<xml><article id="11598004" name="portarias 326 a 372 de 31.10.201" idOficio="5579049" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/11/2019" artClass="00016:00102:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Oeste da Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="212" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12157728">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de  31 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 31 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO OESTE DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 326- NOMEAR DAVID DUTKIEVICZ, Analista de Tecnologia da Informação, Matrícula Siape nº 1870822, para o cargo de Coordenador de Governança e Atendimento, código CD-04, vinculado à Pró-Reitoria de Tecnologia da Informação e Comunicação, a partir da data de publicação.</p><p>Nº 327- NOMEAR UILIAM RANGEL AMORIM SOUZA, Analista de Tecnologia da Informação, Matrícula Siape nº 1074679, para o cargo de Coordenador de Sistemas de Informação, código CD-04, vinculado à Pró-Reitoria de Tecnologia da Informação e Comunicação, a partir da data de publicação, ficando dispensado da função que ocupa atualmente.</p><p>Nº 328- NOMEAR CLEYTON MARTINS SENA, Analista de Tecnologia da Informação, Matrícula Siape nº 2280515, para o cargo de Coordenador de Infraestrutura e Segurança, código CD-04, vinculado à Pró-Reitoria de Tecnologia da Informação e Comunicação, a partir da data de publicação, ficando exonerado do cargo que ocupa atualmente.</p><p>Nº 329- DESIGNAR BEATRIZ DOS SANTOS SEIDEL, Técnica de Tecnologia da Informação, Matrícula Siape nº 299Nº 3Nº 352, para exercer a função de Gestora do Núcleo de Governança de Tecnologia da Informação e Comunicação, código FG-01, vinculado à Coordenadoria de Governança e Atendimento da Pró-Reitoria de Tecnologia da Informação e Comunicação, a partir da data de publicação.</p><p>Nº 330- DESIGNAR FABIO OSSAMU HASEGAWA, Analista de Tecnologia da Informação, Matrícula Siape nº 1669427, para exercer a função de Gestor do Núcleo de Atendimento aos Serviços de Tecnologia da Informação e Comunicação, código FG-01, vinculado à Coordenadoria de Governança e Atendimento da Pró-Reitoria de Tecnologia da Informação e Comunicação, a partir da data de publicação, ficando exonerado do cargo que ocupa atualmente.</p><p>Nº 331- DESIGNAR PEDRO FERNANDES FELIPE, Assistente em Administração, Matrícula Siape nº 2294920, para exercer a função de Gestor das Atividades de Capacitação e Inovação, código FG-02, vinculado à Coordenadoria de Governança e Atendimento da Pró-Reitoria de Tecnologia da Informação e Comunicação, a partir da data de publicação, ficando dispensado da função que ocupa atualmente.</p><p>Nº 332- DESIGNAR JONAS TEN CATEN, Administrador, Matrícula Siape nº 1160Nº 356, para exercer a função de Gestor das Atividades de Apoio aos Sistemas, código FG-02, vinculado à Coordenadoria de Sistemas de Informação da Pró-Reitoria de Tecnologia da Informação e Comunicação, a partir da data de publicação, ficando dispensado da função que ocupa atualmente.</p><p>Nº 333- DESIGNAR DILERVAL CARVALHO SILVA, Analista de Tecnologia da Informação, Matrícula Siape nº 1757031, para exercer a função de Gestor do Núcleo de Desenvolvimento e Evolução de Sistemas, código FG-01, vinculado à Coordenadoria de Sistemas de Informação da Pró-Reitoria de Tecnologia da Informação e Comunicação, a partir da data de publicação, ficando dispensado da função que ocupa atualmente.</p><p>Nº 334- DESIGNAR YAN KAIC ANTUNES DA SILVA, Analista de Tecnologia da Informação, Matrícula Siape nº 3141469, para exercer a função de Gestor do Núcleo de Implantação e Sustentação de Sistemas, código FG-01, vinculado à Coordenadoria de Sistemas de Informação da Pró-Reitoria de Tecnologia da Informação e Comunicação, a partir da data de publicação.</p><p>Nº 335- DESIGNAR LUIZ HILARIO FERREIRA DAMASCENA, Analista de Tecnologia da Informação, Matrícula Siape nº 1880542, para exercer a função de Gestor do Núcleo de Segurança da Informação, código FG-01, vinculado à Coordenadoria de Infraestrutura e Segurança da Pró-Reitoria de Tecnologia da Informação e Comunicação, a partir da data de publicação.</p><p>Nº 3Nº 36- DESIGNAR FABIO FERNANDO DE NEGREIROS NERES, Técnico de Tecnologia da Informação, Matrícula Siape nº 1151742, para exercer a função de Gestor do Núcleo de Infraestrutura de Tecnologia da Informação e Comunicação, código FG-01, vinculado à Coordenadoria de Infraestrutura e Segurança da Pró-Reitoria de Tecnologia da Informação e Comunicação, a partir da data de publicação, ficando dispensado da função que ocupa atualmente.</p><p>Nº 3Nº 37- DESIGNAR ISAIAS ANTONIO SANTOS DE JESUS, Técnico em Telecomunicações, Matrícula Siape nº 3097485, para exercer a função de Gestor das Operações de Conectividade, código FG-02, vinculado à Coordenadoria de Infraestrutura e Segurança da Pró-Reitoria de Tecnologia da Informação e Comunicação, a partir da data de publicação.</p><p>Nº 338- DESIGNAR ANDREIA DE OLIVEIRA SILVA, matricula SIAPE nº 1210461, para a função de Gestora do Núcleo de Admissão e Registros, Código FG-01, desta Universidade, vinculada à Coordenadoria de Recrutamento e Seleção, da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, dispensando-a da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 339- DESIGNAR ANDERSON LUÍS DE LIMA SALLES, matricula SIAPE nº 3097669, para a função de Assistente de Apoio Contábil, Código FG-02, desta Universidade, vinculado ao Núcleo de Liquidação e Pagamento, Coordenadoria e Contabilidade e Finanças, Diretoria de Compras, Contabilidade e Finanças, na Pró-Reitoria de Administração, dispensando-o da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 340- DESIGNAR ANA CRISTINA SANTOS DE JESUS, matricula SIAPE nº 1863257, para o cargo de Coordenadora da Biblioteca Central, Código CD-04, desta Universidade, vinculada à Superintendência Administrativa do Campus Reitor Edgard Santos, dispensando-a da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 341- DESIGNAR AIRAN AIRES ANDRADE, matricula SIAPE nº 1658063, para a função de Gestor do Núcleo de Licitações, Código FG-01, desta Universidade, vinculado à Coordenadoria de Licitações e Compras, Diretoria de Compras, Contabilidade e Finanças, na Pró-Reitoria de Administração, dispensando-o da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 342- DESIGNAR PAULO HENRIQUE BARROS, matricula SIAPE nº 1702683, para a função de Gestor do Núcleo de Registro e Empenho, Código FG-01, desta Universidade, vinculado a Coordenadoria e Contabilidade e Finanças, Diretoria de Compras, Contabilidade e Finanças, na Pró-Reitoria de Administração, dispensando-o da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 343- DESIGNAR NAYANA SOUZA AZEVEDO, matricula SIAPE nº 1172158, para a função de Assistente de Gestão e Transparência, Código FG-02, desta Universidade, vinculada ao Núcleo de Contratos Administrativos, Coordenadoria de Gestão Administrativa, da Diretoria Administrativa, na Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 344- DESIGNAR NATHAN ARAÚJO DE SOUZA, matricula SIAPE nº 2265956, para a função de Assistente de Manutenção Predial, Código FG-02, desta Universidade, vinculado ao Núcleo de Manutenção, Coordenadoria de Manutenção e Patrimônio, Diretoria Administrativa, na Pró-Reitoria de Administração, dispensando-o da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 345- DESIGNAR MATEUS QUEIROZ COSTA, matricula SIAPE nº 1Nº 357186, para a função de Gestor do Núcleo de Cadastro, Código FG-01, desta Universidade, vinculado à Coordenadoria de Administração de Pessoal, da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas.</p><p>Nº 346- DESIGNAR MARANE SILVA SANTOS, matricula SIAPE nº 11Nº 35686, para a função de Assistente de Pró-Reitoria, Código FG-02, desta Universidade, vinculada à Pró-Reitoria de Administração, dispensando-a da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 347- DESIGNAR LEONARDO SILVA ALMEIDA, matricula SIAPE nº 3142064, para a função de Assistente de Fiscalização de Contratos, Código FG-02, desta Universidade, vinculada ao Núcleo de Manutenção, Coordenadoria de Manutenção e Patrimônio, Diretoria Administrativa, na Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 348- DESIGNAR LAETE RANGEL BORGES, matricula SIAPE nº 1152620, para a função de Gestor do Núcleo de Manutenção, Código FG-01, desta Universidade, vinculado à Coordenadoria de Manutenção e Patrimônio, Diretoria Administrativa, na Pró-Reitoria de Administração, dispensando-o da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 349- DESIGNAR KARINA MIRANDA SOUZA VILAÇA, matricula SIAPE nº 2296508, para a função de Gestora do Núcleo de Contratos Administrativos, Código FG-01, desta Universidade, vinculado à Coordenadoria de Gestão Administrativa, da Diretoria Administrativa, na Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 350- NOMEAR KALESSON MARTINS DE ALENCAR, matricula SIAPE nº 157Nº 3760, para o cargo de Diretor Administrativo, Código CD-03, desta Universidade, vinculado à Pró-Reitoria de Administração, exonerando-o do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 351- DESIGNAR JONATHAN THOMAZ MAGHETA, matricula SIAPE nº 2239503, para a função de Assistente de Apoio Operacional, Código FG-02, desta Universidade, vinculada ao Núcleo de Apoio Operacional, Coordenadoria de Gestão Administrativa, da Diretoria Administrativa, na Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 352- DESIGNAR JOBSON ADRIEL FERNANDES BRITO, matricula SIAPE nº 1046491, para a função de Assistente de Compras Internacionais, Código FG-02, desta Universidade, vinculada ao Núcleo de Aquisições, Coordenadoria de Licitações e Compras, Diretoria de Compras, Contabilidade e Finanças, na Pró-Reitoria de Administração, dispensando-o da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 353- DESIGNAR JOÃO PAULO GONÇALVES FEITOSA, matricula SIAPE nº 1659186, para a função de Gestor do Núcleo de Patrimônio, Código FG-01, desta Universidade, vinculada a Coordenadoria de Manutenção e Patrimônio, Diretoria Administrativa, na Pró-Reitoria de Administração, dispensando-o da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 354- DESIGNAR HUGO LIMA GAMA, matricula SIAPE nº 1151229, para a função de Assistente de Licitações, Código FG-02, desta Universidade, vinculado ao Núcleo de Licitações, Coordenadoria de Licitações e Compras, Diretoria de Compras, Contabilidade e Finanças, na Pró-Reitoria de Administração, dispensando-o da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 355- NOMEAR HERBEN CARDOSO FARIA, matricula SIAPE nº 1856976, para o cargo de Coordenador de Manutenção e Patrimônio, Código CD-04, desta Universidade, vinculado a Diretoria Administrativa, na Pró-Reitoria de Administração, exonerando-o do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 356- DESIGNAR HELMONTH DENIZAR FERREIRA DA SILVA, matricula SIAPE nº 1904529, para a função de Assistente de Apoio ao Patrimônio, Código FG-02, desta Universidade, vinculada ao Núcleo de Patrimônio, Coordenadoria de Manutenção e Patrimônio, Diretoria Administrativa, na Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 357- DESIGNAR HALINE ARAÚJO DOS SANTOS, matricula SIAPE nº 2279130, para a função de Assistente de Licitações, Código FG-02, desta Universidade, vinculada ao Núcleo de Licitações, Coordenadoria de Licitações e Compras, Diretoria de Compras, Contabilidade e Finanças, na Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 358- DESIGNAR FAIGA JULIANA DE SOUZA DA HORA BARROS, matricula SIAPE nº 1151313, para a função de Assistente de Manutenção de Bens Móveis, Código FG-02, desta Universidade, vinculada ao Núcleo de Manutenção, Coordenadoria de Manutenção e Patrimônio, Diretoria Administrativa, na Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 359- NOMEAR EVANIA MEIRE COSTA DOS SANTOS DA SILVA, matricula SIAPE nº 283271, para o cargo de Coordenadora de Licitações e Compras, Código CD-04, desta Universidade, vinculado à Diretoria de Compras, Contabilidade e Finanças, na Pró-Reitoria de Administração, exonerando-a do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 360- DESIGNAR EVANDRO FERREIRA EVANGELISTA, matricula SIAPE nº 1170705, para a função de Gestor do Núcleo de Controle de Materiais, Código FG-01, desta Universidade, vinculada à Coordenadoria de Licitações e Compras, Diretoria de Compras, Contabilidade e Finanças, na Pró-Reitoria de Administração, dispensando-o da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 361- DESIGNAR ÉRIKA RENATA MARTINS MERTENS, matricula SIAPE nº 1170716, para a função de Assistente de Licitações, Código FG-02, desta Universidade, vinculado ao Núcleo de Licitações, Coordenadoria de Licitações e Compras, Diretoria de Compras, Contabilidade e Finanças, na Pró-Reitoria de Administração, dispensando-a da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 362- DESIGNAR ELINALDO FERREIRA MIRANDA, matricula SIAPE nº 15247Nº 36, para a função de Assistente de Relacionamento com Fornecedores, Código FG-02, desta Universidade, vinculada ao Núcleo de Controle de Materiais, Coordenadoria de Licitações e Compras, Diretoria de Compras, Contabilidade e Finanças, na Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 363- NOMEAR DIÊGO OLIVEIRA DE SOUZA, matricula SIAPE nº 1151293, para o cargo de Coordenador de Gestão Administrativa, Código CD-04, desta Universidade, vinculado à Diretoria Administrativa, da Pró-Reitoria de Administração, dispensando-o da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 364- NOMEAR CLEBSON DE SOUZA BRANDÃO, matricula SIAPE nº 1515011, para o cargo de Diretor de Compras, Contabilidade e Finanças, Código CD-03, desta Universidade, vinculado à Pró-Reitoria de Administração, exonerando-o do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 365- DESIGNAR ARLAN JORGE DE JESUS ROCHA, matricula SIAPE nº 1146195, para a função de Gestor do Núcleo de Apoio Operacional, Código FG-01, desta Universidade, vinculada a Coordenadoria de Gestão Administrativa, da Diretoria Administrativa, na Pró-Reitoria de Administração, dispensando-o da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 366- DESIGNAR ANGÉLICA ROCHA ALVES, matricula SIAPE nº 2149958, para a função de Assistente de Registros e Lançamentos, Código FG-02, desta Universidade, vinculada ao Núcleo de Registro e Empenho, Coordenadoria e Contabilidade e Finanças, Diretoria de Compras, Contabilidade e Finanças, na Pró-Reitoria de Administração, dispensando-o da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 367- DESIGNAR WILLYANE KATIENE BEZERRA RODRIGUES, matricula SIAPE nº 3141724, para a função de Assistente de Compras, Código FG-02, desta Universidade, vinculada ao Núcleo de Aquisições, Coordenadoria de Licitações e Compras, Diretoria de Compras, Contabilidade e Finanças, na Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 368- DESIGNAR VANESSA CRUZ DOS SANTOS, matricula SIAPE nº 3127430, para a função de Gestora do Núcleo de Acompanhamento e Avaliação, Código FG-01, desta Universidade, vinculada à Coordenadoria de Normas e Desenvolvimento, da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas.</p><p>Nº 369- DESIGNAR UÊNIO SANTOS BISPO, matricula SIAPE nº 215Nº 3753, para a função de Gestor do Núcleo de Liquidação e Pagamento, Código FG-01, desta Universidade, vinculado à Coordenadoria de Contabilidade e Finanças, Diretoria de Compras, Contabilidade e Finanças, na Pró-Reitoria de Administração, dispensando-o da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 370- DESIGNAR RAVILANNE TEIXEIRA CORDEIRO ROQUE, matricula SIAPE nº 1217594, para a função de Gestora do Núcleo de Desenvolvimento, Código FG-01, desta Universidade, vinculada à Coordenadoria de Normas e Desenvolvimento, da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, dispensando-a da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 371- NOMEAR RAIMUNDO PIRES TEIXEIRA JÚNIOR, matricula SIAPE nº 20Nº 32080, para o cargo de Coordenador de Contabilidade e Finanças, Código CD-04, desta Universidade, vinculado à Diretoria de Compras, Contabilidade e Finanças, na Pró-Reitoria de Administração, exonerando-o do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 372- DESIGNAR DANIEL SEVERINO DA SILVA, matricula SIAPE nº 1149Nº 370, para a função de Gestor do Núcleo de Aquisições, Código FG-01, desta Universidade, vinculado à Coordenadoria de Licitações e Compras, Diretoria de Compras, Contabilidade e Finanças, na Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 373- DESIGNAR ÁLVARO JOSÉ MARQUES DO REGO, matricula SIAPE nº 1152245, para a função de Gestor do Núcleo de Registro e Avaliação, Código FG-01, desta Universidade, vinculado à Coordenadoria de Programas e Projetos, na Pró-Reitoria de Extensão e Cultura.</p><p>Nº 374- NOMEAR CAIO CÉSAR BISPO TEODORO, matricula SIAPE nº 2265019, para o cargo de Coordenador de Arte e Cultura, Código CD-04, desta Universidade, vinculado a Pró-Reitoria de Extensão e Cultura.</p><p>Nº 375- DESIGNAR JESSIKA DE SOUSA MACEDO, matricula SIAPE nº 1151584, para a função de Gestora do Núcleo de Comunicação Institucional e Científica, Código FG-01, desta Universidade vinculado à Direção de Comunicação Institucional e Científica, da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura.</p><p>Nº 376- DESIGNAR LETÍCIA MIRANDA MOREIRA, matricula SIAPE nº 2330805, para a função de Gestora do Núcleo de Projetos de Comunicação Institucional e Científica, Código FG-01, desta Universidade vinculado à Direção de Comunicação Institucional e Científica, da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura.</p><p>Nº 377- DESIGNAR WILLIAN AMADEU DA SILVA, matricula SIAPE nº 3097816, para a função de Gestor do Núcleo de Integração e Articulação de Extensão e Cultura, Código FG-01, desta Universidade vinculado à Coordenadoria de Arte e Cultura, na Pró-Reitoria de Extensão e Cultura.</p><p class="assina">Jacques Antonio de Miranda</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>