<xml><article id="11710621" name="Portaria 849-3" idOficio="5589975" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/11/2019" artClass="00016:00138:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12176709">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor em exercício da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 849 - Exonerar, a pedido, o servidor MAURO SERGIO OLARTECHEA ABREU, matrícula SIAPE nº 3049712, CPF nº 015.677.381-33, do exercício do cargo de Coordenador de Engenharia e Arquitetura/SINFRA, da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-04, cessando-lhe a gratiﬁcação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos retroativos a 01 de novembro de 2019. (Processo nº 23108.098557/2019-98).</p><p>Nº 850 - Nomear o servidor JARDEL ADVERSI, matrícula SIAPE nº 2080170, CPF nº 029.442.181-58, para exercer o cargo de Coordenador de Engenharia e Arquitetura/SINFRA, da Universidade Federal de Mato Grosso-UFMT, Código CD-04, atribuindo-lhe a gratiﬁcação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos retroativos a 01 de novembro de 2019. (Processo nº 23108.098557/2019-98).</p><p>Nº 853 - Exonerar, a pedido, a servidora MARIA SELMA ALVES, matrícula SIAPE nº 1414480, CPF nº 196.100.761-49, do exercício do cargo de Coordenadora de Comunicação e Imprensa - CCI/SECOMM, da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-04, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos retroativos a 31 de outubro de 2019. (Processo nº 23108.097966/2019-77).</p><p>Nº 854 - Nomear a servidora docente MARIANGELA SOLLA LOPEZ, matrícula SIAPE nº 2200231, CPF nº 939.287.188-00, para exercer o cargo de Coordenadora de Comunicação e Imprensa - CCI/SECOMM, da Universidade Federal de Mato Grosso-UFMT, Código CD-04, atribuindo-lhe a gratiﬁcação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos retroativos a 31 de outubro de 2019. (Processo nº 23108.097966/2019-77).</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>