<xml><article id="11613339" name="1. PORTARIA TRT 18 GP.SGPE N 345" idOficio="5577752" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2019" artClass="00043:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="74" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=74" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12156062">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.454, DE 31 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.454, DE 31 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DESEMBARGADOR-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 18ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o contido no Processo Administrativo TRT 18ª Região nº 1483/2019, resolve:</p><p>Art. 1º. Redistribuir o cargo da Carreira de Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, ocupado pela servidora MAGNA ADJUTO PALMEIRA BRUNET, mediante reciprocidade com o cargo da Carreira de Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 6ª Região, ocupado pelo servidor HUGO CAMILO NOBRE PIRES, com fundamento no art. 37 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e na Resolução nº 146, de 6 de março de 2012, do Conselho Nacional de Justiça.</p><p>Art. 2º Manter lotado o servidor HUGO CAMILO NOBRE PIRES na Gerência de Atendimento aos Usuários do Pje.</p><p>Art. 3º Manter designado o servidor HUGO CAMILO NOBRE PIRES para exercer a função comissionada de Chefe de Setor (Setor de Atendimento do PJe), código TRT 18ª FC-3, da Gerência de Atendimento aos Usuários do Pje.</p><p>Art. 4º Manter a servidora MARTA PEREIRA DE MATOS como substituta do titular da função comissionada de Chefe de Setor (Setor de Atendimento do PJe), código TRT 18ª FC-3, da Gerência de Atendimento aos Usuários do Pje, ocupada pelo servidor HUGO CAMILO NOBRE PIRES.</p><p>Art. 5º Manter o servidor HUGO CAMILO NOBRE PIRES como substituto do titular da função comissionada de Chefe de Gerência (Gerência de Atendimento aos Usuários do PJe), código TRT 18ª FC-5, ocupada pelo servidor DANILO DE MOURA BELARMINO.</p><p>Art. 6º Cessar os efeitos da Portaria TRT18ª GP/DG/SGPe Nº 1/2013, de 06 de maio de 2013, que autorizou a remoção, mediante permuta, entre os servidores MAGNA ADJUTO PALMEIRA BRUNET e HUGO CAMILO NOBRE PIRES.</p><p>Art. 7º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO SÉRGIO PIMENTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>