<xml><article id="11886884" name="ATOS DA REITORIA N. 2376 AO 2393" idOficio="5606191" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="20/11/2019" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="224" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12207263">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS  de 19 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS de 19 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.139029/2019-16, resolve:</p><p>Nº 2.376 - Aposentar Nilda Agostinho Maia, do quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 1170815, no cargo de Fonoaudiólogo, nível de classificação E, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 15, regime de trabalho de 30 horas semanais, lotada no Hospital Universitário de Brasília, com fundamento no art. 6º da E. C. nº 41/2003 c/c art. 3º da E. C. n° 103/2019.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.138338/2019-79, resolve:</p><p>Nº 2.378 - Aposentar Angela Maria Rogério Fontes, do quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 1122881, no cargo de Assistente em Administração, nível de classificação D, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 15, regime de trabalho de 40 horas semanais, lotada no Departamento de Música, com fundamento no art. 40, §1º, inciso III, alínea "b", da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela E. C. nº 41/03, combinado com art. 3º da E. C. nº 103/2019. Os proventos serão calculados com base no art. 1º da Lei nº 10.887/04, observado o §1º do art. 3º da E. C. nº 103/2019.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.124706/2019-00, resolve:</p><p>Nº 2.379 - Dispensar, a pedido, a servidora Fabiana Oliveira Machado da função de Coordenadora de Articulação Social, Comunitária e Territorial do DEX (FG-01).</p><p>Nº 2.380 - Designar a servidora Kely Cristina de Jesus Pereira dos Reis para exercer a função de Coordenadora de Articulação Social, Comunitária e Territorial do DEX (FG-02).</p><p>Nº 2.381 - Art. 1º Dispensar o servidor Eder Rone Castro dos Santos da função de Coordenador de Acompanhamento e Avaliação das Ações de Extensão (FG-02); Art. 2º Designar o servidor Eder Rone Castro dos Santos para exercer a função de Coordenador de Acompanhamento e Avaliação das Ações de Extensão (FG-01).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.141198/2019-16, resolve:</p><p>Nº 2.382 - Dispensar o servidor Sergio Francisco das Chagas Junior da função de Coordenador da Coordenadoria de Comércio Exterior do DAF (FG-01).</p><p>Nº 2.383 - Art. 1º Dispensar a servidora Deborah de Castro Soares da função de Assistente Estratégico em Despacho Aduaneiro do DAF (FG-02); Art. 2º Designar a servidora Deborah de Castro Soares para exercer a função de Coordenadora da Coordenadoria de Comércio Exterior do DAF (FG-01).</p><p>Nº 2.384 - Designar o servidor Herlis Gomes Peixoto Junior para exercer a função de Assistente Estratégico em Despacho Aduaneiro do DAF (FG-02).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 9º, inciso I, e art. 10 da Lei n. 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, resolve:</p><p>Nº 2.386 - Nomear Evelyn Mikaela Kogawa, candidata habilitada em 2º lugar no Concurso Público de Provas e Prova de Títulos objeto do Edital Convocatório nº 081, publicado no DOU de 2/5/2019, autorizado pela Portaria Interministerial nº 316, publicada no DOU de 19/10/2017, e Edital de Homologação nº 287, publicado no DOU de 1/11/2019, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe "A", com a denominação de Professor Adjunto "A", titulação de Doutorado, nível I, Regime de Trabalho em Dedicação Exclusiva, da Carreira de Magistério Superior do Quadro de Pessoal Permanente da Universidade de Brasília, de acordo com o Plano de Carreiras e Cargos de Magistério Federal instituído pela Lei nº 12.772, de 28/12/2012, alterada pela Lei nº 12.863, de 24/9/2013, com lotação no Departamento de Odontologia, em vaga de código nº 315132, decorrente da aposentadoria de Carlos Gramani Guedes, em 27/3/2019. Provimento em conformidade com a Portaria Interministerial nº 316, publicada no DOU de 19/10/2017.</p><p>Nº 2.391 - Nomear Leonardo Fernandes da Cunha, candidato habilitado em 1º lugar no Concurso Público de Provas e Prova de Títulos objeto do Edital Convocatório nº 098, publicado no DOU de 3/5/2019, autorizado pela Portaria Interministerial nº 316, publicada no DOU de 19/10/2017, e Edital de Homologação nº 289, publicado no DOU de 1/11/2019, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe "A", com a denominação de Professor Adjunto "A", titulação de Doutorado, nível I, Regime de Trabalho em Dedicação Exclusiva, da Carreira de Magistério Superior do Quadro de Pessoal Permanente da Universidade de Brasília, de acordo com o Plano de Carreiras e Cargos de Magistério Federal instituído pela Lei nº 12.772, de 28/12/2012, alterada pela Lei nº 12.863, de 24/9/2013, com lotação no Departamento de Odontologia, em vaga de código nº 321446, decorrente da aposentadoria de Sergio de Freitas Pedrosa, em 23/2/2018. Provimento em conformidade com a Portaria Interministerial nº 316, publicada no DOU de 19/10/2017.</p><p>Nº 2.392 - Nomear Carla Massignan, candidata habilitada em 1º lugar no Concurso Público de Provas e Prova de Títulos objeto do Edital Convocatório nº 99, publicado no DOU de 3/5/2019, autorizado pela Portaria Interministerial nº 316, publicada no DOU de 19/10/2017, e Edital de Homologação nº 281, publicado no DOU de 22/10/2019, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe "A", com a denominação de Professor Adjunto "A", titulação de Doutorado, nível I, Regime de Trabalho em Dedicação Exclusiva, da Carreira de Magistério Superior do Quadro de Pessoal Permanente da Universidade de Brasília, de acordo com o Plano de Carreiras e Cargos de Magistério Federal instituído pela Lei nº 12.772, de 28/12/2012, alterada pela Lei nº 12.863, de 24/9/2013, com lotação no Departamento de Odontologia, em vaga de código nº 314272, decorrente da aposentadoria de Evaldo Arruda de Assis, em 9 de fevereiro de 2018. Provimento em conformidade com a Portaria Interministerial nº 316, publicada no DOU de 19/10/2017.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA , no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.134953/2019-14, resolve:</p><p>Nº 2.393 - Retificar o Ato da Reitoria nº 2367/2019, publicado no DOU de 13/11/2019. Onde se lê: "Nomear Evelline da Silva Bandeira", leia-se: "Nomear Barbara Evelline da Silva Bandeira".</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>