<xml><article id="11866331" name="PORTARIA N 957 DE 18 DE NOVEMBRO" idOficio="5604116" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/11/2019" artClass="00022:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="223" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12203603">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 957, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 957, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº 160, de 07 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 9 de março de 2018 e tendo em vista o disposto na Lei 13.844, de 18 de junho de 2019, e no Decreto nº 9.673, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Subdelegar competência aos servidores abaixo relacionados, para atuarem como Ordenador de Despesa, Gestor Financeiro com seus respectivos substitutos, no âmbito da Unidade Gestora 810007 - Secretaria Nacional dos Direitos da Pessoa com Deficiência - SNDPD:</p><p>I - Ordenador de Despesa Titular: Priscilla Roberta Gaspar de Oliveira, Secretária Nacional dos Direitos da Pessoa com Deficiência, CPF nº 275.200.748-54;</p><p>II - Ordenador de Despesa Substituto: Ana Paula Nedavaska, Chefe de Gabinete da Secretaria Nacional dos Direitos da Pessoa com Deficiência, CPF nº 256.466.678-79;</p><p>III - Gestor Financeiro Titular: Jussara do Nascimento Figueiredo, Coordenadora do Departamento de Gestão e Relações Interinstitucionais da Secretaria Nacional dos Direitos da Pessoa com Deficiência, CPF n° 701.611.191-15;</p><p>IV - Gestor Financeiro Substituto: Cibele Fernandes Sofia, Coordenadora-Geral de Relações Interinstitucionais do Departamento de Gestão e Relações Interinstitucionais da Secretaria Nacional dos Direitos da Pessoa com Deficiência, CPF nº 222.343.558-00.</p><p>Art. 2º Designar os servidores abaixo relacionados, para atuarem como responsável pela Conformidade de Registro de Gestão, no âmbito da unidade gestora 810007 - Secretaria Nacional dos Direitos da Pessoa com Deficiência, na forma do art. 6º da Instrução Normativa n.º 6, de 31 de outubro de 2007, expedida pela Secretaria do Tesouro Nacional - STN:</p><p>I - Titular: Josué Ribeiro Costa da Silva - Coordenador-Geral da Comissão Interministerial de Avaliação do Departamento de Gestão e Relações Interinstitucionais da Secretaria Nacional dos Direitos da Pessoa com Deficiência, CPF: 412.334.254-04;</p><p>II - Substituto: Rodrigo Abreu de Freitas Machado - Coordenador-Geral de Acessibilidade e Tecnologia Assistiva do Departamento de Políticas Temáticas dos Direitos da Pessoa com Deficiência da Secretaria Nacional dos Direitos da Pessoa com Deficiência, CPF: 939.407.691-34.</p><p>Art. 3º Fica suspensa a Portaria SE nº 606, de 31 de maio de 2019, publicada no DOU de 3 de junho de 2019, pelo período de 19 de novembro de 2019 a 13 de dezembro de 2019.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TATIANA BARBOSA DE ALVARENGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>