<xml><article id="11949053" name="EDITAL10BH" idOficio="5612030" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="25/11/2019" artClass="00099:00013:00058:00240:00004:00024:00003:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="227" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12216932">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 10, de 22 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 10, de 22 de novembro de 2019</p><p>A SUBSTITUTA DO CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA DO INSS EM BELO HORIZONTE/MG, no uso das atribuições de competência conferidas pelo art. 235, inciso I, alínea "a", do Regimento Interno do Instituto Nacional do Seguro Social - INSS, aprovado pela Portaria nº 414, emitida pelo Ministério do Desenvolvimento Social, de 28 de setembro de 2017, DOU Edição Extra nº 188-A, de 29 de setembro de 2017, que aprova o Regimento Interno do INSS e o que consta do Processo nº 35014.007331/2019-14, resolve:</p><p>1. Tornar pública o nome da pensionista que terá o pagamento do benefício de pensão civil suspenso pelo motivo do não recadastramento anual no mês de agosto/2019, vez que restou frustrada a notificação do atraso por correspondência AR JT 809571231 BR, assim, deixou de atender à convocação:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>CPF</p></td><td><p>NOME DA PENSIONISTA</p></td></tr><tr><td><p>054.***.***-60</p></td><td><p>Sene Peroni Deslandes</p></td></tr></table><p>2. O restabelecimento do pagamento do benefício de pensão civil fica condicionado às providências de recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado na Unidade de Recursos Humanos, situada à Avenida Amazonas, 266, sala 613, centro, Belo Horizonte/Minas Gerais, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da Orientação Normativa SEGEP nº 1, publicada no Diário Oficial da União de 14 de janeiro de 2013.</p><p>3. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do pensionista, deverá ser solicitada visita técnica, por meio dos telefones (31) 3249-4740 ou 3249-4741 para comprovação de vida da titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita e o pagamento para próxima folha de pagamento disponível.</p><p class="assina">MARILENE DA CONCEIÇÃO MARCELINO FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>