<xml><article id="11662157" name="EDITAL DE SUSPENSAO DE PAGAMENTO" idOficio="5584811" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="06/11/2019" artClass="00099:00013:00058:00239:00011:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12168367">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  EDITAL Nº 3, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2019SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 3, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2019SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>O Chefe da Seção Operacional de Gestão de Pessoas da Gerência Executiva do INSS em Guarulhos/SP, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo artigo 235, Inciso I, alínea "b" e "e" do Regimento Interno do INSS aprovado pela Portaria nº 414/MDS, de 28/09/2017, publicado no DOU Edição Extra nº 188-A, de 29/09/2017 e na forma do contido no Decreto nº 7.862/2012, de 08 de dezembro de 2012, Portaria nº 08 - GM/MP, de 07 de janeiro de 2013 e pela Orientação Normativa nº 01 - SEGEP/MP, de 10 de janeiro de 2013, resolve:</p><p>1. Tornar pública a suspensão do pagamento da aposentadoria da servidora aposentada, aniversariante do mês de JULHO DE 2019, abaixo relacionada por não realizar o recadastramento anual no mês de aniversário:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>CPF</p></td><td><p>MATRÍCULA</p></td></tr><tr><td><p>Sonia Maria Melo Aguiar Pinho</p></td><td><p>060.720.623-34</p></td><td><p>0949165</p></td></tr></table><p>2. O restabelecimento do pagamento do benefício fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal da interessada na Seção Operacional de Gestão de Pessoas, sito à Avenida Mal. Humberto de Alencar Castelo Branco, 930, Vila Augusta, Guarulhos/SP, portando a documentação estabelecida nos artigos 5° e 6° da Orientação Normativa SEGEP n° 1, de 10/01/2013, ou no caso de impossibilidade de comparecimento pessoal, esta SOGP fará visita previamente agendada e o crédito será efetivado na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p class="assina">Ronaldo Guimarães Gomes</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>