<xml><article id="11901980" name="PORTARIA - DISP DESIG FCC - 739 " idOficio="5607621" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/11/2019" artClass="00016:00116:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="225" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12209287">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto 29 de agosto de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 30 de agosto de 2016, CONSIDERANDO o que determina o inciso VI, artigo 44, do Estatuto da Universidade; CONSIDERANDO a PORTARIA UFERSA/GAB Nº 0124/2019, de 13 de março de 2019; CONSIDERANDO o MEMORANDO ELETRÔNICO n° 67/2019 - PROPLAN, de 18 de novembro de 2019, resolve:</p><p>Nº 739 Dispensar, a partir de 10 de janeiro de 2020, a servidora técnico-administrativa Brisa Kelly Oliveira Lopes da Silva, matrícula SIAPE n° 2117921, ocupante do cargo de Assistente em Administração, da Função de Diretora da Divisão de Convênios e Cooperação da Pró-Reitoria de Planejamento, código FG - 01. Designar, a partir de 10 de janeiro de 2020, o servidor técnico-administrativo José Paulo de Sousa, matrícula SIAPE n° 1724624, ocupante do cargo de Técnico em Contabilidade, para exercer a Função de Diretor da Divisão de Convênios e Cooperação da Pró-Reitoria de Planejamento, código FG - 01. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O Reitor da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto 29 de agosto de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 30 de agosto de 2016, CONSIDERANDO o que determina o artigo 44, inciso XIX, do Estatuto da Universidade; CONSIDERANDO a PORTARIA UFERSA/PROGRAD N.º 202/2019, de 19 de novembro de 2019, que homologou o resultado da eleição deflagrada para escolha do Coordenador e do Vice- Coordenador do Curso de Engenharia Civil - Campus de Caraúbas; CONSIDERANDO a PORTARIA UFERSA/GAB N.º 0664/2017, de 06 de novembro de 2017; PORTARIA UFERSA/GAB Nº 0228/2019, de 23 de abril de 2019; PORTARIA UFERSA/GAB N.º 0473/2019, de 02 de julho de 2019; PORTARIA UFERSA/GAB N.º 0513/2019, de 18 de julho de 2019; PORTARIA UFERSA/GAB N.º 0585/2019, de 22 de agosto de 2019; PORTARIA UFERSA/GAB N.º 0590/2019, de 27 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Nº 740 Dispensar as servidoras docentes Ana Paula Ferreira Ramos e Desiree Alves de Oliveira da função de Coordenadora e de Vice-Coordenadora, respectivamente, do Curso de Engenharia Civil - Campus de Caraúbas. Dispensar a servidora docente Ana Paula Ferreira Ramos, matrícula SIAPE n° 1915790, da Função Comissionada de Coordenadora do Curso de Engenharia Civil - Campus de Caraúbas, código FCC - nível único. Designar as servidoras docentes Ana Cláudia Araújo Fernandes e Márcia Yara de Oliveira Silva, para exercerem a função de Coordenadora e de Vice-Coordenadora, respectivamente, do Curso de Engenharia Civil - Campus de Caraúbas. Designar a servidora docente Ana Cláudia Araújo Fernandes, matrícula SIAPE n° 3323686, para assumir a Função Comissionada de Coordenadora do Curso de Engenharia Civil - Campus de Caraúbas, código FCC - nível único. O Mandato da Coordenadora e da Vice-Coordenadora, ora designadas, será de dois anos. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José de Arimatea de Matos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>