<xml><article id="11650994" name="PORTARIA N 2.106 e 2.107" idOficio="5583874" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/11/2019" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00025" artCategory="Ministério da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="214" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12166940">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, em conformidade com o artigo 6º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, tendo em vista o que dispõe o Decreto nº 9.674, de 02 de janeiro de 2019, e considerando o art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 2.106 - Dispensar, a contar de 11 de outubro de 2019, o servidor SANDRO DOS SANTOS GOMES, Matrícula SIAPE nº 1816390, CPF nº 002.296.677-32, do encargo de substituto do Chefe de Divisão de Museologia Social, código FCPE 101.2, da Coordenação de Museologia Social e Educação, do Departamento de Processos Museais, do Instituto Brasileiro de Museus - IBRAM, Autarquia vinculada a este Ministério.</p><p>Nº 2.107 - Designar o servidor FELIPE EVANGELISTA ANDRADE SILVA, Matrícula SIAPE nº 1823178, CPF nº 693.967.441-15, para substituir o Chefe de Divisão de Museologia Social, código FCPE 101.2, da Coordenação de Museologia Social e Educação, do Departamento de Processos Museais, do Instituto Brasileiro de Museus - IBRAM, Autarquia vinculada a este Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais e regulamentares do titular.</p><p class="assina">OSMAR GASPARINI TERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>