<xml><article id="11864663" name="PTDP N 1840 A 1845 GEFIC" idOficio="5603868" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/11/2019" artClass="00024:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="223" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12203244">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 54, III, § 3º, aliado aos arts. 7°, XII e 53, I, §§ 1º e 3º do Regimento Interno aprovado nos termos do Anexo I da Resolução da Diretoria Colegiada RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018, resolve autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 1.840 MILAY RORATO DE OLIVEIRA RIOS, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491480, para inspecionar a empresa Biotech Vision Care Pvt. Ltd, em Ahmedabad, Índia, no período de 23/11/19 a 30/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 447/2019. (Processo nº. 25351.934764/2019-60).</p><p>Nº 1.841 DANIELA MARRECO CERQUEIRA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1518120, para participar da Cúpula sobre Segurança Vacinal da Organização Mundial da Saúde, em Genebra, Suíça, no período de 30/11/19 a 4/12/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 495/2019. (Processo nº. 25351.937809/2019-58).</p><p>Nº 1.842 GLEICIELY SANTOS SILVEIRA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1693964, para inspecionar a empresa Samsung Biologics Co. Ltd., em Incheon, Coréia do Sul, no período de 12/12/19 a 22/12/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 421/2019. (Processo nº 25351.932704/2019-11)</p><p>Nº 1.843 FABRICIO CARNEIRO DE OLIVEIRA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1491234, para inspecionar a empresa Samsung Biologics Co. Ltd., em Incheon, Coréia do Sul, no período de 12/12/19 a 22/12/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 421/2019. (Processo nº 25351.932704/2019-11)</p><p>Nº 1.844 ADRIANO MARAFIGA, Técnico em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 2090759, para participar Reunião Global da Rede Internacional de Autoridades em Segurança de Alimentos e Reunião Regional da INFOSAN para as Américas, em Abu Dhabi, Emirados Árabes Unidos, no período de 6/12/19 a 13/12/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 491/2019. (Processo nº 25351.936736/2019-87)</p><p>Nº 1.845 LAILA SOFIA MOUAWAD, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1491391, para participar Reunião Global da Rede Internacional de Autoridades em Segurança de Alimentos e Reunião Regional da INFOSAN para as Américas, em Abu Dhabi, Emirados Árabes Unidos, no período de 6/12/19 a 13/12/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 491/2019. (Processo nº 25351.936736/2019-87)</p><p class="assina">WILLIAM DIB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>