<xml><article id="11837056" name="Portaria 066_2019" idOficio="5601242" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/11/2019" artClass="00044:00269:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Farmácia do Estado de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="222" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12198035">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 66, de 13 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 66, de 13 de novembro de 2019</p><p>A Presidente do CONSELHO REGIONAL DE FARMÁCIA DO ESTADO DE MINAS GERAIS - CRF/MG, no regular exercício de suas atribuições que lhe são conferidas pela Lei 3.820/60; Considerando a previsão Constitucional disposta no artigo 37, acerca dos princípios da legalidade, moralidade, impessoalidade, publicidade e eficiência; Considerando a Lei n.º 9784 de 29 de janeiro de 1999, visando, em especial, à proteção dos direitos dos administrados e ao melhor cumprimento dos fins da Administração; Considerando a determinação e abertura de processo administrativo para se apurar as responsabilidades pelo pagamento de juros e multa pelo CRF/MG conforme as baixas de pagamento 1790/2017, 1789/2017, 1769/2017, 2729/2017, 3056/2017, 3054/2017, 4287/2017, 4736/2017, 4288/2017, 3895/2017, 4173/2017, contida no Relatório de Auditoria 002/2018 das contas do CRF/MG referentes ao exercício de 2017; Considerando o compromisso de apuração e possível abertura de PAD acerca desses pagamentos de juros e multas acima referenciados, constante do Ofício 049/209/CFF/DIR/CRF/MG em resposta aos ofícios n.º 00697/2019-CAU-CFF e n.º01248/2019/CAU-CFF; Considerando o documento contendo os esclarecimentos prestados pelos membros da Gestão 2016/2017 referente aos apontamentos contidos no Relatório de Auditoria 002/2018 das Contas do CRF/MG - Exercício 2017, protocolado neste Conselho e encaminhado ao CFF; Considerando a indagação feita pelo Presidente da Comissão de Tomada de Contas do CFF na C.I n.º 050/2019/CTC encaminhada ao CRF/MG, sobre o andamento da apuração da responsabilização pelo pagamento de multas e juros; resolve: Artigo 1º - Nomear os colaboradores abaixo, para comporem a Comissão de Processo Administrativo destinada a apurar, no prazo de 30 (trinta) dias, as responsabilidades e eventuais irregularidades existentes tangencialmente ao pagamento de juros e multas pelo CRF/MG conforme as baixas de pagamento 1790/2017, 1789/2017, 1769/2017, 2729/2017, 3056/2017, 3054/2017, 4287/2017, 4736/2017, 4288/2017, 3895/2017, 4173/2017, devendo ao final da apuração, caso seja comprovada culpa, serem devolvidos os reais valores que forem apurados no procedimento em tela. a) Daniela Miranda Duarte, Advogada, matrícula funcional n.º 177; b) Eli Teodoro da Silva Júnior, Técnico em Contabilidade, matrícula funcional n.º 155; c) Priscila Cristini Silva, Assistente Administrativa, matrícula funcional n.º. 131. Parágrafo único. A Presidência da Comissão de Processo Administrativo em relevo será exercida pela colaboradora designada na alínea 'a' deste artigo. Artigo 2º - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">Yula de Lima Merola</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>