<xml><article id="11613309" name="Portaria-5922-2019" idOficio="5577810" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2019" artClass="00043:00043:00001:00003:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 4ª Região/Presidência/Diretoria-Geral de Coordenação Administrativa/Secretaria Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12156108">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5.922, de 18 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 5.922, de 18 de outubro de 2019</p><p>A PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 4ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais estabelecidas no inciso XIV do art. 39 do Regimento Interno, com fundamento art. 37 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 0002873-73.2019.5.04.0000, resolve:</p><p>1. CESSAR, a partir de 04-11-2019, os efeitos da Portaria nº 5.330/2016, quanto à remoção, a pedido, do servidor RODRIGO FERNANDES VIEIRA CAMARGO, Analista Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal para o Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, POR PERMUTA com o servidor FERNANDO GUEDES, ocupante do cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, pertencente ao Quadro de Pessoal daquele Tribunal.</p><p>2. REDISTRIBUIR, a contar de 04-11-2019, o cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Administrativa, do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, ocupado pelo servidor RODRIGO FERNANDES VIEIRA CAMARGO, em reciprocidade com o cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, ocupado pelo servidor FERNANDO GUEDES, mantendo sua lotação na Secretaria da Corregedoria, no exercício da função comissionada de Assistente de Juiz-FC05.</p><p class="assina">VANIA CUNHA MATTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>