<xml><article id="11791031" name="Port. SUBPGFN Ns 10314, 10315, 1" idOficio="5597067" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/11/2019" artClass="00013:00043:00437:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional/Subprocuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="220" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12190285">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A SUBPROCURADORA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso VIII do artigo 1º da Portaria PGFN nº 527, de 30 de maio de 2019, publicada no e-BPS nº 103, de 3 de junho de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 10951.104614/2019-92, resolve:</p><p>Nº 10.314 - Art. 1º Designar MARIA EMANUELE ALVES PINHEIRO PIGNATON, matrícula SIAPE nº 1355705, ALINE NASCIMENTO CUNHA VIEIRA, matrícula SIAPE nº 1574220, e VANESSA SILVA DE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 1436424, todas Procuradoras da Fazenda Nacional, para substituírem, nesta ordem, nos afastamentos e impedimentos simultâneos, o Coordenador-Geral, código FCPE-101.4, da Coordenação-Geral de Pessoal da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria Pessoal, Normas e Patrimônio, e seu substituto eventual.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria PGFN nº 685, de 16 de novembro de 2018, publicada no D.O.U. de 20 de novembro de 2018, seção 2, página 22.</p><p>Nº 10.315 - Designar MARIANA MASSUMI KUMON ZANDONADE, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1436542, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Coordenador-Geral, código FCPE-101.4, da Coordenação-Geral de Pessoal da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria Pessoal, Normas e Patrimônio.</p><p>A SUBPROCURADORA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso VIII do artigo 1º da Portaria PGFN nº 527, de 30 de maio de 2019, publicada no e-BPS nº 103, de 3 de junho de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 10951.104647/2019-32, resolve:</p><p>Nº 10.317 - Dispensar ANNAMARIA MUNDIM GUIMARAES BORGES MESSIN, Advogada da União, matrícula SIAPE nº 0224300, do encargo de substituta eventual do Coordenador-Geral, código FCPE-101.4, da Coordenação-Geral de Comércio Exterior da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria de Produtividade, Competitividade e Comércio Exterior.</p><p>Nº 10.319 - Designar ALEXANDRE MARQUES DA SILVA MARTINS, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1436690, JOSÉ AUGUSTO CORDEIRO DA CRUZ NETO, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1552928, e WILSON FONTES RIBEIRO, Advogado da União, matrícula SIAPE nº 3311058, para substituírem, nesta ordem, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Coordenador-Geral, código FCPE-101.4, da Coordenação-Geral de Comércio Exterior da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria de Produtividade, Competitividade e Comércio Exterior.</p><p>Nº 10.322 - Designar MARCELO MACIEL TORRES FILHO, Advogado da União, matrícula SIAPE nº 1355750, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Coordenador Judicial, código FCPE-101.3, da Coordenação-Geral de Comércio Exterior da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria de Produtividade, Competitividade e Comércio Exterior.</p><p>A SUBPROCURADORA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso VIII do artigo 1º da Portaria PGFN nº 527, de 30 de maio de 2019, publicada no e-BPS nº 103, de 3 de junho de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 12122.100380/2019-01, resolve:</p><p>Nº 10.323 - Dispensar, a pedido, ANA FLÁVIA WANDERLEY TAVARES SENNA, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 2409751, do encargo de substituta eventual do Procurador-Chefe, código FCPE-101.3, da Procuradoria da Fazenda Nacional no Estado do Amapá, a partir de 4 de novembro de 2019.</p><p>Nº 10.324 - Art. 1º Designar BRUNO VERAS DE MELLO, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 3010070, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Procurador-Chefe, código FCPE-101.3, da Procuradoria da Fazenda Nacional no Estado do Amapá.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria PGFN nº 599, de 15 de outubro de 2018, publicada no D.O.U. de 17 de outubro de 2018, seção 2, página 27.</p><p>Nº 10.326 - Designar ANTÔNIO CARLOS SIRQUEIRA ROCHA, matrícula SIAPE nº 3009885, e OTEGILDO CARLOS SIQUEIRA, matrícula SIAPE nº 3083214, todos Procuradores da Fazenda Nacional, para substituírem, nesta ordem, nos afastamentos e impedimentos simultâneos, o Procurador-Chefe, código FCPE-101.3, da Procuradoria da Fazenda Nacional no Estado do Amapá, e seu substituto eventual.</p><p class="assina">ANA PAULA LIMA VIEIRA BITTENCOURT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>