<xml><article id="11685349" name="Mat 122-19 Portaria" idOficio="5587379" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/11/2019" artClass="00016:00146:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12172207">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 959, DE 5 NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 959, DE 5 NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pelo Decreto Presidencial, publicado na Seção 02, do D.O.U de 03/03/2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no Memorando Eletrônico nº 125/2019-CCAU, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país da Professora GRACIETE GUERRA DA COSTA, matrícula SIAPE nº 1568902, lotada no Departamento de Arquitetura e Urbanismo, para participar do "XVI Seminário Internacional sobre Conservação de Patrimônio", que ocorrerá em Guadalajara/México, no período de 11 a 18 de novembro de 2019, com ônus para esta instituição.</p><p class="assina">Jefferson Fernandes do Nascimento</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 976, DE 5 NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pelo Decreto Presidencial, publicado na Seção 02, do D.O.U de 03/03/2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no Memorando Eletrônico nº 218/2019-CCM, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país do Professor RUY GUILHERME SILVEIRA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 2192024, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado na Coordenação do Curso de Medicina/CCS, para participar na qualidade de palestrante e facilitador da reunião da Organização Pan Americana de Saúde-OPAS, a ser realizada na Universidade do Novo México-Albuquerque-EUA, no período de 20 a 22 de novembro de 2019, com ônus limitado para esta instituição.</p><p class="assina">Jefferson Fernandes do Nascimento</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 978, DE 5 NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pelo Decreto Presidencial, publicado na Seção 02, do D.O.U de 03/03/2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no processo nº. 23129.021151/2019-79, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder vacância do cargo efetivo, a partir do dia 04/11/2019, a servidora NATALIA OLIVEIRA DA SILVA, matricula SIAPE Nº 2344718, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotada na Coordenação do Curso de Agronomia/CCA, nos termos do art. 33, inciso VIII, da Lei 8.112/90.</p><p>Art. 2º Considerando que a servidora não adquiriu a estabilidade prevista no art. 21 da Lei 8.112/90, o presente ato de vacância não gera direito a recondução estabelecida no art. 29 da mesma Lei.</p><p class="assina">Jefferson Fernandes do Nascimento</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>