<xml><article id="11934308" name="2845 2849 2850 (DOU de 22.11.19)" idOficio="5610647" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="22/11/2019" artClass="00043:00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="226" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12214963">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.845, DE 21 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 2.845, DE 21 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 022737/19-00.16 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>Exonerar, ex offício, o Analista Judiciário, área Apoio Especializado, especialidade Contabilidade, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, FELIPE FIGUEIREDO DA CONCEIÇÃO, matrícula 1416, nomeado pelo Ato nº 2825, de 4 de outubro de 2019 (1597236), publicado no Diário Oficial da União, seção 2, de 8 de outubro de 2019, com fundamento no artigo 34, § único, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 2.849, DE 21 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo no 023155/19-00.139 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR a Maj RENATA SANTOS RIBEIRO, matrícula 1220, da função comissionada de OFICIAL DE GABINETE, código STM-FC-05, que exerce junto ao Gabinete do Exmº Ministro Péricles Aurélio Lima de Queiroz.</p><p>Art. 2º DESIGNAR a Cap PAULA COUTINHO BAHIA DE SOUZA, matrícula 9592, para exercer, em decorrência da dispensa de Renata Santos Ribeiro, a função comissionada de OFICIAL DE GABINETE, código STM-FC-05, junto ao Gabinete do Exmº Ministro Péricles Aurélio Lima de Queiroz.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 2.850, DE 21 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o Processo nº 019768/19-00.08 do Sistema Eletrônico de Informações, e</p><p>Considerando a concessão de férias da Drª Vera Lúcia da Silva Conceição, Juíza Federal da 2ª Auditoria da 2ª CJM, no período de 20 de novembro a 19 de dezembro de 2019;</p><p>Considerando que o Dr. Eduardo Martins Neiva Monteiro, Juiz Federal Substituto do citado Juízo, foi removido para a Auditoria da 7ª CJM e convocado para permanecer no desempenho das atividades judicantes na 2ª Auditoria da 2ª CJM, no período de 16 de setembro a 1º de dezembro de 2019, conforme Atos nºs2796/2019 (1573826) e 2804/2019 (1576628);</p><p>Considerando que o Dr Vitor de Luca, Juiz Federal Substituto removido para 2ª Auditoria da 2ª CJM, encontra-se em trânsito até 11 de dezembro de 2019, conforme Ato nº 2818/2019 (1589561); resolve:</p><p>CONVOCAR, nos termos do Provimento nº 105/13, o Dr. HUGO MAGALHÃES GAIOSO, matrícula 9434, Juiz- Federal Substituto da 1ª Auditoria da 2ª CJM, para assumir, cumulativamente, a titularidade da 2ª Auditoria da 2ª CJM, no período de 2 a 11 de dezembro de 2019.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>