<xml><article id="12008861" name="170 Portaria_Comissão COFEP_ Com" idOficio="5617119" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/11/2019" artClass="00044:00085:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Biologia da 4ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="230" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12226652">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 170, de 21 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 170, de 21 de novembro de 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Biologia - 4ª Região, no uso de suas atribuições; Considerando a necessidade de serem designados membros para a Comissão de Fiscalização do Exercício Profissional - COFEP (art. 58, inc. I do RI/CRBio-04) e Comissão de Ética Profissional - CEP (art. 58, inc. VII do RI/CRBio-04); resolve: Art. 1º Fica criada a Comissão de Orientação e Fiscalização do Exercício Profissional - COFEP. Parágrafo único. A Comissão de Orientação e Fiscalização do Exercício Profissional COFEP é o órgão responsável pela orientação e fiscalização do exercício profissional no âmbito e jurisdição do CRBio-04. São atribuições da COFEP: I - assessorar a Diretoria e o Plenário na orientação e fiscalização do exercício das atividades dos Biólogos e Pessoas Jurídicas cuja atuação, em suas respectivas competências, esteja ligada às Ciências Biológicas; II - assegurar o cumprimento de Leis, Decretos, Resoluções e outras Normas que regulamentam a prática da orientação e fiscalização do exercício profissional; III - promover a contínua avaliação das atividades dos Biólogos e das Pessoas Jurídicas cujas atividades estejam ligadas às Ciências Biológicas; IV - avaliar e definir metas de fiscalização, bem como propor novos procedimentos, a serem submetidos à aprovação da Diretoria e Plenário do CRBio-04; V - promover contatos e reuniões com profissionais, sindicatos, associações, entidades formadoras e empregadoras de Biólogos; VI - coordenar, avaliar, orientar e supervisionar, direta ou indiretamente, os serviços de fiscalização; VII - avaliar os relatórios de fiscalização e propor a adoção dos procedimentos administrativos ou providências cabíveis; VIII - averiguar, quando do seu conhecimento, informações, comunicados ou notícias que comprometam a imagem da profissão; IX - propor à Diretoria representar à autoridade policial ou judiciária o exercício ilegal da profissão, quando suficientes os elementos de prova configurando a prática contravencional; X - articular-se com outras Comissões de CRBios, com vistas ao melhor desempenho profissional; e, XI - manter contato permanente com a Assessoria Jurídica do CRBio-04, solicitando à Diretoria, quando necessário, sua presença nas reuniões. Art. 2º Fica criada a Comissão de Ética Profissional - CEP. Parágrafo único. A Comissão de Ética Profissional (CEP) deverá zelar pela aplicação e valorização dos princípios éticos norteadores da profissão de Biólogo, compreendendo em suas atividades: I - apreciar as denúncias e representações referentes às infrações aos preceitos éticos da profissão; II - instruir processos de infração ao Código de Ética do Profissional Biólogo, procedendo em conformidade com as normas aplicáveis e observando os princípios da ampla defesa e do devido processo legal; III - emitir relatório conclusivo a ser encaminhado ao Plenário para apreciação, quando da conclusão do processo; IV - sugerir ao Plenário as alterações nos dispositivos do Código de Ética Profissional, a serem encaminhadas ao CFBio; V - elaborar e propor ao Plenário a adoção de um Código de Conduta Ética para orientar as ações de seus Conselheiros, gestores e funcionários, objetivando alcançar os princípios norteadores da função ética e social da autarquia. Art. 3º A Comissão de Orientação e Fiscalização do Exercício Profissional COFEP e a Comissão de Ética Profissional - CEP terão a mesma composição: A COFEP é constituída dos seguintes membros: Parágrafo único - Ficam designados os seguintes Biólogos para compor as comissões: a) Bióloga Juliana Ordones Rego CRBio 016036/04-D, indicada para exercer a função de Coordenadora; b) Bióloga Edeltrudes Maria Valadares Calaça Câmara CRBio 008619/04-D, indicada para exercer a função de secretária; c) Bióloga Kátia Regina da Silva CRBio 070491/04-D, vogal; d) Bióloga Sylvia Therese Meyer Ribeiro CRBio 004728/04-D, suplente; e) Biólogo Thiago Igor Ferreira Metzker CRBio 044356/04-D, suplente. Art. 4º Revogam-se quaisquer disposições em contrário, em especial a Portaria nº 140/2018 de 31 de julho de 2018. Art. 5º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">Carlos Frederico Loiola</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>