<xml><article id="11952872" name="PORT 1202-1205-2019" idOficio="5612336" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/11/2019" artClass="00016:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="227" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12217975">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o constante dos autos do Processo nº 23262.003377/2019-53, resolve:</p><p>Nº 1.202 - Artigo único - Dispensar, a pedido, LUCIANO MARINHO DE LIMA, Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1677694, pertencente ao quadro Permanente deste Instituto Federal, da função gratificada, como titular da Coordenadoria de Pesquisa, Inovação e Pós Graduação, do campus de Cedro, Código FG-01, para a qual fora designada mediante a Portaria N° 069/GDG, de 04 de novembro de 2013 (DOU de 07/11/2013).</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, e CONSIDERANDO o que consta no processo nº 23259.004937/2019-46, resolve,</p><p>Nº 1.205 - Art. 1º - Exonerar, a pedido, a partir de 2 de outubro de 2019, a servidora JULIANA CYSNE SOARES GUERRA, Matrícula Siape nº 1547516, código de vaga 682187, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará, campus de Maracanaú, nos termos do Art. 33, Inciso I, combinado com o Art. 34 da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2º - Declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">Virgílio Augusto Sales Araripe</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>