<xml><article id="11624166" name="DOU_CRH_20191101" idOficio="5581679" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2019" artClass="00013:00074:00011:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12162252">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>N° 3.088 - Dispensar, RAQUEL PEREIRA DA SILVA, CPF nº 999.916.400-53, da Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Santa Catarina, FG - 2, desta Fundação, a partir de 31/10/2019.</p><p>N° 3.090 - Designar LUIZ PAULO GESTA MONTEIRO, CPF nº 129.511.577-89, para exercer a Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Santa Catarina, FG - 2, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 3.092 - Dispensar, JEFFENICE MIRTES PICANCO COSTA, CPF nº 432.939.722-68, da Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa II, do(a) Supervisão de Pesquisas Sociais, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Amapá, FG - 2, desta Fundação.</p><p>N° 3.093 - Dispensar, JOSETANIA LOPES FARIAS AMARAL, CPF nº 281.775.923-00, da Função Gratificada de Supervisor I, do(a) Supervisão de Recursos Humanos, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Maranhão, FG - 1, desta Fundação, a partir de 31/10/2019.</p><p>N° 3.094 - Dispensar, DIONISIO DOS SANTOS PEREIRA JUNIOR, CPF nº 027.568.993-05, da Função Gratificada de Supervisor I, do(a) Supervisão de Recursos Materiais, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Maranhão, FG - 1, desta Fundação, a partir de 31/10/2019.</p><p>N° 3.095 - Dispensar, LUCIA DE FATIMA RIBEIRO UTTA, CPF nº 079.711.763-68, da Função Gratificada de Supervisor III, do(a) Supervisão de Orçamento e Finanças, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Maranhão, FG - 3, desta Fundação, a partir de 31/10/2019.</p><p>N° 3.096 - Dispensar, JOAO RICARDO COSTA SILVA, CPF nº 666.580.043-15, da Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Supervisão de Documentação e Disseminação de Informações, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Maranhão, FG - 2, desta Fundação, a partir de 31/10/2019.</p><p>N° 3.097 - Dispensar, AUDIZIO ARAUJO DOS SANTOS, CPF nº 093.914.603-72, da Função Gratificada de Chefe de Agencia III, do(a) Agência do IBGE em Caxias, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Maranhão, FG - 3, desta Fundação, a partir de 31/10/2019.</p><p>N° 3.098 - Dispensar, JOSE DE RIBAMAR JACOME ERICEIRA, CPF nº 147.099.533-68, da Função Gratificada de Chefe de Agencia III, do(a) Agência do IBGE em Santa Inês, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Maranhão, FG - 3, desta Fundação, a partir de 31/10/2019.</p><p>N° 3.099 - Dispensar, GIANO CUTRIM SILVA, CPF nº 931.270.063-49, da Função Gratificada de Chefe de Agencia III, do(a) Agência do IBGE em Viana, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Maranhão, FG - 3, desta Fundação, a partir de 31/10/2019.</p><p>N° 3.100 - Designar LIDIA GOMES SILVA, CPF nº 271.236.503-87, para exercer a Função Gratificada de Supervisor I, do(a) Supervisão de Recursos Humanos, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Maranhão, FG - 1, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 3.101 - Designar MAYSA BARBOSA DE ABREU MAGALHAES, CPF nº 460.812.913-91, para exercer a Função Gratificada de Supervisor III, do(a) Supervisão de Orçamento e Finanças, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Maranhão, FG - 3, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 3.102 - Designar JORGE LUIS LISBOA CARDOSO, CPF nº 002.453.883-38, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Agencia III, do(a) Agência do IBGE em Santa Inês, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Maranhão, FG - 3, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p class="assina">CEZAR STEINHORST</p><p class="cargo">Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>