<xml><article id="11724414" name="PORTARIAS DGER 07-11-2019" idOficio="5591469" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/11/2019" artClass="00042:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12179847">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  7 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.018184/2019-26, resolve:</p><p>Nº 8.538 - Tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral nº 8.469, publicada no Diário Oficial da União, dia 04/11/2019, Seção 2, que exonerou CLEITON PAULINO DE SOUZA SILVA, matrícula nº 300370, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSRFREIT - Gabinete da Senadora Rose de Freitas, e o nomeou para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 905119, resolve:</p><p>Nº 8.539 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, SONIA MARIA PEREIRA MARINHO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSVENEZI - Gabinete do Senador Veneziano Vital do Rêgo.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 906408, resolve:</p><p>Nº 8.540 - Movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, CAIO CHAVES MORAU, matrícula no351638, ocupante do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão COMDIR/PRSUPL - Gabinete do Primeiro Suplente de Secretário, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/GLCID - Gabinete da Liderança do Cidadania.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 907136, resolve:</p><p>Nº 8.541 - Movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, REJIANE CAETANO LACERDA, matrícula no343708, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GABLID/GLCID - Gabinete da Liderança do Cidadania, para ocupar o mesmo cargo no órgão COMDIR/PRSUPL - Gabinete do Primeiro Suplente de Secretário.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 907139, resolve:</p><p>Nº 8.542 - Movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, JEANE MONTEIRO LIMA CALAZANS, matrícula no359637, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABLID/GLCID - Gabinete da Liderança do Cidadania, para ocupar o mesmo cargo no órgão COMDIR/PRSUPL - Gabinete do Primeiro Suplente de Secretário.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 907156, resolve:</p><p>Nº 8.543 - Movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, GUSTAVO SANTANA GONÇALVES, matrícula no348457, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABLID/GLCID - Gabinete da Liderança do Cidadania, para ocupar o mesmo cargo no órgão COMDIR/PRSUPL - Gabinete do Primeiro Suplente de Secretário.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 908076, resolve:</p><p>Nº 8.544 - Movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, MARCOS ANTÔNIO MARQUES, matrícula no343654, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABLID/GLCID - Gabinete da Liderança do Cidadania, para ocupar o mesmo cargo no órgão COMDIR/SGVPRE - Segunda Vice-Presidência.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>