<xml><article id="11798769" name="149-PR-2019" idOficio="5597643" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/11/2019" artClass="00016:00106:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="220" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12191913">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 12 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 12 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 4.614 - Alterar a Portaria nº 3.734/PRHAE, de 05.04.1995, publicada no DOU de 13.04.1995, para constar que a aposentadoria de FERNANDO GERALDO DEMARIO - 339713, a partir de 16.09.2019, data do diagnóstico conforme atesta o laudo médico nº 0.205.840/2019/SIASS, e de acordo com art. 190 da Lei nº 8.112/90, com a nova redação dada pela Medida Provisória nº 441/08, convertida na Lei nº 11.907/09, passa a ser com proventos integrais.</p><p>Nº 4.615 - Alterar a Portaria nº 7.672/PROGEPE, de 07.12.2010, publicada no DOU de 10.12.2010, para constar que a aposentadoria de FERNANDO GERALDO DEMARIO - 6339713, a partir de 16.09.2019, data do diagnóstico conforme atesta o laudo médico nº 0.205.838/2019/SIASS, e de acordo com art. 190 da Lei 8.112/90, com a nova redação dada pela Medida Provisória nº 441/08, convertida na Lei nº 11.907/09, passa a ser com proventos integrais.</p><p>Nº 4.632 - Autorizar, a partir 01 de janeiro de 2020 até 01 de abril de 2020, a prorrogação do contrato de DOUGLAS ADAMOSKI MEIRA-3136951, como Professor Substituto.</p><p>Nº 4.634 - Autorizar, a partir 01 de janeiro de 2020 até 28 de junho de 2020, a prorrogação do contrato de MARIA ROSA DMENGEON PEDREIRO DE SOUZA - 3052592, como Professor Substituto.</p><p>Nº 4.635 - Autorizar, a partir 01 de janeiro de 2020 até 30 de junho de 2020, a prorrogação do contrato de ANA CRISTINA CASAGRANDE VIANNA - 3064254, como Professor Substituto.</p><p>Nº 4.636 - Autorizar, a partir 01 de janeiro de 2020 até 30 de junho de 2020, a prorrogação do contrato de MARCELO COELHO - 1258546, como Professor Substituto.</p><p>Nº 4.638 - Autorizar, a partir 01 de janeiro de 2020 até 01 de março de 2020, a prorrogação do contrato de CARLOS VINICIUS MALULY - 1055776, como Professor Substituto.</p><p>Nº 4.639 - Autorizar, a partir 01 de janeiro de 2020 até 28 de junho de 2020, a prorrogação do contrato de RIQUELDI STRAUB LISE - 3052602, como Professor Substituto.</p><p>Nº 4.641 - Autorizar, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590, de 26 de setembro de 1997, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99 e de acordo com a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de EDUARDO DE BARROS SAROLLI, como Professor Substituto, com salário correspondente à Classe A, Auxiliar Especialista, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, para a Coordenação do Curso de Medicina do Campus Toledo, a partir da assinatura do contrato até 19 de abril de 2020.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>