<xml><article id="11688875" name="DOU02_ATO_CGP_PR_085_2019" idOficio="5587948" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="07/11/2019" artClass="00043:00059:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 20ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="91" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=91" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12173003">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº  85, de  9 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 85, de 9 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DESEMBARGADOR VICE-PRESIDENTE, NO EXERCÍCIO DA PRESIDÊNCIA DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 20ª REGIÃO, de suas atribuições legais e regimentais, considerando o contido no PROAD nº 4460/2019, resolve:</p><p>Conceder ao servidor do Quadro Permanente de Pessoal da Secretaria deste Tribunal, ALBERTO SANTOS MORAIS, APOSENTADORIA POR INVALIDEZ, nos termos do art. 40, § 1º, inciso I da Constituição Federal, art. 1º da Emenda Constitucional nº 70/2012 c/c art. 186, inciso I e § 1º, art. 188, caput e § 3º, da Lei nº 8.112/90, com proventos integrais, dotados de paridade, da seguinte forma:</p><p>I - Vencimento Básico - referente à remuneração do cargo efetivo de TÉCNICO JUDICIÁRIO, Área Administrativa, Nível Intermediário, Classe "C", Padrão 13 (art. 40 § 1º, I, da Constituição Federal/88 c/c art. 1º da Emenda Constitucional nº 70/2012 e art. 188, caput e § 3º, da Lei nº 8.112/90);</p><p>II - Gratificação Judiciária (GAJ) - no valor correspondente a 140% sobre o vencimento básico estabelecido no Anexo II da Lei nº 13.317/2016 (vencimento básico do cargo efetivo) (art. 3º da Lei nº 13.317/2016 (integralização);</p><p>III - Adicional por Tempo de Serviço (anuênio) - no valor correspondente a 9%, incidente sobre o vencimento básico do cargo efetivo (art. 67 da Lei nº 8.112/90 c/c art. 15, II, da Medida Provisória nº 2.225-45/2001); e,</p><p>IV - Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada (VPNI) - correspondente a 5/5 da Função Comissionada de Secretário de Audiências (FC-04) (Leis nº 9527/97, 9.624/98 e Medida Provisória nº 2.225-45/2001).</p><p>V - Contribuição Previdenciária (PSSS) - desconto previdenciário, nos termos do art. 40, § 21, da Constituição Federal.</p><p class="assina">THENISSON SANTANA DÓRIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>