<xml><article id="12049203" name="UFVDOU0269-de 28.11.2019-portari" idOficio="5621400" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/11/2019" artClass="00016:00152:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12233969">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, considerando o disposto no art. 33, VIII, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, e o que consta do Processo SEI 23114.911235/2019-65, resolve:</p><p>Nº 1.404 - Declarar vago, em razão de posse em outro cargo inacumulável, um cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, denominação Adjunto a, nível 1, em regime de dedicação exclusiva, código de vaga 238511, ocupado pelo servidor GIOVANNI VENTORIM COMARELA, matrículas 12551-2/UFV e 2998739-6/Siape, a partir de 2 de dezembro de 2019.</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, resolve:</p><p>Nº 1.405 - 1. Conceder à viúva EVA RODRIGUES DA SILVA uma cota de pensão civil instituída pelo servidor aposentado JOÃO BOSCO DA SILVA, matrículas 1053-7/UFV e 0427197-4/Siape, em razão de seu falecimento ocorrido em 30 de outubro de 2019, por força do disposto no art. 40, § 7º, I, da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003, c/c art. 2º, I, da Lei nº 10.887, de 18/06/2004, e dos arts. 215, 217, I, e 218 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 17/06/2015;</p><p>2. Autorizar o pagamento da referida pensão a contar de 30 de outubro de 2019. (Processo SEI 23114.911260/2019-49)</p><p>Nº 1.408 - 1. Exonerar, a pedido, o Professor ANTONIO FERNANDES DE CARVALHO, matrículas 8459-X/UFV e 1514326-3/Siape, da função comissionada de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Ciência e Tecnologia de Alimentos, FUC-001, do Departamento de Tecnologia de Alimentos, do Centro de Ciências Exatas e Tecnológicas;</p><p>2. Designar a Professora JANE SÉLIA DOS REIS COIMBRA, matrículas 7671-6/UFV e 1176375-5/Siape, para ocupar a função comissionada de que trata o item anterior. (Processo SEI 23114.911197/2019-41)</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, considerando a Portaria do Ministério da Educação nº 404, de 23/04/2009, publicada no DOU de 24/04/2009, e o que consta do Processo SEI 23114.911340/2019-02, resolve:</p><p>Nº 1.406 - Autorizar o afastamento, do País, da Professora Associada IRENE MARIA CARDOSO, matrículas 7060-2/UFV e 0431313-8/Siape, no período de 25 de janeiro a 22 de fevereiro de 2020, incluindo o trânsito, para participar de banca de defesa de tese e de atividades no âmbito do programa Forefront, na Wageningen University, Holanda, com ônus limitado.</p><p>Nº 1.407 - Autorizar o afastamento, do País, do Professor Associado MÁRCIO ROCHA FRANCELINO, matrículas 11396-4/UFV e 1465290-3/Siape, no período de 30 de janeiro a 8 de março de 2020, incluindo o trânsito, para participar da Operação Antártica - OPERANTAR XXXVIII, na Antártica, com ônus CNPq (passagem aérea e diárias). (Processo SEI 23114.911300/2019-52)</p><p>Nº 1.409 - Autorizar o afastamento, do País, do Professor VLADIMIR OLIVEIRA DI IORIO, Diretor de Relações Internacionais, matrículas 6942-6/UFV e 0431203-4/Siape, no período de 8 a 13 de dezembro de 2019, incluindo o trânsito, para participar do evento Ruta de Aprendizaje del Proyecto Sierra y Silva alta del Peru, em Lima, Peru, com ônus limitado. (Processo SEI 23114.911427/2019-71)</p><p class="assina">DEMETRIUS DAVID DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>