<xml><article id="11909024" name="Port_2567_CE" idOficio="5608199" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/11/2019" artClass="00007:00051:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Superintendência Regional no Ceará" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="225" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12210871">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.567, DE 20 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.567, DE 20 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no Estado do Ceará, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 115 do Regimento Interno do INCRA, aprovado pela Portaria/INCRA/n° 338, de 9 de março de 2018, e considerando os dispositivos dos artigos 3º e 16 da Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, o inciso II, artigo 7º, do Decreto nº 3.555, de 08 de agosto de 2000, e inciso I, artigo 13 do Decreto nº 10.024, de 20 de setembro de 2019, resolve:</p><p>I - Designar o servidor ROBERTO DE ALMEIDA MARÇAL, Assistente de Administração, SIAPE n° 0719075, pertencente ao quadro de pessoal do INCRA, lotado nesta Regional, para exercer a função de Pregoeiro Oficial desta Superintendência, cabendo-lhe as atribuições do artigo 17 do Decreto nº 10.024, de 20 de setembro de 2019, com qualificação técnica para o exercício da referida função.</p><p>II - Designar os servidores Bruno Felipe Mavignier, Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, 1582451 e José Amauri de Araújo, Agente de Vigilância, SIAPE n° 0155854, ambos do quadro de pessoal do INCRA, como Equipe de Apoio, nos termos do artigo 18 do Decreto nº 10.024, de 20 de setembro de 2019, com qualificação técnica para o exercício da referida função.</p><p>III - A autoridade competente superior ao Pregoeiro é o Superintendente Regional do INCRA no Estado do Ceará e/ou seu substituto.</p><p>IV - O Pregoeiro poderá encaminhar diligencias à servidores do INCRA de diferentes formações profissionais e/ou técnicos de outras Instituições Federais, Estaduais e Municipais, visando colher informações e pareceres em matérias cuja complexidade assim o exigir, para melhor orientar sua decisão e instrução processual.</p><p>V - A vigência desta portaria será de 12(doze)meses, a partir de sua assinatura, e será publicada no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">LUIZ FERNANDO CASTRO DE PAULA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>