<xml><article id="11988523" name="2019 - SEA - 1921 - 1924 - 1925 " idOficio="5615428" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/11/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="229" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12223296">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso XI do art. 1º da Portaria nº 1.008, de 25 de abril de 2019, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 1.921 - Dispensar, a pedido, IZAC DA SILVA ALBUQUERQUE da Função de Chefe do Serviço de Gestão Ambiental e Territorial da Divisão Técnica da Coordenação Regional Médio Purus da Fundação Nacional do Índio, código FCPE 101.1.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelos incisos VIII e XI do art. 1º da Portaria nº 1.008, de 25 de abril de 2019, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 1.924 - Designar SILVANA MARIA AMARAL SILVEIRA para exercer a função de Chefe do Serviço de Análise e Orientação Técnica em Defesa do Consumidor da Coordenação de Análise e Orientação Técnica em Defesa do Consumidor da Coordenação-Geral de Estudos e Monitoramento de Mercado do Departamento de Proteção e Defesa do Consumidor da Secretaria Nacional do Consumidor, código FCPE 101.1, ficando dispensada da que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência subdelegada pelo inciso VII do art. 1º da Portaria nº 1.008, de 25 de abril de 2019, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 1.925 - Dispensar SILVANA MARIA AMARAL SILVEIRA do encargo de substituta eventual do cargo de Chefe de Gabinete da Secretaria Nacional do Consumidor, código DAS 101.4.</p><p>Nº 1.926 - Designar DAVID MENEGON para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Chefe de Gabinete da Secretaria Nacional do Consumidor, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso XII do art. 1º da Portaria nº 1.008, de 25 de abril de 2019, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 1.928 - Exonerar, a pedido, TONICO BENITES do cargo de Chefe da Coordenação Técnica Local em Tacuru, subordinada à Coordenação Regional Ponta Porã da Fundação Nacional do Índio, código DAS 101.1, a partir de 15 de outubro de 2019.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência subdelegada pelo inciso VII do art. 1º da Portaria nº 1.008, de 25 de abril de 2019, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 1.929 - Dispensar WEMERSON PEREIRA SILVA do encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Administração da Diretoria da Força Nacional de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.4.</p><p>Nº 1.930 - Designar GISELE SANTANA RIBEIRO para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Coordenador-Geral de Administração da Diretoria da Força Nacional de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>