<xml><article id="11586366" name="Port.ele 600 a 623 (01.11)" idOficio="5569329" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/11/2019" artClass="00024:00002:00035:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em São Paulo/Divisão de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="105" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=105" editionNumber="212" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12141333">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de   25 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 25 de outubro de 2019</p><p>O CHEFE DA DIVISÃO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM SÃO PAULO - no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SAA/SE/MS nº. 1804 de 1/10/2013, publicada no DOU nº. 192, de 03/10/2013, e tendo em vista o que consta nos processos abaixo especificados, resolve:</p><p>Nº 600 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ADILSON LEAO LOBATO, matrícula SIAPE nº 0603487, ocupante do cargo de Médico, nível superior, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, paragrafo, 1º, inciso III, alínea "b", da Constituição Federal, com a redação dada pela Emenda Constitucional n.º 41/03, com proventos proporcionais e sem paridade com os servidores ativos. (Processo nº 25004.003599/2019-42).</p><p>Nº 601 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ALBERTO TESCONI CROCI, matrícula SIAPE nº 0603145, ocupante do cargo de Médico, nível superior, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.003736/2019-49).</p><p>Nº 602 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora ANA LUCIA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0604849, ocupante do cargo de Agente Administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.001834/2019-41).</p><p>Nº 603 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora ANGELINA ANTONIETA VOLPE, matrícula SIAPE nº 0605099, ocupante do cargo de Agente Administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.003886/2019-52).</p><p>Nº 604 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora ANTONIA PIVA, matrícula SIAPE nº 0597392, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.003720/2019-36).</p><p>Nº 605 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora CELIA MARIA LEMOS FERREIRA, matrícula SIAPE nº 0604063, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.003524/2019-61).</p><p>Nº 606 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora DERIVETE MARQUES SANTOS NISHIDA, matrícula SIAPE nº 0596814, ocupante do cargo de Agente Administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.003721/2019-81).</p><p>Nº 607 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor EDGARD SANTOS NEVES FILHO, matrícula SIAPE nº 0604597, ocupante do cargo de Médico, nível superior, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional (EC) nº 41/03 combinado com o artigo 2º da EC nº 47/2005, com proventos integrais e paridade com os servidores ativos. (Processo nº 25004.003525/2019-14).</p><p>Nº 608 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora EUNICE MASSAKO AKAMINE, matrícula SIAPE nº 0600133, ocupante do cargo de Contadora, nível superior, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.003856/2019-46).</p><p>Nº 609 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora GLAUCIA APARECIDA DE ANDRADE GALVAO, matrícula SIAPE nº 0592399, ocupante do cargo de Assistente Social, nível superior, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.003617/2019-96).</p><p>Nº 610 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor IVAN JOSE FEITOSA, matrícula SIAPE nº 0597800, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.004025/2019-91).</p><p>Nº 611 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOAO CARLOS MAGI, matrícula SIAPE nº 0595843, ocupante do cargo de Médico, nível superior, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.003040/2019-12).</p><p>Nº 612 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSE GETULIO MARTINS SEGALLA, matrícula SIAPE nº 0593967, ocupante do cargo de Médico, nível superior, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.002774/2019-84).</p><p>Nº 613 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARCIA REGINA FARINA, matrícula SIAPE nº 0594971, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.003905/2019-41).</p><p>Nº 614 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA APARECIDA DE FATIMA DOMINGUES, matrícula SIAPE nº 0593838, ocupante do cargo de Agente Administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.003900/2019-18).</p><p>Nº 615 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA BENEDICTA LEMOS SOARES, matrícula SIAPE nº 0593701, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.003509/2019-13).</p><p>Nº 616 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARILZA DA CRUZ MARINHO ROCHA, matrícula SIAPE nº 0603041, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.003724/2019-14).</p><p>Nº 617 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARISA SANTOS IRALA, matrícula SIAPE nº 0604312, ocupante do cargo de Agente Administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.003212/2019-58).</p><p>Nº 618 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora REGINA CELIA CID, matrícula SIAPE nº 0602500, ocupante do cargo de Agente Administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.003726/2019-11).</p><p>Nº 619 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora ROSMERY DE CAMPOS SILVA ROSA, matrícula SIAPE nº 0595547, ocupante do cargo de Agente Administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.003572/2019-50).</p><p>Nº 620 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor SEBASTIAO FERREIRA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1085778, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.004013/2019-67).</p><p>Nº 621 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora SILVIA MARGARETE GONCALVES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0602331, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.001206/2019-66).</p><p>Nº 622- Conceder aposentadoria voluntária à servidora TEREZA RODRIGUES DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 0595494, ocupante do cargo de Datilógrafa, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.003704/2019-43).</p><p>Nº 623 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora VERA LUCIA DAS GRACAS SILVA, matrícula SIAPE nº 0605448, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.003634/2019-23).</p><p class="assina">Antônio Afonso Scarpelini</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>