<xml><article id="11587356" name="ARQUIVODOU31OUTUBRO" idOficio="5577228" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/11/2019" artClass="00024:00002:00014:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Amapá/Seção de Gestão de Convênios/Seção de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="91" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=91" editionNumber="212" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12155461">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs  DE 30 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 30 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NO AMAPÁ, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria 3.069/SAA/SE/MS de 21/09/2018, publicada no Diário Oficial da União nº 184, de 24/09/2018, resolve:</p><p>Nº 141 - Art. 1º - Conceder Pensão Vitalícia à DARLENE NAZARÉ PANTOJA DOS SANTOS, na condição de Companheira do servidor FRANCISCO FRANKLIN DE SOUZA, Agente de Saúde Pública, Matrícula SIAPE nº 0484675, a partir da data do falecimento em 26/09/2019 com fundamento legal nos artigos 215 e 217, inciso I, e no artigo 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112/1990, alterada pela Lei nº 13.135/2015.(Processo nº 25013.000579/2019-19)</p><p>Nº 142 - I - Conceder Aposentadoria Voluntária por Idade e Tempo de Contribuição, com fundamento legal no artigo 3º, da EC nº 47/05, ao servidor ARTEMIDORO CABRAL DE MELLO JUNIOR, no Cargo de Médico, Matrícula nº 0563100, Nível Superior, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde no Amapá, com os proventos integrais, acrescidos das demais vantagens a que fizer jus.</p><p>II - Declarar vago o referido Cargo.(Processo nº 25013.000562/2019-53)</p><p>Nº 143 - I - Conceder Aposentadoria Voluntária por Idade e Tempo de Contribuição, com fundamento legal no artigo 3º, da EC nº 47/05, ao servidor ANTONINO DUARTE DE ALMEIDA, no Cargo de Mestre de Lancha, Matrícula nº 0499828, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde no Amapá, com os proventos integrais, acrescidos das demais vantagens a que fizer jus.</p><p>II - Declarar vago o referido Cargo.(Processo nº 25013.000479/2019-84)</p><p class="assina">MACENA CRISTINA DE JESUS MARTINS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>