<xml><article id="11836501" name="Portarias de 14.11" idOficio="5601180" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/11/2019" artClass="00016:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="222" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12197975">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.196 DE 14 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.196 DE 14 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitor, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 602 de 13 de junho de 2019, publicada no DOU n.º 114, de 14 de junho de 2019, seção 2, página 47 e pelo § 3º do art. 25 do Estatuto da UFGD, tendo em vista as disposições do incisos IV e X do artigo 2º da Lei n.º 8.745 de 09 de dezembro de 1993, alterada pelas Leis n.º 9.849 de 26 de outubro de 1999, n.º 10.667 de 14 de maio de 2003, e n.º 12.425 de 17 de junho de 2011, resolve:</p><p>Contratar, como PROFESSOR SUBSTITUTO, na forma do Edital de Abertura CCS n.º 07, de 19 de julho de 2019, publicado no DOU n.º 139, de 22 de julho de 2019, e homologado pelos Editais n.º 08, de 15 de agosto de 2019, publicado no DOU n.º 158, de 16 de agosto de 2019; e n.º 09, de 13 de setembro de 2019, publicado no DOU n.º 179 de 16 de setembro de 2019, JULLIE CRISTHIE DA CONCEIÇÃO, aprovada em Processo Seletivo Simplificado, para prestar serviços na UFGD, com lotação na Faculdade de Educação - FAED, Área: Pedagogia, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com vigência do contrato de 06 (seis) meses, a contar da data de assinatura do contrato.</p><p class="assina">Luciano Oliveira Geisenhoff</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>