<xml><article id="11963114" name="Port n 112-SEF de 25 NOV 19" idOficio="5612903" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/11/2019" artClass="00011:00044:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Secretaria de Economia e Finanças" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12218991">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 112-SEF, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 112-SEF, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE ECONOMIA E FINANÇAS, no uso da competência que lhe foi conferida pela Portaria nº 218-Comandante do Exército, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>Exonerar</p><p>ex-officio, o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 034537022-5) JORGE LUIZ MADEIRA NUNES, Prec-CP: 96 1635994, da Diretoria de Gestão Orçamentária (BRASÍLIA-DF), a partir de 1º dezembro de 2019, de acordo com a alínea a) do inciso II, do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>ex-officio, o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 112724482-8) JANIR ANTONIO DE OLIVEIRA DELFES, Prec-CP: 96 1604610, do Centro de Pagamento do Exército (BRASÍLIA-DF), a partir de 1º dezembro de 2019, de acordo com a alínea a) do inciso II, do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>ex-officio, o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 031879093-8) FERNANDO FRANCO, Prec-CP: 96 1647817, da 3ª Inspetoria de Contabilidade e Finanças do Exército (PORTO ALEGRE - RS), a partir de 30 de novembro de 2019, de acordo com a alínea a) do inciso II, do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>ex-officio, o Subtenente da Reserva Remunerada (Idt 031229723-7) CARLOS DEOIL DA SILVA AVILA, Prec-CP: 96 1574045, da 5ª Inspetoria de Contabilidade e Finanças do Exército (CURITIBA-PR), a partir de 1º dezembro de 2019, de acordo com a alínea a) do inciso II, do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>ex-officio, o Segundo Sargento da Reserva Remunerada (Idt 105166953-7) CÍCERO ROMÃO ALVES MARTINS, Prec-CP: 96 1784438, da 10ª Inspetoria de Contabilidade e Finanças do Exército (FORTALEZA-CE), a partir de 1º dezembro de 2019, de acordo com a alínea a) do inciso II, do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>Nomear</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 034537022-5) JORGE LUIZ MADEIRA NUNES, Prec-CP: 96 1635994, na Diretoria de Gestão Orçamentária (BRASÍLIA-DF), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de adjunto da seção de estudos e acompanhamento da execução orçamentária, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1º de dezembro de 2019.</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 112440373-2) RAIMUNDO PEREIRA DOS SANTOS, Prec-CP: 34 0506329, na Diretoria de Contabilidade (BRASÍLIA-DF), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de apoio técnico nas atividades da seção de pessoal da Diretoria de Contabilidade, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1º de dezembro de 2019.</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 112724482-8) JANIR ANTONIO DE OLIVEIRA DELFES, Prec-CP: 96 1604610, no Centro de Pagamento do Exército (BRASÍLIA-DF), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de apoio técnico e administrativo ao pagamento no CPEx, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1º de dezembro de 2019.</p><p>o Subtenente da Reserva Remunerada (Idt 031229723-7) CARLOS DEOIL DA SILVA AVILA, Prec-CP: 96 1574045, na 5ª Inspetoria de Contabilidade e Finanças do Exército (CURITIBA-PR), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de apoio técnico na análise contábil das unidades gestoras da inspetoria, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1º de dezembro de 2019.</p><p>o Segundo Sargento da Reserva Remunerada (Idt 105166953-7) CÍCERO ROMÃO ALVES MARTINS, Prec-CP: 96 1784438, na 10ª Inspetoria de Contabilidade e Finanças do Exército (FORTALEZA-CE), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de auxiliar de fiscalização e auditoria da Operação Carro Pipa, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1º de dezembro de 2019.</p><p class="assina">Gen Ex VALÉRIO STUMPF TRINDADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>