<xml><article id="11877783" name="afastDOpais_19nov2019" idOficio="5605217" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="20/11/2019" artClass="00016:00111:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="224" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12205170">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO  de 19 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 19 de novembro de 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC de 23 de abril de 2009, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>LIGIA MARIA MARINO VALENTE, Matrícula SIAPE nº 0360958, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Química, no período de 29/02/2020 a 14/03/2020, para realizar missão de trabalho, junto à Universitad del País Vasco, em Bilbao, Espanha- com ônus CAPES-PrInt, (Processo 23079.215567/2019-99).</p><p>IVALDO ITABAIANA JUNIOR, Matrícula SIAPE nº 2966841, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola de Química, no período de 29/02/2020 a 01/09/2020, para realizar pós-doutorado, junto à Université de Lille, em Lille, França- com ônus limitado, (Processo 23079.213488/2019-43).</p><p>PAULO AMERICO MAIA NETO, Matrícula SIAPE nº 2125040, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Matemática, no período de 01/03/2020 a 30/06/2020, para colaboração científica, em Indianápolis e College Park, Estados Unidos- com ônus limitado, (Processo 23079.213845/2019-73).</p><p>CARLOS EDUARDO DA ROSA MARTINS, Matrícula SIAPE nº 1671955, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Relações Internacionais e Defesa, no período de 01/04/2020 a 31/03/2021, para realizar pesquisa científica, junto à Johns Hopkins University, em Baltimore, Estados Unidos- com ônus limitado, (Processo 23079.214440/2019-52).</p><p>CESAR JAVIER NICHE MAZZEO, Matrícula SIAPE nº 1649829, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Matemática, no período de 01/04/2020 a 31/03/2021, para realizar pós-doutorado junto à Universidade de Cambridge, em Cambridge, Reino Unido- com ônus limitado, (Processo 23079.214332/2019-80).</p><p>CLAUDIA MARIA SILVA DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº 1807798, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola de Belas Artes, no período de 15/07/2020 a 15/07/2021, para realizar pesquisa de pós-doutorado, junto à Universidade do Porto, em Porto, Portugal- com ônus limitado, (Processo 23079.214630/2019-70).</p><p>LEANDRO TORRES DI GREGÓRIO, Matrícula SIAPE nº 3446855, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola Politécnica, no período de 01/08/2020 a 31/07/2021, para realizar pós-doutorado junto à Universidade de Aveiro, em Aveiro, Portugal- com ônus limitado, (Processo 23079.214694/2019-71).</p><p>GLÁUCIA LELIS ALVES, Matrícula SIAPE nº 1530881, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola de Serviço Social, no período de 24/02/2020 a 05/03/2021, para realizar pós-doutorado junto à Universidade Nacional Autônoma do México, em Cidade do México, México- com ônus limitado, (Processo 23079.209791/2019-41).</p><p>CRISTOVÃO FERNANDES DUARTE, Matrícula SIAPE nº 0223857, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Arquitetura e Urbanismo, no período de 25/02/2020 a 01/09/2020, para realizar pós-doutorado junto à Universidade de Coimbra, em Coimbra, Portugal- com ônus limitado, (Processo 23079.209890/2019-23).</p><p>RAQUEL JAHARA LOBOSCO, Matrícula SIAPE nº 1883962, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Campus Macaé, no período de 20/02/2020 a 10/03/2021, para realizar pós-doutorado junto à Université de Lille, em Lille, França- com ônus limitado, (Processo 23079.210588/2019-18).</p><p>SERGIO PEREIRA ANDRADE, Matrícula SIAPE nº 1687747, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola de Educação Física e Desportos, no período de 25/04/2020 a 24/04/2021, para realizar pós-doutorado junto à New York University, em Nova Yorl, Estados Unidos- com ônus limitado, (Processo 23079.213432/2019-99).</p><p class="assina">DENISE PIRES DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>