<xml><article id="11815096" name="13.11 - Funções Iporá" idOficio="5599235" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/11/2019" artClass="00016:00055:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="221" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12194466">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 13 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 13 de novembro de 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA GOIANO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto de 11 de março de 2016, publicado no DOU de 14 de março de 2016, republicado no DOU de 15 de março de 2016, Seção 2, página 2, e considerando a Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, publicada no DOU de 30 de dezembro de 2008, resolve:</p><p>Nº 1.027 Considerando o Processo Eletrônico nº 23220.002250/2019-11, DISPENSAR a servidora IRINEIA MARTINS DA SILVA, Auxiliar em Administração, matrícula 1845633, da função gratificada de Chefia da Unidade de Gabinete, código FG-02, do Campus Iporá.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando os efeitos da Portaria nº 42/2016.</p><p>Nº 1.028 Considerando o Processo Eletrônico nº 23220.002250/2019-11, DESIGNAR a servidora DAIANA DA SILVA CORDEIRO RODRIGUES, Técnica em Secretariado, matrícula 2274105, para exercer a função gratificada de Chefia da Unidade de Gabinete, código FG-02, do Campus Iporá.</p><p>Nº 1.029 Considerando o Processo Eletrônico nº 23220.002250/2019-11, NOMEAR a servidora IRINEIA MARTINS DA SILVA, Auxiliar em Administração, matrícula 1845633, para exercer o cargo de direção, código CD-03, na Diretoria de Administração e Planejamento.</p><p class="assina">VICENTE PEREIRA DE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>