<xml><article id="12034387" name="PorPresi4250" idOficio="5619481" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/11/2019" artClass="00020:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12230782">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.250, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4.250, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS (Ibama), no uso das competências que lhe são atribuídas pelo artigo 23, inciso V, do Decreto nº 8.973, de 24 de janeiro de 2017 e pelo artigo 130, inciso VI da Portaria Ibama nº 14, de 29 de junho de 2017, e</p><p>CONSIDERANDO o que consta no §5º do artigo 41 da Instrução Normativa IBAMA nº 6 de 15/02/2018, bem como nos itens 11.1, 11.2. e 13.1 do Chamamento Público nº 02/2018;</p><p>CONSIDERANDO o disposto no § 4º do art. 72 da Lei nº 9.605, de 12 de fevereiro de 1998, que estabelece a possibilidade de se converter a multa simples, aplicada no exercício do poder de polícia ambiental, em serviços de preservação, melhoria e recuperação da qualidade do meio ambiente;</p><p>CONSIDERANDO as normas gerais relativas ao procedimento de conversão de multa estabelecidas pelo Decreto nº 6.514, de 22 de julho de 2008, alteradas pelo Decreto nº 9.179, de 24 de outubro de 2017;</p><p>CONSIDERANDO a Instrução Normativa Ibama nº 06, de 15 de fevereiro de 2018, que institui no âmbito da autarquia os procedimentos necessários para a aplicação da conversão de multas em serviços de preservação, melhoria e recuperação da qualidade do meio ambiente;</p><p>CONSIDERANDO as indicações de representantes do Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis para compor a Comissão de Seleção de Projetos submetidos ao Chamamento Público nº 02/2018, conforme consta no processo 02001.019595/2019-19;</p><p>CONSIDERANDO as indicações de representantes das demais instituições que comporão a Comissão de Seleção de Projetos submetidos ao Chamamento Público nº 02/2018, conforme consta no processo nº 02001.019595/2019-19; e</p><p>CONSIDERANDO o que consta no Processo Administrativo nº 02001.019595/2019-19;, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir a Comissão de Seleção de Projetos de Conversão de Multas do Ibama referentes a propostas submetidas em resposta ao Chamamento Público nº 02/2018, quanto aos aspectos técnicos, com os seguintes representantes:</p><p>I - Representantes do Instituto do Meio Ambiente de Santa Catarina - IMA:</p><p>a) Ana Verônica Cimardi, matrícula n.º 235.550-7-01.</p><p>II - Representantes do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade (ICMBIO):</p><p>a) Marcela Xavier Machado, matrícula SIAPE 1364711.</p><p>III - Representantes da Fundação Nacional do Índio - FUNAI:</p><p>a) Antonio Izomar Marini, matrícula n.º 0443915.</p><p>IV - Representantes do Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária - Incra:</p><p>a) Jussara D'Ambrósio Ferreira, matrícula n.º 1552648.</p><p>V - Um representante do Ministério Público Federal - MPF:</p><p>a) Ítalo Lopes Borges.</p><p>VI - Representante do Instituto SocioAmbiental - ISA:</p><p>a) Ivy Wiens.</p><p>VII - Representantes do Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis (IBAMA):</p><p>a) Carlos Vinícius Gonçalves Ferreira - UT Chapecó/SC, matrícula nº 1511597;</p><p>b) Daniela Pivoto Pinto - SUPES/PR, matrícula 1422848;</p><p>c) Emerson Luiz Servello - COREC/DBFLO, matrícula nº 1712586;</p><p>d) Erica Cristina Argenton - COREC/DBFLO, matrícula nº 1716956;</p><p>e) Ezequiel Pedó - SUPES/RS, matrícula 2573839;</p><p>f) Isabela Schmitt Berkenbrock - SUPES/SC, matrícula nº 1512439;</p><p>g) Íria de Souza Pinto, suplente - COREC/DBFLO, matrícula nº 1510231;</p><p>h) Marcela Machado Madeira - SUPES/RS, matrícula 1439621;</p><p>i) Taise Bresolin - UT Chapecó /SC, matrícula nº 1558665;</p><p>j) Vanessa Todescato Cataneo - SUPES/SC, matrícula nº 2574013;</p><p>k) Yalmo Correia Junior - COREC/DBFLO, matrícula nº 1511316;</p><p>l) Werner Ferreira Gonçalves - COREC/DBFLO, matrícula nº 1572941.</p><p>Art. 2° A Comissão de Seleção de Projetos será coordenada pela servidora Raquel Caroline Alves Lacerda, matrícula n.º 2449427 e a servidora Isabela Schmitt Berkenbrock, matrícula n.º 1512439, em conjunto e será responsável por convocar, organizar e orientar as atividades de seus integrantes.</p><p>Parágrafo único. A coordenação da Comissão de Seleção de Projetos poderá encaminhar à Procuradoria Federal Especializada do Ibama, em caráter de urgência, eventuais questionamentos com relação à documentação apresentada.</p><p>Art. 3° Cabe a esta Comissão de Seleção:</p><p>I - Avaliar as propostas de projeto apresentadas em resposta ao Chamamento nº 02/2018, conforme critérios e parâmetros técnicos definidos (itens 11.3 e 13.2 do Chamamento), por meio do preenchimento de Ficha de Avaliação das Propostas de Projeto;</p><p>II - Emitir pareceres e elaborar minuta de portarias com os resultados de suas análises, para seu encaminhamento à publicação pelo IBAMA;</p><p>IV - Analisar eventuais pedidos recursais ou atendimento a condicionantes e recomendações resultantes do resultado das avaliações emitidas por esta Comissão de Seleção.</p><p>Art. 4º As atividades desta Comissão ocorrerão em três fases:</p><p>I - Na primeira fase, será realizada uma capacitação para os integrantes da Comissão;</p><p>II - Na segunda fase, serão realizadas as análises e avaliações de cada projeto em duplas, formadas preferencialmente por representantes de instituições distintas, onde os avaliadores podem solicitar condicionantes e recomendações às propostas apresentadas, mediante preenchimento de Ficha de Avaliação das Propostas de Projeto.</p><p>III - Na terceira fase, os avaliadores verificarão as condições e recomendações solicitadas na fase anterior e eventuais recursos, trabalho que poderá ocorrer sem a necessidade de reunir o grupo.</p><p>Parágrafo único - Somente após concluídas as três fases, a Comissão de Seleção de Projetos será dissolvida.</p><p>Art. 5º A capacitação da Comissão de Seleção se dará no dia 02/12/2019, a partir de 8h30, no Auditório da SUPES/SC em Florianópolis.</p><p>Art. 6º A segunda fase dos trabalhos da Comissão de Seleção ocorrerá nos dias 03 a 06/12/2019, a partir de 9h00, no Auditório da SUPES/SC em Florianópolis.</p><p>Art. 7º A fase de análise e avaliação das devolutivas dos proponentes, em resposta as condicionantes e recomendações solicitadas, será realizada oportunamente, conforme prazo a ser estabelecido aos proponentes para realizarem as adequações dos projetos.</p><p>Art. 8º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIS CARLOS HIROMI NAGAO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>