<xml><article id="11663766" name="PORT_164 E 165_GR - REITOR__1347" idOficio="5585041" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/11/2019" artClass="00016:00089:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12168722">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 164, DE 25 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 164, DE 25 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO CEARÁ, no uso de suas atribuições, considerando a necessidade de regulamentar o procedimento para expedição e registro de diplomas dos cursos de graduação da UFC, em cumprimento da Portaria nº 1.095/MEC, de 25 de outubro de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar ao Chefe da Seção de Diplomas da Divisão de Memória e Documentação da Coordenadoria de Planejamento, Informação e Comunicação da Pró-Reitoria de Graduação da UFC, Francisco Ivanildo Ferreira Fialho, matrícula SIAPE nº 293456, nomeado para o cargo pela Portaria nº 4.634/Reitoria/UFC, de 01 de dezembro de 2014, os seguintes poderes:</p><p>I - assinar os registros nos livros de registros de diplomas dos cursos de graduação da UFC, em substituição à assinatura do dirigente máximo desta instituição, na forma do art. 14, XVIII, da Portaria nº 1.095/MEC, de 25 de outubro de 2018;</p><p>II - assinar os termos de responsabilidade pelo processo de expedição e registro de diplomas dos cursos de graduação da UFC, em substituição à assinatura do dirigente máximo desta instituição, na forma do art. 12, §2º, da Portaria nº 1.095/MEC, de 25 de outubro de 2018;</p><p>III - guardar e conservar os livros de registros de diplomas dos cursos de graduação da UFC.</p><p>Parágrafo único. Nas ausências ou impedimentos legais do Chefe da Seção de Diplomas, o seu substituto ficará encarregado das atividades dispostas neste artigo.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Art. 3º Revoga-se a Portaria nº 137/Reitoria/UFC, de 25 de setembro de 2019.</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 165, DE 25 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO CEARÁ, no uso de suas atribuições, considerando a necessidade de regulamentar o procedimento para expedição e registro de diplomas dos cursos de graduação de instituições de ensino superior não universitárias, em cumprimento da Portaria nº 1.095/MEC, de 25 de outubro de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar à Chefe da Seção de Diplomas de Registro de Outras Instituições da Divisão de Memória e Documentação da Coordenadoria de Planejamento, Informação e Comunicação da Pró-Reitoria de Graduação da UFC, Maria Cristina de Figueiredo Monteiro, matrícula SIAPE nº 292436, nomeada para o cargo pela Portaria nº 4.633/Reitoria/UFC, de 01 de dezembro de 2014, as seguintes atribuições:</p><p>I - assinar os registros nos livros de registros de diplomas dos cursos de graduação de instituições de ensino superior não universitárias, em substituição à assinatura do dirigente máximo desta instituição, na forma do art. 14, XVIII, da Portaria nº 1.095/MEC, de 25 de outubro de 2018;</p><p>II - assinar os termos de responsabilidade pelo processo de registro de diplomas dos cursos de graduação de instituições de ensino superior não universitárias, em substituição à assinatura do dirigente máximo desta instituição, na forma do art.12,§2º, da Portaria nº 1.095/MEC, de 25 de outubro de 2018;</p><p>III - assinar no verso dos diplomas dos cursos de graduação de instituições de ensino superior não universitárias, em substituição à assinatura do dirigente máximo desta instituição, na forma do art. 16, II, f, 3, da Portaria nº 1.095/MEC, de 25 de outubro de 2018;</p><p>IV - guardar e conservar os livros de registros de diplomas dos cursos de graduação de instituições de ensino superior não universitárias.</p><p>Parágrafo único. Nas ausências ou impedimentos legais da Seção de Diplomas de Registro de Outras Instituições,o seu substituto ficará encarregado das atividades dispostas neste artigo.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Art. 3º Revoga-se a Portaria nº 138/Reitoria/UFC, de 25 de setembro de 2019.</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>