<xml><article id="11741938" name="PORTARIA N 137DAGES, DE 06 DE NO" idOficio="5592906" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/11/2019" artClass="00018:00033:00137:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio/Diretoria de Administração e Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="218" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12182428">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 137/DAGES, DE  6 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 137/DAGES, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO E GESTÃO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 262/PRES, de 28 de março de 2014, publicada no Diário Oficial da União nº 61, Seção 1, de 31 de março de 2014, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores para o exercício de pregoeiros das licitações na modalidade Pregão, no âmbito da Coordenação Regional Centro-Leste do Pará:</p><p>- Jônathas Gomes Andrade - SIAPE nº 3097201 e</p><p>- Hélen Esther Ribeiro Forasteiro - SIAPE nº 3144592.</p><p>Art. 2º Designar os servidores para o exercício na equipe de apoio das licitações na modalidade Pregão, no âmbito da Coordenação Regional Centro-Leste do Pará:</p><p>- Victor Montenegro Toledo - SIAPE nº 3049665;</p><p>- Paulo Henrique Almeida Sales - SIAPE nº 3049379;</p><p>- Alana Danielle de Andrade Azevedo Costa - SIAPE nº 1706607 e</p><p>- Érika Virgínia Alves Machado - SIAPE nº 3146588.</p><p>Art. 3º Fica Revogada a Portaria nº 78/DAGES, de 02 de julho de 2019, publicado em 08 de julho de 2019, Edição: 129, Seção: 2, Página: 50.</p><p>Art. 4º Estabelecer que o pregoeiro, a seu critério, poderá requisitar servidor lotado na unidade interessada na requisição do material ou do serviço a ser contratado, por indicação da chefia imediata, para acompanhar a elaboração de editais e julgamento de propostas, prestar assessoramento à Comissão, no que lhe couber, através de pareceres técnicos sobre o material ou serviço objeto da licitação.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">Fernando Carlos Wanderley Rocha</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>