<xml><article id="11587948" name="Portaria 8305 - requisio Andrea " idOficio="5577643" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/11/2019" artClass="00013:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desestatização e Desinvestimento" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="212" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12155938">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 8.305, DE 30 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 8.305, DE 30 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE DESESTATIZAÇÃO, DESINVESTIMENTO E MERCADOS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pela Portaria nº 18, de 28 de janeiro de 2019, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017 e, ainda, o disposto no art. 47 da Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993, e demais informações que constam do Processo nº 12600.117053/2019-05, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição da servidora ANDREA CASSOLI ARAUJO, matrícula SIAPE nº 2086717, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Secretaria Especial, para exercer suas atividades na Diretoria de Gestão de Pessoas e Desenvolvimento Institucional da Secretaria - Geral de Administração da Advocacia Geral da União.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">SALIM MATTAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>