<xml><article id="11734231" name="Portarias 2459-2460 de 08-11-201" idOficio="5591778" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/11/2019" artClass="00016:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="218" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12180802">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeado por Decreto Presidencial de 4 de outubro de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 5/10/2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 2.459 - I - Considerando o que consta no Processo 23377.001167/2019-33, dispensar o servidor GUILHERME FERREIRA SANTOS, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1154898, da função de Coordenador de Interação Escola-Empresa do Câmpus Uruaçu do IFG, Código FG-02, UORG-212, permanecendo seu exercício vinculado à UORG-212.</p><p>II - Designar o servidor RODRIGO DO NASCIMENTO COELHO, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Matrícula SIAPE nº 2397961, para exercer a função de Coordenador de Integração Escola-Empresa do Câmpus Uruaçu do IFG, Código FG-02, UORG-212.</p><p>II I - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>Nº 2.460 - I - Considerando o que consta no Memorando CPAD nº 29/2019, reconduzir os servidores RACHEL BENTA MESSIAS BASTOS, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1565082, MARCOS TSUJII, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1952423, e ÉZIO ALBINO JUNIOR, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1620343, para, sob a presidência da primeira, comporem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar destinada a apurar os fatos descritos no Processo nº 23372.000640/2017-43 e demais fatos conexos que emergirem no curso dos trabalhos.</p><p>II - Designar a servidora LOURENA CRISTINA DE SOUZA BARRETO, ocupante do cargo de Tradutor Intérprete de Linguagem de Sinais, Matrícula SIAPE nº 2154842, para em substituição ao servidor MARCOS TSUJII, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1952423, compor a Comissão, designada originalmente pela Portaria 2.463, de 20 de novembro de 2017, publicada no DOU de 21 de novembro de 2017, Seção 2, página 15.</p><p>II I - Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para que a referida Comissão conclua os trabalhos, podendo esse prazo ser prorrogado, na forma da Lei nº 8.112/1990, por igual prazo, se as circunstâncias assim o exigirem, e, desde que, essa necessidade seja devidamente justificada.</p><p>IV - Convalidar os trabalhos realizados até a presente data.</p><p>V - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JERÔNIMO RODRIGUES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>