<xml><article id="11978222" name="DESPACHOS GAB.REITOR 2019_II" idOficio="5614666" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="26/11/2019" artClass="00016:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12222100">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 25 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 25 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, pela Portaria MEC n. 188, de 06/03/1995, publicada no Diário Oficial de 08/03/1995, AUTORIZA o Afastamento do País do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>PAULO CESAR PIQUINI, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do COORDENADORIA DE INICIAÇÃO CIENTÍFICA, de 07 de Dezembro de 2019 à 14 de Dezembro de 2019, para participar de Missão de Trabalho - Programa CAPES Print em Uppsala/Suécia com ônus para CAPES(Diárias) 07/12/2019 - 14/12/2019; com ônus para CAPES(Passagens) 07/12/2019 - 14/12/2019; (Processo Nº 23081.061677/2019-85).</p><p>GUSTAVO RAVANELLO SUERTEGARAY, Médico-Área do UNIDADE DE DIAGNÓSTICO POR IMAGEM, de 29 de Novembro de 2019 à 08 de Dezembro de 2019, para participar de Radiological Society of North America - Annual Meeting em Chicago/Estados Unidos Com ônus limitado (Processo Nº 23081.052878/2019-91).</p><p>JAIME FREIBERGER JUNIOR, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE ENGENHARIA RURAL, de 24 de Janeiro de 2020 à 02 de Fevereiro de 2020, para participar de Bernese GNSS Software Introduction Course. em Bern/Suíça com ônus para Recursos próprio</p><p>s do Projeto Glonass (FATEC)(Diárias) 27/01/2020 - 31/01/2020; (Processo Nº 23081.059613/2019-14).</p><p>DIOMAR CRISTINA MISTRO, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE MATEMÁTICA, de 04 de Janeiro de 2020 à 06 de Fevereiro de 2020, para realizar Afastamento Eventual para participar de atividades de pesquisa na instituição Universität Osnabrück, em Osnabrück/Alemanha com ônus para FAPERGS (Diárias) 04/01/2020 - 06/02/2020; (Processo Nº 23081.061358/2019-70).</p><p>LUIZ ALBERTO DIAZ RODRIGUES, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE MATEMÁTICA, de 04 de Janeiro de 2020 à 06 de Fevereiro de 2020, para realizar Afastamento Eventual para participar de atividades de pesquisa na instituição Universität Osnabrück, em Osnabrück/Alemanha Com ônus limitado (Processo Nº 23081.061359/2019-14).</p><p>LUCAS DURR MISSAU, Diretor de Imagem do CURSO DE COMUNICAÇÃO SOCIAL - JORNALISMO, de 27 de Novembro de 2019 à 01 de Dezembro de 2019, para realizar Afastamento para participar de Banca na instituição Universidad Nacional de La Plata, em La Plata/Argentina Com ônus limitado (Processo Nº 23081.061010/2019-82).</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p><p class="identifica">Retificação</p><p>No despacho publicado no Diário Oficial da União de 2019-08-28, referente ao afastamento do país, do servidor GLAUBERT GLEIZES FABER NUSKE, Matrícula SIAPE n. 1868051,onde se lê: Afastamento com ônus para: UFSM (Diárias) 05/09/2019 - 05/09/2019; leia-se: Afastamento com ônus para: UFSM (Diárias) 05/09/2019 - 05/09/2019; UFSM (Diárias) 06/09/2019 - 06/09/2019.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>