<xml><article id="11787004" name="portaria 2633" idOficio="5596420" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/11/2019" artClass="00012:00002:00408:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração/Coordenação-Geral de Recursos Logísticos" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="220" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12189394">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 2.633, de 11 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 2.633, de 11 de novembro de 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ADMINISTRAÇÃO, SUBSTITUTO, DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL, no uso de suas atribuições, delegadas pelo inciso IV, artigo 3º, da Portaria n.º 412, de 12 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial do dia 19 de fevereiro de 2019, e tendo em vista o disposto na Lei n.º 10.520, de 17 de julho de 2002; no Decreto n.º 3.555, de 08 de agosto de 2000; no Decreto n.º 10.024, de 20 de setembro de 2019; e, subsidiariamente, na Lei n.º 8.666, de 21 de junho de 1993, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar, nos termos do artigo 51 da Lei Federal 8666/93, os servidores: PAULO AUGUSTO SOUZA BANDEIRA, matrícula SIAPE nº 1564713; CRISTINE BEATRIZ NEIS, matrícula SIAPE nº 1763192; REGINA HELENA DA CRUZ GARCIA, matrícula SIAPE nº 1518498; DENIZ CESAR BEZ BATTI, matrícula SIAPE nº 2153928 e DEBORA PAES WITTEMBERG, matrícula SIAPE nº 1768540, para constituírem a Comissão Especial de Licitação para, obedecidos aos procedimentos legais, realizar e julgar a licitação cujo objeto é a contratação de empresa prestadora de serviços de comunicação corporativa, referentes à:</p><p>a) prospecção, planejamento, implementação, manutenção e monitoramento de soluções de comunicação corporativa do Ministério do Desenvolvimento Regional, no seu relacionamento com a imprensa e na sua atuação em relações públicas, em território nacional ou internacional;</p><p>b) criação e execução técnica de ações e/ou materiais de comunicação corporativa e de conteúdos multimídia, no âmbito do contrato;</p><p>c) criação, implementação e desenvolvimento de formas inovadoras de comunicação corporativa, destinadas a expandir os efeitos da atuação do Ministério do Desenvolvimento Regional junto à imprensa e demais públicos de interesse, em consonância com novas tecnologias.</p><p>Art. 2º - Responderá pela Presidência o primeiro membro e, nos impedimentos legais, o segundo membro acima elencado.</p><p>Artigo 3º - Os membros da Comissão exercerão essa atribuição sem prejuízo de suas respectivas funções.</p><p>Artigo 4º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROMEU MENDES DO CARMO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>