<xml><article id="12015502" name="PORTARIAS N 11134 E 11135 DE 20 " idOficio="5618020" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/11/2019" artClass="00013:00002:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="230" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12227802">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições e considerando a subdelegação de competência contida na Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Decreto nº 9.689, de 23 de janeiro de 2019, e as demais informações que constam no Processo SEI nº 10154.140166/2019-86, resolve:</p><p>Nº 11.134 - Dispensar EWERTON NICÁCIO JUNIOR, Técnico de Nível Médio, matrícula SIAPE nº 6171042, da Função Comissionada Técnica, código FCT 8, da Superintendência do Patrimônio da União no Estado do Rio de Janeiro da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados deste Ministério.</p><p>Nº 11.135 - Designar PEDRO ALEXANDRE DA ROCHA DIAS, Analista Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 2162871, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT 8, na Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados deste Ministério.</p><p class="assina">DANIELLE SANTOS DE SOUZA CALAZANS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>