<xml><article id="11629921" name="Of. 407 - PORTARIA N 25 - final" idOficio="5582029" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2019" artClass="00016:00145:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Rondônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12163427">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 25, de 5 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[Pró-Reitoria de Administração]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="subtitulo">Pró-Reitoria de Administração</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 25, de 5 de agosto de 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE ADMINISTRAÇÃO DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE RONDÔNIA, no uso de suas atribuições legais, e Considerando a Portaria nº 446/2019/GR/UNIR, de 30 de maio de 2019;</p><p>Considerando a Instrução Normativa nº. 002/PRAD/UNIR/2018, de 12.03.2018;</p><p>Considerando a Orientação Normativa da AGU Nº 48, de 25 de Abril de 2014;</p><p>Considerando que a empresa descumpriu a cláusula 6.1.1. do Termo de Referência anexo ao Edital de Pregão Eletrônico n° 27/2017 - UNIR, onde a contratada deixou de entregar os itens constantes das notas de empenho 2018NE800539, 2018NE800844, 2018NE800143, 2018NE800388 e 2018NE800608, caracterizando assim, infração administrativa prevista na cláusula 10.1.1 do referido Termo de Referência;</p><p>Considerando ainda a instrução constante no Processo 999055608.000093/2019-85, resolve:</p><p>Art.1º - APLICAR à empresa 3 C EMPREENDIMENTOS LTDA-ME, cadastrada no CNPJ sob nº. 01.456.887/0001-90, sediada em COND RK, S/N°, Quadra X, Lote 45, Conjunto Centauros, Região dos Lagos (Sobradinho), Brasília, DF, CEP: 73252-200, a sanção administrava denominada Multa compensatória no valor de R$ 2.378,07 (dois mil e trezentos e setenta e oito reais e sete centavos), nos termos da Lei nº. 8.666/1993, art. 87, inciso II e na cláusula 10.2.3 do Termo de Referência anexo ao Edital de Pregão Eletrônico n° 27/2017 - UNIR.</p><p>Art.2º APLICAR a sanção administrava denominada Impedimento em licitar e Contratar com a União pelo prazo de 01 (um) ano e consequentemente Descredenciamento no SICAF, nos termos da Lei nº 10.520/2002 no art. 7°, na cláusula 10.2.6. do Termo de Referência anexo ao Edital de Pregão Eletrônico n° 27/2017 - UNIR, bem como na Tabela de Dosimetria do Manual de Licitações e Contratos da UNIR.</p><p>Art.3º Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">Charles Dam Souza Silva</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>