<xml><article id="12037819" name="PORTARIAS DIA 27-11-2019 - 1208;" idOficio="5620126" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/11/2019" artClass="00016:00039:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Educação/Centro Federal de Educação Tecnológica de Minas Gerais/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12231540">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA DE MINAS GERAIS, autarquia de regime especial vinculada ao Ministério da Educação, no uso de suas atribuições legais, e considerando o disposto na Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministério da Educação, resolve:</p><p>Nº 1.208 - Autorizar o afastamento do país da servidora Silvani dos Santos Valentim, Professora do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1550412, no período de 09 a 14/12/2019, trânsito incluso, para participação e apresentação de trabalho no "First Continental Meeting on Afro-Latin American Studie", em Boston, Massachusetts, com ônus para o CEFET-MG (processo nº 23062.029337/2019-98).</p><p>Nº 1.210 - Autorizar o afastamento do país do servidor Luís Filipe Pereira Silva, professor (EBTT), matrícula SIAPE nº 2142337, no período de 01 a 09/12/2019, trânsito incluso, para implementação Acordo de Cooperação com a Université de Reims Champagne-Ardene, em Reims, França, com ônus para o CEFET-MG (processo nº 23062.019293/2019-98).</p><p>Nº 1.211 - Autorizar o afastamento do país do servidor Valter Júnior de Souza Leite, professor (EBTT), matrícula SIAPE nº 1218239, no período de 01/12/2019 a 09/02/2020, trânsito incluso, para implementação de ações de internacionalização do CEFET-MG sob Acordo de Cooperação CEFET-MG/Université de Reims Champagne-Ardene, em Reims, França, com ônus para o CEFET-MG (processo nº 23062.019293/2019-98).</p><p class="assina">Flávio Antônio dos Santos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>