<xml><article id="11761428" name="2019-11-11; PORTARIAS; 12-11-201" idOficio="5594402" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/11/2019" artClass="00016:00063:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia da Paraíba/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12185592">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.538, DE 9 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.538, DE 9 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DA PARAÍBA, nomeado pelo Decreto Presidencial de 22-10-2018, publicado no Diário Oficial da União em 23-10-2018, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o que consta no processo nº 23326.011405.2019-14, de acordo com a Portaria MEC nº 404/09 e o Decreto nº 1.387/95, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país do(a) servidor(a) Joabson Nogueira de Carvalho, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 274090, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, Campus João Pessoa, durante o período de 09-11-2019 a 16-11-2019, objetivando participar do Evento Internacional: SBMO/IEEE MTT-S International Microwave and Optoelectronics Conference, com apresentação de trabalho, a ser realizado na cidade de Aveio/Portugal, com ônus limitado.</p><p class="assina">CÍCERO NICÁCIO DO NASCIMENTO LOPES</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DA PARAÍBA, nomeado pelo Decreto Presidencial de 22-10-2018, publicado no Diário Oficial da União em 23-10-2018, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 2.540 - Art. 1º. Exonerar a servidora GELDA KARLA DA SILVA MARQUES, matrícula SIAPE nº 1886275, CPF nº 007.807.994-29, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do quadro permanente de pessoal deste Instituto, do Cargo de Diretora de Desenvolvimento do Ensino, Campus Santa Rita, código CD-04.</p><p>Nº 2.541 - Art. 1º. Nomear o servidor INAKÃ SILVA BARRETO, matrícula SIAPE nº 2055474, CPF nº 063.106.404-45, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do quadro permanente de pessoal deste Instituto, para exercer o Cargo de Diretor de Desenvolvimento do Ensino, Campus Santa Rita, código CD-04..</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CÍCERO NICÁCIO DO NASCIMENTO LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>