<xml><article id="11748630" name="DOU2-SGP-PGR-1-PT-985-UNI-PGR-00" idOficio="5593420" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/11/2019" artClass="00039:00009:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00009" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="87" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=87" editionNumber="218" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12183870">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 985, DE 7 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 985, DE 7 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pela Portaria SG/MPF nº 291, de 10 de maio de 2018, e tendo em vista o disposto no artigo 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00491051/2019, resolve:</p><p>1. Dispensar CARLOS ALVARENGA DO NASCIMENTO, ocupante do cargo de Analista do MPU/Desenvolvimento de Sistemas, matrícula nº 17616, do encargo de substituto eventual do Coordenador de Desenvolvimento de Sistemas Investigativos, CC-3, da Secretaria de Perícia, Pesquisa e Análise da Procuradoria Geral da República.</p><p>2. Dispensar THIAGO CAPARELLI NAVARRETE ORDINAS, ocupante do cargo de Analista do Mpu/Suporte e Infraestrutura, matrícula nº 25764, do encargo de substituto eventual do Chefe da Divisão de Suporte de Dados, CC-2, da Secretaria de Perícia, Pesquisa e Análise da Procuradoria Geral da República.</p><p>3. Designar LINARIA MAIRLA PINHEIRO DE LIMA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Desenvolvimento de Sistemas, matrícula nº 28044, para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Desenvolvimento de Sistemas Investigativos, CC-3, da Secretaria de Perícia, Pesquisa e Análise da Procuradoria Geral da República.</p><p>4. Designar ROGERIO TERUHIKO JO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Tecnologia da Informação e Comunicação, matrícula nº 26553, para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe da Divisão de Suporte de Dados, CC-2, da Secretaria de Perícia, Pesquisa e Análise da Procuradoria Geral da República.</p><p>CLÁUDIA ROQUE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>