<xml><article id="12043656" name="Ps_6476_6477_6478_6479_6480_6481" idOficio="5621011" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/11/2019" artClass="00024:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="80" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=80" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12232714">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria de 27 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria de 27 de novembro de 2019</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, ÓRGÃO VINCULADO AO MINISTÉRIO DA SAÚDE /MS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n° 1.339, publicada no Diário Oficial da União n° 125, de 29 de junho de 2012, Seção 1, página 60, e na forma do disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve:</p><p>Nº 6.476 - Autorizar afastamento do país de GLAUCIA FERNANDES COTA, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto René Rachou, SIAPE nº 1501499, com a finalidade de participar como pesquisadora estagiária em colaboração com a Professora Eva Schernhammer em um projeto que avaliará os fatores associados ao óbito por leishmaniose visceral no Brasil, aplicando novas abordagens estatísticas na análise do banco individual de notificação do período entre 2007 e 2017, em Viena, Áustria, no período de 03/12/2019 a 28/01/2020, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25381.000054/2019-87).</p><p>Nº 6.477 - Autorizar afastamento do país de MANOEL BARRAL NETTO, Pesquisador do Instituto Gonçalo Moniz, SIAPE nº 0284243, com a finalidade de participar da reunião do EULAC PERMED CONSORTIUM como representante da FIOCRUZ, estabelecendo rede de contatos com membros do consórcio da Europa, América Latina e Caribe para obtenção de informações, prospectando potenciais oportunidades de inserção direta da Fiocruz Bahia no âmbito deste consórcio e possível participação em atividades fomentadas através do H2020, em Montevidéu, Uruguai, no período de 08/12/2019 a 14/12//2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25383.000068/2019-81).</p><p>Nº 6.478 - Autorizar afastamento do país de MARIA HELENA VIEIRA MACHADO, Pesquisadora em Saúde Pública da Escola Nacional de Saúde Pública Sérgio Arouca, SIAPE nº 04641698, com a finalidade de participar do Simpósio Global 2019 sobre Acreditação e Regulamentação da Força de Trabalho em Saúde, na qualidade de pesquisadora da área de Regulação Profissional, em Istambul, Turquia, no período de 08/12/2019 a 14/12/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25388.000191/2019-51).</p><p>Nº 6.479 - Autorizar afastamento do país de NILSON IVO TONIN ZANCHIN, Especialista do Instituto Carlos Chagas, SIAPE nº 1948026, com a finalidade de realizar análises experimentais no Synchrotron SOLEIL da linha de luz PROXIMA I dentro do contexto da proposta número 20170736, em Gif-sur-Yvette, em seguida irá participar da reunião inicial do projeto "Ferramentas moleculares e estruturais para o estudo de características específicas dos fatores EIF4E da maquinaria de tradução de tripanossomatídeos" (CaptoTryp PTR 190-2019) no Instituto Pasteur, em Paris, França, no período de 10/12/2019 a 19/12/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25028.000075/2019-21).</p><p>Nº 6.480 - Autorizar afastamento do país de MATEUS NÓBREGA AOKI, Tecnologista em Saúde Pública do Instituto Carlos Chagas, SIAPE nº 1994558, com a finalidade de participar do Workshop Técnico sobre "Metodologias inovadoras para gerenciamento e análise de dados em pesquisa em medicina personalizada", em Montevidéu, Uruguai, no período de 12/12/2019 a 14/12/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25028.000076/2019-76).</p><p>Nº 6.481 - Autorizar afastamento do país de CLAUDIA CRISTINA DE AGUIAR PEREIRA, Pesquisadora em Saúde Pública da Escola Nacional de Saúde Pública Sérgio Arouca, SIAPE nº 1983797, com a finalidade de participar do Workshop Técnico sobre "Metodologias inovadoras para gerenciamento e análise de dados em pesquisa em medicina personalizada", em Montevidéu, Uruguai, no período de 12/12/2019 a 14/12/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25388.000192/2019-04).</p><p>Nº 6.484 - Autorizar afastamento do país de MARCO AURÉLIO MARTINS, Pesquisador em Saúde Pública do Instituto Oswaldo Cruz, SIAPE nº 0463492, com a finalidade de participar e apresentar trabalho cientifico no Encontro Anual da Sociedade Britânica de Farmacologia (BPS) - FARMACOLOGIA 2019, em Edimburgo, Reino Unido, no período de 12/12/2019 a 20/12/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25030.000219/2019-09).</p><p>Nº 6.485 - Autorizar afastamento do país de PATRÍCIA MACHADO RODRIGUES E SILVA MARTINS, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto Oswaldo Cruz, SIAPE nº 0463491, com a finalidade de participar e apresentar trabalho cientifico no Encontro Anual da Sociedade Britânica de Farmacologia (BPS) - FARMACOLOGIA 2019, em Edimburgo, Reino Unido, no período de 12/12/2019 a 20/12/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25030.000219/2019-09).</p><p>Nº 6.486 - Autorizar afastamento do país de TATIANY PATRÍCIA ROMÃO POMPÍLIO DE MELO, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto Aggeu Magalhães, SIAPE nº 1064322, com a finalidade de participar de estágio de Pós-Doutoramento junto ao Centro de Doenças Infecciosas do Hospital Universitário na Universidade de Heidelberg, em Heidelberg, Alemanha, no período de 31/12/2019 a 02/01/2021, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25382.000049/2019-64).</p><p>Nº 6.487 - Autorizar afastamento do país de MARCIA CAVALCANTI RAPOSO LOPES, Pesquisadora em Saúde Pública da Escola Politécnica de Saúde Joaquim Venâncio, SIAPE nº 1556036, com a finalidade de participar de atividades de Pós-Doutoramento com o título "Educação em Saúde e Cuidado de Si", com orientação do Professor Manuel Nunes Ramos do Ó da Universidade de Lisboa, em Lisboa, Portugal, no período de 30/01/2020 a 02/08/2020, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25430.000021/2019-12).</p><p>Nº 6.488 - Autorizar afastamento do país de RICARDO DE GODOI MATTOS FERREIRA, Pesquisador em Saúde Pública desta Fundação, SIAPE nº 1984043, com a finalidade de participar da Oficina "Construindo pontes em Medicina Personalizada entre a América Latina e Caribe e a Europa". A oficina reunirá parceiros do EULAC-PerMed, representantes do ICPerMed, especialistas europeus e da ALC, formuladores de políticas públicas, financiadores, pesquisadores, indústria e organizações de pacientes para compartilhar conhecimento, discutir opiniões e fornecer recomendações com o objetivo de estabelecer relações em medicina personalizada entre a América Latina, Caribe e Europa. em Montevidéu, Uruguai, no período de 10/12/2019 a 13/12/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo nº 25380.000381/2019-49).</p><p>Nº 6.489 - Autorizar afastamento do país de JAMES LEE CRAINEY, Pesquisador em Saúde Pública do Instituto Leônidas &amp; Maria Deane, SIAPE nº 3122463, com a finalidade de participar da Reunião de Rede de Controle de Doenças Transmitidas por Vetores na Venezuela, financiada pela Pesquisa e Inovação do Reino Unido - "Global Challenges Fund 2019-2021", em Bogotá, Colômbia, no período de 16/12/2019 a 21/12/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimento mantidos (Processo nº 25792.000150/2019-93).</p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>