<xml><article id="11658292" name="pts 1214 e 1215" idOficio="5584304" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/11/2019" artClass="00013:00050:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12167713">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL ADJUNTO DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência subdelegada pela Portaria SEPRT nº 954, de 8 de agosto de 2019, publicada no DOU de 12 de agosto de 2019, com as alterações constantes da Portaria SEPRT nº 1.196, de 30 novembro de 2019, publicada no DOU de 31 de outubro de 2019, resolve</p><p>Nº 1.214 - Designar GRACIELE DANTAS ROSENDO VIANA, matrícula nº 1354433, e CLARA DALIANE SILVA DA COSTA, matrícula nº 2327564, para nesta ordem, sucessivamente, substituírem eventualmente Felipe Inácio Xavier de Azevedo, titular do cargo em comissão de Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Atuária, Contabilidade e Investimentos da Subsecretaria dos Regimes Próprios de Previdência Social da Secretaria de Previdência, em seus afastamentos e impedimentos legais, ficando revogada a Portaria SEPRT nº 982, de 26 de agosto de 2019, publicada no DOU de 27/8/2019. (Processo nº 10133.101128/2019-56).</p><p>Nº 1.215 - Designar BRUNO LIMA SOUZA BRANDÃO, matrícula nº 1700902, para exercer o encargo de substituto eventual de Arnaldo Torres do Amaral Chefe de Divisão, código DAS 101.2, da Superintendência Regional do Trabalho no Ceará, nos seus afastamentos e impedimentos legais. (Processo nº 19964.105425/2019-62).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>