<xml><article id="11922867" name="Port1322-2019-DPCvM-DispensaFunc" idOficio="5609629" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/11/2019" artClass="00011:00045:00027:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="226" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12212607">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.322/DPCvM, DE 7 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.322/DPCvM, DE 7 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL CIVIL DA MARINHA, tendo em vista a subdelegação de competência prevista na alínea e, inciso V, art. 1o, do anexo D, da Portaria no 24/2017, da Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha, considerando o disposto nos Decretos no 5.417/2005, alterado pelo Decreto no 8.900/2016; e 9.916/2019; nas Msg R-102021Z/OUT/2019, da EN; R-151951Z/OUT/2019, do CeIMBe; e R-162056Z/OUT/2019, do CMS, resolve: Art. 1o Dispensar os Servidores Civis da Função Gratificada, conforme abaixo especificado:</p><p>I - a partir de 26 de setembro de 2019, o Agente de Telecomunicações e Eletricidade, 85.3314.06, Matrícula SIAPE 0973348, AUGUSTO CESAR COSTA DO NASCIMENTO, CPF 871.755.417-91, da Função Gratificada, código FGR-3, do Centro de Manutenção de Sistemas da Marinha;</p><p>II - a partir de 15 de outubro de 2019, o Agente Administrativo, 80.0030.79, Matrícula SIAPE 0956802, JOSE GERALDO DE CASTRO GONÇALVES, CPF 072.599.052-04, da Função Gratificada, código FGR-1, do Centro de Intendência da Marinha em Belém; e</p><p>III - a partir de 25 de setembro de 2019, o Agente de Telecomunicações e Eletricidade, 83.5365.74, Matrícula SIAPE 0969027, SERGIO DA CUNHA, CPF 534.902.23772, da Função Gratificada, código FGR-3, da Escola Naval, por motivo de sua aposentadoria, publicada no DOU de 26 de setembro de 2019. Art. 2o Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Ca SÉRGIO LUCAS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>