<xml><article id="11913706" name="2 GABMI PORTARIA 6246" idOficio="5608459" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/11/2019" artClass="00010:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="226" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12211145">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 6.246, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 6.246, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES SUBSTITUTO, considerando o disposto no art. 1º, inciso III, do Decreto nº 8.851, de 20 de setembro de 2016, no uso das atribuições que lhes são conferidas pelo art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição Federal, e tendo em vista o disposto no art. 39 do Regimento Interno do Instituto Brasileiro de Informação em Ciência e Tecnologia (IBICT), aprovado pela Portaria MCTIC nº 5.147, de 14 de novembro de 2016, resolve:</p><p>Art. 1º Designar, para compor o Conselho Técnico-Científico (CTC) do Instituto Brasileiro de Informação em Ciência e Tecnologia (IBICT), para um mandato de dois anos, os seguintes membros:</p><p>I - servidores, de nível superior, do quadro permanente das carreiras de Pesquisa em Ciência e Tecnologia e de Desenvolvimento Tecnológico:</p><p>a) MIGUEL ANGEL MARDERO ARELLANO;</p><p>b) RICARDO MEDEIROS PIMENTA; e</p><p>c) BIANCA AMARO DE MELO;</p><p>II - membros dentre dirigentes ou titulares de cargos equivalentes em unidades de pesquisa do Ministério ou de outros órgãos da Administração Pública, atuantes em áreas afins às do IBICT;</p><p>a) RONALD CINTRA SHELLARD, Diretor do Centro Brasileiro de Pesquisas Físicas (CBPF); e</p><p>b) PAULO CÉSAR REZENDE DE CARVALHO ALVIM, Secretário de Empreendedorismo e Inovação (SEMPI), do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações (MCTIC);</p><p>III - membros representantes da comunidade científica, tecnológica ou empresarial, atuantes em área afins às do IBICT:</p><p>a) REGINA CÉLIA BAPTISTA BELLUZZO, Docente permanente do Programa de Pós-graduação da Universidade Estadual Paulista Júlio de Mesquita Filho (UNESP);</p><p>b) EMIR JOSÉ SUAIDEN, Professor Titular da Universidade de Brasília (UnB);</p><p>c) CARLOS VOGT, Professor Emérito da Universidade de Campinas (UNICAMP); e</p><p>d) JOSÉ RINCON FERREIRA, Coordenador do Prêmio Professor Samuel Benchimol.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO FRANCISCO SEMEGHINI NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>