<xml><article id="11718310" name="Portaria 1429, 1430, 1433 (DOU 0" idOficio="5591078" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/11/2019" artClass="00016:00114:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12178786">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs  DE 7 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 7 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.429 AUTORIZAR, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) JULIA FIGUEREDO BENZAQUEN, Matrícula SIAPE nº 1536770, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Departamento de Ciências Sociais - DECISO, com ônus parcial para esta Universidade, por 34 (trinta e quatro) dias, a partir de 24/12/2019, como complemento do Programa de Pós-Graduação em Educação Contemporânea da UFPE (Estágio Pós-Doutoral Sanduíche), na Duke University, nos Estados Unidos, conforme Decisão nº 537/2019, de 04/11/2019, da Comissão Permanente de Pessoal Docente - CPPD e autorização da Administração Superior desta Universidade, constante no Processo mencionado. (Processo UFRPE nº. 23082.007946/2019-58)</p><p>Nº 1.430 AUTORIZAR, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) PAULA BRAGA GOMES, Matrícula SIAPE nº 1508969, ocupante do cargo de Professor(a) do Magistério Superior, lotado(a) no Departamento de Biologia - DB, com ônus parcial para esta Universidade, pelo período de 02/01/2020 a 28/02/2020, para realização de Estágio científico na Universidad Nacional de Mar del Plata (UNMdP), em Buenos Aires, Argentina, conforme Ad Referendum Conselho Técnico-Administrativo - CTA, do Departamento de Biologia e autorização da Administração Superior desta Universidade. (Processo UFRPE nº 23082.023630/2019-11)</p><p>Nº 1.433 AUTORIZAR, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) VALDSON JOSE DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 3091000, ocupante do cargo de Professor(a) do Magistério Superior, lotado(a) no Departamento de Zootecnia, com ônus parcial para esta Universidade, pelo período de 08/11/2019 a 15/11/2019, para participar do ASA-CSSA-SSSA International Annual Meetings em San Antonio, Texas/EUA, conforme Decisão 79/2019, do Conselho Técnico-Administrativo do Departamento de Zootecnia, e autorização da Administração Superior desta Universidade. (Processo UFRPE nº 23082.023076/2019-64)</p><p class="assina">MARIA JOSÉ DE SENA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>