<xml><article id="11920651" name="21.11 - AFASTAMENTO DO PAÍS" idOficio="5609258" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/11/2019" artClass="00016:00055:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="226" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12212127">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 21 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 21 de novembro de 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA GOIANO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto de 11 de março de 2016, publicado no DOU de 14 de março de 2016, republicado no DOU de 15 de março de 2016, Seção 2, página 2, e considerando a Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, publicada no DOU de 30 de dezembro de 2008, e a competência subdelegada pelo art. 4º da Portaria nº 404/MEC, de 23 de abril de 2009, publicada no DOU de 07 de maio de 2009, resolve:</p><p>Nº 1.047 Autorizar a afastar-se do país, no período de 07/12/2019 a 21/12/2019, a senhora Nádia Dias Simião Leão, docente, lotada e em exercício no Campus Iporá, SIAPE 2169267 para participar do Curso de Língua Espanhola, a ser realizado em Buenos Aires, na Argentina, com ônus. (Processo nº 23220.002195.2019-51)</p><p>Nº 1.048 Autorizar a afastar-se do país, no período de 07/12/2019 a 21/12/2019, a senhora Simone Bernadino Lucas, Técnica de Laboratório-Área, lotada e em exercício no Campus Iporá, SIAPE 3071625 para participar do Curso de Língua Espanhola, a ser realizado em Buenos Aires, na Argentina, com ônus. (Processo nº 23220.002211.2019-14)</p><p>Nº 1.049 Autorizar a afastar-se do país, no período de 14/12/2019 a 21/12/2019, o senhor Bruno Silva de Oliveira, docente, lotado e em exercício no Campus Iporá, SIAPE 2172814 para participar do Curso de Língua Espanhola, a ser realizado em Buenos Aires, na Argentina, com ônus. (Processo nº 23220.002230.2019-32)</p><p>Nº 1.050 Autorizar a afastar-se do país, no período de 07/12/2019 a 21/12/2019, a senhora Rosemeire de Souza Pinheiro Taveira Silva, docente, lotada e em exercício no Campus Iporá, SIAPE 1812043 para participar do Curso de Língua Espanhola, a ser realizado em Buenos Aires, na Argentina, com ônus. (Processo nº 23220.002269.2019-50)</p><p>Nº 1.051 Autorizar a afastar-se do país, no período de 14/12/2019 a 21/12/2019, a senhora Juliana Borges Minotto, Assistente em Administração, lotada e em exercício no Campus Iporá, SIAPE 2161305 para participar do Curso de Língua Espanhola, a ser realizado em Buenos Aires, na Argentina, com ônus. (Processo nº 23220.002302.2019-41)</p><p>Nº 1.052 Autorizar a afastar-se do país, no período de 07/12/2019 a 21/12/2019, a senhora Jaciane Martins Ferreira, docente, lotada e em exercício no Campus Iporá, SIAPE 2276424 para participar do Curso de Língua Espanhola, a ser realizado em Buenos Aires, na Argentina, com ônus. (Processo nº 23220.002218.2019-28)</p><p class="assina">VICENTE PEREIRA DE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>