<xml><article id="11676272" name="PORTARIAS DGER 05-11-2019" idOficio="5586888" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/11/2019" artClass="00042:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12171371">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  4 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 897379, resolve:</p><p>Nº 8.483 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, UBIRACY BEZERRA DE ARAUJO para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSEBRA - Gabinete do Senador Eduardo Braga.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 906407, resolve:</p><p>Nº 8.484 - Exonerar HUGO RODRIGUES BORGES, matrícula no359390, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão GABLID/BLMCON - Gabinete do Bloco da Liderança da Minoria no Congresso Nacional, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 906638, resolve:</p><p>Nº 8.485 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, GUSTAVO COSTA BERNARDO, matrícula no363136, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSDBERGE - Gabinete do Senador Dário Berger, a partir de 04/11/2019.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 906716, resolve:</p><p>Nº 8.486 - Exonerar RICARDO LUIS SANTOS MOURA, matrícula no359110, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSLCARM - Gabinete do Senador Luiz Carlos do Carmo, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 906736, resolve:</p><p>Nº 8.487 - Exonerar LUIZ ANTÔNIO DE ALMEIDA, matrícula no353532, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSLCARM - Gabinete do Senador Luiz Carlos do Carmo, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 906756, resolve:</p><p>Nº 8.488 - Exonerar RICARDO SAITER MOTA, matrícula no356156, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, do órgão GABSEN/GSRFREIT - Gabinete da Senadora Rose de Freitas, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 906796, resolve:</p><p>Nº 8.489 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, THAMIRES SANTOS BRITO, matrícula no356843, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSRSANT - Gabinete do Senador Rogério Carvalho.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 906839, resolve:</p><p>Nº 8.490 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, NICOLE GUEDES VIEGAS, matrícula no354433, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão COMDIR/PRSECR - Primeira-Secretaria, a partir de 04/11/2019.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 906410, resolve:</p><p>Nº 8.493 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SUZI RAQUEL BARBOSA RODRIGUES, matrícula no304338, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão COMPER/CMCVM - Comissão Permanente Mista de Combate à Violência Contra a Mulher.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 906908, resolve:</p><p>Nº 8.503 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, DIEGO RIBEIRO MAMEDE, matrícula no318106, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão COMDIR/PRSECR - Primeira-Secretaria.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 906909, resolve:</p><p>Nº 8.504 - Exonerar MARIA DO SOCORRO CATONHO DA SILVA, matrícula no346930, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão GABSEN/GSRCUNHA - Gabinete do Senador Rodrigo Cunha, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 907116, resolve:</p><p>Nº 8.505 - Exonerar SÍLVIO AVELINO DA SILVA, matrícula no361760, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GABLID/GLDGCN - Gabinete da Liderança do Governo no Congresso Nacional, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, da mesma lotação.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>