<xml><article id="11677019" name="SEI 55766-8 SEI Reestruturao - R" idOficio="5586968" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="06/11/2019" artClass="00043:00032:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12171505">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO GP nº 476, DE 5 de novembro de 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO GP nº 476, DE 5 de novembro de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando a publicação da Resolução TRE/RJ nº 1.108/19 e o que consta do processo SEI nº 2019.0.000055766-8, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear o servidor RENATO DE CARVALHO MARTINS, Técnico Judiciário do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para ocupar o Cargo em Comissão de Coordenador, Nível CJ-2, da Coordenadoria de Processamento e Registros Partidários, ficando, consequentemente, exonerado do Cargo em Comissão de Coordenador, Nível CJ-2, da Coordenadoria de Registros Processuais, Partidários e Processamento, ambos da Secretaria Judiciária do Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro.</p><p>Art. 2º Designar a servidora ANA CELY PAIVA REDON, Técnico Judiciário do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Seção, Nível FC-6, da Seção de Processamento I, da Coordenadoria de Processamento e Registros Partidários, ficando, consequentemente, dispensada da Função Comissionada de Chefe de Seção, Nível FC-6, da Seção de Processamento I, da Coordenadoria de Registros Processuais, Partidários e Processamento, ambas da Secretaria Judiciária do Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro.</p><p>Art. 3º Designar a servidora DANIELE PEREIRA ALVES DE FIGUEIREDO, Analista Judiciário do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Assistente I, Nível FC-1, da Seção de Processamento I, da Coordenadoria de Processamento e Registros Partidários, ficando, consequentemente, dispensada da Função Comissionada de Assistente I, Nível FC-1, da Seção de Processamento I, da Coordenadoria de Registros Processuais, Partidários e Processamento, ambas da Secretaria Judiciária do Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro.</p><p>Art. 4º Designar a servidora VIRGINIA MARCIA REIS GITAHY DA SILVA, Analista Judiciário do Quadro de Pessoal do Tribunal de Justiça do Distrito Federal, cedida para este Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Seção, Nível FC-6, da Seção de Processamento II, da Coordenadoria de Processamento e Registros Partidários, ficando, consequentemente, dispensada da Função Comissionada de Chefe de Seção, Nível FC-6, da Seção de Processamento II e Registros Partidários, da Coordenadoria de Registros Processuais, Partidários e Processamento, ambas da Secretaria Judiciária do Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro.</p><p>Art. 5º Designar a servidora MARIA AMELIA ASSIS CALDAS, Técnico Judiciário do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Assistente I, Nível FC-1, da Seção de Processamento II, da Coordenadoria de Processamento e Registros Partidários, ficando, consequentemente, dispensada da Função Comissionada de Assistente I, Nível FC-1, da Seção de Processamento II e Registros Partidários, da Coordenadoria de Registros Processuais, Partidários e Processamento, ambas da Secretaria Judiciária do Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro.</p><p>Art. 6º Designar o servidor MARCELO LUZ SILVEIRA, Analista Judiciário do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Seção, Nível FC-6, da Seção de Autuação, Distribuição e Registros Partidários, da Coordenadoria de Processamento e Registros Partidários, ficando, consequentemente, dispensado da Função Comissionada de Chefe de Seção, Nível FC-6, da Seção de Distribuição, Controle e Autuação Processual, da Coordenadoria de Registros Processuais, Partidários e Processamento, ambas da Secretaria Judiciária do Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro.</p><p>Art. 7º Designar a servidora CELIA MARA LIMA LATINI, Analista Judiciário do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Assistente I, Nível FC-1, da Seção de Autuação, Distribuição e Registros Partidários, da Coordenadoria de Processamento e Registros Partidários, ficando, consequentemente, dispensada da Função Comissionada de Assistente I, Nível FC-1, da Seção de Distribuição, Controle e Autuação Processual, da Coordenadoria de Registros Processuais, Partidários e Processamento, ambas da Secretaria Judiciária do Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro.</p><p>Art. 8º Designar a servidora JANETTE DA SILVA, Técnico de Nível Superior-Administrador do Quadro de Pessoal da Fundação Leão XIII, cedida para este Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Assistente I, Nível FC-1, da Seção de Atendimento, Informações e Processo Eletrônico, da Coordenadoria de Processamento e Registros Partidários, ficando, consequentemente, dispensada da Função Comissionada de Assistente I, Nível FC-1, da Seção de Atos, Informações Processuais e Negócios do PJE, da Coordenadoria de Registros Processuais, Partidários e Processamento, ambas da Secretaria Judiciária do Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro.</p><p>Art. 9º Nomear a servidora PAULA BASS LESSA, Analista Judiciário do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para ocupar o Cargo em Comissão de Coordenador, Nível CJ-2, da Coordenadoria de Sessões e Acórdãos, ficando, consequentemente, exonerada do Cargo em Comissão de Coordenador, Nível CJ-2, da Coordenadoria de Sessões, ambos da Secretaria Judiciária do Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro.</p><p>Art. 10 Designar a servidora AMELIA DE SOUZA RIBEIRO, Auxiliar Legislativo do Quadro de Pessoal da Câmara Municipal de Niterói, cedida para este Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Assistente III, Nível FC-3, da Coordenadoria de Sessões e Acórdãos, ficando, consequentemente, dispensa da Função Comissionada de Assistente III, Nível FC-3, da Coordenadoria de Sessões, ambas da Secretaria Judiciária deste Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro.</p><p>Art. 11 Designar a servidora ANDRESSA FORNY SENA LORGA, Analista Judiciário do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Seção, Nível FC-6, da Seção de Apoio ao Plenário, da Coordenadoria de Sessões e Acórdãos, ficando, consequentemente, dispensada da Função Comissionada de Chefe de Seção, Nível FC-6, da Seção de Acórdãos e Assessoria de Plenário, da Coordenadoria de Sessões, ambas da Secretaria Judiciária do Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro.</p><p>Art. 12 Designar o servidor JOUBERT QUEIROZ D AGUIAR SILVA, Analista Judiciário do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Assistente I, Nível FC-1, da Seção de Apoio ao Plenário, da Coordenadoria de Sessões e Acórdãos, ficando, consequentemente, dispensado da Função Comissionada de Assistente I, Nível FC-1, da Seção de Acórdãos e Assessoria de Plenário, da Coordenadoria de Sessões, ambas da Secretaria Judiciária do Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro.</p><p>Art. 13 Designar a servidora JOCELYNE LIRA DE SOUZA, Analista Judiciário do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Seção, Nível FC-6, da Seção de Acórdãos e Notas de Julgamento, da Coordenadoria de Sessões e Acórdãos, ficando, consequentemente, dispensada da Função Comissionada de Chefe de Seção, Nível FC-6, da Seção de Gravação, Degravação, Digitação e Elaboração de Notas, da Coordenadoria de Sessões, ambas da Secretaria Judiciária do Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro.</p><p>Art. 14 Designar a servidora JULIANA DA SILVA VILLELA BASTOS, Analista Legislativo do Quadro de Pessoal do Senado Federal cedida para este Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Assistente I, Nível FC-1, da Seção de Acórdãos e Notas de Julgamento, da Coordenadoria de Sessões e Acórdãos, ficando, consequentemente, dispensada da Função Comissionada de Assistente I, Nível FC-1, da Seção de Gravação, Degravação, Digitação e Elaboração de Notas, da Coordenadoria de Sessões, ambas da Secretaria Judiciária do Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro.</p><p>Art. 15 Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS SANTOS DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>