<xml><article id="12032268" name="aposentadoriasDEZEMBRO" idOficio="5618798" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/11/2019" artClass="00024:00002:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Pernambuco/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="74" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=74" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12229622">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NO ESTADO DE PERNAMBUCO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela PT/SAA/SE/MS nº 1.804/2013, de 1º de outubro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº. 192, de 03 de outubro de 2013, seção 1, página 66, resolve:</p><p>Nº 869 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor FRANCISCO RIBEIRO DE SOUSA matrícula SIAPE nº 0514132, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.003074/2019-48).</p><p>Nº 870 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSÉ EDMILSON ROSA DA SILVA matrícula SIAPE nº 0514294, ocupante do cargo de Motorista Oficial, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.000544/2019-11).</p><p>Nº 871 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor FRANCISCO AVELAR BESERRA DE ASSIS matrícula SIAPE nº 0467475, ocupante do cargo de Guarda de Endemias, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.003284/2019-36).</p><p>Nº 872 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ANTONIO LISBOA BATISTA FERREIRA matrícula SIAPE nº 0514242, ocupante do cargo de Motorista Oficial, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.002615/2019-11).</p><p>Nº 873 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor MARCUS MARCONE FALCÃO VIEIRA matrícula SIAPE nº 0514095, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.002937/2019-60).</p><p>Nº 874 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ALUÍSIO AUGUSTO DA SILVA matrícula SIAPE nº 0478698, ocupante do cargo de Guarda de Endemias, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.004227/2019-74).</p><p>Nº 875 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ADERALDO JOSÉ DA SILVA matrícula SIAPE nº 0583488, ocupante do cargo de Artífice de Carpintaria e Marcenaria, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.004102/2019-44).</p><p>Nº 876 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MAURICÉA IRELBA PEDROZA matrícula SIAPE nº 0582750, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019. 004469/2019-68).</p><p>Nº 877 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor MILTON BEZERRA DE QUEIROZ, matrícula SIAPE nº 0471375, ocupante do cargo de Guarda de Endemias, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.002602/2019-41).</p><p>Nº 878 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora SOLANGE MARIA RIBEIRO DA SILVA matrícula SIAPE nº 0566787, ocupante do cargo de Agente de Vigilância, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 40 §1º inciso III, alínea "A" da Constituição Federal com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003. (Processo nº 25019. 004440/2019-86).</p><p>Nº 879 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor UBIRACY SIMIÃO DE FARIAS matrícula SIAPE nº 0588105, ocupante do cargo de Agente de Vigilância, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019. 004106/2019-22).</p><p>Nº 880 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor EDMILSON LUIZ GUEDES matrícula SIAPE nº 0513857, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019. 001384/2019-28).</p><p>Nº 881 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora VERALUCE DE SANTANA TERTO matrícula SIAPE nº 0587175, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem,Nível I, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 40 § 1º inciso III, alínea "A" da Constituição Federal com redação dada pela EC 41/03. (Processo nº 25019.001635/2019-74).</p><p>Nº 882 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSÉ CÍCERO DA SILVA matrícula SIAPE nº 0513872, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Nível I, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019. 003707/2019-18).</p><p>Nº 883 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor RÔMULO FLÁVIO DE ALCÂNTARA matrícula SIAPE nº 0582374, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Nível I, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 40 § 1º inciso III, alínea "A" da Constituição Federal com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003. (Processo nº 25019. 004349/2019-61).</p><p>Nº 884 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora CECÍLIA UCHOA GOMES DE MORAES matrícula SIAPE nº 0587416, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem,Nível I, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde Art. 40 §1º inciso III, alínea "A" da Constituição Federal com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003. (Processo nº 25019.003507/2019-65).</p><p>Nº 885 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor MARCOS JOSÉ DA CONCEIÇÃO matrícula SIAPE nº 0513938, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Nível I, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019. 002505/2019-59).</p><p>Nº 886 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor RENATO MEDEIROS BARBOSA matrícula SIAPE nº 0585489, ocupante do cargo de Médico, Nível Superior, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 40 §1º inciso III, alínea "A" da Constituição Federal com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003. (Processo nº 25019. 003657/2019-79).</p><p class="assina">MARCELO PIRES DE SOUSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>