<xml><article id="11630119" name="Matria n 089-2019 (01-11-2019)" idOficio="5582095" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="04/11/2019" artClass="00016:00092:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Fluminense" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12163539">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de   1º de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 1º de novembro de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal Fluminense, no uso da competência subdelegada pela Portaria MEC 404, de 23/04/2009, AUTORIZA O AFASTAMENTO NO EXTERIOR de:</p><p>ANDRE CONSTANTINO YAZBEK, Professor do Magistério Superior, para participar do Coloquio Internacional Lecturas foucaultianas del liberalismo y el neoliberalismo, em Buenos Aires, Argentina, de 06 a 08/11/2019, com ônus CAPES/PROAP/PFI (2 diárias), conforme autorização nº 20191101.9421 do Ministro da Educação. Dec. 1387/95, art. 1º, IV. (Proc. 23069.161257/2019-66).</p><p>ARTUR ALVES PESSOA, Professor do Magistério Superior, de 12 a 23/11/2019, traslado incluso, para intercâmbio, sendo: de 12 a 18/11, na UNIVERSITÉ DE BORDEAUX, em Bordeaux, e; de 19 a 23/11, na UNIVERSITÉ PARIS DAUPHINE, em Paris, França, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.161587/2019-51).</p><p>CLAUDIA CRISTINA AZEREDO ATALLAH, Professor do Magistério Superior, no período de 10 a 18/11/2019, sendo, de 10 a 13/11 para participação no Workshop e Mediação de Conferência na ISCTE-IUL, em Lisboa e de 14 a 18/11, participação na APHES, em Faro, Portugal, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.161450/2019-05.</p><p>LUCI FARIA PINHEIRO, Professor do Magistério Superior, para participar da IX Jornadas Internacionales Ciencias Sociales y Religión, em Buenos Aires, Argentina, de 19 a 23/11/2019, com ônus CAPES/PROAP/PPS (4 diárias), conforme autorização nº 20191101.9408 do Ministro da Educação. Dec. 1387/95, art. 1º, IV. (Proc. 23069.159169/2019-02).</p><p>MARCELO DE OLIVEIRA DIAS, Professor do Magistério Superior, de 14 a 25/11/2019, trânsito incluso, para participar do EIEM 2019, de 14 a 17/11/2019, em Loulé, e para intercâmbio na Universidade de Lisboa, de 18 a 25/11/2019, em Lisboa, Portugal, com ônus CAPES/PROAP/PPGEn (2 diárias), conforme autorização nº 20191101.9377 do Ministro da Educação. Dec. 1387/95, art. 1º, V. (Proc. 23069.161023/2019-19).</p><p>MARTIUS VICENTE RODRIGUEZ Y RODRIGUEZ, Professor do Magistério Superior, para participar do Seminário Internacional sobre Cidades Inteligentes, em Lisboa, Portugal, de 11 a 24/01/2020, com ônus UFF/EST - Fonte 250 (12 diárias e passagens), conforme autorização nº 20191101.9420 do Ministro da Educação. Dec. 1387/95, art. 1º, IV. (Proc. 23069.158725/2019-15).</p><p>ROBERSON MACHADO PIMENTEL, Professor do Magistério Superior, para intercâmbio na CLEPL, em Cacilda, Argentina, de 01/12 a 07/12/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.161001/2019-59).</p><p>TELMA LASMAR GONÇALVES, Professor do Magistério Superior, de 09 a 18/11/2019, em Paris, França, sendo: de 09 a 11/11, para intercâmbio no Grand Palais; de 12 a 14/11 para participar da LAHSS 2019, e; de 16 a 18/11, para intercâmbio nos Museus D'Orsay e do Louvre, com ônus CAPES/PROAP/FTH (8 diárias) e UFF/STT (Passagens - Fonte 250), conforme autorização nº 20191101.9374 do Ministro da Educação. Dec. 1387/95, art. 1º, V. (Proc. 23069.160780/2019-75).</p><p>WOLNEY DE ANDRADE MARTINS, Professor do Magistério Superior, para participar do AMERICAN HEART ASSOCIATION, na Filadélfia, Estados Unidos, de 14 a 20/11/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.157804/2019-17).</p><p>VIKTOR HENRIQUE CARNEIRO DE SOUZA CHAGAS, Professor do Magistério Superior, para participar da XXXII Congreso Internacional ALAS Peru 2019, em Lima, Peru, de 04 a 06/12/2019, com ônus CAPES/PROAP/PPGCOM (2 diárias), conforme autorização nº 20191101.9419 do Ministro da Educação. Dec. 1387/95, art. 1º, IV. (Proc. 23069.160681/2019-93).</p><p>CANCELAMENTO</p><p>CANCELO, a pedido, a autorização de afastamento no Exterior publicada no DOU nº 205, de 22/10/2019, Seção 2, p. 30, referente a ANA MARIA MOTTA RIBEIRO. (Proc. 23069.159493/2019-12).</p><p class="assina">ANTONIO CLAUDIO LUCAS DA NOBREGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>