<xml><article id="11687659" name="EXTRATOPORTARIA DOU 07.11 Valdir" idOficio="5587810" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/11/2019" artClass="00016:00148:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São João Del Rei/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12172785">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 6 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 6 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO JOÃO DEL-REI - UFSJ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 572 Art. 1º Autorizar o afastamento do país da professora ROSEMEIRE SALATA, lotada no Departamento de Ciências Sociais, para participar do "XXXII Congresso Internacional ALAS Peru 2019: Rumo a um horizonte de sentido histórico de uma civilização de vida", em Lima, no Peru, no período de 30 de novembro a 7 de dezembro de 2019, com ônus para a UFSJ. (Processo nº 23122021812/2019-26)</p><p>Nº 573 Art. 1º Nomear em caráter efetivo MARIANA BATISTA DO NASCIMENTO SILVA, aprovada em 2º lugar no concurso público para provimento de cargo da Carreira de Magistério Superior, na área de Gestão Educacional - CPD 015/2017, para o Departamento de Ciências da Educação, Edital publicado no DOU de 03.03.2017, homologado no DOU de 26.05.2017, para o cargo de Professor Adjunto A, nível I, em regime de Dedicação Exclusiva, código de vaga 0932474, oriundo da Portaria MEC nº 1153, publicada no DOU de 19.12.2017.</p><p>Art. 2º A posse da nomeada ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação desta Portaria. (Processo nº 23122.004349/2017-96)</p><p>Nº 574 Art. 1º Nomear o professor JOSÉ LUIZ DE OLIVEIRA para exercer a função de Chefe do Departamento de Filosofia e Métodos, FG-1, da Pró-reitoria de Ensino de Graduação, para o período de 07.11.2019 a 06.11.2021.</p><p>Art. 2º Nomear a professora ÉRIKA LORENA FONSECA COSTA DE ALVARENGA para exercer a função de Coordenadora do Programa de Pós-graduação em Ciências Morfofuncionais, FCC, da Pró-reitoria de Pesquisa e Pós-graduação, para o período de 07.11.2019 a 06.11.2021.</p><p>Art. 3º Nomear o professor ANDREY LEONARDO FAGUNDES DE CASTRO para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-graduação em Ecologia, FCC, da Pró-reitoria de Pesquisa e Pós-graduação, para o período de 07.11.2019 a 06.11.2021.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">VALDIR MANO</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria no 562, de 31 de outubro de 2019, publicada no DOU de 01.11.2019, seção 2, página 77, que concedeu aposentadoria ao servidor CARLOS HENRIQUE DE SOUZA GERKEN , em seu art. 1o, onde se lê: "Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ...", leia-se: "Conceder aposentadoria ao servidor ...". (Processo nº 23122023359/2019-92)</p><p>Na Portaria no303, de 12 de junho de 2019, publicada no DOU de 13.06.2019, seção 2, página 43, que autorizou o afastamento integral do professor ELVERTON CARVALHO FAZZION, em seu art. 1o, onde se lê: "... pelo período de 1ode julho de 2019 a 31 de agosto de 2020 ...", leia-se: "... pelo período de 11 de julho de 2019 a 30 de outubro de 2019 ...". (Processo nº 23122.009440/2019-60)</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>