<xml><article id="11838788" name="PORTARIAS CENTRO 2019 - II - DOU" idOficio="5601662" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/11/2019" artClass="00016:00118:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria/Centro de Educação Física e Desportos" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="222" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12199363">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO CENTRO DE EDUCAÇÃO FÍSICA E DESPORTOS, nomeado pela Portaria N. 91.362/2018, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>N. 61-DISPENSAR da função de Coordenador do Curso de Educação Física - Bacharelado o servidor Gabriel Ivan Pranke, SIAPE 2397343, para a qual foi designado pela Portaria N. 044/2018, de 15/10/2018.</p><p>II - Designar o servidor Gabriel Ivan Pranke, SIAPE 2397343, pertencente ao Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer, pelo período de dois anos, a função de Coordenador do Curso de Educação Física - Bacharelado, FCC.134.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N. 62-DISPENSAR da função de Coordenadora do Curso de Dança - Licenciatura a servidora Neila Cristina Baldi, SIAPE 1424487, para a qual foi designada pela Portaria n. 024/2019, de 25/06/2019.</p><p>II - Designar a servidora Neila Cristina Baldi, SIAPE 1424487, pertencente ao Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer, pelo período de dois anos, a função de Coordenadora do Curso de Dança - Licenciatura, FCC.038.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N. 63-DISPENSAR da função de Coordenadora do Curso de Educação Física - Licenciatura a servidora Leandra Costa da Costa, SIAPE 1115776, para a qual foi designada pela Portaria n. 045/2018, de 15/10/2018.</p><p>II - Designar a servidora Maria Cecília da Silva Camargo, SIAPE 1734713, pertencente ao Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer, pelo período de dois anos, a função de Coordenadora do Curso de Educação Física - Licenciatura, FCC.107.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROSALVO LUIS SAWITZKI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>