<xml><article id="11927506" name="Dispensa e designação de Coorden" idOficio="5610042" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/11/2019" artClass="00016:00060:00014:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Campus Santa Luzia" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="226" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12213923">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS - CAMPUS SANTA LUZIA, nomeado pela Portaria IFMG nº 1.183, de 23/09/2019, publicada no DOU de 24/09/2019, Seção 2, pág. 21, e no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria IFMG nº 475 de 06 de abril de 2016, publicada no DOU de 15 de abril de 2016, seção 2, pág.17, retificada pela Portaria IFMG nº 805, de 04 de julho de 2016, publicada no DOU de 06 de julho de 2016, Seção 2, pág. 22, e pela Portaria IFMG nº 1078, de 27 de setembro de 2016, publicada no DOU de 04 de outubro de 2016, Seção 2, pág. 20, resolve:</p><p>Nº 198 - Art. 1º DISPENSAR, a pedido, a servidora FERNANDA FONSECA DE MELO COELHO, SIAPE: 2224791, da função de COORDENADORA DE ENSINO DO IFMG - Campus Santa Luzia - função gratificada, código FG0001, a partir de 21/11/2019.</p><p>Art. 2º Determinar que a presente Portaria seja publicada no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 3º Determinar que a Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis a aplicação da presente Portaria.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 199 - Art. 1º DESIGNAR a servidora VIVIANE GOMES MARÇAL, SIAPE: 2212805, para a função de COORDENADORA DE ENSINO DO IFMG - Campus Santa Luzia - função gratificada, código FG0001. .</p><p>Art. 2º Determinar que a presente Portaria seja publicada no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 3º Determinar que a Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis a aplicação da presente Portaria.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Wemerton Luis Evangelista</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>