<xml><article id="12028153" name="AFASTAMENTOS 27-11" idOficio="5619302" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="28/11/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="230" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12230514">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 27 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 27 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>Nº 526 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA substituto, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afastem do País, com ônus, o Delegado de Polícia Federal FILIPE HILLE PACE e o Agente de Polícia Federal RODRIGO PRADO PEREIRA para participarem de missão policial, em Houston/Texas, Estados Unidos da América, no período de 1º a 5 de dezembro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08385.019922/2019-43).</p><p>Nº 527 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA substituto, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, altera o Despacho nº 472, de 29 de outubro de 2019, publicado no Diário Oficial da União nº 210, de 30 subsequente, Seção 2, página 39, referente ao Afastamento do País dos servidores GIUVANY PAQUITO MENEGASSI BASTOS, Coordenador de Prospecção da Coordenação-Geral de Pesquisa e Inovação da Diretoria de Políticas de Segurança Pública, e FÁBIO FERREIRA REAL, Coordenador de Normatização e Metrologia da Coordenação-Geral de Pesquisa e Inovação da Diretoria de Políticas de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, para fazer constar que a viagem ocorreu no período de 4 a 11 de novembro de 2019, inclusive trânsito, com ônus, mantidas as demais condições. (Processo nº 08020.007618/2019-92).</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>