<xml><article id="11623346" name="Ps_6353_6354_6355_6356_6357_6358" idOficio="5581553" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2019" artClass="00024:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12162141">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PortariaS de 1º de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PortariaS de 1º de novembro de 2019</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, ÓRGÃO VINCULADO AO MINISTÉRIO DA SAÚDE /MS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n° 1.339, publicada no Diário Oficial da União n° 125, de 29 de junho de 2012, Seção 1, página 60, e na forma do disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve:</p><p>Nº 6.353 - Autorizar afastamento do país de MARCO AURÉLIO KRIEGER, Vice-Presidente de Produção e Inovação em Saúde desta Fundação, SIAPE nº 0464184, com a finalidade participar da Cerimônia de Assinatura do Memorando de Entendimento entre o Instituto Pasteur, Udelar e a Fundação Oswaldo Cruz, em Montevidéu, Uruguai, em seguida irá representar a Fiocruz durante a Cerimônia "Compromisso dos sócios Fundadores da DNDi", em celebração ao 15º aniversário do DNDi, em Berlim, Alemanha, logo depois irá participar de Missão Internacional de imersão em ecossistemas de inovação da Abipti, em Telavive, Israel, no período de 27/10/2019 a 09/11/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25380.000365/2019-56).</p><p>Nº 6.354 - Autorizar afastamento do país de SILVANIA IACOVINO DANTAS, Técnica de Gestão em Saúde da Vice-Presidência de Produção e Inovação em Saúde desta Fundação, SIAPE nº 0464126, como a finalidade de participar de Missão Internacional de imersão em ecossistemas de inovação da ABIPTI, para incentivar a interação entre os ambientes de inovação israelenses e os profissionais brasileiros que atuam com Ciência, Tecnologia e Inovação (C, T&amp;I), em Telavive, Israel, no período de 01/11/2019 a 10/11/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo nº 25380.000349/2019-63).</p><p>Nº 6.355 - Autorizar afastamento do país de JORGE CARLOS SANTOS DA COSTA, Tecnologista em Saúde da Vice-Presidência de Produção e Inovação em Saúde desta Fundação, SIAPE nº 1355585 como a finalidade de participar de Missão Internacional de imersão em ecossistemas de inovação da ABIPTI, para incentivar a interação entre os ambientes de inovação israelenses e os profissionais brasileiros que atuam com Ciência, Tecnologia e Inovação (C, T&amp;I), em Telavive, Israel, no período de 01/11/2019 a 10/11/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo nº 25380.000348/2019-19).</p><p>Nº 6.356 - Autorizar afastamento do país de PAULO ERNANI GADELHA VIEIRA, Pesquisador em Saúde Pública da Presidência desta Fundação, SIAPE nº 0463086, com a finalidade de participar do primeiro workshop de alto nível sobre o projeto financiado pelo UKRI sobre Direção de Pesquisa e Inovação para os Objetivos Globais (STRINGS), em Londres, Reino Unido, no período de 04/11/2019 a 09/11/2019, inclusive transito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo nº 25380.000363/2019-67).</p><p>Nº 6.357 - Autorizar afastamento do país de FILIPE DANTAS TORRES, Pesquisador em Saúde Pública do Instituto Aggeu Magalhães, SIAPE nº 2180176, com a finalidade de apresentar Palestra no VII Congresso Latino-Americano de Doenças Riquetsiais, em Mexicali, México, no período de 05/11/2019 a 10/11/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25382.000046/2019-21).</p><p>Nº 6.358 - Autorizar afastamento do país de ISADORA CRISTINA DE SIQUEIRA, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto Gonçalo Moniz, SIAPE nº 2178950, com a finalidade de participar da próxima reunião do Consórcio ZIKAction, o objetivo da reunião é avaliar o progresso de atividades do projeto, compartilhar ideias e conhecimentos e planejar as próximas etapas do projeto, em Guayaquil, Equador, no período de 07/11/2019 a 11/11/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25383.000071/2019-02).</p><p>Nº 6.359 - Autorizar afastamento do país de PRYSCILLA FANINI WOWK, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto Carlos Chagas, SIAPE nº 1990468, com a finalidade de participar de Missão de trabalho, reuniões e experimentos, de acordo com o projeto ZIKANET ME 88/7 "Estudos Epidemiológicos, Filogenéticos e Moleculares do Vírus Emergente ZIKA no Brasil", em Saint Denis, em Ilha Reunião, no período de 15/11/2019 a 06/12/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25028.000072/2019-98).</p><p>Nº 6.360 - Autorizar afastamento do país de RODRIGO CORRÊA DE OLIVEIRA, Vice-Presidente de Pesquisa e Coleções Biológicas desta Fundação, SIAPE nº 6464974, com a finalidade de participar de visita técnica ao Instituto de Higiene e Medicina Tropical da Universidade Nova Lisboa, com foco nos programas de cooperação internacional, em Lisboa, Portugal, no período de 16/11/2019 a 24/11/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25380.000375/2019-91).</p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>