<xml><article id="11701701" name="PORTARIA 249 2019 DG, DE 6 DE NO" idOficio="5589299" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/11/2019" artClass="00018:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12175664">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 249, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 249, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 1.008, de 25 de abril de 2019, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, considerando o contido na Portaria nº 821/2019-MJSP c/c a Portaria nº 238/2019-DG, que detalham a estrutura regimental da Polícia Rodoviária Federal, resolve:</p><p>Designar BIANCA TOMICH ALVES, Matrícula: 1989345, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Gabinete, código FG-01, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar KENNEDY CARLOS FERREIRA, Matrícula: 2161597, Agente Administrativo do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Tecnologia da Informação e Comunicação, código FG-01, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar EMERSON JOAO SOARES, Matrícula: 1184407, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Administração, código FG-01, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar JOAO BATISTA DE LIMA, Matrícula: 1540051, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Gestão Administrativa e Contratações Públicas, código FG-03, da Seção de Administração, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar RONAN GONCALVES DA SILVA, Matrícula: 1184618, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Orçamento e Finanças, código FG-03, da Seção de Administração, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar HELBELT RABELO ALVES PEREIRA, Matrícula: 1740894, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Logística, código FG-03, da Seção de Administração, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar THIAGO DE PAULO, Matrícula: 1779509, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Gestão de Pessoas, código FG-01, da da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar LUIZ JULIO ROCHA DE OLIVEIRA, Matrícula: 1502819, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Atenção à Saúde Integral do Servidor, código FG-03, da Seção de Gestão de Pessoas, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar MARIANA ROCHA MENDES ANDRADE, Matrícula: 2194585, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Administração de Pessoal, código FG-03, da Seção de Gestão de Pessoas, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar LEANDRO NASCIMENTO MOURA COLUMBIANO, Matrícula: 2195992, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Serviço de Inteligência, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar FABIO RONALD FONSECA NASSIF, Matrícula: 1515526, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Análise de Inteligência, código FG-2, do Serviço de Inteligência, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar WALDER NASCIMENTO VIEIRA, Matrícula: 1184669, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Contrainteligência, código FG-03, do Setor de Análise de Inteligência, do Serviço de Inteligência, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar DENIS BOTELHO VICTOR LUZ, Matrícula: 1481058, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Operações de Inteligência, código FG-03, do Setor de Análise de Inteligência, do Serviço de Inteligência, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar RODRIGO FIGUEIREDO DE OLIVEIRA, Matrícula: 1989804, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Serviço de Operações, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar ANDERSON DAMASCENO SILVA, Matrícula: 1989351, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Gestão Operacional, código FG-01, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar ERICO DE OLIVEIRA GONCALVES, Matrícula: 1515398, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo do Centro de Comando e Controle Regional, código FG-3, da Seção de Gestão Operacional, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar ALAN FABRÍCIO DUARTE, Matrícula: 1504487, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Planejamento Operacional, código FG-3, da Seção de Gestão Operacional, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar CORACI RICARDO FERNANDES VIEIRA, Matrícula: 1070955, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Segurança Viária, código FG-01, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar MARCELO DUARTE DE OLIVEIRA, Matrícula: 1990303, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Processamento de Infrações, código FG-3, da Seção de Segurança Viária, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar REINALDO MÁRCIO COSTA, Matrícula: 1461269, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento, Fiscalização e Prevenção de Acidentes, código FG-3, da Seção de Segurança Viária, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar RODRIGO DINIZ COSTA, Matrícula: 1480524, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Operações Especializadas, código FG-01, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar TELES LOPES BASÍLIO, Matrícula: 1515485, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Operações Especiais, código FG-3, da Seção de Operações Especializadas, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar FELIPE FAJIOLI LARA, Matrícula: 1716155, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Serviço de Corregedoria, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar LUIZ OTAVIO SALGADO, Matrícula: 1541836, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Investigação Correcional e Assuntos Internos, código FG-01, do Serviço de Corregedoria, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar BRUNO SCHNEIDER RASLAN, Matrícula: 1461224, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Superintendente-Executivo, código FCPE 101.2, da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar EDIMAR ANTONIO NUNES JUNIOR, Matrícula: 1461022, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Governança e Controle Interno, código FG-2, da Superintendência Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar MATHEUS HORTA DINIZ FIORINO DA COSTA OLIVEIRA, Matrícula: 1480547, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Análise Técnica, código FG-2, da Superintendência Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar ARISTIDES AMARAL JÚNIOR, Matrícula: 1072889, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Comunicação Social, código FG-2, da Superintendência Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar MARCOS MAPA ÁVILA, Matrícula: 2196618, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Educação Corporativa, código FG-2, da Superintendência Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar ANTONIO AUGUSTO RODRIGUES DIAS, Matrícula: 1371371, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 1ª Delegacia em Contagem, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar ANDRÉ JOSÉ MARQUES LOPES, Matrícula:1901204, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 1ª Delegacia em Contagem, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar TATIANA DOS SANTOS MARTINS MOSS, Matrícula:1073859, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 2ª Delegacia em Sete Lagoas, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar ARLAN PINHEIRO DE OLIVEIRA JUNIOR, Matrícula: 1066551, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 2ª Delegacia em Sete Lagoas, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar IGOR COELHO CABRAL, Matrícula:1970321, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 3ª Delegacia em João Molevarde, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar PAULO ROBERTO LACERDA BUI JUNIOR, Matrícula: 1970209, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 3ª Delegacia em João Molevarde, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar MARCUS TULIO FRANCA, Matrícula: 1077335, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 4ª Delegacia em Carmópolis de Minas, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar VINICIUS FREITAS DE ARAUJO, Matrícula: 1990013, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 4ª Delegacia em Carmópolis de Minas, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar MARIA APARECIDA MACEDO SOARES, Matrícula: 1535883, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 5ª Delegacia em Juiz de Fora, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar FRANCISCO DUARTE VIEIRA JUNIOR, Matrícula: 1480874, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 5ª Delegacia em Juiz de Fora, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar WENDEL KAIZER DE FREITAS, Matrícula: 1301752, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 6ª Delegacia em Governador Valadares, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar FERNANDO CEZAR RIBEIRO CABRAL, Matrícula: 1074388, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 6ª Delegacia em Governador Valadares, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar JOEL MAGNO DO CARMO GUEDES, Matrícula: 1302857, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 7ª Delegacia em Leopoldina, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar MARCO AURÉLIO DA SILVA MOREIRA, Matrícula: 1075701, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 7ª Delegacia em Leopoldina, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar KLEVER FERREIRA DELGADO, Matrícula:1880146, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 8ª Delegacia em Araxá, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar DANIEL SOUZA VIEIRA, Matrícula: 1969356, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 9ª Delegacia em Poços de Caldas, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar ALEX DUARTE AGOSTINHO, Matrícula: 1481043, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 9ª Delegacia em Poços de Caldas, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar DANIEL AZEVEDO MOTA, Matrícula: 1540330, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 10ª Delegacia em Patos de Minas, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar PAULO GUIMARÃES ROSA, Matrícula: 1077561, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 10ª Delegacia em Patos de Minas, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar HANS NICK JUNIOR, Matrícula: 1074586, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 11ª Delegacia em Teófilo Otoni, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar MARCOS ROBERTO LOPES DOS SANTOS, Matrícula: 1074685, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 11ª Delegacia em Teófilo Otoni, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar SILVIMAR GONCALVES DIAS, Matrícula: 1970299, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 12ª Delegacia em Montes Claros, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar PEDRO GILVAN DE MEDEIROS LEITE, Matrícula: 1378568, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 12ª Delegacia em Montes Claros, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar JOSE ROCHA GUIMARAES NETO, Matrícula: 1715161, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 13ª Delegacia em Uberaba, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar MARIANA DUARTE JULIAO TAVARES, Matrícula: 2151362, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 14ª Delegacia em Paracatu, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar JOSE RENATO GERARDI, Matrícula: 2150967, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 14ª Delegacia em Paracatu, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar JANE DA SILVA FONSECA SANTOS, Matrícula: 1184728, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 15ª Delegacia em Uberlândia, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar MATHEUS RODRIGUES DE SOUZA E SILVA, Matrícula: 2195342, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 15ª Delegacia em Uberlândia, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar JOAO EUSTAQUIO RAMOS, Matrícula: 395221, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 16ª Delegacia em Pouso Alegre, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar ANDREY TAREK DA COSTA LOPES, Matrícula: 1074744, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 16ª Delegacia em Pouso Alegre, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar MAURO MANSILHA DOS REIS FILHO, Matrícula: 1074727, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 17ª Delegacia em Caxambú, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Designar TALITA DO AMARAL CRUZ, Matrícula: 1461257, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 17ª Delegacia em Caxambú, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ADRIANO MARCOS FURTADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>