<xml><article id="11631207" name="PORTARIA N 938, DE 01 DE NOVEMBR" idOficio="5582110" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2019" artClass="00022:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12163661">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 938, DE 1º DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 938, DE 1º DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso das atribuições que lhe confere a Portaria nº 160, de 7 de março de 2018, combinada com o art. 6º do Decreto nº 5.151, de 22 de julho de 2004, e com o art. 17, I da Portaria do Ministério das Relações Exteriores nº 8, de 4 de janeiro de 2017, (re)publicada no Diário Oficial da União, Seção 1, de 23 de março de 2017, pp. 48-50, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora MARIA ANGÉLICA IGUARACEMA RODRIGUES DA COSTA, matrícula SIAPE nº 1089637, do encargo de Coordenadora dos seguintes Projetos de Cooperação Técnica Internacional da Secretaria Nacional dos Direitos da Criança e do Adolescente deste Ministério:</p><p>I - PNUD/BRA/10/007 - "Boas Práticas na Implantação e Implementação dos Sistemas de Informação para a Infância e Adolescência", objeto do processo nº 00005.005428/2010-89;</p><p>II - PNUD/BRA/13/017 - "Proteção Integral dos Direitos da Criança e do Adolescente Fortalecida", objeto do processo nº 00005.010568/2013-11; e</p><p>III - OEI/BRA/16/002 - "Ampliação e fortalecimento dos processos e estratégias de participação social em espaços de discussão e proposições relacionados aos direitos da criança e do adolescente", objeto do processo nº 00005.215886/2016-10.</p><p>Art. 2º Designar o servidor CARLOS FILIPE SAID CALILL PIRES, matrícula SIAPE nº 3123936, para exercer o encargo de Coordenador dos Projetos de Cooperação Técnica Internacional da Secretaria Nacional dos Direitos da Criança e do Adolescente deste Ministério, abaixo especificados:</p><p>I - PNUD/BRA/13/017 - "Proteção Integral dos Direitos da Criança e do Adolescente Fortalecida", objeto do processo nº 00005.010568/2013-11; e</p><p>II - OEI/BRA/16/002 - "Ampliação e fortalecimento dos processos e estratégias de participação social em espaços de discussão e proposições relacionados aos direitos da criança e do adolescente", objeto do processo nº 00005.215886/2016-10.</p><p>Art. 3º Designar o servidor HONÓRIO DE LIMA CÔRTES NETO, matrícula SIAPE nº 3145374, para exercer o encargo de Coordenador dos Projetos de Cooperação Técnica Internacional da Secretaria Nacional dos Direitos da Criança e do Adolescente deste Ministério, abaixo especificados:</p><p>I - PNUD/BRA/10/007 - "Boas Práticas na Implantação e Implementação dos Sistemas de Informação para a Infância e Adolescência", objeto do processo nº 00005.005428/2010-89; e</p><p>II - PNUD/BRA/18/024 - "Fortalecimento da garantia do direito à vida e da redução da violência contra crianças e adolescentes no Brasil", objeto do processo nº 00135.215871/2018-38.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TATIANA BARBOSA DE ALVARENGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>