<xml><article id="11801834" name="PTDP 1821 A 1829 GGFIC" idOficio="5598100" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/11/2019" artClass="00024:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="220" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12192626">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 54, III, § 3º, aliado aos arts. 7°, XII e 53, I, §§ 1º e 3º do Regimento Interno aprovado nos termos do Anexo I da Resolução da Diretoria Colegiada RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018, resolve autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 1.821 PEDRO HENRIQUE SILVANO DA SILVA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1492964, para inspecionar as empresas Hospira Inc., em Kansas, EUA e Biological E. Limited, em Telangana, Índia, no período de 30/11/19 a 15/12/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 492/2019 e 498/2019. (Processos nº. 25351.932704/2019-11 e 25351.939171/2019-90).</p><p>Nº 1.822 JOSE HONORIO MENDES COSTALONGA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2187464, para inspecionar a empresa Hospira Inc., em Kansas, EUA, no período de 30/11/19 a 8/12/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 492/2019. (Processo nº. 25351.932704/2019-11).</p><p>Nº 1.823 PATRICIA SERPA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491471, para inspecionar a empresa Novo Nordisk US Bio Production Inc., em New Hampshire, EUA, no período de 30/11/19 a 8/12/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 421/2019. (Processo nº. 25351.932704/2019-11).</p><p>Nº 1.824 JOAO DIMAS RIBEIRO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1568678, para inspecionar a empresa Novo Nordisk US Bio Production Inc., em New Hampshire, EUA, no período de 30/11/19 a 8/12/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 421/2019. (Processo nº. 25351.932704/2019-11).</p><p>Nº 1.825 KATIA ANDREA DOMINGOS DE MORAIS, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491398, para inspecionar a empresa BAYER AG, em Berlim, Alemanha, no período de 23/11/19 a 30/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 511/2019. (Processo nº. 25351.932704/2019-11).</p><p>Nº 1.826 MICHELLE WERNECK DE OLIVEIRA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1489175, para inspecionar a empresa Glaxosmithkline Biologicals, em Singapura, República de Singapura, no período de 22/11/19 a 30/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 421/2019. (Processo nº 25351.932704/2019-11).</p><p>Nº 1.827 MARCIO PESSOA COSTA PINHO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1440037, para inspecionar a empresa Glaxosmithkline Biologicals, em Singapura, República de Singapura, no período de 22/11/19 a 30/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 421/2019. (Processo nº 25351.932704/2019-11).</p><p>Nº 1.828 MARCELO SIDI GARCIA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1493002, para inspecionar a empresa Gland Pharma Limited, em Telangana, Índia, no período de 22/11/19 a 4/12/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 421/2019. (Processo nº 25351.932704/2019-11).</p><p>Nº 1.829 RODRIGO MARTINS BRETAS, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1492949, para inspecionar a empresa Gland Pharma Limited, em Telangana, Índia, no período de 22/11/19 a 4/12/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 421/2019. (Processo nº 25351.932704/2019-11).</p><p class="assina">WILLIAM DIB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>