<xml><article id="11980232" name="DOU MAPA - Fernanda Gonçalves e " idOficio="5614880" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="26/11/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12222547">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 22 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 22 de novembro de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 185, de 11 de setembro de 2019, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995:</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário FERNANDO JOSÉ PIRES DE SOUZA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado no Laboratório Nacional Agropecuário - LANAGRO/SP da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da Reunião de coordenação do projeto "Fortalecimento das capacidades regionais e da colaboração para a segurança alimentar", em Viena, República da Áustria, no período de 14 a 22.12.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21053001133/2019-76)</p><p>Autoriza CRISTIANE RAMOS DE JESUS, Pesquisadora da Embrapa Amapá, lotada na EMBRAPA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de compor delegação brasileira que irá promover a capacitação relacionada ao projeto de cooperação conduzido pela ABC/MRE para apoio ao controle e à erradicação da mosca da carambola, em Lethem, República Cooperativista da Guiana, no período de 1 a 05.12.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.081349/2019-22)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Estadual Agropecuário JEFFERSON LUIZ DE AGUIAR PAES, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Superintendência Federal de Agricultura - SFA/RR, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de compor delegação brasileira que irá promover a capacitação relacionada ao projeto de cooperação conduzido pela ABC/MRE para apoio ao controle e à erradicação da mosca da carambola, em Lethem, República Cooperativista da Guiana, no período de 2 a 11.12.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.080608/2019-06)</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>