<xml><article id="11791997" name="srh3793-97" idOficio="5597163" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/11/2019" artClass="00016:00086:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00028:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Campina Grande" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="220" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12190466">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE CAMPINA GRANDE, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 3.793 - Conceder afastamento de curtíssima duração para participar do XXXII CONGRESSO INTERNACIONAL ALAS 2019, promovido pela (ASSOCIAÇÃO LATINOAMERICANA DE SOCIOLOGIA), em LIMA-PERU, durante o período de 02 a 07 de dezembro de 2019, sem prejuízos de seus vencimento e vantagens, a(o) servidor (a): MARIA DE ASSUNÇÃO LIMA DE PAULO, matrícula SIAPE 2418867, Cargo: Professor de Magistério Superior, lotado(a) no CH da Universidade Federal de Campina Grande. (processo nº 23096.034210/2019-01)</p><p>Nº 3.794 - Conceder afastamento de curtíssima duração para participar do Décimo Seminário Internacional de Investigación sobre Educación Rural na cidade de Montevideo -Uruguai, durante o período de 04 a 09 de novembro de 2019, sem prejuízos de seus vencimento e vantagens, a(o) servidor (a): MARIA DO SOCORRO SILVA, matrícula SIAPE 01126203, Cargo: Professor de Magistério Superior, lotado(a) no CDSA da Universidade Federal de Campina Grande. (processo nº 23096.031239/2019-23)</p><p>Nº 3.795 - Conceder afastamento de curtíssima duração para participar, com apresentação de um tutorial no "30th International Symposium on Software Reliability Engineering" (ISSRE 2019), na cidade de Berlim -Alemanha, bem como participar de reuniões técnicas e palestras na Universidade de Tecnologia de Dresden, durante o período de 20 de outubro a 02 de novembro de 2019 com ônus para a Universidade de Tecnologia de Dresden, sem prejuízos de seus vencimento e vantagens, a(o) servidor (a): ANDREY ELÍSIO MONTEIRO BRITO, matrícula SIAPE 1839810, Cargo: Professor de Magistério Superior, lotado(a) no CEEI da Universidade Federal de Campina Grande. (processo nº 23096.033114/2019-38)</p><p>Nº 3.796 - Conceder afastamento de curtíssima duração para realizar palestras na Universidade Nova de Lisboa, Universidade da Sorbonne e Universidade Pablo Olavide, no III Congresso Internacional Mundos Indígenas, como também de reuniões com grupos de investigadores do Centro de Humanidades CHAM, Universidade Nova de Lisboa em Lisboa -Portugal, durante o período de 24 de novembro a 04 de dezembro de 2019 com ônus para a CAPES, sem prejuízos de seus vencimento e vantagens, a(o) servidor (a): IRANILSON BURITI DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE Nº 1298989, Cargo: Professor de Magistério Superior, lotado(a)no CH da Universidade Federal de Campina Grande. (processo nº 23096.037787/2019-67)</p><p class="assina">VICEMÁRIO SIMÕES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>