<xml><article id="11601361" name="DESPACHORFB MARIA CLAUDIA" idOficio="5579441" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="01/11/2019" artClass="00013:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="212" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12158923">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 31 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 31 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, no uso da competência que lhe confere o inciso I, do artigo 1º da Portaria ME nº 532, de 3 de outubro de 2019, considerando o disposto no art. 87 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; no Decreto nº 9.991, de 28 de agosto de 2019, na Instrução Normativa nº 201, de 11 de setembro de 2019, autoriza a Auditora-Fiscal da Receita Federal do Brasil MARIA CLAUDIA PEREIRA DA SILVEIRA, matrícula siapecad nº 00060998, lotada nas Unidades Centrais e em exercício na Subsecretaria de Fiscalização, a afastar-se do país em virtude de licença para capacitação no período de 4 de novembro de 2019 a 20 de dezembro de 2019 (47 dias), sem trânsito e com ônus limitado, com o objetivo de participar do Curso de Língua Francesa, promovido pelo Institut de Langue Française, a ser realizado em Paris/França. As despesas decorrentes do afastamento serão custeadas pela servidora, que deverá apresentar comprovação de participação nos termos do art. 26 da Instrução Normativa nº 201, de 11 de setembro de 2019, no prazo de até 30 (trinta) dias, contados da data do retorno às atividades (Processo nº 11080.731778/2019-56).</p><p class="assina">JOSE BARROSO TOSTES NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>