<xml><article id="11700894" name="PORTARIA 250 2019 DG, DE 6 DE NO" idOficio="5589299" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/11/2019" artClass="00018:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12175665">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 250, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 250, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 1.008, de 25 de abril de 2019, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, considerando o contido na Portaria nº 821/2019-MJSP c/c a Portaria nº 238/2019-DG, que detalham a estrutura regimental da Polícia Rodoviária Federal, resolve:</p><p>Designar VALTER FALCÃO NETO, Matrícula: 227240, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Gabinete, código FG-01, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Ceará.</p><p>Designar PATRICK ANDERSON MOREIRA MARCELINO, Matrícula: 1540599, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Setor de Tecnologia da Informação e Comunicação, código FG-02, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Ceará.</p><p>Designar VICTOR DE OLIVEIRA RIBEIRO, Matrícula: 1540573, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Inteligência, código FG-02, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Ceará.</p><p>Designar RODRIGO CAVALCANTE GONDIM ROSA, Matrícula: 1480530, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Análise de Inteligência, código FG-3, do Setor de Inteligência, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Ceará.</p><p>Designar CRISTIANO DE OLIVEIRA SANTOS, Matrícula: 1090593, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Contrainteligência, código FG-03, do Setor de Inteligência, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Ceará.</p><p>Designar MILENA MENEZES DE OLIVEIRA, Matrícula: 1480783, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Administração, código FG-01, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Ceará.</p><p>Designar BRUNA CANDICE DE FREITAS GUEDES, Matrícula: 2167611, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Gestão Administrativa e Contratações Públicas, código FG-03, da Seção de Administração, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Ceará.</p><p>Designar JOSE MARIA DE MELO JUNIOR, Matrícula: 1750467, Técnico de Nível Superior deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Orçamento e Finanças, código FG-03, da Seção de Administração, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Ceará.</p><p>Designar ANTHONY STHEFANNY NUNES DE LIMA, Matrícula: 1724653, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Logística, código FG-03, da Seção de Administração, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Ceará.</p><p>Designar MARCELO BARBOSA GUIMARÃES, Matrícula: 1480425, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Gestão de Pessoas, código FG-01, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Ceará.</p><p>Designar LUCAS RODRIGUES TAVARES, Matrícula: 1777157, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Atenção à Saúde Integral do Servidor, código FG-03, da Seção de Gestão de Pessoas, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Ceará.</p><p>Designar SILVANA BARBOSA FONTENELLE NÓBREGA, Matrícula: 1653649, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Administração de Pessoal, código FG-03, da Seção de Gestão de Pessoas, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Ceará.</p><p>Designar CRISTIANE DA SILVA RIBEIRO, Matrícula: 1503695, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Corregedoria, código FG-01, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Ceará.</p><p>Designar EDMUNDO FERNANDES VIEIRA, Matrícula: 1465752, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Investigação Correcional e Assuntos Internos, código FG-02, do Seção de Corregedoria, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Ceará.</p><p>Designar ALEXSANDRO LUIS MENEZES BATISTA, Matrícula: 1480513, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Serviço de Operações, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Ceará.</p><p>Designar ALEXANDRE DE OLIVEIRA AZEVEDO, Matrícula: 1461109, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Gestão Operacional, código FG-02, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Ceará.</p><p>Designar PAULO JOMAR DE SOUSA BRITO, Matrícula: 1461486, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Segurança Viária, código FG-02, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Ceará.</p><p>Designar NARA REGINA AMORIM TAVARES, Matrícula: 1100025, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Operações Especializadas, código FG-02, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Ceará.</p><p>Designar GETÚLIO RODNEY GOMES DE LIMA, Matrícula: 1090600, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Superintendente-Executivo, código FCPE 101.1, da Polícia Rodoviária Federal no Ceará.</p><p>Designar LEONARDO BESSA MOREIRA, Matrícula: 2151111, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Análise Técnica, código FG-2, da Superintendência Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Ceará.</p><p>Designar JOSÉ FLÁVIO DE LIMA MAIA, Matrícula: 1090588, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Comunicação Social, código FG-2, da Superintendência Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Ceará.</p><p>Designar ROGÉRIO LUIZ COSTA DE OLIVEIRA, Matrícula: 1072891, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Educação Corporativa, código FG-3, da Superintendência Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Ceará.</p><p>Designar MARILO FRANCO MOTA, Matrícula: 1371069, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 1ª Delegacia em Caucaia, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Ceará.</p><p>Designar CARLOS EDUARDO MELO DA ROCHA, Matrícula: 1423495, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 1ª Delegacia em Caucaia, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Ceará.</p><p>Designar ARTUR DA SILVA VASCONCELOS, Matrícula: 1506194, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 2ª Delegacia em Canindé, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Ceará.</p><p>Designar ADRIANO AGUIAR CAVALCANTE, Matrícula: 1970589, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 2ª Delegacia em Canindé, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Ceará.</p><p>Designar RODRIGO CAMINHA MAIA, Matrícula: 1503788, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 3ª Delegacia em Russas, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Ceará.</p><p>Designar PAULO ROBERTO CYSNE PARENTE, Matrícula: 1526392, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 3ª Delegacia em Russas, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Ceará.</p><p>Designar DAVID BRENO QUEIROZ OLIVEIRA, Matrícula: 1714219, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 4ª Delegacia em Sobral, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Ceará.</p><p>Designar JÚLIO CÉSAR BRITO, Matrícula: 1540653, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 4ª Delegacia em Sobral, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Ceará.</p><p>Designar EDUARDO HOLANDA NUNES DE FREITAS, Matrícula: 2150782, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 5ª Delegacia em Icó, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Ceará.</p><p>Designar RONALDO ANTUNES GERMANO, Matrícula: 2312759, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 5ª Delegacia em Icó, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Ceará.</p><p>Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ADRIANO MARCOS FURTADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>