<xml><article id="12042939" name="PORTARIA CIVIL ANTONIA" idOficio="5620938" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/11/2019" artClass="00013:00002:00072:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Superintendência Regional de Administração no Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12232637">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 01 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 12.100 - Conceder pensão a ANTONIA ALVES PEREIRA, CPF: 054.609.267-50, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de viúva, do ex-servidor aposentado OSCAR JOPHILIS DA SILVA, Matrícula SIAPE Nº 108416, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Artífice Est. Obras e Metalurgia, Classe Especial, Padrão I, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da 13.324/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito em 08.11.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, om a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. (Proc. nº 10768.103423/2019-81).</p><p>Nº 12.210 - Conceder pensão a DILKA DANTAS DE CARVALHO BRAGA, CPF: 064.011.987-53, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de viúva, do ex-servidor aposentado FAUSTO DE CARVALHO BRAGA, Matrícula SIAPE Nº 906172, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da MP 765/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito em 03.09.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, om a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. (Proc. nº 10768.103344/2019-70).</p><p class="assina">MARIA ANGELA MOREIRA CARNAVAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>