<xml><article id="11838317" name="NOV 18 port DOU" idOficio="5601583" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/11/2019" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="222" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12198478">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 11 de Novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 11 de Novembro de 2019</p><p>O Reitor da UFG, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.485, publicado no D.O.U. de 19/05/2011, resolve:</p><p>N° 6.139 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Douglas Rangel Goulart, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 161, publicado no D.O.U. de 11/11/2019, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação na Faculdade de Odontologia, na vaga decorrente da aposentadoria de Arioldo Teles de Castro, conforme Portaria nº 560/2019, publicada no D.O.U. de 01/02/2019, código 230884.(Processo nº 23070.014167/2019-48)</p><p>N° 6.145 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Otávio Marçal Leandro Gomide, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 151, publicado no D.O.U. de 29/10/2019, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Instituto de Matemática e Estatística, na vaga</p><p>decorrente da exoneração de Jose Yunier Bello Cruz, conforme Portaria nº 5.517/2019, publicada no D.O.U. de 04/10/2019, código 854575.(Processo nº 23070.014657/2019-44)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p class="identifica">Portarias de 12 de Novembro de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.485, publicado no D.O.U. de 19/05/2011, resolve:</p><p>N° 6150 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Bruno Junior Neves, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 160, publicado no D.O.U. de 12/11/2019, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação na Faculdade de Farmácia, na vaga decorrente da aposentadoria de Valéria de Oliveira, conforme Portaria nº 5.737/2018, publicada no D.O.U. de 01/11/2018, código 229573.(Processo nº 23070.013315/2019-15)</p><p>N° 6155 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Jessica Traguetto Silva, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 162, publicado no D.O.U. de 12/11/2019, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de 20 (vinte) horas semanais, com lotação na Faculdade de Informação e Comunicação, na vaga decorrente da exoneração de Alexandre Ribeiro Afonso, conforme Portaria nº 6.677/2017, publicada no D.O.U. de 02/01/2018, código 916830.(Processo nº 23070.015132/2019-26)</p><p>N° 6157 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Renata de Oliveira Dias, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 163, publicado no D.O.U. de 12/11/2019, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Instituto de Ciências Biológicas, na vaga decorrente da vacância por óbito de José Adelson da Cruz, conforme Portaria nº 928/2018, publicada no D.O.U. de 23/02/2018, código 694087.(Processo nº 23070.014104/2019-91)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chave</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>