<xml><article id="11989730" name="Edital 46 - Suspensão Domingas d" idOficio="5615608" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="27/11/2019" artClass="00099:00010:00055:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="229" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12223547">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 46/SEI, DE  22 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 46/SEI, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A DIRETORA DO MUSEU PARAENSE EMÍLIO GOELDI, DO MINISTÉRIO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria MCTIC nº 3.374, de 28/06/2018, e no uso das competências previstas na Portaria nº. 407, publicada no DOU de 30/06/2006, e considerando a Orientação Normativa nº 01 - SEGEP/MP, de 02/01/2017, resolve:</p><p>Art. 1º - Tornar pública a relação dos servidores aposentados e/ou pensionistas abaixo identificados que não atenderam à convocação, notificação ou visita técnica para realizar o recadastramento anual de 2019 no mês de aniversário, conforme estabelecido no inciso "a" do Art. 11 da Orientação Normativa nº 01 - SEGEP/MP, publicada no Diário Oficial da União de 14/01/2013, e tiveram o seu provento e/ou benefício de pensão suspenso, conforme abaixo:</p><p>Nome: Domingas dos Santos; situação: beneficiário de pensão; CPF 578.491.962-87; Matrícula Siape 5265169; mês de aniversário: agosto</p><p>Art. 2º - A suspensão do pagamento do provento e/ou benefício de pensão foi efetivada na folha de pagamento do mês de novembro de 2019.</p><p>Art. 3º - O restabelecimento do pagamento do provento e/ou do benefício de pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal dos interessados na Unidade de Gestão de Pessoas a que estejam vinculados, portando a documentação estabelecida nos Art. 5º e 6º da Orientação Normativa nº 01 - SEGEP/MP. Os créditos dos pagamentos restabelecidos serão efetivados na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>Art. 4º - Na hipótese de moléstia grave ou impossibilidade de locomoção do servidor aposentado e/ou pensionista, deverá ser solicitada visita técnica junto à sua Unidade de Gestão de Pessoas, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita técnica</p><p class="assina">ANA LUISA ALBERNAZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>