<xml><article id="11857194" name="CG Miami Chefias 18-11-19" idOficio="5603246" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/11/2019" artClass="00023:00062:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Consulado-Geral do Brasil em Miami" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="223" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12201582">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 13 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 13 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O CÔNSUL-GERAL DO BRASIL EM MIAMI, no uso de suas atribuições e nos termos do artigo 77, do Anexo I ao Decreto nº 8.817, de 21 de julho de 2016, resolve:</p><p>Revogar a designação de PATRICK BESTETTI MALLMAN, primeiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da função de Chefe do Setor Cultural e de Cooperação Educacional nesta Repartição Consular, a partir da data de publicação desta Portaria.</p><p>Revogar a designação de LUCAS CHALELLA DAS NEVES, segundo-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da função de Chefe do Setor Consular nesta Repartição Consular, a partir da data de publicação desta Portaria.</p><p>Revogar a designação de LEONARDO GOMES NOGUEIRA RABELO, segundo-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da função de Chefe do Setor de Assistência a Brasileiros, Cooperação Comunitária e Imprensa nesta Repartição Consular, a partir da publicação desta Portaria.</p><p>Designar, até o término de sua missão no Posto, MOIRA PINTO COELHO, conselheira da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, para exercer a função de Chefe do Setor de Assistência a Brasileiros nesta Repartição Consular, a partir da data de publicação desta Portaria.</p><p>Confirmar RODRIGO DA COSTA FONSECA, conselheiro da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, na função de Chefe do Setor de Promoção Comercial nesta Repartição Consular, a partir da data de publicação desta Portaria.</p><p>Designar, até o término de sua missão no Posto, LEONARDO GOMES NOGUEIRA RABELO, segundo-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, para exercer a função de Chefe do Setor de Diplomacia Pública, Imprensa e Cooperação Comunitária nesta Repartição Consular, a partir da publicação desta Portaria.</p><p>Designar, até o término de sua missão no Posto, RICARDO FAGAN PASIANI, segundo-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, para exercer a função de Chefe do Setor Consular nesta Repartição Consular, a partir da data de publicação desta Portaria.</p><p>Designar, até o término de sua missão no Posto, ANA MARIA SENA RIBEIRO PASIANI, segunda-secretária da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, para exercer a função de Chefe do Setor Cultural e de Cooperação Educacional nesta Repartição Consular, a partir da publicação desta Portaria.</p><p>Confirmar JANAÍNA ARRAIS DE AZEVEDO MIOTTO, oficial de chancelaria do Ministério das Relações Exteriores, na função de Chefe do Setor de Administração nesta Repartição Consular, a partir da data de publicação desta Portaria.</p><p class="assina">JOÃO MENDES PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>