<xml><article id="12001934" name="PORTARIA N 4682-DIRAF-DIGER-CENS" idOficio="5616935" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/11/2019" artClass="00011:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Centro Gestor e Operacional do Sistema de Proteção da Amazônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="229" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12226152">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.682/DIRAF/DIGER/CENSIPAM/SG-MD, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4.682/DIRAF/DIGER/CENSIPAM/SG-MD, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p></p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO E FINANÇAS DO CENTRO GESTOR E OPERACIONAL DO SISTEMA DE PROTEÇÃO DA AMAZÔNIA DO MINISTÉRIO DA DEFESA, no uso das atribuições que lhe confere o art. 49 do Decreto nº 9.570, de 20 de Novembro de 2018, conforme o disposto no art. 51 da Lei 8.666/93 de 21 de junho de 1993 e na Portaria nº 2.547, de 27 de junho de 2017, retificada no Diário Oficial da União nº 124, do dia 30 subsequente e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 60090.000636/2019-30, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir a Comissão Especial de Licitação - CEL, do Centro Gestor e Operacional do Sistema de Proteção da Amazônia - Censipam, com a incumbência de conduzir os procedimentos relativos à licitação, na modalidade Tomada de Preços, visando à contratação da implantação da infraestrutura lógica para o Sítio de Instalação da Antena do Projeto Amazônia-SAR, no CIF/6° GMF/EB, em Formosa/GO.</p><p>Art. 2º Ficam designados os servidores abaixo nominados para composição da Comissão Especial de que trata o art. 1º desta Portaria:</p><p>I - Presidente: JOÃO LOPES DO LAGO, CPF ***.720.901-**;</p><p>II - Membros:</p><p>a) FERNANDO DA ROCHA VIDAL, CPF ***.611.171-**</p><p>b) FERNANDO GOMES FERNANDES, CPF ***.949.646-**;</p><p>c) ZENO RODRIGUES VIANA, CPF ***.714.712-**; e</p><p>d) ALANA CRISTINA PEREIRA DE MACEDO, CPF ***.117.866-**.</p><p>Parágrafo único. O Presidente da Comissão será substituído, em seus impedimentos legais e eventuais pelo membro FERNANDO DA ROCHA VIDAL.</p><p>Art. 3 º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e terá a vigência de 12 (doze) meses.</p><p class="assina">FERNANDO BAUER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>