<xml><article id="11702148" name="2476 041489 2019 19 Designar os " idOficio="5589390" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/11/2019" artClass="00024:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="79" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=79" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12175813">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.476, DE 19 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.476, DE 19 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA SAÚDE, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos I e II do parágrafo único do art. 87 da Constituição, e considerando o art. 14, parágrafo 1º, incisos I, II e III, da Portaria Interministerial nº 10/MS/MEC, de 11 de julho de 2013, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os membros do Colegiado Institucional do Sistema Universidade Aberta do Sistema Único de Saúde (UNASUS), composto por representantes, titulares e suplentes, dos seguintes órgãos, sob a presidência do primeiro titular da Secretaria de Gestão do Trabalho e da Educação na Saúde, do Ministério da Saúde (SGTES/MS), e em sua ausência ou impedimento pelo primeiro titular da Fundação Oswaldo Cruz, do Ministério da Saúde (FIOCRUZ/MS):</p><p>I - Três representantes da Secretaria de Gestão do Trabalho e da Educação na Saúde do Ministério da Saúde (SGTES/MS):</p><p>a) Mayra Isabel Correia Pinheiro (titular);</p><p>b) Heloisa Melo Madruga Fernandes Marinho (suplente);</p><p>c) Hélio Angotti Neto (titular);</p><p>d) Alessandro Glauco dos Anjos de Vasconcelos (suplente);</p><p>e) Musa Denaise de Sousa Morais de Melo (titular); e</p><p>f) Vanessa Murta Rezende (suplente);</p><p>II - Dois representantes da Fundação Oswaldo Cruz (FIOCRUZ):</p><p>a) Cristiani Vieira Machado (titular);</p><p>b) Maria Fabiana Damásio Passos (suplente);</p><p>c) Hermano Albuquerque de Castro (titular); e</p><p>d) Lúcia Maria Dupret Vassallo do Amaral Baptista (suplente);</p><p>III - Um representante da Organização Pan-Americana da Saúde (OPAS), conforme convite realizado:</p><p>a) Mônica Yolanda Padilha Diaz.</p><p>Art. 2º O mandado dos membros do Colegiado Institucional do UNA-SUS, relacionados no inciso I do art. 1º desta Portaria será de 24 (vinte e quatro) meses, período este a ser observado em caso de recondução dos seus membros.</p><p>Parágrafo único. Em sua primeira composição, o mandado dos representantes relacionados no art. 1º será 36 (trinta e seis) meses para os do inciso I, de 30 (trinta) meses para os do inciso II e de 24 (vinte e quatro) meses para o do inciso III.</p><p>Art. 3º Os membros do Colegiado Institucional do UNA-SUS exercem função não remunerada considerada de interesse público relevante.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Art. 5º Ficam revogadas as Portarias/GM/MS nºs 696, de 19 de março de 2018 e 3.809, de 29 de novembro de 2018, publicadas, respectivamente, no Diário Oficial da União nº 58, de 26 de março de 2018, página 35 e 231, de 3 de dezembro de 2018, página 45, Seção 2.</p><p class="assina">LUIZ HENRIQUE MANDETTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>