<xml><article id="11809900" name="PORTARIA N 645 DE 12 DE NOVEMBRO" idOficio="5598424" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/11/2019" artClass="00017:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/VALEC - Engenharia, Construções e Ferrovias S.A." artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="221" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12193236">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 645, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 645, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da VALEC - ENGENHARIA, CONSTRUÇÕES e FERROVIAS S.A., no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 52 do Estatuto Social vigente, considerando a Portaria nº 603, de 14 de outubro de 2019, que institui e regulamenta o Plano de Desligamento Voluntário - PDV aos empregados ativos oriundos da extinta Rede Ferroviária Federal - RFFSA, da extinta Empresa Brasileira de Planejamento de Transportes - GEIPOT e VALEC PCS 2007, e em atendimento ao Regulamento do PDV, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar públicas as Adesões DEFERIDAS e HOMOLOGADAS dos empregados abaixo relacionados, ao Plano de Desligamento Voluntário - PDV 2019, no 3º LOTE, com Desligamento a contar de 12 de novembro de 2019.</p><p>CRISTINA MARIA GUIMARAES ALVES VENTURA, matrícula SIAPE nº 1673127, quadro RFFSA;</p><p>ELIANE DE LIMA SILVEIRA, matrícula SIAPE nº 1677534, quadro RFFSA;</p><p>HAROLD DE LIMA PESSOA FILHO, matrícula SIAPE nº 1672877, quadro RFFSA;</p><p>JORGE FEIJO FILHO, matrícula SIAPE nº 1585672, quadro RFFSA;</p><p>JORGE LUIZ TELES DE MENEZES, matrícula SIAPE nº 1505689, quadro RFSSA;</p><p>PAULO FERREIRA DE CARVALHO, matrícula SIAPE nº 1623059, quadro RFFSA;</p><p>RAFAEL JAIME FERREIRA, matrícula SIAPE nº 1263272, quadro GEIPOT;</p><p>RONALDO CONCEICAO DOS SANTOS RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 257182, quadro VALEC 2007;</p><p>VERA LUCIA FERREIRA DE FIGUEIREDO, matrícula SIAPE nº 1677864, quadro RFFSA.</p><p>Art. 2º Os empregados constantes na presente lista deverão entrar em contato com a Superintendência de Gestão de Pessoas - SUGEP, para entregar, obrigatoriamente, o Exame Demissional e a Carteira de Trabalho para baixa, pois sem os documentos citados o processo não será concluído.</p><p>Art. 3º As rescisões dos empregados citados serão encaminhadas por e-mail, cadastrado na VALEC, e deverão ser assinadas e encaminhadas à empresa com a máxima urgência para seu efetivo pagamento.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO DE TARSO CANCELA CAMPOLINA DE OLIVEIRA</p><p class="cargo">Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>