<xml><article id="11722537" name="07.11" idOficio="5591243" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="08/11/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12179406">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despacho de 7 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Despacho de 7 de novembro de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Santa Catarina, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, AUTORIZA o afastamento do país de:</p><p>CARLOS GALUP MONTORO, SIAPE 1159487, Professor, lotado no Departamento de Engenharia Elétrica e Eletrônica, para participar de ICECS2019, em Gênova, Itália, de 25/11/2019 a 01/12/2019, com ônus CNPq. (Processo 23080.065257/2019-88);</p><p>CARLOS HENRIQUE AHRENS, SIAPE 1176149, Professor, lotado no Departamento de Engenharia Mecânica, para Visita a Aachen RWTH/ DAP/ILT, em Aachen, Alemanha, e visita à feira FORMNNEXT, Frankfurt, Alemanha, de 12/11/2019 a 25/11/2019, om ônus limitado. (Processo 23080.067082/2019-43);</p><p>CESAR AUGUSTO MAGALHÃES BENFATTI, SIAPE 3659479, Professor, lotado no Departamento de Odontologia, para palestra/apresentação em 28º Expodentária, em Lisboa, Portugal, de 12/11/2019 a 18/11/2019, com ônus limitado. (Solicitação 070071/2019);</p><p>DAVID ANTONIO DA COSTA, SIAPE 1815588, Professor, lotado no Departamento de Metodologia de Ensino, para apresentação de trabalho e participação em V CONGRESO IBEROAMERICANO DE HISTORIA DE LA EDUCACIÓN MATEMÁTICA, em Bogotá, Colômbia, de 11/11/2019 a 16/11/2019, com ônus UFSC. (Solicitação 065947/2019);</p><p>JORGE HOFFMANN WOLFF, SIAPE 1767084, Professor, lotado no Departamento de Língua e Literatura Vernáculas, para representar, como suplente, a UFSC e participar de "ll Simposio Internacional: América Latina y sus bordes interculturales: literatura, imaginários, estética y cultura", em Santa Fé, Argentina, de 09/11/2019 a 15/11/2019, com limitado. (Processo 23080.076997/2019-40);</p><p>LUCIANA WREGE RASSIER, SIAPE 1811130, Professor, lotado no Departamento de Língua e Literatura Estrangeiras, para apresentar trabalho e representar a UFSC no II Simposio Internacional: América Latina y sus bordes interculturales: literatura, imaginários, estética y cultura, em Santa Fé, de 10/11/2019 a 13/11/2019, com ônus UFSC. (Processo 23080.070789/2019-37);</p><p>LUCIANO SENFF, SIAPE 2060986, Professor, lotado no Departamento de Engenharias da Mobilidade, para Visita Técnica à Universidade de Aveiro, em Aveiro, Portugal, de 13/02/2020 a 05/03/2020, com ônus limitado. (Processo 23080.062159/2019-99);</p><p>MARIA EUGENIA DOMINGUEZ, SIAPE 1855020, Professor, lotada no Departamento de Antropologia, para Visita de Campo e Reunião, em Assunção, Boquerón, Paraguai, de 10/11/2019 a 19/11/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.069844/2019-46);</p><p>RODRIGO ALMEIDA BASTOS, SIAPE 1312916, Professor, lotado no Departamento de Arquitetura e Urbanismo, para participar de 2º Congreso lberoamericano de Historia Urbana, em Cidade do México, de 23/11/2019 a 01/12/2019, com ônus UFSC e CAPES/PROAP. (Processo 23080.062453/2019-09);</p><p>ROGER PIRATH RODRIGUES, SIAPE 1440902, ocupante do cargo de Médico, lotado no HU, para Preceptoria em hipertensão pulmonar, em Bolonha, Itália, de 09/11/2019 a 14/11/2019, com ônus limitado.(Processo 23080.067255/2019-23).</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>