<xml><article id="11947343" name="Portaria 7623" idOficio="5611778" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/11/2019" artClass="00017:00032:00092:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Superintendência Regional no Espirito Santo" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="227" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12216636">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 7.623, DE  21 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 7.623, DE 21 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL NO ESTADO DO ESPÍRITO SANTO DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº 08 - GM/MP, de 07 de janeiro de 2013, e pela Orientação Normativa SEGRT nº 01, de 02 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar pública a suspensão do pagamento do beneficiário de pensão indenizatória JOSE ROGERIO BUCCOS BRESSAN, CPF- 215.010.687-68, por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual no mês de aniversário.</p><p>Art. 2º O restabelecimento do pagamento da pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento da pessoa interessada ao Serviço de Gestão de Pessoas, situado à Av. Mal. Mascarenhas de Moraes, nº 2340 - Bento Ferreira, Vitória - ES, 29.050-625, portando a documentação estabelecida nos arts.5º e 6º da ON SEGRT nº 01, de 02 de janeiro de 2017.</p><p>Art. 3º Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista, deverá ser solicitado visita técnica por meio do telefone (27) 3212-4254, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Romeu Scheibe Neto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>