<xml><article id="11715677" name="PORTARIA SPRF-PB - TIPO C" idOficio="5590676" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/11/2019" artClass="00018:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12177775">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 262, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 262, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 1.008, de 25 de abril de 2019, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, considerando o contido na Portaria nº 821/2019-MJSP c/c a Portaria nº 238/2019-DG, que detalham a estrutura regimental da Polícia Rodoviária Federal, resolve:</p><p>Designar ROSÂNGELA CARNEIRO DE OLIVEIRA, Matrícula: 1974024, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Gabinete, código FG-2, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Paraíba.</p><p>Designar MARCO ANTONIO ZAIDAN MEIRA LINS, Matrícula: 1989359, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Tecnologia da Informação e Comunicação, código FG-2, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Paraíba.</p><p>Designar JOSE GOMES DA SILVA JUNIOR, Matrícula: 1069890, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Administração, código FG-2, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Paraíba.</p><p>Designar ARTUR ANTONIO RIBEIRO VELOSO, Matrícula: 1157382, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Gestão Administrativa e Contratações Públicas, código FG-3, do Setor de Administração, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Paraíba.</p><p>Designar ALEXANDRE VASCONCELOS DE SOUSA, Matrícula: 1301520, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Gestão de Pessoas, código FG-2, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Paraíba.</p><p>Designar FERNANDA REBOUÇAS LIRA, Matrícula: 1135266, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Saúde do Servidor e Administração de Pessoal, código FG-3, do Setor de Gestão de Pessoas, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Paraíba.</p><p>Designar AQUILES BORROMEU CABRAL PAIVA, Matrícula: 1069526, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe Setor de Corregedoria, código FG-2, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Paraíba.</p><p>Designar LUCIANO HOLANDA ANDRADE, Matrícula: 1541384, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Investigação Correcional e Assuntos Internos, código FG-3, do Setor de Corregedoria, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Paraíba.</p><p>Designar ANDERSON ELIAS MONTEIRO DA SILVA, Matrícula: 1480867, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Inteligência, código FG-2, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Paraíba.</p><p>Designar EVERTON BRITO VON SZILAGYI, Matrícula: 1969924, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Análise de Inteligência, código FG-3, do Setor de Inteligência, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Paraíba.</p><p>Designar DAVI MARCELO GALDINO, Matrícula: 1371164, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Operações, código FG-2, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Paraíba.</p><p>Designar LUIZ EDUARDO BEZERRA GUIMARAES, Matrícula: 1516285, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Gestão Operacional, código FG-3, do Setor de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Paraíba.</p><p>Designar RICARDO ROMERO DINIZ RODRIGUES, Matrícula: 1540734, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Segurança Viária, código FG-3, do Setor de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Paraíba.</p><p>Designar FELIPE VILAR DE OLIVEIRA, Matrícula: 1883941, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Operações Especializadas, código FG-3, do Setor de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Paraíba.</p><p>Designar KEILLA DE SOUSA MELO, Matrícula: 1503046, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Superintendência-Executiva, código FG-1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Paraíba.</p><p>Designar UBIRATAN CAMARA DE QUEIROZ, Matrícula: 1970544, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Governança, Controle Interno e Análise Técnica, código FG-3, da Seção de Superintendência-Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Paraíba.</p><p>Designar AGEU PINHEIRO DANTAS OLIVEIRA, Matrícula: 1503528, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Educação Corporativa, código FG-3,da Seção de Superintendência-Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Paraíba.</p><p>Designar CARLOS WENDELL MENDONÇA DE FARIAS CARVALHO, Matrícula: 1515295, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 1ª Delegacia em Bayeux, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Paraíba.</p><p>Designar ROBSON BERNARDO DE ARAÚJO, Matrícula: 1884073, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 1ª Delegacia em Bayeux, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Paraíba.</p><p>Designar ADALBERTO MONTEIRO DOS SANTOS, Matrícula: 1325990, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 2ª Delegacia em Campina Grande, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Paraíba.</p><p>Designar SAULO DE TARSO VIEIRA DE SOUSA, Matrícula: 2195906, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 2ª Delegacia em Campina Grande, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Paraíba.</p><p>Designar IVAN CARLOS CARVALHO TENORIO, Matrícula: 1395637, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 3ª Delegacia em Patos, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Paraíba.</p><p>Designar VICENTE BRUNO ROSA RODRIGUES, Matrícula: 1971361, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 3ª Delegacia em Patos, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Paraíba.</p><p>Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ADRIANO MARCOS FURTADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>