<xml><article id="12040465" name="PORTARIA DE SUSPENSÃO DE PAGAMEN" idOficio="5620554" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/11/2019" artClass="00024:00034:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde/Superintendência Estadual do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="80" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=80" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12232053">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 9.398, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 9.398, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A SUBSTITUTA EVENTUAL DO SUPERINTENDENTE ESTADUAL DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE NO ESTADO DO RIO GRANDE DO NORTE, nomeada através da Portaria nº 4.949 de 07 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de junho de 2019, no uso de suas atribuições que lhe confere o artigo 13 do ANEXO I do Estatuto da Fundação Nacional de Saúde, aprovado pelo Decreto nº 8.867 de 03-10-2016, publicado no DOU de 04-10-2016, no uso de suas atribuições, considerando o artigo 9º da Lei nº 9.527 de 10.12.1997, Decreto nº 7.862 de 08/12/2012, e Portaria MP nº 08 de 07/01/2013, resolve:</p><p>Art.1º Tornar Pública a relação dos aposentados e/ou pensionistas que terão o pagamento do provento e/ou benefício de pensão suspenso por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual, no mês do aniversário:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>BENEFICIÁRIOS</p></td><td><p>COTA-PARTE</p></td><td><p>FUNDAMENTO LEGAL</p></td></tr><tr><td><p>028.122.404-82</p></td><td><p>FRANCISCA SALETE DE MACEDO</p></td><td><p>PENSIONISTA</p></td></tr><tr><td><p>150.682.504-49</p></td><td><p>MARIA DA GUIA DE MORAIS</p></td><td><p>APOSENTADA</p></td></tr></table><p>Art.2º O restabelecimento do pagamento do provento e/ou do benefício de pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado(a) na Unidade de Recursos Humanos, sito à av. Alexandrino de Alencar nº 1402 - Tirol - Natal/RN, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON SEGEP Nº 1, publicada no Diário Oficial da União de 14 de janeiro de 2013.</p><p>Art.3º Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do beneficiário/aposentado(a) deverá ser solicitada visita técnica, por meio do telefone (84) 3220 4711, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p>Art.4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">BÁRBARA DE OLIVEIRA AGUIAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>