<xml><article id="11863159" name="ADINP CREFITO__165057" idOficio="5603713" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/11/2019" artClass="00044:00294:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Fisioterapia e Terapia Ocupacional da 2ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="223" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12202877">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 26, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 26, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Presidente do CONSELHO REGIONAL DE FISIOTERAPIA E TERAPIA OCUPACIONAL DA 2ª REGIÃO - CREFITO-2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, previstas nos Incisos I, VI, VII e XIII, do Artigo 39 e Inciso I do Artigo 48, ambos da Resolução COFFITO 182, e, na forma do disposto no Inc. V do Artigo 5º da Resolução CREFITO-2 Nº 019, de 19 de janeiro de 2005, publicada no DOERJ de 23/03/2005, que dispõe sobre o Plano de Cargos e Salários do CREFITO-2, e dá outras providências, com a inserção no Inc. III do Art. 5º da Resolução CREFITO-2 Nº 34, de 10 de maio de 2012, publicada no DOU de 22/11/2016, bem como, em cumprimento ao deliberado na 444ª Reunião Plenária, realizada em 13/11/2019, decide:</p><p>Art.1º - Nomear o Dr. LUIZ PAULO ARAÚJO FARIA, Brasileiro, advogado, Inscrição Nº 106396 - OAB/RJ, e CPF (MF) 047.613.357-26, com efeito a contar de 12/11/2019, para exercer o cargo de Procurador Jurídico III, previsto no Inc. V do Art. 5º na Resolução CREFITO-2 Nº 019, de 19 de janeiro de 2005, publicada no DOERJ de 23/03/2005, que dispõe sobre o Plano de Cargos e Salários do CREFITO-2, e dá outras providências, com inserção ocorrida no Inc. III do Art. 5º da Resolução CREFITO-2 Nº 34, de 10 de maio de 2012, publicada no DOU de 22/11/2016.</p><p>Art. 2º - O Cargo de Procurador Jurídico III é de livre nomeação do Presidente da Autarquia e exoneração "ad nutum", contudo, faz jus a todos os direitos pertinentes e previstos em lei.</p><p>Art. 3º O Dr. LUIZ PAULO DE ARAÚJO FARIA, no exercício do Cargo de Procurador Jurídico III, atuará nos serviços que integram a Procuradoria Jurídica, consoante à inserção ocorrida no Inc. III do Art. 5º da Resolução com a inserção no Inc. III do Art. 5º da Resolução CREFITO-2 Nº 34, de 10 de maio de 2012, publicada no DOU de 22/11/2016, bem como prestará Assessoria Jurídicas às Comissões existentes, e, a Autarquia, em todas as suas necessidades judiciais, inclusive forenses, uma vez haja necessidade.</p><p>Art.4º - A retribuição mensal do exercício do Cargo em Procurador Jurídico III, será de R$ 13.393,49 (Treze mil trezentos e noventa e três reais e quarenta e nove centavos), com reajuste anual no Índice firmado na Convenção Coletiva de Trabalho dos funcionários da Autarquia, e a Carga horária de 20 (vinte) horas semanais, em plantões de 4 (quatro) horas na Autarquia, acordado consensualmente, ou em serviços externos necessários à Instituição.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor nesta data</p><p class="assina">WILEN HEIL E SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>