<xml><article id="11799144" name="Portaria 2019.378 - Restabelecim" idOficio="5597724" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/11/2019" artClass="00008:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Cidadania/Fundação Nacional de Artes" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="220" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12192061">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 378, DE 8 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 378, DE 8 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Presidente substituto, da FUNDAÇÃO NACIONAL DE ARTES - FUNARTE, designado através da Portaria nº 1.402, de 25 de julho de 2019, publicada no DOU 26/07/2019, no uso das atribuições que lhe confere o inciso V artigo 14 do Estatuto aprovado pelo Decreto n° 5.037 de 07/04/2004, publicado no DOU de 08/04/2004.</p><p>Considerando:</p><p>- A necessidade de publicar a relação de aniversariantes do mês de julho de 2019, que não atenderam a convocação e notificação para realizar o recadastramento anual/2019, conforme estabelecido no inciso "a" do artigo 11 da Orientação Normativa SEGRT/MP nº. 01, de 02 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>Art.1º - Tornar público que as suspensões dos pagamentos dos proventos dos servidores aposentados foram efetivadas na folha de pagamento do mês de outubro de 2019.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>CPF</p></td><td><p>Matrícula SIAPE</p></td><td><p>Tipo de Benefício</p></td></tr><tr><td><p>Paulo Sergio Souto</p></td><td><p>603.482.837.68</p></td><td><p>222242</p></td><td><p>Aposentadoria</p></td></tr><tr><td><p>Marcio Eduardo de Carvalho Saldanha</p></td><td><p>546.964.297.68</p></td><td><p>222043</p></td><td><p>Aposentadoria</p></td></tr><tr><td><p>Eliane Longo da Silva</p></td><td><p>336.206.797.20</p></td><td><p>222149</p></td><td><p>Aposentadoria</p></td></tr></table><p>Art.2º - O restabelecimento dos pagamentos dos proventos ficarão condicionados ao recadastramento mediante comparecimento pessoal dos interessados na Fundação Nacional de Artes, Av. Presidente Vargas, nº 3.131, 18º andar, sala 1802, Cidade Nova, Rio de Janeiro/RJ, CEP 20.210-911, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON SEGRT/MP nº. 01/2017.</p><p>I - O crédito do(s) pagamento(s) restabelecido(s) será (ão) efetivado(s) na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>Art.3º - Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção dos servidores aposentados, deverá ser solicitado o agendamento de visita técnica, por meio do telefone (21) 2215-1668, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita técnica, observado os termos do art. 8º da ON SEGRT/MP nº. 01/2017.</p><p>Art.4º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Leônidas José de Oliveira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>