<xml><article id="11790317" name="port" idOficio="5596899" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/11/2019" artClass="00016:00139:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="220" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12190110">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA De 11 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA De 11 de novembro de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, e tendo em vista o disposto na Resolução nº 99, CD, de 4 de setembro de 2018, e considerando o contido no Processo nº 23454.003344/2019-56, resolve:</p><p>Nº 1.730 - Autorizar o afastamento de EROS SALINAS CHAVEZ, matrícula Siape nº 3059442, Professor Visitante do Câmpus de Aquidauana, para participar, na qualidade de orientador e como Presidente de Banca de Defesa de Doutorado, e para realizar demais atividades de orientação e de pesquisa e para concluir a revisão do livro intitulado: Productos turísticos. Ocio y negocios. Diseño, desarrollo y comercialización, em Havana, Cuba, no período de 7 a 22 de dezembro de 2019, com trânsito incluso e ônus limitado para a UFMS, sem prejuízo de suas atividades didáticas, conforme Plano de Redistribuição de Atividades Didáticas aprovado pela Unidade.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I a III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, e considerando o contido no Processo n.º 23104.035060/2019-07, resolve:</p><p>Nº 1.731 - Conceder aposentadoria voluntária a GISELDA PAULA TEDESCO, matrícula Siape nº 0433410, código de vaga 341667, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do quadro de pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Desenhista de Artes Gráficas, Classe D, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, com proventos integrais e onze por cento de anuênio.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>