<xml><article id="11620469" name="Port322-2019-MB" idOficio="5581112" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2019" artClass="00011:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12161489">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 322/MB, DE 1º DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 322/MB, DE 1º DE NOVEMBRO DE 2019</p><p></p><p>O COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso VIII do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, combinado com o art. 4º da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, alterada pela Lei Complementar nº 136, de 25 de agosto de 2010, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, a partir de janeiro de 2021, por necessidade do serviço, ex officio, o Capitão de Mar e Guerra MARCIO SOARES PEREIRA para exercer o cargo de Adido de Defesa, Naval, do Exército e Aeronáutico na Austrália e no Timor-Leste.</p><p>Art. 2º A referida missão é enquadrada como permanente, diplomática, com mudança de sede, com dependentes e com duração igual ou superior a dois anos, de acordo com a alínea a do inciso I e alínea a do inciso II do art. 3º e art. 4º da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973.</p><p>Art. 3º Exonerar, a partir de janeiro de 2021, por necessidade de serviço, ex officio, o Capitão de Mar e Guerra ALEXANDRE FONTOURA DE OLIVEIRA do cargo de Adido de Defesa, Naval, do Exército e Aeronáutico na Austrália e no Timor-Leste.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">ILQUES BARBOSA JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>