<xml><article id="11621402" name="Portaria 079.19 - PREGOEIRA OFIC" idOficio="5581262" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2019" artClass="00044:00300:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Fisioterapia e Terapia Ocupacional da 8ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="76" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=76" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12161667">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 79, de 1º de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 79, de 1º de novembro de 2019</p><p>A Presidente do Conselho Regional de Fisioterapia e Terapia Ocupacional da 8ª Região - CREFITO-8, Autarquia Federal incumbida da fiscalização das profissões que representa nos termos do disposto na Lei Federal nº 6.316/75 e considerando o disposto pela Lei nº 8.666/93, Lei nº 10.520/2002, Decreto nº 3.555/2000 e o Decreto nº 10.024/2019, resolve:</p><p>Artigo 1º - Designar, por tempo indeterminado, a funcionária Alessandra Ribeiro Spina como pregoeira oficial do CREFITO-8. Parágrafo único. Nas faltas e impedimentos da Pregoeira, o substituto eventual será o funcionário Alexander Bravo Barros.</p><p>Artigo 2º - Os funcionários especificados nesta Portaria desempenharão suas atribuições concomitantemente com as dos seus respectivos cargos e poderão atuar como equipe de apoio.</p><p>Art. 3º - As atribuições do pregoeiro incluem: I - conduzir a sessão pública; II - receber, examinar e decidir as impugnações e os pedidos de esclarecimentos ao edital e aos anexos, além de poder requisitar subsídios formais aos responsáveis pela elaboração desses documentos; III - verificar a conformidade da proposta em relação aos requisitos estabelecidos no edital; IV - coordenar a sessão pública e o envio de lances; V - verificar e julgar as condições de habilitação; VI - sanear erros ou falhas que não alterem a substância das propostas, dos documentos de habilitação e sua validade jurídica; VII - receber, examinar e decidir os recursos e encaminhá-los à autoridade competente quando mantiver sua decisão; VIII - indicar o vencedor do certame; IX - adjudicar o objeto, quando não houver recurso; X - conduzir os trabalhos da equipe de apoio; e XI - encaminhar o processo devidamente instruído à autoridade competente e propor a sua homologação. Parágrafo único. A pregoeira poderá solicitar manifestação técnica da assessoria jurídica ou de outros setores do órgão ou da entidade, a fim de subsidiar sua decisão.</p><p>Art. 4º ‐ Caberá à equipe de apoio auxiliar a pregoeira nas etapas do processo licitatório.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando-se as disposições em contrário.</p><p class="assina">Marcia Maria Kulczycki</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>