<xml><article id="11949653" name="DEORF_2019_11_22_PORTARIA" idOficio="5612107" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/11/2019" artClass="00013:00054:00014:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Banco Central do Brasil/Área de Organização do Sistema Financeiro e de Resolução/Departamento de Organização do Sistema Financeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="227" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12217090">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 105.479, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 105.479, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Chefe do Departamento de Organização do Sistema Financeiro do Banco Central do Brasil, no uso da competência que lhe confere o art. 23, inciso IV, alínea "a" do Regimento Interno, anexo à Portaria nº 84.287, de 27 de fevereiro de 2015, resolve:</p><p>Art. 1º Fica dispensada, por motivo de aposentadoria, a servidora ROSANE KREPSKY, matrícula 8.784.157-6, da função comissionada de Chefe de Divisão, sigla FDT-1, na Divisão de Manualização de Orientações e Procedimentos (DEORF/DIPRO).</p><p>Art. 3º Designar a servidora LUANA EUN KYONG LEE, matrícula 6.321.655-8, para exercer a função comissionada de Chefe de Divisão, sigla FDT-1, na Divisão de Manualização de Orientações e Procedimentos (DEORF/DIPRO), estando dispensada da função comissionada que atualmente exerce.</p><p>Art. 3º Designar o servidor ANTONIO CARLOS DE OLIVEIRA JUNIOR, matrícula 0.882.300-6, para exercer a função comissionada de Coordenador, sigla FDO-1, na Divisão de Manualização de Orientações e Procedimentos (DEORF/DIPRO/SUTEC), estando dispensado da função comissionada que atualmente exerce.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ REYNALDO DE ALMEIDA FURLANI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>