<xml><article id="11859201" name="Retificaçao de Portarias 18-11-2" idOficio="5603535" pubName="DO2" artType="Retificação" pubDate="19/11/2019" artClass="00013:00049:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00028:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="223" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12202331">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RETIFICAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria do SECRETÁRIO ESPECIAL ADJUNTO DE FAZENDA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA no 9.243 de 06 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 07 de novembro de 2019, Seção 2, página 28, onde se lê: "... Nomear EDNA ALVES MARQUES MARRA, matrícula SIAPE nº 1182692, para exercer o cargo em comissão..." leia-se "... Designar EDNA ALVES MARQUES MARRA, matrícula SIAPE nº 1182692, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo... ".</p><p>Na Portaria do SECRETÁRIO ESPECIAL ADJUNTO DE FAZENDA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA no 9.251, de 06 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 07 de novembro de 2019, Seção 2, página 28, onde se lê: "... Nomear RUBEM FERREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 221589, para exercer o cargo em comissão..." leia-se "... Designar RUBEM FERREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 221589, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo... ".</p><p>Na Portaria do SECRETÁRIO ESPECIAL ADJUNTO DE FAZENDA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA no 9.268 de 06 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 07 de novembro de 2019, Seção 2, página 28, onde se lê: "... Nomear RUI PIRES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1663370, para exercer o cargo em comissão..." leia-se "... Designar RUI PIRES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1663370, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo... ".</p><p>Na Portaria do SECRETÁRIO ESPECIAL ADJUNTO DE FAZENDA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA no 9.273 de 06 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 07 de novembro de 2019, Seção 2, página 29, onde se lê: "... Nomear ADOLFO DE SOUZA MEDEIROS, matrícula SIAPE nº 221357, para exercer o cargo em comissão..." leia-se "... Designar ADOLFO DE SOUZA MEDEIROS, matrícula SIAPE nº 221357, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo... ".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>