<xml><article id="12025094" name="145- PORTARIA 2123" idOficio="5618940" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/11/2019" artClass="00016:00071:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Roraima/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="230" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12229812">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 2.123, de 26 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 2.123, de 26 de novembro de 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pelo Decreto Presidencial de 18 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 19 de outubro de 2016, Seção 2, e considerando o OFÍCIO N.º 130/2019/DEPEX/CAB/IFRR, resolve:</p><p>Art. 1.º Dispensar a servidora MARIA LEILZA PIRES SIQUEIRA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE n.º 2262851, da função de Coordenadora do Curso Técnico Subsequente em Administração, FUC-01, subordinada ao Departamento de Ensino do Campus Avançado Bonfim.</p><p>Art. 2.º Designar a servidora ELISELDA FERREIRA CORREA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE n.º 1534657, para exercer a função de Coordenadora do Curso Técnico Subsequente em Administração, FUC-01, subordinada ao Departamento de Ensino do Campus Avançado Bonfim.</p><p>Art. 3.º Determinar que a Diretoria de Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente portaria.</p><p>Art. 4.º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Sandra Mara de Paula Dias Botelho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>