<xml><article id="11691992" name="MINUTA PORTARIA CESSO CARLOS AUG" idOficio="5588389" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/11/2019" artClass="00013:00067:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Empresa de Tecnologia e Informações da Previdência" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12173719">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2, DE  6 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A PRESIDENTE DA EMPRESA DE TECNOLOGIA E INFORMAÇÕES DA PREVIDÊNCIA - DATAPREV, no uso da competência atribuída pelo Decreto nº 9.144 de 22 de agosto de 2017, com redação dada pelo Decreto 9.162, de 27 de setembro de 2017, observado o disposto no Art. 14 da Portaria/ME/SEDG nº 357, 02 de setembro de 2019 e demais informações que constam do Processo nº 44100.000084/2019-47, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder, por prazo indeterminado, o empregado Carlos Augusto Jorge Marques, matrícula nº 359.742, pertencente ao Quadro de Pessoal da Empresa de Tecnologia e Informações da Previdência - Dataprev, para exercer o Cargo Comissionado de Coordenador Geral de Monitoramento de Recomendações de Auditoria, código DAS 101.4 do Departamento Nacional de Auditoria do SUS, do Ministério da Saúde - MS.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão Cessionário.</p><p>Art. 3º O empregado deverá apresentar-se imediatamente ao órgão de origem quando do término da cessão.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o empregado não se apresente ao órgão cessionário no prazo de 30 (trinta) dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">CHRISTIANE EDINGTON</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>