<xml><article id="11965205" name="PORTARIAS GR - GVR - 2019 III -D" idOficio="5613278" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/11/2019" artClass="00016:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12219446">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 96.956 - Designar Vívian Jamile Beling, Matrícula SIAPE 2307104, ocupante do cargo de Professor Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Diretora do Departamento de Ensino, Pesquisa e Extensão da Unidade de Educação Infantil Ipê Amarelo, Código FG3.041.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 96.957 - Dispensar a partir de 09 de novembro de 2019, Gabriela da Ros de Araujo, Matrícula SIAPE 2186944, ocupante do cargo de Professor Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Diretora do Departamento de Ensino, Pesquisa e Extensão da Unidade de Educação Infantil Ipê Amarelo, Código FG3.041, para a qual foi designada pela Portaria N. 90.045, de 26/07/2018.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>N. 96.967-Dispensar, a partir de 12 de setembro de 2019, Maria Elizabeth Braga, Matrícula SIAPE 378625, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Secretária Administrativa da Secretaria do Curso-Programa PG Mestrado Profissional em História em Rede Nacional do Centro de Educação, Código FG7.187, para a qual foi designada pela Portaria N. 87.435, de 16/01/2018.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 96.968 - Conceder Pensão Civil Vitalícia a Adelaide Cocco Antunes, viúva do servidor Alceu Vargas Antunes, falecido no dia 03 de outubro de 2019, conforme Certidão de Óbito Matrícula 098996 01 55 2019 4 00162 237 0069073 34, do Registro Civil das Pessoas Naturais da 2ª Zona, Cidade e Comarca de Santa Maria/RS, com fundamento nos Artigos 215, 217, inciso I, e 222, inciso I, V e VII, alínea "b", "6", da Lei n. 8.112/1990, com alteração dada pela Lei n. 13.135/2015, combinado com Artigo 40, §7º, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional n. 41/2003 e combinado com o Artigo 2º da Lei n. 10.887/2004 e com o Artigo 3º da Emenda Constitucional n. 103/2019. (Processo n. 056582/2019-40)</p><p>Nº 96.969 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Viviane Acunha Barbosa, Matrícula SIAPE 2373429, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe C, Adjunto, Nível 4, em regime de Dedicação Exclusiva, com Doutorado, com lotação oficial no Departamento de Fisioterapia e Reabilitação/CCS, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no artigo 40, § 1°, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41 de 19.12.2003, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103 de 12.11.2019. (Processo n. 057674/2019-47)</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 96.978 - Conceder Aposentadoria Especial ao servidor Eduardo Radins, Matrícula SIAPE 2107582, ocupante do cargo de Médico-Área, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação II, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo n. 57, da Lei n. 8.213, de 24.07.1991, aplicável por força da Súmula Vinculante n. 33 ou por ordem concedida em mandado de injunção, de acordo com as Orientações Normativas SEGEP/MP n. 16/2013 e n. 05/2014, combinado com o Artigo 3º da Emenda Constitucional n° 103 de 12 de novembro de 2019. (Processo n. 059236/2019-13)</p><p>Nº 96.980 - Conceder Pensão Civil Temporária a Rosani Viera Lunardi, companheira do ex-servidor Josmar Nuernberg, falecido no dia 01 de outubro de 2019, conforme Certidão de Óbito Matrícula 098996 01 55 2019 4 00162 219 0069055 70, do Registro Civil das Pessoas Naturais da 2ª Zona, Cidade e Comarca de Santa Maria/RS, com fundamento nos Artigos 217, inciso III, e 222, inciso I, V e VII, alínea "a", da Lei n. 8.112/1990, com alteração dada pela Lei n. 13.135/2015, combinado com Artigo 40, §7º, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional n. 41/2003 e combinado com o Artigo 2º da Lei n. 10.887/2004 e com o Artigo 3º da Emenda Constitucional n. 103/2019. (Processo n. 057804/2019-41)</p><p>Nº 96.981 - Conceder Pensão Civil Vitalícia a Lourdes Gimenez Ribas, viúva do servidor Helio Ribas, falecido no dia 27 de julho de 2019, conforme Certidão de Óbito Matrícula 098996 01 55 2019 4 00161 113 0068649 52, do Registro Civil das Pessoas Naturais da 2ª Zona, Cidade e Comarca de Santa Maria/RS, com fundamento nos Artigos 215, 217, inciso I, e 222, inciso I, V e VII, alínea "b", "6", da Lei n. 8.112/1990, com alteração dada pela Lei n. 13.135/2015, combinado com Artigo 40, §7º, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional n. 41/2003 e combinado com o Artigo 2º da Lei n. 10.887/2004 e com o Artigo 3º da Emenda Constitucional n. 103/2019. (Processo n. 053358/2019-04)</p><p>Nº 96.982 - Conceder Pensão Civil Vitalícia a Marta de Salles Canfield, viúva do servidor Jefferson Thadeu Canfield, falecido no dia 29 de setembro de 2019, conforme Certidão de Óbito Matrícula 098947 01 55 2019 4 00163 027 0036561 98, do Registro Civil das Pessoas Naturais, Cidade e Comarca de Santa Cruz do Sul/RS, com fundamento nos Artigos 215, 217, inciso I, e 222, inciso I, V e VII, alínea "b", "6", da Lei n. 8.112/1990, com alteração dada pela Lei n. 13.135/2015, combinado com Artigo 40, §7º, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional n. 41/2003 e combinado com o Artigo 2º da Lei n. 10.887/2004 e com o Artigo 3º da Emenda Constitucional n. 103/2019. (Processo n. 056382/2019-97)</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria e no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o que consta do Decreto N. 7.485, de 18 de maio de 2011, publicado no DOU de 19 de maio de 2011, resolve:</p><p>Nº 96.984 - Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, ADRIANO QUILIÃO DE OLIVEIRA habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, classificado em 1º lugar, pela ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior na Coordenadoria Acadêmica/Campus Cachoeira do Sul, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 932577, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo n. 061184/2019-45)</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>