<xml><article id="11715656" name="PORTARIA SPRF- PI - TIPO B" idOficio="5590676" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/11/2019" artClass="00018:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12177767">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 263, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 263, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 1.008, de 25 de abril de 2019, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, considerando o contido na Portaria nº 821/2019-MJSP c/c a Portaria nº 238/2019-DG, que detalham a estrutura regimental da Polícia Rodoviária Federal, resolve:</p><p>Designar WILSON ALVES MARQUES CARDOSO, Matrícula: 1317322, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Gabinete, código FG-01, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Piauí.</p><p>Designar PEDRO PAULO DE SOUZA FILHO, Matrícula: 1533857, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Tecnologia da Informação e Comunicação, código FG-02, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Piauí.</p><p>Designar CASSIO DAMASCENO BARROSO, Matrícula: 1972174, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Análise de Inteligência, código FG-3, do Setor de Inteligência, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Piauí.</p><p>Designar ROBERTO DO REGO MONTEIRO MELO, Matrícula: 1072762, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Contrainteligência, código FG-03, do Setor de Inteligência, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Piauí.</p><p>Designar ANA ANGÉLICA DE ALMEIDA MACEDO, Matrícula: 1986601, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Administração, código FG-01, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Piauí.</p><p>Designar MONIQUE ERVANES GOMES AMORIM, Matrícula: 1165548, Agente Administrativo do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Gestão Administrativa e Contratações Públicas, código FG-03, da Seção de Administração, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Piauí.</p><p>Designar ANDRÉ PÁDUA REIS, Matrícula: 1465654, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Orçamento e Finanças, código FG-03, da Seção de Administração, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Piauí.</p><p>Designar ALDO DE JESUS MENEZES, Matrícula: 1371042, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Logística, código FG-03, da Seção de Administração, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Piauí.</p><p>Designar ALYNNE LEAL VALE, Matrícula: 1072733, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Gestão de Pessoas, código FG-01, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Piauí.</p><p>Designar WALBERTH FERNANDES DE CARVALHO, Matrícula: 1986387, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Atenção à Saúde Integral do Servidor, código FG-03, da Seção de Gestão de Pessoas, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Piauí.</p><p>Designar EDUARDO TEIXEIRA NUNES, Matrícula: 1515449, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Administração de Pessoal, código FG-03, da Seção de Gestão de Pessoas, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Piauí.</p><p>Designar GIOVANNI DE ALMEIDA GUILHERME, Matrícula: 1481246, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Corregedoria, código FG-01, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Piauí.</p><p>Designar FRANCISCO DE ASSIS CRUZ OLIVEIRA JÚNIOR, Matrícula: 1301336, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Investigação Correcional e Assuntos Internos, código FG-02, da Seção de Corregedoria, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Piauí.</p><p>Designar CLÓVIS CENDON JUNQUEIRA, Matrícula: 1073850, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Serviço de Operações, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Piauí.</p><p>Designar LUCAS DE SOUSA MELO, Matrícula: 1461510,, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Gestão Operacional, código FG-02, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Piauí.</p><p>Designar EDUARDO SOUZA DE FRANÇA, Matrícula: 1990372, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Segurança Viária, código FG-02, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Piauí.</p><p>Designar DANILO ROMERO TEIVE SANTANA, Matrícula: 1969005, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Operações Especializadas, código FG-02, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Piauí.</p><p>Designar SÉRVIO TÚLIO BORGES DE ANDRADE, Matrícula: 1302889, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Superintendente-Executivo, código FCPE 101.1, da Polícia Rodoviária Federal no Piauí.</p><p>Designar ANDREIA CAROLINE BRAGA CARVALHO, Matrícula: 1539641, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Governança e Controle Interno, código FG-2, da Superintendência Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Piauí.</p><p>Designar RICARDO AZEVEDO BASÍLIO, Matrícula: 1990896, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Análise Técnica, código FG-2, da Superintendência Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Piauí.</p><p>Designar ALEXSANDRO DA SILVA LIMA, Matrícula: 1073144, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Comunicação Social, código FG-2, da Superintendência Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Piauí.</p><p>Designar PATRICIA DUARTE BENEVIDES, Matrícula: 2829517, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Educação Corporativa, código FG-3, da Superintendência Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Piauí.</p><p>Designar FABRÍCIO LOIOLA SANTOS, Matrícula: 1371779, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 1ª Delegacia em Teresina, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Piauí.</p><p>Designar KENMUELL DE SOUSA MACIEL, Matrícula: 1989292, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 2ª Delegacia em Piripiri, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Piauí.</p><p>Designar EDUARDO HENRIQUE MONTEIRO FURTADO, Matrícula: 2150957, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 2ª Delegacia em Piripiri, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Piauí.</p><p>Designar JÂNIO MÁZIO DOS SANTOS HOLANDA DA SILVA, Matrícula: 0269974, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 3ª Delegacia em Floriano, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Piauí.</p><p>Designar GLEYSON MOURA DE CARVALHO, Matrícula: 2151340, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 3ª Delegacia em Floriano, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Piauí.</p><p>Designar BENEDITO DE SOUSA LIMA, Matrícula: 0167137, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 4ª Delegacia em Picos, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Piauí.</p><p>Designar FÁBIO FERREIRA RAMALHO, Matrícula: 1991573, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 4ª Delegacia em Picos, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Piauí.</p><p>Designar THIAGO NEVES REALE, Matrícula: 1969431, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 5ª Delegacia em Parnaíba, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Piauí.</p><p>Designar FÁBIO TELES CARVALHO BOAVISTA, Matrícula: 1073979, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 5ª Delegacia em Parnaíba, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Piauí.</p><p>Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ADRIANO MARCOS FURTADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>