<xml><article id="11845336" name="459_DG_Nomear_OI_2T_2019" idOficio="5602047" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/11/2019" artClass="00006:00011:01211:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional/Agência Brasileira de Inteligência" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="222" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12200000">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 459, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 459, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p><strong>O DIRETOR-GERAL DA AGÊNCIA BRASILEIRA DE INTELIGÊNCIA DO GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso das atribuições conferidas pela Lei 11.776, de 17 de setembro de 2008, pelo Decreto 8.905, de 17 de novembro de 2016, pelo Regimento Interno, aprovado pela Portaria n° 12-GSIPR, de 6 de março de 2017, pela alínea "f" do inciso I do art. 2° da Portaria n° 74-GSIPR, de 25 de novembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União n° 231, de 2 de dezembro de 2016, e em conformidade com as Portarias nº 227, de 14 de julho de 2017, do então Ministério do Planejamento, Desenvolvimento e Gestão, e nº 101, de 21 de março de 2019, do Ministério da Economia, resolve:</p><p>Art. 1º - Nomear, de acordo com o inciso I do artigo 9º e com o artigo 10, ambos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, para o cargo efetivo de Oficial de Inteligência, Nível Superior, Classe Terceira, Padrão I, no Quadro de Pessoal Permanente da Agência Brasileira de Inteligência do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, os candidatos abaixo relacionados, aprovados no Curso de Formação em Inteligência - segunda turma, terceira e última etapa do concurso público regido pelo Edital nº 1 - ABIN, de 2 de janeiro de 2018, cujo resultado final foi homologado pelo Edital nº 39, de 08 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União nº 218, de 11 de novembro de 2019:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>INSCRIÇÃO DO CANDIDATO NO CONCURSO</p></td><td><p>SITUAÇÃO</p></td></tr><tr><td><p>6c09d3d636f8</p></td><td><p>CARGO CRIADO</p><p>LEI Nº 11.776, DE 17/09/2008</p></td></tr><tr><td><p>634db6f5d2c4</p></td><td><p>CARGO CRIADO</p><p>LEI Nº 11.776, DE 17/09/2008</p></td></tr><tr><td><p>56e662eec8a6</p></td><td><p>CARGO CRIADO</p><p>LEI Nº 11.776, DE 17/09/2008</p></td></tr></table><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE RAMAGEM RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>