<xml><article id="11715641" name="PORTARIA SPRF-PE - TIPO B" idOficio="5590676" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/11/2019" artClass="00018:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00011" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12177777">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 268, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 268, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 1.008, de 25 de abril de 2019, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, considerando o contido na Portaria nº 821/2019-MJSP c/c a Portaria nº 238/2019-DG, que detalham a estrutura regimental da Polícia Rodoviária Federal, resolve:</p><p>Designar LEONARDO JOSÉ DE OLIVEIRA JÚNIOR, Matrícula: 2164107, Agente Administrativo do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Gabinete, código FG-01, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco.</p><p>Designar ANDRÉ LUIS CORREIA DOS SANTOS, Matrícula: 1503895, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Tecnologia da Informação e Comunicação, código FG-02, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco.</p><p>Designar PATRÍCIA ARCELO DE ARRUDA, Matrícula: 1515119, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Inteligência, código FG-02, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco.</p><p>Designar EDUARDO ROBERTO MONTEIRO, Matrícula: 1515422, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Análise de Inteligência, código FG-03, do Setor de Inteligência, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco.</p><p>Designar MÁRIO ANTÔNIO FRAGOSO, Matrícula: 1069715, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Contrainteligência, código FG-03, do Setor de Inteligência, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco.</p><p>Designar PEDRO FELIPE DE JESUS GOMES DE MATOS, Matrícula: 1540737, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Administração, código FG-01, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco.</p><p>Designar DIOGO ARMANDO REGO DUARTE, Matrícula:2205178, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Gestão Administrativa e Contratações Públicas, código FG-03, da Seção de Administração, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco.</p><p>Designar VIVIANE BARBOSA DE SIQUEIRA CARNEIRO, Matrícula:1542401, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Orçamento e Finanças, código FG-03, da Seção de Administração, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco.</p><p>Designar ALEXANDRE TAVARES COSTA JÚNIOR, Matrícula: 1515296, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Logística, código FG-03, da Seção de Administração, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco.</p><p>Designar RINALDO CELESTINO DOS REIS, Matrícula: 2163622, Agente Administrativo do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Gestão de Pessoas, código FG-01, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco.</p><p>Designar MARILUCE ALTENKIRCH DE SANTANA LACERDA, Matrícula: 2192259, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Atenção à Saúde Integral do Servidor, código FG-03, da Seção de Gestão de Pessoas, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco.</p><p>Designar NATASHA WALESKA DE SOUZA MONTEIRO PESSOA, Matrícula: 1973005, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Administração de Pessoal, código FG-03, da Seção de Gestão de Pessoas, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco.</p><p>Designar SÁVIO JOSÉ DA SILVEIRA MACEDO, Matrícula: 1502976, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Corregedoria, código FG-01, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco.</p><p>Designar ALBERTO RONELL NUNES DA SILVEIRA, Matrícula: 1503675, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Investigação Correcional e Assuntos Internos, código FG-02, do Seção de Corregedoria, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco.</p><p>Designar FILIPE RANIER DE VASCONCELOS SIMÕES, Matrícula: 2194822, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Serviço de Operações, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco.</p><p>Designar CLEITON DE ALMEIDA MEDEIROS, Matrícula: 1779738, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Gestão Operacional, código FG-02, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco.</p><p>Designar ISAÍAS BARBOSA DA SILVA, Matrícula: 1480511, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Segurança Viária, código FG-02, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco.</p><p>Designar JOSÉ ODINILSON DE CALDAS BRANDÃO, Matrícula: 1969823, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Operações Especializadas, código FG-02, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco.</p><p>Designar RICARDO DINIZ SILVA, Matrícula: 1069092, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Superintendente-Executivo, código FCPE 101.1, da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco.</p><p>Designar SAMARA LINS DO NASCIMENTO, Matrícula: 2246766, Agente Administrativa do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Governança e Controle Interno, código FG-2, da Superintendência Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco.</p><p>Designar SALOMÃO GOMES DA SILVA, Matrícula: 1990868, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Análise Técnica, código FG-2, da Superintendência Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco.</p><p>Designar CRISTIANO VASCONCELOS DE MENDONÇA, Matrícula: 1973156, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Comunicação Social, código FG-2, da Superintendência Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco.</p><p>Designar EDUARDO BASANTE DE CAMPOS, Matrícula: 1534936, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Educação Corporativa, código FG-3, da Superintendência Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco.</p><p>Designar AUGUSTO LÍSIAS SÁ DA SILVA, Matrícula: 1069843, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 1ª Delegacia em Recife, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco.</p><p>Designar JOSÉ FLÁVIO MOREIRA DA SILVA, Matrícula: 1069779, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 1ª Delegacia em Recife, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco.</p><p>Designar GILSOMAR FABIANO ARAÚJO DE MOURA SILVA, Matrícula: 1068986, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 2ª Delegacia em Caruaru, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco.</p><p>Designar DJACY FELIPE ALVES DE SOUZA, Matrícula: 1351901, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 2ª Delegacia em Caruaru, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco.</p><p>Designar FLÁVIO JOSÉ ROQUE DE LIMA, Matrícula: 1970743, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 3ª Delegacia em Garanhuns, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco.</p><p>Designar BRUNO MIGUEL DE CAMPOS GOES, Matrícula: 1461549, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 4ª Delegacia em Serra Talhada, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco.</p><p>Designar CLÓVIS GUERRA DA SILVA, Matrícula: 1317803, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 4ª Delegacia em Serra Talhada, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco.</p><p>Designar GUSTTAVO ANTÔNIO FREITAS DO NASCIMENTO, Matrícula: 1989355, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 5ª Delegacia em Salgueiro, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco.</p><p>Designar WALMIR REIS DA SILVA, Matrícula: 2151231, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 5ª Delegacia em Salgueiro, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco.</p><p>Designar PAULO HENRIQUE OLIVEIRA LIMA, Matrícula: 1515364, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 6ª Delegacia em Petrolina, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco.</p><p>Designar ALEXANDRE CARNEIRO CAMPELLO FILHO, Matrícula: 1538736, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 6ª Delegacia em Petrolina, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco.</p><p>Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ADRIANO MARCOS FURTADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>