<xml><article id="11976707" name="Port343-2019-MB" idOficio="5614512" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/11/2019" artClass="00011:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12221869">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 343/MB, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 343/MB, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso II do art. 1º do Decreto nº 90.703, de 18 de dezembro de 1984, combinado com os art. 4º e 19 da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, alterada pela Lei Complementar nº 136, de 25 de agosto de 2010, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar, por necessidade do serviço, o Contra-Almirante HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR do cargo de Gerente do Empreendimento Modular de Obtenção da UFEM, Base e Estaleiro da Coordenadoria-Geral do Programa de Desenvolvimento de Submarino com Propulsão Nuclear.</p><p>Art. 2º Nomear, por necessidade do serviço, o Contra-Almirante JOSÉ GENTILE para o cargo de Gerente do Empreendimento Modular de Obtenção da Infraestrutura Industrial Naval de Itaguaí da Coordenadoria-Geral do Programa de Desenvolvimento de Submarino com Propulsão Nuclear.</p><p>Art. 3º Nomear, por necessidade do serviço, o Contra-Almirante EDUARDO AUGUSTO WIELAND para o cargo de Assessor do Chefe do Estado-Maior da Armada.</p><p>Art. 4º Nomear, por necessidade do serviço, o Contra-Almirante ANDRÉ NOVIS MONTENEGRO para o cargo de Assessor do Diretor-Geral do Material da Marinha.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">ILQUES BARBOSA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>