<xml><article id="11700852" name="PORTARIAS DE 31 DE OUTUBRO DE 20" idOficio="5589328" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/11/2019" artClass="00017:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12175681">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, inciso XXIII da Portaria nº 2.787, de 24 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 25 de junho de 2019, e com base no que estabelece o art. 20 da Lei nº 12.815, de 05 de junho de 2013, na Lei nº 13.341, de 29 de setembro de 2016, e nos arts. 36 e 37 do Decreto nº 8.033, de 27 de junho de 2013, bem como no art. 3º da Portaria SEP nº 244, de 26 de novembro de 2013, resolve:</p><p>Nº 4.708 Dispensar, do Conselho de Autoridade Portuária - CAP do Porto de Suape/PE, Rodrigo Santana Canhiçares (Titular), CPF n.º 287.429.558-23, representante da Classe Empresarial, indicado pela Associação Brasileira de Terminais e Recintos Alfandegados - ABTRA.</p><p>Nº 4.709 Designar, pelo período de 2 (dois) anos, ao Conselho de Autoridade Portuária - CAP do Porto de Suape/PE, Frederico José Tude de Sá (Titular), CPF n.º 944.139.085-20, representante da Classe Empresarial, indicado pela Associação Brasileira de Terminais e Recintos Alfandegados - ABTRA.</p><p>Nº 4.713 Reconduzir, pelo período de 2 (dois) anos, ao Conselho de Autoridade Portuária - CAP dos Portos de Natal e Areia Branca/RN, Vicente de Paulo Vieira do Valle (Titular), CPF n.º 036.020.508-90 e Márcio Ferreira Cunha (Suplente), CPF n.º 287.868.088-00, representantes da Classe Empresarial, indicados pela Associação Brasileira de Terminais e Recintos Alfandegados - ABTRA.</p><p>Nº 4.714 Designar, pelo período de 2 (dois) anos, ao Conselho de Autoridade Portuária - CAP do Porto de Recife/PE, Denaldo de Jesus Coelho de Araújo (Titular 1), CPF n.º 248.140.594-34 e Josivan Monteiro da Silva (Suplente 1), CPF n.º 706.579.124-68, representantes dos Trabalhadores Portuários, indicados pela Federação Nacional dos Portuários - FNP.</p><p>Nº 4.715 Designar, pelo período de 2 (dois) anos, ao Conselho de Autoridade Portuária - CAP do Porto de Recife/PE, Alexandre Ferraz Cavalcanti (Titular 2), CPF n.º 960.537.394-72 e Enilda Virginia da Silva Melo (Suplente 2), CPF n.º 103.984.224-00, representantes dos Trabalhadores Portuários, indicados pela Federação Nacional dos Portuários - FNP.</p><p>Nº 4.716 Designar, pelo período de 2 (dois) anos, ao Conselho de Autoridade Portuária - CAP do Porto de Recife/PE, Matheus Silva Torres Galindo (Titular), CPF n.º 102.697.944-76 e Felipe Fonseca de Menezes Cavalcanti (Suplente), CPF n.º 027.586.454-59, representantes do Poder Público, indicados pelo Governo do Estado de Pernambuco.</p><p>Nº 4.717 Designar, pelo período de 2 (dois) anos, ao Conselho de Autoridade Portuária - CAP do Porto de Recife/PE, João Emmanuel Poggi de Lemos Neto (Titular), CPF n.º 438.957.784-00 e Manoel Carvalho Ferreira da Silva Junior (Suplente), CPF n.º 055.747.304-72, representantes dos Operadores Portuários, indicados pelo Sindicato dos Operadores Portuários do Estado de Pernambuco.</p><p>Nº 4.718 Designar, pelo período de 2 (dois) anos, ao Conselho de Autoridade Portuária - CAP do Porto de Recife/PE, Frederico José Tude de Sá (Titular), CPF n.º 944.139.085-20 e Angelino Caputo e Oliveira (Suplente), CPF n.º 306.437.591-15 , representantes da Classe Empresarial, indicados pela Associação Brasileira de Terminais e Recintos Alfandegados - ABTRA.</p><p>Nº 4.719 Reconduzir, pelo período de 2 (dois) anos, ao Conselho de Autoridade Portuária - CAP do Porto de Angra dos Reis/RJ, Alexandre Giovanetti Lima (Titular), CPF n.º 077.937.117-87, representante do Poder Público, indicado pela Prefeitura Municipal de Angra dos Reis/RJ.</p><p>Nº 4.720 Designar, pelo período de 2 (dois) anos, ao Conselho de Autoridade Portuária - CAP do Porto de Macapá/AP, Gilson Lely Brito da Silva (Titular), CPF n.º 226.583.862-49 e Carlos Alberto Nascimento Barbosa (Suplente), CPF n.º 156.757.262-68, representantes do Poder Público, indicados pela Agência Nacional de Vigilância Sanitária - ANVISA.</p><p>Nº 4.722 Designar, pelo período de 2 (dois) anos, ao Conselho de Autoridade Portuária - CAP do Porto do Forno/RJ, Maurício Eduardo de Toledo (Titular), CPF n.º 470.224.427-20 e Milena de Castro Silveira (Suplente), CPF n.º 033.548.589-73, representantes da Classe Empresarial, indicados pela Associação Brasileira de Terminais e Recintos Alfandegados - ABTRA.</p><p class="assina">MARCELO SAMPAIO CUNHA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>