<xml><article id="11651678" name="PORTARIA N 2.079 e 2.080" idOficio="5583988" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/11/2019" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00011" artCategory="Ministério da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="214" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12167137">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, em conformidade com o artigo 6º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, tendo em vista o que dispõe o Decreto nº 9.674, de 02 de janeiro de 2019, e considerando o art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 2.079 - Designar a servidora MARIA CÍCERA PINHEIRO, Matrícula SIAPE nº 2397495, CPF nº 223.091.794-34, para substituir o Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Apoio Institucional, do Departamento de Atenção à Primeira Infância, da Secretaria Nacional de Promoção do Desenvolvimento Humano, da Secretaria Especial do Desenvolvimento Social, deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais e regulamentares do titular.</p><p>Nº 2.080 - Designar a servidora ADRIANA BARBOSA DANTAS SILVA, Matrícula SIAPE nº 1361266, CPF nº 801.551.111-91, para substituir o Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Formação e Disseminação, do Departamento de Atenção à Primeira Infância, da Secretaria Nacional de Promoção do Desenvolvimento Humano, da Secretaria Especial do Desenvolvimento Social, deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais e regulamentares do titular.</p><p class="assina">OSMAR GASPARINI TERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>