<xml><article id="11690848" name="5183,5186,5194,5195,5196,5197,51" idOficio="5588277" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/11/2019" artClass="00016:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12173461">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs   6 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs 6 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 5.183 - Autorizar o afastamento do país do servidor MANOEL FERNANDES MARTINS NOGUEIRA, Matrícula SIAPE-0326850, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior do quadro de pessoal desta Universidade, lotado no INSTITUTO DE TECNOLOGIA (ITEC) no período de 07 a 21 de dezembro de 2019, para participar de Missão como Coordenador do Projeto 218/2017 - Programa BRAFITEC - CAPES, para desenvolvimento da cooperação técnico-científica entre a UFPA e as Instituições francesas: École d'Ingénieurs em Génie des Systémes Industriels (EIGSI), ENSAM - Arts et Métiers Paris Tech e École d'Ingénieurs Informatique Electronique et Automatique (EISIEA), nas Cidades de La Rochelle, Laval, Paris e Montpellier, na FRANÇA, com referência ao Trabalho intitulado "Research Programs Ongoing at UFPA-UEA-Estácio - Projeto BRAFITEC 218/17" a ser apresentado pelo docente, com ônus pela CAPES e com ônus limitado por esta Universidade.</p><p>Nº 5.186 - Autorizar o afastamento do país da servidora FERNANDA CHOCRON MIRANDA, Matrícula SIAPE-3137190, ocupante do cargo efetivo de Professora do Magistério Superior do quadro de pessoal desta Universidade, lotada no NÚCLEO DE INOVAÇÃO E TECNOLOGIAS APLICADAS A ENSINO E EXTENSÃO (NITAE), no período de 30 de novembro a 07 de dezembro de 2019, para participar de Missão de trabalho como parte da Agenda de Atividades do Projeto "Matriz Comparativa de Pesquisas Qualitativas com Usuários de Tecnologias Digitais" aprovado na 2ª. Chamada do Programa Geral de Cooperação Internacional (PGCI) da CAPES, na Cidade de Leuven, BÉLGICA, com ônus pela CAPES e com ônus limitado por esta Universidade.</p><p>Nº 5.194 - Autorizar o afastamento do país da servidora EUNICE BRAGA PEREIRA, Matrícula SIAPE-2782601, ocupante do cargo efetivo de Professora do Magistério Superior do quadro de pessoal desta Universidade lotada no INSTITUTO DE LETRAS E COMUNICAÇÃO (ILC), no período de 28 de novembro a 04 de dezembro de 2019, para apresentar o Trabalho intitulado "Ferramentas Digitais no Ensino de Oralidade: Elaboração de Materiais Didáticos de Português" durante a II JORNADA MUNDIAL SOBRE O ENSINO E APRENDIZADO DE PORTUGUÊS que será realizada na Pontifícia Universidad Catolica del Peru (PUCP, na Cidade de Lima, PERU, com ônus limitado.</p><p>Nº 5.195 - Designar o Professor do Magistério Superior FRANCISCO EDNARDO BARROSO DUARTE, para exercer a função de Coordenador do Curso de Licenciatura em Língua Espanhola, FCC-Nível Único, do Campus Universitário de Castanhal, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensando da referida função o Professor MARCOS ANDRE DANTAS DA CUNHA.</p><p>Nº 5.196 - Designar, por recondução, o Professor do Magistério Superior ARTHUR DA COSTA ALMEIDA, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a função de Coordenador do Programa de Mestrado Profissional em Matemática, FCC-Nível Único, do Campus Universitário de Castanhal, a partir de 26 de setembro de 2019, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990.</p><p>Nº 5.197 - Designar a servidora NELMA CONCEICAO DAS DORES ALMEIDA, ocupante do cargo de Secretária Executiva, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Assessora Técnica, FG-1, do Centro de Processos Seletivos-CEPS, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/1990, de 11.12.1990, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensada da função de Coordenadora Pedagógica, FG-1, daquele Centro, tendo em vista a aposentadoria do servidor ARQUIMIMO BARROSO DE ALMEIDA FILHO.</p><p>Nº 5.199 - Designar a servidora MARIA DO SOCORRO MORATO LOPES, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Coordenadora Pedagógica, FG-1, do Centro de Processos Seletivos-CEPS, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/1990, de 11.12.1990, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, tendo em vista a dispensa da servidora NELMA CONCEICAO DAS DORES ALMEIDA, conforme Portaria Nº 5.197/2019.</p><p>Nº 5.201 - I - Designar a servidora SILVIA HELENA BENCHIMOL BARROS, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Vice-Coordenadora, FG-1, do Campus Universitário de Capanema, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União. II - Tornar sem efeito a Portaria nº 1942/2019 desta Reitoria.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p><p></p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>No Diário Oficial da União de nº 207 de 24 de outubro de 2019, seção 2, página 24, na portaria de nº 4941 que exonerou a servidora JOCIANA RIBEIRO DOS SANTOS, onde se lê: exonerar a partir de 31 de outubro de 2019, leia-se: exonerar a partir de 07 de novembro de 2019.</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>