<xml><article id="11701755" name="PORTARIA 259 2019 DG, DE 6 DE NO" idOficio="5589367" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/11/2019" artClass="00018:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00012" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="76" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=76" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12175940">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 259, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 259, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 1.008, de 25 de abril de 2019, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, considerando o contido na Portaria nº 821/2019-MJSP c/c a Portaria nº 238/2019-DG, que detalham a estrutura regimental da Polícia Rodoviária Federal, resolve:</p><p>Designar NEI CARLOS DE SOUSA, Matrícula: 1395801, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Gabinete, código FG-2, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Distrito Federal.</p><p>Designar FERNANDO LUIZ LEHN DA COSTA, Matrícula: 1071113, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Tecnologia da Informação e Comunicação, código FG-2, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Distrito Federal.</p><p>Designar FELIPE LINHARES LUSTOSA DA COSTA, Matrícula: 1481150, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Administração, código FG-2, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Distrito Federal.</p><p>Designar NATHÁLIA LOUISE CORREIA DE LIMA REIS, Matrícula: 2161988, Agente Administrativo do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Gestão Administrativa e Contratações Públicas, código FG-3, do Setor de Administração, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Distrito Federal.</p><p>Designar HUMBERTO MATTOSO RODRIGUES, Matrícula: 1480631, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Gestão de Pessoas, código FG-2, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Distrito Federal.</p><p>Designar ÁLVARO PASTOR GOMES MARTINEZ, Matrícula: 1986044, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Saúde do Servidor e Administração de Pessoal, código FG-3, do Setor de Gestão de Pessoas, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Distrito Federal.</p><p>Designar MARCELLO BRAGA DE CAMPOS, Matrícula: 1371031, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe Setor de Corregedoria, código FG-2, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Distrito Federal.</p><p>Designar ALFREDO JOSÉ BARBOSA MACHADO NUNES RODRIGUES, Matrícula: 1461610, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Investigação Correcional e Assuntos Internos, código FG-3, do Setor de Corregedoria, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Distrito Federal.</p><p>Designar MARCOS ANTÔNIO AMORIM RIBEIRO, Matrícula: 1481122, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Inteligência, código FG-2, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Distrito Federal.</p><p>Designar CRISTIANO DO NASCIMENTO NOGUEIRA, Matrícula: 1515768, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Análise de Inteligência, código FG-3, do Setor de Inteligência, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Distrito Federal.</p><p>Designar EDY CARLOS DE ARAÚJO, Matrícula: 1442531, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Operações, código FG-2, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Distrito Federal.</p><p>Designar RUBENS PORTUGAL BACELLAR FILHO, Matrícula: 2423325, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Gestão Operacional, código FG-3, do Setor de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Distrito Federal.</p><p>Designar DIEISON BORGES DOS SANTOS, Matrícula: 1515467, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Segurança Viária, código FG-3, do Setor de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Distrito Federal.</p><p>Designar EDINEY ALBERTO DE SOUZA, Matrícula: 1535362, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Operações Especializadas, código FG-3, do Setor de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Distrito Federal.</p><p>Designar VANNUCCI GOMES ARAÚJO, Matrícula: 1741370, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Governança, Controle Interno e Análise Técnica, código FG-3, da Seção de Superintendência-Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Distrito Federal.</p><p>Designar ANDRÉ LUIS ALVES DA SILVA, Matrícula: 1302459, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Comunicação Social, código FG-3, Seção de Superintendência-Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Distrito Federal.</p><p>Designar FÁTIMA ELIZABETH DE SOUSA, Matrícula: 1068436, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Educação Corporativa, código FG-3,Seção de Superintendência-Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Distrito Federal.</p><p>Designar JESÉ FERREIRA, Matrícula: 1396033, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 1ª Delegacia em Brasília, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Distrito Federal.</p><p>Designar EDIVALDO VIEIRA DE SOUSA, Matrícula: 1075405, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 2ª Delegacia em Planaltina, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Distrito Federal.</p><p>Designar ELMON MENDES PEREIRA, Matrícula: 1395715, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 2ª Delegacia em Planaltina, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Distrito Federal.</p><p>Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ADRIANO MARCOS FURTADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>