<xml><article id="11902487" name="P9CVL69" idOficio="5607708" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/11/2019" artClass="00013:00053:00101:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 9ª Região Fiscal/Delegacia da Receita Federal do Brasil em Cascavel" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="225" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12209387">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 69, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 69, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DELEGADO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM CASCAVEL/PR, nomeado pela Portaria RFB nº 2.182, de 28 de dezembro de 2018, publicado no DOU Nº 250, DE 31 de 31 de dezembro de 2018, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 340, inciso II do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 09 de outubro de 2017, e tendo em vista o disposto nos artigos 11 e 12 do Decreto-lei n° 200, de 25 de fevereiro de 1987 e pelo Decreto n° 86.377, de 17 de setembro de 1981. resolve:</p><p>Art. 1º - Delegar competência ao servidor ALI MOHAMAD JAHA, AUDITOR FISCAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, matricula SIAPECAD nº 1653730, como responsável pelo expediente da Delegacia da Receita Federal do Brasil em Cascavel/PR, no período de 26 a 28 de novembro de 2019, em virtude da ausência do Delegado titular e Delegado Adjunto.</p><p>Art. 2º - Em todos os atos praticados em função da competência ora delegada deverão ser mencionados, após a assinatura, o número e a data da presente Portaria.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FILISBERTO LUIS MIOTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>