<xml><article id="11718184" name="RETIFICAO E RATIFICAO DE PORTARI" idOficio="5591068" pubName="DO2" artType="Retificação" pubDate="08/11/2019" artClass="00013:00044:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00028:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União/Superintendência no Paraná" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12178428">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RETIFICAÇÃO ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria SPU-PR nº 1, de 15 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 17 de julho de 2019, Seção 2, pág.12, onde se lê: "Art. 1º - Constituir Comissão Permanente de Licitação, com base no inciso III, do art. 38 e art. 51, ambos da Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993, no âmbito da Superintendência do Patrimônio da União no Acre, composta pelos seguintes membros titulares:", leia-se: "Art. 1º - Constituir Comissão Permanente de Licitação, com base no inciso III, do art. 38 e art. 51, ambos da Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993, no âmbito da Superintendência do Patrimônio da União no Paraná, composta pelos seguintes membros titulares:"; onde se lê: "1) LUCIANO SABATEK DIZ, Matrícula SIAPE nº 1344674;", leia-se: "1) LUCIANO SABATKE DIZ, Matrícula SIAPE nº 1344674;";onde se lê: "1)LUCIÊ MARA PYDD WINTER, Matrícula SIAPE nº 1667079;"; leia-se: "1)LUCIE MARA PYDD WINTER, Matrícula SIAPE nº 1667079;";onde se lê: "3)MARILENE KRASNIEWICZ, Matrícula SIAPE nº 0050641."; leia-se: "3)MARILENE KRASNIEVICZ, Matrícula SIAPE nº 0050641.";onde se lê: "Art. 2º - A Comissão será presidida por LUCIANO SABATEK DIZ, Matrícula SIAPE nº 1344674 e, em seus impedimentos eventuais, pelos demais membros, obedecida a ordem sequencial acima.", leia-se: "Art. 2º - A Comissão será presidida por LUCIANO SABATKE DIZ, Matrícula SIAPE nº 1344674 e, em seus impedimentos eventuais, pelos demais membros, obedecida a ordem sequencial acima.;". Ficam ratificadas os demais termos e informações da referida portaria.</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>