<xml><article id="12039736" name="DESIGNAÇOES_21_ A 27_11- REITOR" idOficio="5620412" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/11/2019" artClass="00016:00089:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12231891">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nº 6.375 - Dispensar, a pedido, VIVIANNE GOMES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2323995, da função/cargo de ASSISTENTE TECNICO, código: FG-05, da DIVISAO DE ALMOXARIFADO DA COORDENADORIA DE ADMINISTRAÇÃO E PATRIMÔNIO DA PRÓ-REITORIA DE PLANEJAMENTO E ADMINISTRAÇÃO desta Universidade. (Processo n.° 23067.050517/2019-99).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 6.376 - Designar SAMUEL EDUARDO DE OLIVEIRA LIMA, matrícula SIAPE 1888843, para exercer a função/cargo de ASSISTENTE TECNICO, código: FG-05, da DIVISAO DE ALMOXARIFADO DA COORDENADORIA DE ADMINISTRAÇÃO E PATRIMÔNIO DA PRÓ-REITORIA DE PLANEJAMENTO E ADMINISTRAÇÃO desta Universidade. (Processo n.° 23067.050517/2019-99).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 6.490, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Exonerar ANA KARINA BEZERRA PINHEIRO, matrícula SIAPE nº 1286901, do cargo de COORDENADOR, código: CD-04, da COORDENADORIA DE PROGRAMAS ACADÊMICOS da FACULDADE DE FARMÁCIA, ODONTOLOGIA E ENFERMAGEM desta Universidade, a partir de 02/12/2019. (Processo n.° 23067.071144/2019-90).</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nº 6.513 - Dispensar, a pedido, CARLOS ADRIANO SANTOS GOMES GORDIANO, matrícula SIAPE nº 1424144, da função/cargo de SUBCHEFE do DEPARTAMENTO DE CONTABILIDADE DA FACULDADE DE ECONOMIA, ADMINISTRAÇÃO, ATUÁRIA E CONTABILIDADE desta Universidade, a partir de 01/12/2019. (Processo 23067.065071/2019-05).</p><p>Nº 6.514 - Art. 1º Designar MARILENE FEITOSA SOARES, matrícula SIAPE nº 2576919, para exercer a função CHEFE, código: FG-01, do DEPARTAMENTO DE CONTABILIDADE DA FACULDADE DE ECONOMIA, ADMINISTRAÇÃO, ATUÁRIA E CONTABILIDADE desta Universidade, no período de 01/12/2019 a 01/12/2021 .</p><p>Art. 2º Designar CARLOS ADRIANO SANTOS GOMES GORDIANO, matrícula SIAPE nº 1424144, como SUBCHEFE e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo. (Processo 23067.065071/2019-05).</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 6.516, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Reconduzir RENATA DE SOUSA ALVES, matrícula SIAPE nº 2544496, para exercer a função CHEFE, código: FG-07, do LABORATÓRIO DE ANÁLISES CLÍNICAS E TOXICOLÓGICAS DO DEPARTAMENTO DE ANALISES CLÍNICAS E TOXICOLÓGICAS DA FACULDADE DE FARMÁCIA, ODONTOLOGIA E ENFERMAGEM desta Universidade.</p><p>Art. 2º Designar DUARAN LOPES DE SOUSA, matrícula SIAPE nº 3029862, como SUBCHEFE e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo. (Processo n.° 23067.070715/2019-79).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>