<xml><article id="11806884" name="DESPACHOS GAB.VICE-REITOR 2019" idOficio="5598178" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="14/11/2019" artClass="00016:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="221" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12192994">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 13 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 13 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, pela Portaria MEC n. 188, de 06/03/1995, publicada no Diário Oficial de 08/03/1995, AUTORIZA o Afastamento do País do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>JONAS ANDRÉ ARNEMANN, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE DEFESA FITOSSANITÁRIA, de 30 de Novembro de 2019 à 15 de Dezembro de 2019, para participar de Missão de trabalho - visita técnica a North Caroline State University e Iowa State University em Raleigh/North Carolina and Ames/Iowa/Estados Unidos com ônus para CAPES(Diárias) 30/11/2019 - 15/12/2019; 5832(Processo Nº 23081.03/2019-53).</p><p>MATEUS BECK RUTZIG, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE ELETRÔNICA E COMPUTAÇÃO, de 08 de Dezembro de 2019 à 13 de Dezembro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de A Runtime Power-Aware Phase Predictor for CGRAs em Cancun/México com ônus para FAPERGS (Taxa de Inscrição) 09/12/2019 - 11/12/2019; com ônus para Projeto SIS-ASTROS (Passagens) 08/12/2019 - 13/12/2019; (Processo Nº 23081.059196/2019-18).</p><p>MATEUS BECK RUTZIG, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE ELETRÔNICA E COMPUTAÇÃO, de 30 de Novembro de 2019 à 07 de Dezembro de 2019, para participar de The Interservice/ Industry Training, Simulation and Education Conference (I/ITSEC) em Orlando/Estados Unidos com ônus para Projeto SIS-ASTROS (Diárias) 30/11/2019 - 07/12/2019; com ônus para Projeto SIS-ASTROS (Passagens) 30/11/2019 - 07/12/2019; com ônus para Projeto SIS-ASTROS(Taxa de Inscrição) 30/11/2019 - 07/12/2019 ; (Processo Nº 23081.059194/2019-11).</p><p>RALF STUERMER, Médico-Área do UNIDADE DO SISTEMA CARDIOVASCULAR, de 06 de Dezembro de 2019 à 09 de Dezembro de 2019, para participar de 5th International Coronary Congress em New York/Estados Unidos Com ônus limitado (Processo Nº 23081.058075/2019-41).</p><p>LEONARDO RODRIGO KERBER TUMELEIRO, Biólogo do CENTRO DE APOIO À PESQUISA PALEONTOLÓGICA, de 11 de Janeiro de 2020 à 19 de Janeiro de 2020, para participar de INTRODUCTION TO MACROEVOLUTIONARY ANALYSES USING PHYLOGENIES em Barcelona/Espanha Com ônus limitado (Processo Nº 23081.060183/2019-83).</p><p>JERSON VANDERLEI CARÚS GUEDES, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE DEFESA FITOSSANITÁRIA, de 30 de Novembro de 2019 à 17 de Dezembro de 2019, para participar de Missão científica Capes PrInt em Plymouth/North Caroline e Ames/Iowa/Estados Unidos com ônus para CAPES(Diárias) 30/11/2019 - 17/12/2019 ; (Processo Nº 23081.059092/2019-03).</p><p>HELIODORO FRANCISCO CATALÁN MOGORRÓN, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR - VISITANTE do CURSO-PROGRAMA PG em ENGENHARIA AGRÍCOLA, de 15 de Dezembro de 2019 à 10 de Janeiro de 2020, para realizar Afastamento Eventual para participar de atividades de pesquisa na instituição Universidad Politécnica de Madrid, em Madrid/Espanha Com ônus limitado (Processo Nº 23081.059441/2019-89).</p><p>VITOR KOCHHANN REISDORFER, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do COORDENAÇÃO DO CURSO TÉCNICO EM CONTABILIDADE, de 18 de Novembro de 2019 à 20 de Novembro de 2019, para realizar Afastamento para participar de Banca na instituição Universidad Nacional de Misiones -UNaM, em Posadas/Argentina Com ônus limitado (Processo Nº 23081.059616/2019-58).</p><p>DALVAN JOSE REINERT, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE SOLOS, de 07 de Novembro de 2019 à 08 de Novembro de 2019, para realizar Afastamento Eventual para participar de atividades de pesquisa na instituição Empresa Montes del Plata, em Taquarembó/Uruguai Com ônus limitado (Processo Nº 23081.059170/2019-61).</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>