<xml><article id="11706745" name="PORTARIA N 236 DG DE 04 DE NOVEM" idOficio="5589443" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/11/2019" artClass="00018:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12176160">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 236, DE  4 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 236, DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso da competência conferida pelo Regimento Interno da Polícia Rodoviária Federal, instituído pela Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, do Senhor Ministro de Estado da Segurança Pública, publicada no Diário Oficial da União em 06 de dezembro de 2018, tendo em vista a competência delegada pelo Secretário-Executivo do Ministério da Justiça, por meio da Portaria nº 379, de 16 de março de 2011, conforme consta no Processo Administrativo nº 08672.008772/2018-26, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear os membros da 1ª Junta Administrativa de Recursos de Infrações da Superintendência Regional da Polícia Rodoviária Federal em Sergipe/SE, conforme abaixo informados:</p><p>I - Presidente: Victor Tadeu Cunha de Souza;</p><p>II - Representante da PRF: Edson Marcos de Sousa Lopes; e</p><p>III - Representante com Conhecimento na área de trânsito: Flavia Soares de Jesus</p><p>Art. 2º Designar a Secretária da 1ª Junta Administrativa de Recursos de Infrações Superintendência Regional da Polícia Rodoviária Federal em Sergipe/SE, conforme abaixo informada:</p><p>I - Secretária: Jacqueline Fontes de Andrade</p><p>Art. 3º Ficam convalidados os atos praticados pela JARI da Superintendência Regional de Polícia Rodoviária Federal em Sergipe até a data de publicação desta portaria</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">CIRO VIEIRA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>