<xml><article id="12000472" name="DOU2-RN-1-PT-174-UNI-PR-RN-00050" idOficio="5616698" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/11/2019" artClass="00039:00009:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="229" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12225823">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 174, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 174, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A PROCURADORA-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DO RIO GRANDE DO NORTE, no exercício das atribuições legais que foram conferidas pela Portaria SG/MPF nº 382, de 05 de maio de 2015, resolve:</p><p>Art. 1º - Exonerar o servidor LEONARDO BATISTA FONTES, ocupante do cargo de Analista do MPU/Apoio Jurídico/Direito, Matrícula nº 25321, do Cargo em Comissão de Assessor - Nível II - CC-2, da Procuradoria da República no Rio Grande do Norte/Ceará-Mirim, vinculada ao Gabinete do Procurador da República Victor Manoel Mariz;</p><p>Art. 2º - Dispensar a servidora ANA MARIA DE MOURA ARAUJO, ocupante do cargo de Analista do MPU/Apoio Jurídico/Direito, Matrícula nº 27260, da Função de Confiança de Assistente Nível II, FC-2, da Procuradoria da República no Estado do Rio Grande do Norte/Ceará-Mirim, vinculada ao Gabinete do Procurador da República Victor Manoel Mariz;</p><p>Art. 3º - Nomear a servidora VIVIANE DUARTE DIAS DE ARAÚJO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Apoio Técnico Administrativo/Administração, Matrícula nº 7888, para exercer o Cargo em Comissão de Assessor - Nível II - CC-2, da Procuradoria da República no Rio Grande do Norte/Ceará-Mirim, vinculada ao Gabinete do Procurador da República Victor Manoel Mariz;</p><p>Art. 4º - Designar o servidor LEONARDO BATISTA FONTES, ocupante do cargo de Analista do MPU/Apoio Jurídico/Direito, Matrícula nº 25321, para exercer a Função de Confiança de Assistente Nível II, FC-2, da Procuradoria da República no Estado do Rio Grande do Norte/Ceará-Mirim, vinculada ao Gabinete do Procurador da República Victor Manoel Mariz;</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CIBELE BENEVIDES GUEDES DA FONSECA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>