<xml><article id="12033450" name="Portarias 28 11 2019 rtf" idOficio="5619464" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/11/2019" artClass="00013:00076:00011:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12230697">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 3.576 - Conceder aposentadoria ao servidor ADILSON DE SOUZA BRITO, matrícula nº 765632, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05.Declarar vago o referido cargo. Código 047001.(Processo n° 0045142.00001667/2019-33).</p><p>Nº 3.577 - Conceder aposentadoria ao servidor FERNANDO LUIZ DE PAULA, matrícula nº 770647, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05.Declarar vago o referido cargo. Código 047001.(Processo n° 0020526.00000976/2019-64).</p><p>Nº 3.578 - Conceder aposentadoria ao servidor IRINEU SANTOS DOS REIS, matrícula nº 768665, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90.Declarar vago o referido cargo. Código 047001.(Processo n° 0020881.00001006/2019-33).</p><p>Nº 3.579 - Conceder aposentadoria ao servidor IVO PEREIRA, matrícula nº 773483, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, com o Art. 40, Inciso III, Alínea "a" da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 20/98, combinado com o Art. 186, Inciso III, Alínea "a" da Lei n.º 8.112/90. Código 041048.(Processo n° 0020857.00000521/2019-44).</p><p>Nº 3.580 - Conceder aposentadoria ao servidor JOSE HAROLDO DA ROCHA TEIXEIRA, matrícula nº 766595, ocupante do cargo efetivo de Analista em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90.Declarar vago o referido cargo. Código 047001.(Processo n° 0045142.00001734/2019-67).</p><p>Nº 3.581 - Conceder aposentadoria à servidora MARIA DAS GRACAS DE SIQUEIRA, matrícula nº 772573, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05.Declarar vago o referido cargo. Código 047001.(Processo n° 0020870.00000748/2019-16).</p><p>Nº 3.582 - Conceder aposentadoria por invalidez ao servidor NELSON DE MATTOS COIMBRA, matrícula nº 765304, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 40, § 1º, Inciso I da Constituição Federal de 1988, com a redação dada pelo Art. 1º da Emenda Constitucional nº 70/12, combinado com o § 1º, Inciso I do Art. 186 e 188 da Lei nº 8.112/90. Declarar vago o referido cargo. Código 041123.(Processo n° 0045142.00002159/2019-38).</p><p>Nº 3.583 - Conceder aposentadoria ao servidor PEDRO PAULO LOMBA RABELO, matrícula nº 772424, ocupante do cargo efetivo de Médico, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90.Declarar vago o referido cargo. Código 047001.(Processo n° 0020870.00000703/2019-67).</p><p>Nº 3.584 - Conceder aposentadoria à servidora REGINA CELIA FELICIANA ANDRADE, matrícula nº 772396, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05.Declarar vago o referido cargo. Código 047001.(Processo n° 0045142.00001865/2019-22).</p><p>Nº 3.585 - Conceder aposentadoria à servidora VALERIA SA MACHADO, matrícula nº 771524, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05.Declarar vago o referido cargo. Código 047001.(Processo n° 03626.000762/2017-01).</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>