<xml><article id="11646370" name="DOU2-SGMPFADJ-PGR-2-PT-1012-UNI-" idOficio="5583656" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/11/2019" artClass="00039:00009:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="214" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12166453">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.012, DE 30 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.012, DE 30 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL ADJUNTA DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 7º - inciso III, da Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II e 35 - inciso I da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00497228/2019, resolve:</p><p>1. Exonerar ALEXANDRE MENDONÇA DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 21327, do cargo em comissão de Assessor Nível VI, CC-6, da Secretaria da Função Constitucional, da Procuradoria Geral da República.</p><p>2. Exonerar AMANDA TEIXEIRA FIDELIS, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 12306, do cargo em comissão de Assessora Nível V, CC-5, do Gabinete da Subprocuradora-Geral da República Maria das Merces de Castro Gordilho Aras.</p><p>3. Nomear ALEXANDRE MENDONÇA DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 21327, para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível IV, CC-4, do Gabinete da Subprocuradora-Geral da República Maria das Merces de Castro Gordilho Aras.</p><p>4. Nomear AMANDA TEIXEIRA FIDELIS, Bacharela em Direito, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 12306, para exercer o cargo em comissão de Assessora-Chefe Nível V, CC-5, do Gabinete da Subprocuradora-Geral da República Maria das Merces de Castro Gordilho Aras.</p><p>5. Apostilar a nomeação de JOSÉ AFONSO RAMOS FIDELES, Bacharel em Direito, matrícula nº 29950, do cargo em comissão de Assessor Nível IV, CC-4, do Gabinete da Subprocuradora-Geral da República Maria das Merces de Castro Gordilho Aras, realizada originalmente pela Portaria SGA/MPF nº 418, de 14 de junho de 2018, publicada no DOU de 18 de junho de 2019, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível V, CC-5, do referido gabinete.</p><p>6. Apostilar a nomeação de ANDREA MEDEIROS MACHADO, Bacharela em Direito, matrícula nº 10369, do cargo em comissão de Assessora-Chefe Nível V, CC-5, do Gabinete da Subprocuradora-Geral da República Maria das Merces de Castro Gordilho Aras, realizada originalmente pela Portaria SG/MPF nº 996, de 22 de dezembro de 2004, publicada no DOU de 24 de dezembro de 2004, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível VI, CC-6, da Secretaria da Função Constitucional, da Procuradoria Geral da República.</p><p>ELIANA PERES TORELLY DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>