<xml><article id="11714084" name="PORT 1137-1138-2019" idOficio="5590442" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/11/2019" artClass="00016:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12177362">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o constante nos autos do Processo nº 23256.016450/2019-36, resolve:</p><p>Nº 1.137 - Art. 1º - Dispensar, a pedido, PEDRO PEDROSA REBOUÇAS FILHO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 2726212, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto Federal, da Função Comissionada de Coordenação de Curso, Código FCC, como titular da Coordenadoria do Curso de Mestrado Acadêmico em Ciência da Computação, do campus Fortaleza, para a qual fora designado mediante a Portaria Nº 865/GR, de 25 de agosto de 2017. (DOU de 30/08/2017).</p><p>Art. 2º - Designar AJALMAR REGO DA ROCHA NETO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico Matrícula Siape nº 1552727, integrante do quadro permanente deste Instituto, para exercer a função comissionada, como titular da Coordenadoria do Curso de Mestrado Acadêmico em Ciência da Computação, do campus Fortaleza, Código - FCC.</p><p>Art. 3º - Estabelecer que a presente Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o constante dos autos do Processo nº 23824.001209/2019-11, resolve:</p><p>Nº 1.138 - Art. 1º - Tornar sem efeito a Portaria nº 47/DG-PAR/PARACURU, de 16/10/2019, publicada no DOU nº 203, de 18/10/2019, Seção 2, página 30.</p><p>Art. 2º - Dispensar, a pedido, a partir de 18.10.2019, ADRIANO FREITAS DE SOUSA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1812428, pertencente ao quadro Permanente deste Instituto Federal, da função comissionada como titular da Coordenadoria do Curso Técnico em Meio Ambiente do campus Paracuru, Código FCC, para a qual fora designado mediante a Portaria nº 8/DG-PAR/PARACURU, de 01/03/2019 (DOU nº 46, 08/03/2019)</p><p class="assina">Virgílio Augusto Sales Araripe</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>