<xml><article id="11614975" name="DESPACHOS DO REITOR Vrias datas-" idOficio="5580454" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="04/11/2019" artClass="00016:00107:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12160608">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO   de 4 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 4 de outubro de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404-MEC, de 23 de abril de 2009, autoriza o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>ANA MARIA BENKO ISEPPON, SIAPE nº 1134670, lotado(a) no(a) Departamento de Genética, no período de 27/09/2019 a 03/10/2019, trânsito incluído, para participar do Plant Genome Evolution 2019, em Sitges/Espanha, ônus para a CAPES e CNPq. (Processo nº 23076.030410/2019-15)</p><p>CRISTIANO ALEXANDRE VIRGINIO CAVALCANTE, SIAPE nº 1549303, lotado(a) no(a) Departamento de Engenharia de Produção, no período de 19/10/2019 a 24/10/2019, trânsito incluído, para participar do Informs Annual Meeting 2019, em Seattle/Estados Unidos, ônus para a CAPES. (Processo nº 23076.045720/2019-34)</p><p class="assina">ANÍSIO BRASILEIRO DE FREITAS DOURADO</p><p class="identifica">DESPACHO de 8 de outubro de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404-MEC, de 23 de abril de 2009, autoriza o afastamento do país das seguintes servidoras:</p><p>CYNTHIA XAVIER DE CARVALHO, SIAPE nº 1560653, lotado(a) no(a) Núcleo de Gestão, no período de 16/01/2020 a 15/01/2021, trânsito incluído, para realizar pós-Doutorado, em Anand/Índia, ônus Limitado. (Processo nº 23076.042518/2019-51)</p><p>MILENA PEREIRA DANTAS, SIAPE nº 2155037, lotado(a) no(a) Pró-Reitoria de Comunicação, Informação e Tecnologia da Informação, no período de 20/11/2019 a 19/02/2020, trânsito incluído, para realizar a conclusão e defesa de dissertação mestrado, em Braga/Portugal, ônus Limitado. (Processo nº 23076.041972/2019-94)</p><p class="assina">ANÍSIO BRASILEIRO DE FREITAS DOURADO</p><p>Em 09 de outubro de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404-MEC, de 23 de abril de 2009, autoriza o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>ANA PAULA SANTANA GUEIROS, SIAPE nº 3379347, lotado(a) no(a) Hospital das Clínicas, no período de 05/11/2019 a 11/11/2019, trânsito incluído, para participar do Kidney Week - American Society of Nephrology, em Washington/Estados Unidos, ônus Limitado. (Processo nº 23076.043871/2019-58)</p><p>CARLA TACIANA LIMA LOURENCO SILVA SCHUENEMANN, SIAPE nº 2420094, lotado(a) no(a) Departamento de Sistemas da Computação, no período de 01/12/2019 a 29/02/2020, trânsito incluído, para realizar Pós-doutorado no grupo de pesquisa Software Engineering Research Lab, em Saint-Tropez/Suécia, ônus para a CAPES. (Processo nº 23076.040272/2019-82)</p><p>EDILSON PEREIRA NOBRE JUNIOR, SIAPE nº 1149386, lotado(a) no(a) Departamento de Direito Público Especializado, no período de 21/10/2019 a 25/07/2020, trânsito incluído, para realizar Programa de Pós-doutoramento, em Coimbra/Portugal, ônus Limitado. (Processo nº 23076.038976/2019-95)</p><p>LUCIA HELENA BARBOSA GUERRA, SIAPE nº 1732285, lotado(a) no(a) Departamento de Enfermagem, no período de 04/11/2019 a 29/11/2019, trânsito incluído, para realizar missão acadêmica, em Maputo/Moçambique, ônus Limitado. (Processo nº 23076.044215/2019-72)</p><p class="assina">ANÍSIO BRASILEIRO DE FREITAS DOURADO</p><p class="identifica">DESPACHO de 10 de outubro de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404-MEC, de 23 de abril de 2009, autoriza o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>ANDRES BUSTAMANTE LONDONO, SIAPE nº 2060311, lotado(a) no(a) Departamento de Geologia, no período de 03/02/2020 a 04/12/2020, trânsito incluído, para Realização de estudos de pós-doutorado, em Medellin/Colômbia, ônus Limitado. (Processo nº 23076.032585/2019-67)</p><p>MAIRA GALDINO DA ROCHA PITTA, SIAPE nº 1796964, lotado(a) no(a) Departamento de Bioquímica, no período de 01/12/2019 a 15/12/2019, trânsito incluído, para participar de Missão Científica ao INSTITUT COCHIN Unité U1016 - Equipe 9, em Paris/França, ônus para a CAPES. (Processo nº 23076.034998/2019-86)</p><p>MARCOS TAVARES DE MELO, SIAPE nº 2131653, lotado(a) no(a) Departamento de Engenharia Eletrônica e Sistemas, no período de 01/12/2019 a 31/03/2020, trânsito incluído, para realizar estagio sênior de pós-doutorado, em Barcelona/Espanha, ônus para a CAPES. (Processo nº 23076.037671/2019-66)</p><p class="assina">ANÍSIO BRASILEIRO DE FREITAS DOURADO</p><p>DESPACHO de 11 de outubro de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404-MEC, de 23 de abril de 2009, autoriza o afastamento do país da seguinte servidora:</p><p>BRUNA SCANDOLARA MAGNUS, SIAPE nº 3133998, lotado(a) no(a) Departamento de Engenharia Civil e Ambiental, no período de 04/11/2019 a 11/11/2019, trânsito incluído, para participar do IWA Biofilms 2019 Conference: Biofilms and their interaction with surfaces, em Santiago/Chile, ônus Limitado. (Processo nº 23076.049840/2019-19)</p><p class="assina">ANÍSIO BRASILEIRO DE FREITAS DOURADO</p><p class="identifica">DESPACHO de 15 de outubro de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404-MEC, de 23 de abril de 2009, autoriza o afastamento do país da seguinte servidora:</p><p>GABRIELA DA SILVA TAROUCO, SIAPE nº 1714749, lotado(a) no(a) Departamento de Ciência Política, no período de 21/11/2019 a 24/11/2019, trânsito incluído, para participar do 3rd Latin American Poltical Methods Meeting, em Montevideo/Uruguai, ônus para o CNPq. (Processo nº 23076.036629/2019-28)</p><p class="assina">ANÍSIO BRASILEIRO DE FREITAS DOURADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>