<xml><article id="11832389" name="Portarias 13.11.2019 - Zanatta" idOficio="5600526" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/11/2019" artClass="00016:00064:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="222" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12197068">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 13 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 13 de novembro de 2019</p><p>O Reitor pro tempore do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria MEC nº 603 de 08 de julho de 2016, publicada no Diário Oficial da União no dia 11 de julho de 2016, seção 2, página 14, resolve,</p><p>Nº 1.528 - Art. 1º Revogar a Portaria nº 1481, de 04 de novembro de 2019. Art. 2º Delegar competências aos servidores abaixo discriminados, substitutos eventuais do cargo de Diretor Geral do Campus Curitiba, para praticarem atos de gestão orçamentária e financeira na Unidade Gestora 158395 - Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, Campus Curitiba, da seguinte forma:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>SIAPE</p></td><td><p>SITUAÇÃO</p></td></tr><tr><td><p>ADRIANO WILLIAN DA SILVA VIANA PEREIRA</p></td><td><p>1651087</p></td><td><p>Titular</p></td></tr><tr><td><p>VILMAR FERNANDES</p></td><td><p>1363089</p></td><td><p>1º Substituto</p></td></tr><tr><td><p>ROGÉRIO DOMINGOS DE SIQUEIRA</p></td><td><p>1802892</p></td><td><p>2º Substituto / Agente Interino</p></td></tr></table><p>Parágrafo único. O Titular atuará como Ordenador de Despesas e os Substitutos como Ordenadores de Despesas Substitutos na ordem, sem prejuízo do cargo que ocupam, exercendo as atividades designadas nos casos de afastamento, impedimentos legais ou regulamentares do titular. Art. 3° Delegar competências aos servidores abaixo discriminados para praticarem atos de gestão financeira na referida UG:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>SIAPE</p></td><td><p>SITUAÇÃO</p></td></tr><tr><td><p>ROGÉRIO DOMINGOS DE SIQUEIRA</p></td><td><p>1802892</p></td><td><p>Gestor Financeiro</p></td></tr><tr><td><p>IVONE ZAPOTOSZEK</p></td><td><p>2116580</p></td><td><p>1ª Substituta</p></td></tr></table><p>Art. 4º Fica vedado o afastamento concomitante dos servidores indicados sendo necessária a presença na unidade de pelo menos um responsável por cada função, estando o titular sujeito a pena de responsabilização. Art. 5° Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.531 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país ao servidor LUIZ BELMIRO TEIXEIRA, SIAPE nº 1703673, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado no Campus Paranaguá, para participar do XXXII Congresso Internacional da Asociación Latinoameticana de Sociología, promovido pela instituição Universidad Nacional Mayor de San Marcos, na cidade de Lima/Peru, no período de 29 de novembro de 2019 a 09 de dezembro de 2019, trânsito incluso, com ônus limitado para o IFPR. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir da sua publicação.</p><p>Nº 1.532 - Dispensar ANGELITA RAFAELA FRIEDRICH, SIAPE nº 1777727, Assistente em Administração, da função de Chefe da Seção Gabinete da Diretoria Geral, FG-02, do Campus Foz do Iguaçu, a partir de 18 de novembro de 2019.</p><p>Nº 1.533 - Art. 1º Designar JOÃO PAULO PARTALA, SIAPE nº 2196615, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador de Ensino, FCC, do Campus Colombo, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 187 de 06 de março de 2014, publicada no DOU de 07 de março de 2014, seção I, página 12. Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 1.534 - Art. 1º Delegar competências aos servidores abaixo discriminados, substitutos eventuais do cargo de Diretor Geral do Campus União da Vitória, para praticarem atos de gestão orçamentária e financeira na Unidade Gestora 156546 - Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, Campus União da Vitória, da seguinte forma:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>SIAPE</p></td><td><p>SITUAÇÃO</p></td></tr><tr><td><p>PATRÍCIA CAMBRUSSI BORTOLINI</p></td><td><p>1795445</p></td><td><p>Titular</p></td></tr><tr><td><p>CARLOS AUGUSTO MARCONDES CAMARGO</p></td><td><p>2196240</p></td><td><p>Substituto</p></td></tr></table><p>Parágrafo único. O Titular atuará como Ordenador de Despesas e os Substitutos como Ordenadores de Despesas Substitutos na ordem, sem prejuízo do cargo que ocupam, exercendo as atividades designadas nos casos de afastamento, impedimentos legais ou regulamentares do titular. Art. 2° Delegar competências aos servidores abaixo discriminados para praticarem atos de gestão financeira na referida UG:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>SIAPE</p></td><td><p>SITUAÇÃO</p></td></tr><tr><td><p>CARLOS AUGUSTO MARCONDES CAMARGO</p></td><td><p>2196240</p></td><td><p>Gestor Financeiro</p></td></tr><tr><td><p>MARCOS ANTONIO FORNARI</p></td><td><p>1137039</p></td><td><p>Substituto</p></td></tr></table><p>Art. 3º Fica vedado o afastamento concomitante dos servidores indicados sendo necessária a presença na unidade de pelo menos um responsável por cada função, estando o titular sujeito a pena de responsabilização. Art. 4° Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>