<xml><article id="11891848" name="PORT. 264 265 266 267 268 269 27" idOficio="5606320" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/11/2019" artClass="00016:00046:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas/Campus Itacoatiara" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="225" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12207527">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 18 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A DIRETORA GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAZONAS-CAMPUS ITACOATIARA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias que lhe conferem a Portaria N.º1431-GR/IFAM, de 27/07/2016 e o disposto no inciso XII do Artigo 154 do Regimento Geral do IFAM, resolve:</p><p>Nº 264 - Dispensar , o servidor Adriano Honorato de Souza, Professor EBTT, SIAPE 2915772, da Função de Coordenador Geral de Ensino, FCC, do IFAM Campus Itacoatiara.</p><p>Nº 265 - Designar, o servidor Adriano Honorato de Souza, Professor EBTT, SIAPE 2915772, para exercer a Função de Coordenador Geral de Ensino, FG2, do IFAM Campus Itacoatiara.</p><p>Nº 266. Dispensar , o servidor Vellyan José dos Santos Ferreira, Professor EBTT, SIAPE 2162896, da Função de Coordenador de Eixo Tecnológico Gestão e Negócio, FCC, do IFAM Campus Itacoatiara.</p><p>Nº 267.Designar, o servidor Vellyan José dos Santos Ferreira, Professor EBTT, SIAPE 2162896, para exercer a Função de Coordenador de Cursos de Administração, FCC, do IFAM Campus Itacoatiara.</p><p>Nº 268. Dispensar , o servidor Antônio Marcos Lima Xavier, Professor EBTT, SIAPE 1048102, da Função de Coordenador de Eixo Tecnológico Informação e Comunicação, FCC, do IFAM Campus Itacoatiara.</p><p>Nº 269.Designar, o servidor Antônio Marcos Lima Xavier, Professor EBTT, SIAPE 1048102, para exercer a Função de Coordenador de Cursos de Informática, FCC, do IFAM Campus Itacoatiara.</p><p>Nº 270. Dispensar , o servidor Rondon Tatsuta Yamane Baptista de Souza, Professor EBTT, SIAPE 2759159, da Função de Coordenador de Eixo Tecnológico Recursos Naturais, FCC, do IFAM Campus Itacoatiara.</p><p>Nº 271 -Designar, o servidor Rondon Tatsuta Yamane Baptista de Souza, Professor EBTT, SIAPE 2759159, para exercer a Função de Coordenador de Cursos de Agropecuária, FCC, do IFAM Campus Itacoatiara.</p><p>Nº 272. Dispensar , o servidor Jonatan Onis Pessoa, Professor EBTT, SIAPE 1608513, da Função de Coordenador de Eixo Tecnológico Ambiente e Saúde, FCC, do IFAM Campus Itacoatiara.</p><p>Nº 273 -Designar, o servidor Jonatan Onis Pessoa, Professor EBTT, SIAPE 1608513, para exercer a Função de Coordenador de Cursos de Meio Ambiente, FCC, do IFAM Campus Itacoatiara.</p><p>Nº 274 - Dispensar , a servidora Sarah Ragonha de Oliveira, Professora EBTT, SIAPE 1695153, da Função de Coordenadora de Cursos de Pós-Graduação, Pesquisa e Inovação, FCC, do IFAM Campus Itacoatiara.</p><p>Nº 275 -Designar, a servidora Sarah Ragonha de Oliveira, Professora EBTT, SIAPE 1695153, para exercer a Função de Coordenadora de Cursos de Licenciatura em Ciências Agrárias, FCC, do IFAM Campus Itacoatiara.</p><p>Nº 276 Designar, a servidora Daiane Oliveira Medeiros, Professora EBTT, SIAPE 2219529, para exercer a Função de Coordenadora de Cursos do PROEJA, FCC, do IFAM Campus Itacoatiara.</p><p class="assina">LEONOR FERREIRA NETA TORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>