<xml><article id="11964511" name="Portaria n 109-Reversão-22 NOV 1" idOficio="5613186" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/11/2019" artClass="00011:00044:00029:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12219312">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 109-DCEM, de 22 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 109-DCEM, de 22 de novembro de 2019</p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>Reverter</p><p>1. Oficiais</p><p>a. Por término do Curso de Segurança Militar Nacional e Comando (Atv PCENA V19/001), China, e, em consequência, terem deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, a contar de 22 de agosto de 2019:</p><p>1) o Cel Inf (0305833345) JOSE HENRIQUE MENEZES RAMOS;</p><p>2) o Cel Inf (0202886842) CARLOS FREDERICO DE AZEVEDO PIRES;</p><p>3) o Cel Inf (0203696547) JOSÉ LUIS BARBOSA DEINA;</p><p>4) o Cel Inf (0203699442) MARCEL CORDEIRO FREIRE;</p><p>5) o Cel Cav (0194760633) ROVIAN ALEXANDRE JANJAR;</p><p>6) o Cel Eng (0203507249) EMERSON BEZERRA DE LIMA; e</p><p>7) o Cel Com (0203692843) FLAVIO HENRIQUE MATTOS MOREIRA.</p><p>b. Por término do Curso de Política e Estratégia (Atv PCENA V18/044), Nigéria, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Art (0366721439) ALESSANDRO DOS SANTOS LIBERATORI, a contar de 5 de agosto de 2019.</p><p>c. Por ter sido dispensado do Ministério da Defesa (MD) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Eng (0149524134) ARY PELEGRINO FILHO, a contar de 12 de agosto de 2019.</p><p>d. Por término da Missão de Adjunto da Comissão do Exército Brasileiro em Washington (CEBW), como Chefe do Escritório do Exército Brasileiro junto ao Foreign Military Sales (FMS), EUA, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel QMB (0203923644) MARCELO SERGIO CABRAL, a contar de 1º de agosto de 2019.</p><p>e. Por término da Missão Multidimensional das Nações Unidas para a Estabilização na República Centro-Africana (MINUSCA) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Cav (0111020541) LUIZ CLÁUDIO TALAVERA DE AZEREDO, a contar de 12 de setembro de 2017.</p><p>f. Por término da Missão de Adjunto da Comissão do Exército Brasileiro em Washington (CEBW), EUA, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Com (0111042446) SANDRO SILVA CORDEIRO, a contar de 1º de agosto de 2019.</p><p>g. Por término de Licença para Tratar de Interesse Particular (LTIP) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso III do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Art (0203924642) MARCIO LUCIANO DE ARAUJO, a contar de 1º de novembro de 2019.</p><p>h. Por terem sido dispensados do Gabinete de Intervenção Federal no Rio de Janeiro-RJ (GIFRJ) e, em consequência, terem deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980:</p><p>1) o Maj Int (0131745341) DANIEL LOUBACH FLORENTINO, a contar de 4 de novembro de 2019; e</p><p>2) o Cap QAO (0194254231) AILTON OTAVIANO VARGAS, a contar de 8 de novembro de 2019.</p><p>i. Por término da Missão de Observador Militar na Missão das Nações Unidas para o Referendo no Saara Ocidental (MINURSO), e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Inf (0623478542) PAULO MARQUES ALVES BRANCO, a contar de 25 de agosto de 2019.</p><p>j. Por término da Missão de Assessor Militar do Curso de Aperfeiçoamento de Oficiais de Logística do Exército, Suriname, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Int (0131791246) PAULO VICTOR DE ALMEIDA XAVIER, a contar de 1º de agosto de 2019.</p><p>l. Por término de afastamento para realizar fase complementar de concurso público (curso de formação) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso XII do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, combinado com a Portaria nº 1347-Cmt Ex, de 23 de setembro de 2015, o Cap Med (0115497752) RAFAEL CHIEZA FORTES GARCIA, a contar de 8 de novembro de 2019.</p><p>2. Praças</p><p>a. Por término de afastamento para realizar fase complementar de concurso público (curso de formação) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso XII do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, combinado com a Portaria nº 1347-Cmt Ex, de 23 de setembro de 2015, o 1º Sgt Sau (0100000157) JAIR VIEIRA DE SOUZA, a contar de 8 de novembro de 2019.</p><p>b. Por término de Licença para Tratar de Saúde de Pessoa da Família (LTSPF) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso IV do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 2º Sgt Art (0400293353) EDSON OLIVEIRA DA SILVA, a contar de 4 de outubro de 2019.</p><p>c. Por término de afastamento para realizar fase complementar de concurso público (curso de formação) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso XII do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, combinado com a Portaria nº 1347-Cmt Ex, de 23 de setembro de 2015, o 2º Sgt MB/Mnt Vtr Auto (0100999051) DIEGO QUEIROZ DE OLIVEIRA, a contar de 11 de novembro de 2019.</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>