<xml><article id="11917666" name="DG 7.505 - 2019" idOficio="5608752" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/11/2019" artClass="00017:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="226" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12211494">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE Nº 7.505 DE 14 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE Nº 7.505 DE 14 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 178 do Regimento Interno aprovado pela Resolução/CA nº 26, de 05/05/2016, publicada no DOU de 12/05/2016, e considerando o disposto no artigo 17 do Decreto nº 9.144, de 22/08/2017, o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, e no artigo 4º da Lei nº 9.020/95, e demais informações que constam do Processo SEI nº 50600.030326/2019-99, resolve:</p><p>Art. 1º Prorrogar, pelo prazo de 1 (um) ano, a requisição da servidora MILENA PITTA VAZ AROUCA, ocupante do cargo de Analista Administrativo, matrícula SIAPE nº 1053340, pertencente ao quadro de pessoal desse Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes, para continuar a exercer suas atividades na Defensoria Pública da União em Aracaju, no Estado de Sergipe.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência da servidora, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 4º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente, quando do seu retorno, observando o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO LEITE DOS SANTOS FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>