<xml><article id="11636243" name="2019_ATO_215_216_217" idOficio="5577969" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="05/11/2019" artClass="00043:00036:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="214" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12156330">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO N. 215, DE 30 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO N. 215, DE 30 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Designar TEREZINHA DE LIMA para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 192ª Zona Eleitoral - Franco da Rocha, no período de 5 a 30 de novembro de 2019.</p><p>Art. 2º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">CARLOS EDUARDO CAUDURO PADIN</p><p class="identifica">ATO Nº 216, DE 30 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Designar ALESSANDRO CAIO RODRIGUES para função comissionada de Chefe de Cartório, nível FC-6, dispensando-o da função de Assistente I, nível FC-1, da 243ª Zona Eleitoral - Cordeirópolis, a partir de 5 de novembro de 2019.</p><p>Art. 2º Designar LEONICE APARECIDA TONON para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 243ª Zona Eleitoral - Cordeirópolis, no período de 5 a 13 de novembro de 2019.</p><p>Art. 3º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">CARLOS EDUARDO CAUDURO PADIN</p><p class="identifica">ATO Nº 217, DE 30 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Designar LUCIA HELENA LAURINDO CANDIDO DOS SANTOS para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 224ª Zona Eleitoral - Cardoso, no período de 5 a 30 de novembro de 2019.</p><p>Art. 2º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">CARLOS EDUARDO CAUDURO PADIN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>