<xml><article id="11685820" name="PRT SE ME 8633 DE 01.11.2019" idOficio="5587473" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/11/2019" artClass="00013:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12172285">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 8.633, DE 1º DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 8.633, DE 1º DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA , no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 15, parágrafo único, da Portaria nº 10, de 17 de janeiro de 2019, do Ministro de Estado da Economia, bem como o disposto no § 7º do art. 3º do Decreto nº 9.927, de 22 de julho de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar como integrantes do Comitê para Gestão da Rede Nacional para a Simplificação do Registro e da Legalização de Empresas e Negócios - CGSIM:</p><p>I - representantes da Secretaria de Governo Digital da Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital do Ministério da Economia:</p><p>a) titular: Luis Felipe Salin Monteiro, como presidente; e</p><p>b) suplente: Ulysses Cesar Amaro de Melo;</p><p>II - representantes da Subsecretaria de Arrecadação, Cadastros e Atendimento da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil do Ministério da Economia:</p><p>a) titular: Frederico Igor Leite Faber; e</p><p>b) suplente: Marcos Hubner Flores;</p><p>III - representantes do Departamento Nacional de Registro Empresarial e Integração da Secretaria de Governo Digital da Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital do Ministério da Economia:</p><p>a) titular: André Luiz Santa Cruz Ramos; e</p><p>b) suplente: Anne Caroline Nascimento da Silva;</p><p>IV - representantes da Coordenação-Geral de Gestão de Cadastros da Subsecretaria de Arrecadação, Cadastros e Atendimento da Subsecretaria-Geral da Receita Federal do Brasil da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil do Ministério da Economia:</p><p>a) titular: Clóvis Belbute Peres; e</p><p>b) suplente: Wolney de Oliveira Cruz;</p><p>V - representantes da Subsecretaria de Desenvolvimento das Micro e Pequenas Empresas, Empreendedorismo e Artesanato da Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação da Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade do Ministério da Economia:</p><p>a) titular: Juliana Natrielle Medeiros Ribeiro dos Santos;</p><p>VI - representantes da Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital do Ministério da Economia:</p><p>a) titular: Geanluca Lorenzon; e</p><p>b) suplente: Vinicius Augusto Nunes Pecora;</p><p>VII - representantes da Secretaria Nacional de Segurança Pública do Ministério da Justiça e Segurança Pública - SENASP:</p><p>a) titular: Ronney Augusto Matsui Araújo; e</p><p>b) suplente: Diego Sommer Thiesen Alves;</p><p>VIII - representantes da Agência Nacional de Vigilância Sanitária do Ministério da Saúde - ANVISA:</p><p>a) titular: Ana Flávia Dias Vieira da Costa; e</p><p>b) suplente: Janaína Lopes Domingos;</p><p>IX - representantes do Ministério do Meio Ambiente:</p><p>a) titular: Eduardo Fortunato Bim; e</p><p>b) suplente: Carolina Fiorillo Mariani;</p><p>X - representantes do Serviço Brasileiro de Apoio às Micro e Pequenas Empresas - SEBRAE:</p><p>a) titular: Renato Luiz Bellinetti Naegele; e</p><p>b) suplente: Ines Schwingel;</p><p>XI - representantes da Associação Brasileira de Entidades Estaduais de Meio Ambiente - ABEMA:</p><p>a) titular: Diogo Soares de Melo Franco; e</p><p>b) suplente: Ivana Becker Salles;</p><p>XII - representantes da Associação Nacional de Órgãos Municipais de Meio Ambiente - ANAMMA:</p><p>a) titular: Marcelo André Cid Heráclito do Porto Queiroz; e]</p><p>b) suplente: Cláudio Everson da Silva e Souza;</p><p>XIII - representantes da Federação Nacional das Juntas Comerciais - FENAJU:</p><p>a) titular: Maria Alzenir Porto; e</p><p>b) suplente: Victor Hugo Feitosa;</p><p>XIV - representantes do Conselho Nacional de Política Fazendária do Ministério da Economia - CONFAZ:</p><p>a) titular: Gustavo de Oliveira Barbosa; e</p><p>b) suplente: Renê de Oliveira e Sousa Júnior;</p><p>XV - representantes da Confederação Nacional de Municípios - CNM:</p><p>a) titular: Fabiana Barbosa de Santana; e</p><p>b) suplente: Thalyta Cedro Alves de Jesus;</p><p>XVI - representantes da Associação Brasileira das Secretarias de Finanças das Capitais - ABRASF:</p><p>a) titular: Alessandro Melo; e</p><p>b) suplente: Leonardo Busatto.</p><p>Parágrafo único. O Presidente do CGSIM será substituído, em suas ausências e em seus impedimentos, pelo representante titular referido no inciso III.</p><p>Art. 2º A participação dos integrantes do CGSIM será considerada prestação de serviço público relevante e não ensejará remuneração, com fundamento no art. 10 do Decreto nº 9.927, de 2019.</p><p>Art. 3º Fica subdelegada ao Presidente do CGSIM a competência para designação dos membros do aludido Comitê.</p><p>Art. 4º Ficam revogadas:</p><p>I - a Portaria nº 1.935-SEI, de 29 de setembro de 2017, do extinto Ministério da Indústria, Comércio Exterior e Serviços; e,</p><p>II - a Portaria nº 558-SEI, de 2 de abril de 2018, do extinto Ministério da Indústria, Comércio Exterior e Serviços.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO PACHECO DOS GUARANYS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>