<xml><article id="11914008" name="EDITAL N 26-2019" idOficio="5608478" pubName="DO2" artType="Edital de Notificação" pubDate="22/11/2019" artClass="00099:00016:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00009:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="226" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12211238">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 26/2019SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 26/2019SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ (IFCE), no uso das atribuições conferidas pela Orientação Normativa Nº 1, de 02 de janeiro de 2017, e: Considerando que a Secretaria de Gestão Pública (SEGEP/MPOG) vem buscando o aperfeiçoamento dos mecanismos de transparência, de controle e de melhoria da qualidade do gasto público no que concerne às despesas de pessoal da Administração Pública Federal, no âmbito do SIAPE; Considerando os esforços empreendidos, permanentemente, no que tange à eliminação das possíveis inconsistências e pagamentos indevidos no SIAPE; Considerando que transcorreram todos os prazos previstos para o recadastramento dos aposentados e pensionistas aniversariantes do mês de agosto de 2019, incluindo os prazos legais após o envio da carta de notificação, com Aviso de Recebimento; Considerando o teor do inciso VI do art. 27, do Decreto nº 8.818, de 21 de julho de 2016; Considerando ainda o que consta no Relatório de Suspensão/Restabelecimento do Pagamento no SIAPENET;</p><p>Art. 1º - Publiciza, por meio deste Edital, com amparo no art. 9º da Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, no Decreto nº 8.818, de 21 de julho de 2016, na Portaria MP nº 8, de 7 de janeiro de 2013 e na Orientação Normativa SEGEP nº 1 (DOU 05/01/2017), o nome dos aposentados com data de aniversário no mês de agosto de 2019, vinculados ao Instituto Federal do Ceará (IFCE), que não se recadastraram dentro do prazo legalmente estabelecido:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>MAT. SIAPE</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>LOTE</p></td><td><p>TIPO</p></td><td><p>MÊS ANIVERSÁRIO</p></td></tr><tr><td><p>423496</p></td><td><p>AGAMENON CARNEIRO DA SILVA</p></td><td><p>Ago-2019</p></td><td><p>Aposentado</p></td><td><p>Agosto/2019</p></td></tr><tr><td><p>269487</p></td><td><p>FRANCISCO CLAUDIO BARBOSA LIMA</p></td><td><p>Ago-2019</p></td><td><p>Aposentado</p></td><td><p>Agosto/2019</p></td></tr><tr><td><p>52749</p></td><td><p>LAURA MONTEIRO AUGUSTO</p></td><td><p>Ago-2019</p></td><td><p>Aposentada</p></td><td><p>Agosto/2019</p></td></tr><tr><td><p>269708</p></td><td><p>MARIA JOSE RAMOS DA SILVA</p></td><td><p>Ago-2019</p></td><td><p>Aposentada</p></td><td><p>Agosto/2019</p></td></tr><tr><td><p>47177</p></td><td><p>PAULO FERREIRA BARBOSA</p></td><td><p>Ago-2019</p></td><td><p>Aposentado</p></td><td><p>Agosto/2019</p></td></tr></table><p>Art. 2º - Comunica que na folha de pagamento do mês de Novembro de 2019 foi realizada a suspensão do pagamento dos aposentados supracitados, de que trata o artigo 1º deste Edital.</p><p>Art. 3º - De acordo com o art. 12 da Orientação Normativa SEGEP nº 1 (DOU 05/01/2017), o restabelecimento do pagamento da pensão ou a reparação econômica mensal fica condicionado à efetivação da atualização cadastral do aposentado, pensionista, ou anistiado político civil, mediante comparecimento à Unidade de Recursos Humanos. A Pró-reitoria de Gestão de Pessoas do Instituto Federal do Ceará está situada na Av. Jorge Dumar, 1703 - Bairro Jardim América - CEP 60410-426 - Fortaleza - CE.</p><p class="assina">Ivam Holanda de Souza</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>