<xml><article id="11991260" name="NOV 27 port DOU" idOficio="5615817" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/11/2019" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="229" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12223884">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 25 de Novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 25 de Novembro de 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 6.424 - Declarar, nos termos do art. 33, inciso VIII da Lei nº 8.112/90, a vacância do Cargo de Professor Adjunto, Classe C, Nível 1, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, ocupado por Ana Karine Pereira, Matrícula nº 1047991/SIAPE, lotada na Faculdade de Ciências Sociais, a contar de 22/11/2019, por posse em outro cargo inacumulável.(Processo nº 23070.040749/2019-80)</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 6.425 - Anular os termos da Portaria nº 5617, publicada no D.O.U. de 11/10/2019, que autorizou o afastamento do País a Marcelo Fouad Rabahi, Matrícula nº 2514697/SIAPE, Professor Titular, lotado na Faculdade de Medicina, para a cidade de Malmo/Suécia, no período de 14 a 17/11/2019.(Processo nº 23070.034852/2019-91)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 6.428 - Prorrogar, até 28/07/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato dos seguintes professores substitutos: Raphaela Xavier de Oliveira Ferro, Matrícula nº 3058891/SIAPE, processo nº 23070.9447/2018-53, Wéber Félix de Oliveira, Matrícula nº 3067251/SIAPE, processo nº 23070.9447/2018-53</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 6.429 - Autorizar o afastamento do País a Alfredo Jose Lopes Costa, Matrícula nº 1705402/SIAPE, Professor Assistente, lotado na Faculdade de Informação e Comunicação, para participar do "1º. Seminário de Paisagens culturais e Visita Técnica na Escola Superior de Hotelaria e Turismo de Inhambane da Universidade Eduardo Mondlane", nas cidades de Inhambane e Maputo/Moçambique, no período de 11 a 22/12/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.038308/2019-18)</p><p>Nº 6.430 - Prorrogar, até 11/06/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Mayllon Lyggon de Sousa Oliveira, Matrícula nº 3052053/SIAPE, Professor Substituto, lotado na Faculdade de Informação e Comunicação.(Processo nº 23070.000338/2018-71)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, em cumprimento à Decisão Judicial constante nos autos do processo 0019171-94.2013.4.01.3500, da 15ª Vara Federal Cível da Seção Judiciária do Estado de Goiás e tendo em vista o que consta dos Processo nº 23070.043553/2019-47 e nº 23070.005923/2006-23, resolve:</p><p>Nº 6.431 - Alterar a Portaria nº 3186, de 27/09/2011, publicada no D.O.U. de 04/10/2011, que alterou os termos da Portaria nº 206, publicada no D.O.U. de 27/01/2011, que aposentou com proventos proporcionais Delfina Pereira Salgado, Matrícula nº 1123042/SIAPE, Auxiliar de Enfermagem, para constar, onde se lê: à razão de 26/30 (vinte e seis, trinta avos), leia-se: à razão de 29/30 (vinte e nove, trinta avos).</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 6.432 - Prorrogar, até 21/05/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Pedro Simon Gonçalves Araújo, Matrícula nº 3050423/SIAPE, Professor Substituto, lotado na Faculdade de Informação e Comunicação.(Processo nº 23070.000338/2018-71)</p><p>Nº 6.433 - Prorrogar, até 31/07/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Karine do Prado Ferreira Gomes, Matrícula nº 3086096/SIAPE, Professor Substituto, lotada na Faculdade de Informação e Comunicação.(Processo nº 23070.000338/2018-71)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>