<xml><article id="11594369" name="Portarias concesso de aposentado" idOficio="5578150" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/11/2019" artClass="00013:00002:00072:00002:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Gerência de Administração na Paraíba" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="212" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12156546">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O GERENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DA SECRETARIA DE GESTÃO CORPORATIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DA PARAÍBA, no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo Artigo 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, publicada na Seção 1 do Diário Oficial da União de 1º de fevereiro de 2019 e Portaria SRF nº 1.671, de 16 de junho de 2005, publicada na Seção 2 do DOU de 20/06/2005, convalidada pela Portaria SRFB nº 4.071, de 02 de maio de 2007, publicada na Seção 2 do DOU de 02 de maio de 2007, Edição Extra, resolve:</p><p>Nº 196 Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor LEONARDO ALMEIDA RIBEIRO, no cargo de Agente de Portaria, código 489/217, Classe "S", Padrão III, matrícula Siape nº 0105075, com lotação e exercício no Quadro de Pessoal da Delegacia da Receita Federal do Brasil em João Pessoa/PB, de acordo com o art. 3º, incisos I, II e III, § único da Emenda Constitucional nº 47/2005, c/c o § 18 do art. 40 da CF/1988, (redação atual) Processo SEI nº 10467.100493/2019-71.</p><p>Nº 197 Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JEOVÁ FARIAS CAIANA, no cargo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, código 237/010, Classe "S", Padrão III, matrícula Siape nº 0104326, com lotação e exercício no Quadro de Pessoal Permanente da Delegacia da Receita Federal do Brasil em Campina Grande/PB, de acordo com o art. 3º, inciso I e II, § único da Emenda Constitucional nº 47/2005, c/c o § 18 do art. 40 da CF/1988, (redação atual) Processo SEI nº 10467.100492/2019-27.</p><p>Nº 198 Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor ANTÔNIO EMILSON LEITE, no cargo de Motorista Oficial, código 489/270, Classe "S", Padrão III, matrícula Siape nº 0105046, com lotação e exercício no Quadro de Pessoal da Delegacia da Receita Federal do Brasil em João Pessoa/PB, de acordo com o art. 3º, inciso I e II, § único da Emenda Constitucional nº 47/2005, c/c o § 18 do art. 40 da CF/1988, (redação atual) Processo SEI nº 10467.100494/2019-16.</p><p>Nº 199 Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora JOANA DARQUE GOMES SILVA, no cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, código 489/245, Classe "S", Padrão III, matrícula Siape nº 0565122, com lotação e exercício no Quadro de Pessoal da Agência da Receita Federal do Brasil em Cajazeiras/PB, de acordo com o art. 3º, inciso I e II, § único da Emenda Constitucional nº 47/2005, c/c o § 18 do art. 40 da CF/1988, (redação atual) Processo SEI nº 10467.100464/2019-18.</p><p class="assina">HERALDO JOSE SANTIAGO DE SOUSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>