<xml><article id="11882105" name="DOU-SECAO 02-20.11.2019 - ORDENA" idOficio="5605800" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/11/2019" artClass="00016:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="224" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12206390">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.752, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.752, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União Nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Art. 1.º Delegar competência aos servidores: IDELMA SANTIAGO DA SILVA, Vice-Reitora, como agente titular; MARCELE JULIANE MENEZES CASTRO, Pró-Reitora de Administração, como 1.º substituta; e MARCEL FERREIRA MIRANDA, Pró-Reitor de Desenvolvimento e Gestão de Pessoas, como 2.º substituto, para assumirem, na ordem apresentada, de forma automática e cumulativa, sem prejuízo do cargo que ocupam, o exercício da função de ORDENADOR DE DESPESAS, para, de modo isolado, inclusive quanto aos agentes substitutos na ausência do agente titular, em seus afastamentos e impedimentos legais, eventuais ou regulamentares e ainda na vacância de seu cargo, tomarem as seguintes providências: ordenar despesas; autorizar pagamentos relativos à execução orçamentária dos recursos da Unifesspa; assinar cheques; receber e dar quitações; promover licitação nas modalidades: convites, tomada de preço, concorrência e pregão; autorizar a baixa de registros patrimoniais e contábeis de bens móveis inservíveis; praticar todos os atos necessários à administração de acordos e convênios assinados pela Unifesspa com entidades patrocinadoras de direito público e privado.</p><p>Art. 2.º Delegar competência ao servidor RODRIGO BUENO BORGES, Diretor de Finanças e Contabilidade desta Universidade, para tomar as seguintes providências, de modo conjunto à autoridade que esteja exercendo a função de ordenador de despesas arrolada no art. 1.º: assinar cheques; assinar notas de empenho; assinar relações de pagamentos; assinar ordens bancárias, inclusive de câmbio; receber e dar quitações. Parágrafo único. Nas ausências e impedimentos legais da servidora mencionada no caput deste artigo, caberá automaticamente ao agente que vier a responder pela Diretoria de Finanças e Contabilidade a delegação da competência elencada no caput, após autorização expressa da Pró-Reitora de Administração.</p><p>Art. 3.º Revogar a Portaria nº 0654/2019.</p><p class="assina">Maurilio de Abreu Monteiro</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>