<xml><article id="11623517" name="PORT 1106-1107-2019" idOficio="5581602" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2019" artClass="00016:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12162133">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o constante dos autos do Processo nº 23266.002026/2019-95, resolve:</p><p>Nº 1.106 - Art. 1º - Designar MARTILLA SOUSA SILVA, Assistente em Administração, Matrícula Siape nº 1637212, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto, para exercer a função gratificada, como titular da Coordenadoria de Aquisições e Contratos, do campus Iguatu, Código FG-02.</p><p>Art. 2º - Estabelecer que a presente Portaria entre em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o constante dos autos do Processo nº 23492.001029/2019-38, resolve:</p><p>Nº 1.107 - Art. 1º - Dispensar, THAMILY MAGALHÃES DIAS, Assistente em Administração, Matrícula Siape nº 3010834, integrante do Quadro Permanente deste Instituto, da função gratificada, como titular da Coordenadoria de Pesquisa e Extensão, código FG-01, para a qual fora designada mediante a Portaria nº 123/GAB-UBA/DG-UBA/UBAJARA, de 18/10/2018 (DOU de 19/10/2018, seção 2, pág. 15).</p><p>Art. 2º - Designar, PHYLIPPE GOMES DE LIMA SANTOS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 2164215, integrante do Quadro Permanente deste Instituto, do campus Limoeiro do Norte, para desempenhar a função gratificada, como titular da Coordenadoria de Pesquisa e Extensão, do campus Ubajara, Código FG-01.</p><p>Art. 3º - Estabelecer que a presente Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Virgílio Augusto Sales Araripe</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>