<xml><article id="12049671" name="DOU-SECAO 02-29.11.2019 - DISPEN" idOficio="5621467" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/11/2019" artClass="00016:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12234058">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Nº 1.782 - Dispensar da função gratificada de VICE-DIRETOR DA FACULDADE DE QUÍMICA E COORDENADOR DO CURSO DE GRADUAÇÃO EM CIÊNCIAS NATURAIS (LICENCIATURA), FG-01, DO(A) INSTITUTO DE CIÊNCIAS EXATAS desta Universidade, o(a) servidor(a) ULISSES BRIGATTO ALBINO, matrícula SIAPE nº 1715683 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, a contar de 29 de outubro de 2019.</p><p>Nº 1.783 - Designar o(a) servidor(a) EMERSON PAULINHO BOSCHETO, matrícula SIAPE nº 1327667 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função gratificada de VICE-DIRETOR DA FACULDADE DE QUÍMICA E COORDENADOR DO CURSO DE GRADUAÇÃO EM CIÊNCIAS NATURAIS (LICENCIATURA), FG01, DO(A) INSTITUTO DE CIÊNCIAS EXATAS desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, com vigência a contar de 29 de outubro de 2019, e com os efeitos financeiros a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Maurilio de Abreu Monteiro</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Nº 1.793 - Declarar vago o cargo de Administrador, código de vaga nº 1002664, ocupado (a) pelo (a) servidor (a) PEDRO ALVES DE MELO GOMES, matrícula SIAPE nº 3073555, lotado (a) no (a) Pró-Reitoria de Administração, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, a partir de 02 de dezembro de 2019, nos termos do art. 33, inciso VIII da Lei nº 8.112/90.</p><p>Nº 1.795 - Exonerar do Cargo de Direção de CHEFE DA DIVISÃO DE CONTABILIDADE, CD-04, DO(A) DIRETORIA DE FINANÇAS E CONTABILIDADE DA PRÓREITORIA DE ADMINISTRAÇÃO desta Universidade, o(a) servidor(a) EMILYN ALVES DE SOUZA SILVA, matrícula SIAPE nº 2211588, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.796 - Nomear o(a) Contador MANOEL FRANCELINO DOS SANTOS FILHO matrícula SIAPE nº 2190940 para ocupar o cargo de direção de CHEFE DA DIVISÃO DE CONTABILIDADE, CD-04, DO(A) DIRETORIA DE FINANÇAS E CONTABILIDADE DA PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO desta Universidade, em regime de integral dedicação ao serviço, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Maurilio de Abreu Monteiro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>