<xml><article id="12041780" name="Manoel Martins Real e outras.rtf" idOficio="5620737" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/11/2019" artClass="00011:00043:00012:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12232381">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DIRAP Nº 1.761/4PC2, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.761/4PC2, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1°, inciso VI, publicada no DOU n° 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67422.010834/2019-51, resolve:</p><p>Alterar a Portaria DIRAP nº 957/4PC2, de 11 de outubro de 2019, publicada no DOU nº 199, de 14 de outubro de 2019, Seção 2, referente à concessão de pensão do instituidor MANOEL MARTINS REAL (Nr Ord 4690990), SIAPE nº 0199242, com a finalidade de considerar o instituidor, aposentado no cargo de Agente de Atividades Agropecuárias, código AGAA 482002, equivalente à proporcionalidade de 22/35 (vinte e dois, trinta e cinco avos), da classe ESPECIAL, padrão I, NA, permanecendo inalterados os demais termos daquela Portaria.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.773/4PC2, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67720.011581/2019-79, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a MARIA EVÂNIA LEMOS CARVALHO, viúva de ALFREDO NUNES DE CARVALHO (Nr Ord 4670671), SIAPE nº 0211589, falecido em 18 de julho de 2019, aposentado no cargo de Técnico, código 406003, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "Técnico 3", padrão III, NI, com os proventos acrescidos da diferença entre a classe "Técnico 3", padrão III, NI, e a classe "Técnico 2", padrão III, NI, por força do art. 192, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.774/4PC2, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67422.028777/2019-67, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a SANE CRISTINA FERREIRA DIAS, companheira de OSMAR JOSÉ PEREIRA (Nr Ord 4701097), SIAPE nº 0207490, falecido em 2 de setembro de 2019, aposentado no cargo de Agente de Mecanização de Apoio, código AGMAP 481025, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "S", padrão III, NI, com acréscimo de 20% (vinte por cento), por força do art. 184, inciso II, da Lei nº 1.711, de 28 de outubro de 1952, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso III, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho 2004, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>