<xml><article id="11881199" name="Publicação do dia 20 de novembro" idOficio="5605716" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/11/2019" artClass="00016:00120:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul da Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="224" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12206010">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de  13 DE MAIO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 13 DE MAIO DE 2019</p><p>A REITORA da UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 783 - Art 1º- NOMEAR JOMAR GOMES JARDIM, matrícula SIAPE 1678398, para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Biossistemas, do Centro de Formação em Ciências Agroflorestais do Campus Jorge Amado, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Art 2º- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 785 - Art 1º- NOMEAR RAFAEL HENRIQUE DE FREITAS NORONHA, matrícula SIAPE 3026285, para exercer a função de Coordenador do Curso de Engenharia Agrícola e Ambiental, do Centro de Formação em Ciências e Tecnologias Agroflorestais do Campus Jorge Amado, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Art 2º- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 786 - Art. 1º EXONERAR, a pedido, a servidora TAINA SORAIA MULLER, matrícula SIAPE 1149467, da função de Coordenadora do Curso de Licenciatura Interdisciplinar em Ciências da Natureza, do Instituto de Humanidades, Artes e Ciências do Campus Paulo Freire, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Joana Angélica Guimarães da Luz</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 788, de 14 DE MAIO DE 2019</p><p>A REITORA da UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>RETIFICAR, a Portaria n° 614, emitida em 27 de agosto de 2019, e publicada no DOU 02/09/2019.</p><p>Onde se lê: (...)a partir de 22/08/2018 (...)</p><p>Leia-se: (...)a partir de 22/08/2019 (...)</p><p class="assina">Joana Angélica Guimarães da Luz</p><p class="identifica">PORTARIAS de 16 DE MAIO DE 2019</p><p>A REITORA da UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o disposto na Resolução CONSUNI nº 20/2016 e os termos do processo nº 23746.002678/2019-91, resolve:</p><p>Nº 393 - AUTORIZAR o afastamento do País, da servidora MARIANA CARLOS DE ANDRADE LYRA, SIAPE 2400162, no período de 30/11/2019 a 08/12/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado para esta Universidade, para participar do XXXII Congresso Internacional aa Asociación Latinoamericana De Sociologia - ALAS 2019, em Lima, Peru.</p><p></p><p>A REITORA da UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o disposto na Resolução CONSUNI nº 20/2016 e os termos do processo nº 23746.006578/2019-36, resolve:</p><p>Nº 722 - AUTORIZAR o afastamento do País, do servidor HERBERT TOLEDO MARTINS, SIAPE 1716530, no período de 28/11/2019 a 08/12/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado para esta Universidade, para participar do XXXII Congresso Internacional ALAS Perú 2019, em Lima, Peru.</p><p class="assina">Joana Angélica Guimarães da Luz</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>