<xml><article id="8727732" name="L.M.C.Berner, A.C.Ramalho" idOficio="5291845" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/05/2019" artClass="00013:00055:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Comissão de Valores Mobiliários" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/05/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="86" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11661966">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE MAIO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE MAIO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA COMISSÃO DE VALORES MOBILIÁRIOS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 9º, inciso II, da Portaria ME n° 010, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 18 subsequente, e com base no art. 35, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com nova redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 80 - Exonerar, a partir de 06 de maio de 2019, LUIS MARTINS DA COSTA BERNER, CPF de nº 140.177.237-48, do Cargo em Comissão de Chefe, DAS 101.1, na Assessoria de Análise Econômica e Gestão de Riscos (ASA), no Rio de Janeiro.</p><p>O PRESIDENTE DA COMISSÃO DE VALORES MOBILIÁRIOS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 9º, inciso II, da Portaria ME n° 010, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 18 subsequente, e com base no art. 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com nova redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 81 - Nomear ANA CAROLINA RAMALHO DO VALLE GONÇALVES, CPF de nº 106.559.867-07, para exercer o cargo em comissão de Chefe, DAS 101.1, com lotação na Assessoria de Análise Econômica e Gestão de Riscos (ASA), no Rio de Janeiro.</p><p class="assina">MARCELO BARBOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>