<xml><article id="11076833" name="09_Set_Port_3667_a_3679" idOficio="5523669" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00016:00073:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de São Paulo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12063582">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO IFSP, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto de 05/04/2017, publicado no Diário Oficial da União de 06/04/2017, Seção 2, pág. 1, resolve:</p><p>Nº 3.667 - Dispensar CRISTIANE VEGA PARISELLA da função de Coordenadora de Apoio ao Ensino (FG-2) do Câmpus Boituva.</p><p>Nº 3.668 - Designar MIRIAM CRISTINA PERUZZI SOARES BELOTE como Coordenadora de Apoio ao Ensino (FG-2) do Câmpus Boituva.</p><p>Nº 3.669 - Designar ANA CARLA DANTAS MIDÕES como Coordenadora de Apoio ao Ensino (FG-2) do Câmpus Capivari.</p><p>Nº 3.670 - Dispensar maria ivete pavan da função de Coordenadora de Apoio à Direção (FG-2) do Campus Capivari.</p><p>Nº 3.671 - Designar RENAN GIOLLO FRANCISCO como Coordenador de Apoio à Direção (FG-2) do Câmpus Capivari.</p><p>Nº 3.672 - Dispensar, a pedido, camilo oliveira prado da função de Coordenador de Licitações e Contratos (FG-1) do Câmpus Sertãozinho.</p><p>Nº 3.673 - Designar MARIA EDUARDA DE SOUZA como Coordenadora de Licitações e Contratos (FG-1) do Câmpus Sertãozinho.</p><p>Nº 3.674 - Exonerar, a pedido, EDER JOSE DA COSTA SACCONI do cargo de Assessor (CD-3) da Reitoria.</p><p>Nº 3.675 - Nomear FABIO NAZARENO MACHADO DA SILVA como Assessor (CD-3) da Reitoria, ficando exonerado do cargo de Diretor Adjunto Educacional (CD-4) do Câmpus Suzano.</p><p>Nº 3.676 - Nomear WAGNER ROBERTO GARO JUNIOR como Diretor Adjunto Educacional (CD-4) do Câmpus Suzano, ficando dispensado da função de Coordenador de Curso Técnico em Automação Industrial (FCC) do mesmo Câmpus.</p><p>Nº 3.677 - Designar RAPHAEL ANTONIO DE SOUZA como Coordenador de Curso Técnico em Automação Industrial (FCC) do Câmpus Suzano.</p><p>Nº 3.678 - Dispensar, a pedido, esdras nicoletto da cunha da função de Coordenador de Curso de Eletrônica (FCC) do Câmpus Avançado Tupã.</p><p>Nº 3.679 - Designar ANTONIO ADOLPHO MARTINS RAPOSO como Coordenador de Curso de Eletrônica (FCC) do Câmpus Avançado Tupã.</p><p class="assina">EDUARDO ANTONIO MODENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>