<xml><article id="11290202" name="Portaria 086 CREF14GOTO" idOficio="5544340" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/10/2019" artClass="00044:00176:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Educação Física da 14ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12098621">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 86, de 7 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 86, de 7 de outubro de 2019</p><p>O Presidente do CONSELHO REGIONAL DE EDUCAÇÃO FÍSICA DA 14ª REGIÃO - CREF 14 GO/TO, no uso de suas atribuições estatutárias, observado o disposto no art. 3º, § único, art. 23, inciso XXI e art.36, inciso XI do Estatuto do Conselho Regional de Educação Física da 14ª Região - CREF 14 GO/TO, instituído pela Resolução CREF 14 GO/TO 014/2010;</p><p>Considerando o disposto no art. 34, inciso XIII do Regimento Interno;</p><p>Considerando a necessidade de instituir o Plano de Cargos e Salários no Conselho Regional de Educação Física da 14ª Região - CREF 14 GO/TO;</p><p>Considerando que trata-se de reivindicação do Sindicato dos Servidores em Conselhos e Ordens de Fiscalização Profissional e Entidades coligadas e Afins do Estado de Goiás - SINDECOF/ GO, bem como determinação do Ministério Público Federal e Tribunal de Contas da União;</p><p>Considerando a necessidade de tratamento isonômico para todos os empregados, o comprometimento com a valorização do patrimônio humano e a transparência das ações;</p><p>Considerando o disposto no Acórdão nº 1536/2018 - TCU - Plenário;</p><p>Considerando o disposto no art. 44, inciso X, do Regimento Interno do CREF14/GO-TO.</p><p>Considerando a deliberação da Plenária do CREF 14 GO/TO, realizada em 17 de agosto 2019;</p><p>Considerando a deliberação da Diretoria do CREF 14 GO/TO, realizada em 13 de setembro 2019;, resolve:</p><p>Art. 1º - Instituir e tornar público o Plano de Cargos e Salários do Conselho Regional de Educação Física da 14ª Região - CREF 14 GO/TO, que passa a fazer parte integrante desta Portaria, cujo inteiro teor encontra-se disponível na página eletrônica: www.cref14.org.br.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Art. 3º - Revogam-se as disposições em contrário.</p><p class="assina">MARCOS LOPES DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>