<xml><article id="11289914" name="Portarias de 09.10.19 P 14 10 20" idOficio="5544265" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/10/2019" artClass="00016:00153:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12098555">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições legais e estatutárias, da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Nº 404/MEC, de 23.04.2009, resolve:</p><p>Nº 1.234 - Art. 1º - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora MÁRCIA SARPA DE CAMPOS MELLO, ocupante do cargo de Professora Associada, matrícula SIAPE nº 1681475, CPF nº 074.272.177-99, no período de 26 de agosto a 16 de outubro de 2019 (52 dias), incluindo trânsito, para realizar curso de língua estrangeira em Maryland - EUA, em virtude de concessão de licença para capacitação referente ao quinquênio de 04/03/2014 a 02/03/2019. Art. 2º - Os efeitos desta Portaria retroagem a 26 de agosto de 2019, quando iniciou o afastamento. (Processo nº 23102.004009/2019-65).</p><p>Nº 1.235 - Autorizar o afastamento do país com ônus limitado, da servidora MARIA DA CONCEIÇÃO FRANCISCA PIRES, ocupante do cargo de Professor Adjunto, matrícula SIAPE nº 1347362, CPF nº 622.130.594-20, no período de 09 a 18 de outubro de 2019, incluindo trânsito, para participar do Colóquio"Estatutos, usos e apropriações da memória", em Paris, França. (Processo nº 23102.005702/2019-55).</p><p>Nº 1.236 - Autorizar o afastamento do país com ônus limitado, da servidora ANA CELESTE INDOLFO, ocupante do cargo de Professor Associado, matrícula SIAPE nº 161468, CPF nº 439.807.597-68, no período de 21 a 25 de outubro de 2019, incluindo trânsito, para participar do XIII Congresso de Arquivologia do Mercosul, em Montevidéu - Uruguai. (Processo nº 23102.005088/2019-21).</p><p>Nº 1.237 - Autorizar o afastamento do país com ônus limitado, do servidor FABIANO SALGUEIRO, ocupante do cargo de Professor Associado, matrícula SIAPE nº 1473269, CPF nº 042.972.767-47, no período de 16 a 30 de novembro de 2019, incluindo trânsito, para participar do evento "Evolution and Diversification of Bromeliads in the Neotropics", em Gotemburgo, Suécia. (Processo nº 23102.005676/2019-65).</p><p>Nº 1.238 - Autorizar o afastamento do país com ônus limitado, do servidor BRYAN HOLMES DIAZ, ocupante do cargo de Professor Adjunto, matrícula SIAPE nº 2105867, CPF nº 060.408.937-61, no período de 17 a 21 de outubro de 2019, incluindo trânsito, para participar do Festival Internacional de Música Electroacústica AI-MAAKO 2019, em Santiago - Chile. (Processo nº 23102.005592/2019-21).</p><p>Nº 1.239 - Autorizar o afastamento do país com ônus limitado, da servidora ADRIANA FERREIRA BONFATTI, ocupante do cargo de Professor Assistente, matrícula SIAPE nº 2267950, CPF nº 497.116.366-20, no período de 08 a 15 de dezembro de 2019, incluindo trânsito, para apresentar trabalho no Vlème Coloque Internacional du Groupe Arts de Geste, em Paris, França. (Processo nº 23102.005321/2019-76).</p><p>Nº 1.240 - Autorizar o afastamento do país com ônus limitado, da servidora ZALINDA ELISA CARNEIRO CARTAXO, ocupante do cargo de Professor Associado, matrícula SIAPE nº 1173411, CPF nº 963.734.237-00, no período de 10 de novembro a 03 de dezembro de 2019, incluindo trânsito, para realização de exposição coletiva no Câmara Municipal de Torres Vedras, em Porto , Portugal. (Processo nº 23102.005708/2019-22).</p><p>Nº 1.241 - Autorizar o afastamento do país com ônus limitado, da servidora FLAVIA MILAGRES CAMPOS, ocupante do cargo de Professor Adjunto, matrícula SIAPE nº 1706884, CPF nº 013.761.646-55, no período de 30 de novembro a 07 de dezembro de 2019, incluindo trânsito, para participar do XXXII Congresso Internacional ALAS Peru 2019, em Lima, Peru. (Processo nº 23102.005753/2019-87).</p><p>Nº 1.242 - Autorizar o afastamento do país com ônus limitado, do servidor CANDIDO GONÇALO ROCHA GONÇALVES, ocupante do cargo de Professor Adjunto, matrícula SIAPE nº 2408045, CPF nº 079.529.911-75, no período de 23 de novembro a 08 de dezembro de 2019, incluindo trânsito, para participar em eventos científicos, em Lisboa, Portugal. (Processo nº 23102.005802/2019-81).</p><p class="assina">RICARDO SILVA CARDOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>