<xml><article id="11308117" name="Portaria nº 094-Agregação-11 OUT" idOficio="5546037" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/10/2019" artClass="00011:00044:00029:06903:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="200" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12101739">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 94-DCEM, de 11 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 94-DCEM, de 11 de outubro de 2019</p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>Agregar</p><p>1. OFICIAL</p><p>De acordo com o inciso II do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haver ultrapassado 1 (um) ano contínuo em Licença para Tratamento de Saúde Própria (LTSP), a 1º Ten Med (0115846073) VIVIANE RAINHO SANTIAGO, a contar de 4 de outubro de 2019.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. De acordo com o inciso II do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haver ultrapassado 1 (um) ano contínuo em Licença para Tratamento de Saúde Própria (LTSP), o S Ten Sau (0113564843) ADRIANO GUIMARÃES PIQUENO, a contar de 1º de junho de 2019.</p><p>b. De acordo com o inciso V do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço do Exército, enquanto tramita o processo de reforma, em Sessão nº 41/2014, do MPGu/Cuiabá (13ª Bda Inf Mtz), conforme cópia de Ata de Inspeção de Saúde nº 2614/2014, o 1º Sgt Inf (0309258648) ROGERIO FERNANDES DA SILVA, a contar de 17 de junho de 2014.</p><p>c. De acordo com o inciso XII do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, combinado com a Portaria nº 1347-Cmt Ex, de 23 de setembro de 2015, por terem sido convocados para realizarem fase complementar de concurso público (curso de formação), a contar de 4 de setembro de 2019:</p><p>1) o 2º Sgt Inf (0400270757) RENAN ZANUNCIO CARDOZO; e</p><p>2) o 3º Sgt MB/Mec Op (0202089678) SIDNEI DE ABREU SANTOS JUNIOR.</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>