<xml><article id="11270078" name="Port297-2019-MB" idOficio="5542516" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/10/2019" artClass="00011:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="198" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12095643">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 297/MB, DE 9 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 297/MB, DE 9 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso VII do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, combinado com o art. 4º da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, alterada pela Lei Complementar nº 136, de 25 de agosto de 2010, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os Oficiais abaixo relacionados para as seguintes missões no exterior:</p><p>I - Almirante de Esquadra LEONARDO PUNTEL.</p><p>Missão - Representar o Comandante da Marinha na cerimônia de comemoração do 202º Aniversário da Marinha do Uruguai.</p><p>Local - Montevidéu (Uruguai).</p><p>Período - de 14 a 17 de novembro de 2019, podendo se ausentar do País a partir do dia 12 de novembro de 2019 e retornar ao País até o dia 18 de novembro de 2019.</p><p>II - Capitão-Tenente RAULINO LUIZ JESUS DE OLIVEIRA.</p><p>Missão - Acompanhar o Almirante de Esquadra LEONARDO PUNTEL na cerimônia de comemoração do 202º Aniversário da Marinha do Uruguai.</p><p>Local - Montevidéu (Uruguai).</p><p>Período - de 14 a 17 de novembro de 2019, podendo se ausentar do País a partir do dia 12 de novembro de 2019 e retornar ao País até o dia 18 de novembro de 2019.</p><p>Art. 2º As referidas missões são enquadradas como eventuais, administrativas, sem mudança de sede, sem dependentes e inferiores a três meses, de acordo com a alínea c do inciso I e alínea c do inciso II do art. 3º, e inciso III do art. 6º, combinado com o art. 11 da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">ILQUES BARBOSA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>