<xml><article id="11520023" name="Portaria_33_2019_Pregoeiroeequip" idOficio="5567158" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2019" artClass="00024:04491:00004:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria de Atenção Especializada à Saúde/Departamento de Atenção Hospitalar, Domiciliar e de Urgência/Hospital Federal Cardoso Fontes" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12137398">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 33, DE 24 OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 33, DE 24 OUTUBRO DE 2019</p><p>A Diretora-Geral do Hospital Federal Cardoso Fontes, sob as atribuições legais que permitem os termos da Portaria 847, de 24 de março de 2017, publicada no DOU 59, de 27/03/2017, resolve:</p><p>Art. 1º- Designar como Pregoeiros e como Membros da Equipe de Apoio, para atuarem nos Processos Licitatórios na Modalidade Pregão, na forma eletrônica, os servidores abaixo relacionados:</p><p>PREGOEIRO OFICIAL:</p><p>Daniel Barbosa Pereira de Araujo - Matrícula SIAPE 1733733</p><p>PREGOEIRO SUBSTITUTO:</p><p>Maurício de Castro Bispo - Matrícula SIAPE 1729010</p><p>EQUIPE DE APOIO:</p><p>Thiago Silva de Lima - Matrícula SIAPE 3066988</p><p>Art. 2º - Designar que os Pregoeiros que não estiverem presidindo a licitação, façam parte, quando couber, da Equipe de Apoio.</p><p>Art. 3º - Determinar que a Equipe de Apoio, de acordo com a necessidade da licitação, subsidie os trabalhos dos Pregoeiros.</p><p>Art. 4 - Os Pregoeiros deverão acionar servidores especializados para assessora-los nos certames, quando necessário.</p><p>Art. 5º - Os trabalhos dos servidores ora nomeados, deverão ser executados conforme as disposições constantes na Lei Federal nº 10.520/2008, subsidiariamente na Lei Federal nº 8.666/1993 e suas alterações, e Decreto Federal nº 10.024/2019.</p><p>Art. 6º - As designações de que trata esta Portaria terão validade de 01(um) ano.</p><p>Art. 7º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, sessando todas as disposições anteriores.</p><p class="assina">ANA PAULA FERNANDES DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>