<xml><article id="11137583" name="PORT. AFP - 6787 A 6805 E RETIFI" idOficio="5529215" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/10/2019" artClass="00016:00100:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="192" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12073337">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 1º DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 1º DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais no uso de atribuição que lhe confere a Portaria nº 102, de 21/03/2019, do Ministro de Estado da Educação, e considerando as disposições regimentais e a legislação pertinente, resolve:</p><p>Nº 6.787 - Autorizar o afastamento do país do servidor ADRIANO MARCAL PIMENTA, Professor Associado, no período de 03/01/2020 a 08/03/2020, para realização de Pós Doutorado na Universidad de las Palmas de Gran Canária, em Las Palmas De Gran Canaria/Espanha, com ônus, mediante concessão de auxílio pela Fundación Carolina. Processo nº 23072.082959/2019-25.</p><p>Nº 6.792 - Autorizar o afastamento do país do servidor RENATO PINTO VENANCIO, Professor Associado, no período de 21/10/2019 a 25/10/2019, para participar do "XIII Congreso de Archivología del MERCOSUR", em Montevidéu/Uruguai, com ônus limitado. Processo nº 23072.084006/2019-00.</p><p>Nº 6.794 - Autorizar o afastamento do país do servidor BRITALDO SILVEIRA SOARES FILHO, Professor Titular, no período de 15/10/2019 a 23/10/2019, para participar do seminário "9th Bonn Humboldt Award Winners' Forum "Frontiers in Biogeography, Ecology, Anthropology, and Evolution. Humboldt and the 'Cosmos' revisited in the 21st Century"", em Bonn/Alemanha, com ônus limitado. Processo nº 23072.084035/2019-63.</p><p>Nº 6.795 - Autorizar o afastamento do país do servidor GABRIEL COSTA OSANAN, Professor Adjunto, no período de 06/11/2019 a 10/11/2019, para participar do seminário "Jornada Internacional Interdisciplinaria de Emergencias Obstetricas", em Ciudad Del Leste/Paraguai, com ônus limitado. Processo nº 23072.084083/2019-51.</p><p>Nº 6.799 - Autorizar o afastamento do país da servidora CLAUDIA ALVES COUTO, Professor Associado, no período de 06/11/2019 a 14/11/2019, para participar do congresso "The Liver Meeting", em Boston/EUA, com ônus limitado. Processo nº 23072.083990/2019-83.</p><p>Nº 6.800 - Autorizar o afastamento do país da servidora TANIA ARETUZA AMBRIZI GEBARA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, no período de 19/10/2019 a 27/10/2019, para participar do congresso "Feria de la Ciencia, la Tecnología y la Innovación - Investigación escolar en Medellín y Antioquia ", em Medellin/Colômbia, com ônus, conforme autorização nº 201909249080 do Ministro da Educação para concessão de diárias e passagens pela UFMG. Processo nº 23072.083983/2019-81.</p><p>Nº 6.801 - Autorizar o afastamento do país do servidor RUBEN DARIO SINISTERRA MILLAN, Professor Titular, no período de 28/10/2019 a 02/11/2019, para ministrar curso de Materiais Bioinorgânicos e Nanomateriais na Universidade Tecnológica de Pereira, em Pereira/Colômbia, com ônus limitado. Processo nº 23072.084053/2019-45.</p><p>Nº 6.802 - Autorizar o afastamento do país da servidora LYGIA PACCINI LUSTOSA, Professor Adjunto, no período de 16/10/2019 a 20/10/2019, para participar do congresso "VIII Congresso Latino Americano y del Caribe - COMLAT2019", em Montevideo/Uruguai, com ônus limitado. Processo nº 23072.084098/2019-10.</p><p>Nº 6.803 - Autorizar o afastamento do país do servidor LUCIANO PEREIRA DA SILVA, Professor Adjunto, no período de 10/11/2019 a 16/11/2019, para participar e ministrar palestra, em San Agustín Tlaxiaca/México, com ônus, mediante concessão de auxílio pela FUNDEP. Processo nº 23072.083221/2019-85.</p><p>Nº 6.805 - Autorizar o afastamento do país do servidor ROGERIO LOPES DA SILVA PAULINO, Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, no período de 26/10/2019 a 03/11/2019, para realizar apresentação artística, em Achupallas/Chile, com ônus limitado. Processo nº 23072.084029/2019-14.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p><p class="identifica">RETIFICAÇÕES</p><p>Na Portaria nº 8.180, de 10/12/2018, publicada no DOU de 11/12/2018, Seção 2, pág. 24, que autorizou o afastamento do país à servidora CYNARA FIEDLER BREMER, onde se lê: "...no período de 13/01/2019 a 30/03/2019, em Granada/Espanha...", leia-se: "...no período de 13/01/2019 a 30/03/2019, para pós-doutorado na Escuela Técnica Superior de Arquitectura de La Universidad de Granada, em Granada/Espanha...".</p><p>Na Portaria nº 2.900, de 09/05/2019, publicada no DOU de 10/05/2019, Seção 2, pág. 49, que autorizou o afastamento do país à servidora SONIA MARIA DE MELO QUEIROZ, onde se lê: "...no período de 19/05/2019 a 26/05/2019, para participar do seminário "Cátedra Afrocolombiana Rogerio Velásquez Murillo", em Popayán/Colômbia, com ônus limitado...", leia-se: "...no período de 18/05/2019 a 27/05/2019, para participar do seminário "Cátedra Afrocolombiana Rogerio Velásquez Murillo", em Popayán/Colômbia,com ônus, conforme autorização nº 201905287797 do Ministério da Educação para concessão de diárias pela UFMG...".</p><p>Na Portaria nº 3.429, de 28/05/2019, publicada no DOU de 31/05/2019, Seção 2, página 65, que autorizou o afastamento do país ao servidor FLAVIO ALMEIDA AMARAL, onde se lê: "...no período de 28/06/2019 a 04/07/2019, para participar de Cooperação Internacional, em Leuven/Bélgica...", leia-se: "... no período de 29/06/2019 a 04/07/2019, para participar de Cooperação Internacional, em Leuven/Bélgica...".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>