<xml><article id="11109604" name="DESPACHOS GAB.REITOR 2019_II__17" idOficio="5526839" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="02/10/2019" artClass="00016:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12069288">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 1º DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 1º DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, pela Portaria MEC n. 188, de 06/03/1995, publicada no Diário Oficial de 08/03/1995, AUTORIZA o Afastamento do País do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>JOSÉLI FIORIN GOMES, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE DIREITO, de 22 de Outubro de 2019 à 25 de Outubro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de "Experiências de estudos de casos no ensino do direito internacional: entre a adequação e a limitação de outras ferramentas didáticas para a formação jurídica atual" em Bogotá/Colômbia Com ônus limitado (Processo Nº 23081.052713/2019-10).</p><p>ELVIS CARISSIMI, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE ENGENHARIA SANITÁRIA E AMBIENTAL, de 13 de Outubro de 2019 à 18 de Outubro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de FLUORIDE IONS REMOVAL FROM GROUNDWATER BY ALUMINA ADSORPTION em Mérida/México com ônus para DAAD (Passagens) 13/10/2019 - 18/10/2019; (Processo Nº 23081.053735/2019-05).</p><p>VANIA DE FATIMA BARROS ESTIVALETE, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE CIÊNCIAS ADMINISTRATIVAS, de 25 de Outubro de 2019 à 31 de Outubro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de "Antecedentes Contextuais dos Comportamentos de Cidadania Organizacional" e "Comportamento de Cidadania Organizacional e Engajamento no Trabalho: Um Olhar à Luz dos Eletricistas e Encarregados de Turma de uma Concessionária de Energia Elétrica". em Lima/Peru com ônus para CNPq (Diárias) 25/10/2019 - 31/10/2019 ; com ônus para CNPq (Passagens) 25/10/2019 - 31/10/2019; (Processo Nº 23081.053589/2019-18).</p><p>BERTA MARIA HEINZMANN, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE FARMÁCIA INDUSTRIAL, de 19 de Outubro de 2019 à 03 de Novembro de 2019, para participar de Missão na Espanha por projeto CAPES-Print em Sevilha, Cadiz e Salamanca/Espanha com ônus para CAPES (Diárias) 19/10/2019 - 03/11/2019; com ônus para CAPES (Passagens) 19/10/2019 - 03/11/2019 ; (Processo Nº 23081.053963/2019-77).</p><p>MARIA AMALIA PAVANATO, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM FARMACOLOGIA, de 02 de Dezembro de 2019 à 20 de Dezembro de 2019, para participar de Missão de trabalho- Programa Institucional de Internacionalização Capes Print em Valência/Espanha com ônus para CAPES (Diárias) 02/12/2019 - 20/12/2019 ; com ônus para CAPES (Passagens) 02/12/2019 - 20/12/2019 ; (Processo Nº 23081.054042/2019-21).</p><p>NEILA SILVIA PEREIRA DOS SANTOS RICHARDS, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE TECNOLOGIA CIÊNCIA ALIMENTOS, de 18 de Outubro de 2019 à 28 de Outubro de 2019, para participar de CIBUS TEC 2019, Visitas Técnicas fábricas de Queijo e FICO Eataly Bologna em Milão, Parma, Régio da Emília, Modena e Bologna/Itália Com ônus limitado (Processo Nº 23081.053976/2019-46).</p><p>CARLOS AUGUSTO MALLMANN, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE MEDICINA VETERINÁRIA PREVENTIVA, de 13 de Outubro de 2019 à 16 de Outubro de 2019, para participar de THE WORLD MYCOTOXIN FORUN em BELFAST/Irlanda do Norte com ônus para FATEC (Diárias) 13/10/2019 - 16/10/2019 ; (Processo Nº 23081.054269/2019-77).</p><p>ANDRE WEISSHEIMER DE BORBA, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE GEOCIÊNCIAS, de 20 de Outubro de 2019 à 27 de Outubro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de Projeto Caçapava Geoparque em Manizales/Colômbia Com ônus limitado (Processo Nº 23081.054362/2019-81).</p><p>TIAGO DOS SANTOS, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do CURSO-PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM ENGENHARIA MECÂNICA, de 16 de Dezembro de 2019 à 15 de Fevereiro de 2020, para participar de Projeto de Pesquisa na Universidade Carlos III de Madri em Madri/Espanha com ônus para FAPERGS (Passagens) 16/12/2019 - 15/02/2020 ; com ônus para Projeto PURPOSE. ERC. (Diárias) 16/12/2019 - 15/02/2020; (Processo Nº 23081.054419/2019-42).</p><p>ALEXANDRE JAQUES EISENBERG, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE MÚSICA, de 27 de Outubro de 2019 à 31 de Outubro de 2019, para realizar Afastamento Eventual para viagem a trabalho na instituição Piano International, em Montevideo/Uruguai Com ônus limitado (Processo Nº 23081.053887/2019-08).</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>