<xml><article id="11181045" name="PORTARIAS DE 30 DE SET DE 2019 -" idOficio="5533261" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/10/2019" artClass="00017:00029:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Aviação Civil/Superintendência de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="194" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12080397">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS, no uso da atribuição que lhe confere o art. 1º, inciso V, da Portaria nº 3.319, de 24 de outubro de 2018, tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o que consta do Processo nº 00058.006542/2019-49, resolve:</p><p>Nº 3.061 - Designar THAIS TOLEDO ALVES, matrícula SIAPE nº 1579629, para exercer o encargo de substituta eventual do Cargo Comissionado Técnico de Coordenador de Julgamento de Infrações em Segunda Instância - Brasília, código CCT IV, na Assessoria de Julgamentos de Autos em Segunda Instância desta Agência, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 3.062 - Designar ADRIANO PEREIRA LOPES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1577869, para exercer o encargo de substituto eventual do Cargo Comissionado Técnico de Coordenador de Controle de Processos Sancionadores, código CCT V, na Assessoria de Julgamentos de Autos em Segunda Instância desta Agência, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">EDUARDO BORBA CHAFFIN JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>