<xml><article id="11127200" name="PORTARIAS DE 30 DE SETEMBRO DE 2" idOficio="5528172" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/10/2019" artClass="00016:00095:00188:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Integração Latino-Americana/Reitoria/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="192" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12071173">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com a Lei nº 8.112/1990; os Decretos nº 91.800/1985 e nº 1.387/1995; a IN nº 1/2017/PROGEPE/UNILA, resolve:</p><p>Nº 660 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor THIAGO MARCONDES VALENZUELA BOLIVAR, Professor do Magistério Superior, SIAPE 2865711, para participação em atividades a serem realizadas na "Universidad Nacional de Educación - UNAE", no período de 16 a 28 de outubro de 2019, em Chuquipata; Cuenca, Equador. (Proc. nº 23422.010969/2019-14)</p><p>Nº 667 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus, do servidor GUSTAVO ADOLFO RONCEROS RIVAS, Professor do Magistério Superior, SIAPE 2000058, no período de 13 a 20 de outubro de 2019, para participação no evento "XXIII Congreso Nacional de Ingeniería Mecánica, Électrica y Ramas Afines - XXIII CONIMERA", na cidade de Lima, Perú. (Decretos nº 5.992/2006 e nº 7.689/2012; Autorização/MEC nº 20190924.9027, de 24 de setembro de 2019; proc. 23422.010644/2019-59)</p><p>Nº 668 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor LUCAS BAPTISTA CASACIO, Professor do Magistério Superior, SIAPE 3038644, no período de 20 a 25 de outubro de 2019, para participar como Solista em concertos com a Orquestra Filarmônica de Montevidéu, na cidade de Montevidéu, Uruguai. (Proc. 23422.012517/2019-25)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>