<xml><article id="11354396" name="Port. 15 DE OUTUBRO DE 2019 - ST" idOficio="5550431" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/10/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="202" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12108954">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 6.439, de 15 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 6.439, de 15 de outubro de 2019</p><p>O CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RORAIMA, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS, DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições legais que lhe confere o ART. 1º da Portaria nº 13.751, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Publicar o ato de Transferência para a Reforma Remunerada ex-officio, por invalidez, de acordo com o Decreto Estadual nº 22.189-E, de 1º de dezembro de 2016, publicado no DOE nº 2894 de 1º de dezembro de 2016, que reforma ex-officio o SUBTENENTE QEPPM PAULO RODRIGUES, matrícula Siape nº 0714464, de acordo com o que prescreve o §2º, do art. 31, da Emenda constitucional nº 19, de 04 de junho de 1998, redação dada pela Emenda Constitucional nº 79, de 27 de maio de 2014; inciso II do art. 89; inciso II e caput do art. 96; inciso IV do art. 99; art. 100 e art. 101, todos da Lei nº 6.652, de 30 de maio de 1979 (Estatuto dos Policiais Militares dos ex-Territórios Federais do Amapá, Rondônia e de Roraima); c/c os artigos 3º, 19, 20, 21, 24, 26 e 65 da Lei nº 10.486, de 04 de julho de 2002, revogando o Decreto nº 20.407-E, de 27 de janeiro de 2016; com efeitos a partir de 27/01/2016, processo nº 05502.000917/2016-42.</p><p class="assina">OIAMA TEIXEIRA DE CASTRO JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>