<xml><article id="11339475" name="PORTARIAS CENTRO 2019 - II - DOU" idOficio="5549422" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/10/2019" artClass="00016:00118:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria/Centro de Educação Física e Desportos" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="201" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12107101">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO CENTRO DE EDUCAÇÃO FÍSICA E DESPORTOS, da Universidade Federal de Santa Maria, nomeado pela Portaria N. 91.362/2018, de 10/10/2018, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, em virtude da delegação de competência atribuída pela Portaria N. 55.927, de 29 de setembro de 2009-UFSM, resolve:</p><p>Nº 57-Designar Rafael Silveira da Silveira, Matrícula SIAPE 3133198, ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Diretor da Unidade de Tecnologia da Informação - CEFD do Centro de Educação Física e Desportos, Código FG-4.130.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 58-Dispensar Terezinha de Lourdes Cavalheiro Pasche, Matrícula SIAPE 1447336, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Secretária Administrativa da Secretaria do PG-Educação Física Escolar, FG-7.174, para a qual foi designada pela Portaria n. 88.153, de 16/03/2018.</p><p>II - Designar Terezinha de Lourdes Cavalheiro Pasche, Matrícula SIAPE 1447336, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Secretária Administrativa da Secretaria do Curso de Educação Física - BACHARELADO do Curso de Educação Física - BACHARELADO do Centro de Educação Física e Desportos, Código FG-4.107.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROSALVO LUIS SAWITZKI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>