<xml><article id="11458123" name="P1AAIBRASILIA" idOficio="5560752" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/10/2019" artClass="00013:00053:00093:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 1ª Região Fiscal/Alfândega da Receita Federal do Brasil no Aeroporto Internacional de Brasília-Presidente Juscelino Kubitschek" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="206" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12127020">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 36, DE 22 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 36, DE 22 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DELEGADO-ADJUNTO DA ALFÂNDEGA DA RECEITA FEDERAL NO AEROPORTO INTERNACIONAL DE BRASILIA - PRESIDENTE JUSCELINO KUBITSCHEK, no uso das atribuições que lhe conferem os artigos 336 e 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil - RFB, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, publicada no DOU de 11 de outubro de 2017, e, ainda, com base na competência prevista no art. 17 da Instrução Normativa RFB nº 1.800, de 21 de março de 2018, tendo em vista a ausência de perito credenciado, resolve:</p><p>Artigo 1º Designar, ad hoc, o profissional José Antonio Huamaní Coaquira, CPF nº 248.710.308-65, matrícula Siape nº 1547480, vinculado ao Instituto de Física da Universidade de Brasília - UnB, para a prestação de serviços de assistência técnica para a identificação e determinação de características e especificações técnicas, uso e aplicação de equipamentos elétricos e eletrônicos, no período de 23/10/2019 a 22/11/2019, nos termos e condições estabelecidos na IN RFB nº 1.800/2018.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIS EMILIO VINUEZA MARTINS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>