<xml><article id="11077566" name="PORTARIA N 516" idOficio="5523843" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00043:00004:00005:00002:00003:00005:00002:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Conselho da Justiça Federal/Presidência/Secretaria-Geral/Diretoria Executiva de Administração e de Gestão de Pessoas/Secretaria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="121" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=121" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12063746">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 516,  DE 30 DE setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 516, DE 30 DE setembro de 2019</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO CONSELHO DA JUSTIÇA FEDERAL, no uso da atribuição conferida pelo art. 1º, inciso IX, da Portaria n. 152-CJF, de 15 de março de 2019, e tendo em vista o que consta no Processo n. 0005910-52.2019.4.90.8000, , resolve:</p><p>Art. 1º Designar para substituir titulares da Secretaria de Administração da Diretoria Executiva de Administração e de Gestão de Pessoas da Secretaria-Geral, nas ausências, afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância dos respectivos cargos e funções comissionadas:</p><p>LUANA CARVALHO DE ALMEIDA, matrícula n. 637, para substituir o Secretário, código CJ-3;</p><p>MÁRCIO GOMES DA SILVA, matrícula n. 178, para substituir o Subsecretário, código CJ-2, da Subsecretaria de Compras, Licitações, Contratos e Patrimônio;</p><p>DHYONATAS LOPES DE MACÊDO, matrícula n. 969, para substituir o Chefe de Seção, código FC-6, da Seção de Manutenção Predial da Subsecretaria de Manutenção Predial e de Serviços Gerais e Gráficos;</p><p>TAMIRES HANIERY DE SOUZA SILVA, matrícula n. 915, para substituir o Chefe de Seção, código FC-6, da Seção de Contratos da Subsecretaria de Compras, Licitações, Contratos e Patrimônio;</p><p>Art. 2º Revogar as seguintes designações de substituição:</p><p>WILLIAN SANTOS, matrícula n. 87, objeto da Portaria CJF n. 181 de 9/4/2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 10/4/2019, com efeitos a partir do dia 3/9/2019;</p><p>CELENI ROCHA LOPES DA SILVA, matrícula n. 96, objeto da Portaria CJF n. 181 de 9/4/2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 10/4/2019;</p><p>CARLOS HUMBERTO BRAGA, matrícula n. 127, objeto da Portaria CJF n. 181 de 9/04/2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 10/4/2019;</p><p>SILVIA CARDOSO DE ARAÚJO, matrícula n. 274, objeto da Portaria n. 296 de 6/6/2019, publicada no Boletim Eletrônico na mesma data.</p><p>Art. 3 º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROSE MARIE DE THUIN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>