<xml><article id="11546386" name="Port1248-2019-DPCvM-ConcedePensa" idOficio="5569950" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/10/2019" artClass="00011:00045:00027:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12142187">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.248/DPCvM, DE 18 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.248/DPCvM, DE 18 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL CIVIL DA MARINHA, usando da atribuição que lhe confere a Portaria nº 24/2017, da Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão, na cota parte 1/2, a GABRIEL ARRUDA DE ALMEIDA, 19.1404.10, CPF 056.394.641-51, filho do Artífice de Estrutura de Obras e Metalurgia, NI-S-III, 10.3524.65, Matrícula SIAPE 0957635, MARIO FAUSTO DE ALMEIDA, de acordo com o art. 215, c/c inciso I, art. 219, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, alterada pelo art. 22, da Lei nº 13.846, de 18 de junho de 2019, observado o disposto na alínea a, inciso IV, art. 217, da citada Lei nº 8.112/1990, alterada pelo art. 3º, da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, observando a Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, c/c o inciso I, art. 2º, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, no valor correspondente à totalidade dos seus proventos, até o limite máximo estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social de que trata o art. 201, da Constituição Federal, acrescido de setenta por cento da parcela excedente a esse limite, com vigência a partir de 29 de agosto de 2019, data do falecimento do instituidor, até 25 de dezembro de 2022, véspera da maioridade do beneficiário (Processo nº 62051.003499/2019-87, do Com6ºDN/DPCvM).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">C Alte SÉRGIO LUCAS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>