<xml><article id="11252532" name="Portaria-SEI n° 355 - 02-10-2019" idOficio="5540689" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/10/2019" artClass="00016:00126:00086:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares/EBSERH - Filial Hospital Universitário de Juiz de Fora" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="197" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12092788">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria-SEI nº 355, de 2 de outubro de 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria-SEI nº 355, de 2 de outubro de 2019</p><p>O Superintendente do Hospital Universitário da Universidade Federal de Juiz de Fora/Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares, no uso de suas atribuições legais e estatutárias instituídas pela Portaria nº 146 de 10 de Junho de 2016 publicada no Diário /Oficial da União, Seção 2, Nº 111 de 13 de junho de 2016, considerando a delegação de competência de que trata a Portaria-SEI nº 08, de 09 de janeiro de 2019. Perante a Unidade Gestora 155903 - Hospital Universitário HU-UFJF/Ebserh, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar o Art.1° da Portaria n° 81/2019, publicada no Diário Oficial da União em 06 de fevereiro de 2019, atribuindo competência a Janaína Fernandes Monteiro, SIAPE 2261238, como titular na função de Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão, natureza 110. Bem como, atribuir competência a Amanda Nascimento de Paula Carvalho, SIAPE 2351816, como substituta na função de Responsável pela Conformidade Contábil, natureza 207.</p><p>Art. 2° Alterar o Art. 2° da Portaria n° 81/2019, atribuindo responsabilidade a Amanda Nascimento de Paula Carvalho, SIAPE 2351816, na função de Cadastrador SIAFI/SIAFI, WEB/SIAFI, Gerencial/Tesouro, Gerencial/SIAFI Educacional substituta e ainda na função de Contadora Responsável substituta.</p><p>Art. 3° Destituir os empregados públicos Gleiber Lúcio de Carvalho, SIAPE 2275689, e Luciana de Assis Mauler, SIAPE 2347344 do Rol de Responsáveis estabelecido na Portaria nº 81/2019.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor a partir de 14 de outubro de 2019.</p><p class="assina">DIMAS AUGUSTO CARVALHO DE ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>