<xml><article id="11436524" name="POR 1757 A 1762" idOficio="5558581" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/10/2019" artClass="00016:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12123349">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto no9.665, de 2 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1oda Portaria MEC no1.561, de 28 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.757 - Dispensar, FLORI FERREIRA DE SOUZA, Matrícula SIAPE no1467775, do encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador, Código DAS-101.3, ocupado por Samuel Martins Feliciano, da Coordenação-Geral de Programas de Educação Superior da Diretoria de Políticas e Programas de Educação Superior da Secretaria de Educação Superior deste Ministério - SESu-MEC.</p><p>Nº 1.758 - Designar, WILLIAM BENFICA DUARTE, Matrícula SIAPE no1747996, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador, Código DAS-101.3, ocupado por Samuel Martins Feliciano, da Coordenação-Geral de Programas de Educação Superior da Diretoria de Políticas e Programas de Educação Superior da Secretaria de Educação Superior deste Ministério - SESu-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 1.759- Dispensar, ULYSSES DA ROCHA REZENDE, Matrícula SIAPE no2692525, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, Código FCPE-101.3, ocupada por Luiz Fernando Bastos Coura, da Diretoria de Tecnologia da Informação da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC.</p><p>Nº 1.760 - Designar, HUMBERTO MATTOS CARVALHO, Matrícula SIAPE no1822016, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, Código FCPE-101.3, ocupada por Luiz Fernando Bastos Coura, da Diretoria de Tecnologia da Informação da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 1.761 - Dispensar, a pedido, FERNANDA LITVIN VILLAS BOAS, SIAPE nº 1661134, do encargo de substituta eventual do cargo de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Programas de Valorização do Magistério - CGV, da Diretoria de Formação de Professores da Educação Básica, da Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior - CAPES, a contar de 2 de outubro de 2019, conforme processo nº 23038.006450/2018-11.</p><p>Nº 1.762 - Designar, ANA CAROLINA VILLARES BARRAL VILLAS BOAS, SIAPE nº 1661777, para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Programas de Valorização do Magistério - CGV, da Diretoria de Formação de Professores da Educação Básica, da Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior - CAPES, durante os afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo do titular, conforme processo nº 23038.027677/2016-39.</p><p class="assina">MARIA FERNANDA NOGUEIRA BITTENCOURT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>