<xml><article id="11129318" name="POR.PRESI.02.10" idOficio="5528462" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/10/2019" artClass="00020:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="192" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12071583">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527 de 10/12/1997, resolve:</p><p>Nº 3.650 - Dispensar, a pedido, a servidora MELISSA DE OLIVEIRA MACHADO, matrícula SIAPE n. 1513362, do encargo de substituta da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Unidade Técnica de 1º Nível em Cruzeiro do Sul, código FCPE 101.2, da Superintendência no Acre, deste Instituto.</p><p>Nº 3.651 - Dispensar a servidora DANIELA MEDEIROS MARTINS, matrícula SIAPE n. 1622220, do encargo de substituta do Cargo em Comissão de Coordenador da Ouvidoria, código DAS 101.3, da Auditoria Interna, deste Instituto.</p><p>Nº 3.652 - Designar a servidora GABRIELA BARBOSA FERREIRA, matrícula SIAPE n. 1768946, para o encargo de substituta do Cargo em Comissão de Coordenador da Ouvidoria, código DAS 101.3, da Auditoria Interna, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">EDUARDO FORTUNATO BIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>