<xml><article id="11549980" name="Materia do dia 29.10.2019" idOficio="5570227" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/10/2019" artClass="00016:00105:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12142637">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.544, DE 23 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.544, DE 23 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAIBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>I - Conceder pensão civil à HELDER TAVARES COUTINHO, CPF nº 441.680.394-04, filho maior inválido do ex-servidor JOSÉ LEITE COUTINHO, falecido em 06 de julho de 2019, matrícula SIAPE nº 332.796, de acordo com o artigo 217, inciso IV, "b" da Lei nº 8.112/90, c/c artigo 40, § 7º da CF/88, c/c o Artigo 2º inciso I, da Lei nº 10.887/2004;</p><p>II - Estabelecer que a referida pensão corresponderá a 100% (cem por cento) da totalização da cota da pensão;</p><p>III - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, retroagindo seus efeitos a contar da do óbito. (Processo nº: 23074.051737/2019-41).</p><p>Nº 1546 - I - Conceder pensão civil à LUZIA LÚCIA MELO DE ALMEIDA, CPF nº 144.101.344-00, filha do ex-servidor MARCOS ANTÔNIO BARBOSA DE ALMEIDA, falecido em 24 de agosto de 2019, matrícula SIAPE nº 331.436, de acordo com o</p><p>artigo 217, inciso IV, "a" da Lei nº. 8.112/90 c/c artigo 40, § 7º da CF/88, c/c o Artigo 2º inciso I, da Lei nº 10.887/2004;</p><p>II - Estabelecer que a referida pensão corresponde à 50% (cinquenta por cento) da totalização da cota da pensão;</p><p>III - Converter a proporção da pensão concedida a KEURY SIMONE MELO DE ALMEIDA, CPF nº 057.521.694-88, cônjuge do ex-servidor, que corresponderá a 50% (cinquenta por cento) da totalização da cota da pensão;</p><p>IV - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, retroagindo seus efeitos a contar da data do requerimento em 10/10/2019. (Processo nº: 23074.065956/2019-15).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.569, DE 25 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAIBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>I - Conceder pensão civil a RAFAEL MELO DE ALMEIDA, CPF nº 711.654.784-39, filho do ex-servidor MARCOS ANTÔNIO BARBOSA DE ALMEIDA, falecido em 24 agosto de 2019, matrícula SIAPE nº 331.436, de acordo com o artigo 217, inciso IV, "a" da Lei nº. 8.112/90 c/c artigo 40, § 7º da CF/88, c/c o Artigo 2º inciso I, da Lei nº 10.887/2004;</p><p>II - Estabelecer que a referida pensão corresponde à 1/3 (um terço) da totalização da cota da pensão;</p><p>III - Converter a proporção da pensão concedida à KEURY SIMONE MELO DE ALMEIDA, CPF nº 057.521.694-88, cônjuge do ex-servidor e à LUZIA LÚCIA MELO DE ALMEIDA, CPF nº 144.101.344-00, filha menor de 21 anos, que corresponderá à</p><p>1/3 (um terço) da totalização da cota da pensão cada;</p><p>IV - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, retroagindo seus efeitos a contar da data do requerimento em 10/10/2019. (Processo nº: 23074.065946/2019-71).</p><p>Nº 1570 - I - Conceder pensão civil à FRANCISCA MARIA CHAVES NUNES, CPF nº 112.498.384-87, cônjuge do ex-servidor WALTER NUNES PATRÍCIO, matrícula SIAPE nº 329.422, falecido em 28 de setembro de 2019, de acordo com o artigo 217, inciso I, da Lei nº 8.112/90, c/c artigo 40, § 7º da CF/88, c/c o Artigo 2º inciso I, da Lei nº 10.887/2004;</p><p>II- Estabelecer que a referida pensão corresponderá a 100% (cem por cento) da totalização da cota da pensão;</p><p>III- Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, retroagindo seus efeitos a contar da data do óbito. (Processo nº: 23074.064564/2019-21).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>