<xml><article id="11082689" name="DOU2-PRR2-1-PT-303-UNI-PRR2ª-000" idOficio="5524296" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00039:00007:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria Regional da República da 2ª  Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="111" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=111" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12064821">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 303, de 30 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 303, de 30 de setembro de 2019</p><p>A PROCURADORA-CHEFE DA PROCURADORIA REGIONAL DA REPÚBLICA DA 2ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais, nos termos dos poderes que lhe são conferidos pelo artigo 50, II, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, pelo artigo 55, do Regimento Interno Diretivo do Ministério Público Federal (Portaria PGR nº 357 de 5 de maio de 2015), pela Portaria PGR nº 994, de 27 de setembro de 2019 e conforme a designação realizada pela Portaria PGR nº 968, de 27 de setembro de 2019, resolve:</p><p>Art 1º. Exonerar, a partir de 01/10/2019, a servidora JUNE ELEN DUARTE MONTEIRO, matrícula 29804-2, servidora sem vínculo, do cargo em comissão de Assessor Nível II, CC-2, da Assessoria do gabinete da Procuradoria Regional Eleitoral, da Procuradoria Regional da República da 2ª Região.</p><p>Art 2º. Exonerar, a partir de 01/10/2019, a servidora PAULA ROMERO CAJATY LOPES, matrícula 5803-3, Analista do MPU/Direito, do cargo em comissão de Assessor Nível IV, CC-4, de gabinete de Procurador Regional da República, da Procuradoria Regional da República da 2ª Região.</p><p>Art 3º. Nomear, a partir de 01/10/2019, PAULA ROMERO CAJATY LOPES, matrícula 5803-3, Analista do MPU/Direito, para o cargo em comissão de Assessor Nível II, CC-2, da Assessoria do gabinete da Procuradoria Regional Eleitoral, da Procuradoria Regional da República da 2ª Região.</p><p>MARCIA MORGADO MIRANDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>