<xml><article id="11197296" name="D.O.U - Portaria nº 5 - Viagem L" idOficio="5534773" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2019" artClass="00011:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Escola Superior de Guerra" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12082712">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA N° 4.082/DAGRI ESG/DE ESG/SUBCMDO ESG/ESG-MD, DE 4 DE OUTUBRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 4.082/DAGRI ESG/DE ESG/SUBCMDO ESG/ESG-MD, DE 4 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA ESCOLA SUPERIOR DE GUERRA/RJ, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Decreto nº 5.874, de 15 de agosto de 2006, e de acordo com a competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 162, de 13 de janeiro de 2017, do Ministro de Estado da Defesa, resolve:</p><p>Designar o CMG (RM1) GUILHERME SANDOVAL GÓES, do Corpo Permanente da Escola Superior de Guerra (ESG), campus Rio de Janeiro, para participar do "V Congreso Internacional de Ciencias Tecnologías y Culturas, Diálogo entre las disciplinas del conocimiento, mirando al futuro de América Latina y el Caribe", na Universidade de Santiago - Chile, no período de 30 de outubro a 4 de novembro de 2019, incluindo o trânsito, com ônus para a ESG.</p><p>A missão acima é considerada eventual e de natureza administrativa, estando enquadrada na alínea c do inciso I e no inciso II do Art. 3º, combinado com o Art. 11, ambos da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972. O designado faz jus à vantagem prevista no § 2º, do Art. 7º e no Art. 22, do Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, modificado pelo Decreto nº 5.992, de 19 de dezembro de 2006.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra ALIPIO JORGE RODRIGUES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>