<xml><article id="11497194" name="ATOS DO DGP 6858;6859;6864;6866 " idOficio="5564895" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="25/10/2019" artClass="00016:00131:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Decanato de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12133194">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 24 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 24 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DECANO DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Ato da Reitoria 514, publicado no DOU de 28/4/2017, seção 2, página 31, e de acordo com a competência delegada por meio do Ato da Reitoria 304, de 23/3/2017, publicado no DOU 58, de 24/3/2017, R E S O L V E:</p><p>Nº 6.858 - Dispensar, a pedido, a servidora Dâmaris Silveira da função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Ciências Farmacêuticas (FCC).</p><p>Nº 6.859 - Designar o servidor Guilherme Martins Gelfuso para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Ciências Farmacêuticas (FCC).</p><p>Nº 6.864 - Reconduzir por um mandato de dois anos o servidor Eclair Antonio Almeida Filho para exercer a função de Coordenador de Curso de gradução do Instituto de Letras (FCC).</p><p>Nº 6.866 - Dispensar, a pedido, a servidora Raquel Maria de Melo da função de Coordenadora de Pós-Graduação do Instituto de Psicologia (FCC).</p><p>Nº 6.867 - Designar, por um mandato de dois anos, o servidor Ricardo José de Moura para exercer a função de Coordenador de Pós-Graduação do Instituto de Psicologia (FCC).</p><p>Nº 6.868 - Dispensar o servidor Eduardo Pierrotti Rossetti da função de Coordenador de Pós-Graduação da Faculdade de Arquitetura e Urbanismo (FCC).</p><p>Nº 6.869 - Designar, por um mandato de dois anos, a servidora Luciana Saboia Fonseca Cruz para exercer a função de Coordenadora do Pós-Graduação da Faculdade de Arquitetura e Urbanismo (FCC).</p><p class="assina">CARLOS VIEIRA MOTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>