<xml><article id="11470226" name="Port-2134-2019-DPMM" idOficio="5561866" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/10/2019" artClass="00011:00045:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="207" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12128526">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.134/DPMM, DE 23 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.134/DPMM, DE 23 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea c, inciso V, art. 1º, anexo B, da Portaria nº 24/DGPM, de 9 de março de 2017; nos termos do disposto no inciso I, art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980; e de acordo com o contido no inciso I, art. 1º, da Portaria nº 90, de 6 de abril de 2005, do Comandante da Marinha, resolve:</p><p>Art. 1º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 1º de março de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 149/DGPM, de 17 de setembro de 2019, a Capitão-Tenente (Md) LILIANE DIAS OLIVEIRA, por estar realizando o Programa de Residência Médica em Cirurgia da Mão, na Universidade Estadual do Rio de Janeiro (UERJ) - Rio de Janeiro - RJ, ficando adida à Escola de Saúde da Marinha.</p><p>Art. 2º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 1º de março de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 148/DGPM, de 17 de setembro de 2019, a Primeiro-Tenente (Md) KARINA CARNEIRO DE MENEZES, por estar realizando o Programa de Residência Médica em Psiquiatria, na Universidade Federal do Rio de Janeiro (UFRJ) - Rio de Janeiro - RJ, ficando adida à Escola de Saúde da Marinha.</p><p>Art. 3º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 14 de março de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 150/DGPM, de 17 de setembro de 2019, a Primeiro-Tenente (Md) MARIANA RIETMANN DA CUNHA MADEIRA, por estar realizando o Programa de Residência Médica em Hematologia e Hemoterapia, no Hospital Universitário Pedro Ernesto (HUPE), da Universidade Estadual do Rio de Janeiro (UERJ) - Rio de Janeiro - RJ, ficando adida à Escola de Saúde da Marinha.</p><p>Art. 4º Agregar ao respectivo Corpo, a partir de 31 de maio de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 911/DPMM, de 25 de abril de 2019, o Capitão-Tenente (EN) AMILCAR MANGUEIRA AGUILAR JUNIOR, por estar realizando o Curso de Mestrado em Engenharia Oceânica, ênfase em Acústica Submarina, na Universidade Federal do Rio de Janeiro (UFRJ) - Rio de Janeiro - RJ, ficando adido ao Centro Tecnológico da Marinha no Rio de Janeiro.</p><p>Art. 5º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 18 de julho de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 69/MB, de 20 de março de 2019, o Capitão de Mar e Guerra DINO AVILA BUSSO, por estar realizando os Cursos English Language Training e Royal College of Defense Studies (RCDS), em Londres (Reino Unido), ficando adido à Adidância de Defesa e Naval na Inglaterra e Noruega.</p><p>Art. 6º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 30 de julho de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 1552/DPMM, de 18 de julho de 2019, o Capitão-Tenente MICHEL PESSOA DA CUNHA, por estar realizando o Curso de Mestrado em Engenharia Elétrica - Área de Concentração: Telecomunicações - Sistemas Móveis, na Universidade Federal Fluminense (UFF), em Niterói - RJ, ficando adido à Diretoria de Comunicações e Tecnologia da Informação da Marinha.</p><p>Art. 7º Agregar ao respectivo Corpo, a partir de 8 de agosto de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 1559/DPMM, de 19 de julho de 2019, o Capitão-Tenente (EN) MAICON HENRIQUE DA SILVA DIAS, por estar realizando o Curso de Mestrado em Lasers e Fotônica, na Universidade Federal de Santa Catarina, em Florianópolis - SC, ficando adido à Capitania dos Portos de Santa Catarina.</p><p>Art. 8º Agregar ao respectivo Corpo, a partir de 9 de agosto de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 1643/DPMM, de 5 de agosto de 2019, o Capitão-Tenente (EN) ELISEU PAZ E SILVA DE GUIMARÃES, por estar realizando o Curso de Mestrado em Computação - Engenharia de Sistemas e Informação, na Universidade Federal Fluminense (UFF), em Niterói - RJ, ficando adido à Diretoria de Comunicações e Tecnologia da Informação da Marinha.</p><p>Art. 9º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 12 de agosto de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 1650/DPMM, de 6 de agosto de 2019, o Capitão-Tenente (QC-CA) ANDRÉ RIBEIRO BREITINGER, por estar realizando o Curso de Mestrado em Computação - Área Computação Visual - Linha de Pesquisa: Jogos e Entretenimento Digital, na Universidade Federal Fluminense (UFF), em Niterói - RJ, ficando adido ao Centro de Análises de Sistemas Navais.</p><p>Art. 10 Agregar ao respectivo Corpo, a partir de 12 de agosto de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 216/MB, de 31 de julho de 2019, o Capitão-Tenente (EN) VITOR DE OLIVEIRA VARGAS, por estar realizando o Curso de MSIE/MBA - Dual Master of Science in Industrial Engineering/Master of Business Administration, em Missouri (EUA), ficando adido à Comissão Naval Brasileira em Washington.</p><p>Art. 11 Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 16 de agosto de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 158/MB, de 3 de junho de 2019, o Capitão de Fragata MARCELO DE SOUZA MACHADO, por estar realizando o Curso de Comando e Estado-Maior, em Nanjing (China), ficando adido à Adidância Naval na República da China.</p><p>Art. 12 Alterar, a partir de 5 de setembro 2019, os termos da agregação ao respectivo Corpo do Capitão-Tenente (EN) DIEGO CUSTÓDIO RANGEL, constantes do art. 1º da Portaria nº 2180/DPMM, de 29 de outubro de 2018, por estar realizando o Curso Systems Engineering, em Monterey/NPS (EUA), de acordo com o contido na Portaria nº 225/MB, de 9 de agosto de 2019, ficando adido à Comissão Naval Brasileira em Washington.</p><p>Art. 13 Agregar ao respectivo Corpo, a partir de 7 de setembro de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 241/MB, de 26 de agosto de 2019, o Capitão-Tenente (EN) EDUARDO ROBERTO RODRIGUES DE BRITO JUNIOR, por estar realizando o Curso de Mestrado em Engenharia Nuclear, em Aachen (Alemanha), ficando adido ao Adido de Defesa e Naval na República Federal da Alemanha e Holanda.</p><p>Art. 14 Agregar ao respectivo Corpo, a partir de 9 de setembro de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 227/MB, de 14 de agosto de 2019, o Capitão-Tenente (EN) FABRÍCIO DE ABREU BOZZI, por estar realizando o Curso de Doutorado em Processamento de Sinais, ênfase em Comunicação Acústica Submarina, em Faro (Portugal), ficando adido ao Adido de Defesa e Naval em Portugal.</p><p>Art. 15 Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 10 de setembro de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 182/MB, de 27 de junho de 2019, o Capitão de Corveta (IM) ALEXANDRE FRANCISCO TOCHETTO BOTELHO DA SILVA, por estar realizando o Curso de Maestría Universitaria en Logística y Gestión Económica de la Defensa, em Madri (Espanha), ficando adido ao Adido Naval e Aeronáutico na Espanha.</p><p>Art. 16 Agregar ao respectivo Corpo, a partir de 12 de setembro de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 224/MB, de 9 de agosto de 2019, o Capitão de Fragata (EN) CARLOS EDUARDO DE FREITAS SAVIOLI, por estar realizando o Curso Brazilian Navy Liaison Officer for Torpedo MK-48 MOD 6AT and Associated Combat System, em Washington - D.C. (EUA), ficando adido à Comissão Naval Brasileira em Washington.</p><p>Art. 17 Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 16 de setembro de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 227/MB, de 14 de agosto de 2019, o Capitão de Corveta FABIO BARBOSA LOUZA, por estar realizando o Curso de Doutorado em Processamento de Sinais, ênfase em Comunicação Acústica Submarina, em Faro (Portugal), ficando adido ao Adido de Defesa e Naval em Portugal.</p><p>Art. 18 Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 1º de outubro de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 147/DGPM, de 17 de setembro de 2019, o Primeiro-Tenente (Md) GABRIEL MARQUES FERREIRA MARCULINO, por estar realizando o Programa de Residência Médica em Psiquiatria, no Instituto Philippe Pinel - Rio de Janeiro - RJ, ficando adido à Escola de Saúde da Marinha.</p><p>Art. 19 Retroagir, para efeitos administrativos, conforme descrito nos artigos anteriores.</p><p>Art. 20 Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V. Alte SERGIO FERNANDO DE AMARAL CHAVES JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>