<xml><article id="11389208" name="UFVDOU0242-de 17.10.2019-portari" idOficio="5553988" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/10/2019" artClass="00016:00152:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="203" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12115364">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria nº 0641/2019, de 07/06/2019, publicada no Diário Oficial da União de 10/06/2019, considerando a Portaria do Ministério da Educação no404, de 23/04/2009, publicada no DOU de 24/04/2009, resolve:</p><p>Nº 1.247 - autorizar o afastamento, do País, da Professora ADRIANA FERREIRA DE FARIA, matrículas 8596-0/UFV e 1559858-9/Siape, Diretora-Executiva do CenTev, no período de 2 a 8 de novembro de 2019, incluindo o trânsito, para participar do evento World Incubation Summit 2019, em Doha, Qatar, com ônus Fapemig (passagem aérea e diárias) e CenTev/UFV (taxa de inscrição). (Processo SEI 23114.909406/2019-96)</p><p>Nº 1.248 - autorizar o afastamento, do País, do Professor Adjunto ANGEL AMADO RECIO DESPAIGNE, matrículas 11948-2/UFV e 2194499-0/Siape, no período de 19 a 31 de dezembro de 2019, incluindo o trânsito, para realizar visita técnica à Universidad de Oriente, em Santiago de Cuba, Cuba, com ônus limitado. (Processo SEI 23114.909392/2019-19)</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria nº 0641/2019, de 07/06/2019, publicada no Diário Oficial da União de 10/06/2019, considerando o que dispõem o inciso II do art. 37 da Constituição Federal, o art. 10 da Lei no8.112/1990, o art. 8oda Lei no12.772/2012, com a redação dada pela Lei no12.863/2013, o Decreto no7.485/2011 e suas alterações, e a Portaria Interministerial no316, publicada no DOU de 19/10/2017, resolve</p><p>Nº 1.251 - nomear, em caráter efetivo, ISABELA CRISTINA FILARDI VASQUES, habilitada em concurso público de provas e títulos, com homologação publicada no DOU de 15/10/2019, para o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, denominação Adjunto A, Nível 1, do Quadro Permanente desta Instituição, em regime de dedicação exclusiva, código de vaga 339221. (Processo 003210/2019)</p><p>Nº 1.252 - nomear, em caráter efetivo, JOSÉ JOÃO LELIS LEAL DE SOUZA, habilitado em concurso público de provas e títulos, com homologação publicada no DOU de 15/10/2019, para o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, denominação Adjunto A, Nível 1, do Quadro Permanente desta Instituição, em regime de dedicação exclusiva, código de vaga 336046. (Processo 003210/2019)</p><p>Nº 1.253 - nomear, em caráter efetivo, EVANDRO MARTINS, habilitado em concurso público de provas e títulos, com homologação publicada no DOU de 27/11/2018, para o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, denominação Adjunto A, Nível 1, do Quadro Permanente desta Instituição, em regime de dedicação exclusiva, código de vaga 339267. (Processo 003046/2018)</p><p>Nº 1.254 - nomear, em caráter efetivo, ANANDA SILVA SINGH, habilitada em concurso público de provas e títulos, com homologação publicada no DOU de 15/10/2019, para o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, denominação Adjunto A, Nível 1, do Quadro Permanente desta Instituição, em regime de dedicação exclusiva, código de vaga 339654. (Processo 003230/2019)</p><p>Nº 1.255 - nomear, em caráter efetivo, ANA CLÁUDIA AZEVEDO, habilitada em concurso público de provas e títulos, com homologação publicada no DOU de 15/10/2019, para o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, denominação Adjunto A, Nível 1, do Quadro Permanente desta Instituição, em regime de dedicação exclusiva, código de vaga 339805. (Processo 003232/2019)</p><p>Nº 1.256 - nomear, em caráter efetivo, LAYON CARLOS CEZAR, habilitado em concurso público de provas e títulos, com homologação publicada no DOU de 15/10/2019, para o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, denominação Adjunto A, Nível 1, do Quadro Permanente desta Instituição, em regime de dedicação exclusiva, código de vaga 337928. (Processo 003232/2019)</p><p>Nº 1.257 - nomear, em caráter efetivo, MÁRIA HERMINIA FERRARI FELISBERTO, habilitada em concurso público de provas e títulos, com homologação publicada no DOU de 02/07/2018, para o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, denominação Adjunto A, Nível 1, do Quadro Permanente desta Instituição, em regime de dedicação exclusiva, código de vaga 335859. (Processo 003097/2018)</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria nº 0641/2019, de 07/06/2019, publicada no Diário Oficial da União de 10/06/2019, considerando o disposto no art. 22, §§ 2º e 3º, da Instrução Normativa ME nº 2, de 27/08/2019, e o que consta do Processo 002780/2019, resolve</p><p>Nº 1.258 - tornar sem efeito a Portaria nº 1.135/2019, de 16/09/2019, publicada no DOU de 18/09/2019, que trata da nomeação do candidato MATEUS COURI PETRAUSKI, habilitado no concurso público para o cargo de docente da Carreira do Magistério Superior regido pelo Edital nº 31/2019, com homologação publicada no DOU de 12/09/2019, tendo em vista solicitação de reclassificação no certame.</p><p class="assina">REJANE NASCENTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>