<xml><article id="11321930" name="Portarias de 14.10__175604" idOficio="5547461" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/10/2019" artClass="00016:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="200" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12104234">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitor, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 602 de 13 de junho de 2019, publicada no DOU n.º 114, de 14 de junho de 2019, seção 2, página 47 e pelo § 3º do art. 25 do Estatuto da UFGD, e o art. 35, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 1.075 - Dispensar a partir de 28 de setembro de 2019, o servidor EVERTON GOMES CORREA, Matrícula/SIAPE n.º 2940431, Professor Assistente, da Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador Pro Tempore do Curso de Graduação em Direito, da Faculdade de Direito e Relações Internacionais/FADIR.</p><p>Nº 1.076 - Dispensar a partir de 28 de setembro de 2019, o servidor MATHEUS DE CARVALHO HERNANDEZ, Matrícula/SIAPE n.º 1880566, Professor Adjunto, da Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador Pro Tempore do Curso de Graduação em Relações Internacionais, da Faculdade de Direito e Relações Internacionais/FADIR.</p><p>Nº 1.084 - Dispensar a partir de 02 de outubro de 2019, a servidora VERA LUCI DE ALMEIDA, Matrícula/SIAPE n.º 1506061, Professor Associado, da Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenadora do Programa de Mestrado Profissional em Administração Pública em Rede Nacional na UFGD/FACE.</p><p>Nº 1.086 - Dispensar a servidora PAULA SANTOS DE SOUZA, Matrícula/SIAPE n.º 1204360, Professor Auxiliar, da Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenadora Pro Tempore do Curso de Graduação em Medicina, da Faculdade de Ciências da Saúde/FCS.</p><p>Nº 1.088 - Exonerar, a partir de 08 de outubro, a servidora ARIANE RIGOTTI, Matrícula/SIAPE n.º 1563418, Assistente em Administração, do cargo de direção (CD-4), de Ouvidora da UFGD/Reitoria.</p><p>O VICE-REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitor, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 602 de 13 de junho de 2019, publicada no DOU n.º 114, de 14 de junho de 2019, seção 2, página 47 e pelo § 3º do art. 25 do Estatuto da UFGD, e nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 1.087 - Designar a servidora PAULA SANTOS DE SOUZA, Matrícula/SIAPE n.º 1204360, Professor Auxiliar, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenadora do Curso de Medicina, com mandato até 14 de outubro de 2021.</p><p>Nº 1.089 - Nomear o servidor ROGERIO DE OLIVEIRA, Matrícula/SIAPE n.º 1145166, Professor Associado, para exercer o cargo de direção (CD-4), de Ouvidor da UFGD/Reitoria.</p><p class="assina">Luciano Oliveira Geisenhoff</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>