<xml><article id="11110153" name="Matéria nº 082-2019 (01-10-2019)" idOficio="5526868" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="02/10/2019" artClass="00016:00092:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00009" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Fluminense" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12069398">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 1º de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO de 1º de outubro de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal Fluminense, no uso da competência subdelegada pela Portaria MEC 404, de 23/04/2009, AUTORIZA O AFASTAMENTO NO EXTERIOR de:</p><p>ADALBERTO MULLER JUNIOR, Professor do Magistério Superior, para participar do Russian Academy of Sciences, em Moscou, Rússia, de 09 a 13/12/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.159681/2019-41).</p><p>ADILSON VAZ CABRAL FILHO, Professor do Magistério Superior, para participar do XVI Congresso IBERCOM, em Bogotá, Colômbia, de 26 a 30/11/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.159496/2019-56).</p><p>ANA MARIA REIS FERREIRA, Professor do Magistério Superior, para intercâmbio na Universidade do Porto, na Cidade do Porto, Portugal, de 06 a 27/01/2020, com ônus CAPES PrInt. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.156056/2019-47).</p><p>ANDRE DE MELO SANTOS, Professor do Magistério Superior, para intercambio na Association Sarava, em La Seyne sur Mer, Solliès Toucas e Toulouse, França, de 07 a 19/10/2019, na Casa da Música e Tenda da Raposa, na cidade do Porto, Portugal, de 20 a 23/10/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.157608/2019-34).</p><p>ANDREA LUCIA DA SILVA DE PAIVA, Professora do Magistério Superior, para participar do ALAS PERU 2019, em Lima, Peru, de 30/11 a 07/12/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.159678/2019-27).</p><p>ANNA VIRGINIA MUNIZ MACHADO, Professor do Magistério Superior, para participar do 2019 Water and Health Conference, em Chapel Hill, Estados Unidos, de 08 a 11/10/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.159919/2019-38).</p><p>EDUARDO ARIEL PONZIO, Professor do Magistério Superior, para intercambio na UNIVERSITÀ DEGLI STUDI DI FIRENZE, em Florença, Itália, de 29/11/2019 a 02/03/2020, com ônus CAPES PRINT. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.158449/2019-95).</p><p>ELISA FRUHAUF GARCIA, Professor do Magistério Superior, para intercambio na The Newberry Library, em Chicago, Estados Unidos, de 01/12/2019 a 31/03/2020, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.159080/2019-38).</p><p>ELISAMARA SABABINI SANTOS, Professor do Magistério Superior, para intercâmbio na Università Politecnica delle Marche, em Ancona, Itália, de 01/02 a 03/03/2020 e na Université de Pau et des Pays de L´Adour, em Pau Cedex, França, de 04/03 a 04/04/2020, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.159636/2019-96).</p><p>FABIO MOORE NUCCI, Médico-Área, para participar do ASH 2019 em Orlando, Estados Unidos, de 06 a 11/12/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.159010/2019-80).</p><p>FLAVIA LOPES LOBAO, Professor do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para participar do Folio 2019, em Óbidos, Portugal, de 10 a 21/10/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º, §1º. (Proc. 23069.159791/2019-11).</p><p>GREICE DUARTE DE BRITO SILVA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para participar da Investigación e intercambio en Barcelona y Pamplona, em Barcelona e Pamplona, Espanha, de 16 a 21/10/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.158923/2019-89).</p><p>GUILHERME BENTO DE FARIA LIMA, Professor do Magistério Superior, para intercâmbio na OBS, em Tóquio, Japão, de 28/04 a 13/09/2020, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.159375/2019-12).</p><p>GUSTAVO SILVA SEMAAN, Professor do Magistério Superior, para participar do XIII Congreso Chileno de Investigación Operativa, em Santa Cruz, Chile, de 24 a 28/11/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.159418/2019-51).</p><p>JACQUELINE RIBEIRO CABRAL, Professor do Magistério Superior, para participar do XIII CAM, em Montevideo, Uruguay, de 21 a 26/10/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º, §1º. (Proc. 23069.159787/2019-44).</p><p>JUAN BAUTISTA LIMACO FERREl, Professor do Magistério Superior, para participar da III Jornada Internacional en Ecuaciones Diferenciales y Aplicaciones, em Lima, Peru, de 20 a 25/10/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.159838/2019-38).</p><p>JULIANA DE OLIVEIRA BORGES, Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, para participar da Investigación e Intercambio en Barcelona y Pamplona, em Barcelona e Pamplona, na Espanha, de 11/10 a 21/10/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º, § 1º. (Proc. 23069.158960/2019-97).</p><p>LAENIR MARIA FERREIRA SILVA, Médico-Área, para participar do AAP 2019 NCE, em New Orleans, LA, Estados Unidos, de 23 a 31/10/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.159728/2019-76).</p><p>LIA CORRÊA DE OLIVEIRA GUARINO, Professora do Magistério Superior, para participar do Mundial de Salud Mental 2019, em Buenos Aires, Argentina, de 04 a 09/11/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.159006/2019-11).</p><p>LILIANE ITEN CHAVES, Professor do Magistério Superior, para intercâmbio na CORFO, em Valparaíso, Chile, de 14/10 a 21/10/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.159550/2019-63).</p><p>LIVIA MARIA DE FREITAS REIS TEIXEIRA, Professor do Magistério Superior, para participar do Pre-notice of the 2019 In-Service Workshop, em Xiamen, China, de 12 a 26/10/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º, §1º. (Proc. 23069.158734/2019-14).</p><p>MARCELA CRISTINA DE MORAES, Professor do Magistério Superior, para intercâmbio na Universitá Degli Studi di Firenze, em Florença, Itália, de 03 a 31/12/2019, com ônus CAPES PrInt. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.158685/2019-10).</p><p>MARGARETH DA SILVA, Professora do Magistério Superior, para participar do XIII CAM, em Montevideu, Uruguai, de 19 a 26/10/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.159840/2019-15).</p><p>MARIA DE LOURDES CUTALO DE LIRA BASQUES, Técnica em Aquivos, para participar do ALAS PERU 2019, em Lima, Peru, de 29/11 a 06/12/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.157441/2019-10).</p><p>MOHAMMAD ALI RAJABPOUR, Professor do Magistério Superior, para intercâmbio na ICTP, em Trieste, Itália, de 16 a 30/10/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.159615/2019-71).</p><p>NATÁLIA BOLFARINI TOGNOLI, Professor do Magistério Superior, para participar do XIII CAM, em Montevidéu, Uruguai, de 19 a 26/10/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.158459/2019-21).</p><p>SERGIO LUIZ NUNES PEREIRA, Professor do Magistério Superior, para intercambio na Universidad Carlos III. em Madrid, España, de 07 a 13/10, e no IAI, em Berlim, Alemanha, de 14 a 20/10/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.159188/2019-21).</p><p>STEPHAN MALTA OLIVEIRA, Professor do Magistério Superior, para participar do International Congress in Spirituality and Psychiatry 4th Global Meeting in Spirituality and Mental Health, em Jerusalem, Israel, de 29/11 a 06/12/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º, §1º. (Proc. 23069.157724/2019-53).</p><p class="assina">ANTONIO CLAUDIO LUCAS DA NOBREGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>