<xml><article id="11315037" name="1215 e 1219" idOficio="5546838" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/10/2019" artClass="00016:00091:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Espírito Santo/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="200" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12102800">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o disposto no Decreto 7.232/2010-PR, publicado no DOU 20/07/2010, resolve:</p><p>A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU.</p><p>Nº 1.215 - Nomear LUIZ GUILHERME BERGAMASCHI BUELONI, matrícula SIAPE nº 2067212, NOMEAR em caráter efetivo MURILO CEZAR CURTI, em virtude de habilitação em concurso público homologado pelo Edital nº 141/2017-R, publicado no DOU em 22/12/2017, de acordo com o Artigo 9º, item I da Lei 8112/90, para o cargo de Médico Veterinário, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, nas vagas destinadas à Ampla Concorrência, em regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, com lotação no Campus de Alegre/ES, onde deve permanecer lotado por no mínimo 10 (dez) anos, nos termos da Resolução nº 43/2005, do Conselho Universitário (CLÁUSULA DE BARREIRA). Código da vaga: 0987271.(Processo digital nº 23068.068993/2019-56)</p><p>Nº 1.219 - Nomear em caráter efetivo LUIZ GUILHERME MARCHESI MELLO, em virtude de habilitação em concurso público homologado pelo Edital nº 116/2018-R, publicado no DOU em 27/12/2018, de acordo com o Artigo 9º, item I da Lei 8112/90, para o cargo de Médico/Área: Clínico Geral, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, nas vagas destinadas à Ampla Concorrência, em regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais. Código da vaga: 0745818.(Processo digital nº 23068.068241/2019-95)</p><p class="assina">REINALDO CENTODUCATTE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>