<xml><article id="11127719" name="DOU_Portaria nº 83_Comitê Técnic" idOficio="5528222" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/10/2019" artClass="00007:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria de Agricultura Familiar e Cooperativismo" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="192" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12071288">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 83 DE 2 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 83 DE 2 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DA AGRICULTURA FAMILIAR E COOPERATIVISMO, no uso da competência que lhe foi delegada no art. 7º, do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, publicado no Diário Oficial da União em 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir o Comitê Técnico, no âmbito da modalidade Formação de Estoques do Programa de Aquisição de Alimentos - PAA.</p><p>Art. 2º O Comitê Técnico de que trata o artigo 1º desta Portaria será composto pelos representantes abaixo relacionados e atuará sob a coordenação do Departamento de Cooperativismo e Acesso a Mercados:</p><p>I - Departamento de Cooperativismo e Acesso a Mercados - DECAM/SAF:</p><p>Titular: Márcio de Andrade Madalena, que o presidirá;</p><p>Suplente: Mateus Soares da Rocha;</p><p>Suplente: Maria Antônia Moreira da Silva.</p><p>II - Companhia Nacional de Abastecimento - Conab:</p><p>Titular: Kelma Christina Melo dos Santos Cruz;</p><p>Suplente: Gustavo Lund Viegas;</p><p>Suplente: Tiago Duarte Horta.</p><p>Art. 3º O Comitê será responsável por planejar as ações, definir as metas a alcançar, monitorar, avaliar os resultados, assim como discutir os ajustes metodológicos e estratégia de implementação da modalidade objeto da cooperação, no âmbito do Termo de Execução Descentralizada - TED nº 6/2019, firmado entre a Secretaria de Agricultura Familiar e Cooperativismo - SAF e a Companhia Nacional de Abastecimento - Conab.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FERNANDO HENRIQUE KOHLMANN SCHWANKE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>