<xml><article id="11382990" name="PORT. DOU-EVT 403-I" idOficio="5553467" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/10/2019" artClass="00011:00045:00024:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral de Desenvolvimento Nuclear e Tecnológico da Marinha/Centro Tecnológico da Marinha em São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="203" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12114099">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 335/CTMSP, DE 25 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 335/CTMSP, DE 25 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO CENTRO TECNOLÓGICO DA MARINHA EM SÃO PAULO, no uso da delegação de competência que lhe confere a Portaria nº 37/DGDNTM/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o CMG (RM1-EN) 79.0072.10 RICARDO KOJI YAMAMOTO e autorizar o empregado AMAZUL 90121 CARLOS ALBERTO ARAGÃO DE CARVALHO FILHO, para realizar missão no exterior em Bariloche na Argentina, no período de 02 a 03 de outubro de 2019, podendo se ausentar do País a partir do dia 30 de setembro e retornar até o dia 04 de outubro de 2019, para participar da Reunião do Comitê Permanente de Política Nuclear, em cumprimento ao previsto no Evento 403/I do Programa de Conclaves Não-Governamentais no Exterior (PCNGE) para o ano de 2019, aprovado pela portaria nº 349/2018, do EMA.</p><p>Art. 2º A referida missão é enquadrada, quanto ao tipo como eventual, de acordo com a alínea c, do inciso I, e quanto à natureza como administrativa, de acordo com a alínea c, do inciso II, do art. 3o, combinado com o inciso III, do art. 6o, da Lei no 5.809/1972, regulamentada pelo Decreto no 71.733/1973.</p><p>Art. 3º Autorizada a participação dos representantes, de acordo com a Msg R-241934Z/SET/2019, do GCM.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">VA NORIAKI WADA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>