<xml><article id="11459686" name="PORT. AFP - 7230 A 7243" idOficio="5561084" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/10/2019" artClass="00016:00100:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="206" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12127405">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais no uso de atribuição que lhe confere a Portaria nº 1487 de 27/11/2017, do Ministro de Estado da Educação, e considerando as disposições regimentais e a legislação pertinente, resolve:</p><p>Nº 7.230 - Autorizar o afastamento do país da servidora ELIANE VIANA MANCUZO, Professor Adjunto, no período de 26/10/2019 a 29/10/2019, para participar de treinamento na Catholic University of The Sacred Heart, em Roma/Itália, com ônus limitado. Processo nº 23072.084562/2019-78.</p><p>Nº 7.232 - Autorizar o afastamento do país do servidor LUIZ HENRIQUE ROSA, Professor Associado, no período de 01/11/2019 a 15/01/2020, para participar de treinamento na Catholicuniversity Of The Sacred Heart, em Antártica/Antárctida, com ônus limitado. Processo nº 23072.084495/2019-91.</p><p>Nº 7.233 - Autorizar o afastamento do país da servidora FERNANDA BATISTA OLIVEIRA SANTOS, Professor Adjunto, no período de 12/11/2019 a 19/11/2019, para realizar visita técnica e participar do congresso "IV Simpósio Internacional da Associação Nacional de História da Enfermagem Portuguesa e II Simpósio de História da Enfermagem da Escola Superior de Enfermagem de Coimbra", em Coimbra/Portugal, com ônus limitado. Processo nº 23072.083687/2019-81.</p><p>Nº 7.234 - Autorizar o afastamento do país do servidor PAULO GUSTAVO VON KRUGER, Professor Associado, no período de 20/11/2019 a 30/11/2019, para participar do congresso "ICEUBI 2019", ministrar palestra, participar de mesa redonda e realizar orientação externa, em Covilhâ/Portugal, com ônus limitado. Processo nº 23072.084145/2019-25.</p><p>Nº 7.243 - Autorizar o afastamento do país do servidor LUIZ CARLOS VILLALTA, Professor Associado, no período de 26/11/2019 a 03/12/2019, para participar do congresso "Imprensa Nacional: 250 anos de Historia. O livro, os saberes e o Estado" , do congresso "Catedra de Historia e Cultura Luso-Brasileira" e do congresso "Seminarios de Estudos Pombalinos", em Lisboa/Portugal, com ônus limitado. Processo nº 23072.084340/2019-55.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>