<xml><article id="11104891" name="30.09" idOficio="5526465" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="02/10/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12068705">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despacho de  30 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Despacho de 30 de setembro de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Santa Catarina, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, AUTORIZA o afastamento do país de:</p><p>CHIAVELLI FACENDA FALAVIGNO, SIAPE 3091391, Professor, lotada no Departamento de Direito, para ministrar palestra e realizar visita a Biblioteca da Universidade de Hamburgo, em Hamburgo, Alemanha e participar da I Conferência Euroamericana para o Desenvolvimento dos Direitos Humanos , em Coimbra, Portugal, de 08/10/2019 a 18/10/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.062603/2019-76);</p><p>CLARINDO EPAMINONDAS DE SÁ NETO, SIAPE 1056212, Professor, lotado no Departamento de Direito, para participar de IV Congresso Internacional de Direitos Humanos de Coimbra, em Coimbra, Portugal, Summer School 2019, em Lisboa, Portugal, e Reunião/atividades na Univesidad de Málaga, em Málaga, Espanha, de 10/10/2019 a 25/10/2019, com ônus CAPES/PROEX. (Processo 23080.062610/2019-78);</p><p>DANIEL DE SANTANA VASCONCELOS, SIAPE 1100171, Professor, lotado no Departamento de Economia e Relações Internacionais - CNM/CSE, para participar de Workshop From thought experiments to Agent Based Models and calibration, em Paris - França, de 08 e 12/10/2019, com ônus UFSC. (Processo 23080.062008/2019-31);</p><p>JÚLIO APOLINÁRIO CORDIOLI, SIAPE 2673226, Professor, lotado no Departamento de Engenharia Mecânica - EMC/CTC, para reuniões na empresa ESI Group, em San Diego - EUA, de 05/10/2019 a 12/10/2019, com ônus limitado. (Solicitação 066974/2019);</p><p>ORIDES MEZZAROBA, SIAPE 1160642, Professor, lotado na Coordenadoria do Curso de Pós-Graduação Profissional em Direito - CPGPD/CCJ, para participar de Reunião de trabalho na faculdade de direito da Universidade de Buenos Aires, em Buenos Aires, Argentina, de 06 a 09/10/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.064048/2019-17).</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>No Despacho de Afastamento do País, publicado no DOU n.º 165, de 27/08/2019, Seção 2, página 32, da Profa. HELENARA SILVEIRA FAGUNDES, onde se lê "ônus limitado", leia-se: "CAPES/PROAP", (Processo 23080.048974/2019-45).</p><p>No Despacho de Afastamento do País, publicado no DOU n.º 156, de 14/08/2019, Seção 2, página 41, da Profa. LISEANE PADILHA THIVES, onde se lê "ônus limitado", leia-se: "CAPES/PROAP", (Processo 23080.048776/2019-81).</p><p>No Despacho de Afastamento do País, publicado no DOU n.º 183, de 20/09/2019, Seção 2, página 44, da Profa. JANE MARA BLOCK, onde se lê "de 25/09/2019 a 05/10/2019", leia-se: " de 25/09/2019 a 06/10/2019", (Processo 23080.061955/2019-12).</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>