<xml><article id="11299147" name="PORTARIAS GR - GVR - 2019 III -D" idOficio="5545244" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/10/2019" artClass="00016:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12100482">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 96.343-DESIGNAR Guilherme Turski dos Santos, Matricula SIAPE 3144992, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Onico de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Secretário Administrativo da Secretaria do Departamento de Fitotecnia do Centro de Ciências Rurais, Código FG4.031. II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 96.344 - Dispensar, a partir de 07 de outubro de 2019, Marcos Roberto da Silva, Matricula SIAPE 2152076, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração. do Quadro Onico de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Secretário Administrativo da Secretaria do Departamento de Fitotecnia do Centro de Ciências Rurais, Código FG4.031, para a qual foi designado pela Portaria N. 94.992, de 10/07/2019. II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 96.345 - Declarar, de acordo com o inciso IX, do Artigo 33, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, publicada no DOU de 12.12.90, a existência de uma vaga no cargo de Administrador, com lotação no Núcleo de Infraestrutura - CT, do Quadro Onico de Pessoal desta Instituição, tendo em vista o falecimento do servidor JOSMAR NUERNBERG, Matricula SIAPE 2444246, ocorrido em 01 de outubro de 2019. (Processo n. 055681/2019-12)</p><p>Nº 96.348 - Conceder Pensão Civil Vitalícia a Anamaria Lopes Rodrigues, viúva do servidor Luiz Carlos Bonotto Rodrigues, falecido no dia 26 de julho de 2019, conforme Certidão de bbito Matricula 098996 01 55 2019 4 00161 109 0068645 24, do Registro Civil das Pessoas Naturais da 2a Zona, Cidade e Comarca de Santa Maria-RS, com fundamento nos Artigos 215, 217, inciso I, e 222, inciso I, V e VII, alínea "b", "6", da Lei n. 8.112/1990, com alteração dada pela Lei n. 13.135/2015, combinado com Artigo 40, §7°, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional n. 41/2003 e combinado com o Artigo 2° da Lei n. 10.887/2004. (Processo n. 046657/2019-84)</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>