<xml><article id="11151340" name="EXTRATOPORTARIA DOU 04.10 André" idOficio="5530460" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/10/2019" artClass="00016:00148:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São João Del Rei/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="193" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12075074">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de  3 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 3 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO JOÃO DEL-REI - UFSJ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 512 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país do professor ERIVELTON GERALDO NEPOMUCENO, lotado no Departamento de Engenharia Elétrica, para realizar visita técnica na Saint Petersburg Electrotechnical University "LETI" (ETU), em São Petersburgo, na Rússia, no período de 23 de novembro a 2 de dezembro de 2019, com ônus para a UFSJ. (Processo nº 23122019041/2019-15)</p><p>Art. 2º Autorizar o afastamento do país da professora NICOLE RENNÓ CASTRO, lotada no Departamento de Ciências Econômicas, para participar do "IX Congresso da APDEA/ESADR2019" e de reuniões para alinhamento e planejamento de pesquisa, em Lisboa, Portugal, no período de 15 a 26 de outubro de 2019, com ônus limitado para a UFSJ. (Processo nº 23122020159/2019-88)</p><p>Art. 3º Autorizar o afastamento do país da professora ADRIANA GOMES DO NASCIMENTO, lotada no Departamento de Arquitetura, Urbanismo e Artes Aplicadas, para realizar visitas técnicas e reuniões de trabalho e de interesses em pesquisas na Cidade do México e em Cancún, no México, no período de 5 a 14 de outubro de 2019, com ônus limitado para a UFSJ. (Processo nº 23122018506/2019-11)</p><p>Nº 513 - Art. 1º Nomear, pro tempore, o professor BRUNO LEONARDO CUNHA para exercer a função de Coordenador do Curso de Graduação em Filosofia, FCC, da Pró-reitoria de Ensino de Graduação, a fim de conduzir o processo eleitoral do referido curso.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ MOTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>