<xml><article id="11551046" name="63.1 - Port-110-2019-SECIRM-Miss" idOficio="5570363" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/10/2019" artClass="00011:00045:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Secretaria da Comissão Interministerial para os Recursos do Mar" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12142840">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 110/SECIRM, DE 24 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 110/SECIRM, DE 24 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DA COMISSÃO INTERMINISTERIAL PARA OS RECURSOS DO MAR, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria no 237/MB/2016, anexo I, art. 5º, § 1º, inciso VI, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores civis e militar abaixo relacionados para realizarem missão no exterior:</p><p>I - Desenhista 86.0748.31 CARLOS EVANDRO CORDEIRO ALVES - SIAPE 0978872;</p><p>Artífice de Estrutura de Obras e Metalurgia 85.7002.91 COSME JOSÉ VENTURA; e</p><p>CB-RM2-EN 17.1678.41 MARCELO SANTOS DE OLIVEIRA.</p><p>Missão: Compor a equipe de apoio do AMRJ na Estação Antártica Comandante Ferraz, durante as 2ª e 3ª Etapas da OPERANTAR XXXVIII.</p><p>Local: Punta Arenas (Chile) e Estação Antártica Comandante Ferraz.</p><p>Período: de 30 de outubro a 19 de dezembro de 2019, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>a) Em 25 de outubro de 2019, suspender do NApOcARongel, da cidade do Rio de Janeiro-RJ, com destino à cidade de Rio Grande-RS, permanecendo atracado no dia 29 de outubro;</p><p>b) Em 30 de outubro, suspender da cidade de Rio Grande-RS, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), permanecendo atracado dias 5 e 6 de novembro;</p><p>c) Em 7 de novembro, suspender da cidade de Punta Arenas (Chile), com destino à Antártica;</p><p>d) Em 11 de novembro, desembarque do NApOcARongel para a EACF, neste mesmo dia;</p><p>e) Em 15 de dezembro, embarque no NApOcARongel, fundeado nas proximidades das baías do Almirantado e Maxwell; e</p><p>f) Em 16 de dezembro, desembarque do NApOcARongel, por ocasião do fundeio do Navio nas proximidades da Base Aérea Chilena Presidente Eduardo Frei Montalva e embarque em aeronave da FAB pelo 3º Voo de Apoio, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), retorno ao Brasil, no dia 19 de dezembro, na mesma aeronave.</p><p>II - Artífice de Estrutura de Obras e Metalurgia 85.7184.75 PEDRO CLAUDINO DOS SANTOS - SIAPE 0978001; e</p><p>Artífice de Mecânica 86.0617.71 DELSO MARTINS LOURENÇO - SIAPE 0978836.</p><p>Missão: Compor a equipe de apoio do AMRJ na Estação Antártica Comandante Ferraz, durante as 2ª e 3ª Etapas da OPERANTAR XXXVIII.</p><p>Local: Punta Arenas (Chile) e Estação Antártica Comandante Ferraz.</p><p>Período: de 24 de novembro a 19 de dezembro de 2019, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>a) Em 23 de novembro de 2019, decola a bordo da aeronave da FAB, por ocasião do 2º Voo de Apoio, da cidade do Rio de Janeiro, com destino à cidade de Pelotas-RS;</p><p>b) Em 24 de novembro de 2019, decola, novamente, a bordo da aeronave da FAB, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile);</p><p>c) Em 26 de novembro de 2019, embarque no NApOcARongel, fundeado nas proximidades da Base Aérea Chilena Presidente Eduardo Frei Montalva, desembarque neste mesmo dia para a EACF;</p><p>d) Em 15 de dezembro de 2019, embarque no NApOcARongel, fundeado nas proximidades das baías do Almirantado e Maxwell; e</p><p>e) Em 16 de dezembro, desembarque do NApOcARongel, por ocasião do fundeio na Base Aérea Chilena Presidente Eduardo Frei Montalva e embarque em aeronave da FAB pelo 3º Voo de Apoio, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), retorno ao Brasil, no dia 19 de dezembro de 2019, na mesma aeronave.</p><p>Art. 2º A referida missão é enquadrada como eventual, administrativa, sem mudança de sede, sem dependentes e inferior a três meses, de acordo com a alínea c, inciso I e alínea c do inciso II do art. 3º, e inciso V do art. 6º, combinado com o art. 11 da Lei nº 5.809/1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733/1973.</p><p>Art. 3º Art. 3º Revoga-se a Portaria nº 103/2019, desta Secretaria.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">SÉRGIO GAGO GUIDA - Contra-Almirante</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>