<xml><article id="11435554" name="Portarias de 21.10__172027" idOficio="5558463" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/10/2019" artClass="00016:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12123158">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU Nº 174, de 11 de setembro de 2017, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 1.397 - Art. 1º - Autorizar a prorrogação do contrato da senhora JANE GUIMARÃES SOUSA, até 19/04/2020, como professora substituta, lotada no Curso de Tecnologia em Logística, no Câmpus de Araguaína, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.003022/2019-15).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 1.398 - Art. 1º - Autorizar a prorrogação do contrato da senhora MARCIA THIELY DE MACEDO, até 25/04/2020, como professora substituta, lotada no Curso de Tecnologia em Logística, no Câmpus de Araguaína, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.003200/2019-08).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 1.401 - Art. 1º - Nomear ELIANE MARQUES DE MENEZES AMICUCCI - que obteve a 4ª colocação na vaga 2018.1/PMS/0047, no Concurso Público objeto do Edital nº 001/2018, publicado no DOU de 08/03/2018, cujo resultado final foi homologado através do Edital n° 020/2018, publicado no DOU de 06/07/2018 - para o cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, com regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, no curso de Serviço Social, com lotação na cidade de Miracema, no código de vaga n° 275509. Código oriundo da vacância da servidora Marília de Fátima Marques Lopes Golfeto, DOU de 14/10/2019.</p><p>Art. 2º - A posse deverá ocorrer no prazo máximo de 30 (trinta) dias, contados da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, conforme art. 13, §1° da Lei 8.112/90.</p><p class="assina">LUÍS EDUARDO BOVOLATO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>