<xml><article id="11073402" name="803" idOficio="5523171" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00011:00045:00009:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais/Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12062832">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 803/CPesFN, DE 30 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 803/CPesFN, DE 30 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, no uso da subdelegação de competência que lhe confere a alínea a, inciso IX do art. 3o da Portaria no 134, de 26JUL2017, do Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais, de acordo com o inciso II do art. 96 e alínea c, inciso I do art. 98 da Lei no 6.880, de 09DEZ1980 (Estatuto dos Militares), alterada pela Medida Provisória no 2.215-10, de 31AGO2001, regulamentada pelo Decreto no 4.307, de 18JUL2002, resolve:</p><p>Art. 1º Transferir para a reserva remunerada "ex officio", em 16OUT2019, o SO-FN-CT 85.7752.82 SAULO JESUS DOS SANTOS, fazendo jus a remuneração, observando os incisos I, II, III, IV, VI e § 3o do art. 10, art. 30 e art. 33 da referida Medida Provisória, por ter atingido a idade-limite de permanência no Serviço Ativo da Marinha.</p><p>Art. 2º Transferir para a reserva remunerada "ex officio", em 30OUT2019, o 2ºSG-FN-MO 86.6696.30 MARCELO MALIZIA, fazendo jus a remuneração, observando os incisos I, II, III, IV e § 3o do art. 10, art. 30 e art. 33 da referida Medida Provisória, por ter atingido a idade-limite de permanência no Serviço Ativo da Marinha.</p><p>Art. 3º Transferir para a reserva remunerada "ex officio", em 05OUT2019, o 2ºSG-FN-IF 86.2384.93 SANDRO JOSE VITAL DA SILVA, fazendo jus a remuneração, observando os incisos I, II, III, IV, VI e § 3o do art. 10, art. 30 e art. 33 da referida Medida Provisória, por ter atingido a idade-limite de permanência no Serviço Ativo da Marinha.</p><p>Art. 4º Transferir para a reserva remunerada "ex officio", em 25OUT2019, o 2ºSG-FN-IF 86.7513.44 ANTONIO MARCOS CABRAL DE MACEDO DA SILVA, fazendo jus a remuneração, observando os incisos I, II, III, IV e § 3o do art. 10, art. 30 e art. 33 da referida Medida Provisória, por ter atingido a idade-limite de permanência no Serviço Ativo da Marinha.</p><p>Art. 5º Transferir para a reserva remunerada "ex officio", em 21OUT2019, o 2ºSG-FN-IF 06.4070.99 ROBSON PAULO BARBOSA, fazendo jus a remuneração, observando os incisos I, II, III, IV, VI e § 3o do art. 10 e art. 30 da referida Medida Provisória, por ter atingido a idade-limite de permanência no Serviço Ativo da Marinha.</p><p>Art. 6º Transferir para a reserva remunerada "ex officio", em 07OUT2019, o 2ºSG-FN-EG 86.1797.21 ALEXANDRE ALVES BEZERRA, fazendo jus a remuneração, observando os incisos I, II, III, IV, VI e § 3o do art. 10, art. 30 e art. 33 da referida Medida Provisória, por ter atingido a idade-limite de permanência no Serviço Ativo da Marinha.</p><p>Art. 7º Estabelecer, objetivando o fiel cumprimento do disposto nos § 1° e § 2° do art. 95 da Lei no 6.880, de 09DEZ1980 (Estatuto dos Militares), o seguinte cronograma às Organizações Militares onde servem os militares:</p><p>I - Publicar esta Portaria em Ordem de Serviço; e</p><p>II - Desligar os militares, retroativamente, na data da transferência para reserva remunerada por idade-limite.</p><p>Art. 8º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice-Almirante (FN) CESAR LOPES LOUREIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>