<xml><article id="11300701" name="DG 6.897 e 6.899 - 2019 subst" idOficio="5545391" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/10/2019" artClass="00017:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12100729">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem os artigos 178 e 179 do Regimento Interno aprovados pela Resolução/CA nº 26, de 05/05/2016, publicada no DOU de 12/05/2016 e tendo em vista o contido no processo nº 50017.000162/2019-55, resolve:</p><p>Nº 6.897 - Art. 1º DESIGNAR o servidor DAVID WILKERSON BESSA DA LUZ, Analista em Infraestrutura de Transportes, Matricula SIAPE nº 1554717, como Ordenador de Despesas da Administração das Hidrovias da Amazônia Oriental - AHIMOR e o servidor MARIO EDUARDO COSTA LUCAS, Analista em Infraestrutura de Transportes, Matricula SIAPE nº 2095769, como substituto nos seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais.</p><p>Art. 2º REVOGAR a Portaria/DG nº 6625, de 01 de outubro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 04 de outubro de 2019, Seção 2, página 41.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 6.899 - Art. 1º DESIGNAR a servidora MARIA JOSIVÂNIA DA SILVA LOURENÇO, Analista Administrativa, Matrícula SIAPE nº 1554718, como Gestora Financeira, no âmbito da Administração Hidroviária da Amazônia Oriental - AHIMOR, e o servidor RENAN NETTO LOBATO, Técnico Administrativo, Matrícula SIAPE nº 2082785, como seu substituto nos afastamentos e impedimentos legais ou eventuais.</p><p>Art. 2º DESIGNAR o servidor DAVID WILKERSON BESSA DA LUZ, Analista em Infraestrutura de Transportes, Matrícula SIAPE nº 1554717, como responsável pela Conformidade de Gestão da Administração Hidroviária da Amazônia Oriental - AHIMOR, e a servidora MARIA JOSIVÂNIA DA SILVA LOURENÇO, Analista Administrativa, Matrícula SIAPE nº 1554718, como sua substituta nos afastamentos e impedimentos legais ou eventuais.</p><p>Art. 3º REVOGAR a Portaria/DG nº 6627 de 01 de outubro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 04 de outubro de 2019, Seção 2, página 41.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entrar em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRE KUHN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>