<xml><article id="11378344" name="PORTARIA N 1.657" idOficio="5552896" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/10/2019" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="203" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12113080">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.657, DE 16 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.657, DE 16 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, a Orientação Normativa SEGEP/MP nº 4, de 12 de junho de 2015, bem como o Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e as demais informações que constam do processo nº 71000.035423/2019-15, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar, por tempo indeterminado, a cessão da servidora DÉBORA SILVA DE AZEVEDO, Matrícula SIAPE nº 1044594, ocupante do cargo de Contra-Regra, pertencente ao Quadro de Pessoal da Fundação Nacional de Artes, para exercício junto à Coordenação-Geral de Cultura Popular e Diversidade, do Departamento de Promoção da Diversidade Cultural, da Secretaria da Diversidade Cultural, na Secretaria Especial da Cultura, neste Ministério da Cidadania.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto nos arts. 4º e 6º da Orientação Normativa SEGEP/MP nº 4, de 12 de junho de 2015.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">OSMAR GASPARINI TERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>