<xml><article id="11572221" name="Port316-2019-MB" idOficio="5576339" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2019" artClass="00011:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12153911">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 316/MB, DE 29 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 316/MB, DE 29 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso VIII do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, combinado com o art. 4º da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, alterada pela Lei Complementar nº 136, de 25 de agosto de 2010, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar no art. 1º da Portaria nº 345/MB, de 18 de dezembro de 2017, publicada no Diário Oficial da União nº 242, de 19 de dezembro de 2017, Seção 2, páginas 7 a 11, atinente à nomeação de Praças para comissões permanentes no exterior, conforme a seguir:</p><p>Onde se lê:</p><p>o SO-EL 85.3432.93 MARCELO RIBEIRO NOVAES, para exercer a função de Auxiliar do Adido de Defesa, Naval, do Exército e Aeronáutico junto à Embaixada do Brasil no Japão e no Timor Leste;</p><p>Leia-se:</p><p>o SO-EL 85.3432.93 MARCELO RIBEIRO NOVAES, para exercer a função de Auxiliar do Adido de Defesa, Naval, do Exército e Aeronáutico junto à Embaixada do Brasil no Japão;</p><p>Art. 2º A alteração será efetivada na data da ativação da Adidância de Defesa, Naval, do Exército e Aeronáutico na Austrália e no Timor-Leste, conforme o Decreto nº 10.017, de 17 de setembro de 2019, que alterou o Decreto nº 5.294, de 1° de dezembro de 2004.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">ILQUES BARBOSA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>