<xml><article id="11066769" name="11 Portaria 761 ROSANGELA DUARTE" idOficio="5518871" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00043:00033:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Rondônia/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="126" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=126" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12054812">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 761, 26 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 761, 26 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE RONDÔNIA, no uso de suas atribuições legais e considerando o que consta dos autos dos Processos Administrativos TRE ns. 0001876-64.2019.6.22.8000 (Concessão de Aposentadoria); 0002774-19.2015.6.22.8000 (Averbação de Tempo de Serviço/Contribuição); 0001987-82.2018.6.22.8000 (Incorporação de Parcelas de Décimos/Quintos); 0002775-04.2015.6.22.8000 (Licença-Prêmio por assiduidade); 2772-49.2015.6.22.8000 (Abono de Permanência), e 000281/2007-SGP - SADP 9118/2007 (Adicional de Qualificação - Especialização Lato Sensu), resolve:</p><p>Conceder, a partir da publicação desta portaria no Diário Oficial da União, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional n. 47/2005 c/c art. 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, e art. 186, inciso III, alínea "a", da Lei n. 8.112/90, aposentadoria voluntária à servidora ROSÂNGELA DUARTE TRIGO DE MORAES, Matrícula 260.314, com proventos integrais do Vencimento Básico do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Nível Intermediário, na Classe "C", Padrão 13 (art. 6o da Lei n. 12.774/2012), acrescida da Gratificação de Atividade Judiciária - GAJ incidente sobre o vencimento básico do cargo efetivo (art. 13 da Lei n. 11.416/2006) e, ainda, de forma integral, a percepção: a) do Adicional por Tempo de Serviço - ATS no total de 14 (quatorze) anuênios incidentes sobre o vencimento básico do cargo efetivo, nos termos do art. 67, caput, da Lei n. 8.112/90, incorporados antes da revogação deste dispositivo pela Medida Provisória n. 2.225/2001 - que estabeleceu como termo final para apuração desta vantagem a data de 8/3/99 - direito resguardado pelo art. 6o da Lei n. 9.624/98; b) da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada (VPNI) de Quintos, das parcelas legalmente incorporadas e equivalentes a 5/5 (cinco quintos) de Função Comissionada FC 08, com fundamento no art. 15, §§ 1º e 2º, da Lei n. 9.527/97 c/c os arts. 2º, 3º e 5º da Lei n. 9.624/98, e 3º da Medida Provisória n. 2.225-45, de 4/9/2001; e c) do Adicional de Qualificação de Título (conclusão em curso de pós-graduação, lato sensu) concedido anteriormente à data de inativação, nos termos do art. 14, § 5º, e art. 15 da Lei n. 11.416/2006; com direito à paridade plena, sem aplicação da média aritmética simples, com fundamento no art. 7o da EC n. 41/2003, aplicado por força do parágrafo único do art. 3º da EC 47/2005.</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Des. SANSÃO SALDANHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>