<xml><article id="11066445" name="PortariaSEIAposentadoriaOutubro2" idOficio="5517931" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00016:00154:00001:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="74" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=74" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12053506">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 20 de Setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 20 de Setembro de 2019</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal de Uberlândia, no uso de suas atribuições legais conferidas pela Portaria n° 095, de 05 de janeiro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 09 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>Nº 2.773 - Art. 1º - Conceder a Geraldo Batista de Melo, matrícula SIAPE nº 0411326, código de vaga nº 321209, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior - Classe 8 - Nível 801 - Doutorado - Dedicação Exclusiva, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 3º, da Emenda Constitucional 47/2005 e considerando o saldo de 270 dias de Licença Prêmio. (processo nº 23117.078176/2019-83)</p><p>Nº 2.774 - Art. 1º - Conceder a Nassime José Júnior, matrícula SIAPE nº 0412123, código de vaga nº 321914, ocupante do cargo Técnico em Agrimensura, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 3, Padrão de Vencimento 16, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 3º, da Emenda Constitucional 47/2005. (processo nº 23117.076098/2019-82)</p><p>Nº 2.775 - Art. 1º - Conceder a Paulo Roberto Bernardes Alves, matrícula SIAPE nº 0139987, código de vaga nº 319350, ocupante do cargo de Engenheiro Agrônomo, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 1, Padrão de Vencimento 16, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 3º da Emenda Constitucional 47/2005, vantagem do art. 62-A da Lei 8.112/90 e considerando o saldo de 270 dias de Licença Prêmio. (processo nº 23117.077326/2019-31)</p><p>Nº 2.776 - Art. 1º - Conceder a Elmar Gonzaga Gonçalves, matrícula SIAPE nº 0412158, código de vaga nº 321946, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior - Classe 7 - Nível 701 - Doutorado - 40 horas, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 3º, da Emenda Constitucional 47/2005. (processo nº 23117.078154/2019-13)</p><p>Nº 2.777 - Art. 1º - Conceder a Adair Alves Teixeira, matrícula SIAPE nº 0413867, código de vaga nº 323395, ocupante do cargo de Odontólogo, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 3º da Emenda Constitucional 47/2005. (processo nº 23117.079420/2019-25)</p><p>Nº 2.778 - Art. 1º - Conceder a Carmem Morlin, matrícula SIAPE nº 413547, código de vaga nº 323279, ocupante do cargo Nutricionista-Habilitação, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, do quadro permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 3º da Emenda Constitucional 47/2005. (processo nº 23117.069879/2019-11)</p><p>Nº 2.779 - Art. 1º - Conceder a Miria Márcia Tavares de Lima, matrícula SIAPE nº 0412422, código de vaga nº 322200, ocupante do cargo de Técnico em Enfermagem, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 3º da Emenda Constitucional 47/2005. (processo nº 23117.079639/2019-24)</p><p>Nº 2.780 - Art. 1º - Conceder a Helena Aparecida Batista Rodrigues Borges, matrícula SIAPE nº 1476131, código de vaga nº 322801, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 10, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária, conforme o art. 40, § 1º, inciso III, alínea "A" da CF/88, com redação dada pela Emenda Constitucional 41/2003. Os proventos serão calculados com base no art. 1º da Lei nº 10.887/2004. (processo nº 23117.079940/2019-38)</p><p>Nº 2.781 - Art. 1º - Conceder a José Umberto Marson, matrícula SIAPE nº 0410591, código de vaga nº 320522, ocupante do cargo de Marceneiro, Nível de Classificação B, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 3º da Emenda Constitucional 47/2005. (processo nº 23117.080328/2019-16)</p><p>Nº 2.782 - Art. 1º - Conceder a Gilda Paula Cardozo, matrícula SIAPE nº 1434596, código de vaga nº 774484, ocupante do cargo Técnico em Enfermagem, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 10, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos proporcionais, com base no art. 40, § 1º, inciso III, alínea "B" da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional 41/2003. Os proventos serão calculados com base no art. 1º da Lei nº 10887/04. (processo nº 23117.081744/2019-23)</p><p>Nº 2.783 - Art. 1º - Conceder a Marden da Silva, matrícula SIAPE nº 0410833, código de vaga nº 320761, ocupante do cargo Técnico de Tecnologia da Informação, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 3º, da Emenda Constitucional 47/2005. (processo nº 23117.081803/2019-63)</p><p>Nº 2.784 - Art. 1º - Conceder a Marlene Maria de Jesus Silva, matrícula SIAPE nº 1035063, código de vaga nº 323496, ocupante do cargo Técnico em Higiene Dental, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 3º, da Emenda Constitucional 47/2005. (processo nº 23117.081902/2019-45)</p><p>Nº 2.785 - Art. 1º - Conceder a Dione Amaral Macedo, matrícula SIAPE nº 0389964, código de vaga nº 301760, ocupante do cargo Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 15, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 3º, da Emenda Constitucional 47/2005. (processo nº 23117.081935/2019-95)</p><p>N° 2.786 - Art. 1º - Conceder a Guilherme Gregório de Oliveira, matrícula SIAPE nº 6412580, código de vaga nº 321688, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior - Classe 5 - Nível 501 - Mestrado - 20 horas, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos proporcionais, com base no art. 40, § 1º, inciso III, alínea "B" da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional 41/2003. Os proventos serão calculados com base no art. 1º da Lei nº 10887/04. (processo nº 23117.081954/2019-11)</p><p>Nº 2.787 - Art. 1º - Conceder a Laerte Pereira de Almeida, matrícula SIAPE nº 1082466, código de vaga nº 339725, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior - Classe 8 - Nível 801 - Doutorado - Dedicação Exclusiva, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 3º, da Emenda Constitucional 47/2005. (processo nº 23117.082011/2019-14)</p><p>Nº 2.788 - Art. 1º - Conceder a Patrícia Alves de Macedo Batista, matrícula SIAPE nº 0412928, código de vaga nº 322688, ocupante do cargo Servente de Limpeza, Nível de Classificação A, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 3º, da Emenda Constitucional 47/2005. (processo nº 23117.084608/2019-95)</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogadas as disposições em contrário.</p><p class="assina">Marcio Magno Costa</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal de Uberlândia, no uso de suas atribuições legais conferidas pela Portaria n° 095, de 05 de janeiro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 09 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>Nº 2.814 - Art. 1º - Conceder a Josildo de Azevedo, matrícula SIAPE nº 4095472, código de vaga nº 319524, ocupante do cargo Técnico de Laboratório Área, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, do quadro permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 3º da Emenda Constitucional 47/2005, considerando o saldo de 270 dias de Licença Prêmio. (processo nº 23117.084895/2019-33)</p><p>Nº 2.815 - Art. 1º - Conceder a Analucia de Morais Vieira, matrícula SIAPE nº 1123239, código de vaga nº 708531, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico - Classe D - Nível 501 - Doutorado - Dedicação Exclusiva, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 6º, incisos I, II, III e IV, § único da Emenda Constitucional 41/2003 e do § 5º do art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela EC 41/2003. (processo nº 23117.085241/2019-27)</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogadas as disposições em contrário.</p><p class="assina">Marcio Magno Costa</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>