<xml><article id="11340024" name="P8PPRUDENTE30" idOficio="5549548" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/10/2019" artClass="00013:00053:00100:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 8ª Região Fiscal/Delegacia da Receita Federal do Brasil em Presidente Prudente" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="201" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12107280">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 30, DE 14 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 30, DE 14 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DELEGADO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM PRESIDENTE PRUDENTE-SP, no uso das atribuições que lhe confere o Artigo 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria nº 430, de 09 de outubro de 2017, do Senhor Ministro de Estado da Fazenda e, tendo em vista o disposto no artigo 7º. do Decreto nº. 3.555, de 08 de agosto de 2.000 e no artigo 3º., inciso IV da Lei 10.520, de 17 de julho de 2.002, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar como PREGOEIRO da Delegacia da Receita Federal do Brasil em Presidente Prudente, o servidor Fábio Luis Lobo Tinti, Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, matrícula SIAPECAD nº 25083 ou, em caso de impedimento do mesmo, o servidor, Cássio Aparecido Gimenes Nakashima, Analista Tributário da Receita Federal do Brasil , matrícula SIAPECAD nº 57290.</p><p>Art. 2º - Designar, para compor a EQUIPE DE APOIO, os servidores: Cássio Aparecido Gimenes Nakashima, Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, matrícula SIAPECAD nº 57290, Ernane Miyazaki Aoki, Analista Técnico Administrativo, matrícula SIAPECAD nº 1904069 e Paulo Vinícius Fuzeto, Analista Tributário da Receita Federal do Brasil , matrícula SIAPECAD nº 1816118.</p><p>Art. 3º - Para os fins previstos na Lei 10.520, de 17 de julho de 2.002, a autoridade imediatamente superior ao Pregoeiro é o Delegado da Receita Federal do Brasil em Presidente Prudente.</p><p>Art. 4º - Revogar a Portaria nº 043, de 07/12/2017, publicada no DOU de 08/12/2017.</p><p>Art. 5º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FÁBIO EDUARDO BOSCHI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>