<xml><article id="11194938" name="srh3426-28" idOficio="5534493" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2019" artClass="00016:00086:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Campina Grande" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12082249">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 4 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE CAMPINA GRANDE, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 3.426 - Conceder afastamento de curtíssima duração para participar do evento XIV Congreso Iberoamericano de Ingeniaría Mecánica, que será realizado em Cartagena de Índias, Colômbia, durante o período de 10 a 17 de novembro de 2019 com ônus para a UFCG, a(o) servidor (a): RICHARD SENKO, matrícula SIAPE 3062516, Cargo: Professor de Magistério Superior, lotado(a) da Universidade Federal de Campina Grande. (processo nº 23096.030133/2019-11)</p><p>Nº 3.428 - Conceder afastamento de curtíssima duração para realizar, a convite, visita técnica à HIESE vinculada ao Instituto Pedro Nunes na cidade Panela -Portugal, durante o período de 12 a 23 de outubro de 2019 com ônus para a Fundação Parque Tecnológico da Paraíba, a(o) servidor (a): MÔNICA TEJO CAVALCANTI, Matrícula SIAPE: 1800974, Cargo: Professor de Magistério Superior, lotado(a) Unidade Acadêmica de Tecnologia de Alimentos, do Centro de Ciências e Tecnologia Agroalimentar - CCTA da Universidade Federal de Campina Grande. (processo nº 23096.031771/2019-41)</p><p class="assina">VICEMÁRIO SIMÕES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>