<xml><article id="11135248" name="Portarias 686 e 687" idOficio="5528930" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/10/2019" artClass="00013:00049:00059:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda/Secretaria do Tesouro Nacional/Subsecretaria de Assuntos Corporativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="192" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12072818">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS CORPORATIVOS DA SECRETARIA DO TESOURO NACIONAL-SUBSTITUTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria STN nº 157, de 18 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 19 de março de 2019, resolve:</p><p>Nº 686 Dispensar, a partir de 2 de outubro de 2019, MARIA DE FÁTIMA MOREIRA DE CARVALHO, Agente Administrativo, Matrícula SIAPE nº 0094603, do recebimento da Gratificação Temporária das Unidades Gestoras dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, do Sistema de Administração Financeira Federal (Anexo VII - Lei 11.356), Nível Intermediário - NI, Órgão Central.</p><p>Nº 687 Conceder a Gratificação Temporária das Unidades Gestoras dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, do Órgão Central, Nível Intermediário - NI, do Sistema de Administração Financeira Federal (Anexo VII - Lei 11.356), à servidoraFernanda Pedroza Rodrigues Aredes, Assistente Técnico Administrativo, Matrícula SIAPE nº 2095243, em exercício na Gerência de Recursos Humanos, da Coordenação-Geral de Desenvolvimento Institucional - CODIN/SUCOP/STN/ME, da Secretaria do Tesouro Nacional.</p><p class="assina">VINÍCIUS MENDONÇA NEIVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>