<xml><article id="11461954" name="PORTARIA N 4591-2019 - OACI" idOficio="5561281" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/10/2019" artClass="00017:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="206" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12127836">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.591, DE 22 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4.591, DE 22 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DA INFRAESTRUTURA SUBSTITUTO, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto no art. 95 da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no art. 3º, inciso I, alínea b) e no art. 5º, inciso IV, da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972 (Lei de Retribuição no Exterior - LRE) e no art. 2º e art. 8º, inciso III, do Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e no Processo nº 00058.020591/2019-94, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora NANCY AMELIA SANCHES AMIKURA, matrícula SIAPE nº 1648601, para atuar como Technical Officer no Safety Management Programme, pelo período de 2 (dois) anos, a contar de 04 de novembro de 2019, em missão transitória na sede da Organização de Aviação Civil Internacional (OACI), em Montreal, no Canada, com retribuição calculada com base no índice 76 da Tabela de Escalonamento Vertical, constante no anexo I à LRE, e no índice 70 de Indenização de Representação no Exterior - Servidores Civis, constante no anexo I ao Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, observados os respectivos fatores de conversão.</p><p>Art. 2º O ônus da missão e a responsabilidade pela prestação de contas são de responsabilidade da Agência Nacional de Aviação Civil, autarquia especial com autonomia financeira, nos termos do art. 4º da Lei nº11.182, de 27 de setembro de 2005.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO SAMPAIO CUNHA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>