<xml><article id="11494210" name="Portarias n 730 a 732.2019" idOficio="5564303" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/10/2019" artClass="00016:00151:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Vale do São Francisco" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12132521">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Fundação Universidade Federal do Vale do São Francisco - UNIVASF, no uso das suas atribuições conferidas pelo Decreto de 28 de março de 2016, publicado no Diário Oficial da União nº 59 de 29 de março de 2016, e tendo em vista o Ofício nº 1301/2019 - CPSICO, resolve:</p><p>Nº 730 - Designar, a partir de 01.11.2019, a servidora MARIANA RIBEIRO DE SOUZA, CPF 906.203.565-53, Professora do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1623487, para exercer interinamente a função de Coordenadora do Colegiado Acadêmico do Curso de Psicologia até a realização de nova eleição pelo colegiado, código FCC.</p><p>Nº 731 - Designar, a partir de 01.11.2019, a servidora LUCIVANDA CAVALCANTE BORGES DE SOUSA, CPF 023.865.354-44, Professora do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1457144, para exercer interinamente a função de Vice-Coordenadora do Colegiado Acadêmico do Curso de Psicologia até a realização de nova eleição pelo colegiado.</p><p class="assina">TELIO NOBRE LEITE</p><p class="cargo">Em Exercício</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 732, DE 24 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Fundação Universidade Federal do Vale do São Francisco - UNIVASF, no uso das suas atribuições conferidas pelo Decreto de 28 de março de 2016, publicado no Diário Oficial da União nº 59 de 29 de março de 2016, e tendo em vista o Documento nº 23402.024168/2019-00 - CGEO, resolve:</p><p>Designar, a partir de 01.11.2019, a servidora NATALIA MICHELI TAVARES DO NASCIMENTO SILVA MENDES, CPF 051.181.704-51, Professora do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1805036, para exercer interinamente a função de Coordenadora do Colegiado Acadêmico de Geografia até a realização de nova eleição pelo colegiado, código FCC.</p><p class="assina">TELIO NOBRE LEITE</p><p class="cargo">Em Exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>