<xml><article id="11374650" name="Port 6107 a 6118__094943" idOficio="5552301" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/10/2019" artClass="00013:00002:00072:00002:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência de Administração em São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="203" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12112321">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS  DE  16  DE  OUTUBRO  DE  2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DA DIRETORIA DE ADMINISTRAÇÃO E LOGÍSTICA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA EM SÃO PAULO, no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo Artigo 5º, Inciso II da Portaria ME/SE nº 284 de 31.01.2019, publicada no Diário Oficial da União de 01.02.2019 e Portaria SRF nº 1671 de 16.06.2005, publicada no Diário Oficial da União de 20.06.2005, resolve:</p><p>Nº 6.446 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor Sr. ROGERIO JOSE NUNES FERREIRA, Matriculas SIAPE: 97563 e SIAPECAD: 22286, ocupante do cargo efetivo Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais. Processo nº 19515.000015/2019-14.</p><p>Nº 6.448 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor Sr. EDSON KENHITI ITIOKA, Matriculas SIAPE: 1303979 e SIAPECAD: 76330, ocupante do cargo efetivo Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 6º, Incisos I, II, III e IV da Emenda Constitucional nº 41/2003, com proventos integrais. Processo nº 16561.000001/2019-57.</p><p>Nº 6.450 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora Sra. CLÁUDIA ESTAVÃO DE ANDRADE, Matriculas SIAPE: 934909 e SIAPECAD: 56957, ocupante do cargo efetivo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais. Processo nº 17460.000002/2019-01.</p><p class="assina">DONIZETI DE CARVALHO ROSA.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>