<xml><article id="11146847" name="PORT MAPA 200 SE SEÇÃO 2" idOficio="5529788" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/10/2019" artClass="00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="193" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12074139">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 200, DE 2 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 200, DE 2 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, considerando o disposto no art. 93, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União do dia seguinte e, ainda, pela Lei nº 11.357, de 19 de outubro de 2006, e o que consta do processo nº 21008.001608/2019-70, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor JORGE ELSON SILVA DE SOUZA, matrícula nº 1016899, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério, para exercício junto ao Governo do Estado do Amapá, a fim de exercer o cargo comissionado de Diretor-Presidente do Instituto de Pesquisas Científicas e Tecnológicas do Estado do Amapá, em nível de FGS-4.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cessionário.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º, do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TEREZA CRISTINA CORRÊA DA COSTA DIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>