<xml><article id="11341289" name="PT DP 1672 A 1681 GGPES" idOficio="5549659" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/10/2019" artClass="00024:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="201" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12107896">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 54, III, § 3º, aliado aos arts. 7°, XII e 53, I, §§ 1º e 3º do Regimento Interno aprovado nos termos do Anexo I da Resolução da Diretoria Colegiada RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018, resolve autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 1.672 - LIANA TIEKO EVANGELISTA KUSANO FONSECA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1477688, inspecionar a empresa Bayer AG, em Berlim, Alemanha, no período de 23/11/19 a 30/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo Nº 421/2019. (Processo Nº 25351.934000/2019-74).</p><p>Nº 1.673 - RAFAEL ANTONIO DALFIOR FAVA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1568323, inspecionar a empresa Bayer AG, em Berlim, Alemanha, no período de 23/11/19 a 30/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo Nº 421/2019. (Processo Nº 25351.932537//2019-08).</p><p>Nº 1.674 - GLORIA MARIA DE OLIVEIRA LATUF, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1568085, participar do Taller Regional para abogadas/os "Hacia la Implementación Efectiva del CMCT em Latinoamérica, em Cidade do México, México, no período de 12/10/19 a 18/10/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo Nº 452/2019. (Processo Nº 25351.933881//2019-14).</p><p>Nº 1.675 - LETICIA OYAMADA SIZUKUSA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 2110788, para inspecionar a empresa BAG HEALTH CARE GMBH, em Lich, Alemanha, no período de 16/11/19 a 24/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo Nº 421/2019. (Processo Nº 25351.932704/2019-11).</p><p>Nº 1.676 - FERNANDA MOREIRA COURA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1491219, para inspecionar a empresa BAG HEALTH CARE GMBH, em Lich, Alemanha, no período de 16/11/19 a 24/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo Nº 421/2019. (Processo Nº 25351.932704/2019-11).</p><p>Nº 1.677 - KELLEN CRISTINA DOMINGUES DOS SANTOS, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1491395, para inspecionar a empresa Asahi Intecc Thailand Co., Ltd, em Pathumthani, Tailândia, no período de 25/10/19 a 2/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo Nº 366/2019. (Processo Nº 25351.929698/2019-14).</p><p>Nº 1.678 - PATRICIA OLIVEIRA PEREIRA TAGLIARI, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1518435, para participar Fórum Anual do Programa de Auditoria Única de Produtos para Saúde - MDSAP, em Washington, EUA, no período de 30/11/19 a 7/12/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo Nº 408/2019. (Processo Nº 25351.932085/2019-56).</p><p>Nº1.679 - RENATO LOPES HURTADO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1568710, para inspecionar a empresa Pharmaceutical Works Polpharma S.A., em Gdansksi, Polônia, no período de 2/11/19 a 10/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo Nº 421/2019. (Processo Nº 25351.932704/2019-11).</p><p>Nº 1.680 - JEAN CARLO DE MIRANDA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1491410, para inspecionar a empresa Pharmaceutical Works Polpharma S.A., em Gdansksi, Polônia, no período de 2/11/19 a 10/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo Nº 421/2019. (Processo Nº 25351.932704/2019-11).</p><p>Nº 1.681 - MARIANA ADELHEIT VON COLLANI, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1491489 para participar da reunião temática do Comitê Diretivo do Mecanismo de Estados Membros da OMS, reunião plena do MSM/SF e reunião técnica da Atividade Priorizada "A", em Genebra, Suíça, no período de 19/10/19 a 26/10/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo Nº 399/2019.. (Processo Nº 25351.931330/2019-16).</p><p class="assina">WILLIAM DIB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>