<xml><article id="11424988" name="Portarias de 21.10.2019 - 8656, " idOficio="5557073" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/10/2019" artClass="00024:00034:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde/Superintendência Estadual em Sergipe" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12120805">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE ESTADUAL SUBSTITUTO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE EM SERGIPE, nomeado pela Portaria nº 674, de 08 de maio de 2017, publicada no DOU nº 87, Seção 2, de 09 de maio de 2017, no uso de suas atribuições que lhe confere o Estatuto aprovado pelo Decreto nº 8.867 de 03 de outubro de 2016, publicado no DOU de 04 de outubro de 2016, resolve:</p><p>Nº 8.656 - Conceder aposentadoria com proventos integrais à servidora RINALDA LIMA, ocupante do cargo de Datilógrafo, Classe "S", Padrão III, matrícula SIAPE 0492203, do quadro de pessoal da Fundação Nacional de Saúde, com fundamento no Art. 3º, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional Nº 47/2005, com opção de que trata o artigo 88 da Lei nº 13.324/2016, e demais vantagens a que fizer jus. (Processo nº 25280.001020/2019-48)</p><p>Nº 8.661 - Conceder aposentadoria com proventos integrais à servidora VALDELICE PETRONÍLIA DE JESUS PADILHA, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe "S", Padrão III, matrícula SIAPE 0520484, do quadro de pessoal da Fundação Nacional de Saúde, com fundamento no Art. 3º, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional Nº 47/2005, com opção de que trata o artigo 88 da Lei nº 13.324/2016, e demais vantagens a que fizer jus. (Processo nº 25280.001021/2019-92)</p><p>Nº 8.662 - Conceder aposentadoria com proventos integrais ao servidor JOÃO INACIO CARDOSO, ocupante do cargo de Auxiliar de Serviços Gerais, Classe "S", Padrão III, matrícula SIAPE 0473444, do quadro de pessoal da Fundação Nacional de Saúde, com fundamento no Art. 3º, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional Nº 47/2005, com opção de que trata o artigo 88 da Lei nº 13.324/2016, e demais vantagens a que fizer jus. (Processo nº 25280.001015/2019-35)</p><p>Nº 8.667 - Conceder aposentadoria com proventos integrais à servidora LAURA CRISTINA SETTON MOTA, ocupante do cargo de Administrador, Classe "S", Padrão III, matrícula SIAPE 0470342, do quadro de pessoal da Fundação Nacional de Saúde, com fundamento no Art. 3º, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional Nº 47/2005, com opção de que trata o artigo 88 da Lei nº 13.324/2016, e demais vantagens a que fizer jus. (Processo nº 25280.001022/2019-37)</p><p class="assina">ESDRAS MACHADO DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>