<xml><article id="11193291" name="AFASTAMENTO DO PAIS 07.10.2019 M" idOficio="5534233" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="08/10/2019" artClass="00016:00085:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Bahia/Coordenação de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12081842">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 7 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 7 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, usando da competência subdelegada pela Portaria Ministerial nº. 404/MEC, de 23 de abril de 2009, e de acordo com as determinações do decreto nº. 1.387, de 07.02.95, AUTORIZA, o Afastamento do País dos seguintes servidores:</p><p>ELIZA MITIYO MORINAKA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Adjunto, lotado no Instituto de Letras no Departamento de Letras Germânicas desta Universidade, no período de 05 de janeiro a 25 de janeiro de 2020, Participar de missão científica ou cultural com pesquisa em Austin, Texas/Estados Unidos. Com ônus CAPES de 05/01/2020 à 25/01/2020, limitado 06/01/2020 à 24/01/2020, (Proc. Nº. 23066.046101/2019-86).</p><p>ERIEL DE ARAUJO SANTOS, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Associado, lotado na Escola Belas Artes no Departamento de Expressão Gráfica e Tridimensional desta Universidade, no período de 01 de novembro de 2019 a 31 de outubro de 2020, Realizar pós-doutorado junto à Universidade de Londres. Com Ônus CAPES de 01/11/2019 à 31/10/2020, limitado 01/02/2020 à 31/10/2020, (Proc. Nº. 23066.041003/2019-52).</p><p>PEDRO EDUARDO DE LIMA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Adjunto, lotado no Instituto de Letras no Departamento de Letras Germânicas desta Universidade, no período de 05 de janeiro de 2020 a 04 de janeiro de 2022, Doutorado em linguística na Queen Mary University OF London. Com ônus limitado, (Proc. Nº. 23066.046996/2019-59).</p><p>VANESSA HATJE, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Associado, lotado no Instituto de Química no Departamento de Química Analítica desta Universidade, no período de 31 de janeiro de 2020 a 13 de março de 2020, Participação na 38º Operação Antártica Brasileira - Projeto PROVOCCAR, Antártica. Com ônus limitado, (Proc. Nº. 23066.043411/2019-49).</p><p>VITOR ARAUJO FILGUEIRAS, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Adjunto, lotada na Faculdade de Economia no Departamento de Economia desta Universidade, no período de 23 de novembro de 2019 a 10 de dezembro de 2020, realizar pesquisa como professor visitante Junior no exterior, junto a Universidad Complutense de Madrid/Espanha, com ônus CAPES 01/12/2019 à 31/05/2020 e limitado 01/12/2019 à 30/11/2020, (Proc. Nº. 23066.044475/2019-67).</p><p>VIVIAN DE OLIVEIRA FERNANDES, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Associado, lotado na Escola de Politécnica no Departamento de Engenharia de Transporte e Geodésia desta Universidade, no período de 01 de dezembro de 2019 a 30 de junho de 2020, Pós-doutorado na universidade de Heidelberg/Alemanha. com ônus CAPES, (Proc. Nº. 23066.035558/2019-65).</p><p class="assina">JOÃO CARLOS SALLES PIRES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>