<xml><article id="11201209" name="DOU2-SP-1-PT-610-UNI-PR-SP-00109" idOficio="5535275" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2019" artClass="00039:00007:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12083843">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 610, DE 3 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 610, DE 3 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DE SÃO PAULO, no uso de suas atribuições previstas no inciso II, artigo 50 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e no Regimento Interno Administrativo do MPF, aprovado pela Portaria n.º SG/MPF n.º 382, de 05 de maio de 2015, resolve:</p><p>1. Exonerar a servidora MARIA LIGIA PASTINA, Matrícula nº 20854, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, do cargo em comissão de Assessora-chefe - Nível II, CC-2, da Assessoria Jurídica do Gabinete do Procurador-chefe da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p>2. Apostilar a nomeação de THAILA APARECIDA SOUZA, Bacharela em Direito, Matrícula nº 29539, do cargo em comissão de Assessor Nível II do Gabinete do Procurador Márcio Schusterschitz da Silva Araújo, CC-2, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo, feita originalmente pela Portaria nº 418, de 27 de julho de 2017, publicada no DOU de 31 de julho de 2017, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Assessora-chefe Nível II, CC-2, da Assessoria Jurídica do Gabinete do Procurador-chefe da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p>3. Nomear RAPHAEL OLIVEIRA AGUIAR, bacharel em Direito, para o cargo em comissão de Assessor Nível II do Gabinete do Procurador Márcio Schusterschitz da Silva Araújo, CC-2, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p>MARCIO SCHUSTERSCHITZ DA SILVA ARAUJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>