<xml><article id="11483382" name="PORTARIA 3443" idOficio="5563590" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/10/2019" artClass="00026:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Controladoria-Geral da União/Corregedoria-Geral da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="207" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12131541">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 3.443, DE 23 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 3.443, DE 23 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A CORREGEDORA-GERAL DA UNIÃO SUBSTITUTA DA CONTROLADORIA-GERAL DA UNIÃO, no uso da competência que lhe conferem o artigo 51, inciso III, da Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019; o artigo 13 do Anexo I do Decreto nº 9.681, de 3 de janeiro de 2019; o artigo 4º do Decreto nº 5.480, de 30 de junho de 2005; e o artigo 1° da portaria n° 1.286, de 10 de abril de 2019; com fundamento nos artigos 143 e 152 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar JOSÉ ERNANE BARBOSA DE CASTRO, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1542979, AMANDA PATRÍCIA SOUSA DUTRA DE MELO, Auditora Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1659747, e CLAUDIA RAQUEL LEÃO BRIZOLLA, Analista Técnico Administrativo, matrícula SIAPE nº 1818359, para, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, visando dar continuidade aos trabalhos apuratórios iniciados com a designação efetuada pela Portaria nº 1.212, de 9 de maio de 2018, publicada no D.O.U. nº 89, Seção 2, p.45, de 10 de maio de 2018, e tendo como último ato a prorrogação efetivada pela Portaria nº 2.616, de 21 de agosto de 2019, publicada no D.O.U. nº 163, Seção 2, p. 62, de 23 de agosto de 2019, referente ao Processo nº 00190.104833/2018-96.</p><p>Art. 2º - Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para conclusão dos trabalhos da referida comissão.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DEBORA QUEIROZ AFONSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>