<xml><article id="11084893" name="PORTARIA Nº 576 a 584, DE 30 DE " idOficio="5524528" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00017:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/VALEC - Engenharia, Construções e Ferrovias S.A." artSize="12" artNotes="" numberPage="77" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=77" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12065322">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da VALEC - ENGENHARIA, CONSTRUÇÕES e FERROVIAS S.A., no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 52 do Estatuto Social vigente, considerando o Plano de Cargos Comissionados - PCC de 2012 da VALEC, aprovado por meio do Ofício nº 1265/2012/DEST-MP, de 20 de dezembro de 2012, pela Portaria nº 29, de 20 de dezembro 2012, e Resolução da Diretoria Executiva - DIREX nº 001/2013, de 17 de janeiro de 2013, resolve:</p><p>Nº 576 - Exonerar ANDERSON LEONIR AHLERT, matrícula SIAPE nº 1776055, do cargo comissionado de GERENTE DE ADMINISTRAÇÃO, vinculado à Superintendência Administrativa da Diretoria de Administração e Finanças, para o qual foi nomeado conforme a Portaria nº 293, de 22 de junho de 2015.</p><p>Nº 577 - Exonerar BRUNO DIAS DVORSAK, matrícula SIAPE nº 1981783, do cargo comissionado de GERENTE DE CONTRATOS DE OBRAS, vinculado à Superintendência de Construção da Diretoria de Engenharia, para o qual foi nomeado conforme a Portaria nº 485, de 13 de agosto de 2019.</p><p>Nº 578 - Nomear RAFAEL FERNANDES DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 2064633, para exercer o cargo comissionado de GERENTE DE CONTRATOS DE OBRAS, vinculado à Superintendência de Construção da Diretoria de Engenharia, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa, para o qual foi nomeado conforme Portaria nº 484, de 13 de agosto de 2019.</p><p>Nº 579 - Nomear MARCELO PAGOTTI JOÃO, CPF nº ***.843.937-**, para exercer o cargo comissionado de GERENTE GERAL DE ACOMPANHAMENTO TÉCNICO DE OBRAS, vinculado à Superintendência de Construção da Diretoria de Engenharia.</p><p>Nº 580 - Nomear PAULO JOSÉ DOS SANTOS, CPF nº ***.414.888-**, para exercer o cargo comissionado de ASSESSOR, vinculado à Presidência.</p><p>Nº 581 - Exonerar ELISA ROBERTINA DE CARVALHO BRITTO BRUM, matrícula SIAPE nº 2223994, do cargo comissionado de SECRETÁRIA, vinculada ao Conselho Fiscal, para o qual foi nomeado conforme a Portaria nº 084, de 31 de janeiro de 2013.</p><p>Nº 582 - Exonerar MÁRIO MARCIO COUTO, matrícula SIAPE nº 3125216, do cargo comissionado de GERENTE GERAL FIOL 1, vinculado à Superintendência de Construção da Diretoria de Engenharia, para o qual foi nomeado conforme Portaria nº 283, de 31 de maio de 2019.</p><p>Nº 583 - Designar FÁBIO FERNAL, matrícula SIAPE nº 1575530, para substituir o GERENTE DE CONTROLE, RISCOS E INTEGRIDADE, vinculado à Assessoria de Governança, Estratégia e Integridade da Presidência, em suas férias, faltas e/ou impedimentos legais.</p><p>Nº 584 - Designar ANA MÁRCIA CAICHOLO, matrícula SIAPE nº 2051494, para substituir a GERENTE GERAL DE COMUNICAÇÃO SOCIAL, vinculada à Presidência, em suas férias, faltas e/ou impedimentos legais.</p><p>Estas portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MÁRCIO VELLOSO GUIMARÃES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>