<xml><article id="11262039" name="Portarias de 09 de outubro" idOficio="5541242" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/10/2019" artClass="00024:00002:00023:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Minas Gerais/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="198" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12093509">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM MINAS GERAIS, face competência subdelegada pela PT/SAA/MS nº 1.804, de 01 de outubro de 2013, publicada no DOU nº 192, de 03 de outubro de 2013, resolve:</p><p>Nº 901 - Conceder pensão a ERIKA GISELE CACHOEIRA companheira de HERMES HERMANO HERMSDORFS, SIAPE 0555967, Técnico em Radiologia, NI, Classe S, Padrão III, ex-servidor deste Ministério, falecido em 19/08/2019, com fundamento nos artigos 215 e 217 Inciso III da Lei nº 8.112 de 1990 - alterados pelo artigo 3º da Lei 13135/2015 - combinados com a EC 47/2005 e Lei 10887/2004.</p><p>Processo nº 25003.006301/2019-66</p><p>Nº 902 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor JADIR GONCALVES DE SOUSA, matrícula SIAPE nº 482119, Agente de Saúde Pública, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n° 25003.005574/2019-93.</p><p>Nº 903 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais a servidora APARECIDA LIMA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 561298, Agente Administrativo, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n° 25003.004202/2019-40.</p><p class="assina">CARLOS ROBERTO ARVELLOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>