<xml><article id="11126612" name="PTS 2.812 A 2.840 PRESIDENCIA" idOficio="5528058" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/10/2019" artClass="00013:00058:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="192" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12071013">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.812 - Dispensar, a pedido, JOÃO JACKSON CARDOSO DE AGUIAR, matrícula nº 1.446.490, CPF nº 053.747.846-92, do encargo de substituto eventual de Chefe de Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Montes Claros/MG.</p><p>Nº 2.813 - Designar RAFAEL SAMARONE FERREIRA DIAS, matrícula nº 2.026.676, CPF nº 080.304.986-24, para o encargo de substituto eventual de Chefe de Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Montes Claros/MG, nos afastamentos e impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 2.814 - Dispensar, a contar de 23 de setembro de 2019, ANTENOR ROSENO DE OLIVEIRA FILHO, matrícula nº 1.377.605, CPF nº 576.811.209-04, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Manutenção, código FG 1, da Gerência-Executiva Uberlândia/MG.</p><p>Nº 2.815 - Dispensar, a pedido, a contar de 24 de setembro de 2019, PAULO CÉSAR BORGES JUNIOR, matrícula nº 1.636.263, CPF nº 039.912.736-40, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Atendimento, código FG 1, da Gerência-Executiva Uberlândia/MG.</p><p>Nº 2.816 - Dispensar, a contar de 20 de agosto de 2019, MAYARA SCHNEIDER GAVARRETE VALLADARES, matrícula nº 2.036.553, CPF nº 009.736.389-82, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Reconhecimento de Direitos, código FG 1, da Gerência-Executiva Blumenau/SC.</p><p>Nº 2.817 - Designar MARCOS DA ROSA E SILVA, matrícula nº 1.450.286, CPF n° 549.370.430-72, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Logística, Licitações e Contratos e Engenharia, código FG 1, da Gerência-Executiva Pelotas/RS.</p><p>Nº 2.818 - Dispensar, a pedido, a contar de 1º de setembro de 2019, ALESSANDRA MENEGATTI, matrícula nº 1.633.806, CPF nº 810.651.670-91, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Administração de Informações de Segurados, código FG 1, da Gerência-Executiva de Passo Fundo/RS.</p><p>Nº 2.819 - Dispensar LEANDRO RODRIGUES, matrícula nº 1.098.673, CPF nº 428.863.410-53, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Manutenção, código FG 1, da Gerência-Executiva Novo Hamburgo/RS.</p><p>Nº 2.820 - Designar LUCIANE LOCHNER PEREIRA, matrícula nº 1.379.593, CPF nº 696.116.290-87, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Manutenção, código FG 1, da Gerência-Executiva Novo Hamburgo/RS.</p><p>Nº 2.821 - Designar ALEXANDRE NEVES PEREIRA, matrícula 2.133.288, CPF 246.573.658-27, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Logística, Licitações e Contratos e Engenharia, código FG 1, da Gerência-Executiva Curitiba/PR.</p><p>Nº 2.822- Dispensar GIOVANI ZANON ZOCCOLI, matrícula n° 3.002.177, CPF n° 061.120.899-71, do encargo de substituto de Chefe da Assessoria de Comunicação Social, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Curitiba/PR.</p><p>Nº 2.823 - Dispensar RAFAEL PROCOPIO DE REZENDE, matrícula n° 3.133.858, CPF n° 001.657.621-79, da Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios, código FG 3, da Agência da Previdência Social Palmas/TO, vinculada à Gerência-Executiva Palmas/TO.</p><p>Nº 2.824 - Designar RAFAEL PROCOPIO DE REZENDE, matrícula n° 3.133.858, CPF n° 001.657.621-79, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Palmas/TO, vinculada à Gerência-Executiva Palmas/TO.</p><p>Nº 2.825 - Designar ANA LUISA DA SILVA ROCHA, matrícula nº 2.264.954, CPF nº 087.715.146-60, para exercer a Função Gratificada, código FG 1, da Coordenação-Geral de Auditoria em Gestão Interna da Auditoria-Geral.</p><p>Nº 2.826 - Designar ANA LUISA DA SILVA ROCHA, matrícula nº 2.264.954, CPF nº 087.715.146-60, para o encargo de substituta eventual de Chefe da Divisão de Auditoria em Gestão Interna, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Auditoria em Gestão Interna da Auditoria-Geral.</p><p>Nº 2.827 - Exonerar ROBSON ALVES DE CASTRO, matrícula nº 1.795.459, CPF nº 087.671.276-65, do cargo em comissão de Chefe do Serviço de Atendimento, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Distrito Federal.</p><p>Nº 2.828 - Dispensar, a pedido, JOSE WELITON PEDRO DA SILVA, matrícula nº 2.355.426, CPF nº 082.318.274-63, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Porto Velho - Embratel, vinculada à Gerência-Executiva Porto Velho/RO.</p><p>Nº 2.829 - Designar ADSON BIZERRA LIMA, matrícula nº 2.350.783, CPF nº 809.766.545-04, para exercer a Função Comissionada Técnica de Técnico de Reabilitação Profissional II, código FCT 14, vinculada à Gerência-Executiva Barreiras/BA.</p><p>Nº 2.830 - Tornar sem efeito a Portaria nº 2.368/PRES/INSS, de 28 de agosto de 2019, publicada no DOU nº 167, de 29 de agosto de 2019, Seção 2, pág. 24.</p><p>Nº 2.831 - Designar ANDRE CAMARGO HORTA DE MACEDO, matrícula nº 3.029.306, CPF n° 177.925.708-27, para o encargo de substituto eventual de Coordenador de Consultoria em Matéria Administrativa, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Matéria Administrativa da Procuradoria Federal Especializada junto ao INSS, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 2.832 - Dispensar, a pedido, LUIZ FILIPE CABRAL VITÓRIA SENA, matrícula nº 1.784.540, CPF n° 045.932.024-69, da Função Gratificada de Chefe do Setor Técnico Administrativo, código FG 2, da Procuradoria Regional Recife/PE.</p><p>Nº 2.833 - Designar MARCEL BENVINDO FIGUEIREDO BARBOSA, matrícula nº 1.992.974, CPF n° 032.120.373-93, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Setor Técnico Administrativo, código FG 2, da Procuradoria Regional Recife/PE,</p><p>Nº 2.834 - Dispensar NELSON ANTONIO PIMENTEL JACINTO, matrícula n° 1.095.044, CPF n° 564.086.251-34, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Operações em Tecnologia da Informação e Comunicação, código FCPE 101.2, da Coordenação de Suporte e Infraestrutura e Tecnologia da Informação e Comunicação da Coordenação-Geral de Infraestrutura e Operações da Diretoria de Tecnologia da Informação e Inovação.</p><p>Nº 2.835 - Dispensar VITOR EDUARDO MENDOZA, matrícula n° 1.563.996, CPF n° 201.493.498-31, da Função Gratificada, código FG 2, da Coordenação-Geral de Modelagem do Atendimento da Diretoria de Atendimento.</p><p>Nº 2.836 - Designar VITOR EDUARDO MENDOZA, matrícula n° 1.563.996, CPF n° 201.493.498-31, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Operações em Tecnologia da Informação e Comunicação, código FCPE 101.2, da Coordenação de Suporte e Infraestrutura e Tecnologia da Informação e Comunicação da Coordenação-Geral de Infraestrutura e Operações da Diretoria de Tecnologia da Informação e Inovação.</p><p>Nº 2.837 - Dispensar JAIR RODRIGUES FERNANDES, matrícula n° 2.276.407, CPF n° 737.852.101-91, do encargo de substituto eventual de Coordenador de Suporte e Infraestrutura de Tecnologia da Informação e Comunicação, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Infraestrutura e Operações da Diretoria de Tecnologia da Informação e Inovação.</p><p>Nº 2.838 - Designar JAIR RODRIGUES FERNANDES, matrícula n° 2.276.407, CPF n° 737.852.101-91, para o encargo de substituto eventual de Chefe da Divisão de Operações em Tecnologia da Informação e Comunicação, código FCPE 101.2, da Coordenação de Suporte e Infraestrutura e Tecnologia da Informação e Comunicação da Coordenação-Geral de Infraestrutura e Operações da Diretoria de Tecnologia da Informação e Inovação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 2.839 - Designar LENIZE REGINA SILVA, matrícula n° 0.877.722, CPF n° 313.452.637-91, para o encargo de substituta eventual de Chefe do Serviço Técnico Administrativo da Diretoria de Atendimento, código DAS 101.1, no período de 7 a 18 de outubro de 2019.</p><p>Nº 2.840 - Dispensar, a pedido, VERNER VENCATO KOPERECK, matrícula nº 2.585.006, CPF nº 895.846.190-04, do encargo de substituto eventual de Chefe da Procuradoria Seccional Pelotas/RS, código DAS 101.1.</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>