<xml><article id="11568292" name="APOSENTADORIA 2019 NEICYR DE ALM" idOficio="5575888" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2019" artClass="00013:00002:00072:00002:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência de Administração no Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12152543">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A SUPERINTENDÊNCIA REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31.01.2019, publicada no Diário Oficial da União de 01.02.2019, face termos da Portaria/SRF nº 1.671, de 16.06.2005, publicada no Diário Oficial da União de 20.06.2005, resolve:</p><p>Nº 8.200 - Aposentar voluntariamente o servidor NEICYR DE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 108495 SIAPECAD nº 3279, ocupante do cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal da Secretaria da Receita Federal do Brasil, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.102670/2019-60).</p><p>A SUPERINTENDÊNCIA REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31.01.2019, publicada no Diário Oficial da União de 01.02.2019, resolve:</p><p>Nº 8.201 - Aposentar voluntariamente a servidora SIMONE DE BEM BARBOSA TORRES DE MELO, matrícula SIAPE nº 6094067 SIAPECAD nº 19186, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.103182/2019-70).</p><p>Nº 8.202 - Aposentar voluntariamente a servidora CECILIA MARIGHETTI DE CASTRO, matrícula SIAPE nº 123628 SIAPECAD nº 26179, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.103181/2019-25).</p><p>Nº 8.204 - Aposentar voluntariamente a servidora WANIA PEREIRA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 914062 SIAPECAD nº 847256, ocupante do cargo de Datilógrafo, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.103179/2019-56).</p><p>Nº 8.205 - Aposentar voluntariamente o servidor COSME RIBEIRO SANTOS, matrícula SIAPE nº 106795 SIAPECAD nº 16630, ocupante do cargo de Artífice de Artes Gráficas, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.103180/2019-81).</p><p>Nº 8.207 - Aposentar voluntariamente o servidor NELSON PEREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 107721 SIAPECAD nº 18164, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005, com as vantagens do Art. 3º da Lei nº 8911/94. (Processo 10768.103177/2019-67).</p><p class="assina">MARIA ANGELA MOREIRA CARNAVAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>