<xml><article id="11351407" name="DESPACHOS GAB.REITOR 2019_II__08" idOficio="5550019" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="17/10/2019" artClass="00016:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="202" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12108490">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 15 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 15 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, pela Portaria MEC n. 188, de 06/03/1995, publicada no Diário Oficial de 08/03/1995, AUTORIZA o Afastamento do País do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>JOAO BAPTISTA DOS SANTOS MARTINS, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE ELETRÔNICA E COMPUTAÇÃO, de 29 de Novembro de 2019 à 07 de Dezembro de 2019, para participar de I/ITSEC - Interservice/ Industry Training, Simulation and Education Conference em Orlando/Estados Unidos com ônus para Projeto SIS-ASTROS(Diárias) 29/11/2019 - 07/12/2019; com ônus para Projeto SIS-ASTROS (Passagens) 29/11/2019 - 07/12/2019; com ônus para Projeto SIS-ASTROS (Taxa de Inscrição) 02/12/2019 - 06/12/2019; (Processo Nº 23081.056675/2019-74).</p><p>MANOEL DE ARAUJO SOUSA JUNIOR, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE ENGENHARIA RURAL, de 11 de Novembro de 2019 à 17 de Novembro de 2019, para participar de Workshop on Earth observation for Disaster Risk Reduction: Droughts - Floods em Tonantzintla/México com ônus para CRECTEALC Mexico, o MCTP e o INAOE (Diárias) 11/11/2019 - 17/11/2019; com ônus para CRECTEALC Mexico, o MCTP e o INAOE (Passagens) 11/11/2019 - 17/11/2019; (Processo Nº 23081.056387/2019-10).</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p><p class="identifica">Retificação</p><p>No despacho publicado no Diário Oficial da União de 2019-09-18, referente ao afastamento do país, da servidora JUSSIANE SOUZA DA SILVA, Matrícula SIAPE n. 1150689, onde se lê "no período de 05 de Outubro de 2019 a 12 de Outubro de 2019", leia-se "no período de 05 de Outubro de 2019 a 15 de Outubro de 2019" .</p><p>No despacho publicado no Diário Oficial da União de 2019-09-05, referente ao afastamento do país, do servidor RODRIGO CORDEIRO BOLZAN, Matrícula SIAPE n. 2717710, onde se lê "no período de 04 de Outubro de 2019 a 13 de Outubro de 2019", leia-se "no período de 04 de Outubro de 2019 a 15 de Outubro de 2019" .</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>