<xml><article id="11226405" name="Portaria P N. 169 - Nomeação Con" idOficio="5537889" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/10/2019" artClass="00043:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="196" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12088240">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA   Nº  169, DE 2 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 169, DE 2 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina, no uso das atribuições conferidas pelo art. 22, incisos XXIV e XXVIII, do Regimento Interno deste Tribunal (Resolução TRESC n. 7.847, de 12.12.2011), considerando que o Tribunal de Contas da União firmou jurisprudência no sentido da legalidade do aproveitamento de candidatos aprovados em concurso público realizado por outro órgão do mesmo Poder, para provimento de cargo idêntico, de iguais denominação e descrição, envolvendo as mesmas atribuições, competências, direitos e deveres, de tal modo que se exijam os mesmos requisitos de habilitação acadêmica e profissional, observadas a ordem de classificação e a expressa previsão de tal aproveitamento; considerando a ausência de concurso público vigente neste Tribunal para o cargo de Analista Judiciário - Área Judiciária - Sem Especialidade; considerando a vigência de concurso público para o mencionado cargo no Tribunal Regional do Trabalho da 12ª Região, bem como a previsão editalícia de aproveitamento dos aprovados para nomeação em outros órgãos; considerando a expressa opção do 23º classificado por preencher vaga existente neste Tribunal; e considerando o Processo Administrativo Eletrônico n. 4.680/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear GUILHERME CHOAIRY FONTENELE, em virtude de habilitação e classificação em concurso público de provas, para exercer, em estágio probatório, o cargo da categoria funcional de Analista Judiciário - Área Judiciária - Sem Especialidade, criado pela Lei n. 10.842/2004 e vago em 07.03.2018, em decorrência da exoneração do servidor Carlos José Ronconi Neiva Peixoto, nos termos da Portaria P n. 45, de 26.02.2018, publicada no Diário Oficial da União (DOU) em 07.03.2018, convalidada pela Portaria P n. 164, de 18.09.2019, publicada no DOU em 24.09.2019.</p><p>Art. 2º O cargo efetivo a ser provido decorre da vacância enquadrada no inciso IV do § 1º do art. 1º da Portaria TSE n. 671/2018, com redação dada pela Portaria TSE n. 1.091/2018.</p><p></p><p class="assina">Des. CID JOSÉ GOULART JÚNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>