<xml><article id="11545195" name="ATO PORTARIA N 11.757-NELIANARA " idOficio="5569565" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/10/2019" artClass="00018:00027:00015:00003:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Federal/Diretoria de Gestão de Pessoal/Coordenação de Recursos Humanos/Divisão de Administração de Recursos Humanos/Serviço de Aposentadorias e Pensões" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12141636">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 11.757, DE 29 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 11.757, DE 29 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAL DA POLÍCIA FEDERAL, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelos incisos XIV e XIX do art. 43 do Regimento Interno da Polícia Federal, aprovado pela Portaria-MSP nº 155, de 27/09/2018, publicada no Diário Oficial da União nº 200, de 17/10/2018, Seção I, pp. 51/56, e tendo em vista o que consta dos Processos nº 08270.000960/1987-35, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a Portaria-DGP/PF nº 9.479, de 16/10/2018, publicada no DOU nº 201, de 18 de outubro de 2018 (8640724), que restabeleceu por decisão judicial a pensão de NELIANARA GOMES FERREIRA, matrícula SIAPE nº 01435337, filha solteira, maior de 21 (vinte e um) anos do ex-servidor JOÃO BATISTA FERREIRA, matrícula SIAPE nº 1043017, e</p><p>Suspender o benefício previdenciário da interessada acima nominada, em razão do acórdão do Tribunal Regional Federal da 2ª Região, nos autos do Processo nº 5018033-53.2018.4.02.5101, em trâmite na 23ª Vara Federal do Rio de Janeiro, que deu provimento à remessa necessária e ao recurso de apelação, reformando a sentença, considerando ilegal o ato concessório inicial da pensão, julgando improcedente o pedido autoral, e tendo em vista o Ofício nº 00338/2019/CPC/PRU2R/PGU/AGU, da Procuradoria-Regional da União - 2ª Região, o qual atesta sobre a força executória da decisão judicial referida.</p><p class="assina">DELANO CERQUEIRA BUNN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>