<xml><article id="11276642" name="P1ALFMUNDONOVO37" idOficio="5543060" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/10/2019" artClass="00013:00053:00093:00016:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 1ª Região Fiscal/Alfândega da Receita Federal do Brasil em Mundo Novo" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="198" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12096710">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 37, DE 7 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 37, DE 7 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DELEGADO ADJUNTO DA ALFÂNDEGA DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM MUNDO NOVO/MS, no uso das atribuições que lhe confere o artigo nº 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 09 de Outubro de 2017, publicada no DOU de 11 de Outubro de 2017, tendo em vista o disposto nos artigos 11 e 12 do Decreto-lei n° 200, de 25 de fevereiro de 1967, regulamentado pelo Decreto n° 83.937, de 06 de setembro 1979, com a redação dada pelo Decreto n° 86.377 de 17 de setembro de 1.981, e considerando a ausência do Delegado Adjunto no período entre 16/12/2019 à 24/12/2019, resolve:</p><p>Art. 1º - Delegar competência ao servidor RODRIGO DE ALMEIDA LARA, AFRFB, Matrícula SIAPECAD n° 01572614 , para praticar os atos previstos no artigo nº 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 09 de Outubro de 2017, publicada no DOU de 11de Outubro de 2017, nos limites da jurisdição da Alfândega da Receita Federal do Brasil em Mundo Novo-MS;</p><p>Art. 2º - O Delegado Adjunto da Alfândega da Receita Federal do Brasil em Mundo Novo/MS poderá, a qualquer tempo, avocar a decisão sobre o assunto objeto da presente delegação;</p><p>Art. 3º - Na prática do ato objeto da presente delegação deverá ser mencionado o número e a data desta Portaria;</p><p>Art. 4° - Esta Portaria vigorará do dia 16 de Dezembro de 2019 à 24 de Dezembro de 2019.</p><p class="assina">THIAGO ANDRE HERING</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>