<xml><article id="11174034" name="PORTARIA N 530" idOficio="5532609" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/10/2019" artClass="00043:00004:00005:00002:00003:00005:00002:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Conselho da Justiça Federal/Presidência/Secretaria-Geral/Diretoria Executiva de Administração e de Gestão de Pessoas/Secretaria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="194" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12078903">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 530,  DE 3 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 530, DE 3 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO CONSELHO DA JUSTIÇA FEDERAL, no uso da atribuição conferida pelo art. 1º, inciso IX, da Portaria n. 152-CJF, de 15 de março de 2019, e tendo em vista o que consta no Processo n. 0006028-61.2019.4.90.8000, , resolve:</p><p>Art. 1º Designar para substituir titulares da Subsecretaria de Auditoria de Licitações, Contratos e de Pessoal da Secretaria de Auditoria Interna, nas ausências, afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância dos respectivos cargos e funções comissionadas:</p><p>MARIA DA CONCEIÇÃO DE ARAUJO ALBUQUERQUE, matrícula n. 224, para substituir o Subsecretário, código CJ-2;</p><p>ALBA VALÉRIA GOMES PAZ RODRIGUES, matrícula n. 140, para substituir o Chefe de Seção, código FC-6, da Seção de Auditoria de Pessoal;</p><p>CONSOLAÇÃO DE MARIA NASCIMENTO FREITAS, matrícula n. 706, para substituir o Chefe de Seção, código FC-6, da Seção de Auditoria de Licitações, Dispensas e Inexigibilidades.</p><p>Art. 2º Revogar as seguintes designações de substituição:</p><p>ALBA VALÉRIA GOMES PAZ RODRIGUES, matrícula n. 140, objeto da Portaria CJF n. 388 de 1º/8/2019, publicada no Boletim Eletrônico da mesma data;</p><p>CONSOLAÇÃO DE MARIA NASCIMENTO FREITAS, matrícula n. 706, objeto da Portaria CJF-POR-2018/00056 de 8/2/2018, publicada no Diário Oficial da União do dia 14/2/2018.</p><p>Art. 3 º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROSE MARIE DE THUIN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>