<xml><article id="11342556" name="PORTARIA N 4220-DIPEC-DEPES-SEPE" idOficio="5549720" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/10/2019" artClass="00011:00040:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria de Pessoal, Ensino, Saúde e Desporto" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="201" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12107969">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p>PORTARIA N° 4.220/DIPEC/DEPES/SEPESD/SG-MD, DE 15 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE PESSOAL, ENSINO, SAÚDE E DESPORTO SUBSTITUTO, de conformidade com a delegação de competência outorgada pela Portaria nº 1.839/MD, de 9 de dezembro de 2010, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2001, e nos termos da Portaria nº357/ME, de 2 de setembro de 2019, e demais informações que constam do Processo nº 23001.000592/2019-73, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar, por prazo indeterminado, a cessão da servidora JOSÉLIA VIEIRA GONÇALVES FORMIGA, Matrícula SIAPE nº 1113523, ocupante do cargo de Agente de Portaria, pertencente ao Quadro de Pessoal do Comando da Aeronáutica, para exercer a Função Gratificada, código FG-2, na Secretaria-Executiva do Conselho Nacional de Educação do Ministério da Educação.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do Órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao Órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao Órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">HERVAL LACERDA ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>