<xml><article id="11474551" name="PORTARIA N 262 - Altera Portaria" idOficio="5562607" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/10/2019" artClass="00016:00129:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Joaquim Nabuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="207" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12129561">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 262, DE 22 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 262, DE 22 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Presidente da FUNDAÇÃO JOAQUIM NABUCO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto aprovado pelo Decreto nº 8.994, de 1º de março de 2017, e Considerando a necessidade de se proceder à Conformidade dos Registros de Gestão no Sistema Integrado de Administração Financeira - SIAFI, de acordo com o Art. 8º da Instrução Normativa nº 6, de 31 de outubro de 2007, do Ministério da Fazenda, resolve:</p><p>Alterar a Portaria FUNDAJ Nº 75, de 4 de abril de 2013, publicada no Diário Oficial da União em 08 de janeiro de 2014, dispensando Virgínia Moraes de Albuquerque, matrícula SIAPE nº 1521780, da titularidade da Conformidade dos Registros de Gestão no Sistema Integrado de Administração Financeira (SIAFI), e Windsor Coelho Cavalcanti Júnior, matrícula SIAPE nº 0435777, do encargo de substituto da titular, e designando os servidores ALEX JOSÉ FERNANDES JÚNIOR, matrícula SIAPE nº 3137718, Coordenador-Geral de Planejamento e Administração, e VIRGÍNIA MORAIS DE ALBUQUERQUE, matrícula SIAPE nº 1521780, Analista em C &amp; T, como, respectivamente, titular e substituto da Conformidade dos Registros de Gestão no SIAFI, no âmbito da Fundação Joaquim Nabuco.</p><p class="assina">Antônio Ricardo Accioly Campos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>