<xml><article id="11137448" name="PORT 744 CGPNR SEÇÃO 2" idOficio="5529150" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/10/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="192" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12073331">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 744, DE 2 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 744, DE 2 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso das atribuições que lhe conferem o inciso II do parágrafo único do art. 87 da Constituição, a Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019 e o § 1º do art. 8º do Decreto nº 8.614, de 22 de dezembro de 2015, alterado pelo Decreto nº 9.877, de 27 de junho de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os seguintes representantes para compor o Comitê Gestor da Política Nacional de Repressão ao Furto e Roubo de Veículos e Cargas:</p><p>I - do Ministério da Justiça e Segurança Pública:</p><p>a) Secretaria Nacional de Segurança Pública:</p><p>1. WELTON RODRIGO TORRES NASCIMENTO, como titular, e;</p><p>2. JOSÉ GERALDO ADORNI JUNIOR, como suplente;</p><p>b) Secretaria de Operações Integradas:</p><p>1. MOISÉS DIONÍSIO DA SILVA, como titular; e</p><p>2. WAGNER MESQUITA DE OLIVEIRA, como suplente;</p><p>c) Polícia Federal:</p><p>1. AGNALDO MENDONÇA ALVES, como titular; e</p><p>2. EDER ROSA DE MAGALHÃES, como suplente;</p><p>d) Polícia Rodoviária Federal:</p><p>1. FABIO ELISSANDRO CASSIMIRO RAMOSO, como titular; e</p><p>2. PAULO SÉRGIO GUEDES DE OLIVEIRA, como suplente;</p><p>II - do Ministério da Infraestrutura:</p><p>a) Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes:</p><p>1. ANDRÉ FRANÇA GONÇALVES, como titular; e</p><p>2. THIAGO ULIANA CALIMAN, como suplente;</p><p>b) Agência Nacional de Transportes Terrestres:</p><p>1. BASÍLIO MILITANI NETO, como titular; e</p><p>2. GERALDO LUIS ANSELMO, como suplente;</p><p>c) Departamento Nacional de Trânsito:</p><p>1. ARNALDO LUIS THEODOSIO PAZETTI, como titular; e</p><p>2. IZABELA RIZZOTTI SOUZA LIMA, como suplente;</p><p>III - do Conselho Nacional de Chefes de Polícia Civil dos Estados e do Distrito Federal:</p><p>a) ELIANTO DE SOUZA DO COUTO, como titular; e</p><p>b) ANDRÉ LUIS OLIVEIRA DA SILVA, como suplente;</p><p>IV - do Conselho Nacional de Comandantes Gerais das Polícias Militares dos Estados e do Distrito Federal:</p><p>a) LOURIVAL DA SILVA JÚNIOR, como titular; e</p><p>b) MARCELO FRAGA CARPES, como suplente;</p><p>V - do Ministério da Economia:</p><p>a) GERALDO MARCELO CABRAL DE SOUZA, titular; e</p><p>b) LUIZ GONZAGA CAMPOS DE SOUZA, suplente.</p><p>Parágrafo único. A Presidência e a Vice-Presidência do Comitê Gestor da Política Nacional de Repressão ao Furto e Roubo de Veículos e Cargas será exercida pelos representantes, titular e suplente, da Polícia Rodoviária Federal, respectivamente.</p><p>Art. 2º Ficam revogadas:</p><p>I - a Portaria nº 4, de 9 de março de 2018, do Ministério Extraordinário da Segurança Pública;</p><p>II - a Portaria nº 117, de 30 de julho de 2018, do Ministério da Segurança Pública; e</p><p>III - a Portaria nº 174, de 18 de outubro de 2018, do Ministério da Segurança Pública.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>