<xml><article id="11151061" name="DOU dia 04.10.2019 Pro Reitora P" idOficio="5530437" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/10/2019" artClass="00016:00041:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Colégio Pedro II/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="193" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12075083">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DO COLÉGIO PEDRO II, no uso de suas atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência nº 1769, de 23 de outubro de 2013 do Magnífico Reitor, publicada no Diário Oficial da União em 30 de outubro de 2013, seção 2, página 18, resolve:</p><p>Nº 3.307 Conceder aposentadoria a LUIZ CARLOS DA SILVA PINTO, no cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação/Capacitação D-IV, Padrão de Vencimento 16, matrícula SIAPE nº 877840, do Quadro Permanente desta Autarquia, com regime de 40 horas/Graduação, 25% (vinte e cinco por cento), de acordo com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 05 de julho de 2005, publicada no D.O.U. de 06 de julho de 2005, publicada no D.O.U. de 06 de julho de 2005, com a vantagem do artigo 15 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e do artigo 3º da Lei nº 8.911/94, que incorpora 02/10 (dois décimos) de FG-03 e 04/10 (quatro décimos) de DAS-1011. Fica assegurada a gratificação de 14% (quatorze por cento), a título de adicional por tempo de serviço. Processo nº 23040.006170/2019-45/0123755.00004061/2019-16.</p><p>Nº 3.308 Conceder aposentadoria a FRANCISCO JOSÉ DE SOUZA PINTO, no cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação/Capacitação D-IV, Padrão de Vencimento 16, matrícula SIAPE nº 156396, do Quadro Permanente desta Autarquia, com regime de 40 horas/Especialização (30 %), de acordo com o art. 2º, incisos I, II e III, parágrafo 1º, inciso II da Emenda Constitucional nº 41 de 19 de dezembro de 2003, com redutor de 5% para cada ano antecipado em relação aos limites da idade estabelecidos pelo art. 40, parágrafo 1º, inciso III, alínea "a" e parágrafo 5º da Constituição Federal. Fica assegurada a gratificação de 15% (quinze por cento), a título de adicional por tempo de serviço. Processo nº 23040.006168/2019-76 e 0123755.00004059/2019-34</p><p class="assina">VIRGILIA AUGUSTA DA COSTA NUNES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>