<xml><article id="11305346" name="1110PRT520A522-SEGOV-SE-S2" idOficio="5545409" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/10/2019" artClass="00006:00008:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria de Governo/Secretaria-Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12101108">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE OUTUBRO DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA DE GOVERNO DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 3º da Portaria nº 117, de 31 de dezembro de 2015, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria de Governo da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 520 -<strong>EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>MARCELO DIAS DA COSTA do cargo de Assessor do Departamento de Aperfeiçoamento do Pacto Federativo da Secretaria Especial de Assuntos Federativos da Secretaria de Governo da Presidência da República, código DAS 102.4, a partir de 8 de outubro de 2019.</p><p>Nº 521 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>JOANA OLIVEIRA DA SILVA para exercer o cargo de Assistente na Coordenação-Geral de Interação com a Imprensa do Departamento de Atendimento à Imprensa da Secretaria de Imprensa da Secretaria Especial de Comunicação Social da Secretaria de Governo da Presidência da República, código DAS 102.2.</p><p>Nº 522 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>RENATA SOUSA SANTOS para exercer o cargo de Assistente na Coordenação-Geral de Acompanhamento Financeiro da Diretoria de Acompanhamento do Orçamento Impositivo da Secretaria Especial de Relações Institucionais da Secretaria de Governo da Presidência da República, código DAS 102.2, ficando exonerada do que atualmente ocupa.</p><p class="assina">JÔNATHAS ASSUNÇÃO DE CASTRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>