<xml><article id="11245896" name="PORTARIA DE PENSÃO" idOficio="5539992" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/10/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="197" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12091269">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 9  de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 9 de outubro de 2019</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Nº 5.343 - Conceder pensão vitalícia a Senhora MARIA AUXILIADORA GOMES BERNARDOMINO, conjuge do ex-servidor JOÃO BERNARDO SOBRINHO, aposentado no cargo de Agente de Atividades Agropecuarias, Classe "S", Padrão III, Matricula SIAPE nº 0702023, oriundo do ex-Território de Rondônia, com fundamento no § 7º do art. 40 da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, inciso I do art. 217 e item 6 da alínea "b" do inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112 de 1990, com vigência a partir de 07 de setembro de 2019. ( Processo nº 19975.122527/2019-13).</p><p>Nº 5.348 - Conceder pensão vitalícia a Senhora, ODALÉA SADEK SOARES RODRIGUES, conjuge do ex-servidor ODACIR SOARES RODRIGUES, aposentado no cargo de Assistente Juridico, Classe "S" Padrão CAT, Matricula SIAPE 1121473, oriundo do ex-Território de Rondônia, com fundamento no § 7º do art. 40 da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, inciso I do art. 217 e item 6 da alínea "b" do inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112 de 1990, com vigência a partir de 12 de setembro de 2019. (Processo nº 19975.123793/2019-63).</p><p>Nº 5.351 - Conceder pensão vitalícia ao Senhor, ANTONIO OLIVEIRA DE SOUZA, conjuge da ex-servidora ANGELA MARIA DE OLIVEIRA CRUZ DE SOUZA, aposentada no cargo de Agente Administrativa, Classe "S" Padrão: III, Matricula SIAPE 0693997, oriundo do ex-Território de Rondônia, com fundamento no § 7º do art. 40 da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, inciso I do art. 217 e item 6 da alínea "b" do inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112 de 1990, com vigência a partir de 27 de setembro de 2019. (Processo nº 19975.123908/2019-10).</p><p>Nº 5.378 - Conceder pensão temporária ao Senhor OZIEL LEMOS ARAÚJO, filho inválido da ex-servidora LAURINDA VIEIRA LEMOS, aposentada no cargo de Agente de Portaria, Classe "S" Padrão: III, Matricula SIAPE 0694269, oriundo do ex-Território de Rondônia, com fundamento no § 7º do art. 40 da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, inciso II do art. 217 e item 6 da alínea "b" do inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112 de 1990, com vigência a partir de 13 de setembro de 2019. (Processo nº 19975.122825/2019-11).</p><p class="assina">ROSANA BOTELHO DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>