<xml><article id="11170557" name="CORREIO ELETRONICO GR - 04.10.19" idOficio="5532135" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/10/2019" artClass="00016:00083:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alagoas/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="194" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12078080">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º, art. 15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4067/MEC, de 29.12.03, resolve:</p><p>Nº 1.163 - Prorrogar o afastamento de LILIAN NOBRE PINHEIRO DA SILVA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, mat./SIAPE nº 1950176, para cursar Doutorado na Faculdade de Psicologia e Ciências da Educação da Universidade do Porto, em Porto/Portugal, no período de 01.09.19 a 31.08.21, com ônus limitado pela UFAL, homologando o período de 01.09.19 a 19.09.19, de acordo com o art. 96-A da Lei nº 8.112/90 e o art. 30 da Lei nº 12.772/12. (Proc. nº 23065.023184/19-45).</p><p>Nº 1.164 - Autorizar o afastamento de EVERTON DE SOUZA COELHO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, mat./SIAPE nº 2265329, para cursar Doutorado na Universidade de Coimbra, em Coimbra/Portugal, no período de 23.09.19 a 22.09.21, com ônus limitado pela UFAL, homologando o período de 01.09.19 a 19.09.19, de acordo com o art. 96-A da Lei nº 8.112/90 e o art. 30 da Lei nº 12.772/12. (Proc. nº 23065.028992/19-07).</p><p>Nº 1.166 - Prorrogar o afastamento de EVERALDO BEZERRA DE ALBUQUERQUE, ocupante do cargo de Secretário Executivo, mat./SIAPE nº 1559910, para cursar Doutorado na Universidade Católica Portuguesa, em Braga/Portugal, no período de 27.11.19 a 13.07.21, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o art. 96-A da Lei nº 8.112/90 e o art. 30 da Lei nº 12.772/12. (Proc. nº 23065.021511/19-24).</p><p class="assina">MARIA VALÉRIA COSTA CORREIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>