<xml><article id="11509974" name="Portarias de 24.10" idOficio="5566349" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/10/2019" artClass="00016:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12136005">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS DE 24 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU Nº 174, de 11 de setembro de 2017, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 1.404 - Art. 1º - Retificar a portaria nº 1.366, de 11/10/2019, publicada no DOU nº 199, de 14/10/2019, seção 2, pág. 40, onde se lê: "Art. 1º - Na forma da Instrução Normativa nº 01, de 04/04/2019, da Secretaria de Governo Digital, do Ministério da Economia, instituir no âmbito da Universidade Federal do Tocantins a Equipe de Planejamento da Contratação de Bens de Tecnologia da Informação.", leia-se: "Art. 1º - Na forma da Instrução Normativa nº 01, de 04/04/2019, da Secretaria de Governo Digital, do Ministério da Economia, instituir no âmbito da Universidade Federal do Tocantins a Equipe de Planejamento da Contratação de Bens de Tecnologia da Informação, para aquisição emergencial de tokens.".</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p>Nº 1.405 - Art. 1º - Na forma da Instrução Normativa nº 01, de 04/04/2019, da Secretaria de Governo Digital, do Ministério da Economia, instituir no âmbito da Universidade Federal do Tocantins a Equipe de Planejamento da Contratação de Bens de Tecnologia da Informação, para aquisição geral de bens.</p><p>Art. 2º - A Equipe será composta pelos servidores abaixo:</p><p>Requisitante: Jefferson Victor Araújo, matrícula SIAPE nº 1674591;</p><p>Técnico: Luis Ferreira de Oliveira Júnior, matrícula SIAPE nº 2920057;</p><p>Administrativo: José Leandro de Carvalho, matrícula SIAPE nº 2163091.</p><p>Art. 3º - Esta portaria retroage seus efeitos a 22 de outubro de 2019.</p><p>Nº 1.406 - Art. 1º - Remover, sub judice, a servidora THELMA MENDES PONTES, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1153104, da Fundação Universidade Federal do Tocantins para a Universidade Federal do Amazonas, nos termos do art. 36, inciso III, alínea "b" da Lei 8.112/90. Dados no processo 23101.007920/2019-34.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.408 - Art. 1º - Autorizar afastamento do país, a servidora MARIA DO SOCORRO RIBEIRO PADINHA PADINHA, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2110466, pelo período de 17/06/2019 a 21/06/2019, para participar De Missão Acadêmica Internacional na Universidade de Lisboa, em Lisboa - Portugal. Dados no processo nº 23101.007111/2019-22.</p><p>Art. 2º - Esta portaria retroage seus efeitos a 17 de junho de 2019.</p><p class="assina">LUÍS EDUARDO BOVOLATO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>