<xml><article id="11093197" name="DOU - Portaria nº 236 de 30 de s" idOficio="5524788" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/10/2019" artClass="00043:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12065850">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 236, DE 30 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 236, DE 30 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE MINAS GERAIS, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar ELIZANDRA EDNA FERREIRA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Chefe de Cartório Eleitoral, nível FC-06, na 003ª Zona Eleitoral, de Açucena, nos termos do Doc. nº 087778/2019, do Processo Administrativo Digital nº 6010281/2011.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 8/4/2019.</p><p>Art. 2º Designar MARLON JOSE DE OLIVEIRA, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Cartório Eleitoral, nível FC-06, na 003ª Zona Eleitoral, de Açucena, nos termos do Doc. nº 087778/2019, do Processo Administrativo Digital nº 6010281/2011.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 8/4/2019.</p><p>Art. 3º Dispensar RONALDO GOMES PARANHOS, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Chefe de Cartório Eleitoral, nível FC-06, na 077ª Zona Eleitoral, de Carmo do Rio Claro, nos termos do Doc. nº 074767/2019, do Processo Administrativo Digital nº 1200053/2012.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 1/4/2019.</p><p>Art. 4º Designar LUCIANO SILVA BENTO, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Cartório Eleitoral, nível FC-06, na 077ª Zona Eleitoral, de Carmo do Rio Claro, nos termos do Doc. nº 074767/2019, do Processo Administrativo Digital nº 1200053/2012.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 1/4/2019.</p><p>Art. 5º Dispensar LUCIANA MARIA COIMBRA SALDANHA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Chefe de Cartório Eleitoral, nível FC-06, na 268ª Zona Eleitoral, de Teixeiras, nos termos do Doc. nº 074613/2019, do Processo Administrativo Digital nº 1207053/2012.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 1/4/2019.</p><p>Art. 6º Designar DEBORAH CHRISTINA SOARES DE CASTRO, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Cartório Eleitoral, nível FC-06, na 268ª Zona Eleitoral, de Teixeiras, nos termos do Doc. nº 074613/2019, do Processo Administrativo Digital nº 1207053/2012.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 1/4/2019.</p><p>Art. 7º Dispensar THAIS ALVES ROCHA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Tribunal Regional Eleitoral de Goiás, removida para este Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Chefe de Cartório Eleitoral, nível FC-06, na 295ª Zona Eleitoral, de Vazante, nos termos do Doc. nº 084166/2019, do Processo Administrativo Digital nº 1200313/2012.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 9/4/2019.</p><p>Art. 8º Designar ANTONIO HENRIQUE PASTL, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Cartório Eleitoral, nível FC-06, na 295ª Zona Eleitoral, de Vazante, nos termos do Doc. nº 084166/2019, do Processo Administrativo Digital nº 1200313/2012.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 9/4/2019.</p><p>Art. 9º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ROGÉRIO MEDEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>