<xml><article id="11391617" name="pt_2.939a2.942_2019" idOficio="5554226" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/10/2019" artClass="00013:00058:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="203" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12115834">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A PRESIDENTE SUBSTITUTA DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.939 - Dispensar JOSE ALVES BEZERRA NETO, matrícula nº 1.638.116, CPF nº 057.383.574-85, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Gravatá, código FCPE-101.1, vinculada à Gerência-Executiva Caruaru/PE.</p><p>Nº 2.940 - Dispensar, a contar de 04 de outubro de 2019, DICIOLA MARIA COSTA DELGADO DE ALBUQUERQUE, matrícula nº 0.879.892, CPF nº 144.402.454-04, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Atendimento Demandas Judiciais Maceió, código FCPE-101.1, vinculada à Gerência-Executiva Maceió/AL, em virtude de aposentadoria.</p><p>Nº 2.941 - Dispensar JORGE CHIAVENATO MACHADO, matrícula nº 1.945.399, CPF nº 005.743.530-89, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Santiago, código FCPE-101.1, vinculada à Gerência-Executiva Santa Maria/RS.</p><p>Nº 2.942 - Dispensar, a pedido, CRISTINA DOS SANTOS SILVA, matrícula nº 2.042.675, CPF nº 026.492.664-14, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Maribondo, código FCPE-101.1, vinculada à Gerência-Executiva Maceió/AL.</p><p class="assina">MARCIA ELIZA DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>