<xml><article id="11377393" name="Portarias para publicar- 282 - 2" idOficio="5552694" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/10/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="203" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12112921">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 14 de  Outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 14 de Outubro de 2019</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Nº 6.105 - Enquadrar o servidor, ADEIR APARECIDA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 2999350, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 282, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.012112/2018-22).</p><p>Nº 6.108 - Enquadrar o servidor, CLEIDE MARIA LIMA DE ARAUJO, matrícula SIAPE nº 2403306, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 282, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.001079/2018-13).</p><p>Nº 6.110 - Enquadrar o servidor, EVA MARIA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 3011071, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 282, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.018980/2018-16).</p><p>Nº 6.114 - Enquadrar o servidor, GLAY ESTELINA DE AMORIM TAVARES, matrícula SIAPE nº 0701001, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, fundamentada na Portaria 282, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.002905/2018-33).</p><p>Nº 6.117 - Enquadrar o servidor, IRACEMA SOARES DA SILVA GERMANO, matrícula SIAPE nº 0697445, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 282, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.005899/2018-76).</p><p>Nº 6.119 - Enquadrar o servidor, JANE CAVALCANTE DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0701149, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 282, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.002898/2018-70).</p><p>Nº 6.123 - Enquadrar o servidor, JOSE INACIO DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 2393968, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 282, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.019103/2018-62).</p><p>Nº 6.125 - Enquadrar o servidor, JOVELINA GONCALVES REIS DA SILVA, matrícula SIAPE nº 3046507, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 282, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.014117/2018-90).</p><p>Nº 6.126 - Enquadrar o servidor, LUZIA LOPES CRISTINO, matrícula SIAPE nº 0697505, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 282, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.006348/2018-20).</p><p>Nº 6.131 - Enquadrar o servidor, MARIA DE FATIMA DE SOUSA OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0697658, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 282, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.011249/2018-60).</p><p>Nº 6.133 - Enquadrar o servidor, MARIA DO SOCORRO GUEDES DE BRITO, matrícula SIAPE nº 2394577, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 282, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.002590/2018-24).</p><p>Nº 6.136 - Enquadrar o servidor, MARIA LUCIA ALVES LESSA, matrícula SIAPE nº 2403494, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 282, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.012118/2018-08).</p><p>Nº 6.137 - Enquadrar o servidor, MARISA FERNANDES LOPES FALQUET, matrícula SIAPE nº 0696870, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 282, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.006569/2018-06).</p><p>Nº 6.139 - Enquadrar o servidor, RAIMUNDO EDILBERTO RABELO, matrícula SIAPE nº 3008321, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 282, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.018978/2018-47).</p><p>Nº 6.141 - Enquadrar o servidor, ROSALVA COSTA DUTRA, matrícula SIAPE nº 0699884, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 303, fundamentada na Portaria 282, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.006555/2018-84).</p><p>Nº 6.144 - Enquadrar o servidor, SOLANGE VIEIRA FERNANDES, matrícula SIAPE nº 0698109, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 282, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.006537/2018-01).</p><p>Nº 6.145 - Enquadrar o servidor, TERESA DIAS PEREIRA, matrícula SIAPE nº 0697511, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 303, fundamentada na Portaria 282, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.006539/2018-91).</p><p>Nº 6.148 - Enquadrar o servidor, VERA LUCIA DA SILVA VIEIRA, matrícula SIAPE nº 0699426, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 282, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.006546/2018-93)</p><p>Nº 6.197 - Enquadrar o servidor, IVETE KRUGER, matrícula SIAPE nº 0699376, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 291, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 26, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.024599/2018-96).</p><p>Nº 6.203 - Enquadrar o servidor, NERLY DA SILVA SACOMAN, matrícula SIAPE nº 0697771, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 291, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 26, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.024542/2018-97).</p><p>Nº 6.204 - Enquadrar o servidor, CLEONIR HELENA BASEGGIO, matrícula SIAPE nº 0698112, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 303, fundamentada na Portaria 291, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 26, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.024329/2018-85).</p><p>Nº 6.206 - Enquadrar o servidor, SUELY DO CARMO RIBAS FERREIRA, matrícula SIAPE nº 0698596, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 291, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 26, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.024332/2018-07).</p><p>Nº 6.209 - Enquadrar o servidor, LUCI COUTINHO ZANOTTI, matrícula SIAPE nº 0696275, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, fundamentada na Portaria 291, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 26, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019 . (03125.024337/2018-21).</p><p>Nº 6.210 - Enquadrar o servidor, SANDRA APARECIDA LEANDRO, matrícula SIAPE nº 3052421, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 291, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 26, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.024420/2018-09).</p><p>Nº 6.211- Enquadrar o servidor, IFIGENIA GOMES LOPES, matrícula SIAPE nº 0698206, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 291, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 26, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.023958/2018-98).</p><p>Nº 6.213 - Enquadrar o servidor, JASSON ALVES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0698802, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 303, fundamentada na Portaria 291, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 26, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019(03125.023961/2018-10).</p><p>Nº 6.214 - Enquadrar o servidor, MARIA DO PRADO BOM, matrícula SIAPE nº 0700391, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 291, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 26, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.023966/2018-34).</p><p>Nº 6.215 - Enquadrar o servidor, CLEIDE DA SILVA DELLANI, matrícula SIAPE nº 0700204, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível , fundamentada na Portaria 291, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 26, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.023983/2018-71).</p><p>Nº 6.217 - Enquadrar o servidor, MAIRA SALETE BORDIGA TAMANHO, matrícula SIAPE nº 0699270, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 291, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 26, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.024757/2018-16).</p><p>Nº 6.219 - Enquadrar o servidor, LEONORA ADAMI MARIA, matrícula SIAPE nº 0699161, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 291, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 26, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.024760/2018-21).</p><p>Nº 6.220 - Enquadrar o servidor, SONIA APARECIDA DE ARRUDA, matrícula SIAPE nº 3011054, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 291, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 26, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.024636/2018-66).</p><p>Nº 6.221 - Enquadrar o servidor, NELIA SIQUEIRA ALVES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2403343, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 291, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 26, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.024695/2018-34).</p><p>Nº 6.222- Enquadrar o servidor, LOURDES FERNANDES DA COSTA, matrícula SIAPE nº 2403330, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 291, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 26, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.024703/2018-42).</p><p>Nº 6.223 - Enquadrar o servidor, REGINA MARIA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2999337, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 291, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 26, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.024705/2018-31).</p><p>Nº 6.224 - Enquadrar o servidor, DORINHA DA COSTA MORAIS, matrícula SIAPE nº 0701560, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 303, fundamentada na Portaria 291, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 26, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.024719/2018-55).</p><p>Nº 6.225 - Enquadrar o servidor, ETELVINO MARTINS NETO, matrícula SIAPE nº 0698014, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 291, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 26, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.024878/2018-50).</p><p>Nº 6.227 - Enquadrar o servidor, GENIR MAILI FONTANA SILVEIRA, matrícula SIAPE nº 0698402, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 291, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 26, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.024870/2018-93).</p><p>Nº 6.228 - Enquadrar o servidor, MARTENIRA ALVES PINTO, matrícula SIAPE nº 2995857, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 291, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 26, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.025092/2018-50).</p><p class="assina">ROSANA BOTELHO DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>