<xml><article id="11523879" name="PORT389.2019 - COS 2" idOficio="5567699" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2019" artClass="00039:00011:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria Regional do Trabalho da 1ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12138157">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 389, DE 25 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 389, DE 25 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA REGIONAL DO TRABALHO DA 1ª REGIÃO, no uso das suas atribuições legais, considerando o disposto no artigo 14 da Portaria PRT-1ª nº 83, de 17 de março de 2015, resolve designar para atuar nas sessões dos órgãos fracionários do Tribunal Regional do Trabalho da 1ª Região, durante o mês de novembro de 2019, os Membros a seguir indicados:</p><p>I - 1ª Turma: José Claudio Codeço Marques, Procurador do Trabalho. Substituto: Fabio Luiz Vianna Mendes, Procurador do Trabalho;</p><p>II - 2ª Turma: Fabio Luiz Vianna Mendes, Procurador do Trabalho. Substituto: José Claudio Codeço Marques, Procurador do Trabalho;</p><p>III - 3ª Turma: João Carlos Teixeira, Procurador do Trabalho. Substituta: Aída Glanz, Procuradora Regional do Trabalho;</p><p>IV - 4ª Turma: Daniela Ribeiro Mendes, Procuradora Regional do Trabalho. Substituto: Marcelo de Oliveira Ramos, Procurador do Trabalho;</p><p>V - 5ª Turma: Marcelo de Oliveira Ramos, Procurador do Trabalho. Substituta: Daniela Ribeiro Mendes, Procuradora Regional do Trabalho;</p><p>VI - 6ª Turma: Rodrigo de Lacerda Carelli, Procurador do Trabalho. Substitutas: Mônica Silva Vieira de Castro, Procuradora Regional do Trabalho (até 17.11), Teresa Cristina D´Almeida Basteiro, Procuradora Regional do Trabalho (de 18 a 23.11) e Lisyane Chaves Motta, Procuradora Regional do Trabalho (a partir de 24.11);</p><p>VII - 7ª Turma: Adriano de Alencar Saboya, Procurador do Trabalho (até 19.11) e Teresa Cristina D'Almeida Basteiro, Procuradora Regional do Trabalho (a partir de 20.11). Substituto: André Luiz Riedlinger Teixeira, Procurador do Trabalho;</p><p>VIII - 8ª Turma: André Luiz Riedlinger Teixeira, Procurador do Trabalho. Substitutos: Adriano de Alencar Saboya, Procurador do Trabalho (até 19.11) e Teresa Cristina D'Almeida Basteiro, Procuradora Regional do Trabalho (a partir de 20.11);</p><p>IX - 9ª Turma: Aída Glanz, Procuradora Regional do Trabalho;. Substituto: João Carlos Teixeira, Procurador do Trabalho;</p><p>X - 10ª Turma: Mônica Silva Vieira de Castro, Procuradora Regional do Trabalho (até 17.11), Teresa Cristina D´Almeida Basteiro, Procuradora Regional do Trabalho (de 18 a 23.11) e Lisyane Chaves Motta, Procuradora Regional do Trabalho (a partir de 24.11). Substituto: Fabio Goulart Vilella, Procurador do Trabalho;</p><p>XI - Seção Especializada em Dissídios Individuais: Marcio Octavio Vianna Marques, Procurador Regional do Trabalho. Substitutas: Mônica Silva Vieira de Castro, Procuradora Regional do Trabalho, e Inês Pedrosa de Andrade Figueira, Procuradora Regional do Trabalho, nesta ordem;</p><p>XII - Seção Especializada em Dissídios Coletivos: Mônica Silva Vieira de Castro, Procuradora Regional do Trabalho, e Deborah da Silva Felix, Procuradora Regional do Trabalho, nesta ordem. Substituto: Marcio Octavio Vianna Marques, Procurador Regional do Trabalho.</p><p class="assina">JOÃO BATISTA BERTHIER LEITE SOARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>