<xml><article id="11400590" name="PORTARIAS 18" idOficio="5554719" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/10/2019" artClass="00016:00066:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12116736">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 205/2019/DG/CACOR/IFPI, de 11/10/2019, resolve:</p><p>Nº 3.455 - Nomear CRISTIANE OSÓRIO DOS SANTOS, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D I, Nível 1, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Corrente, Matrícula SIAPE nº 2998591, para substituir, no período de 16/10 a 30/10/2019, Cleonice Moreira Lino, Diretora de Ensino do Campus Corrente, Código CD-3, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Ofício Nº 442/2019/GAB/DG/CAFLO - IFPI, de 11/10/2019,resolve:</p><p>Nº 3.456 - Nomear LILIAN ROCHA DA COSTA, Coordenadora de Disciplina do Campus Floriano, Código FG - 2, Matrícula SIAPE nº 1819780, para responder, cumulativamente, pelo cargo de Chefe do Departamento de Apoio ao Ensino do Campus Floriano, no período de 03/10 a 11/11/2019, em virtude do afastamento da titular, Vilmara Alves e Sousa, Código CD-4, por motivo de licença para tratamento de saúde, no período mencionado.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>