<xml><article id="11433296" name="Gerncia Executivo no Rio de Jane" idOficio="5558141" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/10/2019" artClass="00013:00058:00240:00006:00034:00003:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sudeste II em Belo Horizonte/Gerência Executiva - A - Rio de Janeiro - Centro/Serviço de Administração/Seção Operacional  de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12122673">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de  21 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 21 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A CHEFE SUBSTITUTA DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA - CENTRO, no Estado do Rio de Janeiro, no uso das atribuições estabelecidas no artigo 235 do Regimento Interno, aprovado pela PT/MDS nº 414, de 28.09.2017, publicada no DOU nº 188-A, Seção I, de 29.09.2017, resolve:</p><p>Nº 345 - Conceder aposentadoria voluntária Integral à servidora SANDRA REGINA SILVA MARINHO, matrícula SIAPE 910337, lotada na Procuradoria Regional, ocupante e da Categoria Funcional de Técnico do Seguro Social, classe "S", padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III e parágrafo único da Emenda Constitucional 47, de 5 de julho de 2005. Em consequência declara vago o referido cargo. (Processo nº 35301.001376/2019-40).</p><p>Nº 346 - Conceder aposentadoria voluntária Integral ao servidor DILSON CARLOS FERREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE 919662, lotado na Procuradoria Regional, ocupante da Categoria Funcional de Agente de Serviços Diversos, classe "S", padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II, III e parágrafo único da Emenda Constitucional 47, de 5 de julho de 2005. Em consequência declara vago o referido cargo. (Processo nº 35301.000793/2019-75).</p><p class="assina">VALERIA DOS SANTOS SILVA GUIMARÃES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>