<xml><article id="11213835" name="DG 6.666 e 6.668 - 2019 subst__1" idOficio="5536120" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/10/2019" artClass="00017:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="196" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12085167">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  2 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem o artigo 178 e 179, do Regimento Interno, aprovado pela Resolução/CA nº 26, de 05/05/2016 e publicada no DOU, de 12/05/2016, e tendo em vista o constante no processo nº 50600.030325/2019-44, resolve:</p><p>Nº 6.666 - Art. 1º DESIGNAR o servidor FLÁVIO BAZZANO FRANCO, Analista Administrativo, matrícula DNIT nº 3014-7, como responsável pela realização da Conformidade de Registro de Gestão no SIAFI, no âmbito do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes, Unidade Gestora 393003, e o servidor LUIS FELIPE VIEIRA DE SOUZA E SILVA, Analista Administrativo, matrícula DNIT nº 4416-4, como Substituto nos afastamentos e impedimentos legais ou eventuais.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria nº 1.886/DG, de 21 de dezembro de 2007, publicada no Diário Oficial da União, de 24 de dezembro de 2007, Seção 2, página 36.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 6.668 - Art. 1º DESIGNAR o servidor FLÁVIO BAZZANO FRANCO, Analista Administrativo, matrícula DNIT nº 3014-7, como responsável pela realização da Conformidade de Registro de Gestão no SIAFI, no âmbito do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes - Rede Ferroviária Federal S.A., Unidade Gestora 390059, e o servidor LUIS FELIPE VIEIRA DE SOUZA E SILVA, Analista Administrativo, matrícula DNIT nº 4416-4, como Substituto nos afastamentos e impedimentos legais ou eventuais.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria nº 3.216/DG, de 13 de maio de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 21 de maio de 2019, Seção 2, página 53.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRE KUHN</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>