<xml><article id="11528187" name="Portarias 25.10.2019" idOficio="5567969" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2019" artClass="00016:00052:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12139088">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS 25 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS 25 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeado pelo Decreto MEC de 17.10.2017, publicado no DOU de 18.10.2017, seção 2, página 1 no uso de suas atribuições legais resolve:</p><p>Nº 2.532 - Processo nº 23151.001729/2019-77 - Dispensar, ANA PAULA MEYER, matrícula SIAPE 1545168, da Função de Coordenador de Curso - FCC, do curso Técnico em Mineração, da Estrutura Administrativa do Campus Cachoeiro de Itapemirim do Ifes, para a qual foi designada pela Portaria nº 1996, de 30.08.2019, publicada no DOU em 02.09.2019.</p><p>Nº 2.533 - Processo nº 23151.001733/2019-66</p><p>Art. 1º Designar THAIS GUALANDI FARIA, matrícula SIAPE 2254460, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC, do curso Técnico em Mineração, da Estrutura Administrativa do Campus Cachoeiro de Itapemirim do Ifes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.534 - Processo nº 23183.000873/2019-55</p><p>Art. 1º Designar HAISSA TEIXEIRA CRUZ, matrícula SIAPE 2031324, para exercer a Função Gratificada, código FG-2, de Coordenadora da Coordenadoria de Licitações e Compras da Estrutura Administrativa do Campus Guarapari do Ifes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.551 - Art. 1º Retificar a Portaria nº 2509, de 23.10.2019, referente à Colaboração Técnica do servidor WILKEN FREGONA DOS SANTOS, passando o texto a vigorar com a seguinte redação: onde se lê "Art 1º Autorizar o afastamento do servidor WILKEN FREGONA DOS SANTOS, matrícula SIAPE 1917777", leia-se "Art 1º Autorizar, pelo prazo de 48 meses, o afastamento do servidor WILKEN FREGONA DOS SANTOS, matrícula SIAPE 1854312".</p><p>Art. 2º Ficam mantidos os demais termos da referida Portaria.</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>