<xml><article id="11292067" name="DOU2-RR-2-PT-98-UNI-PR-RR-000258" idOficio="5544567" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/10/2019" artClass="00039:00007:00044:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12098941">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 98, de 9 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 98, de 9 de outubro de 2019</p><p>O PROCURADOR-CHEFE SUBSTITUTO EVENTUAL DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DE RORAIMA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria PGR n° 995, de 27 de setembro de 2019; pela Portaria PR-RR nº 094, de 27 de setembro de 2019, bem como, pelo artigo 33, inciso II, do Regimento Interno Administrativo do Ministério Público Federal (Portaria SG MPF nº 382, de 05 de maio de 2015),</p><p>Considerando o disposto na PORTARIA PGR/MPF nº 1048, de 4 de outubro de 2019,</p><p>Considerando os afastamentos do Procurador Regional Eleitoral no estado de Roraima, RODRIGO MARK FREITAS, bem como do Procurador Regional Eleitoral substituto, ALISSON FABIANO ESTRELA BONFIM, em razão do gozo do usufruto de folgas e férias, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a Procuradora da República MANOELA LOPES LAMENHA LINS CAVALCANTE, para que, nos dias 24/10/2019 e 25/10/2019, responda interinamente pela Procuradoria Regional Eleitoral no Estado de Roraima, considerando os afastamentos oficiais dos Procuradores da República RODRIGO MARK FREITAS e ALISSON FABIANO ESTRELA BONFIM, titular e substituto, respectivamente, da PRE-RR.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando-se as disposições em contrário.</p><p class="assina">RAMON AMARAL MACHADO GONÇALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>