<xml><article id="11381354" name="Edital - concurso de promoo" idOficio="5553275" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="18/10/2019" artClass="00099:00039:00010:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="203" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12113726">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE 16 DE OUTUBRO DE 2019CONCURSO DE PROMOÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE 16 DE OUTUBRO DE 2019CONCURSO DE PROMOÇÃO</p><p>O PROCURADOR-GERAL DE JUSTIÇA MILITAR, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista o contido nos artigos 199, §§ 1º a 4º, 200, §§ 1º a 3º, e 201, todos da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, resolve:</p><p>Art. 1º Declarar aberto Concurso de Promoção, por antiguidade, para o cargo de Procurador de Justiça Militar, objetivando o preenchimento de uma vaga na Procuradoria de Justiça Militar em Campo Grande/MS, decorrente da promoção, por merecimento, do Doutor ANTONIO PEREIRA DUARTE, ao cargo de Subprocurador-Geral de Justiça Militar, conforme Portaria PGR nº 101, de 25/9/2019, publicada no D.O.U. nº 188, de 27/9/2019.</p><p>Art. 2º Os interessados em participar do presente concurso deverão apresentar pedido singular de promoção, mediante formulário eletrônico disponível no endereço http://sistemas.mpm.mp.br/corem/ ou, ainda, na página da intranet deste Órgão, no link "concurso remoção/promoção para membros", no prazo de quinze dias, a contar do dia útil seguinte à publicação deste Edital.</p><p>Parágrafo único. As inscrições ou declarações de não interesse na vaga deverão ser efetivadas até as 18 horas, horário de Brasília, do último dia do prazo.</p><p>Art. 3º Os pagamentos de ajuda de custo e de indenização de transporte ao Membro promovido serão efetuados tão logo haja disponibilidade orçamentária e financeira.</p><p class="assina">JAIME DE CASSIO MIRANDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>