<xml><article id="11460739" name="Portarias 22.10.2019 - Zanatta" idOficio="5561221" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/10/2019" artClass="00016:00064:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="206" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12127629">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 22 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 22 de outubro de 2019</p><p>O Reitor pro tempore do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria MEC nº 603 de 08 de julho de 2016, publicada no Diário Oficial da União no dia 11 de julho de 2016, seção 2, página 14, resolve:</p><p>Nº 1.434 - Art. 1º Designar DATAMES ACASTRO EGG SEGUNDO, SIAPE nº 1920323, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Processos Fotográficos, FCC, do Campus Curitiba, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 831 de 09 de setembro de 2013, publicada no DOU de 10 de setembro de 2013, seção I, página 07. Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 1.435 - Art. 1º Designar WILSON LEMOS JUNIOR, SIAPE nº 1812939, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Curso Mestrado Profissional em Educação Profissional, FCC, do Campus Curitiba, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 187 de 06 de março de 2014, publicada no DOU de 07 de março de 2014, seção I, página 12. Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 1.436 - Art. 1º Designar VANDERLEI PADILHA, SIAPE nº 2183190, Assistente em Administração, para exercer a função de Coordenador Contábil, Financeiro e Orçamentário, FG-01, do Campus Assis Chateaubriand, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 1023 publicada no DOU de 15 de agosto de 2009, seção I, página 22. Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 1.437 - Art. 1º Designar MIGUEL LUIZ OLIVEIRA, SIAPE nº 3057426, Assistente de Aluno, para exercer a função de Chefe da Seção Contábil e de Patrimônio, FG-02, do Campus Palmas, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 1286 de 23 de outubro de 2012, publicada no DOU de 24 de outubro de 2012, seção I, página 28. Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 1.438 - Dispensar JUSSARA DA SILVA LEITE, SIAPE nº 1079171, Assistente em Administração, da função de Chefe da Seção de Gestão de Pessoas, FG-02, do Campus União da Vitória, a partir do dia 18 de setembro de 2019.</p><p>Nº 1.439 - Dispensar EDNEY MELO NEVES, SIAPE nº 2078568, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Chefe da Seção de Inovação e Empreendedorismo, FG-02, do Campus Campo Largo, a partir do dia 1º de outubro de 2019.</p><p>Nº 1.440 - Dispensar ADRIANA DA SILVA SANTOS, SIAPE nº 1924184, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenadora do Curso Técnico em Processos Fotográficos, FCC, do Campus Curitiba, a partir do dia 1º de outubro de 2019.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>