<xml><article id="11332243" name="DISP_DESIGNA_15_10 - REITOR" idOficio="5548345" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/10/2019" artClass="00016:00089:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="201" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12105596">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5.321, DE 25 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 5.321, DE 25 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Designar REINALDO BARRETO ORIA, matrícula SIAPE nº 4150907, para exercer a função de COORDENADOR, código: FUC-01, do PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM CIÊNCIAS MÉDICAS DA FACULDADE DE MEDICINA desta Universidade, até 31/07/2021.</p><p>Art. 2º Designar RONALD FEITOSA PINHEIRO, matrícula SIAPE nº 1311625, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 5.435, DE 2 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Designar MARIANA BANHOS DE MENEZES FORTE, matrícula SIAPE 2279961, para exercer a função/cargo de DIRETOR, código: FG-01, da DIVISÃO DE DIMENSIONAMENTO E MOVIMENTAÇÃO DA COORDENADORIA DE DESENVOLVIMENTO E CAPACITAÇÃO DA PRÓ-REITORIA DE GESTÃO DE PESSOAS desta Universidade.</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 5.447, DE 2 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Exonerar JOSÉ RAMOS GONÇALVES, matrícula SIAPE nº 3311127, do cargo de DIRETOR ADJUNTO, código: CD-04, da SECRETARIA DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO desta Universidade, a partir de 20/09/2019 (Processo n.° 23067.057815/2019-18).</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nº 5.540 - Designar JOÃO IGOR BEZERRA SOARES, matrícula SIAPE 3043153, para exercer a função/cargo de SECRETÁRIO ADMINISTRATIVO, código: FG-01, do CAMPUS DA UFC DE RUSSAS desta Universidade (Processo n.° 23067.059856/2019-31).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 5.552 - Dispensar, a pedido, MICHELLY LINHARES DE MORAES, matrícula SIAPE nº 1914353, da função/cargo de SECRETÁRIO ADMINISTRATIVO, código: FG-01, do CAMPUS DA UFC DE RUSSAS desta Universidade, a partir de 26/08/2019. (Processo n.° 23067.059837/2019-12).</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nº 5.553 - Designar JULIO CESAR BARBOSA ROCHA, matrícula SIAPE 1351135, para exercer a função/cargo de VICE-COORDENADOR, do CURSO DE ENGENHARIA DE ALIMENTOS DO CENTRO DE CIÊNCIAS AGRÁRIAS desta Universidade, até 28/02/2022 (Processo n.° 23067.059927/2019-03).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 5.588 - Designar IDALINA NONATO DE QUEIROZ, matrícula SIAPE 1979379, para exercer a função/cargo de GESTOR ADMINISTRATIVO, código:FG-02, da SECRETARIA ADMINISTRATIVA DA PRÓ-REITORIA DE GESTÃO DE PESSOAS desta Universidade (Processo n.° 23067.061267/2019-12).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 5.589 - Dispensar, a pedido, RITA DE CASSIA BRAGA CAVALCANTE CUNHA, matrícula SIAPE nº 2895099, da função/cargo de DIRETOR, código: FG-01, da DIVISÃO DE FORMAÇÃO PROFISSIONAL DA COORDENADORIA DE DESENVOLVIMENTO E CAPACITAÇÃO DA PRÓ-REITORIA DE GESTÃO DE PESSOAS desta Universidade (Processo n.° 23067.060990/2019-84).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 5.590 - Dispensar, a pedido, CIRO REGIS LIMA TEIXEIRA, matrícula SIAPE nº 2416093, da função/cargo de GESTOR ADMINISTRATIVO, código: FG-02, da SECRETARIA ADMINISTRATIVA DA PRÓ-REITORIA DE GESTÃO DE PESSOAS desta Universidade (Processo n.° 23067.060990/2019-84).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 5.591 - Designar CIRO REGIS LIMA TEIXEIRA, matrícula SIAPE 2416093, para exercer a função/cargo de DIRETOR, código: FG-01, da DIVISÃO DE FORMAÇÃO PROFISSIONAL DA COORDENADORIA DE DESENVOLVIMENTO E CAPACITAÇÃO DA PRÓ-REITORIA DE GESTÃO DE PESSOAS desta Universidade (Processo n.° 23067.060990/2019-84).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nº 5.680 - Exonerar ABRAÃO FREIRES SARAIVA JUNIOR, matrícula SIAPE nº 1846820, do cargo de COORDENADOR, código: CD-04, da COORDENADORIA DE ARTICULAÇÃO INTERCAMPI DA PRÓ-REITORIA DE EXTENSÃO desta Universidade (Processo n.° 23067.061077/2019-03).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 5.681 - Nomear ALYSSON ANDRADE AMORIM, matrícula SIAPE 2220632, para exercer a função/cargo de COORDENADOR, código: CD-04, da COORDENADORIA DE ARTICULAÇÃO INTERCAMPI DA PRÓ-REITORIA DE EXTENSÃO desta Universidade, ficando, em consequência, dispensado da função de COORDENADOR, código: FUC-01, do CURSO DE ENGENHARIA DE PRODUÇÃO MECÂNICA DO CENTRO DE TECNOLOGIA desta Universidade (Processo n.° 23067.061077/2019-03).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>