<xml><article id="11367402" name="DOU EMBRAPA 16.10.2019" idOficio="5552006" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="17/10/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="202" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12111818">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 16 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 16 de outubro de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 185, de 11 de setembro de 2019, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995:</p><p>Autoriza ANA CRISTINA MIRANDA BRASILEIRO, Pesquisadora, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Recursos Genéticos e Biotecnologia, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar na qualidade de membro externo, da 88ª reunião do Conselho Científico (CS) do Cirad (Centro de Cooperação Internacional em Pesquisa Agronômica para o Desenvolvimento), em Paris, República Francesa, no período de 19 a 28.10.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21195.003709/2019-15)</p><p>Autoriza CAMILO DE LELIS MORELLO, Pesquisador, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Algodão, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de avaliar cultivares convencionais de algodoeiro da Embrapa (BRS 268, BRS 293, BRS 335, BRS 372 e BRS 416), instaladas em ensaios de VCU na Texas A&amp;M Agrilife, conforme plano de trabalho e contrato de cooperação técnico-financeira (10200.15/0064-6) entre Embrapa e a International Seed Technology - IST, em Lubbock e College Station, Estados Unidos da América, no período de 20 a 27.10.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21156.003908/2019-90)</p><p>Autoriza JOSÉ FRANCISCO MONTENEGRO VALLS, Pesquisador, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Recursos Genéticos e Biotecnologia, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar da continuação da 9ª Reunião do Grupo de Trabalho Ad Hoc para Aperfeiçoamento do Sistema Multilaterais de Acesso e Repartição de Benefícios do Tratado Internacional sobre Recursos Fitogenéticos para Alimentação e Agricultura, em Roma, República Italiana, no período de 21 a 27.10.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21195.003649/2019-31)</p><p>Autoriza ANDERSON CASSIO SEVILHA, Pesquisador, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Recursos Genéticos e Biotecnologia, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar de missão técnica (reuniões setoriais) junto à centros de excelência europeus e inovação tecnológica em produtos e processos com foco na conservação e uso sustentável da biodiversidade, como parte do marco de ações previstas e acordadas junto ao Programa Diálogos Setoriais da União Européia - Brasil ( MMAA0123) e ao Projeto Bem Diverso (BRA/14/G33); ambos executados pela Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecuária (Embrapa), em Wageningen, Reino dos Países Baixo, no período de 20.10 a 3.11.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21195.003938/2019-30)</p><p>Autoriza MARCOS VINICIUS GUALBERTO BARBOSA DA SILVA, Pesquisador, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Gado de Leite, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar de Reunião do Comitê de Científico de Avaliação do projeto "The Platform for African Dairy Genetic Gains" (ADGG). Este projeto é liderado pelo International Livestock Research Institute (ILRI), em Nairóbi, República no Quênia, no período de 20 a 25.10.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21179.004472/2019-98)</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>