<xml><article id="11581214" name="POR 1770 A 1771" idOficio="5576754" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2019" artClass="00016:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12154739">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da competência que lhe foi outorgada pela alínea "g", inciso I, do art. 1º da Portaria MEC nº 1.427, de 6 de agosto de 2019, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda, pela Lei nº 6.999, 7 de junho de 1982, e demais informações que constam do processo nº 23110.028108/2019-33, resolve:</p><p>Nº 1.770 - Art. 1º Efetivar a requisição, pelo prazo de um ano, do servidor CHRISTOPHER MASKE DE MACEDO, matrícula nº 2063613, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, pertencente ao Quadro de Pessoal da Fundação Universidade Federal de Pelotas, para exercício junto ao Tribunal Regional Eleitoral do Rio Grande do Sul.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da competência que lhe foi outorgada pela alínea "g", inciso I, do art. 1º da Portaria MEC nº 1.427, de 6 de agosto de 2019, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda, pela Lei nº 6.999, 7 de junho de 1982, e demais informações que constam do processo nº 23110.026262/2019-71, resolve:</p><p>Nº 1.771 - Art. 1º Efetivar a requisição, pelo prazo de um ano, do servidor JOAQUIM DE FIGUEIREDO PASSOS, matrícula nº 1122391, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, pertencente ao Quadro de Pessoal da Fundação Universidade Federal de Pelotas, para exercício junto ao Tribunal Regional Eleitoral do Rio Grande do Sul.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MARIA FERNANDA NOGUEIRA BITTENCOURT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>