<xml><article id="11549868" name="Matria DOU 2019 - Portarias de 1" idOficio="5570235" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/10/2019" artClass="00016:00153:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12142598">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições regimentais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.258 - Art. 1º Dispensar, a contar de 30/07/2019, CLAYTON FRANCO RIBEIRO, matrícula SIAPE nº 1651336, de exercer a função gratificada (FG-1) de Chefe da Gerência de Controle Orçamentário da Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 1.259 - Art. 1º Designar, a contar de 31/07/2019, CLAYTON FRANCO RIBEIRO, SIAPE nº 1651336, para exercer a função gratificada (FG-1) de Chefe da Gerência de Controle Orçamentário da Pró-Reitoria de Administração.</p><p class="assina">RICARDO SILVA CARDOSO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições que lhe confere o artigo 21, incisos IX e XIV do Regimento Geral, com base no Artigo 3º, da Portaria MEC nº 404, de 23 de abril de 2009, resolve:</p><p>Nº 1.327 - Autorizar a Cessão para a Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares - EBSERH da servidora Mariana de Almeida Pinto Borges, ocupante do cargo de Médico/área, matrícula Siape nº 2523835, lotada no Serviço de Pediatria do HUGG, desta Universidade, para exercer o cargo em comissão de Chefe da Unidade de Atenção à Saúde da Criança e do Adolescente da EBSERH (código GF 0027), junto à Gerência Administrativa do Hospital Universitário Gaffrée e Guinle, nos termos do contrato firmado entre aquele Órgão e esta Instituição Federal de Ensino Superior, e com base no Artigo nº 93, Inciso I, da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com nova redação dada pelo Artigo 22 da Lei 8.270 de 17/12/1991, regulamentado pelo Artigo 2º do Decreto nº 4.050 de 12 de dezembro de 2001. (Processo nº 23102.006316/2019-81).</p><p>Nº 1.328 - Autorizar a Cessão para a Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares - EBSERH do servidor Mario Vicente Giordano, matrícula Siape nº 2298419, ocupante do cargo de Médico/área, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer o cargo em comissão de Chefe da Unidade de Atenção à Saúde da Mulher da EBSERH, código GF 0027 junto à Divisão de Gestão de Cuidado do Hospital Universitário Gaffrée e Guinle, nos termos do contrato firmado entre aquele Órgão e esta Instituição Federal de Ensino Superior, e com base no Artigo nº 93, Inciso I, da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com nova redação dada pelo Artigo 22 da Lei 8.270 de 17/12/1991, regulamentado pelo Artigo 2º do Decreto nº 4.050 de 12 de dezembro de 2001. (Processo nº 23102.006302/2019-67).</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições legais e estatutárias, da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Nº 404/MEC, de 23.04.2009, resolve:</p><p>Nº 1.329 - Autorizar o afastamento do país com ônus limitado, da servidora MARIANA LOUSADA, ocupante do cargo de Professor Adjunto, matrícula SIAPE nº 2268785, CPF nº 321.401.338-62, no período de 20 a 28 de outubro de 2019, incluindo trânsito, para participar do XII Congresso de Archivología del Mercosur, em Montevideo - Uruguai. (Processo nº 23102.006229/2019-23).</p><p>Nº 1.330 - Autorizar o afastamento do país com ônus limitado, da servidora EDLAINE DE CAMPOS GOMES, ocupante do cargo de Professor Associado, matrícula SIAPE nº 1204949, CPF nº 014.159.707-00, no período 07 de novembro a 04 de dezembro de 2019, incluindo trânsito, para realização de atividades acadêmicas junto ao Departamento de Sociologia na Universidade Beira Interior, em Covilhã - Portugal. (Processo nº 23102.005552/2019-80).</p><p>Nº 1.331 - Autorizar o afastamento do país com ônus limitado, do servidor KELVIN DOS SANTOS FALCÃO KLEIN, ocupante do cargo de Professor Adjunto, matrícula SIAPE nº 2196746, CPF nº 006.629.930.-63, no período de 02 a 06 de dezembro de 2019, incluindo trânsito, para participar do evento "Leggi parole di um tempo scomparso. Juan Rodolfo Wolcock (1919-2019)", em Chieti - Itália. (Processo nº 23102.006253/2019-62).</p><p>Nº 1.332 - Tornar sem efeito a portaria n° 1.106 de 06 de setembro de 2019, que trata do afastamento do país, da servidora CLAUDIA BELTRÃO DA ROSA, ocupante do cargo de Professor Titular, matrícula SIAPE nº 1117899, CPF nº 915.070.067-22, no período de 02 a 08 de outubro de 2019, incluindo trânsito, para participar do Colloquium Les Romains et les Grecs de leur Temps, em Paris, França, tendo em vista a não participação no evento. (Processo nº 23102.005027/2019-64).</p><p>Nº 1.333 - Retificar em parte a Portaria n° 1.231, de 08 de outubro de 2019, que trata do afastamento do país, com ônus limitado, da servidora ÉDIRA CASTELO BRANCO DE ANDRADE GONÇALVES, em virtude de concessão de licença para capacitação, onde se lê "ÉDIRA CASTELO BRANCO DE ANDRADE GONÇALVES", leia-se "ÉDIRA CASTELLO BRANCO DE ANDRADE GONÇALVES". (Processo nº 23102.004391/2018-26).</p><p>Nº 1.334 - Autorizar o afastamento do país com ônus limitado, do servidor PAULO VIEIRA DAMASCO, ocupante do cargo de Professor Associado, matrícula SIAPE nº 1227568, CPF nº 720.381.797-00, no período de 04 a 29 de maio de 2020, incluindo trânsito, para aprimoramento profissional, em Ohio - USA. (Processo nº 23102.006234/2019-36).</p><p class="assina">RICARDO SILVA CARDOSO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.336, DE 24 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições que lhe confere o artigo 21, incisos IX e XIV do Regimento Geral, com base no Artigo 3º, da Portaria MEC nº 404, de 23 de abril de 2009, resolve:</p><p>Autorizar a Cessão para a Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares - EBSERH do servidor JORGE DA CUNHA BARBOSA LEITE, matrícula SIAPE nº 0398321, ocupante do cargo de Docente, lotado no Departamento de Cirurgia Geral e Especializada/EMC do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer o cargo em comissão de Gerente de Ensino e Pesquisa da EBSERH, código GF 0022 junto à Superintendência do Hospital Universitário Gaffrée e Guinle - HUGG, nos termos do contrato firmado entre aquele Órgão e esta Instituição Federal de Ensino Superior, e com base no Artigo nº 93, Inciso I, da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com nova redação dada pelo Artigo 22 da Lei 8.270 de 17/12/1991, regulamentado pelo Artigo 2º do Decreto nº 4.050 de 12 de dezembro de 2001. (Processo nº 23102.006307/2019-90).</p><p class="assina">RICARDO SILVA CARDOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>