<xml><article id="11307470" name="PORTARIA Nº 013 2019 - COMISSÃO " idOficio="5543362" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/10/2019" artClass="00044:00543:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho de Arquitetura e Urbanismo do Ceará" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="200" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12097225">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 13, DE 3 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 13, DE 3 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Presidente do Conselho de Arquitetura e Urbanismo do Ceará-CAU/CE, no uso das atribuições que lhe conferem o disposto no art. 34 da Lei 12.378/2010, inciso II, e no artigo 149, inciso II do Regimento Interno do CAU/CE, e considerando o disposto no art. 67 da Lei 8.666/93, que determina o acompanhamento e fiscalização na execução dos contratos. resolve:</p><p>Art. 1º - Instituir a Comissão Especial de Acompanhamento e Fiscalização do Concurso Público para provimento de cargos que será composta da seguinte forma: I - Clélia Leite Carvalho Xavier - Funcionária - Presidente da Comissão; II - Rebeca Gaspar Maia - Conselheira - Membro Titular; III - Rodrigo Ponce de Leon - Conselheiro - Membro Titular; IV - Francisca Patrícia da Silva Aguiar - Funcionária - Membro Titular; V - Emanuely Pinheiro Damasceno - Funcionária - Membro Titular. Parágrafo único. A presidente da Comissão será, nas suas ausências justificadas e impedimentos, substituída nesta função por membro titular, sucedendo-a em primeiro lugar a Vice-presidente do CAU/CE, Sra. Rebeca Gaspar Maia.</p><p>Art. 2º - A Comissão é designada pelo período do Concurso Público e findará com a publicação do resultado definitivo dos aprovados.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor nesta data. Data da assinatura: 03 de outubro de 2019.</p><p class="assina">NAPOLEÃO FERREIRA DA SILVA NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>