<xml><article id="11105440" name="Portarias 30.09.2019 - Zanatta" idOficio="5526489" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/10/2019" artClass="00016:00064:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12068729">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 30 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 30 de setembro de 2019</p><p>O Reitor pro tempore do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria MEC nº 603 de 08 de julho de 2016, publicada no Diário Oficial da União no dia 11 de julho de 2016, seção 2, página 14, resolve:</p><p>Nº 1.353 - Art. 1º Retificar a Portaria nº 1301, de 18 de setembro de 2019, publicada no DOU em 20 de setembro de 2019, seção 2, página 34, que passa a vigorar com as seguintes alterações: "Art. 1º Exonerar, a pedido, com efeitos a partir de 17 de setembro de 2019, o servidor RENAN KUSTER DE AZEVEDO..." (NR)</p><p>Nº 1.354 - Art. 1º Retificar a Portaria nº 1300, de 18 de setembro de 2019, publicada no DOU em 20 de setembro de 2019, seção 2, página 34, que passa a vigorar com as seguintes alterações: "Art. 1º Exonerar, a pedido, com efeitos a partir de 9 de setembro de 2019, o servidor SERGIO MERLIN BAU JUNIOR..." (NR)</p><p>Nº 1.355 - Art. 1º Designar MARISSONI DO ROCIO HILGENBERG, SIAPE nº 1945563, Técnica em Assuntos Educacionais, para exercer a função de Coordenadora do Núcleo de Atenção à Saúde do Servidor, FG-01, da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas - PROGEPE, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 1286 de 23 de outubro de 2012, publicada no DOU de 24 de outubro de 2012, seção I, página 28. Art. 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 1.356 - Dispensar ETTIENE PROTAZIO BARRAL MUCELIN, SIAPE nº 1901628, Assistente Social, da função de Coordenadora do Núcleo de Atenção à Saúde do Servidor, FG-01, da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas - PROGEPE, a partir da publicação no DOU.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>