<xml><article id="11220926" name="PORTARIA 1549 E 1550 P 09.10.19" idOficio="5537425" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/10/2019" artClass="00016:00153:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="196" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12087052">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS   DE  8 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas, substituta no exercício da titularidade, da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando da competência delegada pela Portaria Nº 276, de 15 de abril de 2016, tendo em vista o disposto na legislação vigente, resolve:</p><p>Nº 1.549 Conceder pensão vitalícia a VANDA MORAES E SILVA, na condição de cônjuge do ex-servidor Ralph Silva, matrícula SIAPE nº 397081, Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal Inativo desta Universidade, com fundamento nos artigos 217, inciso I e 222, inciso VII, alínea "b", item nº 6, da Lei n° 8.112/1990, com as alterações dadas pela Lei nº 13.135/2015, e no que dispõe a Emenda Constitucional nº 41/2003, c/c art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/2004, a partir de 25 de agosto de 2019, data do óbito (Processo n° 23102.005896/2019-99).</p><p>Nº 1.550 Conceder pensão vitalícia a MARIA DE LOURDES DE PINHO E SOUZA SOUZA, na condição de cônjuge do ex-servidor João Bosco de Souza, matrícula SIAPE nº 398697, Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal Inativo desta Universidade, com fundamento nos artigos 217, inciso I e 222, inciso VII, alínea "b", item nº 6, da Lei n° 8.112/1990, com as alterações dadas pela Lei nº 13.135/2015, e no que dispõe a Emenda Constitucional nº 41/2003, c/c art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/2004, a partir de 15 de setembro de 2019, data do óbito. (Processo n° 23102.006068/2019-78)</p><p class="assina">Elisabete Strazeri</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>