<xml><article id="11537350" name="Portaria n 100-Reverso-25 OUT 19" idOficio="5568585" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/10/2019" artClass="00011:00044:00029:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12140275">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 100-DCEM, de 25 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 100-DCEM, de 25 de outubro de 2019</p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>REVERTER</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. Por ter sido dispensado da IMBEL e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Inf (0917655920) ROMMEL FRANCO DE OLIVEIRA, a contar de 2 de setembro de 2019.</p><p>b. Por terem sido dispensados da Escola Superior de Guerra (ESG) e, em consequência, terem deixado de incidir no inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980:</p><p>1) o Cel Cav (0254516537) PAULO MAURICIO RIZZO RIBEIRO, a contar de 9 de janeiro de 2017; e</p><p>2) o Cel Inf (0191299429) CARLOS EDUARDO DE FRANCISCIS RAMOS, a contar de 9 de dezembro de 2016.</p><p>c. Por término da missão de Assessor no Colégio Interamericano de Defesa (CID), EUA, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Art (0149116824) REINALDO COSTA DE ALMEIDA RÊGO, a contar de 1º de setembro de 2019.</p><p>d. Por término da missão de Adjunto de Adido do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil nos Estados Unidos da América, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Art (0254537038) SÉRGIO REZENDE DE QUEIROZ, a contar de 18 de agosto de 2019.</p><p>e. Por término da missão de Adido de Defesa, Naval, do Exército e Aeronáutico junto à representação Diplomática do Brasil na República Federal da Nigéria, também acreditado junto ao Governo de Gana, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Inf (0149935934) HERVEL QUEIROZ DE SOUZA, a contar de 31 de julho de 2019.</p><p>f. Por término da missão de Diretor da Subsecretaria de Assuntos Administrativos e Conferências da Junta Interamericana de Defesa (JID), EUA, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Art (0254512932) FERNANDO BARTHOLOMEU FERNANDES, a contar de 1º de julho de 2019.</p><p>g. Por término do Curso de Direção Político-Estratégica e Defesa - (Atv PCENA V19/014), Chile, e, em consequência, terem deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, a contar de 7 de agosto de 2019:</p><p>1) o Cel Art (0203690748) EDUARDO SILVA MAYER; e</p><p>2) o Cel Inf (0203689047) CLAYTON VAZ.</p><p>h. Por terem sido dispensados do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR) e, em consequência, terem deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, a contar de 25 de setembro de 2019.</p><p>1) o Cel Art (0226902336) JULIO TEODORICO NASCIMENTO NETTO;</p><p>2) o Cel Inf (0226905537) DAVID MEIRELES E SÁ; e</p><p>3) o Cel Art (0149524837) JOSÉ GERINO BEZERRA CORDEIRO.</p><p>i. Por término da missão de Estado-Maior da Brigada Espanhola junto à Força Interina das Nações Unidas no Líbano (UNIFIL), e, em consequência, terem deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, a contar de 27 de maio de 2019:</p><p>1) o Ten Cel Cav (0308777747) MANUEL LUIS BADARACO FAGUNDES;</p><p>2) o Ten Cel Inf (0204725345) ALEXANDRE PACHECO DE SOUZA; e</p><p>3) o Maj Art (1139398448) VICTOR ALMEIDA PEREIRA.</p><p>j. Por término da missão de Instrutor do Western Hemisphere Institute for Security Cooperation (WHINSEC), EUA, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Maj Inf (0131793044) TÚLIO PIRES BARBOZA, a contar de 8 de julho de 2019.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. Por término da missão de Estado-Maior da Brigada Espanhola junto à Força Interina das Nações Unidas no Líbano (UNIFIL), e, em consequência, terem deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, a contar de 27 de maio de 2019:</p><p>1) o 1º Sgt Com (0435203849) ALEXANDRE PEIXOTO GUIMARAES;</p><p>2) o 1º Sgt Sau (0100003755) ROBERTO SOARES DOS SANTOS; e</p><p>3) o 1º Sgt Inf (1028942744) JÚLIO CÉSAR AGUIAR BARBOSA.</p><p>b. Por término de Licença para Tratar de Saúde de Pessoa da Família (LTSPF) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso IV do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 1º Sgt MB/Mnt Vtr Auto (0130099641) ROGÉRIO RODRIGUES DA SILVA, a contar de 9 de outubro de 2019.</p><p>c. Por término de Licença para Tratar de Interesse Particular (LTIP) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso III do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 2º Sgt Mus (0700089857) JOSÉ WASHINGTON FLORENCIO DA SILVA, a contar de 17 de setembro de 2019.</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>