<xml><article id="11482892" name="P963119" idOficio="5563542" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/10/2019" artClass="00016:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="207" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12131423">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 9.631 - Autorizar o afastamento do País de RICARDO AUGUSTO DA LUZ REIS, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Informática Aplicada do Instituto de Informática, com a finalidade de participar da "XXII IEEE R9 Student Branches Regional Meeting", em Santo Domingo, República Dominicana, no período compreendido entre 24/10/2019 e 27/10/2019, com ônus limitado; participar da "2nd IFIP International Internet of Things (IoT) Conference", em Tampa, Estados Unidos, no período compreendido entre 28/10/2019 e 03/11/2019, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias) e CAPES/PROAP; participar da "6th International Conference on Advanced Engineering - Theory and Applications 2019", em Bogotá, Colômbia, no período compreendido entre 04/11/2019 e 09/11/2019, com ônus CAPES/PROAP; e proferir palestra junto à International Electronics and Electrical Engineers Society, em Cali, Colômbia, no período compreendido entre 11/11/2019 e 13/11/2019, com ônus limitado. Solicitação nº 88241.</p><p>Nº 9.632 - Autorizar o afastamento do País de NILO CESAR CONSOLI, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Engenharia Civil da Escola de Engenharia e com exercício no Programa de Pós-Graduação em Engenharia Civil, com a finalidade de proferir palestra na "1st Conference on the Use of Dispersive and Sulfated Soils in Infrastructures", em Assunção, Paraguai, no período compreendido entre 24/10/2019 e 26/10/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 87241.</p><p>Nº 9.653 - Autorizar o afastamento do País de MARGARETE SCHLATTER, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Línguas Modernas do Instituto de Letras, com a finalidade de proferir palestra nas "VI Jornadas Pedagógicas de Língua Portuguesa" e participar de reunião junto à Aarhus Universiteit, em Aarhus, Dinamarca, no período compreendido entre 26/10/2019 e 02/11/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 87709.</p><p>Nº 9.654 - Autorizar o afastamento do País de WEVERTON LUIS DA COSTA CORDEIRO, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Informática Aplicada do Instituto de Informática, com a finalidade de participar do "2019 Secure and Trustworthy Cyberspace PI Meeting", em Washington, D.C., Estados Unidos, no período compreendido entre 26/10/2019 e 30/10/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 88347.</p><p>Nº 9.655 - Autorizar o afastamento do País de WASHINGTON PERES NUNEZ, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Engenharia Civil da Escola de Engenharia e com exercício no Laboratório de Pavimentação, com a finalidade de ministrar disciplina junto à Universidad de La República - Uruguay, em Montevidéu, Uruguai, no período compreendido entre 27/10/2019 e 02/11/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 87510.</p><p>Nº 9.656 - Autorizar o afastamento do País de IVES CAVALCANTE PASSOS, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Psiquiatria e Medicina Legal da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar de workshop junto à Academy of Medical Science, em Londres, Inglaterra, no período compreendido entre 29/10/2019 e 02/11/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 87718.</p><p>Nº 9.657 - Autorizar o afastamento do País de RENATO VENTURA BAYAN HENRIQUES, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Sistemas Elétricos de Automação e Energia da Escola de Engenharia, com a finalidade de participar do "9th International Conference on Current and Future Trends of Information and Communication Technologies in Healthcare (ICTH 2019)", em Coimbra, Portugal, no período compreendido entre 31/10/2019 e 10/11/2019, incluído trânsito, com ônus CAPES/PROCAD. Solicitação nº 87397.</p><p>Nº 9.658 - Autorizar o afastamento do País de ALVARO MENEGUZZI, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Engenharia dos Materiais da Escola de Engenharia, com a finalidade de realizar visita ao Central Institute of Mining &amp; Fuel Research, em Calcutá, Índia, no período compreendido entre 01/11/2019 e 11/11/2019, incluído trânsito, com ônus CNPq. Solicitação nº 87273.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>