<xml><article id="11568715" name="Eliseu Moraes Gomes e Outros" idOficio="5575912" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12152610">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maio de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maio de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 8.161 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor ELISEU MORAES GOMES, CPF. n° 067.894.472-53, SIAPE n° 1038989, ocupante do cargo de Artífice de Carpintaria e Marcenaria, Classe S, Padrão III, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 442433, Processo n° 17167.105938/2019-33.</p><p>Nº 8.167 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora GLAIDES CARVALHO DA SILVA, CPF. n° 209.758.802-68, SIAPE n° 1014289, ocupante do cargo de Agente de Limpeza e Conservação, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 748961, Processo n° 17167.105933/2019-19.</p><p>Nº 8.171 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora SELMA MARIA LOBATO ABREU DE AZEVEDO, CPF. n° 066.842.542-34, SIAPE n° 1016888, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico - NS, Classe D, Nível 404, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 439586, Processo n° 17167.105961/2019-28.</p><p>Nº 8.238 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora JACIRA SILVA MEIRA, CPF. n° 163.659.332-15, SIAPE n° 2411730, ocupante do cargo de Agente de Policia Civil Especial, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no art. 1°, inciso II, alínea b, da Lei Complementar nº 51, de 1985, alterada pela Lei Complementar nº 144, de 2014, 017026, declarando extinto o cargo código vaga n° 1017313, Processo n° 17167.105986/2019-21.</p><p>Nº 8.251 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARIA JANETE DOS SANTOS BORGES, CPF. n° 209.003.502-10, SIAPE n° 1014827, ocupante do cargo de Agente Administrativo - NI, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 437571, Processo n° 17167.105990/2019-90.</p><p>Art. 2 Estas Portarias entram em vigor na data de suas publicações.</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>