<xml><article id="11079972" name="PORT3885e4118SRTbPI2019_" idOficio="5523995" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00013:00050:00003:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Secretaria de Trabalho/Superintendência Regional no Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12064408">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.885, DE 27 DE setembro DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.885, DE 27 DE setembro DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO TRABALHO NO ESTADO DO PIAUÍ, no uso da competência conferida pela Portaria SE Nº 284, de 31 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. nº 23, de 1º/02/2019, e em face do que consta no Processo nº 46214.002810/2019-12, resolve:</p><p>Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor EPIFÂNIO SOUZA DA SILVA, Matrícula SIAPE Nº 0250958, ocupante do cargo efetivo de Agente de Vigilância, Classe "S", Padrão "III", da carreira da Previdência, Saúde e do Trabalho, do Quadro de Pessoal Ativo deste Ministério, com proventos integrais, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47, de 05 de julho de 2005, publicada no Diário Oficial da União de 06 de julho de 2005.</p><p>Art. 2º. Declarar a vacância da vaga nº 0197200 do referido cargo.</p><p class="assina">PHILIPPE SALHA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 4.118, DE 30 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO TRABALHO NO ESTADO DO PIAUÍ, no uso da competência conferida pela Portaria SE nº 284, de 31 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. nº 23, de 01/02/2019, e em face do que consta no processo SEI nº 10384.100243/2019-51, resolve:</p><p>Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária à servidora RITA MARIA ALVES QUARESMA, Matrícula SIAPE Nº 0258168, ocupante do cargo efetivo de Agente de Cinefotografia e Microfilmagem, Classe "S", Padrão "III", da carreira da Previdência, Saúde e do Trabalho, do Quadro de Pessoal Ativo deste Ministério, com proventos integrais, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47, de 05 de julho de 2005, publicada no Diário Oficial da União de 06 de julho de 2005.</p><p>Art. 2º. Declarar a vacância da vaga nº 0202235 do referido cargo.</p><p class="assina">PHILIPPE SALHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>