<xml><article id="11281775" name="PORTARIA 2575.2019 RTR" idOficio="5543177" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/10/2019" artClass="00016:00058:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12096906">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.575, DE 10 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.575, DE 10 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A REITORA SUBSTITUTA NO EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO, no uso de suas atribuições legais, designada pela Portaria IFMT nº 877, de 20.04.2017, publicada no D.O.U. em 25.04.2017; e considerando o Ofício nº 289/2019 - SVC-GAB/CSVC/RTR/IFMT, de 10/10/2019, resolve:</p><p>I - Dispensar, o servidor EDSON GOMES EVANGELISTA, matrícula SIAPE nº 1957665, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste IFMT Campus São Vicente - Centro de Referência de Jaciara, da função comissionada de Coordenador do Curso Superior de Licenciatura em Ciências da Natureza - Habilitação em Biologia, código FCC;</p><p>II - Designar, o servidor GABRIEL ANTONIO OGAYA JOERKE, matrícula SIAPE nº 3096308, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste IFMT Campus São Vicente - Centro de Referência de Jaciara, para exercer a função comissionada de Coordenador do Curso Superior de Licenciatura em Ciências da Natureza - Habilitação em Biologia, código FCC;</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>IV - Cientifique-se e cumpra-se.</p><p class="assina">Gláucia Mara de Barros</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>