<xml><article id="11214102" name="PORTARIAS - 03.10.2019-APOSENT._" idOficio="5536157" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/10/2019" artClass="00016:00107:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="196" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12085220">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto, de 08/10/2015, publicado no D.O.U. de 09/10/2015, resolve:</p><p>Nº 3.805 - Conceder Aposentadoria Voluntária a MARCOS DO CARMO BARRETO, Matrícula SIAPE nº 1131982, ocupante do cargo de Vigilante, Nível de Classificação "D", Nível de Capacitação IV, Padrão 16, do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com os proventos integrais do cargo. (Processo nº 23076.020891/2019-51)</p><p>Nº 3.806 - Conceder Aposentadoria Voluntária a ALFREDO JOSE DE OLIVEIRA BARRETO, Matrícula SIAPE n.º 1132147, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação "D", Nível de Capacitação III, Padrão 16, do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005 e artigo 2º, da Lei nº 9624/1998, com os proventos integrais do cargo, acrescidos de 04/10 (quatro décimos) da Função Gratificada, Código FG-06. (Processo nº 23076.024063/2019-91)</p><p>Nº 3.807 - Conceder Aposentadoria Voluntária a IVANILDE ALVES DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº 1196482, ocupante do cargo de Assistente Social, Nível de Classificação "E", Nível de Capacitação IV, Padrão 14, do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com os proventos integrais do cargo. (Processo nº 23076.030257/2019-26)</p><p>Nº 3.811 - Conceder Aposentadoria Voluntária a MARCIA JACKELINE DE BARROS BEZERRA, Matrícula SIAPE nº 1134510, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Nível de Classificação "C", Nível de Capacitação IV, Padrão 14, do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com os proventos integrais do cargo. (Processo nº 23076.046108/2019-89)</p><p class="assina">FLORISBELA DE ARRUDA CAMARA E SIQUEIRA CAMPOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>