<xml><article id="11149384" name="PORTARIA 4554 de 02 de outubro 2" idOficio="5530204" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/10/2019" artClass="00013:00002:00072:00002:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Gerência de Administração no Sergipe" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="193" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12074722">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 4.554, DE 2 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4.554, DE 2 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O GERENTE DA DIRETORIA DE ADMINISTRAÇÃO E LOGÍSTICA EM SERGIPE, no uso de sua competência e atribuições que lhe conferem o Art. 86, da Portaria n° 284, de 31 de janeiro de 2019, da Secretaria Executiva do Ministério da Economia, publicada no Diário Oficial da União em 01 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar pública a suspensão do pagamento dos proventos da Pensionista Sr.ª ELENILDES DOS SANTOS, matrícula nº 00182702, CPF nº 155.049***-91, à partir da folha de pagamentos do mês de outubro do exercício em curso, por motivo de não atendimento à convocação para realizar o recadastramento anual, no mês do aniversário, qual seja, julho de 2019.</p><p>I - O restabelecimento do pagamento dos proventos de aposentadoria fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado na Divisão de Gestão de Pessoas, sito a Avenida Gentil Tavares, nº 350 - Térreo, Bairro Getúlio Vargas, Aracaju - SE, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON SEGEP Nº 1, publicada no Diário Oficial da União de 14 de janeiro de 2013.</p><p>II - Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção da pensionista, deverá ser solicitada visita técnica, por meio do telefone (79) 2104-6412, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p>Art. 3º Dê-se ciência, publique-se e cumpra -se.</p><p class="assina">Hugo Pacheco Braz</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>