<xml><article id="11437439" name="2827, 2828, 2832 vice-presidente" idOficio="5558699" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="22/10/2019" artClass="00043:00006:00010:00005:00004:00001:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Secretaria/Diretoria de Pessoal/Coordenadoria de Provimento e Informações Funcionais/Seção de Provimento e Vacância" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12123595">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.827,  DE 21 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 2.827, DE 21 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO VICE-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, no exercício da Presidência, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno,</p><p>Considerando que as Juízas Federais Substitutas, nomeadas pelos Atos nos 2762, de 20 de agosto de 2019 (1540728), e 2778, de 4 de setembro de 2019 (1559733), tomaram posse, nesta Corte, no dia 16 de setembro de 2019;</p><p>Considerando a obrigatoriedade da participação das Juízas Federais Substitutas recém-empossadas no Curso de Formação Inicial de Magistrados- CFIMA- 2019, no período de 17 de setembro a 25 de outubro de 2019;</p><p>Considerando que o Dr. Luiz Octávio Rabelo Neto, Juiz Federal Substituto da Auditoria da 8ª CJM, estará respondendo pela Auditoria da 12ª CJM no período de 1º de outubro a 30 de novembro de 2019, conforme Ato nº 2797 (1573862);</p><p>Considerando que não há previsão de afastamentos para o Juiz Titular da 3ª Auditoria da 3ª CJM;</p><p>Considerando que o início das atividades das Magistradas nas datas solicitadas não comprometerá o andamento das atividades judicantes dos respectivos Juízos onde exercerão as atribuições de seus cargos;</p><p>Considerando as razões expendidas no Ofício CFIMA 1603096, resolve:</p><p>Deferir o pedido, determinando a apresentação das Juízas Federais Substitutas, abaixo nominadas, nas respectivas Auditorias onde desempenharão as atribuições inerentes ao cargo, no dia 11 de novembro de 2019:</p><p>Drª DENISE DE MELO MOREIRA - Auditoria da 12ª CJM - Manus/AM e</p><p>Drª PATRÍCIA SILVA GADELHA - 3ª Auditoria da 3ª CJM - Santa Maria/RS.</p><p class="assina">JOSÉ BARROSO FILHO</p><p class="identifica">ATO Nº 2.828, DE 21 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO VICE-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, no exercício da Presidência, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 020711/19-00.01 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, JONAS RAIMUNDO DA SILVA LOPES, matrícula 7785, da função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO II, código STM-FC-03, do Núcleo de Apoio à Presidência.</p><p>Art. 2º DESIGNAR a Analista Judiciária, área Apoio Especializado, especialidade Comunicação Social, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, ALINE DIAS PAZ ROGERS, matrícula 8662, para exercer, em decorrência da dispensa de Jonas Raimundo da Silva Lopes, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO II, código STM-FC-03, do Núcleo de Apoio à Presidência. Em consequência, fica dispensada da função comissionada de SUPERVISOR II, código STM-FC-05, da Seção de Projetos, da Assessoria de Gestão Estratégica, do Gabinete da Presidência.</p><p>Art. 3º DESIGNAR o Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, JONAS RAIMUNDO DA SILVA LOPES, matrícula 7785, para exercer, em decorrência da dispensa de Aline Dias Paz Rogers, a função comissionada de SUPERVISOR II, código STM-FC-05, da Seção de Projetos, da Assessoria de Gestão Estratégica, do Gabinete da Presidência.</p><p class="assina">JOSÉ BARROSO FILHO</p><p class="identifica">ATO Nº 2.832, DE 21 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO VICE-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, no exercício da Presidência, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 000566/19-10.01 do Sistema Eletrônico de Informações, e</p><p>Considerando o disposto no Ofício GABS10 CJM nº 1539877;</p><p>Considerando o disposto no Ato nº 2764/2019 (1542128);</p><p>Considerando o disposto no Ofício GABS10 CJM nº 1596592;</p><p>Considerando que o Dr. Luiz Octávio Rabelo Neto, Juiz Federal Substituto da Auditoria da 8ª CJM, foi convocado para assumir a titularidade da 12ª CJM até o dia 30 de novembro, conforme Ato nº 2797/2019 (1573862);</p><p>Considerando que a Dr.ª Denise de Melo Moreira, Juíza Federal Substituta recém-empossada se apresentará na Auditoria da 12ª CJM, em 11 de novembro, conforme Ato nº 2827/2019 (1606825);</p><p>Considerando que em razão da remoção do Juiz Federal Dr. Jocleber Rocha Vasconcelos para a Auditoria da 12ª CJM, pelo Ato 2768/2019 (1543380), foi concedido, inicialmente, o período de 30 (trinta) dias para apresentação no citado Juízo, a contar da apresentação do novo Juiz Federal Substituto da Auditoria da 10ª CJM, nos termos do Ato nº 2764/2019 (1542128);</p><p>Considerando que a apresentação do Juiz Federal Substituto da Auditoria da 10ª CJM Dr. Ataliba Dias Ramos está prevista para o dia 4 de novembro de 2019, consoante o Ato nº 2795/2019 (1573212);</p><p>Considerando que as razões apresentadas pelo requerente justificam a alteração do prazo inicial da contagem do trânsito para se apresentar na nova sede; resolve:</p><p>Alterar o termo a quo do período de 30 (trinta) dias de trânsito concedido ao Dr. JOCLEBER ROCHA VASCONCELOS, pelo Ato nº 2764/2019 (1542128), o qual deverá ser contado a partir de 5 de novembro de 2019, dia subsequente à apresentação do Dr. Ataliba Dias Ramos, novo Juiz Federal Substituto da Auditoria da 10ª CJM.</p><p class="assina">JOSÉ BARROSO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>