<xml><article id="11085118" name="2PORT Nº 1.702 - CPAD" idOficio="5524577" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00016:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12065387">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.702, DE 30 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.702, DE 30 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição, em observância ao disposto nos arts. 143, 148 e 152 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no uso das competências específicas delegadas por meio do Decreto nº 3.669, de 23 de novembro de 2000, resolve:</p><p>Art. 1º Unificar as Comissões de Processo Administrativo Disciplinar designadas pelas Portarias nº 1.165 e nº 1.167, publicadas no Diário Oficial da União nº 114, de 14 de junho de 2019, Seção 2, página 26, ambas a serem constituídas pelos servidores Milton Paulo Sena Santiago, Especialista em Financiamento e Execução, Matrícula SIAPE nº 2538856, Shigeaki Ueki Homem do Brasil Alves dos Santos, Agente Administrativo, Matrícula SIAPE nº 1087717 e Silenir Lima Aguiar, Agente de Portaria, Matrícula SIAPE nº 1088000, para, sob a presidência do primeiro, procederem à apuração de eventuais irregularidades administrativas constantes no Processo nº 23123.004479/2019-81, ao qual foi apensado ao Processo nº 23074.025231/2013-19, em conformidade à orientação contida nos itens 5, 6 e 7 da Nota Técnica nº 15/2019/CORREGEDORIA/GM/GM e também no item 5 do Despacho nº 1044/2019/CORREGEDORIA/GM/GM-MEC, bem como a exame dos atos e fatos conexos que porventura emergirem no curso das apurações.</p><p>Art. 2º Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para a conclusão dos trabalhos da referida Comissão.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ABRAHAM WEINTRAUB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>