<xml><article id="11153249" name="PORTARIA N° 4051-SG-MD" idOficio="5530726" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/10/2019" artClass="00011:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="193" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12075504">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 4.051/SG-MD, DE 1º DE OUTUBRO DE 2019   ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA N° 4.051/SG-MD, DE 1º DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO DA DEFESA, no uso da atribuição que lhe confere o Decreto de 10 de janeiro de 2019, da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso I do art. 1º da Portaria nº 162/GM/MD, de 13 de janeiro de 2017, em conformidade com o art. 2º da Portaria Normativa nº 545/MD, de 7 de março de 2014, e considerando o que consta do Processo Administrativo nº 60550.031704/2019-48, resolve:</p><p>Designar a servidora PRISCILA FLÁVIA DE MELO FERNANDES, Matrícula SIAPE nº 1713208, ocupante do cargo de Especialista em Atividades Hospitalares - Fisioterapia, pertencente ao Quadro de Pessoal do Hospital das Forças Armadas - HFA, para participar da Oitava Conferência Annual Johns Hopkins Critical Care Rehabilitation Conference, a realizar-se na cidade de Baltimore, Estado de Maryland - EUA. O afastamento do País, dar-se-á no período de 10 a 13 de outubro de 2019, incluindo o trânsito, com ônus limitado para o Hospital das Forças Armadas.</p><p>A missão é considerada eventual e de natureza administrativa, estando enquadrada na alínea "c" do inciso I e na alínea "c" do inciso II do art. 3º, combinado com o art. 11, todos da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e suas alterações.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra ALMIR GARNIER SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>