<xml><article id="11388412" name="P9ALFFLORIANPOLIS33" idOficio="5553918" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/10/2019" artClass="00013:00053:00101:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 9ª Região Fiscal/Alfândega da Receita Federal do Brasil em Florianópolis" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="203" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12115232">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 33, DE 17 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 33, DE 17 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DELEGADO DA ALFÂNDEGA DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM FLORIANÓPOLIS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelos arts. 336 e 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria do Ministro de Estado da Fazenda nº 430, de 9 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência ao AFRFB Edmir Paes e Lima, localizado na Inspetoria da Receita Federal do Brasil no Aeroporto Internacional de Florianópolis, para:</p><p>I - proceder à distribuição de relatórios de verificação física - RVF aos ATRFB localizados na unidade, referentemente às declarações de importação parametrizadas no canal vermelho de conferência aduaneira, nos termos do previsto no inciso II do art. 39 da IN SRF n.º 680, de 2 de outubro de 2006, e no art. 5.º da Norma de Execução Coana n.º 7, de 7 de julho de 2017;</p><p>II - autorizar, nos casos justificados, a utilização do formulário previsto no art. 4º da IN SRF n.º 611, de 18 de janeiro de 2006, para registro de declaração simplificada de importação - DSI;</p><p>III - proceder à seleção e distribuição para conferência aduaneira das DSI aos AFRFB localizados na unidade, nos termos do previsto no art. 14 da IN SRF n.º 611, de 18 de janeiro de 2006;</p><p>IV - proceder à distribuição das declarações únicas de exportação - DU-E selecionadas para conferência aduaneira aos AFRFB localizados na unidade, nos termos do previsto no art. 59 da IN RFB n.º 1.702, de 21 de março de 2017;</p><p>V - realizar o despacho aduaneiro de admissão de aeronaves civis na hipótese prevista na alínea "c" do inciso III do caput do art. 5º da IN RFB n.º 1.602, de 15 de dezembro de 2015, nos termos do art. 13 da referida instrução normativa, em ocasiões que este não puder ser realizado pelo plantonista da RFB em serviço no Terminal de Passageiros.</p><p>Art. 2º A autoridade delegante poderá avocar a qualquer momento a decisão do assunto objeto da delegação, sem que tal ato implique a revogação parcial ou total desta Portaria.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, ficando convalidados os atos praticados desde 17 de outubro de 2019.</p><p class="assina">DALTRO JOSÉ CARDOZO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>