<xml><article id="11065455" name="SOGP-Juiz-de-Fora-MG-01.10.19" idOficio="5503231" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00013:00058:00240:00015:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sudeste II em Belo Horizonte/Gerência Executiva - B - Juiz de Fora/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12027672">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA DO INSS EM JUIZ DE FORA/MG, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 235, do Regimento Interno do INSS, aprovado pela PT/MDS Nº 414, de 28/09/2017, publicada no DOU nº 188-A de 29/09/2017, resolve:</p><p>Nº 105 - Conceder Aposentadoria Voluntária ao servidor JOSÉ CARLOS DE MATOS, matrícula SIAPE - 0892011, ocupante do cargo de Agente de Serviços Diversos, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da EC nº 47/2005, declarando, em consequência, o cargo vago. Conforme o processo 35131.000250/2019-57.</p><p>Nº 106 - Conceder Aposentadoria Voluntária a servidora ANGELA MARIA DA SILVA GUARINO, matrícula SIAPE - 0894467, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da EC nº 47/2005, declarando, em consequência, o cargo vago. Conforme o processo 35131.000242/2019-19.</p><p>Nº 107 - Conceder Aposentadoria Voluntária a servidora MARLI BATISTA BARBOSA FERREIRA, matrícula SIAPE - 0949092, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da EC nº 47/2005, declarando, em consequência, o cargo vago. Conforme o processo 35131.000245/2019-44.</p><p>Nº 108 - Conceder Aposentadoria Voluntária a servidora ANA MARIA MELO MAZIERO, matrícula SIAPE - 0896344, ocupante do cargo de Datilógrafo, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da EC nº 47/2005, declarando, em consequência, o cargo vago. Conforme o processo 35131.000264/2019-71.</p><p class="assina">Ronaldo Gomes da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>