<xml><article id="11287081" name="PRT SE ME 5731 DE 10.10.2019" idOficio="5543829" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/10/2019" artClass="00013:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00008" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12097887">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 5.731, DE 10 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 5.731, DE 10 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/ME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 18 de janeiro de 2019, alterada pela Portaria GM/ME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 29 de janeiro de 2019, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e demais informações que constam do Processo nº 12600.125614/2019-31, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora ALOYSIA HELENA DA COSTA CALDAS, matrícula SIAPE nº 0093858, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério, para exercer o cargo de Assistente Parlamentar Intermediário, AP-10, no Senado Federal.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO PACHECO DOS GUARANYS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>