<xml><article id="11272557" name="EREMINAS 10-10-19" idOficio="5542571" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/10/2019" artClass="00023:00254:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Escritório de Representação no Estado de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="198" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12095956">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O CHEFE, SUBSTITUTO, DO ESCRITÓRIO DE REPRESENTAÇÃO DO MINISTÉRIO DAS RELAÇÕES EXTERIORES EM MINAS GERAIS, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto nos Artigos 10 e 11 da Instrução Normativa nº 63, de 1º de setembro de 2010, do Tribunal de Contas da União (TCU), no que se refere à composição do Rol de Responsáveis do Posto no Sistema Integrado de Administração Financeira do Governo Federal (SIAFI), resolve:</p><p>Designar MARIA AUXILIADORA FIGUEIREDO, ministra de primeira classe, portadora do CPF n° 681.704.758-72 como Ordenadora de Despesas, titular;</p><p>Designar MATIAS ANTONIO SENRA DE VILHENA, ministro de segunda classe do quadro especial, portador do CPF n° 275.951.456-00 como Ordenador de Despesas, substituto;</p><p>Designar GABRIELA CARVALHO MASCARENHAS DOS ANJOS, oficial de chancelaria, portadora do CPF n° 056.029.306-20 como Gestora Financeira, titular;</p><p>Designar LUCAS DUARTE MELILLO, assistente de chancelaria, portador do CPF n° 061.984.236-97 como Gestor Financeiro, substituto.</p><p>O CHEFE, SUBSTITUTO, DO ESCRITÓRIO DE REPRESENTAÇÃO DO MINISTÉRIO DAS RELAÇÕES EXTERIORES EM MINAS GERAIS, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto no artigo 7º, inciso II, do Decreto nº 3.555, de 2000, resolve:</p><p>Designar o servidor JOÃO RAFAEL CHIÓ SERRA CARVALHO, oficial de chancelaria, portador do CPF 058.245.866-83, Pregoeiro desta Unidade Gestora pelo período de um ano.</p><p class="assina">PAULO WANGNER DE MIRANDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>