<xml><article id="11160507" name="2019-10-03 - Portaria 1008-1020 " idOficio="5531396" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/10/2019" artClass="00016:00132:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do ABC/Superintendência de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="193" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12076997">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO ABC (UFABC), nomeado pela Portaria da Reitoria nº 211, de 06/04/2018, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 67, de 09/04/2018, considerando as competências delegadas pela Portaria da Reitoria nº 325, de 19/09/2017, publicada no DOU nº 183 de 22/09/2017, no uso das atribuições a ele conferidas, resolve:</p><p>Nº 1.008 - Tornar pública a autorização do Senhor Reitor da UFABC para viagem ao exterior, com ônus limitado para a UFABC, do(a) servidor(a) ANDRE MASCIOLI CRAVO, SIAPE 1955999, conforme PCDP nº 1165/19, para visita científica na UNAM, na Cidade do México, e para participação na TRF2, em Querétaro, ambos no México, pelo período de 09/10/2019 até 18/10/2019, incluindo trânsito.</p><p>Nº 1.009 - Tornar pública a autorização do Senhor Reitor da UFABC para viagem ao exterior, com ônus limitado para a UFABC, do(a) servidor(a) CHEE SHENG FONG, SIAPE 3057567, conforme PCDP nº 1101/19, para participação no workshop MOCa 2019, em Bogotá (Colômbia), pelo período de 29/09/2019 até 05/10/2019, incluindo trânsito.</p><p>Nº 1.010 - Tornar pública a autorização do Senhor Reitor da UFABC para viagem ao exterior, com ônus limitado para a UFABC, do(a) servidor(a) GILBERTO MARCOS ANTÔNIO RODRIGUES, SIAPE 1998461, conforme PCDP nº 1143/19, para participação na VI Conferencia Latinoamericana sobre los Refugiados, em Santiago (Chile), pelo período de 01/10/2019 até 06/10/2019, incluindo trânsito.</p><p>Nº 1.011 - Tornar pública a autorização do Senhor Reitor da UFABC para viagem ao exterior, com ônus limitado para a UFABC, do(a) servidor(a) JULIANA DOS SANTOS DE SOUZA SILVA, SIAPE 2351974, conforme PCDP nº 1158/19, para missão CAPES-Print, em Chicago (EUA), pelo período de 12/10/2019 até 23/10/2019, incluindo trânsito.</p><p>Nº 1.012 - Tornar pública a autorização do Senhor Reitor da UFABC para viagem ao exterior, com ônus limitado para a UFABC, do(a) servidor(a) MAURICIO DOMINGUES COUTINHO NETO, SIAPE 1544403, conforme PCDP nº 1167/19, para visita técnica à EPFL, em Lausanne (Suíça), e para participação no workshop Thinking Outside the Box, em Bremen (Alemanha) pelo período de 29/09/2019 até 13/10/2019, incluindo trânsito.</p><p>Nº 1.013 - Tornar pública a autorização do Senhor Reitor da UFABC para viagem ao exterior, com ônus limitado para a UFABC e apoio Capes, do(a) servidor(a) RICARDO CANELOI DOS SANTOS, SIAPE 1545354, conforme PCDP nº 1116/19, para participação no IEEE CHILECON 2019, em Valparaíso (Chile), pelo período de 28/10/2019 até 02/11/2019, incluindo trânsito.</p><p>Nº 1.014 - Tornar pública a autorização do Senhor Reitor da UFABC para viagem ao exterior, com ônus para a UFABC, do(a) servidor(a) VIVILI MARIA SILVA GOMES, SIAPE 1998501, conforme PCDP nº 1148/19, para participação 2º Congresso Bienal da Rede Lusófona Estreitadiálogos, em Braga (Portugal), pelo período de 21/10/2019 até 26/10/2019, incluindo trânsito.</p><p>Nº 1.015 - Tornar pública a autorização do Senhor Reitor da UFABC para viagem ao exterior, com ônus limitado para a UFABC, do(a) servidor(a) WANIUS JOSÉ GARCIA DA SILVA, SIAPE 1763495, conforme PCDP nº 1097/19, para participação no congresso Biotechnology and Genetic Engineering, em Paris, e em seminário em Marselha, ambos na França, pelo período de 26/10/2019 até 03/11/2019, incluindo trânsito.</p><p class="assina">Eduardo Scorzoni Ré</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>