<xml><article id="11548884" name="PORTARIA N 4305-SG-MD" idOficio="5570163" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/10/2019" artClass="00011:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12142512">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.305/SG-MD, DE 23 DE OUTUBRO DE 2019  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4.305/SG-MD, DE 23 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO DA DEFESA, Substituto, em conformidade com a Portaria nº 2.018/SG/MD, de 11 de outubro de 2016, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria nº 162/GM/MD, de 13 de janeiro de 2017, consoante o disposto da Portaria nº 2627/GM-MD, de 14 de junho de 2019, o inciso IV do art. 2º da Portaria Normativa nº 545/MD, de 7 de março de 2014, e considerando o que consta do Processo Administrativo nº 60501.000173/2019-27, resolve:</p><p>TORNAR INSUBSISTENTE a designação para comporem a delegação militar brasileira dos 7º Jogos Mundiais Militares, com afastamento do País no período de 9 de outubro a 4 de novembro de 2019, incluindo o trânsito, com ônus para o Ministério da Defesa, na cidade de Wuhan, China, os militares conforme abaixo:</p><p>a) constantes da Portaria nº 2.601/GM-MD, de 13 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 123, de 28 de junho de 2019, Seção 2, página 8, a seguir:</p><p>- Cel (EB) HÉLIO FERNANDO MOURA DE ALMEIDA;</p><p>- Cap (EB) LEONARDO DE CAMPOS SIMÕES;</p><p>- SO (FAB) RIVALDO JORGE SILVA JUNQUEIRA;</p><p>- 3º Sgt (EB) JONATAN PINHEIRO PEIXOTO DA SILVA;</p><p>- 3º Sgt (EB) RICARDO ALEXANDRE GOMES DO REGO JÚNIOR;</p><p>- 3º Sgt (EB) BRUNA HONÓRIO MARQUES;</p><p>- 3º Sgt (EB) CLÁUDIA BUENO DA SILVA;</p><p>- 3° Sgt (MB) IVANILDO BORGES MONTEIRO NETO;</p><p>- 3° Sgt (FAB) CAMILA COELHO FERREIRA;</p><p>- 3º Sgt (FAB) GABRIEL DA SILVA SANTOS;</p><p>- 3° Sgt (MB) SCARLETT BRITO BERNAL;</p><p>- 3° Sgt (MB) DANYELLE HELENA DA SILVA LIMA;</p><p>- 3º Sgt (EB) LUIZ ALTAMIR LOPES MELO;</p><p>- 3º Sgt (EB) MARIA LUIZ DE CARVALHO PESSANHA;</p><p>- 3º Sgt (EB) LUIZ HENRIQUE MARTINS SENE;</p><p>- 3º Sgt (EB) TIAGO GATIBONI WESZ; e</p><p>- Sd (EB) ALAN PATRICK PEREIRA ARAÚJO.</p><p>b) constante da Portaria nº 3.129/SG-MD, de 18 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 154, de 12 de agosto de 2019, Seção 2, página 8, a seguir:</p><p>- 3º SGT (EB) SARAELEN LEANDRO FERREIRA LIMA.</p><p>c) constante da Portaria nº 3.391/SG-MD, de 9 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 157, de 15 de agosto de 2019, Seção 2, página 7, a seguir:</p><p>- 3º SGT (FAB) SARA FABRINA SOARES DORNELLES WEIS.</p><p class="assina">FRANSELMO ARAÚJO COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>