<xml><article id="11110180" name="345 A 533" idOficio="5526890" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="02/10/2019" artClass="00043:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00005" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12069372">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO  Nº 533, DE 1º DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 533, DE 1º DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 2ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o disposto no artigo 37, da Lei nº 8.112/1990, com a redação dada pela Lei nº 9.527/1997; de acordo com a Resolução nº 146/2012, do C. Conselho Nacional da Justiça, e conforme o que consta no Processo de Redistribuição PROAD nº 11297/2017, resolve:</p><p>Art. 1º Cessar os efeitos do Ato PR nº 1060, publicado no Diário Oficial da União, Seção 02, Poder Judiciário, página 64, em 10/12/2012, que removeu, a pedido, por permuta, a servidora KATIA CRISTINA MENDONÇA, matrícula nº 146870, Analista Judiciário - Área Judiciária - Oficial de Justiça Avaliador Federal, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região para o Tribunal Regional do Trabalho da 3º Região.</p><p>Art. 2º Redistribuir a partir de 01/10/2019 o cargo de Analista Judiciário - Área Judiciária - Oficial de Justiça Avaliador Federal, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, ocupado pela servidora KATIA CRISTINA MENDONÇA, matrícula nº 146870, para o Quadro Permanente do Tribunal Regional do Trabalho da 3ª Região, em reciprocidade com o cargo de Analista Judiciário - Área Judiciária - Oficial de Justiça Avaliador, ocupado por Marcelo Soares Costa.</p><p class="assina">Desª RILMA APARECIDA HEMETÉRIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>