<xml><article id="11299570" name="Portarias de 11..10" idOficio="5545302" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/10/2019" artClass="00016:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12100571">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS DE 11 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU Nº 174, de 11 de setembro de 2017, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 1.366 - Art. 1º - Na forma da Instrução Normativa nº 01, de 04/04/2019, da Secretaria de Governo Digital, do Ministério da Economia, instituir no âmbito da Universidade Federal do Tocantins a Equipe de Planejamento da Contratação de Bens de Tecnologia da Informação.</p><p>Art. 2º - A Equipe será composta pelos servidores abaixo:</p><p>Requisitante: Alana Alves Caminha, matrícula SIAPE nº 3981087;</p><p>Técnico: Jefferson Victor Araújo, matrícula SIAPE nº 1674591;</p><p>Administrativo: José Leandro de Carvalho, matrícula SIAPE nº 2163091.</p><p>Art. 3º - Esta portaria retroage seus efeitos a 10 de outubro de 2019.</p><p>Nº 1.367 - Art. 1º - Retificar o Art. 1º da portaria nº 1.344, de 07/10/2019, publicada no DOU nº 196 de 09/10/2019, página 48, onde se lê: 24/10/2019, leia-se 24/09/2019 e onde se lê: 25/10/2019, leia-se: 25/09/2019.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p class="assina">LUÍS EDUARDO BOVOLATO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.368, DE 11 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU nº 174, de 11 de setembro de 2017, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda, pelo art. 2º da Lei nº 9.007/95 e inciso IV do art. 60 da Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, e demais informações que constam do processo nº 23101.006995/2019-06, resolve:</p><p>Art. 1º - Efetivar a requisição da servidora Magalis Bésser Dorneles Schneider, matrícula nº 1104497, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, pertencente ao Quadro de Pessoal da Universidade Federal do Tocantins, para exercício junto a Secretaria Nacional da Juventude do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos, na cidade de Brasília/DF.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">LUÍS EDUARDO BOVOLATO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>