<xml><article id="11307638" name="2019_10_08_Publicação_2019_10_15" idOficio="5545641" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/10/2019" artClass="00016:00119:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="200" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12101249">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 4.006 - Conceder o afastamento do país a JORGE EDUARDO DE AMORIM, Professor Adjunto do Departamento de Cirurgia do Campus São Paulo, no período de 19.10.2019 a 27.10.2019, para participar de "Treinamento da Técnica de Implantação da Nova Endoprotése Altura", na Espanha, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.115768/2019-78).</p><p>Nº 4.007 - Conceder o afastamento do país a ADEMAR ARTHUR CHIORO DOS REIS, Professor Adjunto do Departamento de Medicina Preventiva do Campus São Paulo, no período de 19.10.20/19 a 25.10.2019, para participar no "Foro de La Salud y 26º Foro Farmacéutico", na Colômbia, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.115783/2019-16).</p><p>Nº 4.008 - Conceder o afastamento do país a MAURO BATISTA DE MORAIS, Professor Titular do Departamento de Pediatria do Campus São Paulo, no período de 21.10.2019 a 26.10.2019, para participar no "5th International Congress of Prebiotics &amp; Probiotics in Pediatrics", no Chile, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.115584/2019-16).</p><p>Nº 4.009 - Conceder o afastamento do país a RODRIGO DE PAULA SANTOS, Médico do Departamento de Otorrinolaringologia e Cirurgia de Cabeça e Pescoço do Campus São Paulo, no período de 21.10.2019 a 25.10.2019, para participar no "XLIV Curso Latino Americano de Rinologia e Cirurgia Endoscópica Nasosinusal (Clássico)", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.115563/2019-92).</p><p>Nº 4.010 - Conceder o afastamento do país a OSMANY PORTO DE OLIVEIRA, Professor Adjunto do Departamento de Relações Internacionais do Campus Osasco, no período de 25.10.2019 a 08.11.2019, para realizar atividades junto à Universidade de Duisburg-Essen e também junto à Universidade de Bremen, na Alemanha, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.115090/2019-23).</p><p>Nº 4.011 - Conceder o afastamento do país a ANA LUCIA GOULART, Professor Adjunto do Departamento de Pediatria do Campus São Paulo, no período de 25.10.2019 a 31.10.2019, para participar na "American Academy of Pediatrics 2019 National Conference &amp; Exhibition", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.114316/2019-79).</p><p>Nº 4.012 - Conceder o afastamento do país a HÉLIO TEDESCO SILVA JUNIOR, Médico do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 26.10.2019 a 02.11.2019, para participar nas "Sesiones con el experto. Certican un paso más allá de la eficacia en Transplante Renal", que ocorrerão na Guatemala e Costa Rica, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.115171/2019-23).</p><p>Nº 4.013 - Conceder o afastamento do país a GUACYARA DA MOTTA, Professor Associado do Departamento de Bioquímica do Campus São Paulo, no período de 26.10.2019 a 01.11.2019, para participar na "2nd International Conference on Neurovascular and Neurodegenerative Diseases", na França, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.114406/2019-60).</p><p>Nº 4.014 - Conceder o afastamento do país a MARIA FERNANDA BRANCO DE ALMEIDA, Professor Associado do Departamento de Pediatria do Campus São Paulo, no período de 31.10.2019 a 06.11.2019, para participar no "ILCOR 2019", na África do Sul, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.115501/2019-81).</p><p>Nº 4.015 - Conceder o afastamento do país a RUTH GUINSBURG, Professor Titular do Departamento de Pediatria do Campus São Paulo, no período de 31.10.2019 a 06.11.2019, para participar no "ILCOR 2019", na África do Sul, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.115498/2019-03).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>