<xml><article id="11408586" name="2 SEFAE PORTARIA 5211" idOficio="5555818" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/10/2019" artClass="00010:00066:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Secretaria de Políticas para Formação e Ações Estratégicas" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12118539">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5.211, DE 2 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 5.211, DE 2 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Secretário de Políticas para Formação e Ações Estratégicas do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações, no uso das atribuições que lhe confere o art. 1º inciso X do Regimento Interno da Secretaria de Políticas para Formação e Ações Estratégicas, conforme a Portaria nº 217, Anexo VIII, de 25 de janeiro de 2019, e em observância ao Protocolo nº 9 da Ata de Integração Brasil Argentina, de 10 de dezembro de 1986, resolve:</p><p>Art. 1° Reconduzir o Comitê Assessor do Centro Brasileiro-Argentino de Biotecnologia - CBAB, designando os membros abaixo relacionados para compor o referido Comitê:</p><p>I - Rodrigo Guerino Stabeli - titular, Área de Saúde Humana;</p><p>II - Alexandre Lima Nepomuceno - titular, Área Vegetal;</p><p>III - Gonçalo Amarante Guimarães Pereira - titular, Área Industrial;</p><p>IV - Vasco Ariston de Carvalho de Azevedo - suplente, Área Animal;</p><p>V - Antônio Euzébio Goulart Santana - suplente, Área Ambiental;</p><p>§ 1º O Comitê tem caráter consultivo e visa subsidiar o Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações, sede do CBAB no Brasil, e a Diretoria Brasileira nas atividades do Centro.</p><p>§ 2º A Coordenação-Geral de Saúde e Biotecnologia será responsável por prestar apoio administrativo ao Comitê.</p><p>§ 3º A presidência do Comitê será exercida por Gonçalo Amarante Guimarães Pereira.</p><p>Art. 2° Compete ao Comitê Assessor do CBAB:</p><p>I - manifestar-se sobre a viabilidade técnico-científica e a relação custo-benefício, inclusive social, de projetos de P,D&amp;I e de cursos de curta-duração a serem submetidos à Seção Nacional ou ao Conselho Binacional;</p><p>II - auxiliar a Diretoria do CBAB na avaliação dos projetos de P,D&amp;I executados no âmbito do Centro e apoiados pelo MCTIC;</p><p>III - opinar, quando consultado, sobre temas, áreas do conhecimento, novas metodologias, procedimentos e atividades do CBAB.</p><p>Art. 3º Os serviços prestados pelos membros do Comitê Assessor do CBAB são considerados, para todos os efeitos, de relevância pública e não são remunerados.</p><p>Art. 4º O Comitê Assessor instituído por esta portaria se reunirá ordinariamente uma vez por ano e, extraordinariamente, sempre que necessário.</p><p>§ 1º As reuniões, incluindo as extraordinárias, serão convocadas pela Coordenação-Geral de Saúde e Biotecnologia, por correspondência eletrônica oficial, com antecedência mínima de dois dias.</p><p>§ 2º Os membros que se encontrarem no Distrito Federal reunir-se-ão presencialmente ou por meio de videoconferência e os membros que se encontrarem em outros entes federativos participarão das reuniões por meio de videoconferência.</p><p>Art. 5° Os membros do Comitê terão mandato de dois anos contados a partir da publicação desta Portaria.</p><p>Art. 6° É vedada a criação de subcolegiados no âmbito do Comitê Assessor do CBAB.</p><p>Art. 7° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO MARCOS MORALES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>