<xml><article id="11084545" name="AFASTAMENTO DO PAÍS (11) EM 30.0" idOficio="5524483" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="01/10/2019" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12065246">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de  30 DE SETEMBRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 30 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n. 404/2009, publicada no DOU de 7/5/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o seguinte afastamento:</p><p>DORALINA DO AMARAL RABELLO RAMOS, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do curso Exploring Biological Sequences, no período de 6/10/2019 a 12/10/2019 (incluindo trânsito), na Inglaterra, com ônus FAP/DF. Proc.Eletrônico 23106.117703/2019-10.</p><p>ANDRE PORTO ANCONA LOPEZ, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do Primer Seminario de Archivos de Derechos Humanos, Memoria y Transparencia, no período de 10/10/2019 a 13/10/2019 (incluindo trânsito), na Colômbia, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.118056/2019-55.</p><p>IAIN DAVID MOTT, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do 18º Encontro internacional de arte e tecnologia, no período de 14/10/2019 a 22/10/2019 (incluindo trânsito), em Portugal, com ônus FAP/DF. Proc.Eletrônico 23106.116843/2019-62.</p><p>JULIANA FORTE MAZZEU DE ARAUJO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar de evento internacional, no período de 13/10/2019 a 28/10/2019 (incluindo trânsito), nos EUA, com ônus FAP/DF. Proc.Eletrônico 23106.117809/2019-13.</p><p>DEBORA BONAT, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar da 32nd International Conference on Legal, no período de 11/12/2019 a 13/12/2019, e do International meeting of Research groups, no período de 16/12/2019 a 20/12/2019, período (incluindo trânsito) de 9/12/2019 a 21/12/2019, na Espanha, com ônus FUB. Proc.Eletrônico 23106.118568/2019-11.</p><p>HENYO TRINDADE BARRETTO FILHO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, no período de 9/11/2019 a 24/11/2019 (incluindo trânsito), para participar de atividades planejadas dentro do projeto Conflictos territoriales e interétnicos en Buenos Aires, Costa Rica e do V Encuentro Mexicano-Brasileño de Antropologia (V EMBRA); na Costa Rica (no período de 9/11 a 19/11/2019) e no México (no período de 20/11 a 22/11/2019), com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.117600/2019-41.</p><p>EDUARDO ANTONIO FERREIRA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do 33rd EFFoST International Conference, no período de 9/11/2019 a 17/11/2019 (incluindo trânsito), na Holanda, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.116439/2019-99.</p><p>REGINA DA SILVA PINA NEVES, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do IV Congresso de Extensión Universitária, La Asociación de Universidades Grupo Montevideo (AUGM), no período de 2/11/2019 a 7/11/2019 (incluindo trânsito), no Chile, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.117582/2019-06.</p><p>RODRIGO ARRUDA DE OLIVEIRA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do "II Encuentro de Coordinadores Académicos del Proyecto Red de Movilidad Acadèmica de Grado como Aporte a La Mejora de La Formácion de Los Estudiantes y Docentes de Veterinaria", no período de 17/11/2019 a 23/11/2019 (incluindo trânsito), na Colômbia, com ônus CAPES. Proc.Eletrônico 23106.117625/2019-45.</p><p>CRISTINA YUMIE AOKI INOUE, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar como membro do Comité Diretor do "Earth System Governance Project", no período de 30/10/2019 a 11/11/2019 (incluindo trânsito), no México, com ônus CAPES. Proc.Eletrônico 23106.117786/2019-39.</p><p>FABIANO HARTMANN PEIXOTO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar de congresso internacional (11/12 a 13/12/2019) e encontro internacional de grupos de pesquisa (16/12 a 20/12/2019) período de integral do afastamento 9/12/2019 a 21/12/2019 (incluindo trânsito), na Espanha, com ônus UnB, Proc.Eletrônico 23106.118579/2019-00.</p><p class="assina">ENRIQUE HUELVA UNTERNBÄUMEN</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>