<xml><article id="11362424" name="PORTARIAS N 285 a 288 - DE 15-10" idOficio="5551546" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/10/2019" artClass="00008:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Cidadania/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="202" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12110952">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A PRESIDENTE DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL, no uso das atribuições que lhe confere o art. 26, Inciso V, do Decreto nº 9.238, de 15 de dezembro de 2017, considerando o processo SEI n° 01450.003624/2019-61 e processo SEI nº 01450.002820/2019-19, resolve:</p><p>Nº 285 Dispensar ALEXANDRE OLIMPIO BARBACENA, CPF n° 003.932.491-58, do encargo de substituto do Chefe da Divisão de Infraestrutura Tecnológica, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Tecnologia da Informação, do Departamento de Planejamento e Administração deste Instituto.</p><p>Nº 286 Designar LUIZ HIRAM DE AGUIAR BEZERRA, CPF nº 856.281.583-72, para o encargo de substituto do Chefe da Divisão de Infraestrutura Tecnológica, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Tecnologia da Informação, do Departamento de Planejamento e Administração deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares, sem prejuízos das respectivas atribuições.</p><p>Nº 287 Dispensar HUMBERTO MATTOS DE CARVALHO, CPF nº 007.834.071-30, do encargo de substituto do Chefe da Divisão de Sistemas de Informação, código FCPE 101.2, da Coordenação Geral de Tecnologia da Informação, do Departamento de Planejamento e Administração deste Instituto, convalidando os atos praticados no período de 29/07/2019 a 16/08/2019.</p><p>Nº 288 Designar BRUNO FILGUEIRAS SOARES, CPF nº 853.081.371-53, para o encargo de substituto do Chefe da Divisão de Sistemas de Informação, código FCPE 101.2, da Coordenação Geral de Tecnologia da Informação, do Departamento de Planejamento e Administração deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares, sem prejuízos das respectivas atribuições</p><p class="assina">KÁTIA SANTOS BOGÉA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>