<xml><article id="11506414" name="24-10-2019" idOficio="5566031" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="25/10/2019" artClass="00043:00054:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região/Presidência/Secretaria-Geral da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12135439">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO  nº 19,  de 21 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO nº 19, de 21 de outubro de 2019</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 15ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o disciplinado na Resolução nº 182/2017, do Conselho Superior da Justiça do Trabalho, e o decidido no julgamento do Processo Administrativo Eletrônico (PROAD) nº 12056/2019, pelo Órgão Especial deste Tribunal, na Sessão Administrativa realizada em 22 de agosto de 2019, resolve:</p><p>I - Remover, a partir de 25 de outubro de 2019, o Excelentíssimo Senhor ALEXANDRE FRANCO VIEIRA, Juiz do Trabalho Substituto, do Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região para o Tribunal Regional do Trabalho da 6ª Região.</p><p>II - Em decorrência dessa remoção, declarar vago o respectivo cargo de Juiz do Trabalho Substituto neste Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região.</p><p class="assina">GISELA RODRIGUES MAGALHÃES DE ARAUJO E MORAES</p><p>ATO nº 20, de 21 de outubro de 2019</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 15ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o disciplinado na Resolução nº 182/2017, do Conselho Superior da Justiça do Trabalho, e o decidido no julgamento do Processo Administrativo Eletrônico (PROAD) nº 9569/2018, pelo Órgão Especial deste Tribunal, na Sessão Administrativa realizada em 22 de agosto de 2019, resolve:</p><p>I - Remover, a partir de 25 de outubro de 2019, a Excelentíssima Senhora MILA MALUCELLI ARAUJO, Juíza do Trabalho Substituta, do Tribunal Regional do Trabalho da15ªRegião para o Tribunal Regional do Trabalho da 9ª Região.</p><p>II - Em decorrência dessa remoção, declarar vago o respectivo cargo de Juiz do Trabalho Substituto no Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região.</p><p class="assina">GISELA RODRIGUES MAGALHÃES DE ARAUJO E MORAES</p><p class="identifica">ATO nº 21, de 21 de outubro de 2019</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 15ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o disciplinado na Resolução nº 182/2017, do Conselho Superior da Justiça do Trabalho, e o decidido no julgamento do Processo Administrativo nº 0000338-64.2017.5.15.0897 PA, pelo Egrégio Órgão Especial deste Tribunal, na Sessão Administrativa realizada em 19 de setembro de 2019, resolve:</p><p>I - Prover, a partir de 25 de outubro de 2019, em virtude de habilitação em concurso de remoção nacional, oriundo do Tribunal Regional do Trabalho da 11ª Região, o Excelentíssimo Senhor AFRÂNIO ROBERTO PINTO ALVES SEIXAS no cargo de Juiz do Trabalho Substituto na 15ª Região da Justiça do Trabalho, em vaga decorrente da remoção do Excelentíssimo Senhor Iuri Pereira Pinheiro para o Tribunal Regional do Trabalho da 3ª Região.</p><p>II - O Excelentíssimo Juiz Afrânio Roberto Pinto Alves Seixas será posicionado no final da lista de antiguidade da mesma carreira, nesta 15ª Região, nos termos da legislação vigente.</p><p class="assina">GISELA RODRIGUES MAGALHÃES DE ARAUJO E MORAES</p><p class="identifica">ATO nº 22, de 21 de outubro de 2019</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 15ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o disciplinado na Resolução nº 182/2017, do Conselho Superior da Justiça do Trabalho, e o decidido no julgamento do Processo Administrativo nº 0000339-49.2017.5.15.0897 PA, pelo Egrégio Órgão Especial deste Tribunal, na Sessão Administrativa realizada em 19 de setembro de 2019,, resolve:</p><p>I - Prover, a partir de 25 de outubro de 2019, em virtude de habilitação em concurso de remoção nacional, oriunda do Tribunal Regional do Trabalho da 11ª Região, a Excelentíssima Senhora ELAINE PEREIRA DA SILVA no cargo de Juíza do Trabalho Substituta, na 15ª Região da Justiça do Trabalho, em vaga decorrente da promoção da Excelentíssima Senhora Antonia Rita Bonardo ao cargo de Juíza Titular de Vara do Trabalho.</p><p>II - A Excelentíssima Juíza Elaine Pereira da Silva será posicionada no final da lista de antiguidade da mesma carreira, nesta 15ª Região, nos termos da legislação vigente.</p><p class="assina">GISELA RODRIGUES MAGALHÃES DE ARAUJO E MORAES</p><p class="identifica">ATO nº 23, de 21 de outubro de 2019</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 15ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o disciplinado na Resolução nº 182/2017, do Conselho Superior da Justiça do Trabalho, e o decidido no julgamento do Processo Administrativo Eletrônico (PROAD) nº 9647/2018, pelo Egrégio Órgão Especial deste Tribunal, na Sessão Administrativa realizada em 19 de setembro de 2019, resolve:</p><p>I - Prover, a partir de 25 de outubro de 2019, em virtude de habilitação em concurso de remoção nacional, oriundo do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, o Excelentíssimo Senhor JOSÉ AGUIAR LINHARES LIMA NETO, no cargo de Juiz do Trabalho Substituto, na 15ª Região da Justiça do Trabalho, em vaga decorrente da promoção da Excelentíssima Senhora Suzeline Longhi Nunes de Oliveira ao cargo de Juíza Titular de Vara do Trabalho.</p><p>II - O Excelentíssimo Juiz José Aguiar Linhares Lima Neto será posicionado no final da lista de antiguidade da mesma carreira, nesta 15ª Região, nos termos da legislação vigente.</p><p class="assina">GISELA RODRIGUES MAGALHÃES DE ARAUJO E MORAES</p><p class="identifica">ATO nº 24, de 21 de outubro de 2019</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 15ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o disciplinado na Resolução nº 182/2017, do Conselho Superior da Justiça do Trabalho, e o decidido no julgamento do Processo Administrativo Eletrônico (PROAD) nº 9679/2018, pelo Egrégio Órgão Especial deste Tribunal, na Sessão Administrativa realizada em 19 de setembro de 2019, resolve:</p><p>I - Prover, a partir de 25 de outubro de 2019, em virtude de habilitação em concurso de remoção nacional, oriundo do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, o ExcelentíssimoSenhor GABRIEL BORASQUE DE PAULA, em vaga decorrente da promoção da Excelentíssima Senhora Débora Wust de Proença ao cargo de Juíza Titular de Vara do Trabalho.</p><p>II - O Excelentíssimo Gabriel Borasque de Paula será posicionado no final da lista de antiguidade da mesma carreira, nesta 15ª Região, nos termos da legislação vigente.</p><p class="assina">GISELA RODRIGUES MAGALHÃES DE ARAUJO E MORAES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>