<xml><article id="11354591" name="Port. 5502 DE 10 DE OUTUBRO DE 2" idOficio="5550476" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/10/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="202" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12109024">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 5.502, de 10 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 5.502, de 10 de outubro de 2019</p><p>O CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RORAIMA, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS, DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 1º da Portaria nº. 13.751, de 27 de dezembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Publicar ato administrativo de Transferência para a Reforma ex offício, por invalidez, do Subtenente QEPBM RACILDO DE OLIVEIRA DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº. 714439, por ter sido considerado incapaz definitivamente para o serviço ativo bombeiro militar, por Junta Médica da Polícia Militar de Roraima (Relatório de Inspeção e Controle do dia 26 de julho de 2019), nos termos do Decreto nº. 27.474-E, de 20 de agosto de 2019, publicado no Diário Oficial do Estado de Roraima nº. 3543, de 20 de agosto de 2019; considerando, para tanto, o estabelecido no teor art. 62, III, da Constituição do Estado de Roraima; no art. 31, §2º da EC nº. 19/98 (alterada pela EC nº. 79/14); nos art. 96, II e 99, IV e V, da Lei nº. 6.652/79 (Estatuto dos Policiais Militares dos ex-Territórios Federais do Amapá, Roraima e Rondônia); no art. 6º, XIV, da Lei nº. 7.713/88 (alterada pela Lei nº. 11.053/04); nos art. 3º, XVI, 20, 21, 24, IV, §1º, 3º, 26, I, II, 65 da Lei nº. 10.486/02;, com efeitos a partir de 20/08/2019, processo nº 19975.122264/2019-42.</p><p class="assina">OIAMA TEIXEIRA DE CASTRO JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>