<xml><article id="11081109" name="PORT.APOSENTADORIAS" idOficio="5524118" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00020:00034:00031:06645:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis/Diretoria de Planejamento, Administração e Logística/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="82" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=82" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12064611">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, usando da competência que lhe foi atribuída pelo Decreto nº 8.973, de 24 de janeiro de 2017, que aprovou a Estrutura Regimental do IBAMA, publicado no Diário Oficial da União do dia subsequente, pelo art. 55 do Regimento Interno do IBAMA, aprovado pela Portaria nº 14-IBAMA, de 29 de junho de 2017, publicada no Diário Oficial da União do dia subsequente e, pela Portaria nº 2.204/2018, publicada no Diário Oficial da União nº 149, seção 1, página nº 61 de 03 de agosto de 2018, resolve:</p><p>Nº 3.602 - Conceder aposentadoria por invalidez, com proventos integrais, à servidora ANA LUIZA MONTEIRO DE BARROS DA SILVA NETO, matrícula SIAPE nº 1282616, ocupante do cargo de Analista Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 431024, lotada na Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, com fundamento no artigo 40, § 1º, inciso I, da Constituição Federal, com a redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 2003, observado a alteração incluída pelo artigo 6º-A da Emenda Constitucional nº 70, de 29 de março de 2012, combinado com o artigo 186, inciso I, §§ 1º e 3º, da Lei nº 8.112/90, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02001.026200/2019-26)</p><p>Nº 3.604 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor VITOR MARTINS NETO, matrícula SIAPE nº 684669, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 430482, lotado na Superintendência do Ibama em Santa Catarina, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02026.002706/2018-81)</p><p>Nº 3.605 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JORGE OTACILIO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 680247, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 427707, lotado na Superintendência do Ibama em Alagoas, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02003.001032/2019-46)</p><p>Nº 3.606 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ELI BARRETO DE LIMA, matrícula SIAPE nº 6681920, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 429074, lotado na Unidade Técnica de 2º Nível em Foz do Iguaçu, no Estado do Paraná, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02057.000501/2019-84)</p><p>Nº 3.607 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARTA MARIA MENEZES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 51389, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 425845, lotada na Superintendência do Ibama na Bahia, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02006.001689/2018-01)</p><p>Nº 3.608 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA ROSANGELA DA SILVA E SILVA, matrícula SIAPE nº 1163864, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 431989, lotada na Unidade Técnica de 1º Nível do Ibama em Ji-Paraná, no Estado de Rondônia, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02502.001289/2018-96)</p><p>Nº 3.609 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor FRANCISCO DE ASSIS CARNEIRO NETO, matrícula SIAPE nº 681883, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 429046, lotado na Unidade Técnica de 2º Nível em Ilhéus, no Estado da Bahia, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02050.000203/2019-54)</p><p>Nº 3.610 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor REGINALDO ANAISSI COSTA, matrícula SIAPE nº 680338, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 427781, lotado na Superintendência do Ibama em Santa Catarina, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02026.101264/2017-73)</p><p>Nº 3.611 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSE RONALDO RIBEIRO DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 105110, Técnico Administrativo, Classe S, Padrão III, código da vaga nº 425865, lotado na Superintendência do Ibama na Paraíba, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02016.001294/2019-61)</p><p>Nº 3.612 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor FRANCISCO SERGIO FURQUIM DANTAS, matrícula SIAPE nº 684919, ocupante do cargo de Analista Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 430711, lotado na Auditoria Interna, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02001.022423/2019-14)</p><p>Nº 3.613 - Conceder aposentadoria por invalidez, com proventos integrais, ao servidor ZENILDO EDUARDO CORREIA SOARES, matrícula SIAPE nº 1365457, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 762859, lotado na Unidade Técnica de 1º Nível em Barreiras, com fundamento no artigo 40, § 1º, inciso I da Constituição Federal, com a redação dada pela Emenda Constitucional nº 41 de 2003, observado o estabelecido no artigo 6º-A, incluído pela Emenda Constitucional nº 70/2012, combinado com o artigo 186, inciso I, § 1º e 3º, da Lei nº 8.112/90, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02015.001349/2019-43)</p><p>Nº 3.614 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSE RIBAMAR SILVA RIOS, matrícula SIAPE nº 686678, Analista Ambiental, Classe S, Padrão III, código da vaga nº 431523, lotado na Unidade Técnica de 2º Nível em Santa Inês, no Estado do Maranhão, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02012.001702/2019-15)</p><p>Nº 3.615 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor RUI MARANHAO, matrícula SIAPE nº 680816, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 428168, lotado na Superintendência do Ibama no Paraná, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02017.103879/2017-43)</p><p>Nº 3.616 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor RICARDO LUIZ FREIRE DA SILVA, matrícula SIAPE nº 684251, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 430087, lotado no Centro de Triagem de Animais Silvestres em Natal, no Estado do Rio Grande do Norte, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02021.001491/2019-10)</p><p>Nº 3.619 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor LINCOLN FERNANDES, matrícula SIAPE nº 453266, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 359055, lotado na Unidade Técnica de 2º Nível em Dourados, no Estado de Mato Grosso do Sul, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02040.000092/2019-03)</p><p>Nº 3.621 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA DA PAZ DE FREITAS BATISTA, matrícula SIAPE nº 683407, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 429327, lotada na Diretoria de Proteção Ambiental, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02001.037238/2018-43)</p><p>Nº 3.622 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor MANOEL DE JESUS GOMES VINENTE, matrícula SIAPE nº 679931, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 427461, lotado na Superintendência do Ibama no Pará, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02018.013805/2018-97)</p><p>Nº 3.623 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA DE LOURDES UZEDA ESPINHEIRA, matrícula SIAPE nº 51382, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 425844, lotada na Superintendência do Ibama na Bahia, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02006.001654/2019-44)</p><p>Nº 3.624 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA EUNICE BARROSO ARRUDA, matrícula SIAPE nº 683808, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 429670, lotada na Superintendência do Ibama no Ceará, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02007.004122/2018-78)</p><p>Nº 3.629 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSE RIBAMAR DE CARVALHO MOURA, matrícula SIAPE nº 684874, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 430669, lotado na Superintendência do Ibama no Piauí, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02020.002147/2019-40)</p><p class="assina">WAGNEL ALVES RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>