<xml><article id="11077677" name="Portaria nº 203 2019-GP" idOficio="5523869" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00043:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="125" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=125" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12064062">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 203, de 23  de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 203, de 23 de setembro de 2019</p><p>O DESEMBARGADOR-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 20, XIX, do Regimento Interno desta Casa, e tendo em vista o que consta do PAE n.º 8466/2018, resolve:</p><p>Art. 1º. Redistribuir, nos termos do art. 37 da Lei n.º 8.112, de 11/12/1990, com a redação da Lei n.º 9.527, de 10/12/1997, c/c a Resolução TSE n.º 23.563, de 12/04/2018, e na Resolução CNJ n.º 146/2012, o cargo de Analista Judiciário - Área Administrativa, Nível Superior, criado pela Lei n.º 10.842, de 20/02/2004, ocupado pelo servidor RICARDO DE BARROS AZEVEDO, para o Quadro do Tribunal Regional Eleitoral de Pernambuco, tendo por reciprocidade a redistribuição, para o Quadro deste Tribunal, do cargo de Analista Judiciário - Área Judiciária do Quadro do Tribunal Regional Eleitoral do Pará, ocupado pelo servidor MÁRCIO FERNANDES CUNHA; a redistribuição para o Quadro do TRE-SP do cargo de Analista Judiciário - Área Judiciária ocupado pela servidora DENISE PARENTE VIEIRA no Tribunal Regional Eleitoral de Pernambuco; e a redistribuição para o Quadro do TRE-PA do cargo de Analista Judiciário - Área Judiciária ocupado pelo servidor RENATO HOLANDA ALVES no Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, com efeitos a partir de 1º/10/2019.</p><p class="assina">Des. GLAUBER ANTONIO NUNES RÊGO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>