<xml><article id="11388821" name="P944219" idOficio="5553950" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/10/2019" artClass="00016:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="203" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12115323">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DECANO DO CONSELHO UNIVERSITÁRIO, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 9.442 - Autorizar o afastamento do País de NADIA CRISTINA VALENTINI, Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Educação Física, Fisioterapia e Dança da Escola de Educação Física, Fisioterapia e Dança e com exercício no Programa de Pós-Graduação em Ciências do Movimento Humano, com a finalidade de realizar estudos em nível de Pós-Doutorado junto à University of Southern California, em Los Angeles, Estados Unidos, no período compreendido entre 01/12/2019 e 30/11/2020, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Processo nº 23078.522378/2019-80.</p><p>Nº 9.443 - Autorizar o afastamento do País de ANA PAULA KIRCHHEIM, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Engenharia Civil da Escola de Engenharia, com a finalidade de atuar como Professor Visitante junto à Universidad de Málaga, em Málaga, Espanha, no período compreendido entre 01/12/2019 e29/02/2020, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Processo nº 23078.522355/2019-75.</p><p>Nº 9.444 - Autorizar o afastamento do País de CARLO REQUIAO DA CUNHA, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Física do Instituto de Física, com a finalidade de atuar como Professor Visitante junto à Arizona State University, em Tempe, Estados Unidos, no período compreendido entre 01/12/2019 e 04/03/2020, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Processo nº 23078.522300/2019-65.</p><p>Nº 9.446 - Autorizar o afastamento do País de PATRICIA CHITTONI RAMOS REUILLARD, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Línguas Modernas do Instituto de Letras, com a finalidade de realizar estudos em nível de Pós-Doutorado junto à Université Sorbonne Nouvelle - Paris 3, em Paris, França, no período compreendido entre 02/12/2019 e 31/03/2020, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Processo nº 23078.525419/2019-90.</p><p class="assina">CELSO GIANNETTI LOUREIRO CHAVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>