<xml><article id="11405619" name="Deciso 011-2019__143912" idOficio="5555398" pubName="DO2" artType="Decisão" pubDate="21/10/2019" artClass="00044:00216:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem de Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12117833">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Decisão Nº 11, de 11 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Decisão Nº 11, de 11 de julho de 2019</p><p>A Presidente do Conselho Regional de Enfermagem de Santa Catarina, juntamente com a Secretária da Autarquia no uso das atribuições que lhes são conferidas pela Lei nº 5.905/1973, e pelo seu Regimento Interno aprovado na 454º Reunião Ordinária de Plenário - ROP e homologado pela Decisão Cofen nº 115/2015 e;</p><p>Considerando a necessidade de assegurar condições de manutenção da regularidade das inscrições dos profissionais de Enfermagem no Coren/SC;</p><p>Considerando o disposto nos artigos 170 a 174 do Código Tributário Nacional aprovado pela Lei 5.172/1966;</p><p>Considerando os termos do art. 7ª da Lei nº 12.514/2011, que autoriza os conselhos de fiscalização de profissões regulamentadas a estabelecerem benefícios fiscais e a deixarem de promover a cobrança judicial de determinados valores;</p><p>Considerando o disposto no art. 36, § 4º da Resolução Cofen nº 560/2017, que faculta aos Conselhos Profissionais a cobrança de débitos existentes em inscrições canceladas por óbito do(a) inscrito(a);</p><p>Considerando a Decisão Coren/SC nº 04/2015 que cria o Setor de Cobrança do Coren/SC e dá outras providências;</p><p>Considerando o Manual de Cobrança do Coren/SC, aprovado na 535ª Reunião Ordinária do Plenário;</p><p>Considerando o teor do PAD Coren/SC nº 360/2019 que trata dos documentos para cancelamento de inscrição devido a óbito.</p><p>Considerando a Decisão do Plenário do Coren/SC em sua 579ª Reunião Ordinária;, decide:</p><p>Art.1º O processo administrativo de revisão de débitos poderá ser instaurado de ofício ou por enquadramento do(a) inscrito(a), nas seguintes hipóteses:</p><p>I. Ao profissional com débitos cuja situação cadastral no Coren/SC esteja "cancelada por falecimento";</p><p>II. Ao profissional que possuir débitos anteriores a 2012 que não tenham sido inscritos em Dívida Ativa;</p><p>III. Ao profissional com situação cadastral no Coren/SC INATIVA cujos valores não se enquadrem no disposto no art. 8º da Lei 12.514 "os Conselhos não executarão judicialmente dívidas referentes a anuidades inferiores a 4 (quatro) vezes o valor cobrado anualmente da pessoa física ou jurídica inadimplente".</p><p>IV. Ao profissional que possua débitos com mais de 05 (cinco) anos, desde sua constituição, e que não tenham sido objeto de execução fiscal e/ou protesto, observando-se os prazos de prescrição previstos em lei e a interrupção da prescrição em caso de parcelamento.</p><p>Art.2º A abertura do processo administrativo seguirá o seguinte fluxo:</p><p>O Setor Cobrança emitirá relatório detalhado preliminar de Prescrição/Decadência e submeterá aos Pareceres do Departamento Jurídico e Controladoria Geral do Coren/SC;</p><p>Após os pareceres emitidos o processo seguirá para o Despacho da Presidência que designará Conselheiro Relator para apreciação na próxima ROP ou REP do Coren/SC;</p><p>Após apreciação no Plenário do Coren/SC, o PAD (Processo Administrativo) juntamente com o extrato de Ata será encaminhado ao Setor de Cobrança para realizar o que foi deliberado.</p><p>Art. 3º Essa Decisão devidamente homologada pelo Conselho Federal de Enfermagem entrará em vigor na data de sua publicação, revogando-se disposições em contrário.</p><p class="assina">Helga Regina Bresciani</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p><p class="assina">Daniella Regina F. Jora</p><p class="cargo">Secretária do Conselho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>