<xml><article id="11069236" name="Aposentadoria -01.10.2019" idOficio="5522443" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00024:04491:00004:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria de Atenção Especializada à Saúde/Departamento de Atenção Hospitalar, Domiciliar e de Urgência/Hospital Federal da Lagoa" artSize="12" artNotes="" numberPage="107" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=107" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12061778">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 19 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 19 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Diretor do Hospital Federal da Lagoa do Núcleo Estadual de Saúde do Estado do Rio de Janeiro, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria MS/GM nº 3.378 de 19.10.2018, publicada no Diário Oficial da União de 22/10/2018, resolve:</p><p>Nº 197 - Conceder Aposentadoria por Invalidez a(o) Servidor(a) GERALDO SEBASTIÃO VIEIRA, Matrícula SIAPE 1.726.466, Cargo de Médico, Nível Superior, Classe B, Padrão V, do Quadro de Pessoal deste Ministério, lotado(a) no Hospital Federal da Lagoa; com fundamento no Artigo 40º, Inciso I da CF c/c EC 41/2003. (Processo nº 25001.012410/2019-32)</p><p>Nº 198 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à Servidora MARIA DOS REMÉDIOS DE SOUSA REGO, Matrícula SIAPE 0.310.575, Cargo de Enfermeiro, Nível Superior, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, lotada no Hospital Federal da Lagoa; com fundamento no Artigo 3º da EC 47/2005 e os Proventos calculados com base na última Remuneração. (Processo nº 33408.117618/2019-01)</p><p class="assina">VASCO LAURIA DA FONSECA FILHO</p><p></p><p class="identifica">Portaria nº 200, de 19 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Diretor do Hospital Federal da Lagoa do Núcleo Estadual de Saúde do Estado do Rio de Janeiro, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria MS/GM nº 3.378 de 19.10.2018, publicada no Diário Oficial da União de 22/10/2018, resolve:</p><p>Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a(o) Servidor(a) HENRIQUE CEZAR FONSECA WEIGERT, Matrícula SIAPE 0.648.231, Médico, Nível Superior, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, lotado(a) no Hospital Federal da Lagoa; com fundamento no Artigo 3º da EC 47/2005 e os Proventos calculados com base na última Remuneração. (Processo nº 33408.086367/2019-05)</p><p class="assina">VASCO LAURIA DA FONSECA FILHO</p><p></p><p class="identifica">Portarias de 27 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Diretor do Hospital Federal da Lagoa do Núcleo Estadual de Saúde do Estado do Rio de Janeiro, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria MS/GM nº 3.378 de 19.10.2018, publicada no Diário Oficial da União de 22/10/2018, resolve:</p><p>Nº 206 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao Servidor FABIO LUIZ SERRA, Matrícula SIAPE 0.628.069, ocupante do cargo de Agente de Serviços Complementares, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, lotado no Hospital Federal da Lagoa; com fundamento no Artigo 3º da EC 47/2005 e os Proventos calculados com base na última Remuneração. (Processo nº 33408.111615/2019-55)</p><p>Nº 207 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao Servidor Maria Virgínia Wildhagen Guimarães, Matrícula SIAPE 649.723, Médico, Nível Superior, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, lotado no Hospital Federal da Lagoa; com fundamento no Artigo 3º da EC 47/2005 e os Proventos calculados com base na última Remuneração. (Processo nº 33408.130953/2019-96)</p><p>Nº 208 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao Servidor EDUARDO PACHECO PARANHOS, matrícula no SIAPE nº 0.627.321, Técnico de Laboratório, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, lotado no Hospital Federal da Lagoa; com fundamento no Artigo 3º da EC 47/2005 e os Proventos calculados com base na última Remuneração. (Processo nº 33408.136554/2019-39)</p><p>Nº 211 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao Servidor JORGE ANTONIO DIAS, Matrícula 0.652.637, Auxiliar de Enfermagem, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, lotado no Hospital Federal da Lagoa; com fundamento no Orientação Normativa nº 16 de 23/12/2013 e Sumula Vinculante 33/STF, com redação dada pela Orientação Normativa nº 5, de 22 de julho de 2014. (Processo nº 33408.115825/2018-31)</p><p>Nº 212 - Retificar Portaria 71 de 29 de junho de 2018 publicado no DOU 125 de 02/07/2018 de Aposentadoria Voluntária Integral da Servidora GLORIA MARIA PERPETUO ALBUQUERQUE, matrícula nº 1111192, Auxiliar de Enfermagem, onde-se-lê "Artigo 3º da EC 47/2005" leia-se "Art. 6º, incisos I, II, III e IV da EC 41/03". (Processo nº 33408.052320/2018-59)</p><p class="assina">VASCO LAURIA DA FONSECA FILHO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>