<xml><article id="11360956" name="Portarias PGJ 878" idOficio="5551412" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/10/2019" artClass="00039:00008:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="202" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12110422">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 878, DE 15 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 878, DE 15 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A PROCURADORA-GERAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso das atribuições conferidas pela Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, considerando a alteração de estrutura dada por meio da Portaria Normativa/PGJ nº 648, de 1/10/2019, válida a contar de 8/10/2019, e considerando o teor do Tabularium nº 08191.108352/2019-32, resolve:</p><p>Art. 1º Apostilar, a contar de 8/10/2019, a nomeação da servidora ANNA TEREZA DE PINHO SILVA, matrícula 3957-8, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, do cargo em comissão de Assessor Chefe de Coordenação Administrativa da Assessoria Administrativa da Corregedoria-Geral, código CC-03 (55000027), para o cargo em comissão de Secretário Executivo da Secretaria Executiva da Corregedoria-Geral, código CC-04 (55000028).</p><p>Art. 2º Apostilar, a contar de 8/10/2019, a nomeação da servidora JULIANA DE PINHO CHALUB, matrícula 5332-5, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, do cargo em comissão de Assessor de Apoio Técnico da Assessoria Administrativa da Corregedoria-Geral, código CC-01 (56000002), para o cargo em comissão de Assessor de Apoio Técnico da Secretaria Executiva da Corregedoria-Geral, código CC-01 (56000002).</p><p>Art. 3º Apostilar, a contar de 8/10/2019, a designação da servidora PATRICIA BARBOSA DA SILVA RODRIGUES, matrícula 4158-1, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, da função de confiança de Auxiliar Técnico da Assessoria Administrativa da Corregedoria-Geral, código FC-01 (55000002), para a titularidade da função de confiança de Auxiliar Técnico da Secretaria Executiva da Corregedoria-Geral, código FC-01 (55000002).</p><p>Art. 4º Apostilar, a contar de 8/10/2019, a designação da servidora MARIA SINARIA PESSOA PEREIRA LANDIM, matrícula 5061-0, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, da função de confiança de Auxiliar Técnico da Assessoria de Análise Técnica de Informações da Corregedoria-Geral, código FC-01 (55000017), para a titularidade da função de confiança de Assistente Técnico II da Assessoria de Análise Técnica de Informações da Corregedoria-Geral, código FC-03 (50002095).</p><p>Art. 5º Dispensar, a contar de 8/10/2019, o servidor ANDERSON DOMINGOS SOUSA MENDES, matrícula 5429-1, Técnico do MPU/Segurança Institucional e Transporte da carreira do Ministério Público da União, da função de confiança de Auxiliar Técnico da Assessoria de Análise Técnica de Informações da Corregedoria-Geral, código FC-01 (55000026).</p><p class="assina">FABIANA COSTA OLIVEIRA BARRETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>