<xml><article id="11269757" name="Port 5463 a 5460-DONIz" idOficio="5542466" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/10/2019" artClass="00013:00002:00072:00002:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência de Administração em São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="198" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12095253">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS  DE  10  DE  OUTUBRO  DE  2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DA DIRETORIA DE ADMINISTRAÇÃO E LOGÍSTICA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA EM SÃO PAULO, no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo Artigo 5º, Inciso II da Portaria ME/SE nº 284 de 31.01.2019, publicada no Diário Oficial da União de 01.02.2019 e Portaria SRF nº 1671 de 16.06.2005, publicada no Diário Oficial da União de 20.06.2005, resolve:</p><p>Nº 5.459 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor Sr. NELSON ARAUJO SILVA FILHO, Matriculas SIAPE: 954703 e SIAPECAD: 877644, ocupante do cargo efetivo Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais. Processo nº 12725.000037/2019-60.</p><p>Nº 5.460 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor Sr. JOSUE BATISTA DE ANDRADE, Matriculas SIAPE: 1227820 e SIAPECAD: 63719, ocupante do cargo efetivo Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 40, § 1º, Inciso III, alínea a da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003. Os proventos serão calculados com base no Art. 1º da Lei nº 10887/2004. Processo nº 12725.000039/2019-59.</p><p>Nº 5.462 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora Sra. DARCY UEARA KATSUYA, Matriculas SIAPE: 97863 e SIAPECAD: 18649, ocupante do cargo efetivo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais. Processo nº 12725.000035/2019-71.</p><p>Nº 5.463 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor Sr. ANTONIO CARLOS BIRNFELD CRUZ, Matriculas SIAPE: 97564 e SIAPECAD: 8750, ocupante do cargo efetivo Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais. Processo nº 16177.000020/2019-17.</p><p>Nº 5.464 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor Sr. HIROKO KANNO, Matriculas SIAPE: 98809 e SIAPECAD: 23389, ocupante do cargo efetivo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais. Processo nº 13893.720275/2019-16.</p><p>Nº 5.467 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora Sra. JULIO REIJI KASAI, Matriculas SIAPE: 1030310 e SIAPECAD: 21280, ocupante do cargo efetivo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais. Processo nº 12725.000032/2019-37.</p><p class="assina">DONIZETI DE CARVALHO ROSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>