<xml><article id="11541221" name="GRAPI.ME-EDITAL-9 -2019.SEI" idOficio="5568990" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="30/10/2019" artClass="00099:00013:00002:00072:00002:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12140893">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 9, de 25 de outubro de 2019SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 9, de 25 de outubro de 2019SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>O GERENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO PIAUÍ, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo artigo 5º, II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, do Secretário Executivo do Ministério da Economia, publicada no Diário Oficial da União de 1º de fevereiro de 2019, combinado com o disposto na Portaria DGP nº 491, de 24 de abril de 2019, publicada no Boletim de Pessoal e Serviço (e-BPS) do Ministério da Economia nº 77.1 - Especial, de 24 de abril de 2019, em conformidade com as disposições do Decreto nº 7.862, de 8 de dezembro de 2012, da Portaria MP nº 363, de 28 de novembro de 2016, e da Orientação Normativa (ON) SEGEP-MP nº 1, de 2 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º: Tornar pública a relação de aposentados e pensionistas vinculados a esta Unidade Pagadora que terão o pagamento dos seus proventos e/ou benefícios suspensos na folha de outubro de 2019, por não terem comparecido ao recadastramento anual obrigatório.</p><p>NOEME QUEIROZ DE CARVALHO - CPF 344.119.841-72 - SIAPE 752439 - Aposentada.</p><p>Art. 2º: O restabelecimento do pagamento fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal da interessada ao Setor de Gestão de Pessoas da Gerência Regional do Ministério da Economia no Estado do Piauí, situado à Praça Marechal Deodoro, s/nº - 8º andar - Centro - Teresina - PI, ocasião em que deverá apresentar os documentos estabelecidos nos artigos 5º e 6º da ON SEGEP-MP nº 1/2017.</p><p>Art. 3º: Na hipótese de moléstia grave ou impossibilidade de locomoção deverá ser solicitado ao Setor de Gestão de Pessoas supracitado o agendamento de visita técnica para comprovação de vida do titular do benefício.</p><p class="assina">MARCO ANTONIO OSÓRIO DA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>