<xml><article id="11082359" name="PARA DOU 24.9" idOficio="5524219" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="01/10/2019" artClass="00043:00049:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 10ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="130" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=130" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12064779">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÕES ADMINISTRATIVAS DE 24 DE SETEMBRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">RESOLUÇÕES ADMINISTRATIVAS DE 24 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O egrégio Tribunal Regional do Trabalho da Décima Região, na 9.ª Sessão Plenária Ordinária Administrativa, realizada no dia 24 de setembro de 2019, às 15h20, na Sala de Sessões Desembargador Herácito Pena Júnior, sob a Presidência da Desembargadora MARIA REGINA MACHADO GUIMARÃES, presentes os Desembargadores BRASILINO SANTOS RAMOS - Vice-Presidente, mesmo em período de férias, JOÃO AMÍLCAR PAVAN, FLÁVIA SIMÕES FALCÃO, MÁRIO MACEDO FERNANDES CARON, ANDRÉ RODRIGUES PEREIRA DA VEIGA DAMASCENO, ALEXANDRE NERY DE OLIVEIRA, RIBAMAR LIMA JÚNIOR, JOSÉ LEONE CORDEIRO LEITE, DORIVAL BORGES DE SOUZA NETO e JOÃO LUIS ROCHA SAMPAIO; e o representante da d. Procuradoria Regional do Trabalho, Procurador-Chefe ERLAN JOSÉ PEIXOTO DO PRADO; ausentes os Desembargadores RICARDO ALENCAR MACHADO, participando da XVIII Olimpíada Nacional da Justiça do Trabalho - ONJT, ELAINE MACHADO VASCONCELOS, em período de férias, PEDRO LUÍS VICENTIN FOLTRAN, participando da XVIII Olimpíada Nacional da Justiça do Trabalho - ONJT, ELKE DORIS JUST, em período de férias, CILENE FERREIRA AMARO SANTOS, convocada para o colendo Tribunal Superior do Trabalho, e GRIJALBO FERNANDES COUTINHO, em período de férias,</p><p>Nº 60 - Decidiu, por unanimidade, com ressalvas do Desembargador João Amílcar Pavan quanto à parcela de opção, apreciando o contido no PA-SEI 0008171-37.2019.5.10.8000 - MA 118/2019, aprovar a matéria na forma proposta pela Administração, baixando a Resolução Administrativa n.º 60/2019 - (2036): "Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor EDINALDO DIAS DA SILVA, código 103126-0, no cargo efetivo de Técnico Judiciário, Classe C, Padrão 13, Área Administrativa - Especialidade Segurança, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, com fundamento no artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com a parcela de opção incidente sobre a função comissionada de Executante (FC-01), prevista no então vigente art. 193 da Lei n.º 8.112/90, calculada na forma do art. 18, § 3.º, da Lei n.º 11.416/2006, com a redação dada pela Lei n.º 12.774/2012, nos termos do Acórdão TCU-Plenário n.º 2.076/2005 e da Resolução Administrativa TRT/10.ª R n.º 27/2010 (DOU, 2, de 7/7/2010)."</p><p>Nº 61 -Decidiu, por unanimidade, apreciando o contido no PA-SEI - 0007923-71.2019.5.10.8000 - MA 120/2019, aprovar a matéria na forma proposta pela Administração, baixando a Resolução Administrativa n.º 61/2019 - (2037): "Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora LANA CRISTINA MOREIRA BAPTISTA, código 103635-1, no cargo efetivo de Analista Judiciário, Classe "C", Padrão 13, Área Apoio Especializado, Especialidade Medicina, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, com fundamento no artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005."</p><p>Nº 62 -Decidiu, por unanimidade, apreciando o contido no PA-SEI - 0008222-48.5.10.8000 - MA 123/2019, aprovar a matéria na forma proposta pela Administração, baixando a Resolução Administrativa n.º 62/2019 - (2038): "Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor VANDERLEI MARTINS PINTO, código 103691-2, no cargo efetivo de Técnico Judiciário, Classe C, Padrão 13, Área Administrativa - Especialidade Mecânica, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, com fundamento no artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005."</p><p>Nº 63 - Decidiu, por unanimidade, apreciando o contido no PA-SEI 0008129-85.2019.5.10.8000 - MA 125/2019, aprovar a matéria na forma proposta pela Administração, baixando a Resolução Administrativa n.º 63/2019 - (2039): "Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor CELSO SIMÕES, código 101.862-0, no cargo efetivo de Técnico Judiciário, Classe C, Padrão 13, Área Administrativa - Especialidade Segurança, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, com fundamento no artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005."</p><p>Nº 64 -Decidiu, por unanimidade, apreciando o contido no PA-SEI 0008251-98.2019.5.10.8000 - MA 126/2019, aprovar a matéria na forma proposta pela Administração, baixando a Resolução Administrativa n.º 64/2019 - (2040): "Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor MARIO FRATTINI GONCALVES RAMOS, código 101.792-6, no cargo efetivo de Analista Judiciário, Classe C, Padrão 13 - Área Apoio Especializado, Especialidade Medicina, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, com fundamento no art. 40, § 4º, inciso III, da Constituição Federal de 1988 c/c art. 57 da Lei nº 8213/1991 aplicável por força da Súmula Vinculante nº 33."</p><p>Nº 65 - Decidiu, por unanimidade, apreciando o contido no PA-SEI - 0007052-41.2019.5.10.2019- MA 127/2019, aprovar a matéria na forma proposta pela Administração, baixando a Resolução Administrativa n.º 65/2019 - (2041): "Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora CÉLIA RIBEIRO FLEXA, código 101885-0, no cargo efetivo de Analista Judiciário, Classe C, Padrão 13, Área Judiciária - Especialidade Oficial de Justiça Avaliador Federal, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, com fundamento no artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005."</p><p>Nº 66 - Decidiu, por unanimidade, apreciando o contido no PA-SEI -0007530-49.2019.5.10.2019- MA 128/2019, aprovar a matéria na forma proposta pela Administração, baixando a Resolução Administrativa n.º 66/2019 - (2042): "Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora VILZIA BRITO GODOI DE MEDEIROS, código 102287-3, no cargo efetivo de Analista Judiciário, Classe C, Padrão 13, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, com fundamento no artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005."</p><p>Nº 67 - Decidiu, por unanimidade, com ressalvas do Desembargador João Amílcar Pavan quanto à parcela de opção, apreciando o contido no PA-SEI - 0008827-91.2019.5.10.8000- MA 129/2019, aprovar a matéria na forma proposta pela Administração, baixando a Resolução Administrativa n.º 67/2019 - (2043): "Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor RICARDO CARVALHO ALEVATO, código 103475-8, no cargo efetivo de Analista Judiciário, Classe C, Padrão 13, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, com fundamento no artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com a parcela de opção incidente sobre a função comissionada de Adjunto de Diretor (FC-04), prevista no então vigente art. 193 da Lei n.º 8.112/90, calculada na forma do art. 18, § 3.º, da Lei n.º 11.416/2006, com a redação dada pela Lei n.º 12.774/2012, nos termos do Acórdão TCU-Plenário n.º 2.076/2005 e da Resolução Administrativa TRT/10.ª R n.º 27/2010 (DOU, 2, de 7/7/2010)."</p><p class="assina">MARIA REGINA MACHADO GUIMARÃES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>