<xml><article id="11458267" name="PortsProGPe457 a 458-19ApoDoc TA" idOficio="5560833" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/10/2019" artClass="00016:00147:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São Carlos/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="206" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12127076">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 21 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 21 de outubro de 2019</p><p>O Pró-Reitor Adjunto de Gestão de Pessoas da Universidade Federal de São Carlos, no uso das atribuições conferidas pela Portaria GR nº 2002, de 10/11/2016, publicada no Diário Oficial da União de 23/11/2016 e Portaria GR nº 469 de 01/11/2017, publicada no Diário Oficial da União de 09/11/2017, resolve:</p><p>Nº 457 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora FATIMA ELISABETH DENARI, matrícula SIAPE nº 424884, código da vaga nº 334005, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe "Associado", Dedicação Exclusiva, pertencente ao quadro de pessoal do Departamento de Psicologia do Centro de Educação e Ciências Humanas, com fundamento na Emenda Constitucional nº 047/2005, Artigo 3º, com proventos integrais, e com as vantagens: Retribuição por Titulação - RT, Lei 11.784/2008, adicional por tempo de serviço de 9% (nove por cento) anuênios, nos termos do Artigo 244 da Lei nº 8.112/1990. (Processo nº 23112.102697/2019-17).</p><p>Nº 458 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MONICA APARECIDA DE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 1555378, código da vaga nº 333947, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório, Nível de Classificação "D", Nível de Capacitação "04", Padrão de Vencimento "09", pertencente ao quadro de pessoal do Departamento de Biologia do Centro de Ciências Humanas e Biológicas, Campus Sorocaba, com fundamento na Emenda Constitucional nº 041/2003, Artigo 6º, com proventos integrais, e com a vantagem do Incentivo à Qualificação do Decreto nº 5824/2006. (Processo nº 23112.103097/2019-68).</p><p class="assina">Rafael Porto Santi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>