<xml><article id="11182281" name="PORTARIAS-04-OUTUBRO" idOficio="5533431" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/10/2019" artClass="00016:00141:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Pampa" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="194" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12080658">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PAMPA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o disposto no artigo 95 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no artigo 2º do Decreto nº 1.387, de 07 de fevereiro de 1995, na Portaria/MEC nº 404, de 23 de abril de 2009, que dispõe sobre afastamento do país de servidores civis da Administração Pública Federal, e os termos do Processo protocolado sob o nº 23100.017513/2019-45, resolve:</p><p>Nº 1.862 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora CASSIA REGINA NESPOLO, SIAPE 2151258, no período de 18/11/2019 a 23/11/2019, inclusive trânsito, para participação e apresentação de trabalho no XXI Congreso Latinoamericano y del Caribe de Ciencia y Tecnología de Alimentos, na Asociación Latinoamericana y del Caribe de Ciencia y Tecnología de Alimentos (ALACCTA), em Buenos Aires, Argentina.</p><p>Processo nº 23100.018297/2019-55, resolve:</p><p>Nº 1.863 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor FELIPE PIVETTA CARPES, SIAPE 1716109, no período de 23/10/2019 a 28/10/2019, inclusive trânsito, para participação no III Seminario en Cultura Física y Deporte del Centro de Investigaciones de la Escuela Militar, na Escuela Militar de Cadetes General José María Córdova, em Bogotá, Colômbia. Processo nº 23100.018374/2019-77, resolve:</p><p>Nº 1.864 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora ALINE LOPES BALLADARES, SIAPE 1625216, no perído de 01/11/2019 a 07/11/2019, inclusive trânsito, para participação e apresentação de trabalho no IV Congreso de Extensión de AUGM - Universidadas Comprometidas con el Futuro de América Latina, na Universidad de Chile e Universidad de Santiago de Chile, em Santiago, no Chile.</p><p>Processo nº 23100.017700/2019-29, resolve:</p><p>Nº 1.865 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor SAM DA SILVA DEVINCENZI, SIAPE 1317936, no perído de 14/10/2019 a 22/10/2019, inclusive trânsito, para participação e apresentação de trabalho na Annual Frontiers in Education (FIE) Conference, na IEEE Computer Society e The University of Kansas, em Cincinnati, Estados Unidos. Processo nº 23100.017046/2019-53, resolve:</p><p>Nº 1.866 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora SANDRA ELISA HAAS, SIAPE 1651366, no período de 25/10/2019 a 03/11/2019, inclusive trânsito, para participação e apresentação de trabalho na III Iberoamerican Pharmacometrics Network Congress/Curso Pré-congresso PK, na Rede Iberoamericana de Farmacometria, em Havana, Cuba.</p><p class="assina">Marco Antonio Fontoura Hansen</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>