<xml><article id="11336659" name="2 GABMI PORTARIA 5295" idOficio="5548981" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/10/2019" artClass="00010:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="201" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12106509">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5.295, DE 14 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 5.295, DE 14 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE EMPREENDEDORISMO E INOVAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 39 da Portaria MCTI nº 260, de 14 de março de 2014, tendo em vista o disposto no art. 11, §1° da Lei nº 9.790, de 23 de março de 1999, e no capítulo VI do Decreto nº 8.726, de 27 de abril de 2016, e</p><p>Considerando o estabelecido na Cláusula Décima do Termo de Fomento nº 2536294, processo 01250.069781/2017-24,</p><p>Considerando a transferência da gestão, acompanhamento e monitoramento do Termo de Fomento nº 2536294/2017 desta Secretaria de Empreendedorismo e Inovação para a Secretaria de Planejamento, Cooperação, Projetos e Controle deste Ministério de Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações, nos termos do Memorando nº 11244/2019/MCTIC e Memorando nº 11246/2019/MCTIC, ambos de 23 de setembro de 2019, e correspondente Nota Técnica 17397/2019/SEI-MCTIC, de 20 de setembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Revogar a Portaria nº 1307/2019/SEI-MCTIC, de 19 de março de 2019, que designou Gestor e Comissão de Monitoramento e Avaliação do Termo de Fomento nº 2536294, processo 01250.069781/2017-24, referente ao projeto "Plataforma de Inteligência Analítica para Gestão Pública, Governança e Cidadania".</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO CESAR REZENDE DE CARVALHO ALVIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>