<xml><article id="11388448" name="portarias presi - dou__165817" idOficio="5553888" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/10/2019" artClass="00020:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="203" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12115255">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE, no uso das competências atribuídas pelo artigo 24 do Decreto nº 8.974, de 24 de janeiro de 2017, e pela Portaria nº 1.690/Casa Civil, publicada no Diário Oficial da União Extra de 30 de abril de 2019, resolve:</p><p>Nº 596 - Art. 1º Designar a servidora LÍDIA MARIA CARDOSO DOS SANTOS DAZA, CPF 559.687.591-00, para a função de Coordenadora Nacional do Projeto PNUD: "Conservação da Biodiversidade e Promoção do Desenvolvimento Socioambiental - BRA/08/023".</p><p>Nº 597 - Art. 1º Exonerar, a partir de 15 de outubro de 2019, VERA CHRISTIANA PEREIRA PASTORINO, CPF 975.570.057-91, do cargo em comissão Chefe do Serviço de Apoio ao Programa de Voluntariado, DAS 101.1, da Diretoria de Ações Socioambientais e Consolidação Territorial em Unidades de Conservação do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 598 - Art. 1º Cancelar, a partir de 15 de outubro de 2019, a concessão da Gratificação Temporária do Sistema de Administração dos Recursos de Informação e Informática - GSISP do servidor Carlos Roberto Lacerda Cunha, SIAPE 1510290, Analista Ambiental da Coordenação de Tecnologia de informação e Comunicação do Diretoria de Planejamento, Administração e Logística do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 599 - Art. 1º Exonerar, a partir de 15 de outubro de 2019, ANA ELISA DE FARIA BACELLAR SCHITTINI, CPF 074.359.147-03, do cargo de Coordenadora de Pesquisa e Gestão da Informação sobre Biodiversidade, DAS-101.3, da Diretoria de Pesquisa, Avaliação e Monitoramento da Biodiversidade - DIBIO do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p class="assina">HOMERO DE GIORGE CERQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>