<xml><article id="11484094" name="Afastamento do pas - 23.10.2019 " idOficio="5563663" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="24/10/2019" artClass="00013:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Comércio Exterior e Assuntos Internacionais" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="207" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12131631">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de  23 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 23 de outubro de 2019</p><p>A SECRETÁRIA ESPECIAL SUBSTITUTA DE COMÉRCIO EXTERIOR E ASSUNTOS INTERNACIONAIS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/ME n° 102, de 21 de março de 2019, autoriza o afastamento do País de:</p><p>JÔNATHAS DELDUQUE JÚNIOR, Coordenador Geral da Secretaria de Assuntos Econômicos Internacionais, para participar da 17ª Reunião do Grupo Consultivo Regional do Financial Stability Board - FSB, e do Seminário "Financial Stability and Central Banks", na cidade do México, México, no período de 29 de outubro a 02 de novembro de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 12120.100746/2019-53).</p><p>SILVIA HELENA MACHADO DRUMMOND, Coordenadora da Secretaria de Assuntos Econômicos Internacionais, para participar da Reunião do Grupo de Trabalho Ad Hoc do Fundo para a Convergência Estrutural do Mercosul - FOCEM, em Montevidéu, Uruguai, no período de 30 de outubro a 01 de novembro de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 12120.100785/2019-51).</p><p>A SECRETÁRIA ESPECIAL SUBSTITUTA DE COMÉRCIO EXTERIOR E ASSUNTOS INTERNACIONAIS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/ME n° 102, de 21 de março de 2019, torna sem efeito a publicação de afastamento do País de:</p><p>LEONARDO DINIZ LAHUD, cuja publicação no D.O.U. deu-se em 02 de outubro de 2019, Seção 2, Página nº 11.</p><p class="assina">YANA DUMARESQ SOBRAL ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>