<xml><article id="11271989" name="Portarias Nº 1569; 1570; 1571; 1" idOficio="5542553" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/10/2019" artClass="00016:00080:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="198" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12095904">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Substituto do Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro, no uso de suas atribuições legais, conferida pela Portaria IFTM nº 1.551 de 04/10/2019, publicada no DOU de 08/10/2019, e Lei nº 11.892 de 29/12/2008, publicada no DOU de 30/12/2008, resolve:</p><p>Nº 1.569 - I - Exonerar, a partir de 20/09/2019, o(a) servidor(a) DANIELA RESENDE SILVA ORBOLATO - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1760190, do cargo de Substituto(a) do(a) Diretor(a) do Campus Avançado, Código CD-03, do IFTM - Campus Avançado Uberaba Parque Tecnológico.</p><p>Nº 1.570 - I - Nomear, a partir de 20/09/2019, o(a) servidor(a) MARCELO DA SILVA BARREIRO - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1328980, para o cargo de Substituto(a) do(a) Diretor(a) do Campus Avançado, Código CD-03, do IFTM - Campus Avançado Uberaba Parque Tecnológico.</p><p>Nº 1.571 - I - Nomear, a partir de 20/09/2019, o(a) servidor(a) MARCELO DA SILVA BARREIRO - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1328980, para o cargo de Coordenador(a) Geral de Ensino, Pesquisa e Extensão, Código CD-04, do IFTM - Campus Avançado Uberaba Parque Tecnológico.</p><p>Nº 1.572 - I - Dispensar, a partir de 20/09/2019, o(a) servidor(a) MARCELO DA SILVA BARREIRO - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1328980, da função de Coordenador(a) do Curso de Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas, Código FUC-001, do IFTM - Campus Avançado Uberaba Parque Tecnológico.</p><p>Nº 1.573 - I - Designar, a partir de 20/09/2019, o(a) servidor(a) GUSTAVO MARINO BOTTA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1820800, para a função de Coordenador(a) do Curso de Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas, Código FUC-001, do IFTM - Campus Avançado Uberaba Parque Tecnológico.</p><p>Nº 1.574 - I - Dispensar, a partir de 02/09/2019, o(a) servidor(a) ANA LUCIA ARAUJO BORGES - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1123276, da função de Coordenador(a) de Extensão, Código FG-02, do IFTM - Campus Avançado Uberaba Parque Tecnológico.</p><p>Nº 1.575 - I - Designar, a partir de 01/10/2019, o(a) servidor(a) BRUNO RODRIGUES DE OLIVEIRA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2116753, para a função de Coordenador(a) de Extensão, Código FG-02, do IFTM - Campus Avançado Uberaba Parque Tecnológico.</p><p>Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p class="assina">JOSÉ ANTÔNIO BESSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>