<xml><article id="11276943" name="Port_2095_AL" idOficio="5543077" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/10/2019" artClass="00007:00051:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Superintendência Regional em Alagoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="198" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12096762">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.095, DE 25 DE SETEMBRO DE 2019 (*)]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.095, DE 25 DE SETEMBRO DE 2019 (*)</p><p>O SUPERINTENDENTE DO REGIONAL DO INCRA NO ESTADO DE ALAGOAS (SR-22/AL), nomeado pela Portaria nº 1.723, de 25 de outubro de 2018, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 388, de 09 de março de 2018, publicada no DOU em 13 de março de 2018, e considerando as disposições constantes na Lei n° 8.666/93 e o disposto na Lei n° 10.520/2002, e Decreto n° 3.555/2000, resolve:</p><p>Art. 1° Designar como Pregoeiros os servidores JAIME LINS LOURENÇO, ocupante do cargo de comissão de Chefe de Serviço, matrícula SIAPE nº 3081285, SÉRGIO AUGUSTO CORREIA GÓES, ocupante do cargo efetivo de Contador, matrícula SIAPE 1499877 e ANDRESSA GONDIN TORRES, ocupante do cargo de comissão de Chefe de Divisão Administrativa, matrícula SIAPE n.° 3012992, para atuarem na Superintendência Regional do INCRA no Estado de Alagoas.</p><p>Art. 2° Designar como Equipe de Apoio os servidores CLAUDEMIRA SILVA DE OLIVEIRA, ocupante do cargo efetivo de Agente de Portaria, matricula SIAPE n° 0157959 e ARNALDO FIRMINO DOS SANTOS, ocupante do cargo efetivo de Assistente de Administração, matrícula SIAPE n.° 0725450.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WILSON CÉSAR DE LIRA SANTOS</p><p class="nota">Republicada por ter saído com incorreção no original no DOU Nº 189, de 30 de setembro de 2019, seção 2, pág. 5.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>