<xml><article id="11097728" name="PORTARIA MÊS DE SETEMBRO__141357" idOficio="5525577" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/10/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12066831">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PortariaS de  25  de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PortariaS de 25 de setembro de 2019</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Nº 2.937 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: ANA MARIA MARCHIOLI, matricula Siape: 2306625, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Nivel: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga 1013542. ( Processo nº 19975.109841/2019-19).</p><p>Nº 2.941 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: ANTONIO FELIX DE FIGUEIREDO, matricula Siape: 0703213, ocupante do cargo de Zootécnista, Nivel: NS, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga:452685 . ( Processo nº 03125.008492/2019-81).</p><p>Nº 2.951 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: CELIO LADISLAU DOS SANTOS, matricula Siape: 0697872, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Nivel: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga 448153. ( Processo nº 19975.103871/2019-11).</p><p>Nº 2.958 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: DAMIÃO BATISTA DE OLIVEIRA, matricula Siape: 2394400, ocupante do cargo de Professor - NM - Ex-Território, Nivel: NM, Classe: " D ", Padrão: 404, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 1016887. ( Processo nº 03125.006121/2019-65).</p><p>Nº 2.964 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: DEL VECCHIO JOSÉ REINOSO DE ALMEIDA, matricula Siape: 0698349, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Nivel: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga 448583. ( Processo nº 19975.100927/2019-78).</p><p>Nº 2.969 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: ELIONAY JOHNSON, matricula Siape: 0694604, ocupante do cargo de Economista, Nivel: NS, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga 445381. ( Processo nº 03125.013211/2017-41).</p><p>Nº 2.978 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: ELZA MENDONÇA, matricula Siape: 0693646, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Nivel: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 444538. ( Processo nº 03125.002135/2019-18).</p><p>Nº 2.982 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: IVANILDA SOARES DE ALMEIDA SILVA, matricula Siape: 2392809, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Nivel: NA, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 1016840. ( Processo nº 19975.110637/2019-32).</p><p>Nº 2.983 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: IVETE DE JESUS PERSONA, matricula Siape: 0695288, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Nivel: NS, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 445942. ( Processo nº 19975.103466/2019-95).</p><p>Nº 2.985 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: JANETE DO NASCIMENTO, matricula Siape: 2383841, ocupante do cargo de Professor - NM - Ex-Território, Nivel: NM, Classe: " D ", Padrão: 404, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 1018612. ( Processo nº 19975.115767/2019-61).</p><p>Nº 2.986 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: JOILDA MOREIRA DIAS SERRATH, matricula Siape: 0698920, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Nivel: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 449091. ( Processo nº 19975.116365/2019-84).</p><p>Nº 2.987 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: JOSE DE OLIVEIRA RODRIGUES, matricula Siape: 0698050, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Nivel: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 448309. ( Processo nº 19975.109841/2019-19).</p><p>Nº 2.988 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: MARIA ANTONIA RODRIGUES, matricula Siape: 0694199, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Nivel: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 445021. ( Processo nº 03125.003603/2019-63).</p><p>Nº 2.989 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: MARIA DAS GRAÇAS NOCRATO LOIOLA, matricula Siape: 2318204, ocupante do cargo de Odontólogo, Nivel: NS, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 1013944. ( Processo nº 19975.106650/2019-97).</p><p>Nº 2.990 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: MARIA DO ROSARIO PIMENTEL NUNES, matricula Siape: 0700001, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Nivel: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 450053. ( Processo nº 19975.100922/2019-45).</p><p>Nº 3.000 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: MARIA EDNI NUNES CARDOSO, matricula Siape: 2416941, ocupante do cargo de Professor - NM - Ex-Território, Nivel: NM, Classe: " D ", Padrão: 404, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 1016891. ( Processo nº 19975.109864/2019-15).</p><p>Nº 3.001 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: MARIA ELIENE RODRIGUES, matricula Siape: 0700148, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Nivel: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 450181. ( Processo nº 19975.102310/2019-97).</p><p>Nº 3.003 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: MARIA MARTA MARCHIOLI, matricula Siape: 2993372, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Nivel: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 1017903. ( Processo nº 19975.109702/2019-87).</p><p>Nº 3.005 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: MERCI CRUZ, matricula Siape: 2256115, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Nivel: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 1013213. ( Processo nº 19975.118515/2019-94).</p><p>Nº 3.007 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: NAIR MERCADO QUINTÃO, matricula Siape: 0699955, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Nivel: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 450011. ( Processo nº 03125.005740/2019-32).</p><p>Nº 3.009 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: NELSON PIOVOVAR, matricula Siape: 0699063, ocupante do cargo de Motorista Oficial, Nivel: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 449215 . ( Processo nº 19975.109981/2019-89).</p><p>Nº 3.011 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: REGIA DE NAZARÉ TELES DE MENEZES GOMES, matricula Siape: 2335168, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Nivel: NA, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 1014578. ( Processo nº 19975.115673/2019-92).</p><p>Nº 3.016 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: ROSALVO FRANCISCO RODRIGUES, matricula Siape: 0703150, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Nivel: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 452635. ( Processo nº 19975.104455/2019-22).</p><p>Nº 3.017 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: VITAS KIAUSAS, matricula Siape: 0703900, ocupante do cargo de Médico, Nivel: NS, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 453268. ( Processo nº 19975.116299/2019-42).</p><p>Nº 3.021 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: YOLANDA PEREIRA SANTOS SILVA, matricula Siape: 6702618, ocupante do cargo de Professor - NM - Ex-Território, Nivel: NM, Classe: " D ", Padrão: 404, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 1014423. ( Processo nº 03125.001847/2017-40).</p><p>Nº 3.057 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: SEBASTIÃO EZEQUIEL DO COUTO, matricula Siape: 0700309, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Nivel: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 450322. ( Processo nº 03125.002136/2019-54).</p><p>Nº 3.462 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: FLORENTINA VIEIRA DOS SANTOS, matricula Siape: 2112832, ocupante do cargo de Agente de Polícia Civil Especial Tabela: 192, Grupo: 192, Cargo: 025, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 1º, Inciso II da Lei Complementar nº 51 de 20.12.1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144 de 16.05.2014, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 1007842 . ( Processo nº 03125.005752/2018-86).</p><p>Nº 3.497 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: IRENE CAVALCANTE GOMES, matricula Siape: 3041367, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Nivel: NA, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga 1019338. ( Processo nº 03125.026392/2018-56).</p><p>Nº 3.502 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: LUCIA QUEIROZ DE SOUZA E SILVA, matricula Siape: 3079512, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Nivel: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga 1024561. ( Processo nº 19975.110576/2019-11).</p><p>Nº 3.506 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: TEREZINHA JULIA DE MENDONÇA, matricula Siape: 3002128, ocupante do cargo de Professor - NM - Ex-Território, Nivel: NM, Classe: " D ", Padrão: 404, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 1018262. ( Processo nº 03125.009647/2018-16).</p><p>Nº 4.074 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: VERALUCIA FAUSTINO DE OLIVEIRA, matricula Siape: 0698839, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Nivel: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 449017. ( Processo nº 03125.003042/2019-01).</p><p class="assina">ROSANA BOTELHO DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>