<xml><article id="11243245" name="4741,4748,4755,4758,4761,4762" idOficio="5539649" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/10/2019" artClass="00016:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="197" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12090707">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 8 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 8 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 4.741 - Autorizar o afastamento do servidor CRISTOVAM WANDERLEY PICANCO DINIZ, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no INSTITUTO DE CIENCIAS BIOLOGICAS, no período de 01 de março de 2020 a 28 de fevereiro de 2021, para realizar Estágio Professor Visitante Sênior na Universidade de Lisboa, em Portugal, em regime de Tempo Integral, com ônus para CAPES.</p><p>Nº 4.748 - Designar o servidor JAIR PINHEIRO DA COSTA, ocupante do cargo de Vigilante, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Coordenador de Inteligência, FG-1, da Prefeitura da UFPA, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/1990, de 11.12.1990, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensado da referida função o servidor MAURO ALEXANDRE PEREIRA.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p><p class="identifica">PORTARIAs de 9 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 4.755 - Designar o Professor do Magistério Superior LIVIO SERGIO DIAS CLAUDINO, para exercer a função de Coordenador do Curso de Tecnologia em Agroecologia, FCC-Nivel Único, do Campus Universitário de Abaetetuba, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensando da referida função o Professor FRANCINEI BENTES TAVARES, a partir de 18 de setembro de 2019.</p><p>Nº 4.758 - Considerar autorizado o afastamento da servidora ELREN PASSOS MONTEIRO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no CAMPUS UNIVERSITARIO DE CASTANHAL, no período de 21 a 26 de setembro de 2019, para participar do Congresso Internacional de Doença de Parkison e Distúrbios do Movimento, realizado em Nice, na França, com ônus limitado.</p><p>Nº 4.761 - Autorizar o afastamento do servidor JOAO CARLOS RIBEIRO CRUZ, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no INSTITUTO DE GEOCIENCIAS, no período de 15 a 23 de outubro de 2019, para participação, como palestrante convidado, na Conferência Internacional " 2019 Intertational Conference on Eletronic Information Technology and Computer Engineering - IEEE", a ser realizada na cidade de Xiamen, na China, com ônus limitado.</p><p>Nº 4.762 - I - Declarar vago, o cargo de Assistente em Administração, código de vaga nº 252905, ocupado pela servidora WANESSA DE OLIVEIRA COELHO, lotada na PRÓ-REITORIA DE DESENVOLVIMENTO E GESTAO DE PESSOAL, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, a contar de 07 de outubro de 2019, nos termos do art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90. II - Considerando que a servidora não adquiriu a estabilidade prevista no art. 21 da Lei nº 8.112, de 1990, a presente vacância não gera direito à recondução estabelecida no art. 29 da mesma lei.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>