<xml><article id="11560118" name="DOU CONSOLIDADO - Jairo Gund e o" idOficio="5571107" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="30/10/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12144584">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS Em 25 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS Em 25 de outubro de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, SUSBSTITUTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 185, de 11 de setembro de 2019, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995:</p><p>Autoriza JAIRO GUND, exercendo o cargo comissionado de Diretor do Departamento de Desenvolvimento e Ordenamento da Pesca - DEPOP, lotado na Secretaria de Aquicultura e Pesca - SAP, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, e no artigo 4º, inciso II, da Portaria nº 186, de 11/09/2019, publicada no DOU de 12/09/2019, com o objetivo de participar da 26ª Reunião Ordinária da Comissão Internacional para a Conservação do Atum do Atlântico-ICCAT e da 17ª Reunião do Subcomitê de Comércio Pesqueiro, em Palma de Mallorca e Vigo, Reino da Espanha, no período de 14.11 a 1.12.2019, com ônus para SAP/MAPA. (Processo n° 21000.068624/2019-12)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário ERICK SOARES LINS, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de Reunião de Planejamento e Coordenação do Projeto "Reforço de colaboração regional entre laboratórios oficiais em desafios emergentes em segurança do alimento (ARCAL CLXV) promovido pela IAEA (Agência Internacional de Energia Atômica), em Viena, República da Áustria, no período de 14 a 22.12.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.073586/2019-10)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário MARCIO REZENDE EVARISTO CARLOS, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar do Curso oferecido pela Comissão Europeia intitulado "Workshop on the use of the TRACES system", em Buenos Aires, República da Argentina, no período de 5 a 8.11.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.073743/2019-97)</p><p>Autoriza SÁVIO RAFAEL PEREIRA, servidor da CONAB, cedido a este Ministério, exercendo a função de Coordenador-Geral, lotado na Secretaria de Política Agrícola - SPA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da 78º Reunião Plenária do ICAC, em Brisbane, Comunidade da Austrália, no período de 29.11 a 10.12.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.076601/2019-81)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário RENATA BATISTA RAU, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada no Laboratório Federal de Defesa Agropecuária - LFDA/RS, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar do evento de capacitação sobre métodos de amostragem e análise usados no contexto do controle oficial de alimentos e rações, a ser realizado na cidade de Porto, na República Portuguesa, no período de 9 a 23.11.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21043.001221/2019-97)</p><p>Autoriza MAURICIO MARINHO FORMIGA, Analista em Tecnologia da Informação da Coordenação de Sistemas - COSIS, lotado na Coordenação Geral de Tecnologia da Informação - CGTI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da Integração de Informações de Comércio Exterior de Produtos Vegetais entre Países, em Buenos Aires, República da Argentina, no período de 5 a 8.11.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.073439/2019-40)</p><p>Autoriza RAFAEL SEMERENE FARAH, Engenheiro Agrônomo, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar do evento de Sistema TRACES (Trade Control and Expert System), em Buenos Aires, República da Argentina, no período de 5 a 8.11.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.073694/2019-92)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário JOSÉ MARCELO NOGUEIRA MAZIERO, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de executar o termo de cooperação técnica trilateral entre o Brasil e o Chile em favor do Suriname na área de defesa agropecuária, na articulação com países vizinhos e identificar requisitos - "Capacitação de técnicos do MAAHF - Suriname no controle do trânsito e do comércio internacional fronteiriço", em Paramaribo, República do Suriname, no período de 8 a 15.12.2019, com ônus para a ABC/MRE. (Processo n° 21000.074484/2019-11)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário ADRIANO PERRELLI PESTANA DE CASTRO, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de executar o termo de cooperação técnica trilateral entre o Brasil e o Chile em favor do Suriname na área de defesa agropecuária, na articulação com países vizinhos e identificar requisitos - "Capacitação de técnicos do MAAHF - Suriname no controle do trânsito e do comércio internacional fronteiriço", em Paramaribo, República do Suriname, no período de 8 a 15.12.2019, com ônus para a ABC/MRE. (Processo n° 21000.074484/2019-11)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário CLÁUDIA VITÓRIA CUSTODIO DANTAS, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar do Curso sobre "Utilização dos Sistemas de Gestão da Informação para Controlos Oficiais nos Domínios Sanitários e Fitossanitários", em Buenos Aires, República da Argentina, no período de 5 a 8.11.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.074508/2019-32)</p><p>Altera o período de afastamento do país da FERNANDA LOUREIRO DE ALMEIDA O'SULLIVAN, Pesquisadora contratada pela EMBRAPA, de 01.10.2019 a 30.09.2020, para 28.10.2019 a 27.10.2020, publicado no D.O.U. de 11.9.2019. (Processo n° 21158.002578/2019-03)</p><p>Autoriza ROMULO PENNA SCORZA JUNIOR, Pesquisador contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Agropecuária Oeste, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar do Workshop de formação sub-regional da FAO sobre especificações de dados, critérios e metodologias para determinação de equivalência para registro de agrotóxicos, em Buenos Aires, República da Argentina, no período de 4 a 8.11.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21154.002167/2019-40)</p><p>Autoriza BEATA EMOKE MADARI, Pesquisadora contratada pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotada na Arroz e Feijão, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo participar na 8ª reunião do Comitê Científico e Técnico da Iniciativa "4 por 1000" e no evento Dia da Iniciativa, em Santiago, República do Chile, no período de 8 a 12.12.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21161.002600/2019-58)</p><p>Autoriza MAGDA APARECIDA DE LIMA, Pesquisadora contratada pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotada na CNPMA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo participar da 17ª Reunião de Especialistas em Dados para o Banco de Dados de Fatores de Emissão do IPCC, em Osaka, Japão, no período de 10 a 15.11.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21187.003651/2019-17)</p><p>Autoriza GERALDO BUENO MARTHA JUNIOR, Pesquisador contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado na Informática Agropecuária, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo participar de reunião técnica e do evento "Dialogue on Sustainable Food and Agriculture: A Science-Based Model", em Washington, DC, Estados Unidos da América, no período de 10 a 15.11.2019, com ônus para APEX. (Processo n° 21184.002110/2019-93)</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>