<xml><article id="11079162" name="PORTARIA Nº 861, DE 27 DE SETEMB" idOficio="5523961" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00022:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="85" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=85" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12064367">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 861, DE 27 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 861, DE 27 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso da atribuição que lhe confere o inciso XII do art. 2º da Portaria nº 160, de 07 de março de 2018, e o constante no Decreto nº 9.673 de 02 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir, no âmbito do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos, a Subcomissão de Coordenação do Sistema de Gestão de Documentos de Arquivo - SIGA, com vistas a organizar as atividades de gestão de documentos das unidades do Ministério.</p><p>Art. 2º Compete à Subcomissão identificar e harmonizar as proposições a serem apresentadas à Comissão de Coordenação do SIGA, conforme prevê o Decreto nº 4.915, de 2003.</p><p>Art. 3º Designar os seguintes servidores para comporem a Subcomissão:</p><p>a) Gabinete Ministerial</p><p>Titular: Christiane de Oliveira Souza Zanzoni - Mat. SIAPE nº 3084788</p><p>Suplente: Vanderlúcia Neres Amaro - Mat. SIAPE nº 3086954</p><p>b) Secretaria-Executiva</p><p>Titular: Carla Fernandes e Oliveira - Mat. SIAPE nº 5780802</p><p>Suplente: Mayara Nunes de Castro do Vale - Mat. SIAPE nº 1647677</p><p>c) Secretaria Nacional da Família</p><p>Titular: Pedro Chaves Braga - Mat. SIAPE nº 3095490</p><p>Suplente: Felipe de Oliveira Azevedo - Mat. SIAPE nº 1879743</p><p>d) Secretaria Nacional da Juventude</p><p>Titular: Iran Justino da Silva - Mat. SIAPE nº 0172134</p><p>Suplente: Thiago Coelho Verçosa de Medeiros Raposo - Mat. SIAPE nº 1050484</p><p>e) Secretaria Nacional de Políticas de Promoção da Igualdade Racial</p><p>Titular: João Victor de Souza Batista - Mat. SIAPE nº 3789808</p><p>Suplente: Eli Ximenes da Silva - Mat. SIAPE nº 1731668</p><p>f) Secretaria Nacional de Políticas para as Mulheres</p><p>Titular: Ana Paula Rabelo de Carvalho - Mat. SIAPE nº 2425113</p><p>Suplente: Maria Paula Lopes Andrade - Mat. SIAPE nº 3132614</p><p>g) Secretaria Nacional de Promoção e Defesa dos Direitos da Pessoa Idosa</p><p>Titular: Wanderley Guenka - Mat. SIAPE nº 00473333</p><p>Suplente: Andrea Silva - Mat. SIAPE nº 3020191</p><p>h) Secretaria Nacional de Proteção Global</p><p>Titular: Danilo Vergani Machado - Mat. SIAPE nº 1046242</p><p>Suplente: Silvan Carlos de Azevedo - Mat. SIAPE nº 00405013</p><p>i) Secretaria Nacional dos Direitos da Criança e do Adolescente</p><p>Titular: Douglas Pinheiro Azevedo de Souza Andrade - Mat. SIAPE nº 1043109</p><p>Suplente: Carlos Filipe Said Calill Pires - Mat. SIAPE nº 3123936</p><p>j) Secretaria Nacional dos Direitos da Pessoa com Deficiência</p><p>Titular: Evanilde Tavares Silveira de Araujo - Mat. SIAPE nº 2424549</p><p>Suplente: Ana Paula Nedavaska - Mat. SIAPE nº 3100672</p><p>Art. 4º A Subcomissão será presidida pela servidora Carla Fernandes e Oliveira, e, em seus impedimentos eventuais ou temporários, pelo suplente, servidora Mayara Nunes de Castro do Vale.</p><p>Art. 5º A Subcomissão poderá, a qualquer tempo, convidar servidores para participarem das reuniões, conforme os temas a serem tratados.</p><p>Art. 6° Fica revogada a Portaria SE n° 336, de 22 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 25 de março de 2019.</p><p>Art. 7° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TATIANA BARBOSA DE ALVARENGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>