<xml><article id="11064821" name="PT 161 a 165 NITEROI" idOficio="5500762" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00013:00058:00240:00017:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sudeste II em Belo Horizonte/Gerência Executiva - B - Niterói/Seção Operacional de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12023692">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 16 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 16 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A CHEFIA DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA-EXECUTIVA DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL (INSS) NITERÓI, no uso das atribuições que lhe confere o art. 235, I, "b" da Portaria /MDS nº 414, de 28 de setembro de 2017, publicada no Diário Oficial da União nº 188, de 29 de setembro de 2017, que aprova o Regimento Interno do INSS, resolve:</p><p>Nº 161 Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora Ana Maria Crespo, matrícula nº 0911461, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código 434550, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 35318.000408/2019-19, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 162 Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor Fernando Jorge da Costa Pacheco, matrícula nº 0917183, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código 434550, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 35318.000569/2019-02, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 163 Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor Jorge Luiz Carvalho da Costa, matrícula nº 0921734, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código 434550, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 35318.000585/2019-97, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 164 Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora Maria do Socorro Alves da Silva, matrícula nº 0922151, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código 434550, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 35318.000409/2019-55, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 165 Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor Severo de Campos Guimarães, matrícula nº 0912529, ocupante do cargo de Motorista Oficial, código 434061, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 35307.003138/2019-19, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p class="assina">PEDRO BAUMGARTEN BOTAFOGO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>