<xml><article id="11429547" name="PT 1851 GC1 19" idOficio="5557818" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/10/2019" artClass="00011:00043:00001:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00009" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Gabinete do Comandante/Assessoria de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12121815">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.851/GC1, DE 21 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.851/GC1, DE 21 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA AERONÁUTICA, de acordo com o art. 23, inciso VI, letra "g", da Estrutura Regimental do Comando da Aeronáutica, aprovada pelo Decreto nº 6.834, de 30 de abril de 2009, e o que consta do processo nº 67400.012796/2019-20, resolve:</p><p>COLOCAR, por necessidade do serviço, ex officio, os militares abaixo relacionados à disposição do Ministério da Defesa, a fim de prestarem serviço naquele Órgão, sem prejuízo da remuneração a que fazem jus por este Comando:</p><p>Coronel de Infantaria LUIZ GUILHERME SÁ DA SILVA (Nr Ord 2378477);</p><p>Coronel Aviador LUIZ GUILHERME DA SILVA MAGARÃO (Nr Ord 1824503);</p><p>Coronel Aviador ADOLFO ALEIXO DA SILVA JUNIOR (Nr Ord 2235951);</p><p>Coronel Aviador CLEBER DOS PASSOS JORGE (Nr Ord 2070677);</p><p>Coronel Médico MARCIO MIRANDA DOS SANTOS (Nr Ord 2800705);</p><p>Coronel Aviador SANDRO BENEDET (Nr Ord 2828170);</p><p>Tenente-Coronel Aviador MARCOS AFONSO DE CARVALHO QUINTELLA (Nr Ord 2958767);</p><p>Tenente-Coronel Intendente FABIANO DE PÁDUA OLIVEIRA PASSOS (Nr Ord 3127281);</p><p>Tenente-Coronel Intendente RENATO DA SILVA DOS SANTOS (Nr Ord 3127176);</p><p>Tenente-Coronel Aviador ADALBERTO DE REZENDE ROCHA JÚNIOR (Nr Ord 3148378);</p><p>Tenente-Coronel Aviador RODRIGO RIZZOLO DE LUCENA (Nr Ord 3148351);</p><p>Tenente-Coronel Aviador JOÃO VICENTE FERREIRA DE OLIVEIRA (Nr Ord 3146502);</p><p>Tenente-Coronel Aviador FELIPE MEE CAMPOS (Nr Ord 3148769);</p><p>Tenente-Coronel Intendente CRISTIANE MACHADO SOBREIRA DE SOUZA (Nr Ord 3259617); e</p><p>Tenente-Coronel de Infantaria FRANK LANNE DA SILVA DE OLIVEIRA (Nr Ord 3259862).</p><p>Em conformidade com o disposto no inciso III do art. 4º da Portaria Normativa nº 98/GM-MD, de 20 de dezembro de 2018, os militares supramencionados ficarão à disposição do Ministério da Defesa pelo prazo máximo de 4 (quatro) anos, observado o disposto no §1º do art. 4º da legislação acima, a contar de suas apresentações naquele órgão, prontos para o serviço.</p><p class="assina">Ten Brig Ar ANTONIO CARLOS MORETTI BERMUDEZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>