<xml><article id="11242429" name="Despacho afastDOpais_09out2019" idOficio="5539534" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="10/10/2019" artClass="00016:00111:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="197" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12090593">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 9 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO DE 9 de outubro de 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC de 23 de abril de 2009, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>GILBERTO ARAUJO DE VASCONCELOS JUNIOR, Matrícula SIAPE nº 2927319, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Letras, no período de 10/10/2019 a 18/10/2019, para participar de conferências internacionais, em Paris, França - com ônus limitado (Processo 23079.210377/2019-85).</p><p>GILDA GUIMARÃES LEITÃO, Matrícula SIAPE nº 1124327, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Pesquisas de Produtos Naturais, no período de 10/10/2019 a 12/10/2019, para participar de seminário internacional, em Florencia, Colômbia - com ônus limitado (Processo 23079.210821/2019-62).</p><p>CLAUDIA DOMINGUES VARGAS, Matrícula SIAPE nº 2221040, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Biofísica, no período de 17/10/2019 a 27/10/2019, para participar de encontro internacional, em Chicago, Estados Unidos - com ônus FAPESP e CNPq (Processo 23079.210887/2019-52).</p><p>LUIZ WAGNER PEREIRA BISCAINHO, Matrícula SIAPE nº 1189873, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola Politécnica, no período de 24/10/2019 a 29/10/2019, para realizar visita técnica e participar de reunião de projeto e de banca, em Montevidéu, Uruguai - com ônus CNPq (Processo 23079.211335/2019-61).</p><p>JÚLIA ÁVILA FRANZONI, Matrícula SIAPE nº 3065511, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade Nacional de Direito, no período de 01/11/2019 a 09/11/2019, para participar de congresso internacional, em Buenos Aires, Argentina - com ônus limitado (Processo 23079.210901/2019-18).</p><p>BARTIRA ROSSI BERGMANN, Matrícula SIAPE nº 0363507, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Biofísica, no período de 02/11/2019 a 15/11/2019, para participar de conferência internacional e workshop, em Karashi, Paquistão - com ônus limitado (Processo 23079.211348/2019-31).</p><p>MAURO ANTONIO RINCON, Matrícula SIAPE nº 0365380, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Matemática, no período de 02/11/2019 a 10/11/2019, para participar de seminário internacional, em Punta Arenas, Chile - com ônus limitado (Processo 23079.211482/2019-31).</p><p>RICARDO JOHNY TUTTMAN, Matrícula SIAPE nº 4282382, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola de Música, no período de 03/11/2019 a 09/11/2019, para participar de congresso internacional, em Buenos Aires, Argentina - com ônus limitado (Processo 23079.212117/2019-44).</p><p>ROBERTO LEHER, Matrícula SIAPE nº 6363485, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Educação, no período de 03/11/2019 a 07/11/2019, para participar de conferência internacional, em Santiago, Chile - com ônus limitado (Processo 23079.211921/2019-14).</p><p>GUILHERME RAMOS DA SILVA MURICY, Matrícula SIAPE nº 2189891, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Museu Nacional, no período de 03/11/2019 a 09/11/2019, para participar de congresso internacional, em Mar del Plata, Argentina - com ônus limitado (Processo 23079.211909/2019-00).</p><p>CARLOS RENATO REZENDE VENTURA, Matrícula SIAPE nº 3124184, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Museu Nacional, no período de 03/11/2019 a 19/11/2019, para participar de congresso internacional, em La Paz, México - com ônus FAPERJ (Processo 23079.211885/2019-81).</p><p>JOEL BIRMAN, Matrícula SIAPE nº 6361718, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Psicologia, no período de 03/11/2019 a 12/11/2019, para participar de congresso internacional, em Santiago, Chile - com ônus limitado (Processo 23079.211622/2019-71).</p><p>EDUARDO BATALHA VIVEIROS DE CASTRO, Matrícula SIAPE nº 6368765, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Museu Nacional, no período de 04/11/2019 a 09/11/2019, para participar de evento e conferências internacionais, em Córdoba, Argentina - com ônus limitado (Processo 23079.211910/2019-26).</p><p>CLÁUDIA DO ROSÁRIO VAZ MORGADO, Matrícula SIAPE nº 1164932, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola Politécnica, no período de 05/11/2019 a 22/11/2019, para realizar visita técnica, em Lisboa, Portugal - com ônus limitado (Processo 23079.212185/2019-11).</p><p>LUIZ DAVIDOVICH, Matrícula SIAPE nº 1125093, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Física, no período de 08/11/2019 a 14/11/2019, para participar de reunião internacional, em Hangzhou, China - com ônus limitado (Processo 23079.211644/2019-31).</p><p>CARLA BRENDA BONIFAZI, Matrícula SIAPE nº 1749404, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Física, no período de 10/11/2019 a 23/11/2019, para participar de reunião internacional, em Malargue, Argentina - com ônus limitado (Processo 23079.211791/2019-10).</p><p>THOMAZ KAUARK CHIANCA, Matrícula SIAPE nº 0366676, ocupante do cargo de Odontólogo, lotado(a) no(a) Faculdade de Odontologia, no período de 11/11/2019 a 16/11/2019, para participar de conferência internacional, em Minneapolis, Estados Unidos - com ônus limitado (Processo 23079.212137/2019-15).</p><p class="assina">DENISE PIRES DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>