<xml><article id="11218688" name="AFASTAMENTO DO PAÍS (9) EM 8.10." idOficio="5536955" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="09/10/2019" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="196" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12086386">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 7 DE OUTUBRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 7 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n. 404/2009, publicada no DOU de 7/5/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o seguinte afastamento:</p><p>KARINA E SILVA DIAS, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do evento "#18.art da admirável ordem das coisas"; participar da montagem e desmontagem da exposição e participar de orientações de mestrado/doutorado, no período de 13/10/2019 a 28/10/2019 (incluindo trânsito), em Portugal, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.117767/2019-11.</p><p>ANDRE PORTO ANCONA LOPEZ, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar das "Jornadas de Investigación y Acceso a la Información (JIAI 2019)", no período de 28/10/2019 a 1/11/2019 (incluindo trânsito), no Chile, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.119835/2019-78.</p><p>KRISLEY MENDES, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do Inter-Conference Symposium of International Association of Agricultural Economists-IAAE, no período de 7/11/2019 a 17/11/2019 (incluindo trânsito), na China, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.117187/2019-15.</p><p>JUSCELINO EUDAMIDAS BEZERRA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar de Missão de Trabalho Projeto CAPES PRINT, no período de 15/12/2019 a 28/12/2019 (incluindo trânsito), na Holanda, com ônus CAPES PRINT. Proc.Eletrônico 23106.116486/2019-32.</p><p>ELIANA RIGOTTO LAZZARINI, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do XII congresso internacional e XVII nacional de psicologia clinica, no período de 13/11/2019 a 19/11/2019 (incluindo trânsito), na Espanha, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.109889/2019-25.</p><p>JUAN FELIX RODRIGUEZ REBOLLEDO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do 16th the Panamerican Conference on Soils Mechanics and Geotechnical Engineering, no período de 16/11/2019 a 21/11/2019 (incluindo trânsito), no México, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.119840/2019-81.</p><p>PAULO EDUARDO AGUIAR SARAIVA CAMARA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para exercer atividade de campo no continente antártico como parte do Programa Brasileiro (PROANTAR), no período de 21/11/2019 a 18/01/2020 (incluindo trânsito), Antártica, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.115415/2019-12.</p><p>CRISTINA HELENA ALMEIDA DE CARVALHO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar SRHE International Conference on Research into Higher Education, no período de 9/12/2019 a 15/12/2019 (incluindo trânsito), no Reino Unido, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.116415/2019-30.</p><p>RICARDO SILVA AZEVEDO ARAUJO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para Missão de trabalho e workshop, no período de 23/10/2019 a 03/11/2019 (incluindo trânsito), na Inglaterra, com ônus Capes-Print. Proc.Eletrônico 23106.113083/2019-31.</p><p class="assina">ENRIQUE HUELVA UNTERNBÄUMEN</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>