<xml><article id="11382068" name="4828,4829,4840,4841,4842,4843,48" idOficio="5553372" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/10/2019" artClass="00016:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="203" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12113912">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs 16 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs 16 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 4.828 - Considerar autorizado o afastamento do país do servidor JOSÉ OTÁVIO CARRÉRA SILVA JÚNIOR, matrícula SIAPE-2492187, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior do quadro de pessoal desta Universidade, lotado no INSTITUTO DE CIÊNCIAS DA SAÚDE (ICS), no período de 06 a 20 de outubro de 2019, para realizar missão acadêmico/científica relativa a atividades de pesquisas nas Universidades de Parma, Gênova e Firenze, no âmbito do Projeto que coordena no PPG em Inovação Farmacêutica da UFPA, nas Cidades de PARMA, GÊNOVA e FIRENZE, na ITÁLIA, com ônus pela CAPES, por meio do Programa Geral de Cooperação Internacional - PGCI.</p><p>Nº 4.829 - Considerar autorizado o afastamento do país do servidor WAGNER LUIZ RAMOS BARBOSA, matrícula SIAPE-2153601, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior do quadro de pessoal desta Universidade, lotado no INSTITUTO DE CIÊNCIAS DA SAÚDE (ICS), no período de 06 a 20 de outubro de 2019, para realizar missão acadêmica envolvendo o Programa PPGIF/ICS nas Universidades de Florença e Parma, na Itália, com vistas à celebração de cooperação internacional com a UFPA na área das Ciências Farmacêuticas e Etnofarmácia, em especial nos temas de desenvolvimento de formulações fitoterápicas e análises cromatográficas e espectométricas de remédios artesanais, entre outros temas relevantes para o supracitado Programa, nas Cidades de FLORENÇA e PARMA, na ITÁLIA, com ônus para CAPES, no âmbito do Programa Geral de Cooperação Internacional - PGCI.</p><p class="assina">MARILIA DE NAZARE DE OLIVEIRA FERREIRA</p><p class="cargo">Pro-Reitora de Relações Internacionais, no exercício da Reitoria</p><p class="identifica">PORTARIA 17 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 4.840 - Nomear o servidor MAURO JOSE GUERREIRO VELOSO, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer o Cargo de Direção de Coordenador da Assessoria Técnica, código CD-4, da Pró-Reitoria de Administração, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, ficando exonerado do Cargo de Direção de Diretor de Contratos e Convênios, código CD-3, daquela Pró-Reitoria.</p><p>Nº 4.841 - Nomear o servidor FRANCISCO JORGE RODRIGUES NOGUEIRA, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer o Cargo de Direção de Diretor de Contratos e Convênios, código CD-3, da Pró-Reitoria de Administração, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, ficando exonerado do Cargo de Coordenador da Assessoria Técnica, código CD-3, daquela Pró-Reitoria.</p><p>Nº 4.842 - Alterar de CD-4 para CD-3 o Cargo de Direção de Diretor de Compras e Serviços da Pró-Reitoria de Administração, do servidor FRANCINEUTO GUEDES DE OLIVEIRA, ocupante do cargo Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal desta Universidade, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 4.843 - Designar o Professor do Magistério Superior MARCELO DE SOUZA PICANCO, para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Engenharia Civil, FCC - Nível Único, do Instituto de Tecnologia, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensando da referida função o Professor DENIO RAMAM CARVALHO DE OLIVEIRA, a partir de 02 de outubro de 2019, em virtude do término de mandato.</p><p>Nº 4.844 - Designar, por recondução, o Professor do Magistério Superior PAULO DE TARSO RIBEIRO DE OLIVEIRA, para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Psicologia, FCC - Nível Único, do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir de 27 de outubro de 2019.</p><p>Nº 4.845 - Considerar autorizado o afastamento da servidora FLAVIA CRISTINA SILVEIRA LEMOS, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no INSTITUTO DE FILOSOFIA E CIENCIAS HUMANAS, no período de 05 a 09 de outubro de 2019, para participar da XIII Conferencia Internacional Red Childwatch "Infancias Posoloniales en Latinoamérica", realizada no México, com ônus limitado.</p><p>Nº 4.846 - Autorizar o afastamento do servidor ASSUNCAO JOSE PUREZA AMARAL, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no CAMPUS UNIVERSITARIO DE CASTANHAL, no período de 26 de outubro a 02 de novembro de 2019, para participar do "I Encontro Internacional da Rede Interdisciplinar de Pesquisa e Diálogos IntegraSUL", a ser realizado na cidade Praia, em Cabo Verde, com ônus limitado.</p><p>Nº 4.847 - Autorizar o afastamento do servidor CARLOS VALERIO AGUIAR GOMES, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no INSTITUTO AMAZONICO DE AGRICULTURAS FAMILIARES, no período de 10 a 18 de novembro de 2019, para visitar a Universidade de Geórgia como "Visiting Practitioner" na Faculdade de Políticas Públicas e Internacionais (SPIA), a ser realizado nos EUA, com ônus limitado.</p><p class="assina">MARILIA DE NAZARE DE OLIVEIRA FERREIRA</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>