<xml><article id="11093194" name="DOU - Portaria nº 237 de 30 de s" idOficio="5524788" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/10/2019" artClass="00043:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12065851">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 237, DE 30 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 237, DE 30 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE MINAS GERAIS, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar ROSILÉA BELTRÃO MIRANDA, requisitada para prestar serviços a este Tribunal, nos termos da Lei nº 6.999/82, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 002ª Zona Eleitoral, de Abre Campo, nos termos do Doc. nº 087205/2019, do Processo Administrativo Digital nº 1513816/2015.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 11/4/2019.</p><p>Art. 2º Designar JULIANA CALDEIRA COTA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 002ª Zona Eleitoral, de Abre Campo, nos termos do Doc. nº 087205/2019, do Processo Administrativo Digital nº 1513816/2015.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 11/4/2019.</p><p>Art. 3º Dispensar CARLOS MAGNO MONECCHI, requisitado para prestar serviços a este Tribunal, nos termos da Lei nº 6.999/82, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 005ª Zona Eleitoral, de Aimorés, nos termos dos Docs. nº 075990/2019 e 075316/2019, do Processo Administrativo Digital nº 1514509/2015.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 30/3/2019.</p><p>Art. 4º Dispensar MARIA CARLOTA COSTA CUNHA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 016ª Zona Eleitoral, de Araguari, nos termos do Doc. nº 073059/2019, do Processo Administrativo Digital nº 1514060/2015.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 26/3/2019.</p><p>Art. 5º Designar PATRÍCIA SOUTO ROSA COSTA, Técnico Judiciário, Área Administrativa - Segurança, do Tribunal Superior Eleitoral, removida para este Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 016ª Zona Eleitoral, de Araguari, nos termos do Doc. nº 073059/2019, do Processo Administrativo Digital nº 1514060/2015.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 26/3/2019.</p><p>Art. 6º Dispensar ANA ELIZA PANDOLFI DE ABREU, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 027ª Zona Eleitoral, de Belo Horizonte, nos termos do Doc. nº 079422/2019, do Processo Administrativo Digital nº 1514106/2015.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 22/4/2019.</p><p>Art. 7º Dispensar LUCIANO SILVA BENTO, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 077ª Zona Eleitoral, de Carmo do Rio Claro, nos termos do Doc. nº 077667/2019, do Processo Administrativo Digital nº 1514168/2015.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 1/4/2019.</p><p>Art. 8º Designar RONALDO GOMES PARANHOS, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 077ª Zona Eleitoral, de Carmo do Rio Claro, nos termos do Doc. nº 077667/2019, do Processo Administrativo Digital nº 1514168/2015.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 1/4/2019.</p><p>Art. 9º Dispensar DEUSMIRO BRASIL AMADO DE LIMA MARTINS, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 098ª Zona Eleitoral, de Timóteo, nos termos do Doc. nº 094157/2019, do Processo Administrativo Digital nº 1514262/2015.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 23/4/2019.</p><p>Art. 10. Dispensar FERNANDO TAVARES CLAUDINO, requisitado para prestar serviços a este Tribunal, nos termos da Lei nº 6.999/82, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 111ª Zona Eleitoral, de Eugenópolis, nos termos do Doc. nº 069703/2019, do Processo Administrativo Digital nº 1513936/2015.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 27/3/2019.</p><p>Art. 11. Designar FERNANDO TAVARES CLAUDINO, requisitado para prestar serviços a este Tribunal, nos termos da Lei nº 6.999/82, para exercer a Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 111ª Zona Eleitoral, de Eugenópolis, nos termos do Doc. nº 084356/2019, do Processo Administrativo Digital nº 1513936/2015.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 6/4/2019.</p><p>Art. 12. Dispensar JOSÉ WILSON CARVALHO DAMACENO, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 162ª Zona Eleitoral, de Lima Duarte, nos termos do Doc. nº 078706/2019, do Processo Administrativo Digital nº 1514359/2015.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 3/4/2019.</p><p>Art. 13. Dispensar WAGNER FERNANDO MIARELLI PARDINI, requisitado para prestar serviços a este Tribunal, nos termos da Lei nº 6.999/82, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 192ª Zona Eleitoral, de Nepomuceno, nos termos do Doc. nº 073762/2019, do Processo Administrativo Digital nº 1514473/2015.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 26/3/2019.</p><p>Art. 14. Designar ANDRÉ RICARDO SANTOS VIEIRA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 192ª Zona Eleitoral, de Nepomuceno, nos termos do Doc. nº 073762/2019, do Processo Administrativo Digital nº 1514473/2015.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 26/3/2019.</p><p>Art. 15. Dispensar JULIANA CALDEIRA COTA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 196ª Zona Eleitoral, de Novo Cruzeiro, nos termos do Doc. nº 074983/2019, do Processo Administrativo Digital nº 1605497/2016.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 26/3/2019.</p><p>Art. 16. Dispensar WALDETE VILAÇA MACIEL, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 263ª Zona Eleitoral, de Sete Lagoas, nos termos do Doc. nº 096392/2019, do Processo Administrativo Digital nº 1514458/2015.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 25/4/2019.</p><p>Art. 17. Designar LEANDRO BARBOSA SILVA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 263ª Zona Eleitoral, de Sete Lagoas, nos termos do Doc. nº 096392/2019, do Processo Administrativo Digital nº 1514458/2015.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 25/4/2019.</p><p>Art. 18. Designar TÚLIO MAGNO GONÇALVES DE MAGALHÃES, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 268ª Zona Eleitoral, de Teixeiras, nos termos do Doc. nº 096134/2019, do Processo Administrativo Digital nº 1514465/2015.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 22/4/2019.</p><p>Art. 19. Dispensar ARIVALDO FRAGA CARVALHO JÚNIOR, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 294ª Zona Eleitoral, de Rio Vermelho, nos termos do Doc. nº 090090/2019, do Processo Administrativo Digital nº 1903156/2019.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 22/4/2019.</p><p>Art. 20. Dispensar ANTONIO HENRIQUE PASTL, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 295ª Zona Eleitoral, de Vazante, nos termos do Doc. nº 084166/2019, do Processo Administrativo Digital nº 1514516/2015.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 9/4/2019.</p><p>Art. 21. Designar THAIS ALVES ROCHA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Tribunal Regional Eleitoral de Goiás, removida para este Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 295ª Zona Eleitoral, de Vazante, nos termos do Doc. nº 084166/2019, do Processo Administrativo Digital nº 1514516/2015.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 9/4/2019.</p><p>Art. 22. Dispensar RONALDO ALVES COSTA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 317ª Zona Eleitoral, de Montes Claros, nos termos do Doc. nº 099447/2019, do Processo Administrativo Digital nº 1513930/2015.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 26/4/2019.</p><p>Art. 23. Designar JOEL ANTUNES FERREIRA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 317ª Zona Eleitoral, de Montes Claros, nos termos do Doc. nº 099447/2019, do Processo Administrativo Digital nº 1513930/2015.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 26/4/2019.</p><p>Art. 24. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Belo Horizonte, 30 de setembro de 2019.</p><p class="assina">Des. ROGÉRIO MEDEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>