<xml><article id="11071745" name="ATO PORTARIA Nº 1290" idOficio="5522900" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00016:00149:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Sergipe" artSize="12" artNotes="" numberPage="73" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=73" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12062489">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.290, DE 20 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.290, DE 20 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SERGIPE, no uso de suas atribuições legais e; Considerando o que consta do Processo nº 23113.033625/2019-02/UFS; e Considerando o que consta na Portaria nº 744/2019 de 11 de junho de 2019; resolve:</p><p>Art. 1º - Retificar a Portaria nº 744/2019 de 11 de junho de 2019, em sua parte normativa, que concedeu Aposentadoria Voluntária a MARIA TERESA GOMES LINS, matrícula SIAPE nº 2241097, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, Classe Assistente, Nível 01, lotada no DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO, onde se lê:</p><p>"Art. 1º - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos proporcionais, ao servidor MARIA TERESA GOMES LINS, matrícula SIAPE nº 2241097, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, Classe Assistente, Nível 01, lotado no DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO, em regime de 40 horas semanais." Leia-se:</p><p>"Art. 1º - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos proporcionais, à servidora MARIA TERESA GOMES LINS, matrícula SIAPE nº 2241097, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, Classe Assistente, Nível 01, lotada no DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO, em regime de dedicação exclusiva."</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Angelo Roberto Antoniolli</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>