<xml><article id="11241638" name="srh3429-31" idOficio="5539404" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/10/2019" artClass="00016:00086:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Campina Grande" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="197" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12090392">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE CAMPINA GRANDE, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 3.429 - Conceder afastamento de curtíssima duração para participar, com apresentação de artigo científico do XXXII Congresso da Associação Latino-americana de Sociologia (ALAS) na cidade de Lima-Peru, durante o período de 30 de novembro a 07 de dezembro de 2019 com ônus para a UFCG (PROAP - PRPG / PPGCS), a(o) servidor (a): MARIO HENRIQUE GUEDES LADOSKY, Matrícula SIAPE: 2082690, Cargo: Professor de Magistério Superior, lotado(a) Unidade Acadêmica de Ciências Sociais do Centro de Humanidades da Universidade Federal de Campina Grande. (processo nº 23096.030864/2019-58)</p><p>Nº 3.430 - Conceder afastamento de curtíssima duração para participar, com apresentação de trabalhos do evento:XXI JORNADAS INTERNACIONALES DE PATRIMONIO INDUSTRIAL - INCUNA 2019, na cidade de Gijón - Espanha, durante o período de 19 a 30 de setembro de 2019 com ônus limitado, a(o) servidor (a): ALCILIA AFONSO DE ALBUQUERQUE E MELO, matrícula SIAPE 423396, Cargo: Professor de Magistério Superior, lotado(a) Unidade Acadêmica de Engenharia Civil do Centro de Tecnologia e Recursos Naturais - CTRN da Universidade Federal de Campina Grande. (processo nº 23096.023716/2019-87)</p><p>Nº 3.431 - Conceder afastamento de curtíssima duração para participar de intercâmbio científico-cultural e ministrará masterclasses para o grupo vocal Loiret's Singers na cidade de Paris - França, durante o período de 18 a 26 de novembro de 2019 com ônus limitado, a(o) servidor (a): VLADIMIR ALEXANDRO PEREIRA SILVA, Matrícula SIAPE: 1167786, Cargo: Professor de Magistério Superior, lotado(a) Unidade Acadêmica de Arte e Mídia do Centro de Humanidades da Universidade Federal de Campina Grande. (processo nº 23096.031963/2019-57)</p><p class="assina">VICEMÁRIO SIMÕES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>