<xml><article id="11471897" name="DESPACHOS GAB.REITOR 2019_II__13" idOficio="5562216" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="24/10/2019" artClass="00016:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="207" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12128913">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 23 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 23 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, pela Portaria MEC n. 188, de 06/03/1995, publicada no Diário Oficial de 08/03/1995, AUTORIZA o Afastamento do País do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>TANIA SOLANGE BOSI DE SOUZA MAGNAGO, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE ENFERMAGEM, de 20 de Novembro de 2019 à 29 de Novembro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de Aspectos psicosociales del trabajo y disturbio musculoesquelético en trabajadores de enfermería. em Cienfuegos e Havana/Cuba com ônus para Hospital Provincial Universitário "Dr. Gustavo Aldereguía Lima(Diárias) 26/11/2019 - 28/11/2019; com ônus para UFSM(Diárias) 21/11/2019 - 24/11/2019; (Processo Nº 23081.044875/2019-84).</p><p>FABIO JARDEL GAVIRAGHI, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE SERVIÇO SOCIAL, de 15 de Novembro de 2019 à 24 de Novembro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de Refugees and Social Protection: dilemmas and realities in the 21st century em Coimbra/Portugal Com ônus limitado (Processo Nº 23081.054905/2019-61).</p><p>CELIO TROIS, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do CURSO DE CIÊNCIA DA COMPUTAÇÃO, de 07 de Dezembro de 2019 à 15 de Dezembro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de MLFV: Network-aware Orchestration for Placing Chains of Virtualized Machine Learning Functions em Waikoloa/Estados Unidos com ônus para CNPq(Bolsa) 09/12/2019 - 13/12/2019; com ônus para FATEC - 041250-9.07.0025(100548)(Passagens) 09/12/2019 - 13/12/2019; (Processo Nº 23081.057746/2019-56).</p><p>NADIANNA ROSA MARQUES, PROFESSOR ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO do DEPARTAMENTO DE ENSINO, de 15 de Novembro de 2019 à 24 de Novembro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de Política de Saúde no Brasil: Desafios da democracia frente a desastres em coimbra/Portugal com ônus para UFSM (Taxa de Inscrição) 15/11/2019 - 24/11/2019; (Processo Nº 23081.056595/2019-19).</p><p>ANDRE WEISSHEIMER DE BORBA, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE GEOCIÊNCIAS, de 04 de Novembro de 2019 à 08 de Novembro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de Valores potenciais ao geoturismo no Cerro do Jarau, Rio Grande do Sul, Brasil em Trinidad/Uruguai Com ônus limitado (Processo Nº 23081.056912/2019-05).</p><p>TELMO JORGE CARNEIRO AMADO, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do CURSO PG-MESTRADO PROFISSIONAL EM AGRICULTURA DE PRECISÃO, de 09 de Novembro de 2019 à 15 de Novembro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de Soil carbon dynamic in long-term no-till soybean based experiment in Southern Brazil - Dinâmica do carbono do solo em experimento de soja de longa duração no Sul do Brasil em San Antonio/Estados Unidos com ônus para CAPES(Diárias) 10/11/2019 - 14/11/2019; (Processo Nº 23081.057079/2019-10).</p><p>ROMUALDO BOLZANI DOS SANTOS, Médico-Área do UNIDADE DO SISTEMA CARDIOVASCULAR, de 04 de Dezembro de 2019 à 10 de Dezembro de 2019, para participar de NEW YORK CARDIOVASCULAR SYMPOSIUM em NEW YORK/Estados Unidos Com ônus limitado (Processo Nº 23081.055531/2019-09).</p><p>AMANDA DA SILVA OLIVEIRA, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE LETRAS ESTRANGEIRAS MODERNAS, de 09 de Novembro de 2019 à 14 de Novembro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de LA VOZ DE LAS MUJERES EN LA LITERATURA CONTEMPORÁNEA LATINOAMERICANA: POSIBILIDADES PARA LA ESCRITA DEL FEMINISMO DE LATINOAMÉRICA em Santa Fé/Argentina Com ônus limitado (Processo Nº 23081.056958/2019-16).</p><p>TORNAR SEM EFEITO, o despacho publicado no DOU de 2019-01-29, Seção 2, página 31, referente ao afastamento do país do servidor JOSIANE PACHECO MENEZES, PROFESSOR ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO do DEPARTAMENTO DE ENSINO, matrícula SIAPE n. 2551913.</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p><p class="identifica">Retificação</p><p>No despacho publicado no Diário Oficial da União de 2019-08-28, referente ao afastamento do país, do servidor ERICO MARLON DE MORAES FLORES, Matrícula SIAPE n. 382392, onde se lê "sem despesas", leia-se "UFSM (Diárias) 07/10/2019 - 08/10/2019"</p><p>No despacho publicado no Diário Oficial da União de 2019-02-07, referente ao afastamento do país, do servidor JAISSO RODRIGUES VAUTERO, Matrícula SIAPE n. 2571145, onde se lê "no período de 09 de Fevereiro de 2019 a 21 de Novembro de 2019", leia-se "no período de 09 de Fevereiro de 2019 a 16 de Outubro de 2019" .</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>