<xml><article id="11390336" name="Port_2273_P" idOficio="5554125" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/10/2019" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00020" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="203" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12115651">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.273, DE 17 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.273, DE 17 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, Substituto, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 137, de 15 julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 16 seguinte, tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.136826/2019-53, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, a partir de 17 de setembro de 2019, LUCILENE CUNHA PASTANA MOTA, ocupante do cargo efetivo de Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE nº 1605453, CPF nº 056.170.902-59, dos encargos de substituta de Chefe da Divisão, código DAS-101.2, da Divisão de Administração, da Superintendência Regional do Pará - SR-01, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Designar GIRLANNE DO NASCIMENTO CARDOSO, ocupante do cargo efetivo de Analista Administrativo, matrícula SIAPE nº 2026269, CPF nº 710.500.272-72, para exercer os encargos de substituta de Chefe da Divisão, código DAS-101.2, da Divisão de Administração, da Superintendência Regional do Pará - SR-01, do Quadro de Pessoal deste Instituto, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ LÍBIO DE MORAES MATOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>