<xml><article id="11338305" name="18.18 PORTARIA 812.2019 - Exoner" idOficio="5549284" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/10/2019" artClass="00044:00196:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="201" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12106892">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 812, DE 14 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 812, DE 14 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Enfermagem do Amazonas, em conjunto com a Conselheira Secretária conforme o art. 41 do Regimento Interno do Coren-AM, no uso das atribuições legais e regimentais que lhes são conferidas pela Lei 5.905/1973 e legislações complementares em vigor, e;</p><p>Considerando o art. 37, inc. XVI da CRBF/88, que trata das vedações de duplo vínculo na Administração Pública;</p><p>Considerando o memorando nº 104/2019/CONTROL/COREN-AM que apontou hipótese de acúmulo indevido de cargos públicos;</p><p>Considerando que o Controle Interno é o responsável pela fiscalização contábil, financeira, orçamentária, operacional e patrimonial, cabendo-lhe o controle da legalidade e outras atribuições, nos termos do art. 70 da CRFB/1988;</p><p>Considerando a empregada pública assumiu no exercício de 2018, função de controle interno nesta Autarquia, conforme Portaria Coren-AM nº 125, de 01 de março de 2018;</p><p>Considerando ainda os fatos narrados no pedido de exoneração, datado de 11 de outubro de 2019, relatando outras ocorrências, inclusive hipótese de prática de prevaricação nos termos do art. 319 CP;</p><p>Considerando as prerrogativas do art. 41, inc. XXIII do Regimento Interno; resolvem:</p><p>Art. 1º Exonerar a pedido, a contar de 11 de outubro de 2019, AULIANE TAVARES CÔELHO, matrícula nº 022, do emprego público efetivo, na função designada de auxiliar contábil;</p><p>Art. 2º Determinar a Controladoria, a apuração do teor do requerimento datado de 11 de outubro de 2019, inclusive, reanalisando os atos praticados pela empregada pública quando no exercício da função de controle interno;</p><p>Art. 3º Fixar prazo de 60 (sessenta) dias para a Controladoria-Geral produzir e concluir relatório, encaminhando à Diretoria com os apontamentos e recomendações, se houver; Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Manaus, 14 de outubro de 2019.</p><p class="assina">Sandro André da Silva Pinto</p><p class="assina">Cleise Maria de Goes Martins</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>