<xml><article id="11367393" name="3274, 3275, 3279, 3282, 3283, 32" idOficio="5552006" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/10/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="202" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12111816">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.072883/2019-48, resolve:</p><p>Nº 3.274 - Nomear MARIA CARMEM LEAL DE OLIVEIRA, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Serviço, código DAS 101.1, do Departamento de Administração, da Secretaria-Executiva.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.071625/2019-44, resolve:</p><p>Nº 3.275 - Nomear LESLIE BATISTA CARVALHO, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Divisão, código DAS 101.2, da Coordenação-Geral de Planejamento, Orçamento e Administração, da Secretaria de Aquicultura e Pesca.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o que consta no Processo SEI nº 21181.001291/2019-61, resolve:</p><p>Nº 3.279 - Designar EDUARDO GONÇALVES ESTEVES, matrícula SIAPE nº 1359078, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, do Laboratório Federal de Defesa Agropecuária no Estado de Minas Gerais, da Secretaria de Defesa Agropecuária, ficando dispensado do encargo de substituto que exerce.</p><p>Nº 3.282 - Dispensar, a partir de 30 de agosto de 2019, MAGDA MADUREIRA THOMAZ, matrícula SIAPE n° 7067, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, do Laboratório Federal de Defesa Agropecuária no Estado de Minas Gerais, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 3.283 - Designar LUCAS MARQUES PONTELO DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 2325718, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, do Laboratório Federal de Defesa Agropecuária no Estado de Minas Gerais, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.071930/2019-36, resolve:</p><p>Nº 3.286 - Exonerar CLAUDIA MARIA MELLO ROSA, matrícula SIAPE n° 1439187, do cargo em comissão de Gerente Executivo, código DAS 101.4, do Conselho Diretor do Serviço Florestal Brasileiro.</p><p>Nº 3.287 - Exonerar HUMBERTO LUCIANO SCHLOEGL, matrícula SIAPE n° 1487824, do cargo em comissão de Coordenador, código DAS 101.3, do Conselho Diretor do Serviço Florestal Brasileiro.</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>