<xml><article id="11196036" name="ATOS DA GRE N. 2164 AO 2167 DE 0" idOficio="5534627" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="08/10/2019" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12082498">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS  de 7 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATOS de 7 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias, resolve:</p><p>Nº 2.164 - Retificar o Ato da Reitoria nº 1883/2019 (4238577), publicado no DOU de 21/8/2019. Onde se lê: "da função de Coordenador do Programa de Pós-graduação em Estruturas e Construção Civil (FG-01)", leia-se: "da função de Coordenador do Programa de Pós-graduação em Estruturas e Construção Civil (FCC)". Proc.Eletrônico 23106.075375/2019-69.</p><p>Nº 2.165 - Retificar o Ato da Reitoria nº 1884/2019 (4238639), publicado no DOU de 21/8/2019. Onde se lê: "a função de Coordenador do Programa de Pós-graduação em Estruturas e Construção Civil (FG-01)", leia-se: "a função de Coordenador do Programa de Pós-graduação em Estruturas e Construção Civil (FCC)". Proc.Eletrônico 23106.075375/2019-69.</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 9º, inciso I, e art. 10 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, resolve:</p><p>Nº 2.166 - Tornar sem efeito o Ato da Reitoria nº 1959/2019, publicado no DOU nº 169, seção 2, página 80, de 2/9/2019, que nomeou o candidato Jefferson Lessa Soares de Macedo para o cargo de Professor Adjunto "A", titulação de Doutorado, nível I, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva (DE), da Carreira de Magistério Superior do Quadro de Pessoal Permanente da Universidade de Brasília, por perda de prazo.</p><p>Nº 2.167 - Tornar sem efeito o Ato da Reitoria nº 1965/2019, publicado no DOU nº 169, seção 2, página 80, de 2/9/2019, que nomeou o candidato Florêncio Figueiredo Cavalcanti Neto para o cargo de Professor Adjunto "A", titulação de Doutorado, nível I, Regime de Trabalho em Tempo Integral - 40 horas, da Carreira de Magistério Superior do Quadro de Pessoal Permanente da Universidade de Brasília, por perda de prazo.</p><p class="assina">ENRIQUE HUELVA UNTERNBÄUMEN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>