<xml><article id="11460211" name="P959319" idOficio="5561143" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/10/2019" artClass="00016:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="206" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12127472">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 9.593 - Autorizar o afastamento do País de LUISA GERTRUDIS DURÁN ROCCA, Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Arquitetura da Faculdade de Arquitetura e com exercício no Programa de Pós-Graduação em Museologia e Patrimônio, com a finalidade de participar de reunião junto ao Centro de Documentación de Arquitectura Latinoamericana, em Buenos Aires, Argentina, no período compreendido entre 24/10/2019 e 26/10/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 88078.</p><p>Nº 9.594 - Autorizar o afastamento do País de LUCIANA DE SOUZA CARDOSO, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Botânica do Instituto de Biociências, com a finalidade de realizar visita ao Tahoe Environmental Research Center, em Incline Village, Estados Unidos, no período compreendido entre 26/10/2019 e 14/11/2019, incluído trânsito, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 87711.</p><p>Nº 9.595 - Autorizar o afastamento do País de ALINE NOGUEIRA HAAS, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Educação Física, Fisioterapia e Dança da Escola de Educação Física, Fisioterapia e Dança, com a finalidade de participar da "29th IADMS Annual Conference", em Montreal, Canadá, no período compreendido entre 23/10/2019 e 28/10/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 85915.</p><p>Nº 9.596 - Autorizar o afastamento do País de TERESA CRISTINA TAVARES DALLA COSTA, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Produção e Controle de Medicamentos da Faculdade de Farmácia, com a finalidade de participar do "6th International Congress (Pharmacology Havana 2019), em Havana, Cuba, no período compreendido entre 26/10/2019 e 31/10/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 87730.</p><p>Nº 9.597 - Autorizar o afastamento do País de MARIANA BOHNS MICHALOWSKI, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Pediatria da Faculdade de Medicina, com a finalidade de realizar visita ao Centre Léon Bérard, em Lyon, França, no período compreendido entre 28/10/2019 e 01/11/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 88115.</p><p>Nº 9.598 - Autorizar o afastamento do País de FERNANDA VIEIRA AMORIM DA COSTA, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Medicina Animal da Faculdade de Veterinária, com a finalidade de participar da "5th World Feline Veterinary Conference (2019 AAFP), em San Francisco, Estados Unidos, no período compreendido entre 30/10/2019 e 04/11/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 86667.</p><p>Nº 9.599 - Autorizar o afastamento do País de CARLOS AUGUSTO SOMMER, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Geodésia do Instituto de Geociências, com a finalidade de participar da "XXV Edición del Curso Internacional de Volcanología de Campo de los Andes Centrales", em Salta, Argentina, no período compreendido entre 26/10/2019 e 02/11/2019, com ônus limitado, e participar do "1er Congreso de la Asociación Latinoamericana de Volcanología (ALVO)", em Antofagasta, Chile, no período compreendido entre 03/11/2019 e 08/11/2019, com ônus para a Fundação de Amparo à Pesquisa do Estado do Rio Grande do Sul e UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 85862.</p><p>Nº 9.600 - Autorizar o afastamento do País de CAMILA BAUER BRONSTRUP, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Arte Dramática do Instituto de Artes, com a finalidade de participar da "Feria Iberoamericana de Artes Escénicas para la Infancia y Juventud (FITA CHILE2019), em Santiago, Chile, no período compreendido entre 01/11/2019 e 06/11/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 87406.</p><p>Nº 9.601 - Autorizar o afastamento do País de VANESSA MARX, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Sociologia do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, com a finalidade de realizar visita à Universitat Autonoma de Barcelona, em Barcelona, Espanha, no período compreendido entre 01/11/2019 e 18/11/2019, incluído trânsito, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 87772.</p><p>Nº 9.602 - Autorizar o afastamento do País de MARCUS VINICIUS DE AZEVEDO BASSO, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Matemática Pura e Aplicada do Instituto de Matemática e Estatística e com exercício no Programa de Pós-Graduação em Ensino de Matemática, com a finalidade de representar a UFRGS junto à Universidade de Évora, em Évora, Portugal, no período compreendido entre 02/11/2019 e 19/11/2019, incluído trânsito, com ônus CAPES. Solicitação nº 87954.</p><p>Nº 9.603 - Autorizar o afastamento do País de ANDRE LUIZ VALCARENGH, Assistente em Administração, lotado na Faculdade de Medicina e com exercício na Biblioteca da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar do "IV Congreso de Extensión Universitaria AUGM", em Santiago, Chile, no período compreendido entre 03/11/2019 e 07/11/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 87966.</p><p>Nº 9.604 - Autorizar o afastamento do País de SANDRA LIANA HENZ, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Odontologia Preventiva e Social da Faculdade de Odontologia, com a finalidade de realizar visita à University of Leeds, em Leeds, Inglaterra, no período compreendido entre 03/11/2019 e 07/12/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 87832.</p><p>Nº 9.610 - Autorizar o afastamento do País de JUSAMARA VIEIRA SOUZA, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Música do Instituto de Artes, com a finalidade de ministrar curso junto à Universidad de La República - Uruguay, em Montevidéu, Uruguai, no período compreendido entre 24/10/2019 e 26/10/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 88262.</p><p>Nº 9.611 - Autorizar o afastamento do País de ARTUR FRANCISCO SCHUMACHER SCHUH, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Farmacologia do Instituto de Ciências Básicas da Saúde, com a finalidade de participar do "14th International Meeting of the Genetic Epidemiology of Parkinson's Disease Consortium", na Cidade do Cabo, África Do Sul, no período compreendido entre 29/10/2019 e 04/11/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 87967.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>