<xml><article id="11104882" name="Port_110_2019-4-27" idOficio="5526465" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/10/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12068706">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 2.169 - Dispensar, a partir de 05 de Setembro de 2019, Carolina Maria Coelho, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 182812, SIAPE nº 1908705, do exercício da função de Chefe do Serviço de Expediente - SE/CGARQ/CTC, código FG4, para o qual foi designada pela Portaria nº 86/2012/GR, de 16/01/2012, tendo em vista tendo em vista sua redistribuição. (Ref. Sol. 66000/2019).</p><p>Nº 2.170 - Art. 1º Designar Maicon Willian Alves, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 217756, SIAPE nº 1920681, para exercer a função de Chefe do Serviço de Expediente - SE/CGARQ/CTC.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Ref. Sol. 66000/2019).</p><p>Nº 2.171 - Art. 1º Dispensar Eder Manoel Luiz, AUXILIAR EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 185595, SIAPE nº 1704672, do exercício da função de Chefe do Seviço de Expediente - SE/ANT/CFH, código FG4, para a qual foi designado pela Portaria nº 2270/2018/GR, de 19/10/2018.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Ref. Sol. 60296/2019).</p><p>Nº 2.172 - Art. 1º Designar João Sol Roza Pagani, TÉCNICO EM ASSUNTOS EDUCACIONAIS, MASIS nº 179544, SIAPE nº 2517850, para exercer a função de Chefe do Seviço de Expediente - SE/ANT/CFH.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Ref. Sol. 60296/2019).</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>