<xml><article id="11182441" name="DOU_07-10-2019 - FC - Titulares" idOficio="5533460" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="07/10/2019" artClass="00042:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00003" artCategory="Poder Legislativo/Câmara dos Deputados" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="194" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12080700">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de 4 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATOS de 4 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA CÂMARA DOS DEPUTADOS, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 1º, inciso I, alínea "a" do Ato da Mesa n.º 205, de 28 de junho de 1990, resolve:</p><p>Dispensar, de acordo com o artigo 35, inciso I, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, KELLY MIRIAM PENA, ponto nº 6924, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Analista Legislativo - atribuição Técnica Legislativa, Classe Especial, Padrão 10, da função comissionada de Chefe da Seção de Redação Final de Plenário, FC-1, do Núcleo de Redação Final, da Secretaria da Comissão de Constituição e Justiça e de Cidadania, da Coordenação de Comissões Permanentes, do Departamento de Comissões, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>O PRESIDENTE DA CÂMARA DOS DEPUTADOS, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 1º, inciso I, alínea "a" do Ato da Mesa n.º 205, de 28 de junho de 1990, e o artigo 6º da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Designar, na forma do artigo 13 da Resolução n.º 21, de 4 de novembro de 1992, LEONARDO PARAISO VILELA CARVALHO, ponto n° 8116, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Analista Legislativo - atribuição Técnica Legislativa, Classe A, Padrão 04, para exercer a função comissionada de Chefe da Seção de Redação Final de Plenário, FC-1, do Núcleo de Redação Final, da Secretaria da Comissão de Constituição e Justiça e de Cidadania, da Coordenação de Comissões Permanentes, do Departamento de Comissões, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Designar, na forma do artigo 13 da Resolução n.º 21, de 4 de novembro de 1992, LUCIO BACELAR PEREIRA LEMOS, ponto n° 6084, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Técnico Legislativo - atribuição Agente de Serviços Legislativos - Serviços Paramédicos, Classe Especial, Padrão 10, para exercer a função comissionada de Assistente de Gabinete, FC-1, do Gabinete do Líder do Partido Democrático Trabalhista, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Designar, na forma do artigo 13 da Resolução n.º 21, de 4 de novembro de 1992, PAULO CESAR PEREIRA DOS SANTOS, ponto n° 6312, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Analista Legislativo - atribuição Técnico em Comunicação Social - Imprensa Escrita, Classe Especial, Padrão 10, para exercer a função comissionada de Assistente de Comunicação, FC-1, da Coordenação de Conteúdo e Interação em Mídias Digitais, da Diretoria Executiva de Participação, Interação e Mídias Digitais, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Designar, na forma do artigo 13 da Resolução n.º 21, de 4 de novembro de 1992, PAULO FRANCISCO ROCHA DA CUNHA NETO, ponto n° 8162, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Analista Legislativo - atribuição Técnica Legislativa, Classe A, Padrão 04, para exercer a função comissionada de Assistente de Gabinete, FC-1, da Secretaria-Geral da Mesa, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p class="assina">Rodrigo Maia</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>