<xml><article id="11084290" name="3147, 3148, 3149, 3150 (30.9.19)" idOficio="5524469" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12065191">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 3.147 - Exonerar VÂNIA MARIA DE QUEIROZ ALMEIDA, do cargo em comissão de Chefe de Divisão, código DAS 101.2, da Coordenação-Geral de Ordenamento e Desenvolvimento da Pesca Marinha, do Departamento de Desenvolvimento e Ordenamento da Pesca, da Secretaria de Aquicultura e Pesca.</p><p>Nº 3.148 - Exonerar MICHELLY PEREIRA DA SILVA, do cargo em comissão de Chefe de Serviço, código DAS 101.1, da Coordenação-Geral de Planejamento, Orçamento e Administração, da Secretaria de Aquicultura e Pesca.</p><p>Nº 3.149 - Exonerar KARINE DE ALMEIDA AGUIAR, do cargo em comissão de Coordenadora, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Registro da Aquicultura e da Pesca, do Departamento de Registro e Monitoramento da Aquicultura e Pesca, da Secretaria de Aquicultura e Pesca.</p><p>Nº 3.150 - Exonerar DENISE RODRIGUES LIMA DE SOUSA, do cargo em comissão de Chefe de Serviço, código DAS 101.1, da Coordenação-Geral de Registro da Aquicultura e da Pesca, do Departamento de Registro e Monitoramento de Aquicultura e Pesca, da Secretaria de Aquicultura e Pesca.</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>