<xml><article id="11204159" name="PORT. AFP - 6897 A 6928" idOficio="5535470" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2019" artClass="00016:00100:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12084200">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais no uso de atribuição que lhe confere a Portaria nº 102, de 21/03/2019, do Ministro de Estado da Educação, e considerando as disposições regimentais e a legislação pertinente, resolve:</p><p>Nº 6.897 - Autorizar o afastamento do país da servidora MARCELA SILVIANO BRANDÃO LOPES, Professor Adjunto, no período de 02/11/2019 a 07/11/2019, para participar do "IV Congreso de Extensión de AUGM", em Santiago/Chile, com ônus limitado. Processo nº 23072.083670/2019-23.</p><p>Nº 6.899 - Autorizar o afastamento do país da servidora SILVANIA SOUSA NASCIMENTO, Professor Titular, no período de 04/11/2019 a 12/11/2019, para participar de reunião, em Buenos Aires/Argentina, com ônus limitado. Processo nº 23072.083977/2019-24.</p><p>Nº 6.902 - Autorizar o afastamento do país do servidor ROBINSON ESTEVES SANTOS PIRES, Professor Adjunto, no período de 06/11/2019 a 09/11/2019, para participar do "AOTrauma Seminar-Enclavado Centromedular", em México/México, com ônus limitado. Processo nº 23072.084020/2019-03.</p><p>Nº 6.903 - Autorizar o afastamento do país do servidor GUILHERME VIANNA RAFFO, Professor Adjunto, no período de 10/11/2019 a 16/11/2019, para ministrar curso, em Piura/Peru, com ônus limitado. Processo nº 23072.083691/2019-49.</p><p>Nº 6.905 - Autorizar o afastamento do país do servidor LÚCIO CARLOS GONÇALVES, Professor Adjunto, no período de 11/11/2019 a 19/11/2019, para participar e ministrar palestra, em Managuá/Nicarágua, com ônus limitado. Processo nº 23072.083412/2019-47.</p><p>Nº 6.922 - Autorizar o afastamento do país do servidor ALEXANDRE TRAVESSONI GOMES TRIVISONNO, Professor Titular, no período de 23/11/2019 a 01/12/2019, para participar e ministrar palestra, em Heidelberg/Alemanha, com ônus limitado. Processo nº 23072.083928/2019-91.</p><p>Nº 6.924 - Autorizar o afastamento do país da servidora CLÁUDIA LINS CARDOSO, Professor Associado, no período de 04/11/2019 a 13/11/2019, para participar de treinamento na Istituto Di Gestalt Hcc Italy, em Milão/Itália, com ônus limitado. Processo nº 23072.083771/2019-02.</p><p>Nº 6.925 - Autorizar o afastamento do país da servidora HELOISA SOARES DE MOURA COSTA, Professor Titular, no período de 23/11/2019 a 01/12/2019, para participar do "II Congresso Iberamericano de História Urbana", em México/México, com ônus limitado. Processo nº 23072.083344/2019-16.</p><p>Nº 6.926 - Autorizar o afastamento do país do servidor DANIEL REIZINGER BONOMO, Professor Adjunto, no período de 12/11/2019 a 18/11/2019, para participar do "Congresso Internacional Melancholy, Love and Letters: Mariana Alcoforado", em Lisboa/Portugal, com ônus, conforme autorização nº 201909249001 do Ministro da Educação para concessão de diárias pela UFMG. Processo nº 23072.083806/2019-03.</p><p>Nº 6.927 - Autorizar o afastamento do país da servidora MAHYRA FERREIRA TEDESCHI, Professor Adjunto, no período de 01/12/2019 a 20/03/2020, para participar de Cooperação Internacional, em Potsdam/Alemanha, com ônus limitado. Processo nº 23072.083323/2019-09.</p><p>Nº 6.928 - Autorizar o afastamento do país da servidora FABIA PEREIRA LIMA, Professor Adjunto, no período de 28/11/2019 a 07/12/2019, para participar da conferência "X Encuentro Internacional de Investigadores y Estudiosos de la Información y la Comunicación ICOM 2019", em Havana/Cuba, com ônus limitado. Processo nº 23072.083584/2019-11.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>