<xml><article id="11155483" name="DOU2-SGMPF-PGR-1-PT-862-UNI-PGR-" idOficio="5530928" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/10/2019" artClass="00039:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00006" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="193" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12076272">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 862, DE 30 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 862, DE 30 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 6º - inciso XXXII da Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e tendo em vista o disposto nos artigos9º - inciso II, 35 - inciso I e 62 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00425687/2019, resolve:</p><p>1. Exonerar ANA CAROLINA FIGUEIRO LONGO, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 12990, do cargo em comissão de Secretária Executiva Nível V, CC-5, da Secretaria Executiva, da Corregedoria do Ministério Público Federal.</p><p>2. Exonerar ANNA LIVIA DUTRA GIL, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 22259, do cargo em comissão de Assessora-Chefe Nível V, CC-5, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Oswaldo Jose Barbosa Silva.</p><p>3. Exonerar ELIANE NASCIMENTO DA SILVA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 4734, do cargo em comissão de AssessoraNível V, CC-5, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Oswaldo Jose Barbosa Silva.</p><p>4. Exonerar ROMULO SIDNEY FALCI, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 27767, do cargo em comissão de Assessor-Chefe Nível IV, CC-4, da Assessoria Jurídica, da Corregedoria do Ministério Público Federal.</p><p>5. Exonerar RAQUEL BATISTA DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 10803, do cargo em comissão de Assessora Nível IV, CC-4, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Oswaldo Jose Barbosa Silva.</p><p>6. Dispensar SABRYNA MARIA BARROS LAVOR NOLETO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 28125, da função de confiança de Assistente Nível III, FC-3, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Oswaldo Jose Barbosa Silva.</p><p>7. Dispensar PATRICIA DA SILVA LINS, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 29112, da função de confiança de Secretária Nível II, FC-2, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Oswaldo Jose Barbosa Silva.</p><p>8. Dispensar JOCELI DA SILVA SILVA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Apoio Técnico-Especializado/Gestão Pública, matrícula nº 22532, da função de confiança de Secretário Nível II, FC-2, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Oswaldo Jose Barbosa Silva.</p><p>9. Nomear ANA CAROLINA FIGUEIRO LONGO, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 12990, para exercer o cargo em comissão de Assessora-Chefe Nível V, CC-5, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Oswaldo Jose Barbosa Silva.</p><p>10.Nomear ANNA LIVIA DUTRA GIL, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 22259, para exercer o cargo em comissão de AssessoraNível V, CC-5, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Oswaldo Jose Barbosa Silva.</p><p>11. Nomear ROMULO SIDNEY FALCI, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 27767, para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível IV, CC-4, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Oswaldo Jose Barbosa Silva.</p><p>12. Designar ELIANE NASCIMENTO DA SILVA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 4734, para exercer a função de confiança de Assistente Nível III, FC-3, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Oswaldo Jose Barbosa Silva.</p><p>13. Designar RAQUEL BATISTA DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 10803, para exercer a função de confiança de Secretária Nível II, FC-2, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Oswaldo Jose Barbosa Silva.</p><p class="assina">EITEL SANTIAGO DE BRITO PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>