<xml><article id="11344017" name="PORTARIA N 596" idOficio="5549797" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/10/2019" artClass="00020:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00008" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="201" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12108114">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 596, DE 15 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 596, DE 15 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE, no uso de suas atribuições legais, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto nº 9.144 de 22 de agosto de 2017, de 22 de agosto de 2017, e pela Portaria nº 357, de 02 de setembro de 2019, e ainda pela Lei nº 11.357, de 19 de outubro de 2006, e demais informações que constam do Processo nº 02000.011958/2019-70, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor JAIME HELENO CORREA DE LISBOA, Matrícula SIAPE nº 0154170, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério do Meio Ambiente, para exercício junto ao Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade - ICMBio.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o Art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO SALLES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>