<xml><article id="11206334" name="385_DG_Nomeação_Peter Loeb" idOficio="5535782" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2019" artClass="00006:00011:01211:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional/Agência Brasileira de Inteligência" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12084683">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 385, DE 27 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 385, DE 27 DE SETEMBRO DE 2019</p><p><strong>O DIRETOR-GERAL DA AGÊNCIA BRASILEIRA DE INTELIGÊNCIA DO GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso das atribuições conferidas pela Lei 11.776, de 17 de setembro de 2008, pelo Decreto 8.905, de 17 de novembro de 2016, pelo Regimento Interno, aprovado pela Portaria n° 12-GSIPR, de 6 de março de 2017, e em conformidade a decisão judicial proferida nos autos do Processo Judicial nº 0009816-11.2009.4.01-3400 - 17ª Vara Federal Cível da SJDF, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, sub judice, de acordo com o inciso I do artigo 9º e com o artigo 10, ambos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, para o cargo efetivo de Oficial de Inteligência, Nível Superior, Classe Terceira, Padrão I, no Quadro de Pessoal Permanente da Agência Brasileira de Inteligência do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, o candidato inscrição 10048287, em virtude de habilitação em Concurso Público homologado pelo Edital nº 1/ABIN, de 12 de agosto de 2008, publicado no Diário Oficial da União de 13 de agosto de 2008, mediante a conclusão da 5ª Turma do Curso de Formação em Inteligência para Oficial de Inteligência, realizado no período de 8 de março de 2010 a 1 de junho de 2010, em classificação auferida ao término do curso de formação profissional.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE RAMAGEM RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>