<xml><article id="11343795" name="UFVDOU0238-de 15.10.2019-portari" idOficio="5549777" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/10/2019" artClass="00016:00152:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="201" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12108076">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria nº 0641/2019, de 07/06/2019, publicada no Diário Oficial da União de 10/06/2019, considerando a Portaria do Ministério da Educação nº 404, de 23/04/2009, publicada no DOU de 24/04/2009, resolve</p><p>Nº 1.235 - autorizar o afastamento, do País, do Professor Titular ODILON GOMES PEREIRA, matrículas 6913-2/UFV e 0431177-1/Siape, no período de 26 de outubro a 2 de novembro de 2019, incluindo o trânsito, para participar de missão de trabalho em Harare, Zimbábue, com ônus Agência Brasileira de Cooperação/Ministério das Relações Exteriores (passagem aérea e diárias). (Processo SEI 23114.909598/2019-31)</p><p>Nº 1.236 - autorizar o afastamento, do País, da Professora Titular JOSEFINA BRESSAN, matrículas 5946-3/UFV e 0429513-0/Siape, no período de 4 a 10 de novembro de 2019, incluindo o trânsito, para participar, de reuniões e proferir palestras no Primer Congreso Internacional de Avances en Nutrición, em Lima, Peru, com ônus limitado. (Processo SEI 23114.909673/2019-63)</p><p>Nº 1.237 - autorizar o afastamento, do País, do Professor Associado FLÁVIO BARBOSA JUSTINO, matrículas 8530-8/UFV e 1550443-6/Siape, no período de 19 a 27 de outubro de 2019, incluindo o trânsito, para participar de reunião da World Meteorological Organization, em Kinshasa, Congo, com ônus limitado. (Processo SEI 23114.909170/2019-98)</p><p class="assina">REJANE NASCENTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>