<xml><article id="11307611" name="DOU-SECAO 02-15.10.2019 - CESSÃO" idOficio="5545554" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/10/2019" artClass="00016:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="200" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12101174">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 8 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Nº 1.564 - Retificar a Portaria nº 1522/2019, de 24/09/2019, que dispensou da função gratificada de COORDENADORA ADMINISTRATIVA, FG-01, DO INSTITUTO DE ESTUDOS EM DESENVOLVIMENTO AGRARIO E REGIONAL desta Universidade, a servidora TAINARA DANTAS DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1834858, ocupante do cargo de Assistente em Administração, a contar de 13 de setembro de 2019, para declarar que a data correta da dispensa é 09 de setembro de 2019, e não como constou na referida Portaria.</p><p>ATO PORTARIA DE 10 DE OUTUBRO DE 2019.</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Nº 1.573 - Considerar autorizada a cessão do(a) servidor(a) TAINARA DANTAS DA SILVA matrícula SIAPE nº 1834858, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotado(a) no(a) Instituto de Estudos de Desenvolvimento Agrário e Regional (IEDAR) desta Universidade, para exercício no(a) Procuradoria-Seccional Federal em Marabá/PA da Procuradoria-Geral Federal da Advocacia-Geral da União (PSFMAR/PGF/AGU), a contar de 09 de setembro de 2019, mediante requisição prevista no art. 47 da Lei Complementar nº 73/1993; de acordo com Decreto nº 9.144 de 22 de agosto de 2017, e nos termos do §6º do art. 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990.</p><p class="assina">Idelma Santiago da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>