<xml><article id="11245842" name="Materia do dia 09.10.2019" idOficio="5540012" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/10/2019" artClass="00016:00105:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="197" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12091282">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 9 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 9 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 1.321 - Tornar sem efeito a Portaria Nº. 1281, de 27.09.2017, publicada no DOU de 01.10.2019, que concedeu aposentadoria voluntária, a servidora MARIA LUIZA DE ALENCAR MAYER FEITOSA, matrícula SIAPE nº. 336611, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Doutorado, Classe E - Titular Nível 1, Dedicação Exclusiva, com o adicional de tempo de serviço de 14%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Departamento de Direito Privado, do Centro de Ciências Jurídicas, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005, em decorrência de equívoco, conforme art. 53 Lei 9.784/1999. (Processo 23074.049263/2019-77).</p><p>Nº 1.322 - I - Conceder pensão civil a IVANIR MARIA DE HOLANDA GRILO, CPF nº 094.783.292-00, cônjuge do ex-servidor ANDUY LEITE GRILO, matrícula SIAPE nº 1115419, falecido em 22 de setembro de 2019, de acordo com o artigo 217, inciso I, da Lei nº. 8.112/90, c/c artigo 40,  7º da CF/88, c/c o Artigo 2º inciso I, da Lei nº 10.887/2004;</p><p>II - Estabelecer que a referida pensão corresponderá a 100% (cem por cento) da totalização da cota da pensão;</p><p>III - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação,</p><p>retroagindo seus efeitos a contar da data do óbito. (Processo 23074.063418/2019-88).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>