<xml><article id="11204999" name="2019_ATO_193_195" idOficio="5535604" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="08/10/2019" artClass="00043:00036:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12084362">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 193, DE 4 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATO Nº 193, DE 4 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar MÔNICA HARUMI OI GOMES da função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 220ª Zona Eleitoral - Votorantim.</p><p>Art. 2º Designar CECILIA TAVARES VIEIRA DE MORAES para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 220ª Zona Eleitoral - Votorantim.</p><p>Art. 3º Este ato será publicado no Diário Oficial da União, com efeitos a partir de 9 de outubro de 2019.</p><p class="assina">CARLOS EDUARDO CAUDURO PADIN</p><p class="identifica">ATO Nº 195, de 4 de outubro de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE SÃO PAULO, NO USO DAS ATRIBUIÇÕES que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, considerando o disposto na Resolução TSE n. 23.539, de 7 de dezembro de 2017, considerando o disposto na Resolução TRE/SP n. 424/2018, publicada em 15 de fevereiro de 2018 que dispôs sobre o remanejamento das funções comissionadas das zonas eleitorais extintas pela Resolução TRE/SP n. 413/2017, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar DENISE PARENTE VIEIRA da função comissionada de Assistente IV, nível FC-4, da Assessoria da Presidência.</p><p>Art. 2º Designar DAYANE ELLEN VIDAL PIMENTA WEBER COSTA para função comissionada de Assistente IV, nível FC-4, da Assessoria da Presidência.</p><p>Art. 3º Este ato será publicado no Diário Oficial da União, com efeitos a partir de 1º de outubro de 2019.</p><p class="assina">CARLOS EDUARDO CAUDURO PADIN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>