<xml><article id="11071559" name="PORTARIAS_N_121-126_GDG_CEIRU_IF" idOficio="5522869" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00016:00046:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas/Campus Eirunepé" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12062435">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAZONAS - IFAM/CAMPUS EIRUNEPÉ, no uso das atribuições legais e estatutárias que lhe foram delegadas por meio da Portaria nº 1.991 - GR/IFAM, de 20 de setembro de 2018, publicada no D.O.U. de 28 de setembro de 2018; CONSIDERANDO o inciso XII do Art. 154 do Regimento Geral do Instituto Federal do Amazonas; resolve:</p><p>Nº 121 - Dispensar, a partir de 1º/10/2019, a servidora ANABEL RODRIGUES E SILVA - Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 3679250, da função comissionada de Coordenadora do Curso Técnico de Nível Médio em Florestas do IFAM/Campus Eirunepé, código FCC.</p><p>Nº 122 - Dispensar, a partir de 1º/10/2019, o servidor MARCOS VINÍCIUS RIBEIRO DE CASTRO SIMÃO - Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1143180, da função comissionada de Coordenador do Curso Técnico de Nível Médio em Agropecuária do IFAM/Campus Eirunepé, código FCC.</p><p>Nº 123 - Designar, a partir de 1º/10/2019, a servidora ANABEL RODRIGUES E SILVA - Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 3679250, para exercer a função comissionada de Coordenadora do Curso Técnico de Nível Médio em Agropecuária do IFAM/Campus Eirunepé, código FCC.</p><p>Nº 124 - Designar, a partir de 1º/10/2019, o servidor MARCOS VINÍCIUS RIBEIRO DE CASTRO SIMÃO - Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1143180, para exercer a função comissionada de Coordenador do Curso Técnico de Nível Médio em Florestas do IFAM/Campus Eirunepé, código FCC.</p><p>Nº 125 - Dispensar, a partir de 1º/10/2019, o servidor MATEUS PEREIRA DA ROCHA - Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1221644, da função comissionada de Coordenador dos Cursos Técnicos do Eixo Tecnológico - Gestão e Negócios - CET-GeN do IFAM/Campus Eirunepé, código FCC.</p><p>Nº 126 - Designar, a partir de 1º/10/2019, o servidor MATEUS PEREIRA DA ROCHA - Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1221644, para exercer a função comissionada de Coordenador do Curso Técnico de Nível Médio em Administração do IFAM/Campus Eirunepé, código FCC.</p><p class="assina">LEANDRO AMORIM DAMASCENO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>