<xml><article id="11070884" name="MODELO_dispensas_designações_nom" idOficio="5522737" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00043:00056:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 17ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="132" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=132" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12062159">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 349, DE 25 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 349, DE 25 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA DÉCIMA SÉTIMA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, à vista do disposto no art.37 da Lei nº 8.112/90 e do constante do Processo Administrativo Eletrônico nº 0002160-27.2018.5.17.0500, resolve:</p><p>Art. 1º Cessar os efeitos da PORTARIA TRT.17.ª SGP/PRESI.Nº 344/2016, publicada no DEJT de 29/02/2016, a partir de 01/10/2019;</p><p>Art. 2º Redistribuir um cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do quadro permanente de pessoal deste Tribunal Regional do Trabalho da 17ª Região, criado pela Lei nº 8.432/1992, ocupado pelo(a) servidor(a) Filipe Lopes Matos , para o quadro de pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 1ª Região, em reciprocidade com o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, criado por vaga originária prevista na lotação do TRT da 1ª Região, ocupado pelo(a) servidor(a) Marcela do Espírito Santo Pedroni , a partir de 01/10/2019;</p><p>Art. 3º Acrescer ao Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal um cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa ocupado pelo(a) servidor(a) Marcela do Espírito Santo Pedroni, criado por vaga originária prevista na lotação do TRT da 1ª Região, originário do Tribunal Regional do Trabalho da 1ª Região e redistribuído a partir de 01/10/2019.</p><p>Art. 4º Convalidar a PORTARIA TRT.17.ª SECOL/SGP/PRESI nº 76/2018, art.10, publicada no DEJT de 01/02/2018, alterando-a quanto a situação funcional do(a) servidor(a) Marcela do Espírito Santo Pedroni, para fazer constar que o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, pertence ao quadro permanente de pessoal deste Tribunal, a partir de 01/10/2019.</p><p class="assina">Ana Paula Tauceda Branco</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>