<xml><article id="11077278" name="47.1 - Port-95-2019-SECIRM-Missa" idOficio="5523797" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00011:00045:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Secretaria da Comissão Interministerial para os Recursos do Mar" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12063693">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 95/SECIRM, DE 25 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 95/SECIRM, DE 25 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DA COMISSÃO INTERMINISTERIAL PARA OS RECURSOS DO MAR, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria no 237/MB/2016, anexo I, art. 5º, § 1º, inciso VI, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os militares abaixo relacionados para realizarem missão no exterior:</p><p>CC (T) 96.1144.95 DANIEL MARTINS GUSMÃO (Subchefe);</p><p>CT 01.0510.91 BRUNO SANTOS DO NASCIMENTO (Encarregado de Serviços Gerais);</p><p>1ºTen (Md) 17.0245.79 NICOLLE PIMENTEL (Médica);</p><p>SO-MR-SB 86.9671.26 ANDRÉ RODRIGUES MOURA (Fiel de Embarcações);</p><p>SO-MO 87.3802.42 LEANDRO BRUM DE DEUS (Encarregado de Motores e Lancha).</p><p>SO-EL 95.1121.20 FRANCISCO JOSÉ CAETANO ALVES (Encarregado de Eletricidade e Auxiliar)</p><p>SO-ET 95.1226.13 MARCIO LIMA DOS SANTOS (Encarregado de Eletrônica);</p><p>1ºSG-FN-EG 05.9463.61 DIÓGENES DO NASCIMENTO SILVA (Encarregado de Viaturas e Tratorista);</p><p>1ºSG-MG 97.1037.81 DOUGLAS DE SOUZA FONSECA (Encarregado de Embarcações);</p><p>1ºSG-MG 99.1970.73 KLEITON FERREIRA COSTA (Auxiliar do Encarregado de Embarcações);</p><p>3ºSG-FN-EF 04.0355.93 PAULO ROBERTO DE OLIVEIRA MOUTINHO (Enfermeiro);</p><p>3ºSG-EL 87.1299.90 MAURICIO DOMINGOS DOURADO COSTA FILHO (Auxiliar do Encarregado de Eletricidade);</p><p>3ºSG-CN 05.0282.21 CARLOS PINTO LADISLAU (Encarregado de Comunicações); e</p><p>3ºSG-MO 07.3551.14 CHARLES MIGUEL DA CRUZ SANTANA (Auxiliar do Encarregado de Viaturas e Tratorista).</p><p>Missão - Compor o Grupo-Base 2020/2021 da EACF.</p><p>Local - Antártica.</p><p>Período - de 1º de novembro de 2020 a 25 de novembro de 2021, devendo ausentarem-se do País no dia 31 de outubro de 2020 e retornarem ao País no dia 28 de novembro de 2021.</p><p>Art. 2º Os militares deverão se apresentar na Secretaria da Comissão Interministerial para os Recursos do Mar (Estação de Apoio Antártico no Rio de Janeiro - ESANTAR-Rio) na primeira quinzena do mês de janeiro de 2020, a fim de realizar os cursos preparatórios necessários ao cumprimento da missão.</p><p>Art. 3º A referida missão é enquadrada como transitória, militar, com mudança de sede, sem dependentes e igual ou superior a seis meses, de acordo com a alínea b, inciso I, e alínea b, inciso II, do art. 3º, e alínea a, inciso VI, § 1º, do art. 5º, da Lei no 5.809/1972, regulamentada pelo Decreto no 71.733/1973.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Contra-Almirante SÉRGIO GAGO GUIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>