<xml><article id="11459185" name="DESPACHOS DE 22 DE OUTUBRO DE 20" idOficio="5561015" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="23/10/2019" artClass="00017:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Aviação Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="206" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12127296">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE AVIAÇÃO CIVIL - ANAC, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 16 da Lei nº 11.182, de 27 de setembro de 2005, e o art. 35, inciso VI, do Anexo I do Decreto nº 5.731, de 20 de março de 2006, resolve</p><p>Retificar a autorização para afastamento do país do servidor JOSÉ RICARDO PATARO BOTELHO DE QUEIROZ, matrícula SIAPE nº 012934534, publicada no Diário Oficial da União nº 175, de 10 de setembro de 2019, Seção 2, página 43, processo nº 00058.031127/2019-23, nos seguintes termos: onde se lê "no período de 20 a 25 de outubro de 2019", leia-se "no período de 20 a 24 de outubro de 2019", mantidas as demais informações.</p><p>Autorizar o afastamento do país da servidora ALICE SERPA BRAGA DELLA NINA, matrícula SIAPE nº 1563417, Procuradora Federal, a fim de participar de Reunião do "Working Group for the Review of the ICAO Rules for the Settlement of Differences" - WG-RRSD, da Organização de Aviação Civil Internacional - OACI, em Montreal - Canadá, no período de 10 a 16 de novembro de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00058.037249/2019-23.</p><p>Retificar a autorização para afastamento do país dos servidores CIPRIANO TEIXEIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1586777, e RENATO FERRANTE, matrícula SIAPE nº 2032992, publicada no Diário Oficial da União nº 198, de 11 de outubro de 2019, Seção 2, página 47, processo nº 00065.054965/2019-86, nos seguintes termos: onde se lê "no período de 19 de 27 de outubro de 2019", leia-se "no período de 23 de novembro a 1º de dezembro de 2019", mantidas as demais informações.</p><p>Retificar a autorização para afastamento do país dos servidores ALESSANDRO GONÇALVES ADINOLFI, matrícula SIAPE nº 1586946, e MARCOS DA SILVA CARVALHO, matrícula SIAPE nº 2167079, publicada no Diário Oficial da União - DOU nº 193, de 4 de outubro de 2019, Seção 2, página 41, processo nº 00066.021096/2019-01, nos seguintes termos: onde se lê "no período de 2 a 14 de novembro de 2019", leia-se "no período de 19 de novembro a 1º de dezembro de 2019", mantidas as demais informações.</p><p class="assina">JULIANO ALCÂNTARA NOMAN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>