<xml><article id="11137514" name="3187, 3188, 3189, 3191, 3192, 31" idOficio="5529212" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/10/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="192" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12073334">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21024.006061/2019-09, resolve:</p><p>Nº 3.187 - Dispensar SÂMELA NELLY MIDON RÔA, matrícula SIAPE nº 1932804, do encargo de substituta da Chefe de Serviço, código DAS 101.1, Daniella Martins Cavalcante Dias, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Mato Grosso.</p><p>Nº 3.188 - Designar GEYSLLA QUEIROZ DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1799254, para exercer o encargo de substituta da Chefe de Serviço, código DAS 101.1, Daniella Martins Cavalcante Dias, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Mato Grosso, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União, de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019 e o que consta no Processo SEI nº 21022.009321/2019-18, resolve:</p><p>Nº 3.189 - Designar VICENTE CARLOS DE MESQUITA NETO, matrícula SIAPE nº 2910784, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Núcleo, símbolo FG-3, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Maranhão.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União, de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019 e o que consta no Processo SEI nº 21018.003165/2019-32, resolve:</p><p>Nº 3.191 - Dispensar HELENO JOSE MONTEIRO, matrícula SIAPE nº 0004367, da Função Gratificada de Chefe de Setor, símbolo FG-2, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Espírito Santo.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.068917/2019-08, resolve:</p><p>Nº 3.192 - Designar DANIELA DE OLIVEIRA MORAES, matrícula SIAPE nº 1282247, para exercer o encargo de substituta do Chefe de Divisão, código DAS 101.2, Augusto Cesar de Melo Perisse, da Coordenação-Geral de Tecnologia da Informação, do Departamento de Administração, da Secretaria-Executiva, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE nº 224, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista o disposto na Lei nº 11.356, de 19 de outubro de 2006, na Portaria MP nº 85, de 17 de abril de 2009, na Portaria nº 286, de 1º de setembro de 2017 e no Decreto nº 9.058, de 25 de maio de 2017, e o que consta no Processo SEI nº 21000.070510/2019- 32, resolve:</p><p>Nº 3.193 - Art. 1º Cessar os efeitos financeiros da Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, do Sistema de Pessoal Civil da Administração Federal - SIPEC/NÍVEL SUPERIOR, concedida à servidora REGINA LÚCIA CORREIA, matrícula SIAPE nº 1082024, a partir de 30 de setembro de 2019, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Ministerial nº 224, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, e no Decreto nº 6.010, de 3 de janeiro de 2007, e o que consta no Processo SEI nº 21000.063671/2019-70, resolve:</p><p>Nº 3.194 - Dispensar FRANCISCO PIRES SOBRINHO, matrícula SIAPE nº 132141, da Função Comissionada Técnica, de Técnico em Gestão Administrativa IV, código FCT-15, da Secretaria-Executiva.</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>