<xml><article id="11300026" name="PORT MAPA 218 - SEÇÃO 2 ME" idOficio="5545378" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/10/2019" artClass="00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12100651">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 218, DE 11 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 218, DE 11 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição Federal, tendo em vista o disposto no § 3º, do art. 8º, do Decreto nº 10.044, de 4 de outubro de 2019, e o que consta do Processo nº 19971.100447/2019-47, resolve:</p><p>Designar ORLANDO LEITE RIBEIRO, Secretário de Comércio e Relações Internacionais do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, como Membro Titular do Comitê-Executivo de Gestão - GeCEX, da Câmara de Comércio Exterior - CAMEX, e FERNANDO HENRIQUE KOHLMANN SCHWANKE, Secretário de Agricultura Familiar e Cooperativismo do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, como seu respectivo Suplente; e EDUARDO SAMPAIO MARQUES, Secretário de Política Agrícola do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, como Membro Titular do Comitê-Executivo de Gestão - GeCEX, da Câmara de Comércio Exterior - CAMEX, e MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO, Secretário-Executivo Adjunto do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, como seu respectivo Suplente.</p><p class="assina">TEREZA CRISTINA CORRÊA DA COSTA DIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>