<xml><article id="11076939" name="APOSENTADORIA 2019 - MARIA HELEN" idOficio="5523715" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00013:00002:00072:00002:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência de Administração no Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12063588">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A SUPERINTENDÊNCIA REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31.01.2019, publicada no Diário Oficial da União de 01.02.2019, face termos da Portaria/SRF nº 1.671, de 16.06.2005, publicada no Diário Oficial da União de 20.06.2005, resolve:</p><p>Nº 4.264 - Aposentar voluntariamente a servidora MARIA HELENA BUSTAMANTE DE LUCENA, matrícula SIAPE nº 6149923 SIAPECAD nº 14606, ocupante do cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3ª da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.102726/2019-86).</p><p>Nº 4.267 - Aposentar voluntariamente o servidor COSTABILE GERARDO BRONZO, matrícula SIAPE nº 97348 SIAPECAD nº 20711, ocupante do cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3ª da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.102719/2019-84).</p><p>Nº 4.272 - Aposentar voluntariamente a servidora NÚBIA ARAUJO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 108208 SIAPECAD nº 13214, ocupante do cargo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3ª da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.102716/2019-41).</p><p>Nº 4.275 - Aposentar voluntariamente a servidora DENISE JORDÃO NUNES, matrícula SIAPE nº 108216 SIAPECAD nº 19898, ocupante do cargo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3ª da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.102767/2019-72).</p><p>Nº 4.279 - Aposentar voluntariamente a servidora LÍGIA SOUSA LIMA RAMOS, matrícula SIAPE nº 108169 SIAPECAD nº 19932, ocupante do cargo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3ª da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.102721/2019-53).</p><p>A SUPERINTENDÊNCIA REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31.01.2019, publicada no Diário Oficial da União de 01.02.2019, resolve:</p><p>Nº 4.283 - Aposentar voluntariamente o servidor CLAUDIO MARQUES DE CARVALHO, matrícula SIAPE nº 94445 SIAPECAD nº 9900, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3ª da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.102718/2019-30).</p><p>Nº 4.290 - Aposentar voluntariamente a servidora IOLANDA MARIA ANCHIETA VILLARD, matrícula SIAPE nº 910767 SIAPECAD nº 844427, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3ª da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.102717/2019-95).</p><p>Nº 4.297 - Aposentar voluntariamente a servidora ROZANA PAULA GOMES DE ANDRADE CAMPOSO, matrícula SIAPE nº 107237 SIAPECAD nº 19562, ocupante do cargo de Telefonista, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3ª da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.102715/2019-04).</p><p>Nº 4.305 - Aposentar voluntariamente o servidor OSDILSON JORGE ACHA LIMA, matrícula SIAPE nº 678503 SIAPECAD nº 115592, ocupante do cargo de Analista de Sistema, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 6º, Incisos I, II, III e IV da Emenda Constitucional nº 41/2003 e Art. 7º da mesma Emenda c/c Art. 2º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com as vantagens do Art. 3º da Lei nº 8911/94. (Processo 19726.111434/2019-03).</p><p>Nº 4.311 - Aposentar voluntariamente a servidora MARTHA NOGUEIRA WANDERLEY ZIEL, matrícula SIAPE nº 757597 SIAPECAD nº 19935, ocupante do cargo de Administrador, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3ª da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.101414/2019-55).</p><p class="assina">DAVI OLIVEIRA DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>