<xml><article id="11206424" name="EMBRAPA - Fabiana Villa e outros" idOficio="5535746" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="08/10/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12084643">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 7 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 7 de outubro de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 717, de 16 de agosto de 2013, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995:</p><p>Autoriza FABIANA VILLA ALVES, Pesquisadora contratada pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotada no Gado de Corte, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar da Conferência sobre sustentabilidade têxtil e da Reunião da cúpula da mesa redonda de couro sustentável e Representar o Brasil na plenária anual da LEAP, em Vancouver. Participar da 24ª reunião do Comitê Gestor da Agenda Global para a Pecuária Sustentável (GASL)/FAO em Roma, Canadá e República Italiana, no período de 15 a 24.10.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21177.002649/2019-31)</p><p>Autoriza ISABELA TRISTAN LOURENÇO TESSUTTI, Analista contratada pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotada na CENARGEN/PBI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo realizar capacitação na modalidade Cientista Visitante, no INRA, em Sophia Antipolis, República Francesa, no período de 1.12.2019 a 30.11.2020, com ônus para CAPES. (Processo n° 21195.003662/2019-90)</p><p>Autoriza LUIZ ALEXANDRE NOGUEIRA DE SÁ, Pesquisador contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Meio Ambiente (CNPMA), a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar, como delegado titular, do GT-Controle Biológico do COSAVE; do Simpósio de análise de risco para a importação de artrópodos como agentes de controle biológico, e no Evento de Comemoração ao COSAVE 30 anos, em Montevidéu, República Oriental do Uruguai, no período de 8 a 12.10.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21187.003654/2019-42)</p><p>Autoriza MURILLO FREIRE JUNIOR, Pesquisador contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Agroindústria de Alimentos, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar da "Primera Cumbre Regional sobre Perdidas y Desperdicio de Alimentos en ALC organizada pela FAO-ALC", em Bogotá, República da Colômbia, no período de 9 a 12.10.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21152.001412/2019-11)</p><p>Autoriza WARLEY MARCOS NASCIMENTO, Pesquisador contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado na Hortaliças, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar da Visita Técnica a Wageningen University &amp; Research, em Wageningen, Reino dos Países Baixos, no período de 12 a 19.10.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21182.002636/2019-93)</p><p>Autoriza WAGNER BETTIOL, Pesquisador contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Meio Ambiente, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de ministrar a conferência "Impacto das mudanças climáticas na proteção vegetal" na V Jornada Uruguaia de Fitopatologia e realizar reuniões com professores e estudantes de pós-graduação sobre controle biológico de doenças de plantas na Facultad de Agronomia, em Montevidéu, República Oriental do Uruguai, no período de 9 a 12.10.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21187.003607/2019-07)</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>