<xml><article id="11557100" name="PTDP N 1755 A 1761 GGPES" idOficio="5570729" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/10/2019" artClass="00024:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12143988">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 54, III, § 3º, aliado aos arts. 7°, XII e 53, I, §§ 1º e 3º do Regimento Interno aprovado nos termos do Anexo I da Resolução da Diretoria Colegiada - RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018, resolve autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 1.755 ANDREA RENATA CORNELIO GEYER Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1493415, para Participar da CPhi Worldwide 2019 em Frankfurt, Alemanha, da Reunião do Comitê de do Esquema de Cooperação em Inspeção Farmacêutica - PIC/s e Participação no Seminário de Garantia da Qualidade de Medicamentos Estéreis do PIC/s, em Toyama, Japão e Simpósio sobre o Anexo 1 do Guias PIC/s de GMP e troca de informações relacionadas às inspeções de BPF em Tóquio, Japão, no período de 3/11/19 a 18/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuitos Deliberativos nºs 485, 227, 257 e 343/2019. (Processos nºs 25351.928279/2019-57, 25351.918474/2019-79 e 25351.918517/2019-16).</p><p>Nº 1.756 CRISTIANO GREGIS, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2379146, para Participar da Reunião do Conselho Internacional de Harmonização dos Requisitos Técnicos de Produtos Farmacêuticos para Uso Humano (ICH), nas reuniões da Assembleia do ICH, dos Grupos de Trabalho ICH, da Reunião do Programa Internacional de Reguladores Farmacêuticos (IPRP) e da reunião das Autoridades Reguladoras (DRAs), em Singapura, Singapura, no período de 14/11/19 a 21/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 378/2019. (Processo nº 25351.926578/2019-57).</p><p>Nº 1.757 CARLOS AUGUSTO VAZ DE SOUZA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1441046, para participar do Taller Subregional sobre Especificaciones y Equivalencia de Plaguicidas, em Buenos Aires, Argentina, no período de 4/11/19 a 8/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 480/2019. (Processo nº 25351.935091/2019-65).</p><p>Nº 1.758 MARCUS AURELIO MIRANDA DE ARAUJO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491437, para participar da CPhi Worldwide 2019, em Frankfurt, Alemanha, no período de 3/11/19 a 9/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 485/2019. (Processo nº 25351.928279/2019-57).</p><p>Nº 1.759 JOSE RICARDO SANTANA, Secretário Executivo, SIAPE nº 3090178, para participar da CPhi Worldwide 2019, em Frankfurt, Alemanha, no período de 3/11/19 a 9/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 485/2019. (Processo nº 25351.928279/2019-57).</p><p>Nº 1.760 ADEMIR NUNES BENEVIDES FILHO, Técnico Administrativo, SIAPE nº 1636635, para participar do 11º Ciclo Internacional de Desenvolvimento de Executivos da Administração Pública Federal - "Boas Práticas Administrativas - conhecendo a experiência europeia para refletir sobre o Brasil", em Roma, Itália, no período de 16/11/19 a 23/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 391/2019. (Processo nº 25351.928950/2019-60).</p><p>Nº 1.761 GABRIELLE CUNHA BARBOSA CAVALCANTI E CYSNE TRONCOSO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE nº 1492719, com a finalidade de participar da Conferência da Universidade de Paris Dauphine e de reuniões da Rede de Reguladores Econômicos (Network of Economic Regulators - NER) e do Comitê de Política Regulatória (Regulatory Policy Committee - RPC), em Paris, França, no período de 2/11/19 a 8/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 487/2019. (Processo nº. 25351.938090/2019-72).</p><p class="assina">WILLIAM DIB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>