<xml><article id="11427251" name="Portarias para publicar- ENQUADR" idOficio="5557476" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/10/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12121306">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de  16 de  Outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 16 de Outubro de 2019</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Nº 6.533 - Enquadrar o servidor, ANALEIDE MARIA CAZAVECHIA, matrícula SIAPE nº 0698787, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 292, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 27, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.015303/2018-46).</p><p>Nº 6.534 - Enquadrar o servidor, AUREA BIZZO, matrícula SIAPE nº 0696607, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 292, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 27, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.011713/2018-18).</p><p>Nº 6.546- Enquadrar o servidor, AURO VIEIRA COELHO, matrícula SIAPE nº 0699442, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 292, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 27, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.012120/2018-79).</p><p>Nº 6.549 - Enquadrar o servidor, BALDUINA AMORIM DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0696587, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 292, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 27, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.017743/2018-38).</p><p>Nº 6.551 - Enquadrar o servidor, CLEUZA CUSTODIO DE SOUZA , matrícula SIAPE nº 0700064 , na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 292, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 27, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.012143/2018-83).</p><p>Nº 6.553 - Enquadrar o servidor, ELISETE MARISE BRUSTOLIN DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0697484, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 292, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 27, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. 03125.012160/2018-11).</p><p>Nº 6.554 - Enquadrar o servidor, ELZA MARIA POUBEL MARTINS, matrícula SIAPE nº 0699339, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 292, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 27, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.012146/2018-17).</p><p>Nº 6.555 - Enquadrar o servidor, ENI PEREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0700328, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 303, fundamentada na Portaria 292, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.012147/2018-61).</p><p>Nº 6.556 - Enquadrar o servidor, EUNICE VIANA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0697966, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 292, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 27, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.012163/2018-54).</p><p>Nº 6.558 - Enquadrar o servidor, GENEDITE RODRIGUES TORRES, matrícula SIAPE nº 0699742, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 303, fundamentada na Portaria 292, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 27, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. 03125.015310/2018-48).</p><p>Nº 6.559 - Enquadrar o servidor, IRACEMA REIS DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0697331, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 292, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 27, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.012171/2018-09).</p><p>Nº 6.563 - Enquadrar o servidor, IZABEL SOARES DIAS, matrícula SIAPE nº 0696156, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, fundamentada na Portaria 292, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 27, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.012177/2018-78).</p><p>Nº 6.566 - Enquadrar o servidor, JANETE FERREIRA DA COSTA, matrícula SIAPE nº 0702527, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 303, fundamentada na Portaria 292, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 27, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.015318/2018-12).</p><p>Nº 6.567 - Enquadrar o servidor, JOAO CORDEIRO DA SILVA FILHO, matrícula SIAPE nº 0699617, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 303, fundamentada na Portaria 292, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 27, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.011211/2018-97).</p><p>Nº 6.569 - Enquadrar o servidor, LAIDE BATISTA DOS SANTOS SILVA, matrícula SIAPE nº 0696592, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 292, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 27, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.012004/2018-50).</p><p>Nº 6.571 - Enquadrar o servidor, MARIA APARECIDA FERREIRA, matrícula SIAPE nº 0696295, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, fundamentada na Portaria 292, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 27, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.018209/2018-49).</p><p>Nº 6.572 - Enquadrar o servidor, MARLENE RICARDO DOS SANTOS SANTIAGO, matrícula SIAPE nº 0698059, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 292, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 27, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.011210/2018-42).</p><p>Nº 6.573 - Enquadrar o servidor, SEBASTIANA PEREIRA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 0696956, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 292, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 27, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.015314/2018-26).</p><p>Nº 6.574 - Enquadrar o servidor, VANDERLI DE CASTRO MIRANDA, matrícula SIAPE nº 0696714, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 292, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 27, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.011207/2018-29).</p><p>Nº 6.577 - Enquadrar o servidor, ZILDA FRANCISCA CARDOSO, matrícula SIAPE nº 0697298, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 292, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 27, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.012145/2018-72).</p><p class="assina">ROSANA BOTELHO DOS SANTOS</p><p class="identifica">Portarias de 17 de Outubro de 2019</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Nº 6.705 - Enquadrar o servidor, ABADIA DOMINGA DE JESUS, matrícula SIAPE nº 0700134, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 293, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 27, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.020541/2018-73).</p><p>Nº 6.708 - Enquadrar o servidor, ANA MARIA DAMASCENA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0703845, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 303, fundamentada na Portaria 293, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 27, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.006835/2018-92).</p><p>Nº 6.709 - Enquadrar o servidor, ANGELA MARIA DELMONICO , matrícula SIAPE nº 2392799 , na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 293, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 27, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.024995/2018-13).</p><p>Nº 6.719 - Enquadrar o servidor, BENO SCHEUERMANN, matrícula SIAPE nº 0696954, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 293, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 27, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019..(03125.025026/2018-80).</p><p>Nº 6.720 - Enquadrar o servidor, DALVA MARIA CRISTINA ROCHA BRANDAO DE ANDRADE, matrícula SIAPE nº 0699917, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, fundamentada na Portaria 293, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 27, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.021162/2018-09).</p><p>Nº 6.722 - Enquadrar o servidor, DILMA ALVES TEIXEIRA, matrícula SIAPE nº 0701673, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 293, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 27, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.003239/2018-51).</p><p>Nº 6.723 - Enquadrar o servidor, FLORITA SOUZA DUTRA VIEIRA, matrícula SIAPE nº 0697294, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 293, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 27, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019.(03125.024999/2018-00).</p><p>Nº 6.724 - Enquadrar o servidor, FORTUNATO NEVES DE ARAUJO, matrícula SIAPE nº 0700972, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 293, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 27, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.003231/2018-94).</p><p>Nº 6.726 - Enquadrar o servidor, FRANCISCO GALDINO DANTAS, matrícula SIAPE nº 2392806, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 293, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 27, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.025001/2018-86).</p><p>Nº 6.730 - Enquadrar o servidor, GERALDA DE AQUINO RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 2381504, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 293, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 27, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.024987/2018-77).</p><p>Nº 6.744 - Enquadrar o servidor, JOSE MONTEIRO LOBO, matrícula SIAPE nº 0696588, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 293, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 27, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.025003/2018-75).</p><p>Nº 6.748 - Enquadrar o servidor, JULIA FERREIRA DOS SANTOS REIS RODRIGUES SANTIAGO, matrícula SIAPE nº 0700029, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 303, fundamentada na Portaria 293, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 27, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.025007/2018-53).</p><p>Nº 6.752 - Enquadrar o servidor, MARIA DAS GRACAS ARAUJO MENEZES, matrícula SIAPE nº 0699523, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 304, fundamentada na Portaria 293, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 27, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.025019/2018-88).</p><p>Nº 6.753 - Enquadrar o servidor, MARIA DA AJUDA BATISTA LIMA, matrícula SIAPE nº 0698575, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 201, fundamentada na Portaria 293, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 27, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.024991/2018-35).</p><p>Nº 6.756 - Enquadrar o servidor, NILMA PAES DE OLIVEIRA SERRATH, matrícula SIAPE nº 0699509, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 303, fundamentada na Portaria 293, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 27, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.003280/2018-27).</p><p>Nº 6.758 - Enquadrar o servidor, RENI LOPES DE CARVALHO MAZIOLI, matrícula SIAPE nº 0699770, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 293, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 27, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019.(03125.008608/2018-00).</p><p>Nº 6.759 - Enquadrar o servidor, TALITA VILHENA DE AMORIM CALLISTE, matrícula SIAPE nº 0696187, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, fundamentada na Portaria 293, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 27, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.018349/2018-17).</p><p>Nº 6.762 - Enquadrar o servidor, VALDÍVIA FERREIRA DE ARAUJO, matrícula SIAPE nº 0696405, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, fundamentada na Portaria 293, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 27, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.008617/2018-92).</p><p>Nº 6.764 - Enquadrar o servidor, VANIA MENEZES, matrícula SIAPE nº 0701052, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 293, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 27, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.008467/2018-17).</p><p class="assina">ROSANA BOTELHO DOS SANTOS</p><p class="identifica">Portaria Nº 6.808, de 18 de Outubro de 2019</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Enquadrar o servidor, MARINA NICOLETTI DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0697947, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 201, fundamentada na Portaria 281, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.010725/2018-25).</p><p class="assina">ROSANA BOTELHO DOS SANTOS</p><p class="identifica">Retificação</p><p>Na Portaria nº 6.215, de 14 de outubro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 18 outubro de 2019], Seção 2, pág. 23, onde se lê: "Nível", leia-se: "Nível 302".</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>