<xml><article id="11545864" name="867 - LYLIA SOUSA GOMES DE VASCO" idOficio="5569814" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/10/2019" artClass="00043:00029:00005:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Piauí/Secretaria de Administração, Orçamento e Finanças/Coordenadoria de Material e Patrimônio" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12141959">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria  Nº 867, de 22 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria Nº 867, de 22 de outubro de 2019</p><p></p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e,</p><p>Considerando a indicação da Secretaria de Gestão de Pessoas deste Regional, contida no Memorando nº 1482, de 15 de outubro de 2019 (documento 0843527), incluso no Processo SEI nº 0016445-81.2019.6.18.8000, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora LYLIA SOUSA GOMES DE VASCONCELOS, Analista Judiciário, Área Judiciária, matrícula nº 533, do exercício da Função Comissionada de Assistente I (FC-1) do Posto de Atendimento da 89ºª Zona Eleitoral de Valença, sediado em Pimenteiras/PI.</p><p>Art. 2º Remover a servidora citada no art. 1º deste Ato do Posto de Atendimento Eleitoral acima referido, lotando-a provisoriamente, no Serviço de Assistência à Saúde da Secretaria de Gestão de Pessoas deste Regional.</p><p>Art. 3º Conceder à servidora um período de 10 (dez) dias para trânsito, contados a partir da publicação desta Portaria, devendo retomar o efetivo desempenho das atribuições do cargo até o último dia útil desse período, na forma do artigo 18 da Lei nº. 8.112/1990 e conforme previsto no art. 10 da Resolução TSE n° 23.563/2018, facultando-lhe a declinação desse prazo.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">De. FRANCISCO ANTÔNIO PAES LANDIM FILHO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>