<xml><article id="11472437" name="Port_6.075_2019_DIR" idOficio="5562292" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/10/2019" artClass="00021:00025:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00009" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Energia Elétrica/Diretoria/ANEEL" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="207" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12129075">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 6.075, 15 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 6.075, 15 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE ENERGIA ELÉTRICA - ANEEL, conforme a Portaria nº 5.273, de 21 de agosto de 2018, no uso das atribuições que lhe confere o inciso IV do art. 16 do Regimento Interno da ANEEL, de acordo com a deliberação da Diretoria e o que consta do Processo nº 48500.003744/2019-90, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os titulares de coordenações da Superintendência de Fiscalização dos Serviços de Geração (SFG):</p><p>I. Rodrigo Cesar Neves Mendonça, matrícula SIAPE nº 1664132, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT IV, como Coordenador de Acompanhamento de Empreendimentos de Geração;</p><p>II. Marcelo Pereira Mendes, matrícula SIAPE nº 1538504, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT IV, como Coordenador de Segurança e Operação do Sistema;</p><p>III. Leonardo Ferreira de Oliveira, matrícula SIAPE nº 1569536, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT IV, como Coordenador de Gestão Estratégica, Planejamento e Apoio à Decisão e à Regulamentação;</p><p>IV. Sérgio Ribeiro Leite, matrícula SIAPE nº 1666641, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT IV, como Coordenador de Monitoramento da Fiscalização dos Serviços de Geração;</p><p>Art. 2º Designar, ainda, os respectivos Coordenadores Adjuntos da Superintendência de Fiscalização dos Serviços de Geração (SFG):</p><p>I. Renata de Araujo Nobre Farias, matrícula SIAPE nº 2138628, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT II, como Coordenadora Adjunta de Acompanhamento de Empreendimentos de Geração;</p><p>II. Rafael Ervilha Caetano, matrícula SIAPE nº 3343520, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT II, como Coordenador Adjunto de Segurança e Operação do Sistema</p><p>III. Andrea Laureana Vicente Parca, matrícula SIAPE nº 1870652, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT II, como Coordenadora Adjunta de Gestão Estratégica, Planejamento e Apoio à Decisão e à Regulamentação;</p><p>IV. Alexandre de Souza Carvalho Gouveia, matrícula SIAPE nº 1554051, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT II, como Coordenador Adjunto de Monitoramento da Fiscalização dos Serviços de Geração.</p><p>Parágrafo único. Os referidos Coordenadores Adjuntos ficam designados substitutos dos respectivos titulares em caso de ausências ou afastamentos iguais ou superiores a 10 (dez) dias de duração.</p><p>Art. 3º Designar os seguintes responsáveis pelos núcleos de Projetos Estratégicos e Prioritários e de Apoio Administrativo na Superintendência de Fiscalização dos Serviços de Geração (SFG):</p><p>I. Breno de Souza França, matrícula SIAPE nº 1295849, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT II, como responsável pelo núcleo de Projetos Estratégicos e Prioritários na Coordenação de Gestão Estratégica, Planejamento e Apoio à Decisão e à Regulamentação; e</p><p>II. Wanderson de Oliveira Miranda, matrícula SIAPE nº 1587483, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT II, como responsável pelo núcleo de Apoio Administrativo na Coordenação de Gestão Estratégica, Planejamento e Apoio à Decisão e à Regulamentação; e</p><p>Art. 4º Designar o Coordenador de Acompanhamento de Empreendimentos de Geração, Rodrigo Cesar Neves Mendonça, matrícula SIAPE nº 1664132, como substituto da Superintendente Adjunta de Fiscalização dos Serviços de Geração em caso de ausências ou afastamentos iguais ou superiores a 10 (dez) dias de duração.</p><p>Parágrafo único. O encargo previsto neste artigo será exercido exclusivamente pelo titular da Coordenação.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RODRIGO LIMP NASCIMENTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>