<xml><article id="11396935" name="Minuta Portaria Comisso Especial" idOficio="5553409" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/10/2019" artClass="00024:00022:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Especial de Saúde Indígena/Distrito Sanitário Especial Indígena - Vilhena" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12113980">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 29, DE 9 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 29, DE 9 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A COORDENADORA DISTRITAL DE SAÚDE INDÍGENA DO DISTRITO SANITÁRIO DE SAÚDE INDÍGENA VILHENA, no uso de suas atribuições e de acordo com a delegação de competência que lhe foi atribuída pela Portaria/MS/GM nº 172 de 12 DE FEVEREIRO DE 2016, publicada no DOU de 15 DE FEVEREIRO DE 2016, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar os seguintes servidores do DSEI para constituírem Comissão de Levantamento e Avaliação Patrimonial responsável pelo DSEI Vilhena, para no prazo de 90 (noventa) dias, prorrogável por igual período, elaborar inventário anual de bens patrimoniais móveis úteis e inservíveis</p><p>Presidente</p><p>MARIA IZABEL LAVOYER - SIAPE nº 3003170</p><p>Secretário</p><p>HENRIQUE CAMPOS DOS SANTOS - SIAPE nº 1085577</p><p>Membros</p><p>JÚLIO CÉSAR RIBEIRO DA SILVA - SIAPE 3147345</p><p>QUITÉRIA APARECIDA CARLOS DOS SANTOS - SIAPE 2326736</p><p>Art. 2º - No desempenho de suas funções, compete à Comissão de Inventário, Levantamento e Avaliação Patrimonial:</p><p>I - Cientificar à chefia para que esta providencie a notificação a todos os envolvidos, com antecedência necessária da data marcada para o início dos trabalhos, a fim de viabilizar o acesso aos locais em inventario;</p><p>II - Solicitar o livre acesso em qualquer recinto, para efetuar levantamento e vistoria de bens;</p><p>III - Solicitar ao detentor de bens patrimoniais elementos de controle interno e outros documentos necessários aos levantamentos;</p><p>IV - Identificar a situação patrimonial e o estado de conservação dos bens inventariados discriminando em relatório, os suscetíveis de desfazimento para ciência do controle de patrimônio;</p><p>V - Propor à chefia a apuração de irregularidades constatadas;</p><p>VI - Relacionar e identificar com numeração própria, os bens que se encontram sem o número de patrimônio ou sem o devido registro patrimonial para as providências cabíveis;</p><p>VII - Propor a baixa de bens considerados inservíveis ou não localizados que possam como tal ser considerados, levando em conta o tempo de vida útil, desgaste ou obsolescência;</p><p>VIII - Realizar diligências, sempre que julgar necessário, visando à confirmação de informações;</p><p>IX - Elaborar Relatório final de Inventário.</p><p>X - Encaminhar Relatório final de inventário ao setor de Patrimônio do DSEI Vilhena, mediante Termo de entrega até o dia 31 de janeiro de 2020.</p><p>Art. 3º - A presente Comissão tem a deliberação da regularização do patrimônio, constando da atualização anual do inventario, levantamento, depreciação patrimonial e baixa dos bens, em conformidade com as legislações pertinentes à matéria.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SOLANGE PEREIRA VIEIRA TAVARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>