<xml><article id="11100925" name="PRPPG 67.2019" idOficio="5526084" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/10/2019" artClass="00016:00091:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Espírito Santo/Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12067597">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 1º de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 1º de outubro de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria nº. 1496 de 03.05.2005 resolve autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 1.114 - SERGIO RICARDO DE SOUZA, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 02/10/2019 a 04/10/2019, com ônus limitado/UFES, para participar do I Congresso Internacional Luso-brasileiro de Direito da Empresa, em Porto - Portugal. Processo nº 23068.062247/2019-59.</p><p>Nº 1.115 - ANDRÉ MALVERDES, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 19/10/2019 a 27/10/2019, com ônus limitado/UFES, para participar do evento XIII Congresso de Arquivologia do Mercosul, em Montevidéu - Uruguai. Processo nº 23068.035663/2019-84.</p><p>Nº 1.116 - DAVIDSON CURY, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 14/10/2019 a 20/10/2019, com ônus limitado/UFES, para participar do evento FIE 2019, em Cincinnati - EUA. Processo nº 23068.063079/2019-19.</p><p>Nº 1.117 - ELIZA BARTOLOZZI FERREIRA, Professora da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 03/11/2019 a 18/11/2019, com ônus/CAPES, para realizar visita técnico-científica à Universidade de Lisboa - Portugal e Universidade de Strasbourg, em Strasbourg - França. Processo nº 23068.060625/2019-60.</p><p>Nº 1.118 - HELDER ROBERTO DE OLIVEIRA ROCHA, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 09/11/2019 a 23/11/2019, com ônus/CAPES e ônus/UFES, para participar do evento IMOC 2019, em Aveiro - Portugal e visita técnico-científica à Technische Universitat Berlin, em Berlim - Alemanha. Processo nº 23068.063258/2019-56.</p><p>Nº 1.119 - MARCIA HELENA MOREIRA PAIVA, Professora da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 08/11/2019 a 16/11/2019, com ônus/UFES, para participar do evento IMOC 2019, em Aveiro - Portugal. Processo nº 23068.063263/2019-69.</p><p>Nº 1.120 - JAIR ADRIANO LIMA SILVA, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 31/10/2019 a 21/11/2019, com ônus/CAPES, para realizar visita técnico-científica à Technische Universiteit Eindhoven, em Eidhoven - Países Baixos. Processo nº 23068.058828/2019-96.</p><p>Nº 1.121 - JULIA SCHAETZLE WROBEL, Professora da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 30/10/2019 a 06/11/2019, com ônus/CAPES, para realizar missão de trabalho na Universidade de Lisboa, em Lisboa - Portugal. Processo nº 23068.057005/2019-43.</p><p class="assina">Reinaldo Centoducatte</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>