<xml><article id="11220177" name="PORTARIAS N 687 DE 7 DE OUTUBRO " idOficio="5537209" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/10/2019" artClass="00016:00095:00188:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Integração Latino-Americana/Reitoria/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="196" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12086840">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 687, DE 7 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 687, DE 7 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o Art. 26-A da Lei nº 11.091/05 e o que consta no processo 23422.004846/2017-18, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder prorrogação de afastamento, com ônus para a origem, à servidora IVONETE MARLENE ELY, Assistente em Administração, SIAPE 2146824, para continuidade à Colaboração Técnica na Universidade Tecnológica Federal do Paraná, Câmpus Toledo, pelo período de 3 (três) meses, a partir de 08 de outubro de 2019.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com a Lei 8.112/1990; os Decretos nº 91.800/1985, nº 1.387/1995, nº 5.992/2006 e nº 7.689/2012; e a IN nº 1/2017/PROGEPE/UNILA, resolve:</p><p>Nº 689 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus, do servidor EDER CRISTIANO DE SOUZA, Professor do Magistério Superior, SIAPE 2146300, no período de 29 de outubro a 02 de novembro de 2019, para participação no evento "Segundas Jornadas Latinoamericanas de Investigación en Enseñanza de la Historia", na cidade de Buenos Aires, Argentina. (Autorização/MEC nº 20190924.9025, de 24 de setembro de 2019; Proc. 23422.012515/2019-79)</p><p>Nº 690 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus, da servidora LAURA MARCIA LUIZA FERREIRA, Professora do Magistério Superior, SIAPE 2124861, no período de 04 a 10 de novembro de 2019, para participação no evento "X Coloquio CELU", na cidade de Rio Cuarto, Argentina. (Autorização/MEC nº 20190924.9026, de 24 de setembro de 2019; Proc. 23422.012336/2019-62)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>