<xml><article id="11107666" name="PTDP N 1591 A 1607 GEFIC" idOficio="5526650" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/10/2019" artClass="00024:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12069065">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 54, III, § 3º, aliado aos arts. 7°, XII e 53, I, §§ 1º e 3º do Regimento Interno aprovado nos termos do Anexo I da Resolução da Diretoria Colegiada - RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018, resolve autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 1.591 - DULCYANE NEIVA MENDES FERNANDES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1569174, para participar de Reuniões do Conselho Internacional de Harmonização dos Requisitos Técnicos de Produtos Farmacêuticos para Uso Humano (ICH), da Reunião do Programa Internacional de Reguladores Farmacêuticos (IPRP) e da Reunião das Autoridades Reguladoras (DRAs), em Singapura, Singapura, no período de 13/11/19 a 22/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 373/2019. (Processo nº. 25351.926578/2019-57).</p><p>Nº 1.592 - FANNY NASCIMENTO MOURA VIANA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1568120, para participar de Reuniões do Conselho Internacional de Harmonização dos Requisitos Técnicos de Produtos Farmacêuticos para Uso Humano (ICH), da Reunião do Programa Internacional de Reguladores Farmacêuticos (IPRP) e da Reunião das Autoridades Reguladoras (DRAs), em Singapura, Singapura, no período de 13/11/19 a 22/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 373/2019. (Processo nº. 25351.926578/2019-57).</p><p>Nº 1.593 - RICARDO ECCARD DA SILVA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1492899, para participar de Reuniões do Conselho Internacional de Harmonização dos Requisitos Técnicos de Produtos Farmacêuticos para Uso Humano (ICH), da Reunião do Programa Internacional de Reguladores Farmacêuticos (IPRP) e da Reunião das Autoridades Reguladoras (DRAs), em Singapura, Singapura, no período de 13/11/19 a 22/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 373/2019. (Processo nº. 25351.926578/2019-57).</p><p>Nº 1.594 - LUIZA NOVAES BORGES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2110915, para participar de Reuniões do Conselho Internacional de Harmonização dos Requisitos Técnicos de Produtos Farmacêuticos para Uso Humano (ICH), da Reunião do Programa Internacional de Reguladores Farmacêuticos (IPRP) e da Reunião das Autoridades Reguladoras (DRAs), em Singapura, Singapura, no período de 13/11/19 a 22/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 373/2019. (Processo nº. 25351.926578/2019-57).</p><p>Nº 1.595 - CARLA ABRAHAO BRICHESI CALIGARIS, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2110218, para participar de Reuniões do Conselho Internacional de Harmonização dos Requisitos Técnicos de Produtos Farmacêuticos para Uso Humano (ICH), da Reunião do Programa Internacional de Reguladores Farmacêuticos (IPRP) e da Reunião das Autoridades Reguladoras (DRAs), em Singapura, Singapura, no período de 13/11/19 a 22/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 373/2019. (Processo nº. 25351.926578/2019-57).</p><p>Nº 1.596 - CAROLINA PINGRET CINTRA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1568652, para participar de Reuniões do Conselho Internacional de Harmonização dos Requisitos Técnicos de Produtos Farmacêuticos para Uso Humano (ICH), da Reunião do Programa Internacional de Reguladores Farmacêuticos (IPRP) e da Reunião das Autoridades Reguladoras (DRAs), em Singapura, Singapura, no período de 13/11/19 a 22/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 373/2019. (Processo nº. 25351.926578/2019-57).</p><p>Nº 1.597 - MARCELA CAVALCANTE DOS REIS SILVA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1492232, para inspecionar a empresa Gunze Limited, em Kyoto, Japão, no período de 18/10/19 a 25/10/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 366/2019. (Processo nº. 25351.929698/2019-14).</p><p>Nº 1.598 - MARCOS PAULO BARBOSA JUCA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1541200, para inspecionar a empresa Gunze Limited, em Kyoto, Japão, no período de 18/10/19 a 25/10/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 366/2019. (Processo nº. 25351.929698/2019-14).</p><p>Nº 1.599 - ANA PAULA DE REZENDE PERETTI GIOMETTI, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1492830, para participar da 41ª Reunião do Comitê do Codex Alimentarius sobre Nutrição e Alimentos para Fins Especiais, em Düsseldorf, Alemanha, no período de 21/11/19 a 30/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 371/2019. (Processo nº. 25351.929198/2019-74).</p><p>Nº 1.600 - ANA CLAUDIA MARQUIM FIRMO DE ARAUJO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1492833, para participar da 41ª Reunião do Comitê do Codex Alimentarius sobre Nutrição e Alimentos para Fins Especiais, em Düsseldorf, Alemanha, no período de 21/11/19 a 30/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 371/2019. (Processo nº. 25351.929198/2019-74).</p><p>Nº 1.601 - DIOGO PENHA SOARES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491194, para participar da 21ª Reunião do Comitê Coordenador FAO/OMS para a América Latina e Caribe (CCLAC/CODEX), em Santiago, Chile, no período de 20/10/19 a 26/10/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 393/2019. (Processo nº. 25351.930887/2019-21).</p><p>Nº 1.602 - VALERIA OLIVEIRA CHIARO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1492636, para participar do 28th Congress of European Association of Tissue and Cell Banks, em Leiden, Holanda, no período de 14/10/19 a 19/10/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 368/2019. (Processo nº. 25351.926404/2019-94).</p><p>Nº 1.603 - MARILIA RODRIGUES MENDES TAKAO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491485, para participar do 28th Congress of European Association of Tissue and Cell Banks, em Leiden, Holanda, no período de 14/10/19 a 19/10/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 368/2019. (Processo nº. 25351.926404/2019-94).</p><p>Nº 1.604 - JUVENAL DE SOUZA BRASIL NETO, Adjunto de Diretor, SIAPE nº 3148001, para participar da Visita técnica para conhecer detalhes técnicos-operacionais do sistema de medicamentos da União Europeia implementado em Portugal, em Lisboa, Portugal, no período de 6/10/19 a 11/10/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada em ROI 9/2019. (Processo nº.25351.926160/2019-40).</p><p>Nº 1.605 - EDUARDO AGOSTINHO FREITAS FERNANDES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491223, para participar da International Pharmaceutical Regulators Forum e Quality e Bioequivalence Working e Group for Generics, em Singapura, Singapura, no período de 11/11/19 a 17/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 372/2019. (Processo nº 25351.925616/2019-54).</p><p>Nº 1.606 - TATJANA BOTOVCHENCO SOBESTIANSKY, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2111659, para participar da International Pharmaceutical Regulators Forum e Quality e Bioequivalence Working e Group for Generics, em Singapura, Singapura, no período de 11/11/19 a 17/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 372/2019. (Processo nº 25351.925616/2019-54).</p><p>Nº 1.607 - RENATA DE LIMA SOARES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2820402, para participar do ISPE -International Society for Pharmaceutical Engineering, em Las Vegas, EUA, no período de 25/10/19 a 31/10/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 407/2019. (Processo nº 25351.933218/2019-10).</p><p class="assina">WILLIAM DIB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>