<xml><article id="11446137" name="Portarias hoje" idOficio="5559276" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/10/2019" artClass="00016:00063:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia da Paraíba/Campus Princesa Isabel" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="206" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12124362">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Diretor-Geral do Campus Princesa Isabel do Instituto Federal de Educacao, Ciencia e Tecnologia da Paraiba, no uso de suas atribuicoes regimentais conferidas atraves da Portaria de nomeacao n 2.844/2018 - Reitoria, de 30 de novembro de 2018, publicada no Diario Oficial da Uniao de 03 de dezembro de 2018, e amparado no disposto da Portaria nº 268 - Reitoria, de 08 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da Uniao de 14 de fevereiro de 2018, resolve:</p><p>Nº 155 - Dispensar, a pedido, o servidor ALCEMY GABRIEL VITOR SEVERINO, Mat. SIAPE n 3008374, Professor EBTT do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, da funcao de Coordenador do Curso Especializacao em Gestao Ambiental de Municipios do IFPB - Campus Princesa Isabel, Codigo FUC- 01;</p><p>Nº 154 - Designar o servidor ARTUR MOISES GONCALVES LOURENCO, MatrIcula 2315992, Professor do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, para desempenhar a funcao de Coordenador do Curso de Especializacao em Gestao Ambiental de Municipios do IFPB - Campus Princesa Isabel, Codigo FUC- 01;</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicacao.</p><p class="assina">VINÍCIUS BATISTA CAMPOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>