<xml><article id="11187464" name="0410PRT172E173-SE-GSI-S-2" idOficio="5533659" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/10/2019" artClass="00006:00011:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="194" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12081210">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 3 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE OUTUBRO DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA,</strong>no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo art. 1º da Portaria nº 66, de 1º de julho de 2019, do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 172 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>o CMG MB RICARDO LHAMAS GUASTINI<strong></strong>de exercer a função de ASSESSOR MILITAR<strong></strong>na Coordenação-Geral de Eventos, Viagens e Cerimonial Militar do Departamento de Coordenação de Eventos, Viagens e Cerimonial Militar da Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, excluindo-o do Grupo 0002 (B)<strong></strong>do Anexo I da Portaria nº 113-GSI/PR, de 19 de dezembro de 2018, a partir de 1º de outubro de 2019.</p><p>Nº 173 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>o CMG MB ALEXANDRE MAGALHÃES DE MOURA<strong></strong>para exercer a função de ASSESSOR MILITAR na Coordenação-Geral de Eventos, Viagens e Cerimonial Militar do Departamento de Coordenação de Eventos, Viagens e Cerimonial Militar da Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, enquadrando-o do Grupo 0002 (B)<strong></strong>do Anexo I da Portaria nº 113-GSI/PR, de 19 de dezembro de 2018, ficando dispensado da que atualmente exerce.</p><p class="assina">DOUGLAS BASSOLI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>