<xml><article id="11075788" name="PORT 942-944-945-956-2019" idOficio="5523522" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00016:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12063347">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o que consta no Processo nº 23266.001625/2019-91, resolve:</p><p>Nº 942 - Art.1º. - Conceder Aposentadoria Voluntária com Proventos Integrais, nos termos do Art. 6º, da EC Nº 41/2003, de 19/12/2003 (DOU de 31/12/2003), combinado com o parágrafo 5º do art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela EC nº 41/2003 a IRISMAR PEREIRA LIMA, no cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe DIV, Nível 04, Matrícula nº 1099787, Código de Vaga nº 0018604, Dedicação Exclusiva, Título de Mestre, do Quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará, lotado no campus Iguatu, com:</p><p>-Proventos correspondentes à mesma Classe e Padrão;</p><p>- 06(seis) anuênios (Art. 244 da Lei nº 8.112/90);</p><p>-VPNI - Art. 62 da Lei nº 8.112/90;</p><p>-RT-Retribuição por Titulação (RSC III) Art. 18 Lei nº 12772/2012</p><p>Art. 2º. - Declarar vago, em decorrência, o cargo acima mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o que consta nos autos do processo nº 23266.001607/2019-18, resolve:</p><p>Nº 944 - Art. 1.- Conceder Aposentadoria Voluntária com Proventos Integrais, nos termos do art. 6º, da EC Nº 41/2003, de 19/12/2003 (DOU de 31/12/2003), combinado com o parágrafo 5º do art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela EC nº 41/2003 a HELBA ARAUJO DE QUEIROZ PALÁCIO, no cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe Titular, Nível 01, Matrícula nº 0047084, Código de Vaga nº 347237, Dedicação Exclusiva, Título de Doutor, do Quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará, lotado no campus Iguatu, com:</p><p>-Proventos correspondentes à mesma, Classe e Padrão;</p><p>- 09(nove) anuênios (Art. 244 da Lei nº 8.112/90);</p><p>-VPNI - Art. 62 da Lei nº 8.112/90;</p><p>-RT-Retribuição por Titulação (Art. 17, parágrafo 1º da Lei nº 12772/2012)</p><p>Art. 2º.-Declarar vago, em decorrência, o cargo acima mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o constante nos autos do Processo nº 23266.001843/2019-26, resolve:</p><p>Nº 945- Art. 1º - Conceder aposentadoria voluntária integral, nos termos do Art. 3º, da EC Nº 47/2005 de 05/07/2005 (DOU de 06/07/2005) a LUIZA LIMA MOURA TEXEIRA, no cargo de Assistente em Administração, Classe D, Nível de Capacitação 04, Padrão 16, Matrícula no SIAPE nº 47335, código da vaga nº 347268, do Quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará - campus Iguatu-CE, com:</p><p>- Proventos integrais compreendidas as vantagens abaixo:</p><p>- 13 (treze) anuênios (Art. 244 da Lei nº 8112/90)</p><p>- 30% (trinta por cento) de Incentivo à Qualificação Lei nº 11.091/2005</p><p>Art. 2º - Declarar vago, em decorrência, o Cargo acima mencionado.</p><p class="assina">VIRGÍLIO AUGUSTO SALES ARARIPE</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 956, DE 26 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e, CONSIDERANDO o constante do processo nº 23266.001816/2019-53, resolve:</p><p>Art. 1º - Conceder aposentadoria voluntária integral, nos termos do Art. 3º, da EC Nº 47/2005 de 05/07/2005 (DOU de 06/07/2005) a MARIA NELGIMA VITOR, no cargo de Assistente em Administração, Classe D, Nível de Capacitação 04, Padrão 16, Matrícula no SIAPE nº 47346, código da vaga nº 347278, do Quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará - campus Iguatu-CE, com:</p><p>-Proventos integrais compreendidas as vantagens abaixo:</p><p>- VPNI- Art. 62 da Lei nº 8.112/90</p><p>- 26,05% (vinte seis e cinco) em Decisão Judicial Transitado em Julgado</p><p>-14 (quatorze) anuênios (Art. 244 da Lei nº 8112/90)</p><p>-30% (trinta por cento) de Incentivo à Qualificação Lei nº 11.091/2005</p><p>Art. 2º - Declarar vago, em decorrência, o Cargo acima mencionado.</p><p class="assina">VIRGÍLIO AUGUSTO SALES ARARIPE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>