<xml><article id="11135628" name="ATO Portaria GABDPGF DPGU Nº 825" idOficio="5528950" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/10/2019" artClass="00041:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Defensoria Pública da União/Gabinete do Defensor Público-Geral Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="192" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12072922">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria  Nº 825, DE 2 DE outubro DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 825, DE 2 DE outubro DE 2019</p><p>A CHEFE DE GABINETE DO DEFENSOR PÚBLICO-GERAL FEDERAL, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 1º da Portaria GABDPGF DPGU nº 697, de 10 de agosto de 2018;</p><p>Considerando a Portaria GABDPGF nº 715, de 28 de agosto de 2019, publicada no DOU de 02 de setembro de 2019 - Edição nº 169 (SEI 3177594);</p><p>Considerando a Portaria GABDPGF nº 802, de 26 de setembro de 2019, publicada no DOU de 01 de outubro de 2019 - Edição nº 190 (SEI 3231134);</p><p>Considerando o Despacho CCRI DPGU 3233213;</p><p>Considerando o Processo Administrativo SEI nº 08038.004129/2019-90;, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus, entre 08 e 12 de outubro de 2019, do Defensor Público-Geral Federal, Dr. Gabriel Faria Oliveira, e da Coordenadora de Assistência Jurídica Internacional, Sra. Tatyana Moreira Garcia, para participarem das Sessões Ordinária e Extraordinária anuais, bem como do X Congresso do Bloco de Defensores Públicos Oficiais do Mercosul (BLODEPM), a serem realizados em Buenos Aires, Argentina.</p><p>Art. 2º Autorizar o afastamento do país, com ônus, entre 08 e 11 de outubro de 2019, da Diretora da Escola Superior da Defensoria Pública da União, Dra. Olinda Vicente Moreira, para participar das Sessões Ordinária e Extraordinária anuais, bem como do X Congresso do Bloco de Defensores Públicos Oficiais do Mercosul (BLODEPM), a ser realizado em Buenos Aires, Argentina.</p><p>Art. 3º Autorizar o afastamento do país, com ônus, entre 09 e 12 de outubro de 2019, da Secretária de Direitos Humanos, Dra. Ligia Prado da Rocha, para participar do X Congresso do Bloco de Defensores Públicos Oficiais do Mercosul (BLODEPM), a ser realizado em Buenos Aires, Argentina.</p><p>Art. 4º Revogar as Portarias GABDPGF nº 802, de 26 de setembro de 2019, e nº 715, de 28 de agosto de 2019.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da publicação.</p><p class="assina">Séfora Azevedo Silva Zortéa</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>