<xml><article id="11453590" name="ATO PORTARIA DIAD N 4__155940" idOficio="5560521" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/10/2019" artClass="00018:00032:00544:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Nacional de Segurança Pública/Diretoria de  Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="206" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12126056">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA   Nº 4, DE 16 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4, DE 16 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Diretor de Administração da Secretaria Nacional de Segurança Pública (SENASP) do Ministério da Justiça e Segurança Pública, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SENASP nº 78, de 27 de maio de 2019, publicada na Seção 1 da Edição Nº 101 do Diário Oficial da União, de 28 de maio de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora Ana Paula Martins Mascarenhas (matrícula SIAPE nº 1237201) para atuar como integrante de equipe de apoio para as licitações, pregoeira oficial e praticar os atos de adjudicação nas licitações, na modalidade pregão, realizadas pela Secretaria Nacional de Segurança Pública - SENASP.</p><p>Art. 2º A equipe de apoio para as licitações deverá ser composta de, no mínimo, dois servidores escolhidos dentre aqueles designados pela SENASP.</p><p>Art. 3º As atividades de pregoeiro e integrante de equipe de apoio para as licitações são funções mutuamente excludentes.</p><p>Art. 4º Quando houver necessidade e/ou conveniência em designar outros servidores e/ou assessoria técnica para atuarem na equipe de apoio, a designação será feita em despacho exarado no respectivo processo, pelo Coordenador-Geral de Licitações e Contratos.</p><p>Art. 5º A duração da designação de que trata o art. 1º será de 01 (um) ano.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">CLÊNIO GUIMARÃES BELLUCO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>