<xml><article id="11455270" name="APOSENTADORIA pro-reitor" idOficio="5560683" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/10/2019" artClass="00016:00089:00001:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="206" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12126781">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas por meio da Portaria nº. 1831, de 12 de maio de 2017, do Magnífico Reitor, resolve:</p><p>Nº 5.842 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais e paridade, nos termos do art. 40, da Constituição Federal de 1988, combinado com o art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, a TERESINHA CARNEIRO NOBRE, matrícula SIAPE - 1166501, SIAPECAD - 378129, ocupante do cargo de Servente de Limpeza, Nível de Classificação A, Classe de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 horas semanais, assegurando o percentual de 05% (cinco por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço e o Incentivo à Qualificação, amparado pela Lei n° 11.091/2005, no percentual de 20% (vinte por cento). (PROCESSO 23067.058464/2019-54).</p><p>Nº 5.843 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais e paridade, nos termos do art. 40, da Constituição Federal de 1988, combinado com o art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, a MARIA DO CARMO CLEMENTINO GALVÃO, matrícula SIAPE - 0290423, SIAPECAD - 373387, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 horas semanais, assegurando o percentual de 13% (treze por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço e o Incentivo à Qualificação, amparado pela Lei n° 11.091/2005, no percentual de 30% (trinta por cento). (Processo nº 23067.058014/2019-61).</p><p>Nº 5.848 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais e paridade, nos termos do art. 40, da Constituição Federal de 1988, combinado com o art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, a MARCELO EUGÊNIO SILVA LIMA, matrícula SIAPE - 0293880, SIAPECAD - 376521, ocupante do cargo de Administrador, Nível de Classificação E, Classe de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 horas semanais, assegurando o percentual de 15% (quinze por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço e o Incentivo à Qualificação, amparado pela Lei n° 11.091/2005, no percentual de 30% (trinta por cento). (PROCESSO 23067.061876/2019-71).</p><p class="assina">Marcus Vinícius Veras Machado</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>