<xml><article id="11498712" name="Portaria Conjunta n 13-2019 - Pr" idOficio="5565054" pubName="DO2" artType="Portaria Conjunta" pubDate="25/10/2019" artClass="00017:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12133557">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CONJUNTA Nº 13, DE 22 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CONJUNTA Nº 13, DE 22 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA INFRAESTRUTURA SUBSTITUTO, no uso das competências conferidas pelo disposto no § 2º do art. 92 da Lei nº 10.233, de 5 de junho de 2001, e a CORREGEDORA SUBSTITUTA DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições conferidas pelo art. 15, inciso IV, da Estrutura Regimental aprovada pelo Decreto nº 8.489, de 10 de julho de 2015, publicado no Diário Oficial da União nº 131, de 13 de julho de 2015 e, considerando o disposto nos artigos 143, da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolvem:</p><p>Art. 1º Reconduzir a Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, designada pela Portaria Conjunta nº 10, de 3/6/2016, publicada no DOU nº 106, de 6/6/2016, seção 2, p. 56, e tendo como último ato a recondução efetivada pela Portaria Conjunta nº 11, de 22/8/2019, publicada no DOU nº 163, de 23/8/2019, seção 2, p. 51, referente ao Processo nº 50600.002530/2016-77, ante as razões apresentadas pela Comissão Processante.</p><p>Art. 2º Fica estabelecido o prazo de 60 (sessenta) dias para a conclusão dos trabalhos e apresentação do relatório conclusivo.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação, ficando convalidado todos os atos praticados desde a vigência da Portaria Conjunta n° 11 de 23/8/2019.</p><p class="assina">MARCELO SAMPAIO CUNHA FILHO</p><p class="cargo">Ministro de Estado da Infraestrutura Substituto</p><p class="assina">MEIRE CRISTINA C. DE ARAÚJO SILVA</p><p class="cargo">Corregedora Substituta</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>