<xml><article id="11528968" name="ATO PORTARIA N 11.465" idOficio="5567994" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2019" artClass="00016:00111:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12139114">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 23079.11.465, de 22 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 23079.11.465, de 22 de outubro de 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal do Rio de Janeiro, com base nos Artigos 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200/67, visando à descentralização prevista na Reforma Administrativa, e de acordo com o Artigo 30 do seu Estatuto, resolve:</p><p>Art. 1° Delegar competências a BEATRIZ MEURER MOREIRA, matrícula Siape nº 1253291, Diretora do Instituto de Microbiologia Paulo de Góes, conforme Portaria nº 9.999 de 23/09/2019, publicada no Diário Oficial da União n° 185, de 24/09/2019, e, na sua ausência, a RAQUEL REGINA BONELLI, matrícula Siape nº 1723153, para ordenação das despesas, desempenhando as tarefas abaixo listadas, em conjunto com as já determinadas pelo ESTATUTO e REGIMENTO INTERNO DA UFRJ, de acordo com o parágrafo único do Artigo 12 supracitado:</p><p>1 - Autorizar:</p><p>a) Empenhos e pagamentos conforme limite orçamentário;</p><p>b) Aquisição de bens e serviços.</p><p>2 - Assinar:</p><p>a) Adjudicação e homologação de licitações nas modalidades previstas nas Leis 8.666/93 e 10.520/02;</p><p>b) Justificativa e autorização da dispensa e inexigibilidade de licitação.</p><p>3 - Executar a Conformidade de Gestão da Unidade.</p><p>Art. 2º Fica revogada a portaria n° 12, de 2 de janeiro de 2013, publicada no Boletim UFRJ n° 6, de 7 de fevereiro de 2013.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DENISE PIRES DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>