<xml><article id="11080626" name="PORTARIA 029-2019-27-09-2019" idOficio="5524056" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00044:00272:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE FARMÁCIA DO ESTADO DE PERNAMBUCO" artSize="12" artNotes="" numberPage="135" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=135" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12064484">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 29, de   27 de setembro de 2019  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 29, de 27 de setembro de 2019</p><p>O Conselho Regional de Farmácia do Estado de Pernambuco e Distrito Estadual de Fernando de Noronha, por sua Presidente Gisêlda Castro Lemos de Freitas, no uso de suas atribuições legais, conferida pela Lei Federal nº 3.820/60 e Regimento Interno padrão, Deliberação 003/2018 do CRF/PE em vigor, tendo em vista a classificação no Concurso Público 001/2018 desta Autarquia Federal, homologado em 15 de junho de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear as candidatas relacionadas abaixo para exercerem, em caráter efetivo, o cargo de Assistente Administrativo Operacional, de acordo com o resultado do Concurso Público Nº 001/2018 homologado e publicado no Diário Oficial da União em 15 de junho de 2018.</p><p>Vaga da Ampla Concorrência</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Classificação</p></td><td><p>Nome</p></td><td><p>Cargo</p></td><td><p>Local da Vaga</p></td></tr><tr><td><p>1º</p></td><td><p>Maria Priscilla Alves da Silva</p></td><td><p>Assistente Administrativo Operacional</p></td><td><p>Serra Talhada</p></td></tr></table><p>Vaga reservada aos candidatos enquadrados na condição de pessoa com deficiência.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Classificação</p></td><td><p>Nome</p></td><td><p>Cargo</p></td><td><p>Local da Vaga</p></td></tr><tr><td><p>1º</p></td><td><p>Miriam Gomes Correia</p></td><td><p>Assistente Administrativo Operacional</p></td><td><p>Recife</p></td></tr></table><p>Vaga reservada aos candidatos enquadrados nas Cotas Raciais</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Classificação</p></td><td><p>Nome</p></td><td><p>Cargo</p></td><td><p>Local da Vaga</p></td></tr><tr><td><p>1º</p></td><td><p>Vanessa da Silva Oliveira</p></td><td><p>Assistente Administrativo Operacional</p></td><td><p>Recife</p></td></tr></table><p>Art. 2º Os nomeados na Presente Portaria receberão a posse em 30 (trinta) dias a contar da data de publicação desta, podendo a requerimento dos interessados ser prorrogado por igual período, quando deverão comparecer a Sede do Conselho Regional de Farmácia do Estado de Pernambuco, com a documentação exigida no Edital.</p><p>Art. 3º Os nomeados pela presente Portaria, uma vez empossados em seus respectivos cargos, entrarão em exercício na Administração do Conselho Regional de Farmácia do Estado de Pernambuco (Sede ou Subsede) em até 30 (trinta) dias, contados da data da posse.</p><p>Art. 4º Será tornado sem efeito o presente ato de nomeação, se não ocorrer a posse ou exercício, nos prazos legais acima estipulados.</p><p>Art. 5º Revogadas as disposições em contrário, esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Gisêlda Castro Lemos de Freitas.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>