<xml><article id="11096600" name="09 - PORTARIAS DE 26, 27 E 30 DE" idOficio="5525416" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/10/2019" artClass="00018:00028:00036:02009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Administração/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12066595">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria n° 63, de 24 de fevereiro de 2005, publicada no DOU n° 46, de 9 de março de 2005, e Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 234, de 06 de dezembro de 2018 do Ministério da Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 2.495 - Dispensar LUCIANO DA SILVA RODRIGUES, Matrícula: 1461729, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Apoio Técnico, código FG-3, da Superintendência Regional em Sergipe.</p><p>Nº 2.496 - Designar ÍTALA PATRÍCIA SANTOS DE FRANÇA, Matrícula: 2264493, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Apoio Técnico, código FG-3, da Superintendência Regional em Sergipe.</p><p>Nº 2.498 - Dispensar JAN ALEXANDER SOUTO SUAREZ ORTIZ, Matrícula: 1341065, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Operações Correcionais, código FG-3, da Divisão de Inteligência Correcional e Assuntos Internos, da Corregedoria-Geral.</p><p>Nº 2.499 - Designar MARCELO BELUCO MARRA, Matrícula: 1480987, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Operações Correcionais, código FG-3, da Divisão de Inteligência Correcional e Assuntos Internos, da Corregedoria-Geral.</p><p class="assina">JURYON RODRIGO DE VASCONCELOS SALGUES</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria n° 63, de 24 de fevereiro de 2005, publicada no DOU n° 46, de 9 de março de 2005, e Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 234, de 06 de dezembro de 2018 do Ministério da Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 2.518 - Designar LEANDRO NASCIMENTO MOURA COLUMBIANO, Matrícula: 2195992, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Inteligência, código FG-3, da Superintendência Regional em Minas Gerais.</p><p>Nº 2.519 - Dispensar CRISTIANE MACHADO, Matrícula: 1330689, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Normas de Trânsito e Transporte e Gestão de Multas, código FG-3, da Seção de Operações, da Superintendência Regional em Mato Grosso.</p><p>Nº 2.520 - Designar SÓSTENES CHRISTIANO MOURÃO SANTIAGO, Matrícula: 1461630, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Segurança Operacional e Procedimentos Administrativos, código FG-3, da Divisão de Operações Aéreas, da Coordenação de Operações Especializadas e de Fronteira, da Diretoria de Operações.</p><p class="assina">JURYON RODRIGO DE VASCONCELOS SALGUES</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria n° 63, de 24 de fevereiro de 2005, publicada no DOU n° 46, de 9 de março de 2005, e Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 234, de 06 de dezembro de 2018 do Ministério da Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 2.531 - Dispensar ALÉSSIO FERREIRA SEVERINO, Matrícula: 1325623, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 5ª Delegacia em Guia Lopes da Laguna, código FG-3, da Superintendência Regional em Mato Grosso do Sul.</p><p>Nº 2.532 - Designar MARCELO SUIZU, Matrícula: 1461751, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 5ª Delegacia em Guia Lopes da Laguna, código FG-3, da Superintendência Regional em Mato Grosso do Sul.</p><p class="assina">JURYON RODRIGO DE VASCONCELOS SALGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>