<xml><article id="11503969" name="Ps_6317_6318_6319_6320_6321_6322" idOficio="5565937" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/10/2019" artClass="00024:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12135261">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 24 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 24 de outubro de 2019</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Decreto de 03 de janeiro de 2017, da Presidência da República e pelo Decreto nº 8.932, de 14 de dezembro de 2016 - Estatuto da Fiocruz, resolve:</p><p>Nº 6.317 - Designar, ERICA RISKALLA ANCHITE VIEIRA, para o encargo de substituto eventual de Coordenador da Coordenação de Gestão Tecnológica, código FCPE 101.3, n.º 45.0031, do GABINETE, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.318 - Dispensar, CARLA DE OLIVEIRA ROSAS, do encargo de substituto eventual de chefe do Serviço de Análise Técnica III, código DAS 101.1, n.º 45.0595, do INSTITUTO NACIONAL DE CONTROLE DE QUALIDADE EM SAÚDE, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.319 - Designar, SILVIA MARIA DOS REIS LOPES, para o encargo de substituto eventual de chefe do Serviço de Análise Técnica III, código DAS 101.1, n.º 45.0595, do INSTITUTO NACIONAL DE CONTROLE DE QUALIDADE EM SAÚDE, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.320 - Dispensar, MARILIA MARTINS NISHIKAWA, da função comissionada de Chefe do Laboratório de Microrganismos de Referência, código FCPE 101.1, n.º 45.0621, do INSTITUTO NACIONAL DE CONTROLE DE QUALIDADE EM SAÚDE, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.321 - Designar, MAYSA BEATRIZ MANDETTA CLEMENTINO, para o encargo de substituto eventual de chefe do Laboratório de Microrganismos de Referência, código FCPE 101.1, n.º 45.0621, do INSTITUTO NACIONAL DE CONTROLE DE QUALIDADE EM SAÚDE, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.322 - Dispensar, a pedido, MARIA ESTHER DE MAGALHAES MACHADO, do encargo de substituto eventual de chefe do Serviço de Análise Técnica I, código DAS 101.1, n.º 45.0593, do INSTITUTO NACIONAL DE CONTROLE DE QUALIDADE EM SAÚDE, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.323 - Designar, JOANA ANGELICA BARBOSA FERREIRA, para o encargo de substituto eventual de chefe do Serviço de Análise Técnica I, código DAS 101.1, n.º 45.0593, do INSTITUTO NACIONAL DE CONTROLE DE QUALIDADE EM SAÚDE, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>