<xml><article id="11150182" name="PORTARIA Nº 212 DG DE 23 DE SETE" idOficio="5530341" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/10/2019" artClass="00018:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="193" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12074872">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 212, DE 23 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 212, DE 23 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso das atribuições conferidas pelo Regimento Interno da Polícia Rodoviária Federal, aprovado pela Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, do Senhor Ministro de Estado da Segurança Pública, publicada no Diário Oficial da União nº 234, de 06 de dezembro de 2018; tendo em conta o disposto no Processo nº 08675.001887/2017-89, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o secretário da 1ª Junta Administrativa de Recursos de Infração - JARI, abaixo informado:</p><p>I - 1ª JARI/PRF/DF:</p><p>a) Secretário Titular: Carlos Otávio Rodrigues de Oliveira</p><p>Art. 2º Nomear os membros Representantes da 1ª Junta Administrativa de Recursos de Infração - JARI na SRPRF/DF:</p><p>a) Membro Titular (Presidente): José Martins Feitosa Filho; e</p><p>b) Membro Suplente: Hudson Claus Silva Fraga</p><p>Art. 3º Reconduzir os membros Representantes com Conhecimento na Área de Trânsito da 1ª Junta Administrativa de Recursos de Infração - JARI na SRPRF/DF:</p><p>a) Membro Titular: Francisco Onildo de Aquino Junior; e</p><p>b) Membro Suplente: Aloísio Gomes Mendes</p><p>Art. 4º Reconduzir os membros Representantes da Entidade Representativa da Sociedade Ligada à Área de Trânsito da 1ª Junta Administrativa de Recursos de Infração - JARI na SRPRF/DF:</p><p>a) Membro Titular: Milton Mendes do Prado; e</p><p>b) Membro Suplente: Jutaí Matos de Souza</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">ADRIANO MARCOS FURTADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>