<xml><article id="11123961" name="Portarias 212 e 213" idOficio="5527573" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/10/2019" artClass="00016:00060:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Campus Bambuí" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="192" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12070356">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS DE 1º DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS-CAMPUS BAMBUÍ, nomeado pela Portaria IFMG nº 1.172 de 20/09/2019, publicada no DOU de 23/09/2019, Seção 2, pág.29. resolve:</p><p>Nº 212 - Art. 1º. Exonerar o servidor IRINEU JOSÉ GOMES NETO, ocupante do cargo efetivo Auxiliar de Encanador, matrícula SIAPE 1099278, da função Coordenador da Assistência Estudantil SUBSTITUTO no âmbito do IFMG-Campus Bambuí, com Função Gratificada - código CD-04.</p><p>Art. 2º. Nomear o servidor MARCIO REIS COSTA, ocupante do cargo efetivo Enfermeiro, matrícula SIAPE 1846233, para a função Coordenador da Assistência Estudantil SUBSTITUTO no âmbito do IFMG-Campus Bambuí, com Função Gratificada - código CD-04.</p><p>Nº 213. Art. 1º. Exonerar o servidor HUMBERTO GARCIA DE CARVALHO, ocupante do cargo efetivo Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 1479711, da função Coordenador de Assistência Estudantil no âmbito do IFMG-Campus Bambuí, Função Gratificada - código CD-04.</p><p>Art. 2º. Nomear a servidora MONÍCIA PAULA LEMOS, ocupante do cargo efetivo Assistente Social, matrícula SIAPE 2172711, para função Coordenadora de Assistência Estudantil no âmbito do IFMG-Campus Bambuí, Função Gratificada - código CD-04.</p><p>Art. 3º. Estas portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL BASTOS TEIXEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>