<xml><article id="11374584" name="APOSENTADORIA EDELZUITA E PENSAO" idOficio="5552277" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/10/2019" artClass="00016:00085:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Bahia/Coordenação de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="203" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12112293">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de  17 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 17 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº. 10/2011, e tendo em vista o que consta do Processo nº 23066.054085/2019-03, resolve:</p><p>Nº 2.274 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a EDELZUITA MARIA DA SILVA CORREA, matrícula SIAPE nº 0285072, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Classificação D, Nível de Capacitação 01, Padrão de Vencimento 16, lotada na Escola de Dança desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005.</p><p>Declarar vago o respectivo cargo.</p><p>O COORDENADOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº. 10/2011, e tendo em vista o que consta do Processo nº 23066.054091/2019-52, resolve:</p><p>Nº 2.275 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a ROSANGELA CUNHA DA ROCHA, matrícula SIAPE nº 1114531, ocupante do cargo de Fisioterapeuta, Classificação E, Nível de Capacitação 04, Padrão de Vencimento 15, lotada no Complexo Hospitalar Universitário Professor Edgard Santos desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005.</p><p>Declarar vago o respectivo cargo.</p><p>O COORDENADOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº 10/2011, e, tendo em vista o que consta do Processo n.º 23066.053164/2019-99, resolve:</p><p>Nº 2.276 - Conceder pensão vitalícia a BENEDITA OLIVEIRA XAVIER DA COSTA, companheira do ex-servidor RUI VIEIRA XAVIER DA COSTA, matrícula SIAPE nº 0281535, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe C, Denominação Adjunto, Nível 4, com Graduação, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas, com 27% (vinte e sete por cento) de Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, fundamentada nos artigos 215 e 217, inciso I, e 222, inciso VII, alínea b, item 6, todos da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e valor do benefício calculado na forma do artigo 40, ₴ 7º, inciso I, da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, e Lei 13.135, de 17 de junho de 2015, com efeitos financeiros contados a partir de 26 de setembro de 2019, data do óbito.</p><p class="assina">JEILSON BARRETO ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>