<xml><article id="11318726" name="DOU2-PGR-PGR-1-EDITAL-63-UNI-PGR" idOficio="5547275" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="15/10/2019" artClass="00099:00039:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="24" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="200" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12103939">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL  Nº 63, DE 10 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EDITAL Nº 63, DE 10 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA EM EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições, com fundamento no art. 66 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e considerando o previsto na Resolução nº 153, de 3 de junho de 2014, do Conselho Superior do Ministério Público Federal e na Portaria PGR/MPF nº 174, de 5 de março de 2015, resolve:</p><p>Art. 1º Declarar aberto processo de opção para escolha de assentos dos Subprocuradores-Gerais da República junto aos órgãos julgadores do Superior Tribunal de Justiça, conforme área de atuação e tabela abaixo:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Opções</p></td><td><p>Descrição da Opção - Assentos STJ</p></td><td><p>Vagas Fixadas</p></td><td><p>Vagas Disponíveis</p></td></tr><tr><td><p>a.</p></td><td><p>CORTE ESPECIAL</p></td><td><p>2</p></td><td><p>2</p></td></tr><tr><td><p>b.</p></td><td><p>DIREITO PÚBLICO - 1ª SEÇÃO</p></td><td><p>3</p></td><td><p>3</p></td></tr><tr><td><p>c.</p></td><td><p>DIREITO PÚBLICO - 1ª SEÇÃO, 1ª TURMA</p></td><td><p>8</p></td><td><p>8</p></td></tr><tr><td><p>d.</p></td><td><p>DIREITO PÚBLICO - 1ª SEÇÃO, 2ª TURMA</p></td><td><p>8</p></td><td><p>8</p></td></tr><tr><td><p>e.</p></td><td><p>DIREITO PRIVADO - 2ª SEÇÃO</p></td><td><p>3</p></td><td><p>3</p></td></tr><tr><td><p>f.</p></td><td><p>DIREITO PRIVADO - 2ª SEÇÃO, 3ª TURMA</p></td><td><p>8</p></td><td><p>8</p></td></tr><tr><td><p>g.</p></td><td><p>DIREITO PRIVADO - 2ª SEÇÃO, 4ª TURMA</p></td><td><p>8</p></td><td><p>8</p></td></tr><tr><td><p>h.</p></td><td><p>DIREITO CRIMINAL - 3ª SEÇÃO</p></td><td><p>4</p></td><td><p>4</p></td></tr><tr><td><p>i.</p></td><td><p>DIREITO CRIMINAL - 3ª SEÇÃO, 5ª TURMA</p></td><td><p>10</p></td><td><p>10</p></td></tr><tr><td><p>j.</p></td><td><p>DIREITO CRIMINAL - 3ª SEÇÃO, 6ª TURMA</p></td><td><p>10</p></td><td><p>10</p></td></tr></table><p>Art. 2º Os Subprocuradores-Gerais da República poderão manifestar-se mediante inscrição em formulário eletrônico, disponível no endereço &lt;https://aplicativos.pgr.mpf.gov.br/horus&gt;, opção "GPS-Net", menu "STJ - processo de opção para escolha de assento nos órgãos julgadores do STJ", no período de 21 a 23 de outubro de 2019, indicando suas opções de assento.</p><p>§ 1º As inscrições e respectivas opções, bem como eventuais alterações ou desistências, somente poderão ser efetivadas na forma prevista no caput deste artigo e até as 19 (dezenove) horas, horário de Brasília/DF, do último dia do prazo.</p><p>§ 2º Os Subprocuradores-Gerais da República deverão indicar todas as opções que lhe interessem, hierarquizando a preferência entre elas, conforme apresentado pelo formulário eletrônico, respeitando-se as regras dispostas nos §§ 1º e 2º do art. 2º da Resolução CSMPF nº 153, de 3 de junho de 2014, do Conselho Superior do Ministério Público Federal, bem como as designações dos Ofícios da PGR em vigor no período de inscrições previsto no caput.</p><p>Art. 3º As designações serão realizadas com base nos critérios estabelecidos pela Resolução CSMPF nº 153, de 2014, e terão validade por 1 (um) biênio.</p><p>Art. 4º Até a publicação do ato de designação dos Subprocuradores-Gerais da República nos novos assentos, os membros manterão aqueles que se encontram em vigor.</p><p>Art. 5º Os casos omissos serão decididos pelo Procurador-Geral da República ou pelo Conselho Superior do Ministério Público Federal, conforme o caso.</p><p>JOSE BONIFACIO BORGES DE ANDRADA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>