<xml><article id="11289311" name="ATOS DA GRE N. 2198 AO 2200;2202" idOficio="5544227" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="14/10/2019" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12098427">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de  11 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATOS de 11 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico nº 23106.119027/2019-19, resolve:</p><p>Nº 2.198 - Nomear a servidora Ana Flávia Lucas de Faria Kama para substituir o Diretor da Biblioteca Central (CD-03) durante o período de férias regulamentares, de 2/10/2019 a 21/10/2019, do titular Fernando César Lima Leite. Proc.Eletrônico 23106.119027/2019-19.</p><p>Nº 2.199 - Art. 1º Designar a servidora Ana Flávia Lucas de Faria Kama para exercer o encargo de substituta eventual do Diretor da Biblioteca Central, código CD-03, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares. Art. 2º Revogar o Ato da Reitoria nº 0673/2019, publicado no DOU no dia 8/5/2019, Edição 87, Seção 2, página 42. Art. 3º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação. Proc.Eletrônico 23106.119027/2019-19</p><p>Nº 2.200 - Nomear a servidora Cíntia Araújo da Silva Cardoso para substituir o Assessor da Reitora (CD-04) durante o período de férias regulamentares, de 4/11/2019 a 14/11/2019, do titular Henrique Soares de Melo. Proc.Eletrônico 23106.125412/2019-97</p><p>Nº 2.202 - Conceder, a partir de 29/8/2019, pensão a Josane de Carvalho, em razão do falecimento de Maria Cecília de Carvalho, ex-servidora do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 418566, aposentada no cargo de Auxiliar de Cozinha, nível de classificação B, nível de capacitação II, padrão de vencimento 15, regime de trabalho de 40 horas semanais, com fundamento nos artigos 215, 217, IV, "d", 219, I, e 222, III, da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015 e Lei nº 13.846/2019, combinado com o art. 40, §18, da CRFB, incluído pela E. C. nº 41/2003. Proc.Eletrônico 23106.112574/2019-65</p><p>Nº 2.203 - Aposentar Maria José de Queirós e Silva, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 402645, no cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, nível de classificação E, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, regime de trabalho de 40 horas semanais, lotada na Coordenação de Patrimônio, com fundamento no art. 3º da E. C. nº 47/2005. Proc.Eletrônico 23106.119571/2019-52</p><p class="assina">ENRIQUE HUELVA UNTERNBÄUMEN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>