<xml><article id="11413995" name="PORTARIA N 2106" idOficio="5556288" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/10/2019" artClass="00010:00073:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12119704">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.106, DE 18 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.106, DE 18 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições legais e regulamentares, em especial o disposto no art. 46 do Regulamento da Anatel, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, e no processo nº 53500.041942/2019-91, resolve:</p><p>Exonerar, a partir de 1º de novembro de 2019, FABIANA YUKA FUJIMOTO, do cargo comissionado técnico, CCT-IV, na função de Assessor, na Gerência de Planejamento Estratégico/PRPE, da Superintendência de Planejamento e Regulamentação/SPR.</p><p>Exonerar, a partir do dia 08 de outubro de 2019, SUELY MARIA PINHEIRO LANDIM do cargo comissionado técnico, CCT-III, com função de Apoio Técnico Administrativo, na Gerência de Certificação e Numeração/ORCN, da Superintendência de Outorga e Recursos à Prestação/SOR, e nomear THIAGO BARCANTE TEIXEIRA para o referido cargo.</p><p>Exonerar, a partir de 04 de novembro de 2019, CÁSSIO LOPES CASSEMIRO DOS SANTOS do cargo comissionado técnico, CCT-III, com função de Apoio Técnico Administrativo, na Assessoria Parlamentar e de Comunicação Social/APC, e nomear LAURA ANDREIA GOMES DE TOLEDO para o referido cargo a partir da mesma data.</p><p>Exonerar, a partir de 04 de novembro de 2019, LAURA ANDREIA GOMES DE TOLEDO do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Apoio Técnico Administrativo, na Assessoria Parlamentar e de Comunicação Social/APC, e nomear RAFAEL SANTOS ROCHA para o referido cargo.</p><p>Exonerar, a partir de 04 de novembro de 2019, RAFAEL SANTOS ROCHA do cargo comissionado técnico, CCT-IV, na função de Coordenador de Processo de Alterações Contratuais/AFCA4, na Gerência de Aquisições e Contratos/AFCA, a partir de 4 de novembro de 2019.</p><p>Exonerar, a partir de 14 de outubro de 2019, ANGELA MARIA DOS SANTOS do cargo comissionado, CA-II, na função de Assessora, no Gabinete do Conselheiro Emmanoel Campelo/EC.</p><p>Exonerar CLAUDIO IAMADA MANTOVANI do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador de Processo de Universalização/COUN5, da Gerência de Controle de Obrigações de Universalização e de Ampliação do Acesso/COUN, e nomear BERTRAND WANDERER para o referido cargo.</p><p>Dispensar LANNA SOARES DE OLIVEIRA LIMA do encargo de substituta do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Coordenadora do Processo de Gestão Estratégica de Processos de Negócio/PRPE5, da Gerência de Planejamento Estratégico/PRPE, e designar JULIO CEZAR DA SILVA MARRA para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar, a partir de 28 de outubro de 2019, LANNA SOARES DE OLIVEIRA LIMA do encargo de substituta do cargo comissionado, CGE-II, na função de Gerente da Gerência de Planejamento Estratégico/PRPE, e designar HERCULANO ARAÚJO RODRIGUES DE OLIVEIRA para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p>Dispensar, a partir de 1º de novembro de 2019, HERCULANO ARAÚJO RODRIGUES DE OLIVEIRA do encargo de substituto do cargo comissionado, CGE-II, na função de Gerente da Gerência de Planejamento Estratégico/PRPE, e designar LANNA SOARES DE OLIVEIRA LIMA para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p>Dispensar, a partir de 1º de dezembro de 2019, MARCOS PAULO CAROZZA do encargo de substituto do cargo comissionado, CGE-II, na função de Gerente da Gerência de Controle de Obrigações de Universalização e de Ampliação do Acesso/COUN, e designar SÉRGIO BLASTO BLANCO para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo a partir da mesma data.</p><p>Dispensar, a partir de 2 de janeiro de 2020, SÉRGIO BLASTO BLANCO do encargo de substituto do cargo comissionado, CGE-II, na função de Gerente da Gerência de Controle de Obrigações de Universalização e de Ampliação do Acesso/COUN, e designar MARCOS PAULO CAROZZA para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo a partir da mesma data.</p><p>Dispensar, a partir de 11 de outubro de 2019, GILBERTO FRANCISCO SALLES JUNIOR do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Instrumentos Deliberativos/SCD1, na Secretaria do Conselho Diretor/SCD, bem como designar ADALBERTO DOMINGOS VILLAR para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar, a partir de 11 de outubro de 2019, GILBERTO FRANCISCO SALLES JUNIOR do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Dados do Conselho Diretor/SCD3, na Secretaria do Conselho Diretor/SCD, bem como designar RICARDO DE SOUZA CERQUEIRA para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar ANTONIO BATISTA DA SILVA, a partir de 09 de outubro de 2019, do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador de Processo/CPAE5, na Gerência de Acompanhamento Econômico da Prestação/CPAE.</p><p>Dispensar DANIEL WANDERLEY ROMÃO do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador do Processo Temáticos Administrativos/AIN3, na Assessoria Internacional/AIN, bem como designar GILBERTO FRANCISCO SALLES JUNIOR para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Designar DELCIMARA ROLIM MENDES DA SILVA para o encargo de substituta do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenadora do Processo de Administração e Finanças/GR02AF, na Gerência Regional nos Estados do Rio de Janeiro e Espírito Santo/GR02, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Designar WILLIAM STANLEY ALVES DA SILVA para o encargo de substituto do cargo comissionado técnico, CCT-IV, na função de Coordenador de Processo de Reversibilidade e Seguro da Concessão/COUN1, na Gerência de Controle de Obrigações de Universalização e de Ampliação do Acesso/COUN, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar ANNA CAROLINA CONDE DOS SANTOS do encargo de substituta do cargo comissionado técnico, CCT-IV, na função de Coordenadora do Processo de Ingresso e Desligamento/AFPE4, na Gerência de Administração e Desenvolvimento de Pessoas/AFPE, e designar ALINE ALVES SANTANA para o referido encargo, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">LEONARDO EULER DE MORAIS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>