<xml><article id="11444598" name="21.10" idOficio="5559055" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="23/10/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="206" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12124012">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despacho de 21 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Despacho de 21 de outubro de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Santa Catarina, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, AUTORIZA o afastamento do país de:</p><p>ABDELMOUBINE AMAR HENNI, SIAPE 1072120, Professor, lotado no Departamento de Matemática, para participar de Pesquisa/atividades no âmbito do Projeto Espaces de modules em géométrié algébrique et applications no Institut de Mathématiques de Bourgogne, em Dijon, França, de 09/11/2019 a 24/11/2019, com ônus CAPES/COFECUB. (Solicitação 063560/2019);</p><p>ADILSON LUIZ PINTO, SIAPE 1670345, Professor, lotado no Departamento de Ciência da Informação, para participar de Visita técnica à Universidad Carlos III de Madrid, em MadriEspanha, de 03 a 12/11/2019, com ônus CAPES/PRINT. (Processo 23080.067510/2019-38);</p><p>ANA RITA PEIXOTO PANAZZOLO, SIAPE 1160586, ocupante do cargo de Médica, lotada na Divisão de Tocoginecologia, para participar de 48th AAGL Global Congress on Minimally Invasive Ginecology, em Vancouver - Canadá, de 08 a 13/11/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.067773/2019-47);</p><p>ANTONIO CARLOS GARDEL LEITAO, SIAPE 1159749, Professor, lotado no Departamento de Matemática, para participar de Proferir palestra em First Alps-Adriatic Inverse Problems Workshop, em Klagenfurt, Áustria, de 05/11/2019 a 10/11/2019, com ônus UFSC e CAPES/PROAP. (Solicitação 063431/2019);</p><p>CARLOS HENRIQUE RODRIGUES, SIAPE 1753063, Professor, lotado no Departamento de Libras, para missão CAPES/PRINT, em Universitat Autônoma de Barcelona, em Barcelona, Espanha, de 10/11/2019 a 08/12/2019, com ônus CAPES/PRINT. (Processo 23080.067886/2019-42);</p><p>DOUGLAS DYLLON JERONIMO DE MACEDO, SIAPE 1128052, Professor, lotado no Departamento de Ciências da Informação, para Visita/Atividades à Universidad Carlos III de Madrid, em Madrid, Espanha, de 03/11/2019 a 12/11/2019, com ônus CAPES/PRINT. (Processo 23080.067502/2019-91);</p><p>JANAINA LUZ NARCISO SCHIAVON, SIAPE 2646100, Médica, lotada na Divisão Clinica Médica, para participar de The Liver Meeting AASLD, em Massachisetts-EUA, de 06 a 14/11/2019, com ônus Limitado. (Processo 23080.062823/2019-08);</p><p>MIRELLE FINKLER, SIAPE 4313252, Professor, lotada no Departamento de Odontologia, para Licença Capacitação para Pesquisa/atividades, na Universitat de Barcelona, em Barcelona, Espanha, de 08/01/2020 a 05/04/2020, com ônus CAPES/PRINT. (Processo 23080.059812/2019-32);</p><p>PEDRO DE SOUZA PEREIRA, SIAPE 1723767, Professor, lotado na Coordenadoria Especial de Oceanografia, para participar de RCEM 2019, Visita ao School of Environment at the University of Auckland e ao OCEANUM Ocean Numerical, em Auckland, Nova Zelândia, de 16/11/2019 a 29/11/2019, com ônus UFSC e CAPES/PROAP. (Processo 23080.066563/2019-31);</p><p>REGINALDO GEREMIAS, SIAPE 1772001, Professor, lotado no Departamento de Energia e Sustentabilidade, para Licença Capacitação para Atividades/pesquisa, em Leipzig, Alemanha, de 02/01/2020 a 31/03/2020, com ônus limitado. (Processo 23080.059611/2019-35).</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>