<xml><article id="11433566" name="Port 07-2019 TO Comisso Julgador" idOficio="5558177" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/10/2019" artClass="00008:00031:00044:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Cidadania/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Superintendência no Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12122708">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 7, DE 18 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 7, DE 18 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL NO ESTADO DO TOCANTINS - IPHAN - TO, no uso das atribuições que lhe conferem as Portarias nº 47, de 10 de fevereiro de 2017, e nº 673, de 16 de outubro de 2009, e ainda, o disposto no Edital de Concurso nº 1/2019, Processo nº 01422.000502/2019-51, resolve:</p><p>Art.1º Designar a Comissão Julgadora do Concurso de Fotografia, para a seleção da fotografia vencedora, composta pelos seguintes membros: Gabriela Pontes Monteiro - CPF: 353.271.748-40 - membro da Superintendência do IPHAN no estado do Tocantins; Rômulo Macedo Barreto de Negreiros - CPF: 010.626.733-79 - membro da Superintendência do IPHAN no estado do Tocantins; Fábio Moreira Barbosa - CPF: 149.937.162-49 - membro representante da Prefeitura Municipal de Porto Nacional; Orlando Póvoa Ribeiro Neto - CPF: 003.097.121-73 - membro representante da Prefeitura Municipal de Natividade; Marcos Antônio dos Santos - CPF: 087.377.488-40 - membro externo convidado pela Superintendência do IPHAN no estado do Tocantins e Frederico Salomé de Oliveira - CPF: 736.030.236-68 - membro externo convidado pela Superintendência do IPHAN no estado do Tocantins.</p><p>Art.2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS AURELIO CAMARA ZIMMERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>