<xml><article id="11414073" name="Portarias publicao - DOU" idOficio="5556289" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/10/2019" artClass="00016:00061:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12119705">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS   DE 18 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pelo Decreto Presidencial de 19 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 20 de outubro de 2016, e o que consta no Processo nº 23396.004606/2019-31, resolve:</p><p>Nº 555 - Exonerar, a servidora FRANCIANE SILVA FREITAS, ocupante do cargo de Assistente em Administração, SIAPE nº 2186423, SIAPECAD nº 01966078, do encargo de substituto de Diretor(a) da Diretoria de Pesquisa, Pós-graduação e Inovação, código CD - 03, do(a) Campus Salinas. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 556 - Nomear a servidora MICHELLIA PEREIRA SOARES, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1730028, SIAPECAD nº 01500817, para substituir o(a) Diretor(a) da Diretoria de Pesquisa, Pós-graduação e Inovação, código CD - 03, do(a) Campus Salinas, em seus impedimentos legais, eventuais e temporários. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 557 - Dispensar, a servidora LAIS BARBOSA DURAES DE SOUZA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, SIAPE nº 2261312, SIAPECAD nº 02028615, da função de Coordenador(a) da Coordenadoria de Assistência Estudantil e Assuntos Comunitários, FG - 02, do(a) Campus Salinas. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 558 - Designar, a servidora GEORGIA PRISCILA SANTIAGO BASTOS ANDRADE, ocupante do cargo de Assistente Social, SIAPE nº 1732595, SIAPECAD nº 01502606, para exercer a função de Coordenador(a) da Coordenadoria de Assistência Estudantil e Assuntos Comunitários, código FG - 02, do(a) Campus Salinas. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p class="assina">Andre Luis Rabelo Cardoso</p><p class="cargo">Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>