<xml><article id="11383398" name="Matria n 086-2019 (17-10-2019)" idOficio="5553571" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="18/10/2019" artClass="00016:00092:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Fluminense" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="203" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12114185">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de  17 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 17 de outubro de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal Fluminense, no uso da competência subdelegada pela Portaria MEC 404, de 23/04/2009, AUTORIZA O AFASTAMENTO NO EXTERIOR de:</p><p>ADRIANA SOARES DUTRA, Professor do Magistério Superior, para participar do XXXII ALAS 2019, em Lima, Peru, de 30/11 a 07/12/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.159976/2019-17).</p><p>ANGELICA MULLER, Professor do Magistério Superior, para intercambio na IHEAL, em Aubervilliers - Paris, França, de 21/12/2019 a 20/02/2020, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.159794/2019-46).</p><p>ANTONIO DUARTE PEREIRA JUNIOR, Professor do Magistério Superior, para participar do GCNCG, em Nijmegen, Holanda, de 29/10 a 02/11/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.160614/2019-79).</p><p>DIOGO MENEZES FERRAZANI MATTOS, Professor do Magistério Superior, para participar do CSNet, em Quito, Equador, de 22 a 26/10/2019, com ônus CNPq. Dec. 1387/95, art. 1º, §1º. (Proc. 23069.159311/2019-11).</p><p>EMMANOEL MARTINS FERREIRA, Professor do Magistério Superior, para participar da VJ2019, de 25/11 a 29/11/2019, e intercambio na Universidade de Aveiro, em Aveiro, Portugal, de 30/11 a 04/12/2019, para visita técnica ao Museu de les Terres de L'Ebre, de 05 a 06/12/2019, em Amposta, e em Fundación Telefónica, de 07 a 08/12/2019, em Madrid, España, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.160654/2019-11).</p><p>FABIO DAVID ALVES AARAO REIS, Professor do Magistério Superior, para intercâmbio na Chimie ParisTech, em Paris, França, de 05 a 25/11/2019, com ônus CAPES PrInt. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.157814/2019-44).</p><p>FABIO DE OLIVEIRA BORGES, Professor do Magistério Superior, para participar da Reunión Lationamericana de Espectroscopía Atómica y Sus Actuales Aplicaciones, em La Plata, Argentina, de 22 a 26/10/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.160217/2019-05).</p><p>FABIO REIS MOTA, Professor do Magistério Superior, para participar do Seminario Internacional Las Ciencias Sociales en el Siglo XXI, em Puno, Peru, de 21 a 25/10/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º, §1º. (Proc. 23069.160665/2019-09).</p><p>GABRIEL SILVEIRA DENICOL, Professor do Magistério Superior, de 28/10 a 10/11/2019, para participar de Congresso na Fudan University, em Xangai, de 30/10 a 02/11/2019, e do Quark Matter 2019, em Wuhan, de 04 a 09/11/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.160625/2019-59).</p><p>IVO DA COSTA DO ROSARIO, Professor do Magistério Superior, para intercâmbio na U.Porto, no Porto, Portugal, de 02/12 a 16/12/2019, com ônus CAPES PLI. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.159279/2019-66).</p><p>JESUS LUBIAN RÍOS, Professor do Magistério Superior, para intercambio na Universitá di Padova, em Pádova, Itália, de 25/10 a 01/11/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.160639/2019-72).</p><p>JOAO MARCIANO LAREDO DOS REIS, Professor do Magistério Superior, para participar intercambio na U. Porto, na cidade do Porto, Portugal, de 01/11/2019 a 27/04/2020, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.158919/2019-11).</p><p>JULIANA NUNES RODRIGUES, Professor do Magistério Superior, para intercâmbio de 02 a 15/11/2019, sendo no LATTS, de 04 a 10/11/2019, em Paris, e, na UMR Triangle, de 11/11 a 14/11/2019, em Lyon, França, com ônus CAPES Print. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.159961/2019-59).</p><p>LUCIA MARIA DE ASSUMPCAO DRUMMOND, Professor do Magistério Superior, para intercambio na Sorbonne Université, em Paris, França, de 12 a 26/11/2019, com ônus CAPES/PRINT. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.159449/2019-11).</p><p>MARIA GABRIELA SCOTTO, Professor do Magistério Superior, para participar do ALAS Peru 2019, em Lima, Peru, de 29/11 a 07/12/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º, §1º. (Proc. 23069.159238/2019-70).</p><p>RAMIRO MARCOS DULCICH PICCOLO, Professor do Magistério Superior, para intercâmbio na Universidad Nacional de Asunción, em Assunção, Paraguai, de 20 a 30/11/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.159942/2019-22).</p><p>RAUL SANCHEZ VICENS, Professor do Magistério Superior, para intercambio na UNAM, em Morelia, México, de 15 a 26/11/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.160530/2019-35).</p><p>ROBERTO MEIGIKOS DOS ANJOS, Professor do Magistério Superior, para intercâmbio na IAEA, em Valdívia, Chile, de 03 a 15/11/2019, com ônus limitado (IAEA). Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.160227/2019-32).</p><p>CANCELAMENTO</p><p>CANCELO, por solicitação da requerente, a autorização de afastamento no Exterior de MARGARETH DA SILVA, Professor do Magistério Superior, publicada no DOU nº 191, de 02/10/2019, Seção 2, p. 28. (Proc. 23069.159840/2019-15).</p><p class="assina">ANTONIO CLAUDIO LUCAS DA NOBREGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>