<xml><article id="11119664" name="2975 - ALTERACAO DE FERIADO 28 1" idOficio="5524481" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/10/2019" artClass="00043:00006:00010:00001:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Secretaria/Diretor-Geral/Gabinete do Diretor-Geral/Núcleo de Apoio ao Gabinete do Diretor-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="192" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12065244">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.975, de  30 DE SETEMBRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.975, de 30 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições relativas à Administração do STM que lhe são conferidas pelo inciso VI da Seção I do Capítulo IX do Título III do Manual de Organização do Superior Tribunal Militar, aprovado pela Resolução nº 241, de 9 de maio de 2017, CONSIDERANDO: a) a Portaria nº 442, de 27 de dezembro de 2018, do Ministério do Planejamento, Orçamento e Gestão, que divulga os dias de feriados nacionais e estabelece os dias de ponto facultativo no ano de 2019; b) o Art. 62, IV, da Lei 5.010, de 30 de maio de 1966, que dispõe que será feriado na Justiça Federal, inclusive nos Tribunais Superiores, os dias 1º e 2 de novembro; c) a Portaria nº 322, de 12 de setembro de 2019, do Supremo Tribunal Federal; d) a manifestação favorável do Excelentíssimo Senhor Ministro-Presidente, resolve<strong>:</strong></p><p>Art. 1º Transferir, para o dia 31 de outubro de 2019, quinta-feira, as comemorações alusivas ao Dia do Servidor Público, previsto no Art. 236 da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2º Suspender, nesta data, o expediente no Superior Tribunal Militar.</p><p>Art. 3º Prorrogar, para o dia 4 de novembro de 2019, segunda-feira, os prazos que, porventura, devam iniciar-se ou completar-se nesse dia.</p><p>Art. 4º Publique-se no Diário da Justiça Eletrônico e no Boletim da Justiça Militar.</p><p class="assina">SILVIO ARTUR MEIRA STARLING</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>