<xml><article id="11572148" name="Portarias de 29 de outubro de 20" idOficio="5576336" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2019" artClass="00024:00002:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Ceará" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12153906">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NO CEARÁ, no uso de suas competências subdelegadas pela Portaria SE/SAA/MS nº. 1.804, de 01/10/2013, publicada no DOU nº. 192, de 03/10/2013 e tendo em vista o que consta dos processos abaixo citados, resolve:</p><p>Nº 948 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a MARIA APOLINÁRIO DE ALENCAR ULISSES, matrícula SIAPE nº 510.948, cargo Técnico de Laboratório, código 212695, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 20% (vinte por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e a Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigo 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.008635/2018-44).</p><p>Nº 949 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a MARIA CLEIDE VIEIRA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 542.574, cargo Agente de Vigilância, código 275069, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 14% (quatorze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho - GDPST - conforme art. 88 da Lei nº 13.324/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.000989/2019-21).</p><p>Nº 950 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a MARIA ÁUREA MARTINS DE SOUZA SILVA, matrícula SIAPE nº 476.245, cargo Guarda de Endemias, código 276359, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 13% (treze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e a Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigo 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.008888/2018-18).</p><p>Nº 951 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária integral a VERA SILVIA SOLDON BRAGA, matrícula SIAPE nº 468.978, cargo Laboratorista, código 243450, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 16% (dezesseis por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e a Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigo 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.008908/2018-51).</p><p>Nº 952 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a FRANCISCO JACKSON RENAN MOTA BATISTA, matrícula SIAPE nº 539.600, cargo Agente de Portaria, código 276596, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 17% (dezessete por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho - GDPST - conforme art. 88 da Lei nº 13.324/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.004062/2019-61).</p><p>Nº 953 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a MARIA DE FÁTIMA OLIVEIRA DE ABREU, matrícula SIAPE nº 472.141, cargo Visitador Sanitário, código 245402, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 19% (dezenove por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e a Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigo 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.008650/2018-92).</p><p>Nº 954 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a JOSÉ RIBAMAR DOS SANTOS LIMA, matrícula SIAPE nº 511.226, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 17% (dezessete por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e a Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigo 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.008883/2018-95).</p><p>Nº 955 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a JOSÉ COELHO FIUZA, matrícula SIAPE nº 1090144, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 11% (onze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e a Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigo 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.000727/2019-67).</p><p>Nº 956 - Art. 1º. Aposentadoria voluntária integral a FRANCISCO DAS CHAGAS LOPES SILVA, matrícula SIAPE nº 511.852, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 18% (dezoito por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e a Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigo 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.008772/2018-89).</p><p>Nº 957 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a MARIA SOCORRO FERREIRA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 538.858, cargo AOSD, código 292150, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 20% (vinte por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho - GDPST - conforme art. 88 da Lei nº 13.324/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.004174/2019-11).</p><p>Nº 958 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a MARIA TEREZA FRANCO MARTINS, matrícula SIAPE nº 541.744, cargo Assistente Social, código 397636, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 22% (vinte e dois por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho - GDPST - conforme art. 88 da Lei nº 13.324/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.004010/2019-94).</p><p>Nº 959 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a BENEDITO FERREIRA DE FREITAS, matrícula SIAPE nº 511.076, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 16% (dezesseis por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e a Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigo 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.008649/2018-68).</p><p>Nº 960 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a FRANCISCO JOSÉ ARAGÃO FACUNDO, matrícula SIAPE nº 511.468, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 17% (dezessete por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e a Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigo 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.008627/2018-06).</p><p>Nº 961 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a JOSÉ ELDO DE DEUS GALVÃO, matrícula SIAPE nº 511.649, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 15% (quinze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e a Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigo 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.008547/2018-42).</p><p>Nº 962 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a SOCORRO MARIA DE OLIVEIRA SALES, matrícula SIAPE nº 542.894, cargo AOSD, código 292150, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 13% (treze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho - GDPST - conforme art. 88 da Lei nº 13.324/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.001383/2019-11).</p><p>Nº 963 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a PEDRO ALVES DA COSTA FILHO, matrícula SIAPE nº 510.570, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 21% (vinte e um por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e a Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigo 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.008655/2018-15).</p><p>Nº 964 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a TÂNIA MARIA DE OLIVEIRA ALVES, matrícula SIAPE nº 541.305, cargo Farmacêutico, código 309087, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 23% (vinte e três por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho - GDPST - conforme art. 88 da Lei nº 13.324/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.008290/2018-29).</p><p class="assina">SELMA CELINA MOTA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>