<xml><article id="11168716" name="PORTARIA 4394 2019 MARINILDE SIL" idOficio="5531798" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/10/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="194" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12077686">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.394, de 3 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 4.394, de 3 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ, DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTERIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 663/COGEP/MP, de 19 de maio de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maio de 2015 e 7.674/DEPEX,de 06 de agosto de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 151, de 07 de agosto de 2018, tendo em vista a decisão judicial proferida nos autos do Processo nº 1003126-24.2019.4.01.3900, em trâmite na 5ª Vara Federal Cível da Seção Judiciária do Amapá, resolve:</p><p>Conceder pensão judicial a senhora MARINILDE SILVA SERRA, na condição de Companheira, com fundamento nos art. 217, inciso III da Lei 8.112/90 e inciso VII alínea b item 6 da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015 assegurado pelo inciso I do § 7º do art 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41 de 19/12/2003 e pelo inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887 de 18/06/2004, beneficiária do ex-servidor Raimundo Correia Maciel, matricula Siape nº 1010330, inativo no cargo de Artífice de Eletricidade e Comunicação, Classe S, Padrão III oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, com vigência a partir de 27/04/2017, data do óbito do ex-servidor, conforme Parecer de Força Executória nº 00025/2019-JEF/PUAP/PGU/AGU do processo SEI 17167.104487/2019-17.</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>