<xml><article id="11281772" name="PORTARIA 2576.2019 RTR" idOficio="5543177" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/10/2019" artClass="00016:00058:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12096907">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.576, DE 10 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.576, DE 10 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A REITORA SUBSTITUTA NO EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO, no uso de suas atribuições legais, designada pela Portaria IFMT nº 877, de 20.04.2017, publicada no D.O.U. em 25.04.2017; e considerando o Ofício nº 291/2019 - SVC-GAB/CSVC/RTR/IFMT, de 10/10/2019, resolve:</p><p>I - Dispensar, a servidora VANESSA ALVES DE LIMA, matrícula SIAPE nº 1824535, ocupante do cargo de Assistente de Aluno, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste IFMT Campus São Vicente, da função gratificada de Coordenadora de Vivência Estudantil, código FG-02;</p><p>II - Dispensar, o servidor ELIAS LEITE PEREIRA JUNIOR, matrícula SIAPE nº 2089979, ocupante do cargo de Auxiliar de Biblioteca, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste IFMT Campus São Vicente, da função gratificada de Coordenador do Internato, código FG-01;</p><p>III - Designar, a servidora KÍSSILA DANIEL MIRANDA GOMES, matrícula SIAPE nº 1895029, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste IFMT Campus São Vicente, para exercer a função gratificada de Coordenadora de Vivência Estudantil, código FG-02;</p><p>IV - Designar, a servidora VANESSA ALVES DE LIMA, matrícula SIAPE nº 1824535, ocupante do cargo de Assistente de Alunos, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste IFMT Campus São Vicente, para exercer a função gratificada de Coordenadora do Internato, código FG-01;</p><p>V - Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>VI - Cientifiquem-se e cumpram-se.</p><p class="assina">Gláucia Mara de Barros</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>