<xml><article id="11292055" name="DOU2-SGP-PGR-1-PT-838-UNI-PGR-00" idOficio="5544567" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/10/2019" artClass="00039:00007:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12098943">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 838, DE 4 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 838, DE 4 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pela Portaria SG/MPF nº 291, de 10 de maio de 2018, e tendo em vista o disposto no artigo 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00459218/2019, resolve:</p><p>1. Dispensar, a partir de 2 de outubro de 2019, CLAUDIO PINTO DOS SANTOS, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 3782, do encargo de substituto eventual da Chefe da Divisão de Acompanhamento Processual, CC-2, da Secretaria Jurídica e de Documentação do Ministério Público Federal.</p><p>2. Designar WANDERSON GONCALVES PEREIRA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 13836, para exercer o encargo de substituto eventual da Chefe da Divisão de Acompanhamento Processual, CC-2, da Secretaria Jurídica e de Documentação do Ministério Público Federal.</p><p>3. Designar WANDERSON GONCALVES PEREIRA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 13836, para substituir, no período de 2 a 23 de outubro de 2019, a Chefe da Divisão de Acompanhamento Processual, CC-2, da Secretaria Jurídica e de Documentação do Ministério Público Federal, por motivo de licença para tratamento de saúde da titular.</p><p class="assina">CLÁUDIA ROQUE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>