<xml><article id="11107672" name="Portarias N° 1476; 1477; 1479; 1" idOficio="5526647" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/10/2019" artClass="00016:00080:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12069000">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro, no uso de suas atribuições legais, conferida pelo Decreto Presidencial de 14/12/2015, publicado no DOU de 15/12/2015, Seção 2, Página 1, e Lei nº 11.892 de 29/12/2008, publicada no DOU de 30/12/2008, resolve:</p><p>Nº 1.476 - I - Conceder, a partir de 17/07/2019, ao(à) Sr(a). ADRIANA PEREIRA DUARTE SEVERINO, na condição de cônjuge do(a) servidor(a) JOÃO BATISTA DONIZETE SEVERINO, Matrícula SIAPE nº 1098275, o benefício da pensão por morte, pelo prazo de 20 (vinte) anos, nos termos do art. 40, §§ 2º, 7º, "II" e 18 da CF/88 c/c arts. 2º, "II" e 15 da Lei nº 10.887/04 e arts. 215, 217, "I", estes da Lei nº 8.112/90 com redação dada pela Lei nº 13.135/15 e pela Lei nº 13.846/19, correspondente à cota parte de 50% (cinquenta por cento) do valor do benefício, em razão do falecimento do(a) servidor(a) ocorrido em17/07/2019, conforme consta do Processo nº 23201.003834/2019-24.</p><p>II - Conceder, a partir de 17/07/2019, a MARYA EDUARDA DUARTE SEVERINO, na condição de filho(a) do(a) servidor(a) JOÃO BATISTA DONIZETE SEVERINO, Matrícula SIAPE nº 1098275, o benefício da pensão por morte, até o implemento dos 21 (vinte e um) anos do(a) mesmo(a), nos termos do art. 40, §§ 2º, 7º, "II" e §18 da CF/88 c/c arts. 2º, "II" e 15 da Lei nº 10.887/04 e arts. 215, 217, "IV", alínea "a", estes da Lei nº 8.112/90 com redação dada pela Lei nº 13.135/15 e pela Lei nº 13.846/19, correspondente à cota parte de 50% (cinquenta por cento) do valor do benefício, em razão do falecimento do servidor ocorrido em 17/07/2019, conforme consta do Processo nº 23201.003834/2019-24.</p><p>Nº 1.477 - I - Aposentar, nos termos processo nº 23200.002187/2019-43, o(a) servidor(a) PAULO HENRIQUE SOARES DE CARVALHO, Matrícula SIAPE nº 1204975, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Código de Vaga nº 0347685, Classe DIV, Nível 04, do Quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro - Campus Uberaba, de acordo com o §1º, inciso I e §§ 18 e 21 do art. 40 da CF/88 c/c art. 6º-A da EC nº 41/2003 com redação dada pela EC nº 70/2012 e art. 186, inciso I, §1º da Lei nº 8.112/90, com proventos integrais acrescidos de 2%(dois por cento) de Adicional de Tempo de Serviço, de acordo com os artigos 67 e 244 da Lei nº 8.112/90, e da Retribuição por Titulação prevista no arts. 17 e 18 da Lei nº 12.772/12.</p><p>II - Em decorrência da aposentadoria, declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 1.479 - I - Nomear, o(a) servidor(a) WILIAN SANTOS DE SOUZA - Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1761336, para o cargo de Diretor(a) de Administração e Planejamento, Código CD-03, do IFTM - Campus Uberlândia.</p><p>Nº 1.480 - I - Nomear, o(a) servidor(a) MÁRIO LUIZ DA COSTA ASSUNÇÃO JÚNIOR - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2164689, para o cargo de Diretor(a) de Ensino, Pesquisa e Extensão, Código CD-03, do IFTM - Campus Uberlândia.</p><p>Nº 1.481 - I - Exonerar, a partir de 01/10/2019, o(a) servidor(a) JOSE ANTONIO BESSA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1099337, do cargo de Vice-Reitor(a), Código CD-03, do IFTM - Reitoria.</p><p>Nº 1.482 - I - Nomear, a partir de 02/10/2019, o(a) Senhor(a) JOSÉ ANTÔNIO BESSA, nos termos do artigo 1º parágrafo 3º da lei 8.168/91, para o cargo de Vice-Reitor(a), Código CD-03, do IFTM - Reitoria.</p><p>Nº 1.483 - I - Exonerar, a partir de 01/10/2019, o(a) servidor(a) EURIPEDES RONALDO ANANIAS FERREIRA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1163437, do cargo de Pró-Reitor(a) de Extensão Tecnológica, Código CD-02, do IFTM - Reitoria.</p><p>Nº 1.484 - I - Nomear, a partir de 02/10/2019, o(a) Senhor(a) EURIPEDES RONALDO ANANIAS FERREIRA, nos termos do artigo 1º parágrafo 3º da lei 8.168/91, para o cargo de Pró-Reitor(a) de Extensão Tecnológica, Código CD-02, do IFTM - Reitoria.</p><p>Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p class="assina">ROBERTO GIL RODRIGUES ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>