<xml><article id="11081064" name="EXTRATOPORTARIA DOU 01.10 Sérgio" idOficio="5524106" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00016:00148:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São João Del Rei/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12064560">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de  30 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 30 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO JOÃO DEL-REI - UFSJ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 506 Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária ao servidor AGOSTINHO JOSÉ DO CARMO NETO, matrícula SIAPE nº 434624, ocupante do cargo de Vigilante, Classe D, Nível 416, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São João del-Rei, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, incisos I e II, parágrafo único, de 05.07.2005, DOU de 06.07.2005, combinado com o §18 do artigo 40 da Constituição Federal de 1988, com proventos integrais, paridade e demais vantagens de natureza pessoal que lhe foram outorgadas no exercício do cargo. (Processo nº 23122019313/2019-79)</p><p>Nº 507 Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ANTÔNIO CLEMENTE ROSA FILHO, matrícula SIAPE nº 434643, ocupante do cargo de Servente de Limpeza, Classe A, Nível 416, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São João del-Rei, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, incisos I e II, parágrafo único, de 05.07.2005, DOU de 06.07.2005, combinado com o §18 do artigo 40 da Constituição Federal de 1988, com proventos integrais, paridade e demais vantagens de natureza pessoal que lhe foram outorgadas no exercício do cargo. (Processo nº 23122018771/2019-91)</p><p>Nº 508 Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária à servidora JOANA ALVES FHILADELFIO, matrícula SIAPE nº 1049474, ocupante do cargo de Revisor de Texto, Classe E, Nível 415, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São João del-Rei, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, incisos I e II, parágrafo único, de 05.07.2005, DOU de 06.07.2005, combinado com o §18 do artigo 40 da Constituição Federal de 1988, com proventos integrais, paridade e demais vantagens de natureza pessoal que lhe foram outorgadas no exercício do cargo.</p><p>Art. 2º Declarar vago, para fins de direito, o cargo de Revisor de Texto, código de vaga 0342992, referido no artigo 1º da presente Portaria. (Processo nº 23122018628/2019-07)</p><p>Nº 509 Art. 1º Declarar, na forma do artigo 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112 de 11.12.1990 - DOU de 12.12.1990, a vacância do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe C, Adjunto, nível 602, em regime de dedicação exclusiva, da Universidade Federal de São João del-Rei, código de vaga 342934, a partir de 1º de outubro de 2019, tendo em vista a posse do servidor RODRIGO AZEVEDO DOS SANTOS GOUVEA, matrícula SIAPE nº 02124075, em outro cargo inacumulável da administração pública, em consequência de sua aprovação em concurso público. (Processo nº 23122.019973/2019-50)</p><p>Nº 510 Art. 1º Exonerar, a pedido, a servidora MARIA MÔNICA REIS MONDAINI do cargo de Diretora da Divisão de Desenvolvimento de Pessoas, CD-4.</p><p>Art. 2º Exonerar a servidora JAQUELINE MENEZES FARIAS TARÔCO do cargo de Diretora da Divisão de Administração de Pessoal, CD-4.</p><p>Art. 3º Exonerar o servidor VITOR DOMINGOS DOS SANTOS da função de Chefe do Setor de Folha de Pagamento, FG-1.</p><p>Art. 4º Nomear a servidora CRISTIANE APARECIDA DA SILVA para exercer o cargo de Diretora da Divisão de Desenvolvimento de Pessoas, CD-4.</p><p>Art. 5º Nomear o servidor VITOR DOMINGOS DOS SANTOS para exercer o cargo de Diretor da Divisão de Administração de Pessoal, CD-4.</p><p>Art. 6º Nomear o servidor MISAEL WESLEY ANDRADE para exercer a função de Chefe do Setor de Folha de Pagamento, FG-1.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">SÉRGIO AUGUSTO ARAÚJO DA GAMA CERQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>