<xml><article id="11568718" name="ATO PORTARIA N 11508" idOficio="5575946" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2019" artClass="00016:00111:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Gestão e Governança" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12152633">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 11.508,   de 23 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 11.508, de 23 de outubro de 2019</p><p>O Pró-Reitor de Gestão e Governança, no uso de suas atribuições delegadas pelo Magnífico Reitor da Universidade Federal do Rio de Janeiro, através da Portaria nº 4.925 de 12 de junho de 2017, publicada no D.O.U. nº 112 de 13 de junho de 2017, tendo em vista o que consta no Artigo 53 da Lei 8.666/93, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor Alexandre Augusto Prado da Silva, Administrador, SIAPE nº 1898568, Presidente, João Guilherme Alvarenga e Silva, Assistente em Administração, SIAPE nº 3040558, Membro, Thais de Oliveira Carvalho, Assistente em Administração, SIAPE nº 1748410, Membro, Daniele Mendonça Delgado, Administradora, SIAPE nº 2021108, Membro e Agenor Ferreira de Souza, Engenheiro Civil, SIAPE Nº 1768286, Membro, para constituírem a Comissão Especial de Licitação, com atribuições de receber, examinar e julgar todos os documentos e procedimentos relativos à licitação realizada pela Pró-Reitoria de Gestão e Governança, objetivando a Contratação de Empresa para Execução de Obra de Engenharia para Recuperação das Salas do 6º (sexto), 7º (sétimo) Pavimentos e Fechamento Parcial de Vãos da Fachada no 8º (oitavo) Pavimento do Edifício Jorge Machado Moreira (EJMM).</p><p>Art. 2º O Presidente da Comissão, em seus impedimentos, será substituído pelo Membro Daniele Mendonça Delgado.</p><p class="assina">André Esteves da Silva</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>