<xml><article id="11103569" name="130-PR-2019" idOficio="5526398" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/10/2019" artClass="00016:00106:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12068592">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de  27 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 27 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 3.982 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, à servidora MYRIAN JUSSARA TULLIO - 0343136, lotada no Departamento de Direito Público do Setor de Ciências Jurídicas, ocupante do cargo de Assistente em Administração, nível de classificação D, nível de capacitação IV e padrão de vencimento 16, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 7% (sete por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o Incentivo à Qualificação, Decreto nº 5.824/06, mais a Vantagem Pessoal, do Art. 62, da Lei nº 8.112/90, originária da incorporação nos termos do Art. 3º a 11, da Lei nº 8.911/94; Lei nº 9.527/97 e Lei nº 9.624/98, correspondente às frações de décimos, equivalente a 2/10 (dois décimos), da função gratificada, código FG-4, conforme Sentença Judicial, proferida em Ação Ordinária nº 2006.70.00.021630-0, da 4ª Vara Federal do Paraná.</p><p>Nº 3.983 - Conceder benefício de pensão, a partir de 13 de setembro de 2019, data do falecimento de ROBERTO MARIO CLAUSI - 0338797, nos termos dos Art. 215 e 217, inciso I da Lei nº 8.112/90, com redação da Lei nº 13.135/15, à cônjuge MARIA ISABEL DE JESUS MIRANDA CLAUSI, calculado com base nos proventos percebidos pelo ex-servidor, na categoria funcional de Médico Área, em regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, nível de classificação E, nível de capacitação I, padrão de vencimento 16, na forma preceituada no § 7º e § 18, do Art. 40 da E.C. 41/03, c/c Art. 2º da Lei nº 10.887/04.</p><p>Nº 3.984 - Conceder benefício de pensão, a partir de 13 de setembro de 2019, data do falecimento de ROBERTO MARIO CLAUSI - 6338797, nos termos dos Art. 215 e 217, inciso I da Lei nº 8.112/90, com redação da Lei nº 13.135/15, à cônjuge MARIA ISABEL DE JESUS MIRANDA CLAUSI, calculado com base nos proventos percebidos pelo ex-servidor, na categoria funcional de Médico Área, em regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, nível de classificação E, nível de capacitação I, padrão de vencimento 16, na forma preceituada no § 7º e § 18, do Art. 40 da E.C. 41/03, c/c Art. 2º da Lei nº 10.887/04.</p><p>Nº 3.985 - Conceder benefício de pensão, a partir de 15 de setembro de 2019, data do falecimento de ANTONIO MONTES LUZ - 0338515, nos termos dos Art. 215 e 217, inciso I da Lei nº 8.112/90, com redação da Lei nº 13.13515, à cônjuge MARIA D'APPARECIDA MONTES LUZ, calculado com base nos proventos percebidos pelo ex-servidor, na categoria funcional de Professor do Magistério Superior, em regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, classe 6, nível 2, na forma preceituada no § 7º e § 18, do Art. 40 da E.C. 41/03, c/c Art. 2º da Lei nº 10.887/04.</p><p>Nº 3.986 - Conceder benefício de pensão, a partir de 09 de setembro de 2019, data do falecimento de OSWALDO RODRIGUES DE OLIVEIRA - 0342219, nos termos dos Art. 215 e 217, inciso I da Lei nº 8.112/90, com redação da Lei nº 13.135/15, à cônjuge MARIA APARECIDA DE OLIVEIRA, calculado com base nos proventos percebidos pelo ex-servidor, na categoria funcional de Assistente em Administração, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, nível de classificação D, nível de capacitação I, padrão de vencimento 16, na forma preceituada no § 7º e § 18, do Art. 40 da E.C. 41/03, c/c Art. 2º da Lei nº 10.887/04.</p><p>Nº 3.987 - Conceder benefício de pensão, a partir de 16 de agosto de 2019, data do falecimento de MARIA APARECIDA DA SILVA RODRIGUES - 0341396, nos termos dos Art. 215 e 217, inciso I da Lei nº 8.112/90, com redação da Lei nº 13.135/15, ao cônjuge JOAO RODRIGUES FILHO, calculado com base nos proventos percebidos pela ex-servidora, na categoria funcional de Assistente em Administração, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, nível de classificação D, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 13, na forma preceituada no § 7º e § 18, do Art. 40 da E.C. 41/03, c/c Art. 2º da Lei nº 10.887/04.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>