<xml><article id="11527062" name="Ato de 25.10.2019 - nomeacao_doc" idOficio="5567952" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2019" artClass="00016:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12139067">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 5.012 - Tornar sem efeito a Portaria nº. 4455/2019 de nomeação de ROGERIO DA SILVA RIBEIRO , habilitado em concurso público para o cargo de Assistente em Administração, Classe "D", Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, com lotação no Campus Universitário de Belém, publicada no Diário Oficial da União de 23/09/2019, seção 2, página 35, em virtude do não cumprimento do prazo para posse, conforme estabelece o § 6º, do artigo 13, da Lei 8.112/1990.</p><p>Nº 5.013 - Tornar sem efeito a Portaria nº. 4459/2019 de nomeação de VINICIUS ANTONIO DE PAULA VALENTE , habilitado em concurso público para o cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, Classe "D", Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, com lotação no Campus Universitário de Altamira, publicada no Diário Oficial da União de 23/09/2019, seção 2, página 35, em virtude do não cumprimento do prazo para posse, conforme estabelece o § 6º, do artigo 13, da Lei 8.112/1990.</p><p>Nº 5.014 - Tornar sem efeito a Portaria nº. 4448/2019 de nomeação de ANA PAULA DA LUZ CORREA , habilitada em concurso público para o cargo de Técnico em Química, Classe "D", Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, com lotação no Campus Universitário de Belém, publicada no Diário Oficial da União de 23/09/2019, seção 2, página 35, em virtude do não cumprimento do prazo para posse, conforme estabelece o § 6º, do artigo 13, da Lei 8.112/1990.</p><p>Nº 5.015 - Tornar sem efeito a Portaria nº. 4458/2019 de nomeação de JANAINA DE LIMA LEÃO , habilitada em concurso público para o cargo de Técnico de Laboratório - Área: Análises Clínicas, Classe "D", Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, com lotação no Campus Universitário de Belém, publicada no Diário Oficial da União de 23/09/2019, seção 2, página 35, em virtude do não cumprimento do prazo para posse, conforme estabelece o § 6º, do artigo 13, da Lei 8.112/1990.</p><p>Nº 5.016 - Tornar sem efeito a Portaria nº. 4461/2019 de nomeação de TALITA FERNANDA AUGUSTO RIBAS , habilitada em concurso público para o cargo de Técnico de Laboratório - Área: Biologia, Classe "D", Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, com lotação no Campus Universitário de Belém, publicada no Diário Oficial da União de 23/09/2019, seção 2, página 36, em virtude do não cumprimento do prazo para posse, conforme estabelece o § 6º, do artigo 13, da Lei 8.112/1990.</p><p>Nº 5.017 - Tornar sem efeito a Portaria nº. 2817/2019 de nomeação de CLAUDIA MARQUES SANTA ROSA MALCHER, habilitada em concurso público para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe "A", com a denominação de Adjunto A, Nível 1, com lotação no Instituto de Ciências da Saúde, publicada no Diário Oficial da União de 10/06/2019, seção 2, página 36, em virtude do não cumprimento do prazo para posse, conforme estabelece o § 6º, do artigo 13, da Lei 8.112/1990.</p><p>Nº 5.018 - Tornar sem efeito a Portaria nº. 4631/2019 de nomeação de LORENA LUANA WANESSA GOMES GARCIA, habilitada em concurso público para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe "A", com a denominação de Adjunto A, Nível 1, com lotação no Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, publicada no Diário Oficial da União de 30/09/2019, seção 2, página 51, em virtude de desistência da candidata.</p><p>Nº 5.019 - Nomear em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º, 10, 13 e 20 com seus incisos e parágrafos da Lei 8.112/90, com alterações da Lei 9.527/97 e do art. 6º da Emenda Constitucional nº 19/1998, CELIO FARIAS DA SILVA, para o cargo de Assistente em Administração, Classe "D", Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, habilitado em Concurso Público, homologado pelo Edital nº 192/2018, de 05/07/2018, publicado no Diário Oficial da União em 06/07/2018, seção 2, em regime de trabalho de 40 horas semanais, com lotação no Campus Universitário de Belém, código de vaga nº 252503.</p><p>Nº 5.020 - Nomear em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º, 10, 13 e 20 com seus incisos e parágrafos da Lei 8.112/90, com alterações da Lei 9.527/97 e do art. 6º da Emenda Constitucional nº 19/1998, KARLENO DOS REIS RIBEIRO, para o cargo de Técnico de Tecnologia da Informação , Classe "D", Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, habilitado em Concurso Público, homologado pelo Edital nº 192/2018, de 05/07/2018, publicado no Diário Oficial da União em 06/07/2018, seção 2, em regime de trabalho de 40 horas semanais, com lotação no Campus Universitário de Altamira, código de vaga nº 609683.</p><p>Nº 5.021 - Nomear em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º, 10, 13 e 20 com seus incisos e parágrafos da Lei 8.112/90, com alterações da Lei 9.527/97 e do art. 6º da Emenda Constitucional nº 19/1998, SALIM RODRIGUES DA SILVA, para o cargo de Técnico em Química, Classe "D", Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, habilitado em Concurso Público, homologado pelo Edital nº 244/2015, de 26/11/2015, publicado no Diário Oficial da União em 27/11/2015, seção 3, em regime de trabalho de 40 horas semanais, com lotação no Campus Universitário de Belém, código de vaga nº 298046.</p><p>Nº 5.022 - Nomear em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º, 10, 13 e 20 com seus incisos e parágrafos da Lei 8.112/90, com alterações da Lei 9.527/97 e do art. 6º da Emenda Constitucional nº 19/1998, LUAN NASCIMENTO MESQUITA, para o cargo de Técnico de Laboratório - Área: Análises Clínicas, Classe "D", Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, habilitado em Concurso Público, homologado pelo Edital nº 192/2018, de 05/07/2018, publicado no Diário Oficial da União em 06/07/2018, seção 2, em regime de trabalho de 40 horas semanais, com lotação no Campus Universitário de Belém, código de vaga nº 965631.</p><p>Nº 5.023 - Nomear em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º, 10, 13 e 20 com seus incisos e parágrafos da Lei 8.112/90, com alterações da Lei 9.527/97 e do art. 6º da Emenda Constitucional nº 19/1998, ERLAYNE SILVANA SANTIAGO CAVALCANTE, para o cargo de Técnico de Laboratório - Área: Biologia, Classe "D", Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, habilitada em Concurso Público, homologado pelo Edital nº 244/2015, de 26/11/2015, publicado no Diário Oficial da União em 27/11/2015, seção 3, em regime de trabalho de 40 horas semanais, com lotação no Campus Universitário de Belém, código de vaga nº 291296.</p><p>Nº 5.024 - Nomear DAIANA TRAVASSOS ALVES, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º, I e 10º da Lei nº 8.112/90, homologado pelo Edital nº 226 de 10/07/2019, publicado no Diário Oficial da União em 11/07/2019, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe "A", com a denominação de Adjunto A, Nível 1, para o Quadro Permanente de Pessoal da Universidade Federal do Pará, em Regime de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, com lotação no Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, código de vaga nº 0252280.</p><p>Nº 5.025 - Nomear MARIANE FURTADO GONÇALVES, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º, I e 10º da Lei nº 8.112/90, homologado pelo Edital nº 380 de 23/10/2019, publicado no Diário Oficial da União em 24/10/2019, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe "A", com a denominação de Adjunto A, Nível 1, para o Quadro Permanente de Pessoal da Universidade Federal do Pará, em Regime de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, com lotação no Instituto de Tecnologia, código de vaga nº 253036</p><p>Nº 5.027 - Retificar a Portaria nº 4877/2019, de nomeação do candidato DEYVSON DIEGO DE LIMA REIS, publicada no Diário Oficial da União em 21/10/2019, página 34, para declarar que a denominação é Assistente A e não como constou na referida portaria.</p><p>Nº 5.028 - Retificar a Portaria nº 4888/2019, de nomeação da candidata WALERIA DA SILVA PLACIDO, publicada no Diário Oficial da União em 21/10/2019, página 34, para declarar que denominação é Assistente A e não como constou na referida portaria.</p><p>Nº 5.030 - Nomear VERENA DE NAZARÉ BATISTA BUTZKE PACHECO, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º, I e 10º da Lei nº 8.112/90, homologado pelo Edital nº 359 de 10/10/2019, publicado no Diário Oficial da União em 11/10/2019, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe "A", com a denominação de Assistente A, Nível 1, para o Quadro Permanente de Pessoal da Universidade Federal do Pará, em Regime de 40 horas semanais sem Dedicação Exclusiva, com lotação no Instituto de Ciências da Saúde, código de vaga nº 696786.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>