<xml><article id="11122512" name="portaria 19039 SGP" idOficio="5527303" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/10/2019" artClass="00043:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="192" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12070052">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 19.039, de  27 de setembro de 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria Nº 19.039, de 27 de setembro de 2019</p><p>A PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PARÁ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e à vista do contido no Processo Administrativo Eletrônico nº 0010943-75.2019.6.14.8000, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR, a pedido, o servidor JOSÉ DE RIBAMAR FRANÇA SILVA, Técnico Judiciário da Área Administrativa do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, da Função Comissionada de Chefe da Seção de Planejamento e Estudos Eleitorais, nível FC-6, com fulcro no art. 35, II, da Lei nº 8.112/1990, com efeitos a contar de 01.10.2019.</p><p>Art. 2º Dispensar, com efeitos a contar de 01.10.2019, a servidora VALENA LAREDO MENDONÇA WANZELER, Técnico Judiciário da Área Administrativa do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, da Função Comissionada de Assistente II, nível FC-2, da Escola Judiciária Eleitoral, com fulcro no art. 35, I, da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 3º Designar, com efeitos a contar de 01.10.2019, a servidora VALENA LAREDO MENDONÇA WANZELER, Técnico Judiciário da Área Administrativa do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Chefe da Seção de Planejamento e Estudos Eleitorais, nível FC-6, com fulcro nas Leis nºs 8.112/1990 e 11.416/2006.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUZIA NADJA GUIMARAES NASCIMENTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>