<xml><article id="11203889" name="DESPACHOS GAB.REITOR 2019_II" idOficio="5535477" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="08/10/2019" artClass="00016:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12084168">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de 7 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS de 7 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, pela Portaria MEC n. 188, de 06/03/1995, publicada no Diário Oficial de 08/03/1995, AUTORIZA o Afastamento do País do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>MARIA ALCIONE MUNHOZ, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE EDUCACAO ESPECIAL, de 20 de Outubro de 2019 à 26 de Outubro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de a Arquivologia e inclusão: a necessidade do conhecimento para gestão do acesso universal nos arquivos em Montevideo/Uruguai com ônus para UFSM (Diárias) 21/10/2019 - 21/10/2019; (Processo Nº 23081.050433/2019-77).</p><p>BARBARA TIRLONI, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE QUÍMICA, de 30 de Novembro de 2019 à 17 de Dezembro de 2019, para realizar Afastamento Eventual para participar de atividades de pesquisa na instituição Freie Universität Berlin, em Berlim/Alemanha com ônus para CAPES(Diárias) 30/11/2019 - 17/12/2019 ; com ônus para CAPES (Passagens) 01/12/2019 - 16/12/2019; (Processo Nº 23081.055081/2019-46).</p><p>ALENCAR JUNIOR ZANON, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE FITOTECNIA, de 20 de Outubro de 2019 à 26 de Outubro de 2019, para realizar Afastamento Eventual/ministrar curso, palestras e similares na instituição Universidad de Entre Ríos, em Paraná/Argentina Com ônus limitado (Processo Nº 23081.055105/2019-67).</p><p>SILON JUNIOR PROCATH DA SILVA, Engenheiro Agrônomo do COORDENADORIA DE EMPREENDEDORISMO, de 11 de Outubro de 2019 à 12 de Outubro de 2019, para realizar Afastamento Eventual para viagem a trabalho na instituição Universidad Tecnológica de Uruguay (UTEC), em Rivera/Uruguai com ônus para Universidad Tecnológica de Uruguay (UTEC) (Passagens) 11/10/2019 - 12/10/2019; (Processo Nº 23081.054781/2019-13).</p><p>ERICO MARLON DE MORAES FLORES, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do SECRETARIA DE APOIO INTERNACIONAL, de 16 de Outubro de 2019 à 19 de Outubro de 2019, para realizar Afastamento Eventual para viagem a trabalho na instituição Asociación de Universidades Grupo Montevideo, em Santa Fe/Argentina com ônus para UFSM(Diárias) 17/10/2019 - 18/10/2019 ; (Processo Nº 23081.053860/2019-15).</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>