<xml><article id="11464208" name="2210PRT728A735-SE-SG-S-2" idOficio="5561321" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/10/2019" artClass="00006:00006:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="206" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12127869">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE OUTUBRO DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria nº 32, de 3 de outubro de 2019, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 728 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>THALLYS GOMES DE SOUSA DA SILVA para a Função Comissionada do Poder Executivo, código FCPE 102.2, Assistente, na Subchefia Adjunta de Gestão Pública da Subchefia para Assuntos Jurídicos da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 729 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>DAILTON WILLIAM RAMOS DE SOUZA da função de Supervisor, código GR-V, do Serviço de Áudio e Vídeo da Divisão de Relacionamento com o Usuário da Coordenação-Geral de Operações e Atendimento a Usuários da Diretoria de Tecnologia da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 15 de outubro de 2019.</p><p>Nº 730 -<strong>EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>LUIS HENRIQUE D'ANDREA do cargo de Assessor, código DAS 102.4, da Secretaria Especial de Assuntos Estratégicos da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 21 de outubro de 2019.</p><p>Nº 731 -<strong>DISPENSAR</strong>, a pedido</p><p>MAGALY DIVINA ARRUDA da função de Supervisora, código GR-V, da Diretoria de Tecnologia da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 21 de outubro de 2019.</p><p>Nº 732 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>PAULO CELSO MAISTRO SPOLIDORIO da Função Comissionada do Poder Executivo, código FCPE 102.2, Assistente, da Subchefia Adjunta de Gestão Pública da Subchefia para Assuntos Jurídicos da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 733 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>SANDRA MARIA DA SILVA SANTANA da função de Supervisora, código GR-V, da Coordenação de Documentação da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 734 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>RODRIGO EUSEBIO PEREIRA do cargo de Assistente, código DAS 102.2, da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 735 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>RODRIGO EUSEBIO PEREIRA para a função de Supervisor, código GR-V, na Coordenação de Documentação da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p class="assina">ANTONIO CARLOS PAIVA FUTURO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>