<xml><article id="11080014" name="ATO EDITAL DE SUSPENSÃO DE PAGAM" idOficio="5523945" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="01/10/2019" artClass="00099:00024:00002:00031:00133:00136:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="136" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=136" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12064358">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL   Nº 70/2019SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 70/2019SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>O Chefe do Serviço de Gestão Administrativa da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Estado do Rio Grande do Sul, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela PT\SE\SAA\MS Nº 1.804, de 01 de outubro de 2013, publicada no DOU Nº 192, de 03 de outubro de 2013, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto nº 7.862/2012, de 08 de dezembro de 2012, Portaria nº 08 - GM/MP, de 07 de janeiro de 2013, e pela Orientação Normativa SEGEP Nº 1, de 10 de janeiro de 2013, resolve:</p><p>1 - Tornar pública a relação dos aposentados e/ou pensionistas que terão o pagamento do provento e/ou benefício de pensão suspenso por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual, no mês do aniversário:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>CPF</p></td></tr><tr><td><p>253.788.050-15</p></td><td><p>ANA LUCIA AVILA DOS SANTOS</p></td></tr><tr><td><p>020.443.620-66</p></td><td><p>CONCEICAO VOLKMANN</p></td></tr><tr><td><p>095.014.010-49</p></td><td><p>DIVA LITWINA GUNTZEL</p></td></tr><tr><td><p>452.709.370-34</p></td><td><p>GEMA SANGALLI</p></td></tr><tr><td><p>639.616.870-72</p></td><td><p>ROSA LILIANE BITTENCOURT PEREIRA</p></td></tr><tr><td><p>838.506.860-00</p></td><td><p>TEREZA MELO DE OLIVEIRA</p></td></tr></table><p>2 - O restabelecimento do pagamento do provento e/ou da pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal dos interessados no Serviço de Gestão de Pessoas na Av. Borges de Medeiros, 536 / sala 509, Centro / Porto Alegre/RS, portando a documentação estabelecida nos Arts. 5º e 6º da ON SEGEP publicada no Diário Oficial da União de 14 de janeiro de 2013.</p><p>3 - Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista, deverá ser solicitado o agendamento de visita técnica, por meio do telefone (51)3213-2139 ou (51)3213-2074, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita técnica.</p><p class="assina">OSWALDO SILVINO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>