<xml><article id="11189627" name="CORREIO ELETRONICO GR - 07.10.19" idOficio="5533745" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2019" artClass="00016:00083:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alagoas/Reitoria" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12081234">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º, art. 15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4067/MEC, de 29.12.03, resolve:</p><p>Nº 1.155-Autorizar o afastamento de JOSÉ MÁRCIO AUGUSTO DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, mat./SIAPE nº 1437208, para realizar Pós-Doutorado na Universidade de Valência, em Valência/Espanha, no período de 23.09.19 a 22.09.20, com ônus limitado pela UFAL, homologando o dia 23.09.19, de acordo com o art. 96-A da Lei nº 8.112/90 e o art. 30 da Lei nº 12.772/12. (Proc. nº 23065.025268/19-13).</p><p>Nº 1.167-Autorizar o afastamento de RISIA CRISTINA EGITO DE MENEZES, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, mat./SIAPE nº 1635142, para realizar Pós-Doutorado na Universidade de Coimbra, em Coimbra/Portugal, no período de 15.10.20 a 14.10.21, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o art. 96-A da Lei nº 8.112/90 e o art. 30 da Lei nº 12.772/12. (Proc. nº 23065.024778/19-73).</p><p>Nº 1.184- I. Autorizar o afastamento do país de PRISCILLA RAMALHO LEPRE, Professor do Magistério Superior, SIAPE nº 2030946, para realizar Doutorado sanduíche, em Torino/Itália, no período de 01.08.19 a 31.07.20, com ônus limitado pela UFAL e ônus pela CAPES, de acordo com o art. 30 da Lei nº 12.772/12 e o art. 96-A da Lei nº 8.112/90, homologando o período de 01.08.19 a 23.09.19.</p><p>II. O afastamento é parte complementar do Doutorado no país autorizado pela Port. nº 1.134/18-GR/UFAL, publicada no BP nº 228, de 18.12.18.</p><p>III. Prorrogar, no período de 02.08.20 a 01.09.20, o afastamento para cursar Doutorado na Universidade Federal de Pernambuco/UFPE, em Recife/PE, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o art. 30 da Lei nº 12.772/12 e o art. 96-A da Lei nº 8.112/90. (Proc. nº 23065.022124/19-13).</p><p class="assina">MARIA VALÉRIA COSTA CORREIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>