<xml><article id="11077239" name="ARQUIVO DOU 1OUTUBRO" idOficio="5523780" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00024:00002:00014:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Amapá/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="89" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=89" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12063656">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 27 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 27 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NO AMAPÁ, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria 3.069/SAA/SE/MS de 21/09/2018, publicada no Diário Oficial da União nº 184, de 24/09/2018, resolve:</p><p>Nº 133 - I - Conceder Aposentadoria Voluntária por Idade e Tempo de Contribuição, com fundamento legal no artigo 3º, da EC nº 47/05, ao servidor FRANCISCO CARLOS VILHENA DA SILVA, no Cargo de Guarda de Endemias, Matrícula nº 0499614, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde no Amapá, com os proventos integrais, acrescidos das demais vantagens a que fizer jus.</p><p>II - Declarar vago o referido Cargo.</p><p>(Processo nº 25013.000564/2019-42)</p><p class="assina">MACENA CRISTINA DE JESUS MARTINS</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NO AMAPÁ, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria 3.069/SAA/SE/MS de 21/09/2018, publicada no Diário Oficial da União nº 184, de 24/09/2018, resolve:</p><p>Nº 134 - I - Conceder Pensão por morte com duração temporária à ELIETE RODRIGUES DA PAIXÃO, na condição de cônjuge do servidor aposentado JOSÉ DE SOUSA NEVES, Matrícula SIAPE nº 0484642, Agente de Saúde Pública, falecido em 10 de setembro de 2019, com fundamento no artigo 215, no inciso I do artigo 217 e artigo 222, inciso VII, alínea "a", da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015.</p><p>(Processo SEI nº 25013.000548/2018-50).</p><p>Nº 135 - I - Conceder Pensão por morte com duração temporária à EMILLY CRUZ NEVES, na condição de filha do servidor aposentado JOSÉ DE SOUSA NEVES, Matrícula SIAPE nº 0484642, Agente de Saúde Pública, falecido em 10 de setembro de 2019, com fundamento no artigo 215, no inciso IV do artigo 217 e artigo 222, inciso IV da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015.</p><p>(Processo SEI nº 25013.000552/2018-18)</p><p class="assina">MACENA CRISTINA DE JESUS MARTINS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>