<xml><article id="11288597" name="PORTARIA CIVIL JOSE ADRIANO" idOficio="5544121" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/10/2019" artClass="00013:00002:00072:00002:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência de Administração no Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12098299">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 01 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 5.510 - Conceder pensão ao JOSE ADRIANO FRAGOSO DA SILVA, CPF: 921.215.947-87, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de filho inválido, da ex-servidora aposentada CARMEN DE MELLO FRAGOSO, Matrícula SIAPE Nº 125113, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, Classe Especial, Padrão II, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da MP. 765/2016, com efeitos financeiros a partir da data do óbito 30.11.2018, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso IV, alínea "b", da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. (Proc. nº 10167.109448/2018-86).</p><p>Nº 5.866 - Conceder pensão a IONE DAMASCENO DOS SANTOS MOTTA, CPF: 044.146.777-69, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de viúva, do ex-servidor aposentado CELSO DA SILVA MOTTA, data do óbito em 09.04.2019, Matrícula SIAPE Nº 107712, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Auxiliar de Artífice, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da Lei 13.324/2016, com efeitos financeiros a partir de 27.09.2019, conforme Art. 219, Inciso II, da Lei 13.846 de 18.06.2019 de conversão da MP 871/2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 70/2012. (Proc. nº 10768.102788/2019-98).</p><p>Nº 5.884 - Conceder pensão a EDINEIA RODRIGUES DA COSTA MOURA, CPF: 410.571.047-87, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de viúva, do ex-servidor aposentado POTYGUARA MOURA, Matrícula SIAPE Nº 106357, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da MP.765/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito em 13.09.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. (Proc. nº 10768.102673/2019-01).</p><p>Nº 5.898 - Conceder pensão a TEREZINHA MARIA SANTIAGO DE ARAUJO, CPF: 110.250.187-53, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de viúva, do ex-servidor aposentado LUIZ MARTINS DE ARAUJO, Matrícula SIAPE Nº 908297, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da MP.765/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito em 10.09.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. (Proc. nº 10768.102815/2019-22).</p><p>Nº 5.958 - Conceder pensão a LUCI SANT'ANNA PIERATTI, CPF: 288.444.327-49, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de viúva, do ex-servidor aposentado JOSÉ CARLOS COELHO PIERATTI, Matrícula SIAPE Nº 97657, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da MP.765/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito em 03.09.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 47, Art. 3º. (Proc. nº 10768.102739/2019-55).</p><p>Nº 5.964 - Conceder pensão a NYCHOLAS ARCA SANTOS, CPF: 163.394.977-05 Data de Nascimento 04.11.2000, no valor de R$ 5.313,91, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de filho, do ex-servidor JORGE ELIAS DOS SANTOS, Matrícula SIAPE Nº 748668, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Técnico de Nível Médio, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da Lei 13.324, com efeitos financeiros a partir do óbito em 02.08.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso IV, alínea "a", da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. (Proc. 10768.102320/2019-01).</p><p class="assina">MARIA ANGELA MOREIRA CARNAVAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>