<xml><article id="11499378" name="ATOS DA GRE N. 1807;2266;2272 AO" idOficio="5565180" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="25/10/2019" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12133668">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 24 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 24 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, resolve:</p><p>Nº 1.807 - Art. 1º Designar a servidora Marcela Barbosa da Silva para exercer o encargo de substituto eventual da Coordenadora do Cerimonial, código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares. Art. 2º Revogar o Ato da Reitoria nº 0655/2019, que foi publicado no Diário Oficial da União no dia 11/4/2019, Edição 70, Seção 2, página 44, uma vez que houve alteração na indicação dos substitutos eventuais. Art. 3º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação. Proc.Eletrônico 23106.062724/2019-82.</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 9º, inciso I, e art. 10 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, resolve:</p><p>Nº 2.266 - Nomear Alcides Costa Vaz, candidato habilitado em 1º lugar no Concurso Público de Provas e Prova de Títulos objeto do Edital Convocatório 025/2019, publicado no DOU de 28/2/2019, autorizado pela Portaria Interministerial 316, publicada no DOU de 19/10/2017, e Edital de Homologação 270/2019, publicado no DOU de 14/10/2019, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe "A", com a denominação de Professor Titular Livre "E", titulação de Doutorado, Regime de Trabalho em Dedicação Exclusiva, da Carreira de Magistério Superior do Quadro de Pessoal Permanente da Universidade de Brasília, de acordo com a Lei nº 12.772, de 28/12/2012, com lotação no Instituto de Relações Internacionais (IREL), em vaga de código nº 992607, decorrente da Portaria MEC nº 490, de 4/6/2014 (DOU nº 106, de 5/6/2014) - Distribuída pela RCEPE nº 163/2014. Provimento em conformidade com a Portaria Interministerial 316, publicada no DOU de 19/10/2017.</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias, resolve:</p><p>Nº 2.272 - Nomear a servidora Soraya Marciano Silva de Carvalho para substituir o Coordenador de Contencioso (CD-04) durante o período de férias regulamentares, de 14/10/2019 a 23/10/2019, do titular Luiz Carlos de Souza. Proc.Eletrônico 23106.127950/2019-16.</p><p>Nº 2.273 - Nomear a servidora Soraya Marciano Silva de Carvalho para substituir o Subprocurador Geral da PJU (CD-04) durante o período de férias regulamentares, de 4/11/2019 a 13/11/2019, do titular Maurício Rovigatti Leiva. Proc.Eletrônico 23106.128517/2019-06.</p><p>Nº 2.274 - Nomear a servidora Maria Célia Orlato Selem para substituir a Diretora da Diretoria da Diversidade do Decanato de Assuntos Comunitários (CD-04) durante o período de licença capacitação, de 26/9/2019 a 9/11/2019, da titular Susana Xavier. Proc.Eletrônico 23106.109294/2019-70.</p><p>Nº 2.275 - Nomear a servidora Larissa Redusino Abreu para substituir a Diretora de Administração e Logística (CD-04) durante o período de licença capacitação, de 2/11/2019 a 30/11/2019, da titular Ana Cristina Brandão Ribeiro Silva. Proc.Eletrônico 23106.127528/2019-61.</p><p>Nº 2.276 - Designar a servidora Julia Chamusca Chagas para exercer a função de Coordenadora de Promoção de Saúde e Qualidade de Vida (FG-02). Proc.Eletrônico 23106.079090/2019-05.</p><p>Nº 2.277 - Dispensar a servidora Silvia Maria Ferreira Guimarães da função de Coordenadora de Extensão do Instituto de Ciências Sociais (FG-02). Proc.Eletrônico 23106.129795/2019-72.</p><p>Nº 2.278 - Designar o servidor Cristhian Teófilo da Silva para exercer a função de Coordenador de Extensão do Instituto de Ciências Sociais (FG-02). Proc.Eletrônico 23106.129795/2019-72.</p><p>Nº 2.279 - Designar o servidor Marcello Ferreira para exercer a função de Assessor da Direção do Centro de Educação a Distância (FG-01). Proc.Eletrônico 23106.132353/2019-11.</p><p>Nº 2.280 - Exonerar, a pedido e a partir de 1/11/2019, o servidor Marcio Marianno Lisboa do cargo de Diretor Técnico de Manutenção Predial (CD-04). Proc.Eletrônico 23106.131481/2019-30.</p><p>Nº 2.281 - Nomear, a partir de 1/11/2019, o servidor João Victor Cavalcante Barros para exercer o cargo de Diretor Técnico de Manutenção Predial (CD-04). Proc.Eletrônico 23106.131481/2019-30.</p><p>Nº 2.282 - Tornar sem efeito o Ato da Reitoria nº 0326/2019, publicado no DOU de 18/3/2019, que designou a servidora Deise Mazarella Goulart Ferreira para exercer a função de Assessora da Direção do Centro de Educação a Distância (FG-01). Proc.Eletrônico 23106.013355/2019-02.</p><p>Nº 2.286 - Aposentar Margarete Marques Lino, a partir de 10/10/2019 conforme o Laudo Médico Pericial nº 0.189.937/2019, do quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 1842924, no cargo de Professor do Magistério Superior, classe Adjunto, nível 01, com Doutorado, regime de trabalho de dedicação exclusiva, lotada no Departamento de Enfermagem, com fundamento no art. 40, § 1º, I, da CF, com redação dada pela E. C. nº 41/03. Os proventos serão calculados com base no art. 1º da Lei nº 10887/04. Proc.Eletrônico 23106.128573/2019-32.</p><p class="assina">ENRIQUE HUELVA UNTERNBÄUMEN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>