<xml><article id="11246616" name="Portarias DOU - OUTU" idOficio="5540112" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/10/2019" artClass="00013:00044:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="197" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12091405">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 9 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 9 de outubro de 2019</p><p>O SECRETÁRIO ADJUNTO DE COORDENAÇÃO E GOVERNANÇA DO PATRIMÔNIO DA UNIÃO, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESESTATIZAÇÃO, DESINVESTIMENTO E MERCADOS, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 77, de 20 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 22 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Nº 3.245 Designar o servidor ESTANLER FERREIRA DE SOUZA, CPF: ***.925.362-**, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Coordenador, código DAS 101.3, na Superintendência no Estado de Alagoas, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização e Desinvestimento, do Ministério da Economia, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, ficando dispensado o atual ocupante do encargo.</p><p>Nº 4.636 Dispensar a servidora RAFAELA LIMA DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 1766552, da Função Gratificada, código FG-2, na Superintendência no Distrito Federal, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização e Desinvestimento, do Ministério da Economia.</p><p>Nº 4.637 Designar o servidor AMAURY DAS NEVES CLEMENTE, matrícula SIAPE nº 665736, para exercer a Função Gratificada, código FG-2, na Superintendência no Distrito Federal, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização e Desinvestimento, do Ministério da Economia.</p><p class="assina">MAURO BENEDITO DE SANTANA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>