<xml><article id="11269237" name="DESPACHOS DO REITOR Várias datas" idOficio="5542347" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="11/10/2019" artClass="00016:00107:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="198" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12095052">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 23 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO De 23 de agosto de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404-MEC, de 23 de abril de 2009, autoriza o afastamento do país do seguinte servidor:</p><p>FABIO BARBOSA DE SOUZA, SIAPE nº 2475838, lotado(a) no(a) Departamento de Prótese e Cirurgia Buco-Facial, no período de 24/08/2019 a 31/08/2019, trânsito incluído, para realizar visita à Universidade de Tecnologia de Durba, em Durban/África do Sul, ônus limitado. (Processo nº 23076.026788/2019-14)</p><p class="assina">ANÍSIO BRASILEIRO DE FREITAS DOURADO</p><p class="identifica">DESPACHO De 19 de setembro de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404-MEC, de 23 de abril de 2009, autoriza o afastamento do país das seguintes servidoras:</p><p>ANA CHRISTINA BRASILEIRO VIDAL, SIAPE nº 1293690, lotado(a) no(a) Departamento de Genética, no período de 05/10/2019 a 11/10/2019, trânsito incluído, para participar do XVII Congreso Latinoamericano de Genética y V Simposio Latinoamericano de Citogenética y Evolución, em Mendoza/Argentina, ônus limitado. (Processo nº 23076.031230/2019-51)</p><p>NEIDE SANTOS, SIAPE nº 1372392, lotado(a) no(a) Departamento de Genética, no período de 04/10/2019 a 12/10/2019, trânsito incluído, para participar do XVII Congreso Latinoamericano de Genética y V Simposio Latinoamericano de Citogenética y Evolucion, em Mendoza/Argentina, ônus limitado. (Processo nº 23076.030990/2019-41)</p><p class="assina">ANÍSIO BRASILEIRO DE FREITAS DOURADO</p><p class="identifica">DESPACHO De 25 de setembro de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404-MEC, de 23 de abril de 2009, autoriza o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>ANA CECILIA VIEIRA DA NOBREGA, SIAPE nº 1621720, lotado(a) no(a) Núcleo de Tecnologia, no período de 22/10/2019 a 28/10/2019, trânsito incluído, para participar do INTERNATIONAL VIRTUAL EXCHANGE CONFERENCE: ADVANCING THE FIELD OF ONLINE INTERNATIONAL LEARNING, em Tacoma/Estados Unidos, ônus para a UFPE. (Processo nº 23076.038498/2019-13)</p><p>BRUNO AUGUSTO NOGUEIRA MONTEIRO PONTES, SIAPE nº 1960330, lotado(a) no(a) Departamento de Ciências Administrativas, no período de 14/10/2019 a 30/09/2020, trânsito incluído, para realizar doutorado desenvolvimento e meio ambiente, em Bologna/Itália, ônus limitado. (Processo nº 23076.039670/2019-56)</p><p class="assina">ANÍSIO BRASILEIRO DE FREITAS DOURADO</p><p class="identifica">DESPACHO De 27 de setembro de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404-MEC, de 23 de abril de 2009, autoriza o afastamento do país da seguinte servidora:</p><p>IRANETE MARIA DA SILVA LIMA, SIAPE nº 2306894, lotado(a) no(a) Núcleo de Formação de Docentes, no período de 11/10/2019 a 27/10/2019, trânsito incluído, para participar 20e École d'Été de Didactique des Mathématiques e da Jornada Científica no Institut français de l'Éducation, em Grenoble/França, ônus limitado. (Processo nº 23076.030846/2019-12)</p><p class="assina">ANÍSIO BRASILEIRO DE FREITAS DOURADO</p><p class="identifica">DESPACHO De 30 de setembro de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404-MEC, de 23 de abril de 2009, autoriza o afastamento do país do seguinte servidor:</p><p>BENOIT FRANCIS PATRICE LOEUILLE, SIAPE nº 2278076, lotado(a) no(a) Departamento de Botânica, no período de 28/10/2019 a 31/10/2019, trânsito incluído, para participar do Compositae of the world: nomenclatural database project, em Oostende/Bélgica, ônus limitado. (Processo nº 23076.039704/2019-11)</p><p class="assina">ANÍSIO BRASILEIRO DE FREITAS DOURADO</p><p class="identifica">DESPACHO De 9 de outubro de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404-MEC, de 23 de abril de 2009, autoriza o afastamento do país da seguinte servidora:</p><p>ANA ELISA TOSCANO MENESES DA SILVA CASTRO, SIAPE nº 1801845, lotado(a) no(a) Núcleo de Enfermagem, no período de 01/12/2019 a 30/11/2020, trânsito incluído, para participar do Programa de Professor Visitante no Exterior na Université Claude Bernard Lyon I, em Lyon/França, ônus para a CAPES. (Processo nº 23076.046133/2019-62)</p><p class="assina">ANÍSIO BRASILEIRO DE FREITAS DOURADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>