<xml><article id="11064902" name="PT 136 a 141 REGIONAL-IV" idOficio="5500752" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00013:00058:00237:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Nordeste em Recife/Serviço de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12023678">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS  DE  16  DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A Chefe do Serviço de Gestão de Pessoas da Superintendência Regional Nordeste - IV do INSS em Recife no Estado de Pernambuco, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 216, inciso I, letra "e", da PT/MDS/Nº 414, de 28 de setembro de 2017, publicada no DOU nº 188-A, de 29 de setembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 136 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor VANILDO BERTO BARBOSA, matrícula SIAPE 0904200, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, conforme o contido no Processo nº 35662.000166/2019-35. Declarar vago, em consequência, o cargo acima citado.</p><p>Nº 137 - Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora ELIZABETE NUNES DE SOUSA, matrícula SIAPE 0903101, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, conforme o contido no Processo nº 35662.000173/2019-37. Declarar vago, em consequência, o cargo acima citado.</p><p>Nº 138 - Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora MARINALDA SEVERINA DA SILVA NASCIMENTO, matrícula SIAPE 0903163, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, conforme o contido no Processo nº 35662.000174/2019-81. Declarar vago, em consequência, o cargo acima citado.</p><p>Nº 139 - Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora MARIA DE FATIMA LOUREIRO DE ALBUQUERQUE, matrícula SIAPE 0903108, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, conforme o contido no Processo nº 35662.000175/2019-26. Declarar vago, em consequência, o cargo acima citado.</p><p>Nº 140 - Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora ANGELA MARIA FONSECA ALVES, matrícula SIAPE 0903099, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, conforme o contido no Processo nº 35662.000176/2019-71. Declarar vago, em consequência, o cargo acima citado.</p><p>Nº 141 - Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora ROSA MARIA BARBOSA DE FARIAS, matrícula SIAPE 0903252, ocupante do cargo de Agente de Serviços Diversos, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, conforme o contido no Processo nº 35662.000187/2019-51. Declarar vago, em consequência, o cargo acima citado.</p><p class="assina">LUCIANE DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>