<xml><article id="11391782" name="Portaria 299 - 300 - 301 - 302 -" idOficio="5554296" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/10/2019" artClass="00013:00075:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="203" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12116035">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS   DE  17  DE  OUTUBRO  DE  2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PESQUISA ECONÔMICA APLICADA - IPEA, no uso de suas atribuições que lhe são conferidas pelo inciso VII do art. 17 do Decreto n° 7.142, de 29 de março de 2010, resolve:</p><p>Nº 299- Dispensar o servidor ROBERTO ROCHA COELHO PIRES, Matrícula SIAPE nº 1731554, do encargo de substituto eventual do servidor CLAUDIO ROBERTO AMITRANO, para atuar junto ao Mestrado Profissional, código FCPE 101.3, no âmbito da Diretoria de Estudos e Políticas do Estado, das Instituições e da Democracia - DIEST.</p><p>Nº 300- Designar o servidor ALEXANDRE DOS SANTOS CUNHA, Matrícula SIAPE nº 1703357, para o encargo de substituto eventual do servidor CLAUDIO ROBERTO AMITRANO, para atuar junto ao Mestrado Profissional, código FCPE 101.3, no âmbito da Diretoria de Estudos e Políticas do Estado, das Instituições e da Democracia - DIEST, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 301- Dispensar o servidor MAURO SANTOS SILVA, Matrícula SIAPE nº 1354755, do encargo de substituto eventual do Chefe de Serviço de apoio Metodológico e Estatístico - SEMET, código FCPE 101.1, da Coordenação-Geral de Estudos e Políticas do Estado, das Instituições e da Democracia - CGEST, da Diretoria de Estudos e Políticas do Estado, das Instituições e da Democracia - DIEST.</p><p>Nº 302- Designar o servidor ROBERTO ROCHA COELHO PIRES, Matrícula SIAPE nº 1731554, para o encargo de substituto eventual do Chefe de Serviço de apoio Metodológico e Estatístico - SEMET, código FCPE 101.1, da Coordenação-Geral de Estudos e Políticas do Estado, das Instituições e da Democracia - CGEST, da Diretoria de Estudos e Políticas do Estado, das Instituições e da Democracia - DIEST, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p class="assina">CARLOS VON DOELLINGER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>