<xml><article id="11530616" name="Edital 05-2019 Suspensao Pagamen" idOficio="5568236" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="29/10/2019" artClass="00099:00024:00034:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="73" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=73" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12139544">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 5,  de 25 DE OUTUBRO DE 2019SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 5, de 25 DE OUTUBRO DE 2019SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>O SUPERINTENDENTE ESTADUAL DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE NO ESTADO DO ESPÍRITO SANTO, no uso de suas atribuições que lhe confere o artigo 13, do Estatuto aprovado pelo Decreto nº 8.867, de 03/10/2016, Portaria MP n. º 363, de 28/11/2016, e pela Orientação Normativa n. º 1 - SEGEP/MP, de 2 de janeiro de 2017, e Processo nº 25150.000613/2019-72, resolve:</p><p>1. Tornar pública a relação dos aposentados e/ou pensionistas que terão o pagamento do provento e/ou benefício de pensão suspenso por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual, no mês do aniversário:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>CPF</p></td><td><p>Matrícula SIAPE</p></td><td><p>Situação</p></td></tr><tr><td><p>Alessandra Mendonça</p></td><td><p>030.891.547-06</p></td><td><p>2300478</p></td><td><p>Beneficiário de Pensão</p></td></tr></table><p>2. A suspensão do pagamento do provento e/ou benefício de pensão foi efetivada na folha de pagamento do mês de OUTUBRO/2019.</p><p>3. O restabelecimento do pagamento do provento e/ou do benefício de pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do(s) interessado(s) no Setor de Administração de Pessoal, sito à Rua Moacyr Strauch, nº 85, CEP: 29.055-630, Praia do Canto- Vitória ES, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON nº 01/2017 - SEGEP/MP, conforme o caso.</p><p>4. O crédito do pagamento restabelecido será efetivado na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>5. Na hipótese de moléstia grave ou impossibilidade de locomoção do aposentado ou pensionista deverá ser solicitado a visita técnica, por meio do telefone (27) 3335-8188 / (27) 3335-8175, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita técnica.</p><p class="assina">NILTON JOSÉ DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>