<xml><article id="11572578" name="PORTARIA N 935, DE 30 DE OUTUBRO" idOficio="5576378" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2019" artClass="00022:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12153947">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 935, DE 30 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 935, DE 30 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso das atribuições que lhe confere a Portaria nº 160, de 7 de março de 2018, combinada com o art. 6º do Decreto nº 5.151, de 22 de julho de 2004, e com o art. 17, I da Portaria do Ministério das Relações Exteriores nº 8, de 4 de janeiro de 2017, (re)publicada no Diário Oficial da União, Seção 1, de 23 de março de 2017, pp. 48-50, resolve:</p><p>Art. 1º Designar as servidoras VIVIANE PETINELLI E SILVA, matrícula SIAPE nº 3086957, e GISELLE DA SILVA CYRILLO, matrícula SIAPE nº 3098290, para exercerem, respectivamente, os encargos de DIRETORA NACIONAL e COORDENADORA, do Projeto de Cooperação Técnica Internacional "UNOPS/21588 - Implantação de Infraestrutura de Atendimento Socioeducativo do Ministério dos Direitos Humanos", firmado no âmbito do Acordo de Cooperação Técnica Internacional entre o então Ministério dos Direitos Humanos-MDH, a Agência Brasileira de Cooperação do Ministério das Relações Exteriores - ABC/MRE, e o Escritório das Nações Unidas de Serviços para Projetos - UNOPS, objeto do Processos nºs 00135.213989/2018-21 e 00135.212139/2019-97.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TATIANA BARBOSA DE ALVARENGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>