<xml><article id="11078943" name="Portarias de 30 de setembro de 2" idOficio="5523928" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00016:00076:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sudeste de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12064316">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sudeste de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto Presidencial de 12-04-2017, publicado no Diário Oficial da União, Edição nº 72, de 13-04-2017, Seção 2, página 01, resolve:</p><p>Nº 1.015 - Art. 1º - Conceder APOSENTADORIA VOLUNTÁRIA COM PROVENTOS INTEGRAIS à servidora MARCILÉA BALBINA PRENAZZI DE ALMEIDA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Nível D404, Matrícula SIAPE 1176647, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal - Campus Barbacena, com proventos calculados com base no art. 6º, I, II, III e IV, parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 41/03 e do art. 40, § 5º, da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/03,</p><p>e Declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 1.016 - Art. 1º - Conceder APOSENTADORIA VOLUNTÁRIA COM PROVENTOS INTEGRAIS ao servidor JORGE LUIZ BAUMGRATZ, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Matricula Siape 0052913, Classe Associado, Nível 02, do Plano de Carreiras e Cargos de Magistério Federal, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal - Campus Barbacena, com proventos calculados com base no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05,</p><p>e Declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 1.017 - Art. 1º - Exonerar o servidor CHRISTIAN DAVID DO NASCIMENTO, Matrícula SIAPE 3006811, do cargo de Substituto do Coordenador de Gestão de Pessoas do IF Sudeste MG - Campus Barbacena, código CD-04, a partir de 30-09-2019.</p><p>Nº 1.018 - Art. 1º - Nomear a servidora MARIA CLARA DE ALMEIDA WAMSER, Matrícula SIAPE 1601540, para o cargo de Substituto do Coordenador de Gestão de Pessoas do IF Sudeste MG - Campus Barbacena, código CD-04, a partir de 01-10-2019.</p><p class="assina">Charles Okama de Souza</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>