<xml><article id="11305343" name="1110PRT697A717-SE-SG-SEC2" idOficio="5545409" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/10/2019" artClass="00006:00006:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12101107">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE OUTUBRO DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria nº 32, de 3 de outubro de 2019, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 697 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>RAIMUNDO LUIZ DE ANDRADE da função de Especialista, código GR-II, da Coordenação de Locomoção da Coordenação-Geral de Transporte da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 698 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>DANIEL DE BRITO TAVARES FILHO do cargo de Assessor Técnico, código DAS 102.3, da Coordenação-Geral de Acesso à Informação da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 11 de outubro de 2019.</p><p>Nº 699 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>MARCOS RODRIGUES DA SILVA, Cab FAB, para a função de Especialista, código GR-II, na Coordenação-Geral de Transporte da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 700 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>ILTON CÉSAR JESUS RENILDO, 2º Sgt CBMDF, para a função de Supervisor, código GR-V, na Coordenação-Geral de Administração Geral da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 701 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>MATEUS DRIGO DA SILVA para exercer o cargo de Chefe do Serviço de Projetos de Portais, código DAS 101.1, na Coordenação de Comunicação Digital da Coordenação-Geral de Desenvolvimento de Soluções de Tecnologia da Diretoria de Tecnologia da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 702 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>VALDECIR OLIVEIRA COSTA da função de Assistente, código GR IV, da Coordenação de Documentação da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 1º de outubro de 2019.</p><p>Nº 703 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>HÉLIO JOAQUIM DE JESUS para a função de Supervisor, código GR-V, na Diretoria de Tecnologia da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 704<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>LUCIANO MELLO LIMA, 3º SG MB, para a função de Supervisor, código GR-V, na Coordenação de Apoio Logístico às Residências Oficiais da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 705<strong>-</strong><strong>EXONERAR</strong></p><p>POLIANA MARCOLINO CORREA do cargo de Coordenadora-Geral de Temas Estratégicos Transversais, código DAS 101.4, da Diretoria de Projetos Especiais da Secretaria de Planejamento Estratégico da Secretaria Especial de Assuntos Estratégicos da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 706<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>LUIZ FERNANDO GONÇALVES DIAS para a função de Assistente, código GR-IV, na Subchefia para Assuntos Jurídicos da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 707<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>JASIAN PEREIRA CARDOSO, Cb Aer, para a função de Especialista, código GR-II, na Coordenação de Apoio Logístico às Residências Oficiais da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 708 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>ANGELITTA MARTINS ALVES MENEZES da função de Assistente, código GR-IV, da Subchefia para Assuntos Jurídicos da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 709<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>ANGELITTA MARTINS ALVES MENEZES para a Função Comissionada do Poder Executivo, código FCPE 102.1, Assistente Técnica, na Divisão da Coordenação da Coordenação-Geral de Revisão de Atos de Pessoal da Subchefia Adjunta para Análise de Atos de Pessoal da Subchefia para Assuntos Jurídicos da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 710<strong>- DISPENSAR</strong></p><p>MARIANA ALEJARRA GONÇALVES BRANCO da função de Assistente, código GR-IV, da Coordenação-Geral de Relações Públicas da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 19 de setembro de 2019.</p><p>Nº 711<strong>- DISPENSAR</strong></p><p>DEANE GRAEBIN da Função Comissionada do Poder Executivo, código FCPE 102.1, Assistente Técnico, da Divisão da Coordenação da Coordenação-Geral de Revisão de Atos de Pessoal da Subchefia Adjunta para Análise de Atos de Pessoal da Subchefia para Assuntos Jurídicos da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 712<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>WAGNER RODRIGUES DA SILVA para a função de Supervisor, código GR-V, na Coordenação-Geral de Execução Orçamentária e Financeira da Diretoria de Planejamento, Orçamento, Finanças e Contabilidade da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 713<strong>- DISPENSAR</strong></p><p>ANDREA DOS REIS RIBEIRO da função de Supervisor, código GR-V, da Coordenação-Geral de Execução Orçamentária e Financeira da Diretoria de Planejamento, Orçamento, Finanças e Contabilidade da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 714<strong>- CONCEDER</strong></p><p>à servidora requisitada ANDREA DOS REIS RIBEIRO, Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, Nível Superior - AFF, na Coordenação-Geral de Execução Orçamentária e Financeira da Diretoria de Planejamento, Orçamento, Finanças e Contabilidade da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 2 <u>o</u> da Portaria n <u>o</u> 32, de 3 de outubro de 2019, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 715<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>MARINA CAMPOS LEÃO para exercer o encargo de substituto eventual no cargo de Coordenador-Geral de Relações Públicas, código DAS 101.4, da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, no período de 14 a 23 de outubro de 2019.</p><p>Nº 716<strong>- DISPENSAR</strong></p><p>MARIANA ZANATTA SILVA matricula SIAPE n° 1504295, do encargo de substituta eventual do servidor titular Vandir Chalegra Cassiano na Coordenação da Coordenação-Geral de Administração da Imprensa Nacional da Secretaria-Geral da Presidência da República, código FCPE 101.3</p><p>Nº 717<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>LUCIENE DOS SANTOS LIRA matricula SIAPE n° 2245633, para exercer o encargo de substituta eventual do servidor titular Vandir Chalegra Cassiano na Coordenação da Coordenação-Geral de Administração da Imprensa Nacional da Secretaria-Geral da Presidência da República, código FCPE 101.3.</p><p class="assina">ANTONIO CARLOS PAIVA FUTURO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>