<xml><article id="11514754" name="188.2019 - DOU - Substitutos DIR" idOficio="5566617" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2019" artClass="00039:00011:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria Regional do Trabalho da 24ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12136412">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 188, DE 10 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 188, DE 10 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A Procuradora-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da 24ª Região, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>I - Dispensar o servidor ADRIANO GOMES FARIAS, Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 6005378, do encargo de Substituto do Diretor Regional, Código CC-4, da Procuradoria Regional do Trabalho da 24ª Região/MS.</p><p>II - Dispensar a servidora CLAIRE SOARES DE OLIVEIRA BORDINI, Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 6007241, do encargo de Substituto eventual do Diretor Regional, Código CC-4, da Procuradoria Regional do Trabalho da 24ª Região/MS, nos afastamentos e impedimentos legais do titular e do substituto.</p><p>III - Designar a servidora CLAIRE SOARES DE OLIVEIRA BORDINI, Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 6007241, para o encargo de Substituto do Diretor Regional, Código CC-4, da Procuradoria Regional do Trabalho da 24ª Região/MS.</p><p>IV - Designar o servidor ADY ALVES PESSOA JUNIOR, Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 6008012, para o encargo de Substituto eventual do Diretor Regional, Código CC-4, da Procuradoria Regional do Trabalho da 24ª Região/MS, nos afastamentos e impedimentos legais do titular e do substituto.</p><p>V - Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>VI - Cientifique-se e cumpra-se.</p><p class="assina">CÂNDICE GABRIELA AROSIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>