<xml><article id="11082452" name="Portarias - publicaçao em 01.10" idOficio="5524260" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00018:00028:00036:02009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Administração/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="79" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=79" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12064823">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE setembro DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE setembro DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições legais que lhe foram conferidas pelo inciso IV, do artigo 59, do Regimento Interno aprovado pela Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 234, de 06/12/2018, resolve:</p><p>Nº 2.535 - Conceder, a partir do óbito, com fundamento no art. 40, § 7º, da CF/88, com redação dada pela EC nº 41/03, regulamentada pelo art. 2º, incisos I, da Lei nº 10.887/04, combinado com os arts. 215, 217, inciso I, e 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 2015, pensão civil vitalícia à SILVANA SALGUEIRO HALUCH BENEVENUTO, viúva do ex-servidor VALDIR DE CASTRO BENEVENUTO, matrícula SIAPE nº 0165327, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, vinculado à SRPRF/PR, em razão de seu falecimento, ocorrido na inatividade, em 13/09/2019, tendo em vista as informações constantes no processo n° 08659.090070/2019-37.</p><p>Nº 2.536 - Conceder, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "a", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a FERNANDO ROBERTO DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1067970, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotado na SRPRF/MT, considerando o disposto no Processo nº 08661.021155/2019-26.</p><p>Nº 2.537 - Conceder, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "a", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a LEANDRO TADEU RODRIGUES MAIA, matrícula SIAPE nº 1068233, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotado na SRPRF/RJ, considerando o disposto no Processo nº 08657.136180/2019-72.</p><p>Nº 2.538 - Conceder, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "b", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a DIANA DE MEDEIROS FERNANDES, matrícula SIAPE nº 1071068, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotada na SRPRF/RN, considerando o disposto no Processo nº 08664.004820/2019-97.</p><p>Nº 2.539 - Art. 1º Tornar sem efeito a Portaria nº. 1006/2019/CGGP, de 10/04/2019, publicada no Diário Oficial da União nº. 71, de 12/04/2019, que cancelou a aposentadoria e determinou o retorno à atividade do servidor ODILON DA SILVA CARNEIRO, matrícula SIAPE 0163828.</p><p>Art. 2º Restabelecer a aposentadoria do servidor ODILON DA SILVA CARNEIRO, matrícula SIAPE 0163828, CPF: 112.655.666-15, conforme determinação contida no Ofício n. 00499/2019/GSP/PUMG/PGU/AGU da Procuradoria da União no Estado de Minas Gerais, e da determinação do Tribunal de Contas da União - TCU contida no Ofício 4813/2019-TCU/Sefip, para cumprimento da sentença judicial, com trânsito em julgado, prolatada nos autos do Processo 0018408-37.2011.4.01.3800, em que o Juízo da 20ª Vara cível Federal de Belo Horizonte julgou procedentes os pedidos "para declarar a decadência do direito de a ré determinar o retorno do autor à atividade, restabelecendo-se, por conseguinte, o benefício da aposentadoria integral", voltando a viger a Portaria nº 638, de 04 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União nº 85, de 05 de maio de 2011.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROMULO FABRICIO LEITE E LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>