<xml><article id="11386483" name="AFASTAMENTO DO PAS (6) EM 17.10." idOficio="5553768" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="18/10/2019" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="203" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12115006">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 16 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 16 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n° 404/2009, publicada no DOU de 7/5/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o afastamento a seguir:</p><p>ANDRE LUÍS BRASIL CAVALCANTE, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do International Society for Soil Mechanics and Geotechnical Engineering/XVI Panamerican Conference on Soil Mechanics and Geotechnical Engineering, no período de 16/11/2019 a 21/11/2019 (incluindo trânsito), no México, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.126685/2019-59.</p><p>SOLANO DOS SANTOS NASCIMENTO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar da Conferencia Latino Americana de Periodismo de Investigacion (Colpin-2019), no período de 7/11/2019 a 11/11/2019 (incluindo trânsito), no México, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.125643/2019-09.</p><p>DANIEL MULLER, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do International Conference on Gravitation and Cosmology, no período de 10/12/2019 a 15/12/2019 (incluindo trânsito), na India, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.124618/2019-08.</p><p>PASTOR WILLY GONZALES TACO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do II Congreso de Estudiantes de Ingenieria Civil - 2019, no período de 9/11/2019 a 15/11/2019 (incluindo trânsito), no Perú, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.124457/2019-44.</p><p>MICHELE DAL TOE CASAGRANDE, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do XVI Panamerican Conference on Soil Mechanics and Geotechnical Engineering, no período de 16/11/2019 a 21/11/2019 (incluindo trânsito), no México, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.122905/2019-75.</p><p>LIVIA DE LACERDA DE OLIVEIRA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar da 33rd EFFoST International Conference 2019, no período de 8/11/2019 a 15/11/2019 (incluindo trânsito), em Rotterdam/The Netherlands, com ônus FAPDF. Proc.Eletrônico 23106.121321/2019-82.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>