<xml><article id="11507893" name="DOU_Portaria n 95_Comit Interins" idOficio="5566156" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/10/2019" artClass="00007:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria de Agricultura Familiar e Cooperativismo" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12135531">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 95, DE 24 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 95, DE 24 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE AGRICULTURA FAMILIAR E COOPERATIVISMO, no uso da competência que lhe foi delegada no art. 7º, do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, bem como a Portaria nº 129, publicada no D.O.U., de 5 de julho de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.046918/2019-93, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir Comitê Interinstitucional de Apoio à Intercooperação e à Internacionalização, no âmbito do programa de governo Brasil Mais Cooperativo.</p><p>Art. 2º O Comitê Interinstitucional, de que trata o artigo 1º desta Portaria, será composto pelos representantes, abaixo relacionados, e atuará sob a coordenação do Departamento de Cooperativismo e Acesso a Mercados:</p><p>I - Departamento de Cooperativismo e Acesso a Mercados:</p><p>a) Titular: Márcio de Andrade Madalena, que a presidirá;</p><p>b) Suplente: Rafael de Freitas Cabral;</p><p>c) Titular: Mateus Soares da Rocha;</p><p>d) Suplente: Vera Lucia de Oliveira;</p><p>e) Titular: Kleber Souza dos Santos; e,</p><p>f) Suplente: Ana Cândida Pereira de Medeiros.</p><p>II - Organização das Cooperativas Brasileiras:</p><p>a) Titular: Fabíola da Silva Nader Motta;</p><p>b) Suplente: Jean de Jesus Fernandes;</p><p>c) Titular: Clara Pedroso Maffia;</p><p>d) Suplente: João José Prieto Flávio;</p><p>e) Titular: Layanne Alves Vasconcellose; e,</p><p>f) Suplente: João Marcos Silva Martins.</p><p>Art. 3º O Comitê será responsável pela elaboração de planos de trabalho anuais, seleção das cooperativas a serem beneﬁciadas e o monitoramento e avaliação das atividades desenvolvidas de apoio à intercooperação e à internacionalização, no âmbito do Acordo de Cooperação celebrado entre o Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento e a Organização das Cooperativas Brasileiras.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FERNANDO HENRIQUE KOHLMANN SCHWANKE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>