<xml><article id="11157410" name="Portarias N° 1487; 1488; 1489; 1" idOficio="5531030" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/10/2019" artClass="00016:00080:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="193" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12076410">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro, no uso de suas atribuições legais, conferida pelo Decreto Presidencial de 14/12/2015, publicado no DOU de 15/12/2015, Seção 2, Página 1, e Lei nº 11.892 de 29/12/2008, publicada no DOU de 30/12/2008, resolve:</p><p>Nº 1.487 - I - Exonerar o(a) servidor(a) FRANCIELLY RODRIGUES DE OLIVEIRA - Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1761341, do cargo de Substituto(a) do(a) Diretor(a) de Administração e Planejamento, Código CD-03, do IFTM - Campus Uberlândia.</p><p>Nº 1.488 - I - Nomear o(a) servidor(a) LARRY SILVA PEREIRA - Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1742251, para o cargo de Substituto(a) do(a) Diretor(a) de Administração e Planejamento, Código CD-03, do IFTM - Campus Uberlândia.</p><p>Nº 1.489 - I - Exonerar o(a) servidor(a) LARRY SILVA PEREIRA - Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1742251, do cargo de Substituto(a) do(a) Coordenador(a) Geral de Administração e Planejamento, Código CD-04, do IFTM - Campus Uberlândia.</p><p>Nº 1.490 - I - Nomear o(a) servidor(a) WELBER MOITINHO DIAS - Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1441509, para o cargo de Substituto(a) do(a) Coordenador(a) Geral de Administração e Planejamento, Código CD-04, do IFTM - Campus Uberlândia.</p><p>Nº 1.491 - I - Exonerar o(a) servidor(a) MÁRIO LUIZ DA COSTA ASSUNÇÃO JÚNIOR - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2164689, do cargo de Substituto(a) do(a) Diretor(a) de Ensino, Pesquisa e Extensão, Código CD-03, do IFTM - Campus Uberlândia.</p><p>Nº 1.492 - I - Nomear o(a) servidor(a) THIAGO TAHAM - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1760604, para o cargo de Substituto(a) do(a) Diretor(a) de Ensino, Pesquisa e Extensão, Código CD-03, do IFTM - Campus Uberlândia.</p><p>Nº 1.493 - I - Exonerar o(a) servidor(a) RAQUEL ALMEIDA COSTA - Assistente de Alunos, matrícula SIAPE nº 1777289, do cargo de Substituto(a) do(a) Coordenador(a) Geral de Extensão e Apoio ao Estudante, Código CD-04, do IFTM - Campus Uberlândia.</p><p>Nº 1.494 - I - Nomear o(a) servidor(a) MARIA JOSE DIOGENES VIEIRA MARQUES - Técnico em Assuntos Educacionais, matrícula SIAPE nº 1964698, para o cargo de Substituto(a) do(a) Coordenador(a) Geral de Extensão e Apoio ao Estudante, Código CD-04, do IFTM - Campus Uberlândia.</p><p>Nº 1.495 - I - Dispensar o(a) servidor(a) LARRY SILVA PEREIRA - Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1742251, da função de Coordenador(a) de Licitações, Contratos e Compras, Código FG-02, do IFTM - Campus Uberlândia.</p><p>Nº 1.496 - I - Designar o(a) servidor(a) MESSIAS GOMES FERREIRA - Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1099080, para a função de Coordenador(a) de Licitações, Contratos e Compras, Código FG-02, do IFTM - Campus Uberlândia.</p><p>Nº 1.497 - I - Dispensar o(a) servidor(a) RAQUEL ALMEIDA COSTA - Assistente de Alunos, matrícula SIAPE nº 1777289, da função de Coordenador(a) de Assistência Estudantil, Código FG-02, do IFTM - Campus Uberlândia.</p><p>Nº 1.498 - I - Designar o(a) servidor(a) MARIA JOSE DIOGENES VIEIRA MARQUES - Técnico em Assuntos Educacionais, matrícula SIAPE nº 1964698, para a função de Coordenador(a) de Assistência Estudantil, Código FG-02, do IFTM - Campus Uberlândia.</p><p>Nº 1.505 - I - Exonerar o(a) servidor(a) GEOVANA DAGRAVA - Administrador, matrícula SIAPE nº 1828377, do cargo de Substituto(a) do(a) Diretor(a) de Administração e Planejamento, Código CD-03, do IFTM - Campus Uberaba.</p><p>Nº 1.506 - I - Nomear o(a) servidor(a) GEOVANA DAGRAVA - Administrador, matrícula SIAPE nº 1828377, para o cargo de Diretor(a) de Administração e Planejamento, Código CD-03, do IFTM - Campus Uberaba.</p><p>Nº 1.507 - I - Exonerar o(a) servidor(a) ANA ISA MARQUEZ ROCHA MACHADO - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1055235, do cargo de Substituto(a) do(a) Diretor(a) de Ensino, Pesquisa e Extensão, Código CD-03, do IFTM - Campus Uberaba.</p><p>Nº 1.508 - I - Nomear o(a) servidor(a) ANA ISA MARQUEZ ROCHA MACHADO - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1055235, para o cargo de Diretor(a) de Ensino, Pesquisa e Extensão, Código CD-03, do IFTM - Campus Uberaba.</p><p>Nº 1.509 - I - Exonerar o(a) servidor(a) PAULO HENRIQUE SHIGUERO CHIBA - Técnico em Agropecuária, matrícula SIAPE nº 1668867, do cargo de Substituto(a) do(a) Coordenador(a) Geral de Pesquisa, Pós-Graduação e Produção, Código CD-04, do IFTM - Campus Uberaba.</p><p>Nº 1.510 - I - Nomear o(a) servidor(a) PAULO HENRIQUE SHIGUERO CHIBA - Técnico Em Agropecuária, matrícula SIAPE nº 1668867, para o cargo de Coordenador(a) Geral de Pesquisa, Pós-Graduação e Produção, Código CD-04, do IFTM - Campus Uberaba.</p><p>Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p class="assina">ROBERTO GIL RODRIGUES ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>