<xml><article id="11101087" name="OUT 02 port DOU" idOficio="5526140" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/10/2019" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12067672">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 30 de Setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 30 de Setembro de 2019</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>N° 5.464 - Autorizar o afastamento do País a Marcelo Henrique Leao Santos, Matrícula nº 2280004/SIAPE, Professor Adjunto, lotado na Faculdade de Ciências e Tecnologia, para participar de "Visita acadêmica a China para cooperação de pesquisa", nas cidades de Wuhan, Beijing, Chengdu, Zhangjiajie, Shangai/China, no período de 22/10 a 09/11/2019, com ônus limitado para a UFG, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.035566/2019-42)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, resolve:</p><p>N° 5.474 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Livia Maria Alves, como Professor Substituto, aprovada conforme Edital nº 125, publicado no D.O.U. de 23/09/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na UAE de Ciências Biológicas da Regional Jataí, Área/Disciplina: Bioquímica, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019. (Processo nº 23070.025145/2019-11)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 5.483 - Declarar, nos termos do art. 33, inciso IX da Lei nº 8.112/90, a vacância do Cargo Médico/Área, Nível de Classificação E, Classe de Capacitação I, Padrão 116, ocupado por Antonio Martins Filho, Matrícula nº 0299641/SIAPE, lotado no Hospital das Clínicas, a contar de 21/09/2019, data do óbito do servidor. (Processo nº 23070.035961/2019-25)</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>N° 5.484 - Autorizar o afastamento do País a Maria da Conceicao Silva, Matrícula nº 1453522/SIAPE, Professor Associado, lotada na Faculdade de História, para participar do "IX Simposio Internacional en Didáctica de las Ciencias Sociales en el ámbito Iberoamericano", com apresentação de trabalho, na cidade de Barcelona/Espanha, no período de 01 a 05/10/2019, com ônus limitado para a UFG, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.034208/2019-12)</p><p>O Reitor da UFG, no uso da atribuição que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 5.487 - Conceder pensão vitalícia a Maria Aparecida Chaves Silva, portadora do CPF nº 279.608.978-91, viúva do ex-servidor Lourival Barreto da Silva, Matrícula nº 0298539/SIAPE, Auxiliar em Administração, aposentado, falecido em 30/08/2019, conforme Certidão de Óbito do 2º Registro Civil e Tabelionato de Notas, Município e Comarca de Goiânia/GO, nos termos do art. 217, inciso I, e alterações, combinada com o art. 219, inciso I e o art. 222, incisos I e VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112/90 e art. 40, § 7º, inciso I, da CF, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/03, c/c o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18/06/2004. (Processo nº 23070.033453/2019-11)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p class="identifica">Portarias de 1º de Outubro de 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o que consta do, resolve:</p><p>N° 5.494 - Designar Nilza Alves Marques Almeida, Matrícula nº 1037587/SIAPE, Professor Associado/FEN, para exercer, "protempore", a função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Saúde Coletiva da Pró-Reitoria de Pós-Graduação, FCC, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 30/10/2019. (Processo nº 23070.035786/2019-76)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, resolve:</p><p>N° 5.499 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Natália Silva Mesquita, como Professor Substituto, aprovada conforme Edital nº 124, publicado no D.O.U. de 23/09/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Auxiliar, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na UAE de Biotecnologia da Regional Catalão, Área/Disciplina: Enfermagem Geral, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019. (Processo nº 23070.018061/2019-13)</p><p>O Reitor da UFG, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.485, publicado no D.O.U. de 19/05/2011, resolve:</p><p>N° 5.502 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Cristiano Nicolini, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 129, publicado no D.O.U. de 30/09/2019, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação na Faculdade de História, na vaga decorrente da aposentadoria de Ana Márcia Silva, conforme Portaria nº 3.181, publicada no D.O.U. de 29/06/2017, código 691402. (Processo nº 23070.014307/2019-88)</p><p>N° 5.505 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Jadson Diogo Pereira Bezerra, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 132, publicado no D.O.U. de 01/10/2019, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Instituto de Patologia Tropical e Saúde Pública, na vaga decorrente da aposentadoria de Guido Fontgalland Coelho Linhares, conforme Portaria nº 1811, publicada no D.O.U. de 31/03/2017, código 230386. (Processo nº 23070.014778/2019-96)</p><p>N° 5.506 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Breno Mendes, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 129, publicado no D.O.U. de 30/09/2019, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação na Faculdade de História, na vaga decorrente da aposentadoria de Selma Simões de Castro, conforme Portaria nº 5.803, publicada no D.O.U. de 29/11/2017, código 230304. (Processo nº 23070.014307/2019-88)</p><p>N° 5.507 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Thales Domingos Arantes, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 132, publicado no D.O.U. de 01/10/2019, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Instituto de Patologia Tropical e Saúde Pública, na vaga decorrente da aposentadoria de Marília Gouvea de Miranda, conforme Portaria nº 3597, publicada no D.O.U. de 13/07/2017, código 232589. (Processo nº 23070.014778/2019-96)</p><p>N° 5.508 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Francine do Couto Lima Moreira, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 131, publicado no D.O.U. de 01/10/2019, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação na Faculdade de Odontologia, na vaga decorrente da aposentadoria de Mariane Martins de Araújo Stefani, conforme Portaria nº 1.810, publicada no D.O.U. de 31/03/2017, código 231408. (Processo nº 23070.014295/2019-91)</p><p>N° 5.509 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Nancy Tomoko Sacono, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 135, publicado no D.O.U. de 01/10/2019, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação na Faculdade de Odontologia, na vaga decorrente da aposentadoria de Jadir de Morais Pessoa, conforme Portaria nº 4595, publicada no D.O.U. de 01/09/2017, código 229923. (Processo nº 23070.014288/2019-90)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>