<xml><article id="11065383" name="DOU - redistribui RAIMUNDO NONAT" idOficio="5503247" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00043:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="125" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=125" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12027719">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria  Nº 717, de 4 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 717, de 4 de setembro de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e,</p><p>Considerando o disposto no artigo 27, inciso II, da Resolução TSE nº 23.563/2018; e</p><p>Considerando decisão proferida nos autos do Processo Judicial Eletrônico nº 0601717-61.2018.6.18.0000, em razão do Pedido de Providências nº 23/2016 - CORREGEDORIA GERAL ELEITORAL, que determina a adoção das medidas necessárias à efetivação das redistribuições obrigatórias pendentes, resolve:</p><p>Art. 1º Redistribuir, com fulcro no art. 37 da Lei nº 8.112/1990, nas regras contidas na Resolução TSE nº 23.563/2018 e na Resolução CNJ nº 146/2012, o cargo vago de Técnico Judiciário, Área Administrativa, criado pela Lei n.º 7.645, de 23 de dezembro de 1991, vaga n.º 42, cuja vacância decorre de aposentadoria concedida à servidora Clotilde Antônia Sousa de Queiroz, por meio da Portaria TRE/PI n.º 278/2018, publicada no Diário Oficial da União n.º 45, de 7 de março de 2018, Seção 02, página 64/65, do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, para o Quadro Permanente de Pessoal do TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO MATO GROSSO DO SUL - TRE/MS, recebendo, por reciprocidade, o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro Permanente de Pessoal do TRE/MS, ocupado pelo servidor RAIMUNDO NONATO OLIVEIRA .</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. FRANCISCO ANTÔNIO PAES LANDIM FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>