<xml><article id="11571191" name="pts 1186 a 1192" idOficio="5576201" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2019" artClass="00013:00050:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12153725">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL ADJUNTO DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência subdelegada pela Portaria SEPRT nº 954, de 8 de agosto de 2019, publicada no DOU de 12 de agosto de 2019, resolve</p><p>Nº 1.186 - Dispensar, a contar de 31 de outubro de 2019, ANA CRISTINA EVANGELISTA, matrícula nº 6221865, da Função Comissionada de Coordenador, código FCPE 101.3, do Conselho de Recursos da Previdência Social. (Processo nº 10128.108287/2019-51).</p><p>Nº 1.187 - Designar CARLOS FABRÍCIO PARDAL FESTA, matrícula nº 2161829, para exercer o encargo de substituto eventual de Carlos Eduardo Santos do Rosário, titular da Função Comissionada de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Superintendência Regional do Trabalho no Espírito Santo, nos seus afastamentos e impedimentos legais. (Processo nº 13040.100023/2019-15)</p><p>Nº 1.188 - Dispensar ADINOÉL SEBASTIÃO, matrícula nº 6133101, da Função Comissionada de Assistente, código FCPE 102.2, da Coordenação-Geral de Segurança e Saúde no Trabalho da Subsecretaria de Inspeção do Trabalho da Secretaria de Trabalho. (Processo nº 19966.100362/2019-38).</p><p>Nº 1.189 - Designar JOELSON GUEDES DA SILVA, matrícula nº 1633997, para exercer a Função Comissionada de Assistente, código FCPE 102.2, da Coordenação-Geral de Segurança e Saúde no Trabalho da Subsecretaria de Inspeção do Trabalho da Secretaria de Trabalho. (Processo nº 19966.100362/2019-38).</p><p>Nº 1.190 - Exonerar, a pedido, a contar de 30 de agosto de 2019, WALMIR ALVES DE SENA, matrícula nº 0250593, do cargo em comissão de Chefe de Serviço, código DAS 101.1, da Superintendência Regional do Trabalho no Acre. (Processo nº 10261.100103/2019-70).</p><p>Nº 1.191 - Nomear MARIA CLENILDA MOURA XAVIER, matrícula nº 0250559, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Serviço, código DAS 101.1, da Superintendência Regional do Trabalho no Acre. (Processo nº 10261.100103/2019-70).</p><p>Nº 1.192 - Dispensar ALTAMIRO AKIRA MIYASHIRO, matrícula SIAPE nº 0543591, da Função Gratificada de Chefe de Núcleo, código FG-03, da Superintendência Regional do Trabalho no Mato Grosso do Sul. (Processo nº 10170.100880/2019-33).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>