<xml><article id="11430180" name="Portaria 04_2019_1 Eleio emprega" idOficio="5557958" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/10/2019" artClass="00021:00031:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Empresa de Pesquisa Energética/Diretoria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12121975">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4, DE 21 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4, DE 21 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA EMPRESA DE PESQUISA ENERGÉTICA - EPE, considerando as disposições da Lei n° 12.353/2010 e da Portaria MPOG n° 26/2011, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar os empregados Higia Martins, Advogada e Andre Luiz da Silva Velloso, Analista de Pesquisa Energética, como representantes da Empresa e Daniel Dias Loureiro e Simone Saviolo Rocha, Analistas de Pesquisa Energética, como representantes dos empregados nos termos do Ofício n°205/DIR, de 14 de outubro de 2019, do Sindicato dos Engenheiros no Estado do Rio de Janeiro, em nome da Intersindical EPE, para, sob a presidência da primeira, constituírem Comissão de Processo Eleitoral, visando à eleição de representante dos empregados no Conselho de Administração da EPE.</p><p>Art. 2º - Estabelecer o prazo de 40 (quarenta) dias para conclusão dos trabalhos da referida comissão.</p><p>Art. 3º - Determinar à Diretoria de Gestão Corporativa que tome as providências necessárias à efetivação desta designação, inclusive quanto a sua ampla publicidade, bem como para que forneça todo o apoio necessário à realização do Processo Eleitoral.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">THIAGO VASCONCELLOS BARRAL FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>