<xml><article id="11461216" name="Portarias de 22.10 -2__185408" idOficio="5561269" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/10/2019" artClass="00016:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="206" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12127781">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 22 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 22 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE ENSINO DE GRADUAÇÃO DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitor, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 754, de 14 de setembro de 2017, da Reitora da UFGD, publicada no DOU n.º 178, de 15 de setembro de 2017, e o art. 35, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 1.129 - Exonerar a servidora JACQUELINE DA SILVA NUNES, Matrícula/SIAPE n.º 1956264, Professor Adjunto, do Cargo de Direção (CD-3), de Diretora Pro Tempore da Faculdade de Educação/FAED.</p><p>A PRÓ-REITORA DE ENSINO DE GRADUAÇÃO DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitor, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 754, de 14 de setembro de 2017, da Reitora da UFGD, publicada no DOU n.º 178, de 15 de setembro de 2017, e nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 1.130 - Art. 1º Nomear a servidora MARIA ALICE DE MIRANDA ARANDA, Matrícula/SIAPE n.º 1545634, Professor Associado, para exercer o Cargo de Direção (CD-3), de Diretora da Faculdade de Educação/FAED, com mandato de 23 de outubro de 2019 a 22 de outubro de 2023.</p><p>Art. 2º Designar o servidor GUSTAVO LEVANDOSKI, Matrícula/SIAPE n.º 11102513, Professor Adjunto, para exercer a Função Gratificada (FG-1), de Vice-Diretor da Faculdade de Educação/FAED, com mandato de 23 de outubro de 2019 a 22 de outubro de 2023.</p><p class="assina">Selma Helena Marchiori Hashimoto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>