<xml><article id="11161011" name="PORTARIA Nº 1.898 a 1.916" idOficio="5531444" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/10/2019" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00005" artCategory="Ministério da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="193" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12077035">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, em conformidade com o artigo 6º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, tendo em vista o que dispõe o Decreto nº 9.674, de 02 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.898 - Exonerar a servidora RENATA CRISTINA JANUZZI, Matrícula SIAPE nº 31241913, CPF nº 023.204.767-76, do cargo em comissão de Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação de Teatro e Ópera, do Centro das Artes Cênicas, da Fundação Nacional de Artes - Funarte, Fundação vinculada a este Ministério.</p><p>Nº 1.899 - Dispensar o servidor PAULO HENRIQUE DA COSTA BARROS, Matrícula SIAPE nº 2253972, CPF nº 090.852.567-20, da Função Comissionada do Poder Executivo de Subgerente, código FCPE 101.2, da Coordenação de Teatro, do Centro das Artes Cênicas, da Fundação Nacional de Artes - Funarte, Fundação vinculada a este Ministério.</p><p>Nº 1.900 - Dispensar a servidora MIRIAM SIQUEIRA DE MIRANDA, Matrícula SIAPE nº 1095873, CPF nº 511.277.687-00, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, do Centro Técnico das Artes Cênicas, do Centro das Artes Cênicas, da Fundação Nacional de Artes - Funarte, Fundação vinculada a este Ministério.</p><p>Nº 1.901 - Exonerar a servidora HELENICE DOS SANTOS PONTES, Matrícula SIAPE nº 4361342, CPF nº 546.654.427-20, do cargo em comissão de Chefe de Serviço, código DAS 101.1, do Centro Técnico das Artes Cênicas, do Centro das Artes Cênicas, da Fundação Nacional de Artes - Funarte, Fundação vinculada a este Ministério.</p><p>Nº 1.902 - Dispensar a servidora EVA AMANDA OTÁVIA IRMA LETÍCIA STEFÂNIA MAIA MIRANDA, Matrícula SIAPE nº 1479769, CPF nº 781.967.952-20, da Função Comissionada do Poder Executivo de Subgerente, código FCPE 101.2, da Escola Nacional de Circo, do Centro das Artes Cênicas, da Fundação Nacional de Artes - Funarte, Fundação vinculada a este Ministério.</p><p>Nº 1.903 - Exonerar o servidor DIOGO SILVA BRANDÃO, Matrícula SIAPE nº 31471498, CPF nº 005.768.442-17, do cargo em comissão de Coordenador, código DAS 101.3, do Centro Técnico das Artes Cênicas, do Centro das Artes Cênicas, da Fundação Nacional de Artes - Funarte, Fundação vinculada a este Ministério.</p><p>Nº 1.904 - Dispensar o servidor NILO AUGUSTO BARBOZA VIANA, Matrícula SIAPE nº 222544, CPF nº 262.915.257-04, da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, código FCPE 101.3, do Centro das Artes Cênicas, da Fundação Nacional de Artes - Funarte, Fundação vinculada a este Ministério.</p><p>Nº 1.905 - Dispensar a servidora VIVIAN ROSA REIS, Matrícula SIAPE nº 222579, CPF nº 939.982.367-91, da Função Comissionada do Poder Executivo de Subgerente, código FCPE 101.2, do Centro das Artes Cênicas, da Fundação Nacional de Artes - Funarte, Fundação vinculada a este Ministério.</p><p>Nº 1.906 - Exonerar o servidor OSVALDO ALVES SILVA JÚNIOR, Matrícula SIAPE n° 1089704, CPF nº 013.040.787-95, do cargo em comissão de Subgerente, código DAS 101.2, do Centro das Artes Cênicas, da Fundação Nacional de Artes - Funarte, Fundação vinculada a este Ministério.</p><p>Nº 1.907 - Exonerar a servidora NORMA LOURENÇO DUMAR, CPF nº 038.922.127-91, do cargo em comissão de Subgerente, código DAS 101.2, da Casa de Paschoal Carlos Magno, do Centro das Artes Cênicas, da Fundação Nacional de Artes - Funarte, Fundação vinculada a este Ministério.</p><p>Nº 1.908 - Exonerar a servidora JANAÍNA BOTELHO GUERREIRO, Matrícula SIAPE nº 1458960, CPF nº 272.194.548-30, do cargo em comissão de Subgerente, código DAS 101.2, do Teatro Glauce Rocha, do Centro das Artes Cênicas, da Fundação Nacional de Artes - Funarte, Fundação vinculada a este Ministério.</p><p>Nº 1.909 - Exonerar o servidor JOSÉ RICARDO DE SOUZA MALHEIROS, CPF nº 553.042.657-34, do cargo em comissão de Subgerente, código DAS 101.2, do Teatro Dulcina, do Centro das Artes Cênicas, da Fundação Nacional de Artes - Funarte, Fundação vinculada a este Ministério.</p><p>Nº 1910 - Dispensar a servidora MÔNICA DE MORAES RÊGO MOREIRA, Matrícula SIAPE nº 0043681, CPF nº 263.094.591-04, da Função Comissionada do Poder Executivo de Subgerente, código FCPE 101.2, do Centro das Artes Cênicas, da Fundação Nacional de Artes - Funarte, Fundação vinculada a este Ministério.</p><p>Nº 1.911 - Exonerar o servidor MARCOS TEIXEIRA CAMPOS, Matrícula SIAPE nº 225010, CPF nº 708.998.867-87, do cargo em comissão de Coordenador, código DAS 101.3, do Centro das Artes Cênicas, da Fundação Nacional de Artes - Funarte, Fundação vinculada a este Ministério.</p><p>Nº 1.912 - Exonerar a servidora ANA TERESA ARAÚJO VASCONCELOS, Matrícula SIAPE nº 1551449, CPF nº 053.025.117-54, do cargo em comissão de Chefe de Divisão, código DAS 101.2, da Divisão Pedagógica, da Escola Nacional de Circo, do Centro das Artes Cênicas, da Fundação Nacional de Artes - Funarte, Fundação vinculada a este Ministério.</p><p>Nº 1.913 - Exonerar o servidor CARLOS EUGÊNIO VIANNA LEITE, Matrícula SIAPE nº 1555705, CPF nº 035.773.347-97, do cargo em comissão de Coordenador, código DAS 101.3, da Escola Nacional de Circo, do Centro das Artes Cênicas, da Fundação Nacional de Artes - Funarte, Fundação vinculada a este Ministério.</p><p>Nº 1.914 - Exonerar o servidor FABIANO CARNEIRO DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 1576522, CPF nº 702.430.500-20, do cargo em comissão de Coordenador, código DAS 101.3, do Centro das Artes Cênicas, da Fundação Nacional de Artes - Funarte, Fundação vinculada a este Ministério.</p><p>Nº 1.915 - Dispensar a servidora ELIZABETH DE ARAÚJO FERNANDES, Matrícula SIAPE 222451, CPF nº 549.602.907-49, da Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente Técnico, código FCPE 102.1, do Centro das Artes Cênicas, da Fundação Nacional de Artes - Funarte, Fundação vinculada a este Ministério.</p><p>Nº 1.916 - Exonerar o servidor MARCOS FELIPE PEREIRA, Matrícula SIAPE nº 2251866, CPF nº 121.017.597-56, do cargo em comissão de Subgerente, código DAS 101.2, do Centro das Artes Cênicas, da Fundação Nacional de Artes - Funarte, Fundação vinculada a este Ministério.</p><p class="assina">OSMAR GASPARINI TERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>