<xml><article id="11508613" name="Port_2358_P" idOficio="5566257" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/10/2019" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12135769">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.358, DE 24 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.358, DE 24 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 137, de 15 julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 16 seguinte, tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.156666/2019-69, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar ADALBERTO JUSTINO DE OLIVEIRA JUNIOR, ocupante do cargo efetivo de Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE nº 1558608, CPF nº 040.513.576-94, dos encargos de Substituto de Chefe do Serviço, código FCPE-101.1, do Serviço de Administração e Serviços Gerais, da Divisão de Administração, da Superintendência Regional de Goiás - SR-04, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Designar CLEUNI JOSE DA SILVA, ocupante do cargo efetivo de Artífice de Artes Gráficas, matrícula SIAPE nº 1098233, CPF nº 443.832.901-91, para exercer os encargos de Substituto de Chefe do Serviço, código FCPE-101.1, do Serviço de Administração e Serviços Gerais, da Divisão de Administração, da Superintendência Regional de Goiás - SR-04, do Quadro de Pessoal deste Instituto, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GERALDO JOSÉ DA CÂMARA FERREIRA DE MELO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>