<xml><article id="11069761" name="1566 - nomea Procuradores-Chefes" idOficio="5522585" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00039:00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00010" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="113" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=113" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12062046">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 1.566, de 27 de setembro 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria nº 1.566, de 27 de setembro 2019</p><p>O PROCURADOR-GERAL DO TRABALHO, no uso da atribuição o prevista no inciso VI do art. 91 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e considerando o disposto na Portaria PGT nº 626, de 20 de agosto de2013, publicada no BS Especial 8-I, de 21 de agosto de 2013, e na Portaria PGT nº 1281, de 07 de agosto de 2017, publicada no BS Especial 8-D, de 09 de agosto de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear o Procurador do Trabalho JOÃO BATISTA BERTHIER LEITE SOARES para o cargo de Procurador-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da 1ª Região, para mandato de 2 (dois) anos, contados de 1º de outubro de 2019.</p><p>Art. 2º Nomear o Procurador do Trabalho JOÃO EDUARDO DE AMORIM para o cargo de Procurador-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da 2ª Região, para mandato de 2 (dois) anos, contados de 1º de outubro de 2019.</p><p>Art. 3º Nomear o Procurador Regional do Trabalho ARLÉLIO DE CARVALHO LAGE para o cargo de Procurador-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da 3ª Região, para mandato de 2 (dois) anos, contados de 1º de outubro de 2019.</p><p>Art. 4º Nomear a Procuradora do Trabalho MARIANA FURLAN TEIXEIRA para o cargo de Procuradora-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da 4ª Região, para mandato de 2 (dois) anos, contados de 1º de outubro de 2019.</p><p>Art. 5º Reconduzir o Procurador do Trabalho LUÍS CARLOS GOMES CARNEIRO FILHO ao cargo de Procurador-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da 5ªRegião, para mandato de 2 (dois) anos, contados de 1º de outubro de 2019.</p><p>Art. 6º Nomear a Procuradora do Trabalho ANA CAROLINA LIMA VIEIRA RIBEMBOIM para o cargo de Procuradora-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da 6ª Região, para mandato de 2 (dois) anos, contados de 1º de outubro de2019.</p><p>Art. 7º Nomear a Procuradora do Trabalho MARIANA FÉRRER CARVALHO ROLIM para o cargo de Procuradora-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da 7ª Região, para mandato de 2 (dois) anos, contados de 1º de outubro de 2019.</p><p>Art. 8º Reconduzir a Procuradora do Trabalho CÍNTIA NAZARÉ PANTOJA LEÃO ao cargo de Procuradora-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da 8ª Região, para mandato de 2 (dois) anos, contados de 1º de outubro de 2019.</p><p>Art. 9º Nomear a Procuradora Regional do Trabalho MARGARET MATOS DE CARVALHO para o cargo de Procuradora-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da 9ª Região, para mandato de 2 (dois) anos, contados de 1º de outubro de2019.</p><p>Art. 10 Nomear a Procuradora do Trabalho VALESCA DE MORAIS DO MONTE para o cargo de Procuradora-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da 10ªRegião, para mandato de 2 (dois) anos, contados de 1º de outubro de 2019.</p><p>Art. 11 Reconduzir o Procurador do Trabalho JORSINEI DOURADO DO NASCIMENTO ao cargo de Procurador-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da 11ª Região, para mandato de 2 (dois) anos, contados de 1º de outubro</p><p>de 2019.</p><p>Art. 12 Nomear o Procurador do Trabalho MARCELO GOSS NEVES para o cargo de Procurador-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da 12ª Região, para mandato de 2 (dois) anos, contados de 1º de outubro de 2019.</p><p>Art. 13 Nomear a Procuradora do Trabalho MYLLENA FORMIGA CAVALCANTE DE ALENCAR MEDEIROS para o cargo de Procuradora-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da 13ª Região, para mandato de2 (dois) anos, contados de 1ºde outubro de 2019.</p><p>Art. 14 Reconduzir a Procuradora do Trabalho CAMILLA HOLANDA MENDES DA ROCHA ao cargo de Procuradora-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da</p><p>14ª Região, para mandato de 2 (dois) anos, contados de 1º de outubro de 2019.</p><p>Art. 15 Nomear o Procurador Regional do Trabalho DIMAS MOREIRA DA SILVA para o cargo de Procurador-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da 15ª Região, para mandato de 2 (dois) anos, contados de 1º de outubro de 2019.</p><p>Art. 16 Nomear o Procurador do Trabalho MAUREL MAMEDE SELARES para o cargo de Procurador-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da 16ª Região, para mandato de 2 (dois) anos, contados de 1º de outubro de 2019.</p><p>Art. 17 Reconduzir o Procurador do Trabalho VALÉRIO SOARES HERINGER ao cargo de Procurador-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da 17ª Região, para mandato de 2 (dois) anos, contados de 1º de outubro de 2019.</p><p>Art. 18 Reconduzir o Procurador do Trabalho TIAGO RANIERI DE OLIVEIRA ao cargo de Procurador-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da 18ª Região, para mandato de 2 (dois) anos, contados de 1º de outubro de 2019.</p><p>Art. 19 Reconduzir o Procurador Regional do Trabalho RAFAEL GAZZANÉO JÚNIOR ao cargo de Procurador-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da19ª Região, para mandato de 2 (dois) anos, contados de 1º de outubro de 2019.</p><p>Art. 20 Nomear o Procurador do Trabalho ALEXANDRE MAGNO MORAIS BATISTA DE ALVARENGA para o cargo de Procurador-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da 20ª Região, para mandato de2 (dois) anos, contados de 1ºde outubro de 2019.</p><p>Art. 21 Nomear o Procurador Regional do Trabalho XISTO TIAGO DE MEDEIROS NETO para o cargo de Procurador-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da21ª Região, para mandato de 2 (dois) anos, contados de 1º de outubro de 2019.</p><p>Art. 22 Nomear a Procuradora do Trabalho MARIA ELENA MOREIRA RÊGO para o cargo de Procuradora-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da 22ª Região, para mandato de 2 (dois) anos, contados de 1º de outubro de 2019.</p><p>Art. 23 Reconduzir o Procurador do Trabalho RAFAEL MONDEGO FIGUEIREDO ao cargo de Procurador-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da 23ª Região,</p><p>para mandato de 2 (dois) anos, contados de 1º de outubro de 2019.</p><p>Art. 24 Nomear a Procuradora do Trabalho CÂNDICE GABRIELA ARÓSIO para o cargo de Procuradora-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da 24ª Região, para mandato de 2 (dois) anos, contados de 1º de outubro de 2019.</p><p class="assina">ALBERTO BASTOS BALAZEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>