<xml><article id="11436440" name="ports" idOficio="5558556" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/10/2019" artClass="00016:00139:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12123328">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 18 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 18 de outubro de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, em caráter de excepcionalidade, e considerando o contido no Processo nº 23104.035716/2019-83, resolve:</p><p>Nº 1.629 - Designar DIOGO DUARTE DOS REIS, matrícula Siape nº 2277548, para exercer a Função de Coordenador de Curso (FCC) do Curso de Engenharia Física do Instituto de Física, com mandato até 2 de janeiro de 2020, a contar da data de publicação desta Portaria.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, em caráter de excepcionalidade, e considerando o contido no Processo nº 23104.035716/2019-83, resolve:</p><p>Nº 1.630 - Designar DANIELE CORREIA, matrícula Siape nº 2340305, para exercer a Função de Coordenadora de Curso (FCC) do Curso de Engenharia Química do Instituto de Química, com mandato até 2 de janeiro de 2020, a contar da data de publicação desta Portaria.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, e tendo em vista o disposto na Resolução nº 99, CD, de 4 de setembro de 2018, e considerando o contido no Processo nº 23449.004322/2019-82, resolve:</p><p>Nº 1.631 - Autorizar o afastamento da Servidora CLÁUDIA ARAÚJO DE LIMA, matrícula Siape nº 0225698, lotada no Câmpus do Pantanal, para participar e apresentar trabalho na "Feira Internacional de Ciências da Universidade Autônoma Gabriel René Moreno - FERIA EXPO-CIÊNCIA - DICIT - UAGRM 2019", em Santa Cruz De La Sierra, Bolívia, no período de 22 a 26 de outubro de 2019, com trânsito incluso e ônus para a UFMS, sem prejuízo de suas atividades didáticas, conforme Plano de Redistribuição de Atividades Didáticas aprovado pela Unidade.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>