<xml><article id="11239840" name="PORTARIAS Nº 1.572, 1.568, 1.570" idOficio="5539274" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/10/2019" artClass="00016:00077:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sul de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="197" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12090193">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO SUL DE MINAS GERAIS, nomeado pela Portaria nº 1.426, publicado no DOU de 14/08/2014, seção 2, página 25, e em conformidade com a Lei 11.892/08, e tendo em vista o que consta nos processos eletrônicos Nº 23346.000527.2019-47 e Nº 23346.000557.2019-53, resolve:</p><p>Nº 1.572 - Exonerar o servidor DANILO ANDERSON DE CASTRO, Assistente de Alunos, matrícula SIAPE 1963646, de exercer o cargo de SUBSTITUTO DA COORDENADORA GERAL DE ASSISTÊNCIA AO EDUCANDO, código CD-04, deste Instituto - Campus Muzambinho.</p><p>Nº 1.568 - Designar o servidor MÁRCIO MESSIAS PIRES, Assistente em Administração, matrícula SIAPE 2087181, para exercer a função de CHEFE DO SETOR DE ATENDIMENTO AO EDUCANDO, código FG-01, deste Instituto - Campus Muzambinho.</p><p>Nº 1.570 - Nomear o servidor MÁRCIO MESSIAS PIRES, Assistente em Administração, matrícula SIAPE 2087181, para exercer o cargo de SUBSTITUTO DA COORDENADORA GERAL DE ASSISTÊNCIA AO EDUCANDO, código CD-04, deste Instituto - Campus Muzambinho, nos impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Nº 1.573 - Exonerar o servidor DÊNIS BUENO DA SILVA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 53430, de exercer o cargo de COORDENADOR GERAL DE DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL SUBSTITUTO, código CD-04, deste Instituto - Campus Muzambinho.</p><p>Nº 1.574 - Nomear o servidor MARCELO ANTÔNIO MORAIS, Técnico em Agropecuária, matrícula SIAPE 2519627, para exercer o cargo de COORDENADOR GERAL DE DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL SUBSTITUTO, código CD-04, deste Instituto - Campus Muzambinho, nos impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p class="assina">CLEBER ÁVILA BARBOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>