<xml><article id="11299940" name="DOU CONSOLIDADO Marco Túlio e ou" idOficio="5545356" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="14/10/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12100672">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 11 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 11 de outubro de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, SUBSTITUTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 185, de 11 de setembro de 2019, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995:</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário MARCO TÚLIO SANTIAGO, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, e no artigo 4º, inciso II, da Portaria nº 186, de 11/09/2019, publicada no DOU de 12/09/2019, com o objetivo de participar de Reunião do WWTG - World Wine Trade Group, em Santiago, República do Chile, no período de 20 a 26.10.2019, com ônus para INSPLACLASS. (Processo n° 21000.070440/2019-12)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário CARLOS VITOR MULLER, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, e no artigo 4º, inciso II, da Portaria nº 186, de 11/09/2019, publicada no DOU de 12/09/2019, com o objetivo de participar de Reunião do WWTG - World Wine Trade Group, em Santiago, República do Chile, no período de 20 a 26.10.2019, com ônus para INSPLACLASS. (Processo n° 21000.070440/2019-12)</p><p>Autoriza JOSE GUILHERME TOLLSTADIUS LEAL, Secretário de Defesa Agropecuária, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, e no artigo 4º, inciso II, da Portaria nº 186, de 11/09/2019, publicada no DOU de 12/09/2019, com o objetivo de acompanhar e prestar assessoria técnica à Ministra da Agricultura Tereza Cristina em missão oficial, em Pequim, República Popular da China, no período de 18 a 26.10.2019, com ônus para IPOANIMAL. (Processo n° 21000.071537/2019-42)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário CARLOS GOULART, do Quadro Permanente deste Ministério, exercendo a função de Diretor do Departamento de Sanidade Vegetal - DSV, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, e no artigo 4º, inciso II, da Portaria nº 186, de 11/09/2019, publicada no DOU de 12/09/2019, com o objetivo de participar de missão oficial, em Pequim, República Popular da China, no período de 18 a 26.10.2019, com ônus para IPOANIMAL. (Processo n° 21000.071537/2019-42)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário ANA LÚCIA DE PAULA VIANA, do Quadro Permanente deste Ministério, exercendo a função de Diretora do Departamento de Inspeção de Produtos de Origem Animal - DIPOA, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, e no artigo 4º, inciso II, da Portaria nº 186, de 11/09/2019, publicada no DOU de 12/09/2019, com o objetivo de participar de missão oficial, em Pequim, República Popular da China, no período de 18 a 26.10.2019, com ônus para IPOANIMAL. (Processo n° 21000.071537/2019-42)</p><p>Autoriza JAIRO GUND, exercendo o cargo comissionado de Diretor do Departamento de Desenvolvimento e Ordenamento da Pesca, lotado na Secretaria de Aquicultura e Pesca, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, e no artigo 4º, inciso II, da Portaria nº 186, de 11/09/2019, publicada no DOU de 12/09/2019, com o objetivo de participar da 26ª Reunião Ordinária da Comissão Internacional para a Conservação do Atum do Atlântico-ICCAT, em Palma de Mallorca. Participar da 17ª Reunião do Subcomitê de Comércio Pesqueiro, em Vigo, Reino da Espanha, no período de 16 a 30.11.2019, com ônus para SAP-MAPA. (Processo n° 21000.068624/2019-12)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário ERIKO TADASHI SEDOGUCHI, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de Reunião do GT HLB, em Santa Cruz de La Sierra, Estado Plurinacional da Bolívia, no período de 14 a 19.10.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.068672/2019-19)</p><p>Autoriza PLACIDO ALVES DE FIGUEIREDO NETO, Superintendente Federal de Agricultura no Estado de Roraima, lotado na Superintendência Federal Agropecuária - SFA/RR, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de reunião do âmbito do Projeto de Cooperação Técnica Brasil-Guiana "Capacitação para Apoio ao controle e à Erradicação da Mosca da Carambola", em Georgetown, República Cooperativista da Guiana, no período de 14 a 19.10.2019, com ônus para ABC/MRE. (Processo n° 21000.071677/2019-11)</p><p>Autoriza EDUARDO FERNANDES MARCUSSO, Geógrafo, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Política Agrícola - SPA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar do "Seminar on Agricultural Technology Innovation and Management for BRI Countries", em Pequim, República Popular da China, no período de 2 a 28.11.2019, com ônus limitado. (Processo n° 04300.000062/2019-14)</p><p>Autoriza VINICIO BERTAZZO ROSSATO, Economista, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Política Agrícola - SPA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de "Seminar on Agricultural Technology Innovation and Management for BRI Countries", em Pequim, República Popular da China, no período de 2 a 28.11.2019, com ônus limitado. (Processo n° 04300.000063/2019-51)</p><p>Autoriza RENATA CÂNDIDA REZENDE DOMINGUES, exercendo o Cargo Comissionado de Coordenadora de Análise e Acompanhamento do Crédito Rural, lotada na Secretaria de Política Agrícola - SPA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar do Seminar on Agricultural Technology Innovation and Managemer for "Belt and Road" Countries, em Pequim, República Popular da China, no período de 2 a 28.11.2019, com ônus limitado. (Processo n° 04285.000035/2019-79)</p><p>Altera o período de afastamento do país da Auditora Fiscal Federal Agropecuário NAIANA CAMPOS GIL FERREIRA SANTIAGO, lotada na Secretaria de Comércio e Relações Internacionais - SCRI, de de 7 a 10.10.2019, para 7 a 11.10.2019, publicado no D.O.U. de 27.9.2019. (Processo n° 21000.066663/2019-85)</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>