<xml><article id="11236783" name="AFASTAMENTOS 09-10" idOficio="5539240" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="10/10/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00006" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="197" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12090139">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 9 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS DE 9 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>Nº 416 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, o Delegado de Polícia Federal RAFAEL PINTO MARQUES DE SOUZA, lotado na Divisão de Relações Internacionais da Coordenação-Geral de Cooperação Internacional da Diretoria-Executiva da Polícia Federal, para participar da "3rdMeeting of the Working Group on the INTERPOL's Rules on the Processing of Data", em Paris, França, no período de 7 a 12 de dezembro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08211.004521/2019-81).</p><p>Nº 417- O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, o servidor MARCONI COSTA MELO, Coordenador-Geral de Cooperação Jurídica Internacional em Matéria Penal do Departamento de Recuperação de Ativos e Cooperação Jurídica Internacional da Secretaria Nacional de Justiça, para participar das Rodadas de Avaliações Mútuas e da XL Reunião Plenária de Representantes do Grupo de Ação Financeira da América Latina - GAFILAT, em Arequipa, Peru, no período de 30 de novembro a 7 de dezembro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08099.014935/2019-51).</p><p>Nº 418- O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, o Perito Criminal Federal RONALDO CARNEIRO DA SILVA JÚNIOR, lotado na Diretoria Técnico-Científica da Polícia Federal, para participar da "25thAnnual National CODIS Conference", em Norman/Oklahoma, Estados Unidos da América, no período de 16 a 22 de novembro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08059.000644/2019-52).</p><p>Nº 419- O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, a Especialista em Políticas Públicas e Gestão Governamental LALISA FROEDER DITTRICH, em exercício no Departamento de Recuperação de Ativos e Cooperação Jurídica Internacional da Secretaria Nacional de Justiça, para participar da "Sixth Meeting of the Experts' Group on the Parentage/Surrogacy Project", em Haia, Países Baixos, no período de 27 de outubro a 2 de novembro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08099.015346/2019-91).</p><p>Nº 420- O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, a servidora ERIKA MIALIK MARENA, Diretora do Departamento de Recuperação de Ativos e Cooperação Jurídica Internacional da Secretaria Nacional de Justiça, para participar do Foro Permanente de Segurança Brasil-Estados Unidos, a realizar-se em Washington, D.C., Estados Unidos da América, no período de 29 de outubro a 1º de novembro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08099.016752/2019-71).</p><p class="assina">LUIZ PONTEL DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>