<xml><article id="11388818" name="P945219" idOficio="5553950" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/10/2019" artClass="00016:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="203" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12115325">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DECANO DO CONSELHO UNIVERSITÁRIO, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 9.452 - Autorizar o afastamento do País de GABRIELA DA SILVA BULLA, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Letras Clássicas e Vernáculas do Instituto de Letras, com a finalidade de participar do simpósio "Migrant children's integration and education in Europe. Approaches, methodologies and policies" e reuniões junto à Universidad de Barcelona, em Barcelona, Espanha, no período compreendido entre 20/10/2019 e 26/10/2019, com ônus limitado, e participar das "VI Jornadas Pedagógicas de Língua Portuguesa", em Aarhus, Dinamarca, no período compreendido entre 27/10/2019 e 30/10/2019, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 86935.</p><p>Nº 9.453 - Autorizar o afastamento do País de LUCIANO PASCHOAL GASPARY, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Informática Aplicada do Instituto de Informática e com exercício na Vice-Direção do Instituto de Informática, com a finalidade de realizar visita à Universidad de Antioquia, em Medellín, Colômbia, no período compreendido entre 20/10/2019 e 26/10/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 88196.</p><p>Nº 9.454 - Autorizar o afastamento do País de LIANE ESTEVES DAUDT, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Pediatria da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar do "51st Congress of the International Society of Paediatric Oncology (SIOP)", em Lyon, França, no período compreendido entre 21/10/2019 e 27/10/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 87219.</p><p>Nº 9.455 - Autorizar o afastamento do País de MARIANA BOHNS MICHALOWSKI, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Pediatria da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar do "51st Congress of the International Society of Paediatric Oncology (SIOP)", em Lyon, França, no período compreendido entre 21/10/2019 e 27/10/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 86355.</p><p>Nº 9.456 - Autorizar o afastamento do País de ANA LUCIA TATSCH, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Economia e Relações Internacionais da Faculdade de Ciências Econômicas, com a finalidade de participar de reunião junto à Agence universitaire de la Francophonie, em Bogotá, Colômbia, no período compreendido entre 22/10/2019 e 27/10/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 87218.</p><p>Nº 9.457 - Autorizar o afastamento do País de CARMEN LUCIA BORGES TEIXEIRA VALENTI, Arquivista, lotada na Pró-Reitoria de Planejamento e Administração e com exercício na Seção de Arquivo Central, com a finalidade de participar do "XIII Congreso de Archivología del MERCOSUR", em Montevidéu, Uruguai, no período compreendido entre 20/10/2019 e 26/10/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 85090.</p><p class="assina">CELSO GIANNETTI LOUREIRO CHAVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>