<xml><article id="11299465" name="PORTARIA N° 4177-GM-MD" idOficio="5545286" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/10/2019" artClass="00011:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12100581">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>PORTARIA Nº 4.177/GM-MD, DE 11 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA DEFESA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Decreto de 1° de janeiro de 2019, o inciso IV do parágrafo único do art. 87 da Constituição Federal, e de conformidade com o disposto na alínea "a" do inciso I do art. 2° e art. 5º da Portaria Normativa n° 545/MD, de 7 de março de 2014 e o que consta do Processo Administrativo nº 60041.001272/2019-91, resolve:</p><p>Designar o Major Aviador PEDRO FABIANO FIGUEIRA PEÇANHA, Assistente Militar do Ministro de Estado da Defesa, para compor a Comitiva Ministerial, em viagem oficial, nas seguintes cidades/paises: Abu Dhabi/Emirados Árabes Unidos; Doha/Catar e Riad/Arábia Saudita, para participar dos eventos roundtable e one-on-one meeting, a serem realizados com intuíto de estreitar os laços de cooperação comercial e parceria estratégica entre a Indústria Brasileira de Defesa e as Indústrias de Defesa daqueles países, bem como outros programas de interesse do Governo brasileiro.</p><p>O afastamento do país, dar-se-á no período de 24 a 31 de outubro do corrente ano, incluindo o trânsito, com ônus para o Ministério da Defesa, com pagamento de meias-diárias nos dias da saída e do retorno ao território nacional e diárias integrais nos demais dias.</p><p>A missão acima é considerada eventual e de natureza militar, estando enquadrada na alínea "c" do inciso I e na alínea "b" do inciso II do art. 3º, combinado com o parágrafo único do art. 11, todos da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e suas alterações.</p><p class="assina">FERNANDO AZEVEDO E SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>