<xml><article id="11153575" name="MARIA RUBENITA DE FARIAS- restab" idOficio="5530832" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/10/2019" artClass="00007:00003:00066:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado da Paraíba" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="193" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12075571">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.694, de 3 de outubro 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 4.694, de 3 de outubro 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DE AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO NA PARAÍBA no uso de suas atribuições legais e regulamentares, em especial a disposto no artigo 292, do Regimento Interno das Superintendências Federais de Agricultura, Pecuária e Abastecimento, aprovado pela Portaria Ministerial nº 561, de 11 de abril de 2018, publicada no DOU de 13 de abril de2018, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar público o restabelecimento do pagamento da pensionista MARIA RUBENITA DE FARIAS, matrícula SIAPE Nº 5416698, CPF: 288.136.344-04, pertencente a nossa UPAG 1730, aniversariante do mês de junho/2019, suspenso no mês de setembro/2019, conforme determinação contida no art. 9º da Lei 9.527, de 10 dezembro de 1997, Decreto nº 7.862, de 8 de dezembro de 2012, Portaria MP nº 8, de 7 de janeiro de 2013 e Orientação Normativa SEGEPE nº 1, de 02 de janeiro de 2017, publicada no DOU em 05/01/2017 (nº 4, Seção 1, pág. 52), cuja Pensionista compareceu na Superintendência de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Rio de Janeiro, em 10/09/2019 para realizar o recadastramento, conforme documento entregue intempestivamente pelos Correios da Paraíba, nesta data (25/09/2019).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LÚCIO AURÉLIO BRAGA MATOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>