<xml><article id="11390477" name="2019-10-17 - Portaria 363-374 RE" idOficio="5554130" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/10/2019" artClass="00016:00132:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do ABC" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="203" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12115666">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DE REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO ABC (UFABC), nomeado pela Portaria UFABC nº 296, de 05 de junho de 2018, publicada no Diário Oficial da União (DOU), Seção 2, página 16, de 6 de junho de 2018, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 363 - Nomear, nos termos do Art. 9º, I, c/c Art. 10 da Lei 8.112/90, AMANDA RAMOS DE OLIVEIRA, 29ª classificada na lista geral do concurso público objeto do Edital nº 111/2018, publicado no DOU n° 214, de 07/11/2018, Seção 3, homologado pelo Edital nº 043/2019, publicado no DOU n° 080, de 26/04/2019, Seção 3, para provimento do cargo efetivo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, do Plano de Carreira dos Cargos Técnico-Administrativos em Educação, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 805791. Origem da vaga: Aposentadoria de Gerson Luiz Grecco - Port. 344/2019 - DOU 01/10/2019.</p><p>Nº 364 - Nomear, nos termos do Art. 9º, I, c/c Art. 10 da Lei 8.112/90, CLEVERSON JOSÉ DOS SANTOS, 2º classificado na lista geral do concurso público objeto do Edital nº 111/2018, publicado no DOU n° 214, de 07/11/2018, Seção 3, homologado pelo Edital nº 043/2019, publicado no DOU n° 080, de 26/04/2019, Seção 3, para provimento do cargo efetivo de PEDAGOGO, do Plano de Carreira dos Cargos Técnico-Administrativos em Educação, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 983353. Origem da vaga: Vacância de Beatriz Simonaio Birelli Falco - Port. 355/2019 - DOU 11/10/2019.</p><p>Nº 365 - Nomear, nos termos do Art. 9º, I, c/c Art. 10 da Lei 8.112/90, THIAGO GOMES NOGUERO GOES, 3º classificado na lista geral do concurso público objeto do Edital nº 111/2018, publicado no DOU n° 214, de 07/11/2018, Seção 3, homologado pelo Edital nº 043/2019, publicado no DOU n° 080, de 26/04/2019, Seção 3, para provimento do cargo efetivo de TÉCNICO DE LABORATÓRIO - ÁREA MECATRÔNICA, do Plano de Carreira dos Cargos Técnico-Administrativos em Educação, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 0225340. Origem da vaga: Exoneração de Rodrigo Adler de Lima Santos - Port. 333/2019 - DOU 24/09/2019.</p><p>Nº 366 - Dispensar o (a) servidor (a) CARLOS EDUARDO CAPOVILLA, SIAPE nº 1762419, da função comissionada de Coordenador do Curso de Pós-Graduação em Engenharia Elétrica, código FCC.</p><p>Nº 367 - Designar o (a) servidor (a) EDMARCIO ANTONIO BELATI, SIAPE nº 1671333, para exercer a função comissionada de Coordenador do Curso de Pós-Graduação em Engenharia Elétrica, código FCC.</p><p>Nº 369 - Dispensar o (a) servidor (a) CLAUDIO MARCIO CARDOZO SOUZA, SIAPE nº 2680230, da função gratificada de Chefe da Divisão de Aquisições e Contratações, código FG-1.</p><p>Nº 370 - Dispensar o (a) servidor (a) EDUARDO COELHO KOGATI COCARELLI, SIAPE nº 2110368, da função gratificada de Chefe da Seção de Licitações, código FG-3.</p><p>Nº 371 - Designar o (a) servidor (a) EDUARDO COELHO KOGATI COCARELLI, SIAPE nº 2110368, para exercer a função gratificada de Chefe da Divisão de Aquisições e Contratações, código FG-1.</p><p>Nº 372 - Designar o (a) servidor (a) BIANCA GROTTI DEVORA, SIAPE 1863713, para exercer a função gratificada de Chefe da Seção de Laboratórios Didáticos - Campus SBC, código FG-3.</p><p>Nº 373 - Dispensar o (a) servidor (a) MARIELLA BATARRA MIAN ZOTELLI, SIAPE nº 1941382, da função gratificada de Chefe da Assessoria de Relações Públicas, código FG-1, a contar de 21/10/2019.</p><p>Nº 374 - Designar o (a) servidor (a) CLAUDETE MARIA NUNES SANCHES, SIAPE 2127669, para exercer a função gratificada de Chefe da Assessoria de Relações Públicas, código FG-1, a contar de 21/10/2019.</p><p class="assina">Wagner Alves Carvalho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>