<xml><article id="11272566" name="CG Madri revogação 10-10-19" idOficio="5542571" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/10/2019" artClass="00023:00058:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Consulado-Geral do Brasil em Madri" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="198" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12095894">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 10 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA DE 10 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O CÔNSUL-GERAL DO BRASIL EM MADRI, no uso de suas atribuições e de acordo com o disposto nos artigos 10 e 11 da Instrução Normativa nº 63, de 1º de setembro de 2010, do Tribunal de Contas da União, no que se refere à composição do Rol de Responsáveis da Unidade Gestora 240057, no Sistema Integrado de Administração Financeira do Governo Federal (SIAFI), resolve:</p><p>Revogar GUILHERME JOSÉ ROEDER FRIAÇA, ministro de segunda classe, CPF nº 000.826.757-08, da função de Ordenador de Despesas, titular.</p><p>Revogar ANA MARIA MEDEIROS SIMAS, oficial de chancelaria, CPF nº 204.689.030-20, da função de Ordenadora de Despesas, substituta.</p><p>Revogar VIVIANNE ALMEIDA OLIVEIRA, assistente de chancelaria, CPF nº 001.951.231-74, da função de Ordenadora de Despesas, interina.</p><p>Revogar GRAZIELA RODRIGUES CASELLI, segunda-secretária, CPF nº 326.037.028-58, da função de Responsável pelos Atos de Gestão Orçamentária e Financeira, titular.</p><p>Revogar CARLOS ALEXANDRE CONSIDERA, oficial de chancelaria, CPF nº 056.358.397-54, da função de Responsável pelos Atos de Gestão Orçamentária e Financeira, substituto.</p><p>Revogar FERNANDA SOARES MARINHO, oficial de chancelaria, CPF nº 052.099.547-30, da função de Responsável pelos Atos de Gestão Orçamentária e Financeira, interina.</p><p>Revogar MARIA SÔNIA GOMES DOS SANTOS, oficial de chancelaria, CPF nº 085.521.851-72, da função de Responsável pela Conformidade de Gestão, titular.</p><p>Revogar ZELINA PIRES DE ALMEIDA NOGUEIRA, oficial de chancelaria, CPF nº 393.265.271-15, da função de Responsável pela Conformidade de Gestão, substituta.</p><p>Revogar MILZE AMÉLIA LEITE SIMÕES, assistente de chancelaria, CPF nº 149.960.301-00, da função de Responsável pela Conformidade de Gestão, interina.</p><p>Revogar VIVIANNE ALMEIDA OLIVEIRA, assistente de chancelaria, CPF nº 001.951.231-74, da função de Responsável pela Arrecadação de Receitas, titular.</p><p>Revogar CLAUDIO DE SOUZA ALVARES CALABRIA, oficial de chancelaria, CPF nº 063.363.076-46, da função de Responsável pela Arrecadação de Receitas, substituto.</p><p>Revogar CLAUDIO DE SOUZA ALVARES CALABRIA, oficial de chancelaria, CPF nº 063.363.076-46, da função de Responsável pelo Patrimônio e Almoxarifado, titular.</p><p>Revogar MILZE AMÉLIA LEITE SIMÕES, assistente de chancelaria, CPF nº 149.960.301-00, da função de Responsável pelo Patrimônio e Almoxarifado, substituto.</p><p class="assina">RENAN PAES BARRETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>