<xml><article id="11357632" name="Edital 87" idOficio="5550969" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="17/10/2019" artClass="00099:00039:00011:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="202" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12109738">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 87, de 16 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 87, de 16 de outubro de 2019</p><p>O PROCURADOR-GERAL DO TRABALHO, no uso das atribuições previstas nos arts. 91, inciso XIV, "c", e 110, parágrafo único, da Lei Complementar nº 75, de 20/05/93, considerando a necessidade de assegurar a continuidade dos serviços, FAZ SABER, ad referendum do Conselho Superior do Ministério Público do Trabalho, da convocação de 1 (um) Procurador Regional do Trabalho para atuar na Coordenadoria de Órgão Interveniente da Procuradoria-Geral do Trabalho, como substituto da Subprocuradora-Geral do Trabalho Maria da Glória Martins dos Santos, regularmente afastada de suas funções, observadas as seguintes diretrizes:</p><p>I - a designação em substituição dar-se-á sem ônus adicional para o Ministério Público do Trabalho, ressalvada a percepção da diferença de subsídios, de 28/10/19 a 14/11/19 e de 18/11/19 a 17/12/19, podendo ser prorrogada, caso o afastamento também o seja, observado o prazo total de 6 (seis) meses;</p><p>II - os interessados deverão habilitar-se, até o dia 21/10/19, nos autos do PGEA nº 20.02.0001.0011313/2019-14, por requerimento dirigido ao Procurador-Geral do Trabalho;</p><p>III - havendo mais de um interessado, o concurso resolver-se-á segundo a ordem de antiguidade na carreira.</p><p class="assina">ALBERTO BASTOS BALAZEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>