<xml><article id="11138057" name="P889719" idOficio="5529245" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/10/2019" artClass="00016:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="192" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12073495">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>N° 8.897 - Autorizar o afastamento do País de RICARDO AUGUSTO DA LUZ REIS, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Informática Aplicada do Instituto de Informática, com a finalidade de participar do "XIX Congreso Internacional de Ingeniería Electrónica", da "27th IFIP/IEEE International Conference on Very Large Scale Integration (VLSI-SoC 2019)" e de workshop junto à Pontificia Universidad Católica del Perú, em Arequipa, Cusco e Lima, Peru, no período compreendido entre 03/10/2019 e 12/10/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 87687.</p><p>N° 8.904 - Autorizar o afastamento do País de SANDRA DE FATIMA BATISTA DE DEUS, Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Comunicação da Faculdade de Biblioteconomia e Comunicação e com exercício na Pró-Reitoria de Extensão, com a finalidade de participar do "IV Congresso de Extensión Universitaria de AUGM" e da "II Reunión Anual da Comissão Permanente Extensión Universitaria", em Santiago, Chile, no período compreendido entre 03/11/2019 e 07/11/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Extensão: diárias e passagens). Solicitação nº 86587.</p><p>N° 8.905 - Autorizar o afastamento do País de DEBORAH PINHEIRO DICK, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Físico-Química do Instituto de Química, com a finalidade de participar do "7th International Symposium on Soil Organic Matter", em Adelaide, Austrália, no período compreendido entre 04/10/2019 e 13/10/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 85883.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>