<xml><article id="11257898" name="PTS 133 E 136 SOGP ARACAJU" idOficio="5535447" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/10/2019" artClass="00013:00058:00237:00011:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Nordeste em Recife/Gerência Executiva - B - em Aracaju/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="198" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12084070">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 3 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 3 de outubro de 2019</p><p>O CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS, DA GERÊNCIA EXECUTIVA DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS EM ARACAJU, no Estado de Sergipe, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo artigo 235, inciso I, do Regimento Interno do INSS, aprovado pela Portaria PT/MDS/SE nº 414, de 28 de setembro de 2017, publicada no DOU nº 188-A, de 29 de setembro de 2017, Seção 1 a 23 - Edição Extra, e que aprova o Regimento Interno do INSS5, resolve:</p><p>Nº 133 - Conceder Aposentadoria Voluntária a servidora MARIA DAS GRAÇAS MELO, Matrícula SIAPE nº 0943241, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe "S", Padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, com os proventos mensais integrais, acrescido das demais vantagens a que faz jus. Tendo em vista o que consta do processo nº 35448.000.426/2019-15, Em decorrência do ato, declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 136 - Conceder Aposentadoria Voluntária a servidora MARIA APARECIDA FEITOSA DÓRIA ALVES, Matrícula SIAPE nº 0943556, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe "S", Padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, com os proventos mensais integrais, acrescido das demais vantagens a que faz jus. Tendo em vista o que consta do processo nº 35448.000628/2017-97. Em decorrência do ato, declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">VANESSA JOSE DE JESUS NASCIMENTO MORAES DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>