<xml><article id="11092813" name="Portaria de afastamento do país " idOficio="5524708" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/10/2019" artClass="00016:00084:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alfenas" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12065770">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.126,  DE 30 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.126, DE 30 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR em Exercício da Universidade Federal de Alfenas, usando de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos artigos 95 e 96-A da Lei nº 8.112/1990, artigo 30, inciso I, § 2º da Lei nº 12.772/2012, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder afastamento total ao servidor Eduardo Costa de Figueiredo, matrícula SIAPE nº 1714834, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Universidade, lotado no Departamento de Análises Clínicas e Toxicológicas, da Faculdade de Ciências Farmacêuticas, para realizar Pós-Doutorado no Centro de Investigação REQUIMTE, Faculdade de Farmácia da Universidade do Porto, em Portugal, no período de 01-01-2020 a 31-12-2020, na forma constante do Processo nº 23087.015981/2019-09.</p><p>§ 1º Novo afastamento para realização de programa de pós-doutorado, somente será concedido ao servidor que não tenha se afastado por licença para tratar de assuntos particulares ou com fundamento no artigo 96-A da Lei 8.112/90, nos quatro anos anteriores à data da solicitação de afastamento.</p><p>Art. 2º O servidor terá que permanecer no exercício de suas funções após seu retorno a esta Universidade, por um período igual ao afastamento concedido.</p><p>Art. 3º Condiciona-se o pagamento de seus vencimentos e vantagens, à remessa semestral de declaração de frequência e ao envio de relatório das atividades desenvolvidas.</p><p class="assina">Alessandro Antônio Costa Pereira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>