<xml><article id="11447785" name="DOU2-CORREG-PGR-1-PT-69-UNI-PGR-" idOficio="5559582" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/10/2019" artClass="00039:00009:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Corregedoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="206" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12124748">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 69, de 21 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 69, de 21 de outubro de 2019</p><p></p><p>A CORREGEDORA-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Lei Complementar n.º 75, de 20 de maio de 1993, pelo art. 3º, V, do Regimento da Corregedoria do Ministério Público Federal (Resolução CSMPF n.º 100, de 03 de novembro de 2009), resolve:</p><p>Art. 1º Designar os Procuradores Regionais da República da 1ª Região ELTON GHERSEL e BRUNO FREIRE DE CARVALHO CALABRICH para, na qualidade de titular e suplente, respectivamente, e na condição de Corregedores Auxiliares, coordenarem administrativamente a Unidade Descentralizada da Corregedoria do Ministério Público Federal, na Procuradoria Regional da República da 1ª Região, para o biênio 2020-2021.</p><p>Art. 2º Designar os Procuradores Regionais da República da 2ª Região MAURÍCIO DA ROCHA RIBEIRO e GISELE ELIAS DE LIMA PORTO LEITE para, na qualidade de titular e suplente, respectivamente, e na condição de Corregedores Auxiliares, coordenarem administrativamente a Unidade Descentralizada da Corregedoria do Ministério Público Federal, na Procuradoria Regional da República da 2ª Região, para o biênio 2020-2021.</p><p>Art. 3º Designar as Procuradoras Regionais da República da 3ª Região STELLA FATIMA SCAMPINI e CRISTINA MARELIM VIANNA para, na qualidade de titular e suplente, respectivamente, e na condição de Corregedoras Auxiliares, coordenarem administrativamente a Unidade Descentralizada da Corregedoria do Ministério Público Federal, na Procuradoria Regional da República da 3ª Região, para o biênio 2020-2021.</p><p>Art. 4º Designar os Procuradores Regionais da República da 4ª Região ANTÔNIO CARLOS WELTER e JOAO HELIOFAR DE JESUS VILLAR para, na qualidade de titular e suplente, respectivamente, e na condição de Corregedores Auxiliares, coordenarem administrativamente a Unidade Descentralizada da Corregedoria do Ministério Público Federal, na Procuradoria Regional da República da 4ª Região, para o biênio 2020-2021.</p><p>Art. 5º Designar os Procuradores Regionais da República da 5ª Região FRANCISCO MACHADO TEIXEIRA e ANTONIO CARLOS DE VASCONCELLOS COELHO BARRETO CAMPELLO para, na qualidade de titular e suplente, respectivamente, e na condição de Corregedores Auxiliares, coordenarem administrativamente a Unidade Descentralizada da Corregedoria do Ministério Público Federal, na Procuradoria Regional da República da 5ª Região, para o biênio 2020-2021.</p><p>Art. 6º Compete aos Corregedores Auxiliares designados dar apoio à Corregedora-Geral do Ministério Público Federal no planejamento, na supervisão e na execução das correições na respectiva base territorial (Art. 4º, § 1º, I, da Resolução CSMPF n.º 100/09).</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>Publique-se no Diário do Ministério Público Federal Eletrônico e no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ELIZETA MARIA DE PAIVA RAMOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>