<xml><article id="11297441" name="APOSENTADORIA 2019 - MARIA DA CO" idOficio="5545061" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/10/2019" artClass="00013:00002:00072:00002:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência de Administração no Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12100071">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A SUPERINTENDÊNCIA REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31.01.2019, publicada no Diário Oficial da União de 01.02.2019, resolve:</p><p>Nº 6.030 - Aposentar voluntariamente a servidora MARIA DA CONCEIÇÃO FRAGOSO DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 923143 SIAPECAD nº 854564, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3ª da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.102937/2019-19).</p><p>Nº 6.033 - Aposentar voluntariamente a servidora LUCIA HELENA PINTO DE OLIVEIRA MOVSCHOWITZ, matrícula SIAPE nº 631789 SIAPECAD nº 61123, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3ª da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005, com as vantagens do Art. 3º da Lei nº 8911/94 (Processo 10768.102938/2019-63).</p><p>Nº 6.034 - Aposentar voluntariamente a servidora DINA MARIA MARTINS FULGENCIO, matrícula SIAPE nº 127349 SIAPECAD nº 13518, ocupante do cargo de Telefonista, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3ª da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.102936/2019-74).</p><p>Nº 6.035 - Aposentar voluntariamente o servidor ROBERTO DA COSTA ARAUJO, matrícula SIAPE nº 106794 SIAPECAD nº 12518, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3ª da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.102939/2019-16).</p><p class="assina">MARIA ANGELA MOREIRA CARNAVAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>