<xml><article id="11565813" name="portariasaposentadoriaoutubro__0" idOficio="5571254" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2019" artClass="00024:00002:00028:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Piauí/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12144925">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 18 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 18 de outubro de 2019</p><p>A Chefe Substituta do Serviço de Gestão Administrativa da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Piauí, no uso das atribuições que lhe foram conferidas, na forma da Portaria nº 1.656, de 29/10/2018, publicada no DOU nº 211, Seção 2, de 01/11/2018, resolve:</p><p>Nº 299 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) ANTÔNIA MARIA LUCENA ALDEMAN, matrícula SIAPE 571746, ocupante do cargo de MÉDICO, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.</p><p>(Processo Nº 25015.001407/2019-34)</p><p>Nº 301 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) MAYNARD GOMES DE SÁ QUIRINO, matrícula SIAPE 6570954, ocupante do cargo de MÉDICO, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.</p><p>(Processo Nº 25015.001397/2019-37)</p><p>Nº 302 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) MARIA DAS DORES SOUSA NUNES, matrícula SIAPE 571675, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.</p><p>(Processo Nº 25015.001401/2019-67)</p><p>Nº 303 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) PEDRO MELO DE ARAUJO FILHO, matrícula SIAPE 492924, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe "S", Padrão III, nível NI, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.</p><p>(Processo Nº 25015.001398/2019-81)</p><p>Nº 305 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) MAYNARD GOMES DE SÁ QUIRINO, matrícula SIAPE 570954, ocupante do cargo de MÉDICO, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.</p><p>(Processo Nº 25015.001396/2019-92)</p><p>Nº 306 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) CARLOS DIMAS DE CARVALHO SOUSA, matrícula SIAPE 571507, ocupante do cargo de MÉDICO, Classe "S", Padrão III, nível NS, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.</p><p>(Processo Nº 25015.001402/2019-10)</p><p class="assina">ROSANNE PEREIRA DE SOUSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>