<xml><article id="11434890" name="PORTARIA N 551" idOficio="5558364" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/10/2019" artClass="00043:00004:00005:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Conselho da Justiça Federal/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12122989">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 551, DE 21 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 551, DE 21 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO DA JUSTIÇA FEDERAL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista os termos do Processo SEI n. 0005952-10.2019.4.90.8000, resolve:</p><p>Art. 1º Designar, na forma prevista no art. 8º, caput, da Resolução CJF n. 318, de 4 de novembro de 2014, os servidores abaixo relacionados para compor a Comissão Permanente de Avaliação e Gestão Documental:</p><p>I - Antônio Caboclinho de Mesquita, Assistente III do Setor de Gestão Documental. (Coordenador);</p><p>II - Maria Aparecida de Assis Marks, bacharel em Biblioteconomia;</p><p>III - Marcus Vinícius da Costa Leite, bacharel em História;</p><p>IV - Marcio Rodrigues Cerqueira, bacharel em Direito.</p><p>Art. 2º Designar, na forma prevista no art. 8º, parágrafo único, da Resolução CJF n. 318/2014, representantes das seguintes unidades organizacionais do Conselho para auxiliarem nos trabalhos da mencionada comissão:</p><p>I - um representante da Secretaria-Geral;</p><p>II - um representante da Secretaria de Administração;</p><p>III - um representante da Secretaria de Auditoria Interna;</p><p>IV - um representante da Secretaria de Tecnologia da Informação;</p><p>V - um representante da Diretoria Executiva de Planejamento e de Orçamento;</p><p>VI - um representante da Secretaria de Gestão de Pessoas;</p><p>VII - um representante da Secretaria de Arquitetura e Engenharia;</p><p>VIII - dois representantes da Secretaria da Corregedoria-Geral da Justiça Federal.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria CJF n. 536 de 11 de outubro de 2019, publicado no DOU, em 14/10/2019, pág. 56, seção II.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Ministro JOÃO OTÁVIO DE NORONHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>