<xml><article id="11497011" name="ATO 404_22.10.2019_Gustavo Henri" idOficio="5564843" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="25/10/2019" artClass="00043:00011:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 5ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12133182">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 404, DE 22 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 404, DE 22 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 5ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o OFÍCIO n. 00073/2019/COSEPEQUAD/PRU1R/PGU/AGU, de 15/10/2019, da Advocacia-Geral da União - Procuradoria-Regional da União da 1ª Região, que encaminhou ao Tribunal Regional Federal da 1ª Região cópia da Decisão proferida em 1º/10/2019 nos autos do Processo nº 1019398-66.2019.4.01.3400, em curso na 9ª Vara Federal Cível da Seção Judiciária do Distrito Federal, que deferiu o pedido de tutela de urgência aos autores, e o que consta nos autos do PA nº 0011861-89.2019.4.05.7000, resolve:</p><p>I - Remover, em razão de decisão judicial, o servidor GUSTAVO HENRIQUE COIMBRA SOBREIRA, Analista Judiciário - Área Apoio Especializado - Especialidade Informática (Infraestrutura), pertencente ao Quadro de Pessoal da Justiça Federal de Primeiro Grau da 5ª Região - Seção Judiciária do Estado de Sergipe, lotado na sede daquela Seccional, em Aracaju, para o Tribunal Regional Federal da 1ª Região, mediante permuta com o servidor ARIAN DANTAS MENESES, Analista Judiciário - Área Apoio Especializado - Especialidade Informática, pertencente ao Quadro de Pessoal daquele Tribunal, nos termos do art. 36, parágrafo único, inciso II, da Lei nº 8.112/1990, com a redação dada pela Lei nº 9.527/1997, e dos arts. 27, II e §2º, 30 e 35, da Resolução nº 3/2008, do Conselho da Justiça Federal;</p><p>II - CONCEDER 10 (dez) dias de trânsito ao referido servidor, nos termos do art. 18 da Lei nº 8.112/1990, com a redação dada pela Lei nº 9.527/1997, e dos artigos 44 a 46 da Resolução nº 3/2008, do Conselho da Justiça Federal.</p><p class="assina">VLADIMIR SOUZA CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>