<xml><article id="11321993" name="Portarias de 14.10 - 2" idOficio="5547476" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/10/2019" artClass="00016:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="200" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12104315">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitor, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 602 de 13 de junho de 2019, publicada no DOU n.º 114, de 14 de junho de 2019, seção 2, página 47 e pelo § 3º do art. 25 do Estatuto da UFGD, e tendo em vista o art. 38, da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 1.085 - Art. 1º Designar a servidora GISELLE CRISTINA MARTINS REAL, Matrícula/SIAPE n.º 1546343, Professor Associado, para substituir a Diretora Pro Tempore da Faculdade de Educação/FAED (CD-3), Jacqueline da Silva Nunes, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares da titular.</p><p>Art. 2º Convalidar os atos praticados pela substituta da Diretora Pro Tempore, desde 14 de outubro de 2019.</p><p>Art. 3º Revogar a Portaria n.º 905, de 09 de novembro de 2017, da Reitora da UFGD.</p><p>Nº 1.090 - Art. 1º Designar, a partir de 14 de outubro de 2019, o servidor TOMAZ ESPOSITO NETO, Matrícula/SIAPE n.º 1854174, Professor Adjunto, para substituir a Pró-Reitora de Ensino de Pós-Graduação e Pesquisa/PROPP (CD-2), Prof.ª Kely de Picoli Souza, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares da titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria n.º 1.063, de 07 de outubro de 2019, do Reitor em exercício da UFGD.</p><p>O VICE-REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitor, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 602 de 13 de junho de 2019, publicada no DOU n.º 114, de 14 de junho de 2019, seção 2, página 47 e pelo § 3º do art. 25 do Estatuto da UFGD, resolve:</p><p>Nº 1.091 - Declarar vacância, nos termos do inciso VIII do art. 33 da Lei 8.112/90, do cargo de provimento efetivo de Contador de RENATO MELLO DE FREITAS, Matrícula/SIAPE n.º 1342628, integrante do quadro de pessoal desta Universidade, em virtude de posse em outro cargo inacumulável a partir de 07 de outubro de 2019.</p><p class="assina">Luciano Oliveira Geisenhoff</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>