<xml><article id="11160108" name="PORT. AFP - 6855 A 6886" idOficio="5531348" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/10/2019" artClass="00016:00100:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="193" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12076956">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais no uso de atribuição que lhe confere a Portaria nº 102, de 21/03/2019, do Ministro de Estado da Educação, e considerando as disposições regimentais e a legislação pertinente, resolve:</p><p>Nº 6.855 - Autorizar o afastamento do país do servidor JOSÉ DAVISON DA SILVA JUNIOR, Professor Adjunto, no período de 29/10/2019 a 05/11/2019, para apresentação da pesquisa de doutorado na Music &amp; Lifetime Memories Conference na Durham University e participação na Conferência 2019 Music Day Care na University of Nottingham, em Durham/Reino Unido, com ônus limitado. Processo nº 23072.084105/2019-83.</p><p>Nº 6.881 - Autorizar o afastamento do país da servidora ELISANGELA DE ALMEIDA CHIQUITO MARTINS, Professor Adjunto, no período de 28/11/2019 a 30/11/2019, para participar do congresso "II congresso ibero americano de história urbana", em Cidade do México/México, com ônus limitado. Processo nº 23072.083725/2019-03.</p><p>Nº 6.883 - Autorizar o afastamento do país do servidor FERNANDO JOSÉ DA SILVA MOREIRA, Professor Titular, no período de 09/11/2019 a 17/11/2019, para participar do congresso "IMOC 2019 - International Microwave and Optoelectronics Conference", em Aveiro/Portugal, com ônus, mediante concessão de auxílio pelo CNPq. Processo nº 23072.084069/2019-58.</p><p>Nº 6.884 - Autorizar o afastamento do país do servidor FRANCISCO PEREIRA LOBO, Professor Adjunto, no período de 01/12/2019 a 30/11/2020, para participar de treinamento na Johns Hopkins University School of Medicine, em Baltimore/EUA, com ônus, mediante concessão de auxílio pela CAPES. Processo nº 23072.083603/2019-17.</p><p>Nº 6.886 - Autorizar o afastamento do país da servidora JANDIRA MACIEL DA SILVA, Professor Adjunto, no período de 03/11/2019 a 08/11/2019, para participar do "IV Congresso de Extensão Universitária AUGM", em Santiago/Chile, com ônus limitado. Processo nº 23072.083933/2019-02.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>