<xml><article id="11569534" name="afastDOpais_30out2019" idOficio="5576040" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="31/10/2019" artClass="00016:00111:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12152893">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS  de  30 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS de 30 de outubro de 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC de 23 de abril de 2009, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>ANA CRISTINA PETRY, Matrícula SIAPE nº 1528946, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Núcleo de Pesquisas Ecológicas de Macaé, no período de 14/11/2019 a 26/11/2019, para realizar cooperação técnico-científica, em Londres e Stavanger, Reino Unido e Noruega - com ônus limitado (Processo 23079.212486/2019-37).</p><p>ALBINO DOS ANJOS AVELEDA, Matrícula SIAPE nº 0365769, ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 15/11/2019 a 24/11/2019, para participar de congresso internacional, em Denver, Estados Unidos - com ônus limitado (Processo 23079.212512/2019-27).</p><p>CLAUDIO JOSE DE ARAUJO MOTA, Matrícula SIAPE nº 1218350, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Química, no período de 16/11/2019 a 24/11/2019, para participar de missão no exterior, em Karslsruhe e Zurique, Alemanha e Suíça - com ônus limitado (Processo 23079.212497/2019-17).</p><p>CRISTIANA SILVEIRA SEREJO, Matrícula SIAPE nº 2193628, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Museu Nacional, no período de 17/11/2019 a 24/11/2019, para realizar visita técnica, em Londres, Inglaterra - com ônus limitado (Processo 23079.212292/2019-31).</p><p>CELIO ALBANO DA COSTA NETO, Matrícula SIAPE nº 2218326, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola Politécnica, no período de 17/11/2019 a 30/11/2019, para realizar visitas técnicas, em Vielverge, Dijon e Milão, França e Itália - com ônus limitado (Processo 23079.213295/2019-92).</p><p>ROBERTO MARQUES, Matrícula SIAPE nº 2792808, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Educação, no período de 18/11/2019 a 25/11/2019, para realizar missão no exterior, em Mitilyne, Grécia - com ônus limitado (Processo 23079.211827/2019-57).</p><p>KATRIN GRIT GELFERT, Matrícula SIAPE nº 1770727, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Matemática, no período de 18/11/2019 a 22/11/2019, para realizar visita de colaboração científica, em Dresden, Alemanha - com ônus limitado (Processo 23079.212103/2019-21).</p><p>MARTA LIMA DE QUEIROS MATTOSO, Matrícula SIAPE nº 6360922, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 18/11/2019 a 23/11/2019, para realizar visita técnica, em Montpellier, França - com ônus limitado (Processo 23079.211649/2019-64).</p><p>FELIPE CABRAL MIRANDA, Matrícula SIAPE nº 1968998, ocupante do cargo de Biomédico, lotado(a) no(a) Instituto de Ciências Biomédicas, no período de 18/11/2019 a 30/11/2019, para participar de conferências internacionais, em Puerto Vara, Chile - com ônus limitado (Processo 23079.211871/2019-67).</p><p>ALVARO LUIZ GAYOSO DE AZEREDO COUTINHO, Matrícula SIAPE nº 7361591, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 18/11/2019 a 23/11/2019, para realizar visita técnica, em Montpellier, França - com ônus limitado (Processo 23079.211559/2019-73).</p><p>SUSANA DE CASTRO AMARAL VIEIRA, Matrícula SIAPE nº 1466450, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Filosofia e Ciências Sociais, no período de 18/11/2019 a 25/11/2019, para participar de encontro internacional, em Pennsylvania, Estados Unidos - com ônus limitado (Processo 23079.211219/2019-42).</p><p class="assina">DENISE PIRES DE CARVALHO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>