<xml><article id="11509875" name="RETIFICAES - AFASTAMENTO DO PAS " idOficio="5566407" pubName="DO2" artType="Retificação" pubDate="25/10/2019" artClass="00025:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00028:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12136030">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RETIFICAÇÕES ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RETIFICAÇÕES</p><p>No Despacho de 20 de setembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União, no dia 23 de setembro de 2019, seção 2, página 53, que autoriza o afastamento do país de SÉRGIO HENRIQUE SOUSA RODRIGUES,</p><p>onde se lê: "...para acompanhar o Ministro de Estado do Turismo durante a sua participação na 8ª edição do Global Tourism Economy Forum (GTEF), na Região Administrativa Especial de Macau, da República Popular da China, no período de 09 a 18 de outubro de 2019...".</p><p>leia-se "... para participar de reunião preparatória com Cônsul do Brasil em Hong Kong sobre a visita do Ministro de Estado do Turismo em Hong Kong, para acompanhar o Ministro de Estado do Turismo durante a sua participação na 8ª edição do Global Tourism Economy Forum (GTEF), na Região Administrativa Especial de Macau, da República Popular da China, e durante a reunião com o Cônsul e Cônsul Geral do Brasil em Hong Kong e em visita técnica às estações do Terminal de Passageiros de Hong Kong...".</p><p>No Despacho de 20 de setembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União no dia 23 de setembro de 2019, seção 2, página 53, que autoriza o afastamento do país de THIAGO JOSÉ ZANINI GODINHO,</p><p>onde se lê: "...para acompanhar o Ministro de Estado do Turismo durante a sua participação na 8ª edição do Global Tourism Economy Forum (GTEF), na Região Administrativa Especial de Macau, da República Popular da China...".</p><p>leia-se "...para acompanhar o Ministro de Estado do Turismo durante a sua participação na 8ª edição do Global Tourism Economy Forum (GTEF), na Região Administrativa Especial de Macau, da República Popular da China, e durante a reunião com o Cônsul e Cônsul Geral do Brasil em Hong Kong e em visita técnica às estações do Terminal de Passageiros de Hong Kong...".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>