<xml><article id="11080020" name="OUT 01 port DOU" idOficio="5523994" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12064407">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 26 de Setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 26 de Setembro de 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso da atribuição que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 5.400 - Conceder pensão vitalícia a Veronica Aldé, portadora do CPF nº 011.974.777-48, viúva, no percentual de 50% da remuneração, e temporária a Manoel Aldé Cavendish Seixas, portador do CPF nº 038.159.401-76, nascido em 15/06/2000, filho menor do ex-servidor Jarbas Cavendish Seixas, Matrícula nº 0398802/SIAPE, Professor Adjunto, aposentado, falecido em 25/08/2019, conforme Certidão de Óbito do 4º Registro Civil e Tabelionato de Notas, Município e Comarca de Goiânia/GO, nos termos do art. 217, incisos I e IV, alínea a, combinado com o art. 218, art. 219, inciso I e o art. 222, incisos I, IV e VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112/90 e art. 40, § 7º, inciso I, da CF, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/03, c/c o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18/06/2004. (Processo nº 23070.033216/2019-41)</p><p>N° 5.401 - Conceder pensão vitalícia a Isabel Maria Matos Guedes Afiune, portadora do CPF nº 246.765.191-68, viúva do ex-servidor Abrahao Afiune Neto, Matrícula nº 2282342/SIAPE, Professor Associado, lotado na Faculdade de Medicina, falecido em 04/09/2019, conforme Certidão de Óbito do 2º Registro Civil e Tabelionato de Notas, Município e Comarca de Goiânia/GO, nos termos do art. 217, inciso I, e alterações, combinada com o art. 219, inciso I e o art. 222, incisos I e VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112/90 e art. 40, § 7º, inciso I, da CF, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/03, c/c o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18/06/2004. (Processo nº 23070.033875/2019-88)</p><p>N° 5.403 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Edson Borges de Araujo, Matrícula nº 0301799/SIAPE, Jardineiro, Nível de Classificação B, Classe de Capacitação IV, Padrão 416, lotado no Centro de Ensino e Pesquisa Aplicada à Educação, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da Emenda Constitucional nº 47 de 06/07/2005. (Processo nº 23070.004105/2019-28)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, resolve:</p><p>N° 5.407 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Milene Brandão Pereira, como Professor Substituto, aprovada conforme Edital nº 119, publicado no D.O.U. de 10/09/2019, em regime de 20 (vinte) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na UAE de Engenharia da Regional Catalão, Área/Disciplina: Direito, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019. (Processo nº23070.026251/2019-12)</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>N° 5.414 - Autorizar o afastamento do País a Simone Goncalves da Fonseca, Matrícula nº 1979788/SIAPE, Professor Adjunto, lotada no Instituto de Patologia Tropical e Saúde Pública, para participar do "17th International Congress of Immunology (IUIS 2019)", com apresentação de trabalho, na cidade de Pequim/China, no período de 16 a 24/10/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.033760/2019-93)</p><p>N° 5.415 - Autorizar o afastamento do País a Olga Soares do Rego Barros, Matrícula nº 1574933/SIAPE, Professor Associado, lotada no Instituto de Química, para participar do "Prospecção de Óleos Vegetais do Cerrado para o Desenvolvimento de Moléculas Bioativas", com apresentação de trabalho, na cidade de Alicante/Espanha, no período de 16 a 26/10/2019, com ônus limitado para a UFG, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.034906/2019-18)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, resolve:</p><p>N° 5.418 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Francisco José Porfírio Neto, como Professor Substituto, aprovado conforme Edital nº 122, publicado no D.O.U. de 16/09/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços no Centro de Ensino e Pesquisa Aplicada à Educação, Área/Disciplina: Filosofia, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019. (Processo nº 23070.026257/2019-81)</p><p>N° 5.425 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Maria Gabriela Machado Junqueira, como Professor Substituto, aprovada conforme Edital nº 120, publicado no D.O.U. de 16/09/2019, em regime de 20 (vinte) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Auxiliar com a RT correspondente ao título de Especialista, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Faculdade de Medicina, Área/Disciplina: Ginecologia e Obstetrícia, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019. (Processo nº 23070.012905/2019-12)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 5.428 - Alterar os termos da Portaria nº 3193, de 06/06/2019, que designou Leila de Almeida Machado, Matrícula nº 1673098/SIAPE, Assistente de Administração, ao encargo de Substituta, para constar, onde se lê: Substituta do Secretário dos Órgãos Colegiados, CD-4, leia-se: Substituta do Secretário dos Órgãos Colegiados, mantendo inalterados os demais termos da referida portaria. (Processo nº 23070.017897/2019-09)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p><p class="identifica">Portarias de 27 de Setembro de 2019</p><p>O Reitor da UFG, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 5.431 - Tornar sem efeito, nos termos do § 6º do art. 13 da Lei 8.112/90, a nomeação de Yasmin Silva Araújo, efetuada pela Portaria nº 4558, publicada no D.O.U. de 14/08/2019, seção 2, página 37, para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, por não ter tomado posse no prazo legal. (Processo nº 23070.003661/2018-04)</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>N° 5.434 - Autorizar o afastamento do País a Neuma Chaveiro, Matrícula nº 1689070/SIAPE, Professor Adjunto, lotada na Faculdade de Letras, para participar do "IRED2019 - I Conferência Internacional Educação 2019: desafios, tendências, compromissos", com apresentação de trabalho, na cidade de Barcelona/Espanha, no período de 02 a 07/11/2019, com ônus limitado para a UFG, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.031021/2019-67)</p><p>N° 5.436 - Autorizar o afastamento do País a Paulo Sergio Scalize, Matrícula nº 1212697/SIAPE, Professor Associado, para participar de "Missão de Trabalho", com apresentação de trabalho, na cidade de Covilhã/Portugal, representando a UFG como Coordenador do curso de especialização em Engenharia de Segurança do Trabalho da Escola de Engenharia Civil e Ambiental, no período de 24/11 a 05/12/2019, com ônus para a UFG, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.033080/2019-70)</p><p>N° 5.438 - Autorizar o afastamento do País a Fabio Moreira Costa, Matrícula nº 1127611/SIAPE, Professor Titular, para participar de "Missão de Estudo", na cidade de Paris/França, representando a UFG como Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Ciência da Computação do Instituto de Informática, no período de 16 a 29/11/2019, com ônus limitado para a UFG e ônus FAPEG, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.035455/2019-36)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 5.441 - Declarar, nos termos do art. 33, inciso VIII da Lei nº 8.112/90, a vacância do Cargo de Professor Adjunto, Nível 001, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, ocupado por Polyanne Junqueira Silva Andresen Strini, Matrícula nº 2143993/SIAPE, lotada na UAE/Ciências da Saúde - Regional Jataí, a contar de 26/09/2019, por posse em outro cargo inacumulável. (Processo nº 23070.033933/2019-73)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>