<xml><article id="11368334" name="PORTARIA 1708" idOficio="5552031" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/10/2019" artClass="00016:00098:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="202" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12111985">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA/SEI Nº 1.708, DE 15 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA/SEI Nº 1.708, DE 15 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e regulamentares, e</p><p>Considerando o constante dos autos do processo nº 0043343.000213/2019-51, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear o servidor GILSON COSTA MACEDO, SIAPE 1773540, para substituir LYDERSON FACIO VICCINI, SIAPE 1148722, DIRETOR INSTITUTO DE CIÊNCIAS BIOLÓGICAS, código CD-03, em virtude de participação em banca examinadora de doutorado do mesmo, no período de 30/09/2019 a 01/10/2019, conforme OFÍCIO/SEI Nº 22/2019/SEC-ICB, convalidando os atos praticados do início do período até a publicação desta.</p><p>Art. 2º Nomear a servidora THÁSSIA CRISTINA DA SILVA SOARES, SIAPE 2045273, para substituir MARCOS SOUZA FREITAS, SIAPE 1310881, PRÓ-REITOR DE ASSISTÊNCIA ESTUDANTIL E EDUCAÇÃO INCLUSIVA, código CD-02, em virtude de férias do mesmo, no período de 07/10/2019 a 10/10/2019, conforme Ofício/SEI nº 14/2019/SEC-PROAE.</p><p>Art. 3º Nomear o servidor DANIEL GODOY MARTINEZ, SIAPE 2000754, para substituir JEFERSON MACEDO VIANNA, SIAPE 1146686, DIRETOR DA FACULDADE DE EDUCAÇÃO FÍSICA, código CD-03, em virtude de férias do mesmo, no período de 30/09/2019 a 01/10/2019, conforme OFÍCIO/SEI Nº 5/2019/SEC-EDUCAÇÃOFÍSICA, convalidando os atos praticados do início do período até a publicação desta.</p><p>Art. 4º Tornar sem efeito o Artigo 1º, da Portaria/SEI nº 1.466 de 06/09/2019, publicada no DOU em 10/09/2019 de designação do servidor TADEU COUTINHO, SIAPE 1147401, para substituir MARIA CRISTINA VASCONCELLOS FURTADO, SIAPE 2216031, DIRETORA DA FACULDADE DE MEDICINA, código CD-03, em virtude de férias da mesma, no período de 25/09/2019 a 04/10/2019.</p><p>Art. 5º Esta Portaria Administrativa entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">GIRLENE ALVES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>