<xml><article id="11205985" name="ports" idOficio="5535729" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2019" artClass="00016:00139:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12084583">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 de outubro de 2019</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITORA, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I, II e III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, e considerando o contido no Processo nº 23104.027282/2019-48, resolve:</p><p>Nº 1.572 - Conceder aposentadoria voluntária à MARIZE TEREZINHA LOPES PEREIRA PERES, matrícula Siape nº 0434010, código de vaga 342240, integrante da Carreira do Magistério Superior, do quadro de pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Professor Titular, com Doutorado, em regime de Dedicação Exclusiva, com proventos integrais e sete por cento de anuênio.</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITORA, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto na alínea 'a' do inciso III do art. 40 da Constituição Federal, com a redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, e considerando o contido no Processo nº 23104.031407/2019-34, resolve:</p><p>Nº 1.573 - Conceder aposentadoria voluntária a RONALDO PERCHES QUEIROZ, matrícula Siape nº 19689530, código de vaga 771749, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do quadro de pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Médico-área, Classe E, Nível de Capacitação 1, Padrão 03, com proventos calculados nos termos do art. 1º da Lei nº 10.887, de 12 de junho de 2004 e § 18, art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003.</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITORA, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista o disposto nos incisos I, II e III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, e considerando o contido no Processo nº 23104.023401/2019-93, resolve:</p><p>Nº 1.575 - Conceder aposentadoria voluntária a GUIDO MARKS, matrícula Siape nº 0433189, código de vaga 341449, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do quadro de pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Médico-área, Classe E, Nível de Capacitação 1, Padrão 16, com proventos integrais e treze por cento de anuênio.</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITORA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 1.373, de 18 de julho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, e considerando o que consta do Processo nº 23104.035034/2019-71, resolve:</p><p>Nº 1.578 - Exonerar SABINA AVELAR KOGA, matrícula Siape nº 0433027, do Cargo de Direção de Chefe de Gabinete (CD3) do Gabinete da Reitoria, a contar desta data.</p><p class="assina">CAMILA CELESTE BRANDÃO FERREIRA ÍTAVO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>