<xml><article id="11065338" name="PTS83A85BLUMENAU" idOficio="5503448" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00013:00058:00241:00007:00086:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sul em Florianópolis/Gerência Executiva - B - em Blumenau/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12028019">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS EM BLUMENAU, no uso da competência que lhe foi conferida pelo Art. 235, inciso I, alínea 'a' do Regimento Interno do INSS, aprovado pela Portaria Nº 414, de 28 de setembro de 2017, publicada no DOU - Edição Extra nº 188-A, de 29/9/2017 e Portaria nº 68 INSS/GEXBLU, de 19/07/2012, publicada no DOU nº 140, de 20/07/2012, resolve:</p><p>Nº 83 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição à Servidora MARIA ALGARITA SILVA FRANKLIN, matrícula nº 1164145, ocupante do cargo de Agente de Serviços Diversos, NM, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal Ativo Permanente do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais, acrescido das vantagens a que faz jus. Considerando o contido no Processo nº 35338.000157/2019-26. Declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 84 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição ao Servidor MARCOS MAURICI, matrícula nº 0944637, ocupante do cargo de Técnico de Serviços Diversos, NM, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal Ativo Permanente do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais, acrescido das vantagens a que faz jus. Considerando o contido no Processo nº 35339.000087/2019-04. Declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 85 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição ao Servidor VALTER LUIZ MAFRA, matrícula nº0921716, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, NM, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal Ativo Permanente do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais, acrescido das vantagens a que faz jus. Considerando o contido no Processo nº 35338000159/201915. Declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p class="assina">ELIANE DOS SANTOS OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>