<xml><article id="11560430" name="29.10.2019 CGGP Edital 52" idOficio="5571114" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="30/10/2019" artClass="00099:00018:00033:00137:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12144676">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL nº 52, DE 29 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL nº 52, DE 29 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, com fundamento nas disposições da Lei n° 9.784/1999 e da Orientação Normativa SEGES/MP nº 5/2013, e, ainda, tendo em vista que o interessado encontra-se em local incerto e não sabido, resolve:</p><p>Notificar, pelo presente edital, SÍLVIO SANTANA DA SILVA, matrícula nº 2237481, a respeito da instauração do Processo Administrativo nº 08763.000292/2019-89, referente ao procedimento de reposição ao erário decorrente de percepção de remuneração de cargo em comissão após o período de afastamento da atividade por motivo de doença em prazo superior a 15 dias no valor de R$ 7.817,62 (sete mil oitocentos e dezessete reais e sessenta e dois centavos) com fundamento no art. 47 da Lei 8.112/1990.</p><p>Conceder o prazo de 15 (quinze) dias, a partir da publicação deste edital, para apresentar manifestação escrita dirigida a Coordenação de Pagamento de Pessoal - COPAG, SCS Quadra 9, Lote C, Ed. Parque Cidade Corporate, Torre B, Sala 302-E, Brasília/DF, CEP 70308-200.</p><p>Informar da continuidade do processo independentemente de manifestação e que o inadimplemento ensejará incidência de multa e juros de mora, a inscrição do nome do devedor em Dívida Ativa, sem prejuízo da inscrição no Cadastro Informativo de Créditos Não Quitados do Setor Público Federal - CADIN no prazo de 75 dias.</p><p class="assina">MARINETE DE OLIVEIRA ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>