<xml><article id="11332615" name="AFASTAM_EXTERIOR_14_10 - REITOR " idOficio="5548411" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/10/2019" artClass="00016:00089:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="201" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12105667">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, com o Decreto nº 1.387, de Fevereiro de 1995 e com o Decreto nº 91.800, de 18 de Outubro de 1985, resolve:</p><p>Nº 5.695 - Autorizar o afastamento da Professora do Magistério Superior ZILSA MARIA PINTO SANTIAGO, SIAPE: 00293371, lotado no(a) Departamento de Arquitetura Urbanismo e Design do Centro de Tecnologia, durante o período de 30/11/2019 a 07/12/2019, a fim de participar com apresentação de trabalho do XXXII Congresso Internacional ALAS Peru 2019: Rumo a um Novo Horizonte de Sentido Histórico de uma Civilização da Vida, em Lima, Peru, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.060496/2019-10).</p><p>Nº 5.696 - Autorizar o afastamento da Professora do Magistério Superior GERMANA DE OLIVEIRA MORAES, SIAPE: 118126, lotado no(a) Departamento de Direito Público da Faculdade de Direito, durante o período de 01/11/2019 a 08/11/2019, a fim de participar com apresentação de trabalho do I Congresso Internacional Direitos Humanos, Democracia e Desenhos Institucionais em Tempos de crise na Universidade de Valencia, bem como participar de atividades acadêmicas e de reuniões técnicas promovidas na Universidade de Salamanca, Espanha, com ônus limitado para a UFC e auxílio financeiro para o PROAP/CAPES. (Processo nº 23067.060692/2019-94).</p><p>Nº 5.697 - Autorizar o afastamento da Professora do Magistério Superior DELANE VIANA GONDIM, SIAPE: 3553339, lotado no(a) Departamento de Morfologia da Faculdade de Medicina, durante o período de 10/12/2019 a 17/12/2019, a fim de participar como professora visitante do curso de dissecação em cadáver fresco no Instituto de Anatomia Aplicada - Hospital Simulação, University do Sul da Flórida, em Tampa, Flórida, Estados Unidos, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.058166/2019-64).</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>