<xml><article id="11340953" name="Portarias N 1237, 1238 E 1239 GR" idOficio="5549630" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/10/2019" artClass="00016:00093:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Fronteira Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="201" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12107764">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA FRONTEIRA SUL (UFFS), no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 1.237 - Art. 1º Dispensar o servidor RICARDO CECAGNO, Técnico de Laboratório/Área, SIAPE nº 2052640, da função de Chefe da Divisão de Controle de Empenhos de Laboratório, da Secretaria Especial de Laboratórios, Código FG-2, integrante do Quadro Distributivo de Cargos e Funções Gratificadas desta Universidade, função para a qual havia sido designado pela PORTARIA Nº 252/GR/UFFS/2016, de 29 de fevereiro de 2016, publicada no DOU subsequente.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.238 - Art. 1º Designar o servidor RICARDO CECAGNO, Técnico de Laboratório/Área, SIAPE nº 2052640, para exercer a Função de Chefe da Divisão de Compras de Materiais Consumíveis de Laboratórios, da SELAB, código FG2, integrante do Quadro Distributivo de Cargos e Funções Gratificadas desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.239 - Art. 1º Designar a servidora ELIANE VILMA SIMON SINIGOSKI, Assistente em Administração, SIAPE nº 1495000, para exercer a Função de Chefe da Divisão de Arte e Cultura, da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, código FG-2, integrante do Quadro Distributivo de Cargos e Funções Gratificadas desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARCELO RECKTENVALD</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>