<xml><article id="11545897" name="DSE 291019 2" idOficio="5569818" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/10/2019" artClass="00023:00278:00014:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Secretaria-Geral das Relações Exteriores/Secretaria de Gestão Administrativa/Departamento do Serviço Exterior" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12141930">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 25 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 25 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A DIRETORA DO DEPARTAMENTO DO SERVIÇO EXTERIOR, no uso de suas atribuições e tendo em vista disposição do artigo 67 da Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993, e do artigo 20 da Instrução Normativa/MPOG nº 3, de 11 de fevereiro de 2015, combinados com os artigos 41 e 42 da Instrução Normativa/MPDG nº 5, de 26 de maio de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar a terceira-secretária LUANA ALESSANDRA ROEDER, matrícula Siape nº 3007325, para a função de gestora do contrato DSE nº 02/2017, firmado entre esta unidade gestora e a empresa VOETUR TURISMO E REPRESENTAÇÕES LTDA, CNPJ nº. 01.017.250/0001-05.</p><p>Art. 2º - Designar a agente administrativa ROSANA LUZIA CARDOSO, matrícula Siape nº 0001918, como gestora substituta do contrato supracitado, nas ausências e impedimentos da titular da função.</p><p>Art. 3º - Designar a oficial de chancelaria IOLANDA FRANCISCA LOPES, matrícula Siape nº 1514267, para a função de fiscal administrativa do contrato supracitado.</p><p>Art. 4º - Designar o oficial de chancelaria FREDERICO FORTUNATO RODRIGUES, matrícula Siape nº 1335040, como fiscal administrativo substituto do contrato supracitado, nas ausências e impedimentos da titular da função.</p><p>Art. 5º - Designar o assistente de chancelaria NESTOR PEREIRA DA MOTA FILHO, matrícula Siape nº 0001458, para a função de fiscal técnico do contrato supracitado.</p><p>Art. 6º - Designar a oficial de chancelaria DEYSE ARAUJO MEDEIROS, matrícula Siape nº 2656390, para a função de fiscal técnica do contrato supracitado.</p><p>Art. 7º - Revogar disposições com efeitos contrários ao desta Portaria.</p><p class="assina">FÁTIMA KEIKO ISHITANI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>