<xml><article id="11530820" name="PORT. AFP - 7311 A 7320" idOficio="5568245" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2019" artClass="00016:00100:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12139597">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais no uso de atribuição que lhe confere a Portaria nº 1.487 de 27/11/2017, do Ministro de Estado da Educação, e considerando as disposições regimentais e a legislação pertinente, resolve:</p><p>Nº 7.311 - Autorizar o afastamento do país do servidor FRANCISCO PEREIRA LOBO, Professor Adjunto Classe, no período de 27/10/2019 a 09/11/2019, para participar de Cooperação Internacional, mesa redonda e ministrar palestra, em Sydney/Austrália, com ônus limitado. Processo nº 23072.084603/2019-26.</p><p>Nº 7.314 - Autorizar o afastamento do país do servidor LEONARDO BARBOSA KOERICH, Professor Adjunto, no período de 11/11/2019 a 21/11/2019, para participar de colaboração no exterior, em Londres/Reino Unido, com ônus limitado. Processo nº 23072.084539/2019-83.</p><p>Nº 7.316 - Autorizar o afastamento do país do servidor RENATO MARTINS ASSUNCÃO, Professor Titular, no período de 11/11/2019 a 15/11/2019, para participar do "Khipu 2019, Latin American Meeting In Artificial Intelligence", em Montevideo/Urugay, com ônus limitado. Processo nº 23072.084545/2019-31.</p><p>Nº 7.320 - Autorizar o afastamento do país do servidor GUSTAVO PEREIRA CORTES, Professor Adjunto, no período de 09/12/2019 a 14/12/2019, para participar do "VI Simpósio Internacional Gestos e Práticas do Grupo de Artes e Gestos "caminhos cruzados", em Paris/França, com ônus, conforme autorização nº 201910079148 do Ministro da Educação, para concessão de diárias e passagens pela UFMG. Processo nº 23072.084101/2019-03.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>