<xml><article id="11227237" name="DOU2-PGR-PGR-1-PT-1070-UNI-PGR-0" idOficio="5538047" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/10/2019" artClass="00039:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00017" artCategory="Ministério Público da União/Atos do Procurador-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="196" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12088465">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.070, DE 8 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.070, DE 8 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso das atribuições e com fundamento no art. 49, inciso XX, da Lei Complementar n° 75, de 20 de maio de 1993, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar, a pedido, ELOA TODARELLI JUNQUEIRA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 12111, do cargo em comissão de Secretária de Gestão de Pessoas, CC-6, da Secretaria de Gestão de Pessoas.</p><p>Art. 2º Nomear CLAUDIA DE FATIMA MARQUES ROQUE, ocupante do cargo de Analista do MPU/Tecnologia da Informação e Comunicação/Desenvolvimento de Sistemas, matrícula nº 3846, para exercer o cargo em comissão de Secretária de Gestão de Pessoas, CC-6, da Secretaria de Gestão de Pessoas.</p><p>Art. 3º Exonerar, a pedido, MAURO CESAR SOBRINHO, ocupante do cargo de Analista do MPU/Tecnologia da Informação e Comunicação/Suporte e Infraestrutura, matrícula nº 6399, do cargo em comissão de Secretário de Tecnologia da Informação e Comunicação, CC-6, da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação.</p><p>Art. 4º Nomear VINICIUS MAIA PACHECO, ocupante do cargo de Analista do MPU/Tecnologia da Informação e Comunicação/Suporte e Infraestrutura, matrícula nº 13166, para exercer o cargo em comissão de Secretário de Tecnologia da Informação e Comunicação, CC-6, da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação.</p><p>ANTONIO AUGUSTO BRANDAO DE ARAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>