<xml><article id="11436070" name="PORTARIA N 1.979 a 1.983" idOficio="5558539" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/10/2019" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12123268">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA - SUBSTITUTO, no uso das atribuições contidas no Decreto de 14 de fevereiro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 15 de fevereiro de 2019, em conformidade com o artigo 6º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, tendo em vista o que dispõe o Decreto nº 9.674, de 02 de janeiro de 2019, e em conformidade com o art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 1.979 -Designar o servidor JONAS MEDEIROS LIMA, Matrícula SIAPE nº 1576444, CPF nº 266.907.801-04, para substituir o Coordenador, código FCPE 101.3, da Coordenação de Sustentação da Tecnologia da Informação, da Coordenação-Geral de Sustentação e Segurança, da Subsecretaria de Tecnologia da Informação, da Secretaria-Executiva, deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais e regulamentares do titular.</p><p>Nº 1.980 - Dispensar o servidor JONAS MEDEIROS LIMA, Matrícula SIAPE nº 1576444, CPF nº 266.907.801-04, do encargo de substituto do Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação de Atendimento e Suporte Técnico, da Coordenação-Geral de Sustentação e Segurança, da Subsecretaria de Tecnologia da Informação, da Secretaria-Executiva, deste Ministério.</p><p>Nº 1.981- Designar o servidor JOSÉ DARTALIAN GOMES PINHEIRO, Matrícula SIAPE nº 1706385, CPF nº 156.196.054-34, para substituir o Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação de Atendimento e Suporte Técnico, da Coordenação-Geral de Sustentação e Segurança, da Subsecretaria de Tecnologia da Informação, da Secretaria-Executiva, deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais e regulamentares do titular.</p><p>Nº 1.982 - Dispensar o servidor JONAS MEDEIROS LIMA, Matrícula SIAPE nº 1576444, CPF nº 266.907.801-04, do encargo de substituto do Coordenador, código FCPE 101.3 Coordenação de Segurança da Informação e Projetos, da Coordenação-Geral de Sustentação e Segurança, da Subsecretaria de Tecnologia da Informação, da Secretaria-Executiva, deste Ministério.</p><p>Nº 1.983 - Designar o servidor ROBERTO WAGNER DE CARVALHO ARAÚJO, Matrícula SIAPE nº 1686826, CPF nº 994.950.151-20, para substituir o Coordenador, código FCPE 101.3 Coordenação de Segurança da Informação e Projetos, da Coordenação-Geral de Sustentação e Segurança, da Subsecretaria de Tecnologia da Informação, da Secretaria-Executiva, deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais e regulamentares do titular.</p><p class="assina">WELINGTON COIMBRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>