<xml><article id="11165316" name="0310PRT677A685-SE-SG-S-2" idOficio="5531580" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/10/2019" artClass="00006:00006:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="193" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12077395">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE OUTUBRO DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1 <u>o</u> da Portaria n <u>o</u> 58, de 26 de outubro de 2018, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 677 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>ADÃO DE ARAÚJO FREITAS da função de Supervisor, código GR-V, da Diretoria de Tecnologia da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 1º de outubro de 2019.</p><p>Nº 678 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>ARTUR DOS SANTOS SÁ, SO-AR, da função de Supervisor, código GR-V, na Coordenação de Apoio Logístico às Residências Oficiais da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 679 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>SIMONE DE OLIVEIRA SATURNINO<strong></strong>do cargo de Chefe, código DAS 101.1, do Serviço de Projetos de Portais da Coordenação de Comunicação Digital da Coordenação-Geral de Desenvolvimento de Soluções de Tecnologia da Diretoria de Tecnologia da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 680 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>FERNANDA MESQUITA PEIXOTO, 2S,<strong></strong>da função de Auxiliar, código GR-I, da Coordenação de Saúde da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 681 -<strong>CONCEDER</strong></p><p>à servidora requisitada SIMONE DE OLIVEIRA SATURNINO a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE NS (SISG), na Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 682 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>JOBESMAR DE FREITAS LIMA<strong>,</strong>3S FAB<strong>,</strong>para a função de Auxiliar, código GR-I, na Coordenação de Saúde da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 683 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>DENILSON HOMEM DE CAMPOS para exercer o encargo de substituto eventual na função de Coordenador-Geral de Consultoria da Secretaria de Controle Interno da Secretaria-Geral da Presidência da República, código FCPE 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, ficando revogada a Portaria nº 178, publicada no Diário Oficial da União de 13 de fevereiro de 2019.</p><p>Nº 684 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>JOSÉ ROBERTO RODRIGUES DE ABREU, 3S, para a função de Assistente, código GR-IV, na Coordenação de Apoio Logístico às Residências Oficiais da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 685 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>JOHANSON MORATORI para exercer o encargo de substituto eventual no cargo de Coordenador de Contratos da Coordenação-Geral de Licitação e Contrato da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, código DAS 101.3, no período de 30 de setembro a 29 de outubro de 2019.</p><p class="assina">ANTONIO CARLOS PAIVA FUTURO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>