<xml><article id="11517242" name="UFVDOU0246-de 24.10.2019-portari" idOficio="5566714" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2019" artClass="00016:00152:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12136593">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, considerando o disposto no art. 5º, §2º, da Medida Provisória nº 2.174-28, de 24/08/2001, a decisão do Conselho Universitário em sua nº 441ª reunião, realizada em 18/10/2019, e o que consta do Processo SEI 23114.906435/2019-04, resolve</p><p>Nº 1.266 - alterar, a pedido, a jornada de trabalho da servidora CLÁUDIA SOARES MONTEIRO DA SILVA, matrículas 7843-3/UFV e 1102000-1/Siape, ocupante do cargo de Economista Doméstico, de 40 (quarenta) horas semanais e 8 (oito) horas diárias para 30 (trinta) horas semanais e 6 (seis) horas diárias, com redução proporcional da remuneração, a partir de 1º de novembro de 2019.</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, considerando a Portaria do Ministério da Educação no 404, de 23/04/2009, publicada no DOU de 24/04/2009, resolve</p><p>Nº 1.267 - autorizar o afastamento, do País, do Professor Titular LUIZ ALEXANDRE PETERNELLI, matrículas 6781-4/UFV e 0431020-1/Siape, no período de 1º de dezembro de 2019 a 29 de fevereiro de 2020, para realizar o pós-doutorado na área de Métodos Estatísticos para Predição e Classificação, na Virginia Polytechnic Institute and State University, em Blacksburg, EUA, com ônus Capes/Print. (Processo SEI 23114.908204/2019-27)</p><p>Nº 1.272 - autorizar o afastamento, do País, da Professora Adjunta MARIA ALICE FERNANDES CORRÊA MENDONÇA, matrículas 12757-4/UFV e 3087003-1/Siape, no período de 30 de novembro a 9 de dezembro de 2019, incluindo o trânsito, para participar, com apresentação de trabalho, do XXXII Congreso Internacional ALAS Perú 2019, em Lima, Peru, com ônus Programa de Pós-Graduação em Extensão Rural (duas diárias) e ônus limitado (passagem aérea e taxa de inscrição). (Processo SEI 23114.909005/2019-36)</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, considerando o disposto no art. 33, VIII, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, resolve</p><p>Nº 1.268 - declarar vago, em razão de posse em outro cargo inacumulável, um cargo de Administrador, nível de classificação E, nível de capacitação II e padrão de vencimento 02, código de vaga 974786, ocupado pela servidora REJANE APARECIDA PEREIRA, matrículas 11267-4/UFV e 1033362-5/Siape, a partir de 29 de outubro de 2019. (Processo SEI 23114.909500/2019-45)</p><p>Nº 1.269 - declarar vago, em razão de posse em outro cargo inacumulável, um cargo de Professor da Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D, nível 301, em regime de dedicação exclusiva, código de vaga 449932, ocupado pela servidora OLGA MARIA DE ARAÚJO SOARES, matrículas 12079-0/UFV e 2252691-1/Siape, a partir de 30 de outubro de 2019. (Processo SEI 23114.910016/2019-69)</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, resolve</p><p>Nº 1.270 - 1. retificar a Portaria nº 0869/2019, de 16/07/2019, publicada no DOU de 17/07/2019, Seção 2, p. 30, que concede aposentadoria ao servidor LIOVANDO MARCIANO DA COSTA, matrículas 1430-3/UFV e 0427320-9/Siape, onde se lê: "nos termos do art. 3º, incs. I, II e III, da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005", leia-se "nos termos do art. 8º, §4º, da Emenda Constitucional nº 20 de 15/12/1998, publicada no DOU de 16/12/1998, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003, publicada no DOU de 31/12/2003"; 2. manter inalteradas as demais disposições. (Processo SEI 23114.904700/2019-10)</p><p>Nº 1.277 - 1. retificar a Portaria nº 0119/2018, de 31 de janeiro de 2018, publicada no DOU de 1º de fevereiro de 2018, que trata da aposentadoria da servidora CLAREONICE VIEIRA ULYSSEA, matrículas 5043-1/UFV e 0428960-1/Siape, onde se lê " correspondente a 4/10 (quatro décimos) da função gratificada FG-6 e 6/10 (seis décimos) da função gratificada FG-7", leia-se "correspondente a 2/10 (dois décimos) da função gratificada FG-6 e 8/10 (oito décimos) da função gratificada FG-7"; 2. manter inalteradas as demais disposições. (Processo 015410/2017)</p><p>Nº 1.278 - 1. exonerar a servidora JUCÉLIA MARIA LOPES MAIA ROBERTO, matrículas 11709-9/UFV e 2108320-0/Siape, da função gratificada de Coordenadora da Incubadora de Empresas de Base Tecnológica, FG-2, do Centro Tecnológico de Desenvolvimento Regional de Viçosa - CenTev; 2. designar a servidora FRANCYLARA MIRANDA DE CASTRO, matrículas 12186-X/UFV e 2301935-5/Siape, para ocupar a função gratificada de que trata o item anterior. (Processo SEI 23114.909996/2019-57)</p><p>Nº 1.279 - 1. exonerar, a pedido, a servidora KARINNE NOGUEIRA GALINARI, matrículas 10859-6/UFV e 1930249-8/Siape, da função gratificada de Coordenadora do Parque Tecnológico, FG-2, do Centro Tecnológico de Desenvolvimento Regional de Viçosa - CenTev; 2. designar a servidora JUCÉLIA MARIA LOPES MAIA ROBERTO, matrículas 11709-9/UFV e 2108320-0/Siape, para ocupar a função gratificada de que trata o item anterior. . (Processo SEI 23114.909996/2019-57)</p><p class="assina">DEMETRIUS DAVID DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>