<xml><article id="11366919" name="PORTARIAS DE 16 DE OUTUBRO DE 20" idOficio="5551979" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/10/2019" artClass="00016:00062:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="202" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12111725">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais, considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.030912/2019-24, resolve:</p><p>Nº 2.217 - Art. 1º Designar o servidor ROSINALDO GONÇALVES PEREIRA, matrícula SIAPE 1636166, ocupante do cargo de Professor EBTT, para responder pela função de Chefe do Departamento de Ensino e Políticas Educacionais do Campus Tucuruí deste Instituto nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular, código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais, considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.028510/2019-60, resolve:</p><p>Nº 2.218 - Art. 1º Dispensar a pedido, a partir de 30 de setembro de 2019, o servidor ENOQUE SILVA E SILVA, matrícula SIAPE 1813452, ocupante do cargo de Assistente em administração, da função de Coordenador de Almoxarifado e Patrimônio do Campus Marabá Rural deste Instituto, código FG-02.</p><p>Nº 2.219 - Art. 1º Designar a servidora CAMILA PEREIRA JABALI, matrícula SIAPE 3145952, ocupante do cargo de Assistente em administração, para exercer a função de Coordenador de Almoxarifado e Patrimônio do Campus Marabá Rural deste Instituto, código FG-02.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.027426/2019-29, resolve:</p><p>Nº 2.221 - Art. 1º Dispensar o servidor ALDO LUIZ FERNANDES SOUZA, matrícula SIAPE 1455190, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Coordenador do Curso de Licenciatura em Geografia do Campus Belém deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.222 - Art. 1º Designar o servidor RONALDO DA CRUZ BRAGA, matrícula SIAPE 1953031, ocupante do cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Coordenador do Curso de Licenciatura em Geografia do Campus Belém deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria vigorará pelo período de 02 (dois) anos, contados a partir de sua publicação no D.O.U., revogando as disposições anteriores.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.031991/2019-91, resolve:</p><p>Nº 2.223 - Art. 1º Designar a servidora MARCIA MOREIRA BARROSO, matrícula SIAPE 1964159, ocupante do cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Manutenção de Máquinas Pesadas do Campus Parauapebas deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria vigorará pelo período de 02 (dois) anos, contados a partir de sua publicação no D.O.U., revogando as disposições anteriores.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais, considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.023670/2019-12, resolve:</p><p>Nº 2.225 - Art. 1º Declarar Vago, a partir de 13 de agosto de 2019, o cargo de Revisor de Textos do Quadro de Pessoal Permanente deste Instituto, ocupado pela servidora LARA MUCCI POENARU, matrícula SIAPE 2346697, lotada no Campus Belém deste Instituto, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, nos termos do Artigo 33, inciso VIII da Lei 8.112/90.</p><p class="assina">CLAUDIO ALEX JORGE DA ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>