<xml><article id="11343996" name="PORTARIAS DIREG 15-10-2019" idOficio="5549789" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/10/2019" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="201" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12108120">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 7.931, DE 9 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 7.931, DE 9 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando que os requisitos constitucionais para aposentadoria foram preenchidos de acordo com a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas no Processo SF nº 00200.016317/2019-20, resolve:</p><p>Aposentar, voluntariamente, com proventos integrais, o servidor EURICO JACY KOPP AULER, Técnico Legislativo / Eletrônica e Telecomunicações, Nível II, Padrão M-36, nos termos do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, com as vantagens previstas nos artigos 62-A e 193 da Lei nº 8.112, de 1990, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p>PORTARIA Nº 8.187, DE 10 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando que os requisitos constitucionais para aposentadoria foram preenchidos de acordo com a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas no Processo SF nº 00200.016236/2019-20, resolve:</p><p>Aposentar, voluntariamente, com proventos integrais, o servidor HENRIQUE CÉSAR ROCHA NEVES, Analista Legislativo / Processo Legislativo, Nível III, Padrão S-45, nos termos do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, com as vantagens previstas nos artigos 62-A e 193 da Lei nº 8.112, de 1990, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 8.269, DE 14 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 897957, resolve:</p><p>Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, GUSTAVO PINHEIRO SILVA para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão CEDP - Conselho de Ética e Decoro Parlamentar.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 895656, resolve:</p><p>Nº 8.268 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, JÚLIO CÁDIMO COSTA NÓBRIGA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSWEVERT - Gabinete do Senador Weverton Rocha.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 898638, resolve:</p><p>Nº 8.270 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, JOÃO BATISTA MARQUES DE SOUZA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/BLPP - Bloco Parlamentar PSDB/PSL.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 897356, resolve:</p><p>Nº 8.271 - Exonerar CARLOS MAGNO MACEDO, matrícula no191090, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABLID/BLSENIND - Bloco Parlamentar Senado Independente, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão CEDP - Conselho de Ética e Decoro Parlamentar.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 900236, resolve:</p><p>Nº 8.272 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, GILSON ANDRADE LIRA, matrícula no357203, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSVENEZI - Gabinete do Senador Veneziano Vital do Rêgo, a partir de 14/10/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 900496, resolve:</p><p>Nº 8.273 - Exonerar ADRIANE MARIA SERWY, matrícula no181332, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão COMPER/CDR - Comissão de Desenvolvimento Regional e Turismo, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 900516, resolve:</p><p>Nº 8.274 - Exonerar NYEDJA CRISTINA GENNARI LIMA RODRIGUES, matrícula no357136, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão COMPER/CDR - Comissão de Desenvolvimento Regional e Turismo, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 900937, resolve:</p><p>Nº 8.275 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, GUILHERME LEIMANN, matrícula no340823, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSJSELMA - Gabinete da Senadora Juíza Selma, a partir de 15/10/2019.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>