<xml><article id="11545249" name="PORTARIA N 4217-EMCFA-MD" idOficio="5569533" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/10/2019" artClass="00011:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12141616">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 4.217/EMCFA-MD, DE 15 DE OUTUBRO DE 2019  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4.217/EMCFA-MD, DE 15 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O CHEFE DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS, no uso da competência subdelegada pelo Ministro da Defesa, de acordo com o inciso I do art. 1º da Portaria nº 162/GM/MD, de 13 de janeiro de 2017, considerando o parágrafo único do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, alterado pelo Decreto nº 9.548, de 31 de outubro de 2018, e os Processos nº 64536.027292.2019-81 e nº 60000.004064/2018-49, resolve:</p><p>Designar os militares abaixo relacionados, do Comando do Exército, para exercerem função de natureza militar como Assessor e Instrutor em Desminagem Humanitária na República da Colômbia (MIADH-CO), no Centro Internacional de Desminagem (CIDES), conforme o seguinte:</p><p>a) Capitão (EB) ELVIS BARBOSA DE LIMA, em substituição ao Capitão RODRIGO BERBERT EIRAS, no período de 1º de fevereiro de 2020 a 31 de janeiro de 2021; e</p><p>b) Subtenente (EB) EVERALDO DA SILVA MEIRA, em substituição ao Primeiro-Sargento SÉRGIO LUIZ DE FRANÇA, no período de 15 de fevereiro de 2020 a 14 de fevereiro de 2021.</p><p>A missão acima é considerada transitória, de natureza militar, com mudança de sede e com dependentes, estando enquadrada na alínea "b" do inciso I e na alínea "b" do inciso II do art. 3º e no inciso IV do art. 5º, todos da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e suas alterações.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RAUL BOTELHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>