<xml><article id="11507611" name="DOU-SECAO 02-25.10.2019 - DISPEN" idOficio="5566113" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/10/2019" artClass="00016:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12135539">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Nº 1.598 - Dispensar da função gratificada de COORDENADORA DE PRODUCAO JORNALISTICA, FG-01, DO(A) ASSESSORIA DE COMUNICACAO desta Universidade, o(a) servidor(a) VIVIANE PEREIRA FIALHO CAMPOS matrícula SIAPE nº 1894258 ocupante do cargo de Jornalista, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.599 - Dispensar da função gratificada de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE DIVULGACAO CIENTIFICA, FG-02, DO(A) ASSESSORIA DE COMUNICACAO desta Universidade, o(a) servidor(a) SAULO GUILHERME RODRIGUES ALVES matrícula SIAPE nº 1063784 ocupante do cargo de Redator, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.600 - Designar o(a) servidor(a) SAULO GUILHERME RODRIGUES ALVES, matrícula SIAPE nº 1063784 ocupante do cargo de Redator, para exercer a função gratificada de COORDENADOR DE PRODUCAO JORNALISTICA, FG-01, DO(A) ASSESSORIA DE COMUNICACAO desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Maurilio de Abreu Monteiro</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.602, DE 18 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>- Designar o(a) servidor(a) ARACELIA MIRANDA SOARES, matrícula SIAPE nº 2382851 ocupante do cargo de TRADUTOR E INTERPRETE, para exercer a função gratificada de COORDENADORA DE ASSUNTOS ACADEMICOS E PEDAGOGICOS, FG-01, DO(A) INSTITUTO DE LINGUISTICA, LETRAS E ARTES desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Maurilio de Abreu Monteiro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>