<xml><article id="11496272" name="Portaria n 350-2019" idOficio="5564662" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/10/2019" artClass="00011:00045:00027:00006:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar/Serviço de Veteranos e Pensionistas" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12132973">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 350/SVPM, DE 22 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 350/SVPM, DE 22 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO SERVIÇO DE VETERANOS E PENSIONISTAS DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido no anexo F, da Portaria nº 24, de 9 de março de 2017, do Diretor-Geral do Pessoal da Marinha, resolve:</p><p>Art. 1º Excluir da Portaria nº 30, de 19/02/2014, deste Serviço, publicada no Diário Oficial da União datado de 28/02/2014 e no Boletim nº 6/2014, da Marinha do Brasil, o nome do CF (RM1-T) 73.9059.84 ENOLIAS DOS SANTOS RAMOS.</p><p>Art. 2º Reformar, por invalidez definitiva, o CF (RM1-T) 73.9059.84 ENOLIAS DOS SANTOS RAMOS, a partir de 29/06/2012, época em que se verificou a preexistência de sua invalidez, de acordo com o art. 104, inciso II; art. 106, inciso II; art. 108, inciso V e art. 110,  1º, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, alterada pela Lei nº 7.580, de 23 de dezembro de 1986, e Medida Provisória nº 2.215-10, de 31 de agosto de 2001, regulamentada pelo Decreto nº 4.307, de 18 de julho de 2002, com os proventos, gratificações e indenizações incorporáveis a que faz jus, consoante com o Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.10259, datado de 19/04/2017, da Junta Regular de Saúde do Hospital Naval de Belém, homologado, em 02/06/2017, pela Junta Superior Distrital do Comando do 4 Distrito Naval, devendo ser observada a prescrição quinquenal que trata o Decreto n 20.910/32.</p><p>Art. 3º Assegurar ao militar a isenção do pagamento do Imposto de Renda na fonte, a partir de 29/06/2012, nos termos do art. 6º, inciso XIV, da Lei nº 7.713/1988, alterada pelas Leis nº 8.541/1992, 9.250/1995 e 11.052/2004.</p><p>Art. 4 Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Cmg (Im) FRANCISCO JOSÉ RAPOSO DE ALENCAR MARQUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>