<xml><article id="11436985" name="PORTARIA N 2.034 a 2.037" idOficio="5558625" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/10/2019" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00011" artCategory="Ministério da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12123457">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, SUBSTITUTO, no uso das atribuições contidas no Decreto de 14 de fevereiro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 15 de fevereiro de 2019, em conformidade com o artigo 6º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019 e tendo em vista o que dispõe o Decreto nº 9.674, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.034 - Exonerar, a contar de 9 de outubro de 2019, a servidora LETÍCIA MOREIRA DA SILVA GONÇALVES, Matrícula SIAPE nº 1069764, CPF nº 033.737.211-05, do cargo em comissão de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Avaliação de Resultados, do Departamento de Fomento Indireto, da Secretaria de Fomento e Incentivo à Cultura, da Secretaria Especial da Cultura, deste Ministério.</p><p>Nº 2.035 - Dispensar, a contar de 9 de outubro de 2019, o servidor ANDRÉ FERREIRA COSTA, Matrícula SIAPE nº 1045777, CPF nº 368.985.538-10, da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, código FCPE 101.3, da Coordenação de Admissibilidade, da Coordenação-Geral de Admissibilidade e Aprovação, do Departamento de Fomento Indireto, da Secretaria de Fomento e Incentivo à Cultura, da Secretaria Especial da Cultura, deste Ministério.</p><p>Nº 2.036 - Dispensar, a contar de 9 de outubro de 2019, a servidora GRAZIELLE ROCHA FERREIRA, Matrícula SIAPE nº 1043454, CPF nº 036.400.471-17, da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, código FCPE 101.3, da Coordenação de Cadastramento, Fiscalização e Promoção, da Coordenação-Geral do Programa de Cultura do Trabalhador, do Departamento de Fomento Direto, da Secretaria de Fomento e Incentivo à Cultura, da Secretaria Especial da Cultura, deste Ministério.</p><p>Nº 2.037 - Dispensar, a contar de 9 de outubro de 2019, a servidora MARIA FERNANDA MASCARENHAS DOS SANTOS MELIS, Matrícula SIAPE nº 1644536, CPF nº 017.399.361-32, da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, código FCPE 101.3, da Coordenação de Admissibilidade, Transferências Voluntárias e Processos Seletivos, da Coordenação-Geral do Fundo Nacional de Cultura, do Departamento de Fomento Direto, da Secretaria de Fomento e Incentivo à Cultura, da Secretaria Especial da Cultura, deste Ministério.</p><p class="assina">WELINGTON COIMBRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>