<xml><article id="11250713" name="AFASTAMENTO DO PAÍS (14) EM 9.10" idOficio="5540462" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="10/10/2019" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="197" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12092406">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 9 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO De 9 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n. 404/2009, publicada no DOU de 7/5/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o seguinte afastamento:</p><p>NIVALDA ASSUNCAO DE ARAUJO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar no Encontro Internacional "#18.ART: Da Admirável Ordem das Coisas: arte, emoção e tecnologia", no período de 10/10/2019 a 24/10/2019 (incluindo trânsito), em Portugal, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.121783/2019-08.</p><p>CECILIA MORI CRUZ, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar no 18.ART - Encontro Internacional de Arte e Tecnologia - a Admirável Ordem das Coisas, no período de 15/10/2019 a 23/10/2019 (incluindo trânsito), em Portugal, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.118746/2019-12.</p><p>WLADIMIR GANZELEVITCH GRAMACHO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar Visita Técnica à Western University, no período de 12/10/2019 a 23/10/2019 (incluindo trânsito), no Canadá, com ônus FAPDF. Proc.Eletrônico 23106.122416/2019-13.</p><p>MARILIA BARROS, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar Visita Técnica no Centre for Learning and Memory Processes / Universidade de Durham, no período de 7/12/2019 a 17/12/2019 (incluindo trânsito), na Inglaterra, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.119826/2019-87.</p><p>CLAUDIA ESTRELA PORTO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para "acompanhar atividades em andamento de intercâmbio internacional entre FUB e Renzo Piano", no período de 1/2/2020 a 8/2/2020 (incluindo trânsito), na França, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.116339/2019-62.</p><p>RICARDO MATOS CHAIM, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar na "XVII Conferência Latino-Americana e na Reunião da Colômbia do System Dynamics", no período de 11/11/2019 a 17/11/2019 (incluindo trânsito), na Colômbia, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.119790/2019-31.</p><p>SORAYA COELHO LEAL, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar na "Calibração em Hipomineralização Molar incisivo", no período de 12/11/2019 a 16/11/2019 (incluindo trânsito), no Peru, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.118769/2019-19.</p><p>ANA FLAVIA GRANJA E BARROS, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar pesquisa de campo e participar no Earth System Governance, no período de 2/11/2019 a 11/11/2019 (incluindo trânsito), no México, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.117772/2019-15.</p><p>MARIA DA GLORIA MAGALHAES DOS REIS, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar e atividades no âmbito da programa internacional de pesquisa - PICNAB e participar na Semana da Francofonia, no período de 2/11/2019 a 10/11/2019 (incluindo trânsito), na França, com ônus CAPES. Proc.Eletrônico 23106.118977/2019-18.</p><p>ANDRE PORTO ANCONA LOPEZ, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do XIII Congreso de Archivología del Mercosur e do IV Encuentro de Archivos Fotográficos del Mercosur, no período de 20/10/2019 a 26/10/2019 (incluindo trânsito), no Uruguai, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.118795/2019-47.</p><p>JUAN PEDRO ROJAS, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do 11º Simpósio Internacional "Ensinar a cultura espanhola e mexicana para estrangeiros", no período de 14/10/2019 a 19/10/2019 (incluindo trânsito), no México, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.118552/2019-17.</p><p>ANDERSON LUÍS NUNES DA MATA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar Missão de trabalho, no período de 24/11/2019 a 6/12/2019 (incluindo trânsito), nos EUA, com ônus CAPES. Proc.Eletrônico 23106.117803/2019-38.</p><p>EULER DE VILHENA GARCIA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar no III International Clinical Engineering and Health Technology Management Congress, no período de 18/10/2019 a 24/10/2019 (incluindo trânsito), na Itália, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.117662/2019-53.</p><p>ELIANA FORTES GRIS, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar da 33rd EFFoST International Conference: Sustainable Food Systems - Performing by Connecting, no período de 9/11/2019 a 17/11/2019 (incluindo trânsito), na Holanda, com ônus FAPDF. Proc.Eletrônico 23106.116538/2019-71.</p><p class="assina">ENRIQUE HUELVA UNTERNBÄUMEN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>