<xml><article id="11182284" name="PORTARIAS-01-OUTUBRO" idOficio="5533431" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/10/2019" artClass="00016:00141:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Pampa" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="194" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12080657">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PAMPA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o artigo 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e os termos do Processo UNIPAMPA protocolado sob o nº 23100.018493/2019-20, resolve:</p><p>Nº 1.853 - Declarar a vacância, a contar de 30 de setembro de 2019, do cargo de Assistente em Administração, ocupado pela servidora ROBERTA COLARES MACHADO, Matrícula SIAPE nº 2152741, lotado na Universidade Federal do Pampa e com exercício na Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, na cidade de Bagé, por motivo de posse em outro cargo inacumulável na Universidade Federal do Pampa. Tornar vago o cargo acima.</p><p>CONSIDERANDO o Ofício nº 30/2019/DTIC/REITORIA/UNIPAMPA (0166498), de 1º de outubro de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.855 - Dispensar o servidor CRISTIAN ASSIS NUNES, Analista de Tecnologia da Informação, SIAPE 2075435, da função de Coordenador da Coordenadoria de Apoio ao Usuário, da Diretoria de Tecnologia da Informação e Comunicação (DTIC), da Reitoria, da Universidade Federal do Pampa, FG-1.</p><p>Nº 1.856 - Designar o servidor JOÃO ROBERTO RICALDE GERVASIO, Analista de Tecnologia da Informação, SIAPE 2124200, para exercer a função de Coordenador da Coordenadoria de Apoio ao Usuário, da Diretoria de Tecnologia da Informação e Comunicação (DTIC), da Universidade Federal do Pampa, percebendo FG-1.</p><p class="assina">MARCO ANTONIO FONTOURA HANSEN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>