<xml><article id="11183274" name="DOU Nilton Antonio - 4.10.2019" idOficio="5533529" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="07/10/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="194" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12080889">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de  4 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 4 de outubro de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, SUBSTITUTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 717, de 16 de agosto de 2013, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995:</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário NILTON ANTÔNIO DE MORAIS, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, do Decreto n° 1.387/1995 e no artigo 4º, inciso II, da Portaria nº 186, de 11/09/2019, publicada no DOU de 12/09/2019, com o objetivo de participar do "Simulado Regional de Peste Suína Africana - do Organismo Internacional e Regional de Saúde Agropecuária (OIRSA)" representando o Departamento de Saúde Animal, na Cidade da Guatemala, República da Guatemala, no período de 6 a 10.10.2019, com ônus para o MAPA. (Processo n° 21000.068255/2019-68)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário ANDRÉ FELIPE CARRAPATOSO PERALTA DA SILVA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da Oficina de Análise de Risco para Importação de Artrópodes com Agentes de Controle Biológico, em Montevidéu, República Oriental do Uruguai, no período de 8 a 12.10.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.064509/2019-79)</p><p>Autoriza CRISTIANE RAMOS DE JESUS, Pesquisadora contratada pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado na EMBRAPA Amapá, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de realizar atividade no âmbito do projeto de cooperação técnica "Apoio a Ações Futuras para o Controle e Erradicação da Mosca da Carambola no Suriname", em Paramaribo, República do Suriname, no período de 20 a 24.10.2019, com ônus para a ABC/MRE. (Processo n° 21000.070148/2019-08)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário JEFFERSON LUIZ DE AGUIAR PAES, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Superintendência Federal de Agricultura no Estado de Roraima - SFA/RR, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de realizar atividade no âmbito do projeto de cooperação técnica "Apoio a Ações Futuras para o Controle e Erradicação da Mosca da Carambola no Suriname", em Paramaribo, República do Suriname, no período de 19.10 a 1.11.2019, com ônus para a ABC/MRE. (Processo n° 21000.069643/2019-66)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário WAGNER ANDERSEN XAVIER DA CONCEIÇÃO, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Superintendência Federal de Agricultura no Estado do Pará - SFA/PA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de realizar atividade no âmbito do projeto de cooperação técnica "Apoio a Ações Futuras para o Controle e Erradicação da Mosca da Carambola no Suriname", em Paramaribo, República do Suriname, no período de 20 a 31.10.2019, com ônus para a ABC/MRE. (Processo n° 21000.069830/2019-40)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário WILDA DA SILVEIRA PINTO, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na Superintendência Federal de Agricultura - SFA/AP, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de realizar atividade no âmbito do projeto de cooperação técnica "Apoio a Ações Futuras para o Controle e Erradicação da Mosca da Carambola no Suriname", em Paramaribo, República do Suriname, no período de 19.10 a 1.11.2019, com ônus para a ABC/MRE. (Processo n° 21000.069854/2019-07)</p><p>Autoriza a Fiscal Estadual Agropecuário GABRIELA COSTA DE SOUSA CUNHA, lotada na Agência de Defesa Agropecuária do Estado do Pará - ADEPARÁ, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de realizar atividade no âmbito do projeto de cooperação técnica "Apoio a Ações Futuras para o Controle e Erradicação da Mosca da Carambola no Suriname", em Paramaribo, República do Suriname, no período de 20 a 31.10.2019, com ônus para a ABC/MRE. (Processo n° 21000.069778/2019-21)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário ANA GERTRUDES GONÇALVES CANTANHEDE, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de realizar atividade no âmbito do projeto de cooperação técnica "Apoio a Ações Futuras para o Controle e Erradicação da Mosca da Carambola no Suriname", em Paramaribo, República do Suriname, no período de 19.10 a 1.11.2019, com ônus para a ABC/MRE. (Processo n° 21000.069758/2019-51)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário FABRÍCIO PEDROTTI, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar do curso: Organização e implementação de atividades de treinamento em Sistemas de auditoria e auditoria interna no âmbito da iniciativa "Better Training for safer Food", em Lisboa, República Portuguesa, no período de 23.11 a 1.12.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.065120/2019-41)</p><p>Autoriza ALINE VOSGRAU FAGUNDES, exercendo o cargo comissionado de Coordenadora, lotada na Secretaria de Aquicultura e Pesca - SAP, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da Conferência Ministerial de Segurança de Embarcações Pesqueiras e Pesca Ilegal, Não-Reportada e Não Regulamentada e da 4ª Sessão do Grupo de Trabalho da FAO/IMO sobre a Pesca Ilegal, Não-Regulamentada, em Torremolinos, Reino da Espanha, no período de 19 a 26.10.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.058633/2019-03)</p><p>Autoriza PATRICIA TÁVORA DIAS, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da "Primeira oficina regional de comunicação de risco em tempos de paz", em Montevidéu, República oriental do Uruguai, no período de 6 a 9.10.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.069135/2019-88)</p><p class="assina">MARCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>