<xml><article id="11494030" name="PORTARIA 030 - NOMEAO MARISTELA " idOficio="5564267" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="25/10/2019" artClass="00044:00579:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DOS TÉCNICOS INDUSTRIAIS DO ESTADO DA BAHIA - CRTBA" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12132450">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 30, de 2 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 30, de 2 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O CONSELHO REGIONAL DOS TÉCNICOS INDUSTRIAIS DO ESTADO DA BAHIA, criado pela Lei 13.369, de 26 de março de 2018, no uso de suas atribuições legais e regimentais;</p><p>[...]</p><p>Considerando a Portaria CRT-BA 028, de 21 de agosto de 2019, que dispõe sobre a criação de cargos de livre provimento e demissão no âmbito do CRT-BA; , resolve:</p><p>Art. 1º. Nomear para os cargos de livre provimento e demissão, a partir do dia 02 de setembro de 2019:</p><p>I. Sr. Rogério Araújo Costa (CPF: 905.869.135-72), sob a MATRÍCULA n. 010, como PROCURADOR JURÍDICO;</p><p>II. Sr. Nelson Henrique de Carvalho (CPF: 431.928.665-00), sob a MATRÍCULA n. 011, como CONTROLADOR INTERNO;</p><p>.</p><p>III. Sr. Alessandro Santos Ribeiro (CPF: 019.197.585-00), sob a MATRICULA n. 012, como ASSESSOR DE PUBLICIDADE E PROMOÇÃO;</p><p>IV. Sr. Dairan Rios Carvalho (CPF: 016.141.125-84), sob a MATRÌCULA n. 013, como ASSESSOR DE IMPRENSA;</p><p>V. Sr. Saulo Sancio Ferreira da Silva (CPF: 026.941.445-27), sob a MATRÌCULA n. 014, como ASSESSOR DE IMPRENSA;</p><p>VI. Sr. Ueverton Silva da Costa (CPF: 017.418.115-97), sob a MATRÍCULA n. 015, como ASSESSOR DE MÍDIA DIGITAL E AUDIOVISUAL;</p><p>VII. Sr. Umaraci Lázaro Nascimento dos Santos (CPF: 634.251.305-87), sob a MATRÍCULA n. 016, como ASSESSOR DE FISCALIZAÇÃO;</p><p>VIII. Sr.(a) Hilma Moreira da Silva Batista (CPF: 259.909.505-00), sob a MATRÍCULA n. 017, como SECRETÁRIA DO PLENÁRIO E COMISSÕES.</p><p>Art. 2º. Alterar os cargos/funções de funcionários já nomeados, a partir de 02 de setembro de 2019:</p><p>I. Sr. Ubirajara Fernandes da Silva (CPF: 697.323.295-72), originalmente nomeado para o cargo de Assessor Especial da Diretoria Financeira, através da Portaria CRT-BA nº 010, de 02 de abril de 2019, sob a MATRÍCULA n. 005, passa a exercer o cargo de COORDENADOR FINANCEIRO;</p><p>II. Sr.(a) Maristela Moreira Amorim (CPF: 749.976.535-00), originalmente nomeada para o cargo de Controlador(a) Interno, através da Portaria CRT-BA nº 017, de 01 de julho de 2019, sob a MATRÍCULA n. 007, passa a exercer o cargo GERENTE GERAL;</p><p>III. Sr.(a) Mila Azevedo de Oliveira (CPF: 028.177.165-07), originalmente nomeada para o cargo de Assessor(a) Especial da Diretoria Administrativa, através da Portaria CRT-BA nº 023, de 21 de agosto de 2019, sob a MATRÍCULA n. 009, passa a exercer o cargo de COORDENADORA DE GESTÃO DE PESSOAS;</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entrará em vigor a partir da data de sua assinatura.</p><p class="assina">SANDRO AUGUSTO VIEIRA DA SILVA</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>