<xml><article id="11530067" name="ATOS DA GRE N. 2117;2118;2133 DE" idOficio="5568195" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="29/10/2019" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12139415">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS De 25 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS De 25 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias, nos termos do art. 9º, inciso I, e art. 10 da Lei nº 8.112/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, e tendo em vista o disposto na Lei nº 12.990/2014, publicada no DOU de 10/6/2014, resolve:</p><p>Nº 2.117 - Nomear Raissa Gomes Muniz, candidata habilitada em 3º lugar no Concurso Público objeto do Edital Convocatório nº 1/2015, publicado no DOU de 8/6/2015, e Edital de Homologação nº 12/2015, publicado no DOU de 30/10/2015, para o cargo de Jornalista, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I e Padrão de Vencimento 1, código de vaga nº 982206, do Quadro de Pessoal Permanente da Fundação Universidade de Brasília, com lotação no Decanato de Gestão de Pessoas. Provimento em conformidade com o Quadro de Referência dos Servidores Técnico-Administrativos (QRSTA), em vaga decorrente da posse em outro cargo inacumulável de Andrea Xavier da Silva, ocorrida em 22/7/2019.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias, nos termos do art. 9º, inciso I, e art. 10 da Lei nº 8.112/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, resolve:</p><p>Nº 2.118 - Nomear Lucas Costa Amorim, candidato habilitado em 2º lugar no Concurso Público objeto do Edital Convocatório nº 1/2018, publicado no DOU de 17/10/2018, e Edital de Homologação nº 9/2019, publicado no DOU de 14/3/2019, para o cargo de Engenheiro de Segurança do Trabalho, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I e Padrão de Vencimento 1, código de vaga nº 755651, do Quadro de Pessoal Permanente da Fundação Universidade de Brasília, com lotação no Decanato de Gestão de Pessoas. Provimento em conformidade com o Quadro de Referência dos Servidores Técnico-Administrativos (QRSTA), em vaga decorrente da aposentadoria de João Batista de Freitas, ocorrida em 20/8/2019.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias, nos termos do art. 9º, inciso I, e art. 10 da Lei nº 8.112/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, e tendo em vista o disposto na Lei nº 12.990/2014, publicada no DOU de 10/6/2014, resolve:</p><p>Nº 2.133 - Nomear Vidigal Barbosa Pereira, candidato habilitado em 1º lugar no Concurso Público objeto do Edital Convocatório nº 1/2018, publicado no DOU de 17/10/2018, e Edital de Homologação nº 9/2019, publicado no DOU de 14/3/2019, para o cargo de Técnico em Audiovisual, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I e Padrão de Vencimento 1, código de vaga nº 312767, do Quadro de Pessoal Permanente da Fundação Universidade de Brasília, com lotação no Decanato de Gestão de Pessoas. Provimento em conformidade com o Quadro de Referência dos Servidores Técnico-Administrativos (QRSTA), em vaga decorrente da posse em outro cargo inacumulável de Cleudson Monteiro da Silva, ocorrida em 14/6/2019.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>