<xml><article id="11066382" name="SGP162" idOficio="5518399" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00043:00028:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Pernambuco/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="125" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=125" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12054133">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 722, DE 27 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 722, DE 27 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais, com fundamento no art. 37 da Lei nº 8.112/90, na Resolução nº 146/2012, do Conselho Nacional de Justiça, e na Resolução nº 23.563/2018, do Tribunal Superior Eleitoral, tendo em vista o contido no Processo SEI nº 0020085-05.2019.6.17.8135 e, ainda, considerando que a redistribuição de cargos de que trata esta portaria já foi deferida pela Presidência do Tribunal Regional Eleitoral da Paraíba, com a concordância dos servidores envolvidos, resolve:</p><p>a) Redistribuir o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, criado pela Lei nº 13.150/2015, com o seu ocupante, ARTHUR NEVES ARAÚJO, do quadro deste Regional para o quadro do Tribunal Regional Eleitoral da Paraíba, em reciprocidade com um cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, ocupado naquele Tribunal por WILSON SÁ CAVALCANTI DE ALBUQUERQUE SANTANA; e</p><p>b) Registrar que fica dispensada a concessão de período para trânsito, tendo em vista que, através de remoção anterior, os servidores já se encontram em exercício nos Tribunais para os quais estão sendo redistribuídos.</p><p class="assina">AGENOR FERREIRA DE LIMA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>