<xml><article id="11267234" name="PORTARIAS N 694 DE 8 DE OUTUBRO " idOficio="5541994" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/10/2019" artClass="00016:00095:00188:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Integração Latino-Americana/Reitoria/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="198" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12094611">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 694, DE 8 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 694, DE 8 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com a Lei nº 8.112/1990; os Decretos nº 91.800/1985 e nº 1.387/1995; a IN nº 1/2017/PROGEPE/UNILA; e o que consta no processo 23422.013572/2019-58, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora PAULA DANIELA FERNANDEZ, Professora do Magistério Superior, SIAPE 2093471, no período de 27 de outubro a 1º de novembro de 2019, para ministrar palestra e participar de atividades no Instituto Gino Germani da Universidade de Buenos Aires, na cidade de Buenos Aires, Argentina.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com a Lei 8.112/1990; os Decretos nº 91.800/1985, nº 1.387/1995, nº 5.992/2006 e nº 7.689/2012; a IN nº 1/2017/PROGEPE/UNILA; e o Edital nº. 25/2019/PRPPG, resolve:</p><p>Nº 695 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus, do servidor VALDEMAR JOAO WESZ JUNIOR, Professor do Magistério Superior, SIAPE 2141557, no período de 11 a 21 de outubro de 2019, para participação nos eventos "IX Congresso da Associação Portuguesa de Economia Agrária (APDEA)" e "III Encontro Lusófono em Economia, Sociologia, Ambiente e Desenvolvimento Rural (ESADR 2019)", na cidade de Lisboa, Portugal. (Proc. 23422.012579/2019-97)</p><p>Nº 696 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus, do servidor MARCOS DE OLIVEIRA GARCIAS, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1257703, no período de 12 a 22 de outubro de 2019, para participação no evento "III Encontro Lusófono em Economia, Sociologia, Ambiente e Desenvolvimento Rural (ESADR 2019)", na cidade de Lisboa, Portugal. (Proc. 23422.005119/2019-48)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>