<xml><article id="11073471" name="Portarias de 27.09.2019" idOficio="5523162" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00016:00087:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Cariri" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12062781">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO CARIRI, Ricardo Luiz Lange Ness, no uso da atribuição que lhe confere o Decreto Presidencial de 31 de maio de 2019, publicado no Diário oficial da União no dia 3 de junho de 2019, seção 2, página 1, resolve:</p><p>N° 366 - Art. 1° Designar a servidora PATRÍCIA DE ALMEIDA GOMES, SIAPE n° 1181540, para exercer a função de Chefe, código FG-01, do Núcleo de Gestão da Diretoria de Comunicação (Processo n° 23507.004057/2019-28).</p><p>N° 367 - Art. 1° Designar a servidora DANIELLE BEZERRA FEITOSA, SIAPE n° 2230328, para exercer a função de Gerente, código FG-02, da Divisão de Mídias Digitais, da Coordenadoria de Jornalismo, da Diretoria de Comunicação, ficando em consequência dispensada da função de Chefe, código FG-01, do Núcleo de Gestão da mesma unidade administrativa (Processo n° 23507.004056/2019-55).</p><p>N° 368 - Art. 1° Designar o servidor MARCELO OLIVEIRA SANTIAGO, SIAPE n° 1549914, para exercer a função de Gerente, código FG-03, da Divisão de Aperfeiçoamento da Qualidade do Ensino, da Coordenadoria do Fortalecimento da Qualidade do Ensino, da Pró-Reitoria de Graduação, ficando em consequência dispensado da função de Gerente, código FG-02, da Divisão de Avaliação e Desenvolvimento Institucional, da Coordenadoria de Informação, Monitoramento e Avaliação Institucional, da Pró-Reitoria de Planejamento e Orçamento (Processo n° 23507.003974/2019-38).</p><p>N° 369 - Art. 1° Designar a servidora KELSMA MARIA SILVA GOMES, SIAPE n° 1762191, para exercer a função de Assessora de Relações Públicas, código FG-01, do Gabinete da Reitoria (Processo n° 23507.004009/2019-63).</p><p>N° 370 - Art. 1° Nomear o servidor RAFAEL PERAZZO BARBOSA MOTA, SIAPE n° 1570709, para exercer o cargo de Coordenador, código CD-04, da Coordenadoria de Informação, Monitoramento e Avaliação Institucional, da Pró-Reitoria de Planejamento e Orçamento, ficando em consequência exonerado do cargo de Coordenador, código CD-03, da Coordenadoria de Pesquisa, da Pró-Reitoria de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação e da função de Pró-Reitor Adjunto, S-COD, da mesma Pró-Reitoria (Processo n° 23507.004083/2019-05).</p><p>N° 371 - Art. 1° Exonerar o servidor FRANCISCO RANIERE MOREIRA DA SILVA, SIAPE n° 2080200, do cargo de Coordenador, código CD-04, da Coordenadoria de Informação, Monitoramento e Avaliação Institucional, da Pró-Reitoria de Planejamento e Orçamento (Processo n° 23507.004083/2019-05).</p><p>N° 372 - Art. 1° Dispensar, a pedido, a servidora FRANCISCA PEREIRA DOS SANTOS, SIAPE n° 1548675, da função de Coordenadora, S-COD, do Curso de Especialização em Permacultura (Processo n° 23507.004069/2019-92).</p><p>N° 373 - Art. 1° Dispensar o servidor ABRAÃO JOSÉ DE CARVALHO, SIAPE n° 1783408, da função de Chefe, código FG-01, do Núcleo de Gestão do Gabinete da Reitoria (Processo n° 23507.004082/2019-32).</p><p>N° 374 - Art. 1° Designar o servidor GEORGE SOARES DE OLIVEIRA, SIAPE n° 1350883, para exercer a função de Chefe, código FG-01, do Núcleo de Gestão da Pró-Reitoria de Extensão (Processo n° 23507.004102/2019-74).</p><p>N° 375 - Art. 1° Dispensar a servidora ALINE RODRIGUES BEZERRA OLIVEIRA, SIAPE n° 2229644, da função de Chefe, código FG-01, do Núcleo de Gestão da Pró-Reitoria de Extensão (Processo n° 23507.004098/2019-85).</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO LUIZ LANGE NESS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>