<xml><article id="11544106" name="PORTARIAS 2425" idOficio="5569332" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/10/2019" artClass="00016:00066:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12141356">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 24 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 24 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 3.531 - Nomear FRANCISCO PINTO RODRIGUES, Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, Matrícula SIAPE nº 0276101, com lotação na Reitoria, para substituir, no dias de 23/10 e 24/10/2019, Ronaldy Sousa Oliveira, Chefe do Departamento de Gestão de Rotinas da Folha de Pagamento da Diretoria de Gestão de Pessoas, Código CD-4, por motivo de licença, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 042/2019/DIRCOM/REI/IFPI, de 16/10/2019,resolve:</p><p>Nº 3.533 - EZEQUIEL VIEIRA LIMA JÚNIOR, Programador Visual, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação II, Matrícula SIAPE nº 2002282, com lotação na Reitoria, para substituir, no período de 24/10 a 01/11/2019, Juliana de Oliveira Cordeiro, Diretora de Comunicação Social da Reitoria, Código CD-4, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p><p class="identifica">PORTARIAs DE 25 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais,resolve:</p><p>Nº 3.556 - DIVAMÉLIA DE OLIVEIRA BEZERRA GOMES, Pró-Reitora de Extensão, Código CD-2, Matrícula SIAPE nº 1355595, para responder, cumulativamente, pelo cargo de Reitor deste Instituto Federal, Código CD-1, nos dias 29/10 e 30/10/2019, em virtude do afastamento do titular, Paulo Henrique Gomes de Lima, por motivo de viagem a serviço, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o que consta do Processo nº 23182.000460/2019-61,resolve</p><p>Nº 3.568 - Art. 1º - Autorizar o afastamento o exterior do servidor EDEM ASSUNÇÃO BAIMA NETO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D 3, Nível 2, Matricula SIAPE nº 2156459, com lotação no Campus Angical, para integrar a delegação brasileira para Mathematics Team Championship WMTC 2019, na China, no período de 18/11/2019 a 28/11/2019, com ônus, nos termos do art. 47, item I,§ 1º, do Anexo ao Decreto nº 94.664, de 23/07/87.</p><p>Art. 2º - Revogar a Portaria nº 3.399, de 07/10/2019, publicada no DOU de 14/10/2019.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>