<xml><article id="11363096" name="Portarias para publicar- 282- 16" idOficio="5551568" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/10/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="202" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12111135">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 11 de  Outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 11 de Outubro de 2019</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Nº 5.827 - Enquadrar o servidor, ANA PEREIRA PINTO, matrícula SIAPE nº 0696612, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 303, fundamentada na Portaria 278, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.011166/2018-71).</p><p>Nº 5.830 - Enquadrar o servidor, CLEIDE CARLOS DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 0697727, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 303, fundamentada na Portaria 278, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.019837/2018-41).</p><p>Nº 5.834 - Enquadrar o servidor, DIANA MARTINS MORAES , matrícula SIAPE nº 0699258, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 278, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.006822/2018-13).</p><p>Nº 5.839 - Enquadrar o servidor, INES MARGARETE BALTHAZAR, matrícula SIAPE nº 2342302, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 278, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.010767/2018-66).</p><p>Nº 5.842 - Enquadrar o servidor, JANETE TEREZINHA GURKEWICZ, matrícula SIAPE nº 3015497, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 278, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.007998/2018-92).</p><p>Nº 5.844 - Enquadrar o servidor, MARIA APARECIDA DA FONSECA , matrícula SIAPE nº 0699168, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 303, fundamentada na Portaria 278, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.010628/2018-32).</p><p>Nº 5.845 - Enquadrar o servidor, MARIA MADALENA VICENTE, matrícula SIAPE nº 0699719 , na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 278, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.018217/2018-95).</p><p>Nº 5.849 - Enquadrar o servidor, NILDA CARBONERA, matrícula SIAPE nº 2426125, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 278, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.012527/2018-04).</p><p>Nº 5.851 - Enquadrar o servidor, RAIMUNDA BATISTA DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 0697560 , na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 278, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.002101/2018-34).</p><p>Nº 5.854 - Enquadrar o servidor, ROSANGELA DE ARAUJO SANTOS SILVA, matrícula SIAPE nº 2999342, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 278, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.018285/2018-54).</p><p>Nº 5.856 - Enquadrar o servidor, RUTH DOS REIS MATEUS, matrícula SIAPE nº 0698813, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 278, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.010855/2018-68).</p><p>Nº 5.858 - Enquadrar o servidor, SILVANO BATISTA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 0702173, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, fundamentada na Portaria 278, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.001282/2018-81).</p><p>Nº 5.860 - Enquadrar o servidor, SONIA BORGES MONTEIRO, matrícula SIAPE nº 2392370, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 278, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.014666/2018-64).</p><p>Nº 5.861 - Enquadrar o servidor, SONIA MARIA SOUSA DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 0701557 , na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 278, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.002940/2018-52).</p><p>Nº 5.862 - Enquadrar o servidor, SUELY APARECIDA DE SOUZA MARTINS, matrícula SIAPE nº 0698123, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 278, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.019172/2018-76).</p><p>Nº 5.863 - Enquadrar o servidor, TEREZINHA DE OLIVEIRA SILVA, matrícula SIAPE nº 0696792, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 278, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.019531/2018-95).</p><p>Nº 5.868 - Enquadrar o servidor, ANTONIO ANTERIO DE ARAUJO, matrícula SIAPE nº 2995820, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 279, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.020854/2018-21).</p><p>Nº 5.870 - Enquadrar o servidor, CELIA APARECIDA ORLANDI DA COSTA, matrícula SIAPE nº 0698085, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, fundamentada na Portaria 279, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.010689/2018-08).</p><p>Nº 5.872 - Enquadrar o servidor, FRANCELENA SANTOS ARRUDA , matrícula SIAPE nº 3059184, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 279, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.014216/2018-71).</p><p>Nº 5.876 - Enquadrar o servidor, FRANCISCA MELATO COLTRO, matrícula SIAPE nº 0697382, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 303, fundamentada na Portaria 279, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.007520/2018-62).</p><p>Nº 5.879 - Enquadrar o servidor, MARGARETH ROSSETTO DE ALMEIDA NICOLETTI, matrícula SIAPE nº 0699589, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 279, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.010878/2018-72).</p><p>Nº 5.881 - Enquadrar o servidor, MARIA APARECIDA GONÇALVES NAVES, matrícula SIAPE nº 0696054, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, fundamentada na Portaria 279, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.018216/2018-41).</p><p>Nº 5.883 - Enquadrar o servidor, MARIA DAS DORES LIMA DOS ANJOS, matrícula SIAPE nº 0700889, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 402, fundamentada na Portaria 279, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.003119/2018-53).</p><p>Nº 5.886 - Enquadrar o servidor, MARIA HILDA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0696515, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, fundamentada na Portaria 279, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.018254/2018-01).</p><p>Nº 5.888 - Enquadrar o servidor, MARIA HILDA DA SILVA FROTA, matrícula SIAPE nº 0699320, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 279, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.006816/2018-66).</p><p>Nº 5.890 - Enquadrar o servidor, MARIA MARTA GONÇALVES DIAS, matrícula SIAPE nº 0698281, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 279, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.018082/2018-68).</p><p>Nº 5.893 - Enquadrar o servidor, MARIA TEREZA ALVES FAGGION, matrícula SIAPE nº 0700354, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 279, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.007638/2019-71).</p><p>Nº 5.895 - Enquadrar o servidor, NADIR DE LIMA ANDRADE, matrícula SIAPE nº 0701596, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 279, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.010875/2018-39).</p><p>Nº 5.897 - Enquadrar o servidor, NATALINA DE SOUSA COSTA LEAL, matrícula SIAPE nº 0698146, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 279, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.018194/2018-19).</p><p>Nº 5.903 - Enquadrar o servidor, NILZA CLARA SANTIAGO, matrícula SIAPE nº 2420045, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 279, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.010675/2018-86).</p><p>Nº 5.904 - Enquadrar o servidor, SOLANGE CANTON GULARTE, matrícula SIAPE nº 0696512, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 279, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.018197/2018-52).</p><p>Nº 5.906 - Enquadrar o servidor, SONIA MARIA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 0696968, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 279, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.018243/2018-13).</p><p>Nº 5.909 - Enquadrar o servidor, TEREZINHA NARDIS CARNEIRO, matrícula SIAPE nº 0698856, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 279, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.018193/2018-74).</p><p>Nº 5.910 - Enquadrar o servidor, VERA LUCIA GONÇALVES, matrícula SIAPE nº 0702543, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 279, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.010870/2018-14).</p><p>Nº 5.916 - Enquadrar o servidor, VERONICA DA SILVA FERREIRA, matrícula SIAPE nº 0696800, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 304, fundamentada na Portaria 279, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.018093/2018-48).</p><p>Nº 5.919 - Enquadrar o servidor, YASUTOSHI TSUYUGUCHI, matrícula SIAPE nº 0695325, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, fundamentada na Portaria 280, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.003399/2018-08).</p><p>Nº 5.922 - Enquadrar o servidor, LINA TORRICO JORDAN, matrícula SIAPE nº 0696773, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 280, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.002994/2018-18).</p><p>Nº 5.928 - Enquadrar o servidor, MARTA BEZERRA SANTIAGO GOMES, matrícula SIAPE nº 3002113, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 280, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.002287/2018-21).</p><p>Nº 5.929 - Enquadrar o servidor, ANA MARIA PEREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0699427, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, fundamentada na Portaria 281, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.010804/2018-36).</p><p>Art. 1º - Enquadrar o servidor, ANA MARIA PEREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0699427, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, fundamentada na Portaria 281, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.010804/2018-36).</p><p>Nº 5.930 - Enquadrar o servidor, ANTONIO RICARDO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0697739, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 303, fundamentada na Portaria 281, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.010813/2018-27).</p><p>Nº 5.932 - Enquadrar o servidor, ARACI SOARES OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0699599, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 281, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.011241/2018-01).</p><p>Nº 5.933 - Enquadrar o servidor, CLARICE MUNIZ DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 0699841, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 281, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.008543/2019-75).</p><p>Nº 5.934 - Enquadrar o servidor, ELEODORO ANTUNES DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 0698153, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301 , fundamentada na Portaria 281, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.011155/2018-91).</p><p>Nº 5.935 - Enquadrar o servidor, GLAUCIA MARIA DUTRA DAMASCENO, matrícula SIAPE nº 0699142, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 281, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.010850/2018-35).</p><p>Nº 5.937 - Enquadrar o servidor, IVANDA DE CASTRO VIANA, matrícula SIAPE nº 0696732, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 281, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.011087/2018-60).</p><p>Nº 5.938 - Enquadrar o servidor, LUZIA DE SOUZA CATELANI, matrícula SIAPE nº 0699351, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 281, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.010849/2018-19).</p><p>Nº 5.939 - Enquadrar o servidor, MARIA DE LOURDES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0696833, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 281, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.011209/2018-18).</p><p>Nº 5.940 - nquadrar o servidor, MARIA DE LOURDES GEREMIAS, matrícula SIAPE nº 0699306, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 304, fundamentada na Portaria 281, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.011154/2018-46).</p><p>Nº 5.941 - Enquadrar o servidor, MARIA DOMICILIA DE CAMPOS TRAVEZANI, matrícula SIAPE nº 0699256, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 281, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.010789/2018-26).</p><p>Nº 5.942 - Enquadrar o servidor, MARIA JOSÉ DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0697670, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 281, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.010952/2018-51).</p><p>Nº 5.943 - Enquadrar o servidor, MARIA DOLORES BARROSO AGUIAR, matrícula SIAPE nº 0698812, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 281, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.010792/2018-40).</p><p>Nº 5.988 - Enquadrar o servidor, MARGARET MC COMB PALACIO DE MELO, matrícula SIAPE nº 0697559, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 281, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.010936/2018-68).</p><p>Nº 5.990- Enquadrar o servidor, MARIA RITA RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 0698803, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 281, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.010724/2018-81).</p><p>Nº 5.992 - Enquadrar o servidor, NEUZA MARIA DE PAULA, matrícula SIAPE nº 0696127, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, fundamentada na Portaria 281, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.010835/2018-97).</p><p>Nº 5.993 - Enquadrar o servidor, NELCI ALVES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0698718, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 303, fundamentada na Portaria 281, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.010847/2018-11).</p><p>Nº 5.994 - Enquadrar o servidor, RAIMUNDA DA SILVA SERRA, matrícula SIAPE nº 0695832, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, fundamentada na Portaria 281, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.010944/2018-12).</p><p>Nº 5.995 - Enquadrar o servidor, SALET CANDIDA DO ROSARIO BORDON, matrícula SIAPE nº 0699413, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 281, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.010857/2018-57).</p><p class="assina">ROSANA BOTELHO DOS SANTOS</p><p class="identifica">RetificaçãO</p><p>Na Portaria nº 4.380, de 01 de outubro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019, Seção 2, pág. 17, onde se lê: "SIAPE nº ", leia-se: "SIAPE nº 0698886".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>