<xml><article id="11070302" name="Portaria nº 091-Reversão-27 SET " idOficio="5522681" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00011:00044:00029:06903:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12062137">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 91-DCEM, de 27 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 91-DCEM, de 27 de setembro de 2019</p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>Reverter</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. Por ter deixado de incidir no inciso II do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, em Sessão nº 28/2019, do MPGu II/Campo Grande (H Mil A CG), conforme cópia de Ata de Inspeção de Saúde nº 19867/2019, o Cel Med (0317612844) HERTON TELLECHEA LEIRIA, a contar de 5 de setembro de 2019.</p><p>b. Por ter deixado de incidir no inciso II do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, em Sessão nº 169/2019, do MPGu III/Rio de Janeiro (PMRJ), conforme cópia de Ata de Inspeção de Saúde nº 19433/2019, a Maj QEM (0115393043) FRANKLIN DELANO CAVALCANTE LEITÃO, a contar de 26 de agosto de 2019.</p><p>c. Por término de Licença para Tratar de Interesse Particular (LTIP) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso III do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Eng (1028675146) MANOEL CÂNDIDO DA SILVA NETO, a contar de 1º de setembro de 2019.</p><p>2. PRAÇA</p><p>Por ter deixado de incidir no inciso II do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, em Sessão nº 126/2019, do MPGu II/Juiz de Fora (HGeJF), conforme cópia de Ata de Inspeção de Saúde nº 20015/2019, a S Ten Cav (0419732243) JOSÉ RONALDO MARQUES, a contar de 16 de setembro de 2019.</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>