<xml><article id="11412660" name="DOU2-PR-1-PT-510-UNI-PR-PR-00075" idOficio="5556118" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/10/2019" artClass="00039:00009:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado do Paraná" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12119404">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 510, DE 17 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 510, DE 17 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A PROCURADORA-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DO PARANÁ, no uso das atribuições conferidas pelo art. 33 e incisos do Regimento Interno do Ministério Público Federal (aprovado pela Portaria SG/MPF Nº 382, de 05 de maio de 2015), resolve:</p><p>1-Exonerar LETICIA KUSTER PUPPI, matrícula nº 6231-6, Analista do MPU/Direito, da função de Assessor Nível II, CC-2, do Gabinete do Procurador da República Dr. Luis Sergio Langowski, da Procuradoria da República no Estado do Paraná.</p><p>2-Dispensar SANDRA GARCIA DE ANDRADE MIYOSHI, matrícula nº 7700-3, Técnico do MPU/Administração, da função de Assistente Nível II, FC-2, do Gabinete do Procurador da República Dr. Luis Sergio Langowski, da Procuradoria da República no Estado do Paraná.</p><p>3-Nomear SANDRA GARCIA DE ANDRADE MIYOSHI, matrícula nº 7700-3, Técnico do MPU/Administração, para exercer a função de Assessor Nível II, CC-2, do Gabinete do Procurador da República Dr. Luis Sergio Langowski, da Procuradoria da República no Estado do Paraná.</p><p>4-Designar ROBERTO SAWADA, matrícula nº 7772-1, Técnico do MPU/Administração, para exercer a função de Assistente Nível II, FC-2, do Gabinete do Procurador da República Dr. Luis Sergio Langowski, da Procuradoria da República no Estado do Paraná.</p><p class="assina">PAULA CRISTINA CONTI THÁ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>