<xml><article id="11205077" name="PTDP N 1629 A 1639 GEFIC" idOficio="5535592" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2019" artClass="00024:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12084377">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 54, III, § 3º, aliado aos arts. 7°, XII e 53, I, §§ 1º e 3º do Regimento Interno aprovado nos termos do Anexo I da Resolução da Diretoria Colegiada RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 1.629 RIVIANE MATOS GONCALVES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491054, para participar da 54ª Reunião do Comitê de Especialistas em Especificações para Preparações Farmacêuticas da OMS, em Genebra, Suíça, no período de 12/10/19 a 18/10/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 429/2019. (Processo nº 25351.930197/2019-72).</p><p>Nº 1.630 FERNANDA SIMIONI GASPAROTTO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2336620, para participar da 42ª Reunião Anual dos Representantes dos Centros Nacionais de Farmacovigilância participantes do Programa Internacional de Monitoramento de Medicamentos da Organização Mundial da Saúde, em Bogotá, Colômbia, no período de 27/10/19 a 3/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 357/2019. (Processo nº 25351.932205/2018-34).</p><p>Nº 1.631 JULIANA DE CASTRO ZORATTO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2115007, para participar da 42ª Reunião Anual dos Representantes dos Centros Nacionais de Farmacovigilância participantes do Programa Internacional de Monitoramento de Medicamentos da Organização Mundial da Saúde, em Bogotá, Colômbia, no período de 27/10/19 a 3/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 357/2019. (Processo nº 25351.932205/2018-34).</p><p>Nº 1.632 KAREN FLECK, Técnico em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2101782, para participar da 42ª Reunião Anual dos Representantes dos Centros Nacionais de Farmacovigilância participantes do Programa Internacional de Monitoramento de Medicamentos da Organização Mundial da Saúde, em Bogotá, Colômbia, no período de 27/10/19 a 3/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 357/2019. (Processo nº 25351.932205/2018-34).</p><p>Nº 1.633 MARCELO VOGLER DE MORAES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2211165, para participar da 42ª Reunião Anual dos Representantes dos Centros Nacionais de Farmacovigilância participantes do Programa Internacional de Monitoramento de Medicamentos da Organização Mundial da Saúde, em Bogotá, Colômbia, no período de 27/10/19 a 3/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 357/2019. (Processo nº 25351.932205/2018-34).</p><p>Nº 1.634 MAX WEBER MARQUES PEREIRA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2326638, para inspecionar a empresa Starch Medical INC, em Liangxiang, China, no período de 17/10/19 a 26/10/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 366/2019. (Processo nº 25351.929698/2019-14).</p><p>Nº 1.635 JORGE TAVEIRA SAMAHA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1489247, para inspecionar a empresa Starch Medical INC, em Liangxiang, China, no período de 17/10/19 a 26/10/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 366/2019. (Processo nº 25351.929698/2019-14).</p><p>Nº 1.636 JOSE BERNARDINO PEREIRA DA SILVA FILHO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491402, para inspecionar a empresa B. Braun Melsungen AG, em Berlim, Alemanha, no período de 19/10/19 a 25/10/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 366/2019. (Processo nº 25351.929698/2019-14).</p><p>Nº 1.637 PAULO DO CARMO FREITAS, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1492965, para inspecionar a empresa B. Braun Melsungen AG, em Berlim, Alemanha, no período de 19/10/19 a 25/10/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 366/2019. (Processo nº 25351.929698/2019-14).</p><p>Nº 1.638 LUIZA NOVAES BORGES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2110915, para inspecionar a empresa Syneos Health Clinique, em Quebec, Canadá, no período de 26/10/19 a 3/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 430/2019. (Processo nº 25351.933771/2019-44).</p><p>Nº 1.639 THAIS CORREA ROCHA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2112375, para inspecionar a empresa Syneos Health Clinique, em Quebec, Canadá, no período de 26/10/19 a 3/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 430/2019. (Processo nº 25351.933771/2019-44).</p><p class="assina">WILLIAM DIB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>