<xml><article id="11191781" name="PORT2029-2019-DPMM" idOficio="5533997" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2019" artClass="00011:00045:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12081493">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA No 2.029/DPMM, DE 3 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA No 2.029/DPMM, DE 3 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da atribuição que lhe confere o contido no inciso I, do art. 19 e o disposto nos incisos I, II e III do § 1º e § 2odo art. 6º, do Decreto no4.034, de 26 de novembro de 2001, inciso V do art. 66, da Portaria nº 18, de 18 de janeiro de 2012, do Comandante da Marinha, combinado com a alínea c, do inciso 3.4.6, incisos 3.5.2 e 3.15.2, do Plano de Carreira de Praças da Marinha (PCPM), aprovado pela Portaria no342, de 17 de dezembro de 2007, e alterado pela Portaria nº 22, de 24 de janeiro de 2017, ambas do Comandante da Marinha, em conformidade com a Decisão proferida nos autos do Processo no0006080-87.2018.4.02.5101/ES, em trâmite perante o Juízo da 4ª Vara Federal Cível do Espírito Santo, encaminhada para cumprimento por meio do Mandado Nº 500000341598, resolve:</p><p>Art. 1oTornar sem efeito, o ato de nomeação à graduação de Marinheiro do Quadro de Praças da Armada (QPA), do Corpo de Praças da Armada (CPA), em relação ao GR 18.0723.13 LUCAS COSTA DE SOUZA, concretizada por intermédio da Portaria no95/DPMM, de 21 de janeiro de 2019, publicada no Bol 04/2019 - Tomo II, p/276, em cumprimento a sentença proferida na Ação Civil Pública nº 0103646-66.2014.4.02.5101 (2014.51.01.103646-9).</p><p>Art.2oNomear, por força de decisão judicial, à graduação de Marinheiro do Quadro de Praças da Armada (QPA), do Corpo de Praças da Armada (CPA), o GR 18.0723.13 LUCAS COSTA DE SOUZA, de forma a contar antiguidade a partir de 13 de dezembro 2018, devendo ficar posicionado na escala hierárquica contida na Portaria no4/DPMM, de 7 de janeiro de 2018, publicada no Bol 03/2018 - Tomo II, p/267, entre o entre o GR 18.0104.91 RAPHAEL DOS SANTOS FRAGA ZANELLA DIAS e o GR 18.0105.12 RENAN DE SOUZA ASSUMPÇÃO DE ASSIS.</p><p>Art. 3oEsta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V Alte SERGIO FERNANDO DE AMARAL CHAVES JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>