<xml><article id="11199232" name="Portarias 695 a 697" idOficio="5535126" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2019" artClass="00013:00049:00059:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda/Secretaria do Tesouro Nacional/Subsecretaria de Assuntos Corporativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12083152">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE OUTUBRO 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE OUTUBRO 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS CORPORATIVOS DA SECRETARIA DO TESOURO NACIONAL-SUBSTITUTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria STN nº 157, de 18 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 19 de março de 2019, resolve:</p><p>Nº 695 Dispensar, a partir de 25 de setembro de 2019, GUSTAVO ALVES TILLMANN, Auditor Federal de Finanças e Controle, Matrícula SIAPE no1560163, da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador de Suporte a Operações Fiscais, da Coordenação-Geral de Operações Fiscais, da Subsecretaria de Gestão Fiscal, Código FCPE 101.3.</p><p>Nº 696 Art. 1oDesignar os servidoresMARCELO DE SOUSA TEIXEIRA, Analista de Comércio Exterior, Matrícula SIAPE nº 1681229, eRogerio Valsechy Karl, Auditor Federal de Finanças e Controle, Matrícula SIAPE no1729395, para, nesta ordem, sucessivamente, substituírem o Coordenador-Geral de Operações Fiscais, da Subsecretaria de Gestão Fiscal, Código DAS 101.4, em seus afastamentos ou impedimentos legais e eventuais.</p><p>Art. 2oFica revogada a Portaria SE/ME no963, de 17 de outubro de 2017, publicada no DOU no200, Seção 2, página 32, de 18 de outubro de 2017.</p><p>Nº 697 Art. 1oDesignar os servidoresRogerio Valsechy Karl, Auditor Federal de Finanças e Controle, Matrícula SIAPE no1729395, eDenilson Ribeiro Evangelista, Auditor Federal de Finanças e Controle, Matrícula SIAPE no1499736, para, nesta ordem, sucessivamente, substituírem o Coordenador de Suporte a Operações Fiscais, da Coordenação-Geral de Operações Fiscais, da Subsecretaria de Gestão Fiscal, Código FCPE 101.3, em seus afastamentos ou impedimentos legais e eventuais.</p><p>Art. 2oFica revogada a Portaria STN/ME no431, de 25 de junho de 2019, publicada no DOU no122, Seção 2, página 22, de 27 de junho de 2019.</p><p class="assina">VINÍCIUS MENDONÇA NEIVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>