<xml><article id="11545819" name="DOU-152-19" idOficio="5569777" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/10/2019" artClass="00016:00078:00296:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-Rio-Grandense/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12141882">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 29 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 29 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais, considerando o constante no Processo n. º 23341.001145.2019-81, considerando o disposto no art. 40, §§ 3.º e 17, da Constituição Federal de 1988, considerando, ainda, o teor dos arts. 59 e 61 da Orientação Normativa MPS/SPS Nº 02, de 31 de março de 2009, publicada no Diário Oficial da União de 02 de abril de 2009, resolve:</p><p>Nº 3.079 - 1. Conceder aposentadoria voluntária, por idade, com proventos proporcionais ao tempo de contribuição, a MARIA LAURA BRENNER DE MORAES, matrícula SIAPE n.º 1777351, ocupante do cargo de Professor de Ensino, Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D IV, Nível 02, Doutorado, no Regime de Dedicação Exclusiva, código de vaga n.º 843427, do Quadro de Pessoal desta IFE e lotada no câmpus Pelotas-Visconde da Graça, com fundamento no art. 40, § 1.º, inciso III, "b", da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional n.º 20/98 e alterada pela Emenda Constitucional n.º 41/03, consideradas as remunerações que constituíram base para as contribuições do servidor aos regimes de previdência a que esteve vinculado, correspondente a 80% de todo o período contributivo. 2. Declarar vago o cargo supramencionado. 3. Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>O reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais, considerando o constante no Processo n. º 23206.002348.2019-49, resolve:</p><p>Nº 3.080 - 1. Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais a GLADIMIR PINTO DA SILVA, matrícula SIAPE 0274560, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D IV, Nível 4, no Regime de Dedicação Exclusiva, código de vaga 211620, do Quadro de Pessoal desta IFE, com fundamento no art. 6.º da Emenda Constitucional n.º 41/2003 c/c art. 40, § 5.º da Constituição Federal de 1988, com a Vantagem do Adicional de Tempo de Serviço (12%), a Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI e a Retribuição por Titulação - Mestrado + RSC III. 2. Declarar vago o cargo supramencionado. 3. Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">FLAVIO LUIS BARBOSA NUNES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>