<xml><article id="11175323" name="Port. SUBPGFN Nºs 4835, 4837 e 4" idOficio="5532776" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/10/2019" artClass="00013:00043:00437:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional/Subprocuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="194" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12079160">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  de 4 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 4 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A SUBPROCURADORA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso VIII do artigo 1º da Portaria PGFN nº 527, de 30 de maio de 2019, publicada no e-BPS nº 103, de 3 de junho de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 12221.103983/2019-38, resolve:</p><p>Nº 4.835 - Dispensar ANAMARIA SILVA TAVEIRA, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1570886, do encargo de substituta eventual do Chefe de Divisão da Dívida Ativa da União, código FCPE-101.2, da Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 1ª Região, no Distrito Federal.</p><p>Nº 4.837 - Designar ANA CLAUDIA BORGES TORRES PEREZ, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1793158, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Chefe de Divisão da Dívida Ativa da União, código FCPE-101.2, da Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 1ª Região, no Distrito Federal.</p><p>Nº 4.839 - Designar ANAMARIA SILVA TAVEIRA, matrícula SIAPE nº 1570886, e ANDREA VICENTINI RAMOS ROSSO, matrícula SIAPE nº 2041234, ambas Procuradoras da Fazenda Nacional, para substituírem, nesta ordem, nos afastamentos e impedimentos simultâneos, o Chefe de Divisão da Dívida Ativa da União, código FCPE-101.2, da Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 1ª Região, no Distrito Federal, e seu substituto eventual.</p><p class="assina">ANA PAULA LIMA VIEIRA BITTENCOURT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>