<xml><article id="11366832" name="EDITAL 46_ PRT-Promoo Regional_A" idOficio="5551932" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="17/10/2019" artClass="00099:00039:00011:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="202" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12111672">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 46, DE 16 DE OUTUBRO DE 2019CONCURSO DE PROMOÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EDITAL Nº 46, DE 16 DE OUTUBRO DE 2019CONCURSO DE PROMOÇÃO</p><p>O Presidente do Conselho Superior do Ministério Público do Trabalho, no uso de suas atribuições, FAZ SABER aos(as) Senhores(as) Procuradores(as) do Trabalho:</p><p>I - A abertura de Concurso de Promoção para o preenchimento de 1 (um) cargo vago de Procurador Regional do Trabalho a ser provido pelo critério de antiguidade.</p><p>II - Faz saber, ainda, que, de acordo com a Portaria PGT nº 434/2016, que fixou ofícios de Procurador Regional do Trabalho nas sedes das Procuradorias Regionais do Trabalho, e diante do resultado do concurso de remoção, objeto do Edital PGT nº 83, de 07/10/2019, publicado no Boletim de Serviço Especial nº 10C.1 de 07/10/2019, o Ofício vago de Procurador Regional do Trabalho deverá ser provido, conforme quadro abaixo:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>PROCESSO</p></td><td><p>VAGA decorrente</p></td><td><p>CRITÉRIO</p></td><td><p>LOCAL/Provimento</p></td></tr><tr><td><p>PGEA nº 20.02.0001.0007887/2019-75</p></td><td><p>Aposentadoria da Procuradora Regional do Trabalho CINARA SALES GRAEFF (Port. PGT 1.001/2019)</p></td><td><p>Antiguidade</p></td><td><p>Sede/PRT da 11ª Região</p></td></tr></table><p>III - Concorrerão à promoção os(as) Procuradores(as) do Trabalho que preencham os requisitos do artigo 129, § 4º da Constituição Federal de 1988 e que integrem a primeira quinta parte da lista de antiguidade, salvo se não houver com tais requisitos quem aceite concorrer ao(s) Ofício(s) vago(s).</p><p>Parágrafo único. Em caso de recusa, completar-se-á a fração incluindo-se outros integrantes da categoria, na sequência da ordem de antiguidade.</p><p>IV - O(A)s Procurador(a)(es)(s) do Trabalho que não desejarem concorrer à promoção deverão, nos termos do disposto no art. 199, § 3º da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993 e dentro do prazo de 2 (dois) dias, contados da publicação deste Edital, manifestar recusa, em relação à vaga ora ofertada, exclusivamente por meio de peticionamento eletrônico, acessível pelo link: https://protocoloadministrativo.mpt.mp.br/login, diretamente no(s) PGEA 20.02.0001.0007887/2019-75, correspondente a vaga e respectiva lotação, de que trata o item II deste Edital.</p><p>V - O(A)s Procurador(a)(es)(s) do Trabalho que não manifestar(em) recusa e integrar(em) o quinto, caso seja(m) promovido(a)(s), deverá(ão) necessariamente residir na sede da respectiva Procuradoria Regional do Trabalho, assim como será(ão) designado(a)(s) para oficiar junto ao respectivo Tribunal Regional do Trabalho.</p><p class="assina">ALBERTO BASTOS BALAZEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>