<xml><article id="11514730" name="Portaria 756-2019 - Dispensa - D" idOficio="5566246" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2019" artClass="00043:00026:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral da Paraíba/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12135828">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 756, de  24 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 756, de 24 de outubro de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DA PARAÍBA, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista a Resolução TRE/PB nº 14/2019 e o processo administrativo SEI nº 0006935-28.2019.6.15.8000, resolve</p><p>Art. 1º Art. 1º - Dispensar TATIANA JERÔNIMO RODRIGUES LEITE, mat. 0572, do cargo comissionado de Assessor I - CJ-01 da ATGDG - Assessoria Técnica e Gabinete da Diretoria Geral.</p><p>Art. 2º - Dispensar HUMBERTO BORGES LIMA DE VASCONCELOS, mat. 990679, do cargo comissionado de Assessor I - CJ-01 da ASCOM - Assessoria de Comunicação Institucional.</p><p>Art. 3º - Dispensar ARIOALDO ARAÚJO JÚNIOR, mat. 0365, do cargo comissionado de Coordenador - CJ-02 da CODES - Coordenadoria de Desenvolvimento.</p><p>Art. 4º - Designar TATIANA JERÔNIMO RODRIGUES LEITE, mat. 0572, para exercer o cargo comissionado de Assessor I - CJ-01 da ATDG - Assessoria Técnica da Diretoria Geral.</p><p>Art. 5º - Designar HUMBERTO BORGES LIMA DE VASCONCELOS, mat. 990679, para exercer o cargo comissionado de Assessor I - CJ-01 da ASCOM - Assessoria de Comunicação Institucional e Cerimonial.</p><p>Art. 6º - Designar ARIOALDO ARAÚJO JÚNIOR, mat. 0365, para exercer o cargo comissionado de Coordenador - CJ-02 da COEDE - Coordenadoria de Educação e Desenvolvimento.</p><p>Art. 7º - Esta portaria tem efeitos retroativos a 01.10.2019.</p><p class="assina">Desembargador CARLOS MARTINS BELTRÃO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>