<xml><article id="11475010" name="PORT 791 E 792 E 794 CONJUR SEO " idOficio="5562700" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/10/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="207" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12129630">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 791, DE 23 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 791, DE 23 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência prevista no art. 177 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, à vista do que consta no Processo nº 08003.000253/2019-83 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER n. 00835/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 15 de julho de 2019, e do DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 01327/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 1º de agosto de 2019, aprovados pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 01441/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 17 de outubro de 2019, proferido pelo Consultor Jurídico, que adota como razões de decidir, resolve:</p><p>INDEFERIR o pedido de revisão apresentado por PAULO CÉSAR COELHO, ex-ocupante do cargo de Agente de Polícia Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Federal, Mat. PF nº 9945, proposto contra a condenação à penalidade de demissão que lhe foi aplicada pela Portaria nº 355/GM/MJ, de 14 de fevereiro de 2012, publicada no Diário Oficial da União nº 33, Seção 2, de 15 de fevereiro de 2012, página 32, em virtude da apuração efetivada nos autos do Processo Administrativo Disciplinar nº 08335.006657/2010-91.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 792, DE 23 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência prevista no art. 177 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, à vista do que consta no Processo nº 08000.025014/2019-66 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER n. 00836/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 15 de julho de 2019, e do DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 01351/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 5 de agosto de 2019, aprovados pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 01444/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 17 de outubro de 2019, proferido pelo Consultor Jurídico, que adota como razões de decidir, resolve:</p><p>INDEFERIR o pedido de revisão apresentado por PAULO CÉSAR COELHO, ex-ocupante do cargo de Agente de Polícia Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Federal, Mat. PF nº 9945, proposto contra a condenação à penalidade de demissão que lhe fora aplicada pela Portaria nº 946/GM/MJ, de 19 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União nº 96, Seção 2, de 20 de maio de 2011, pag. 40, em virtude da apuração efetivada nos autos do Processo Administrativo Disciplinar n° 08335.021703/2009-48 (PAD nº 006/2009-SR/DPF/MS).</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 794, DE 23 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência prevista no art. 177 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, à vista do que consta no Processo nº 08000.029781/2019-44 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER n. 00873/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 24 de julho de 2019, e do DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 01386/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 8 de agosto de 2019, aprovados pelo DESPACHO n. 01449/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 18 de outubro de 2019, proferido pelo Consultor Jurídico, que adota como razões de decidir, resolve:</p><p>INDEFERIR o pedido de revisão apresentado por JAIRO ROLIM CACENOTE, ex-ocupante do cargo de Delegado de Polícia Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Federal, Mat. SIAPE nº 2427398, proposto contra a penalidade de demissão que lhe fora aplicada pela Portaria nº 2577/GM/MJ, de 16 de setembro de 2004, publicada no Diário Oficial da União nº 180, Seção 2, de 17 de setembro de 2004, página 18, em virtude da apuração efetivada nos autos do Processo Administrativo Disciplinar nº 08200.031946/2000-81.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>