<xml><article id="11180504" name="DOU2-CE-1-PT-731-UNI-PR-CE-00052" idOficio="5533217" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/10/2019" artClass="00039:00007:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado do Ceará" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="194" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12080287">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 731, DE 4 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 731, DE 4 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DO CEARÁ, no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 56, inciso VI, do Regimento Interno do Ministério Público Federal, aprovado pela Portaria PGR nº 357, de 05 de maio de 2015, resolve:</p><p>Dispensar GILGLEIDSON VASCONCELOS DE SOUZA, matrícula 18448, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Apoio Técnico-Administrativo/Tec. Da Inf., do encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Coordenador da Coordenadoria de Tecnologia da Informação e Comunicação, CC-3, da Procuradoria da República no Ceará.</p><p>Dispensar REGINA ASSIS DE LIMA SOUZA, matrícula 6195, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, do encargo de substituta eventual do cargo em comissão de Coordenadora da Coordenadoria de Administração, CC-3, da Procuradoria da República no Ceará.</p><p>Designar CLEILSON SALES CASSIANO, matrícula 14671, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Apoio Técnico-Administrativo/Tec. Da Inf., para o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Coordenador da Coordenadoria de Tecnologia da Informação e Comunicação, CC-3, da Procuradoria da República no Ceará.</p><p>Designar MANUELA CARTAXO PHILOMENO GOMES, matrícula 3617, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, para o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Coordenadora da Coordenadoria de Administração, CC-3, da Procuradoria da República no Ceará.</p><p class="assina">RÔMULO MOREIRA CONRADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>