<xml><article id="11542126" name="Portarias 25.10.2019 - Zanatta" idOficio="5569195" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/10/2019" artClass="00016:00064:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12141128">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 25 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 25 de outubro de 2019</p><p>O Reitor pro tempore do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria MEC nº 603 de 08 de julho de 2016, publicada no Diário Oficial da União no dia 11 de julho de 2016, seção 2, página 14, resolve,</p><p>Nº 1.454 - Art. 1º Designar SARAH NOBREGA, SIAPE nº 2667328, Técnica em Assuntos Educacionais, para exercer a função de Coordenadora da Editora IFPR, FG-01, da Pró-Reitoria de Extensão, Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação-PROEPPI, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 1263 de 16 de outubro de 2008, publicada no DOU de 17 de outubro de 2008, seção I, página 13. Art. 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 1.455 - Art. 1º Designar NATASSIA JERSAK COSMANN, SIAPE nº 1108404, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Chefe da Seção de Estágios e Relações Comunitárias, FG-02, do Campus Cascavel, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 187 de 06 de março de 2014, publicada no DOU de 07 de março de 2014, seção I, página 12. Art. 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>