<xml><article id="11293025" name="Port. NOM 7019, 7020, 7022, 7023" idOficio="5544680" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/10/2019" artClass="00016:00100:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12099199">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, com base nas Leis nº 8.112/1990 e nº 12.772/2012 e suas alterações, no Decreto nº 7.485/2011 e suas alterações, bem como na Portaria Interministerial MPOG/MEC nº 399/2016 e na Resolução Complementar nº 04/2014 do Conselho Universitário, resolve:</p><p>Nº 7.019 - Nomear, sob o regime jurídico da Lei nº 8.112/1990, o candidato ALEXANDRE DA SILVA SCARI, habilitado e classificado em 1º (primeiro) lugar, em concurso público de provas e títulos, homologado por meio do Edital nº 640, de 05/09/2019, publicado no DOU de 09/09/2019, para a carreira de Magistério Superior, Classe A, com denominação de Professor Adjunto A , Nível 01, em decorrência de aposentadoria de Jafferson Kamphorst Leal da Silva, código de vaga SIAPE nº 246.779, para exercer suas funções junto ao Departamento de Engenharia Mecânica da Escola de Engenharia, área de conhecimento: Projetos Mecânicos, em regime de trabalho 40 (quarenta) horas semanais, em tempo integral, com dedicação exclusiva.</p><p>Nº 7.020 - Nomear, sob o regime jurídico da Lei nº 8.112/1990, o candidato TOMÁS PERPETUO CORRÊA, habilitado e classificado em 2º (segundo) lugar, em concurso público de provas e títulos, homologado por meio do Edital nº 494, de 17/09/2018, publicado no DOU de 18/09/2018, para a carreira de Magistério Superior, Classe A, com denominação de Professor Adjunto A , Nível 01, em decorrência de aposentadoria de Adriano de Paula e Silva, código de vaga SIAPE nº 248.653, para exercer suas funções junto ao Departamento de Eletrônica da Escola de Engenharia, área de conhecimento: eletrônica de Potência, em regime de trabalho 40 (quarenta) horas semanais, em tempo integral, com dedicação exclusiva.</p><p>Nº 7.022 - Nomear, sob o regime jurídico da Lei nº 8.112/1990, o candidato LAPO GORI, habilitado e classificado em 4º (quarto) lugar, em concurso público de provas e títulos, homologado por meio do Edital nº 154, de 22/02/2019, publicado no DOU de 27/02/2019, para a carreira de Magistério Superior, Classe A, com denominação de Professor Adjunto A , Nível 01, em decorrência de aposentadoria de Gustavo Pinto da Mata Machado, código de vaga SIAPE nº 247.367, para exercer suas funções junto ao Departamento de Engenharia de Estruturas da Escola de Engenharia, área de conhecimento: Estruturas de Concreto e Análise Estrutural e Resistência dos Materiais, em regime de trabalho 40 (quarenta) horas semanais, em tempo integral, com dedicação exclusiva.</p><p>Nº 7.023 - Nomear, sob o regime jurídico da Lei nº 8.112/1990, a candidata DÉBORA MARIA ABRANTES COSTA, habilitada e classificada em 1º (primeiro) lugar, em concurso público de provas e títulos, homologado por meio do Edital nº 583, de 14/08/2019, publicado no DOU de 19/08/2019, para a carreira de Magistério Superior, Classe A, com denominação de Professor Adjunto A , Nível 01, em decorrência de posse em outro cargo inacumulável de Tatiane de Oliveira Marques, código de vaga SIAPE nº 244.414, para exercer suas funções junto ao Departamento de Produtos Farmacêuticos da Faculdade de Farmácia, área de conhecimento: Produção e Controle de Qualidade de Medicamentos Biológicos, em regime de trabalho 40 (quarenta) horas semanais, em tempo integral, com dedicação exclusiva.</p><p>Nº 7.024 - Nomear, sob o regime jurídico da Lei nº 8.112/1990, o candidato BRUCE LEHMANN SÁNCHEZ VEGA, habilitado e classificado em 2º (segundo) lugar, em concurso público de provas e títulos, homologado por meio do Edital nº 307, de 07/05/2019, publicado no DOU de 09/05/2019, retificado pelo Edital nº 346, de 20/05/2019, publicado no DOU de 23/05/2019, para a carreira de Magistério Superior, Classe A, com denominação de Professor Adjunto A , Nível 01, em decorrência de aposentadoria de Audrey Heloisa Ivanenko Salgado, código de vaga SIAPE nº 246.190, para exercer suas funções junto ao Departamento de Física do Instituto de Ciências Exatas, área de conhecimento: Física Teórica, em regime de trabalho 40 (quarenta) horas semanais, em tempo integral, com dedicação exclusiva.</p><p>Nº 7.025 - Nomear, sob o regime jurídico da Lei nº 8.112/1990, a candidata DANIELE DE SÁ ALVES, habilitada e classificada em 2º (segundo) lugar, em concurso público de provas e títulos, homologado por meio do Edital nº 55, de 15/01/2019, publicado no DOU de 17/01/2019, retificado pelo Edital nº 60, de 17/01/2019, publicado no DOU de 21/01/2019, para a carreira de Magistério Superior, Classe A, com denominação de Professor Adjunto A , Nível 01, em decorrência de vaga criada conforme o item I do art. 4º da lei nº 11.740 de 16/07/2008, publicada no DOU de 17/07/2008, código de vaga SIAPE nº 859.959, para exercer suas funções junto ao Departamento de Métodos e Técnicas de Ensino da Faculdade de Educação, área de conhecimento: Artes Visuais e Educação, em regime de trabalho 40 (quarenta) horas semanais, em tempo integral, com dedicação exclusiva.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>