<xml><article id="11445972" name="Portaria 120 e 124 - SS.1.2-SSIP" idOficio="5559241" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/10/2019" artClass="00011:00044:00014:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sudeste/2ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="206" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12124347">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS   SS.1.2/SSIP/2RM, DE 22 OUTUBRO 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS SS.1.2/SSIP/2RM, DE 22 OUTUBRO 2019</p><p>O COMANDANTE DA 2ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada por meio da Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 DEZ 18, e de acordo com o Art. 7º de Portaria nº 1.029-Cmt Ex (EB 10-IG-02.002), de 17 AGO 17; resolve:</p><p>Nº 120 - REINTEGRAR e REFORMAR, por antecipação de tutela, do processo de autos nº 5019994-10.2018.4.03.6100, contra a União Federal, perante a 14ª Vara Cível Federal de São Paulo-SP, o 3º Sgt JOSÉ ANDRADE PEREIRA RODRIGUES, Prec/CP 334-4787487, EB 021.696.534-3, CPF 307.068.858-64, vinculado ao 22º D Sup, com os proventos integrais calculados com base no soldo de 3º Sargento, de acordo com o inciso II do Art 104, inciso II do Art 106 e inciso III do Art 108, todos da Lei nº 6880/80; e CONCEDER a Isenção do Imposto de Renda, conforme especificado na Lei nº 7.713, de 22 DEZ 88, e suas alterações; e na letra b), inciso II, do Art 35 do Decreto Lei nº 9.580, de 22 NOV 18.</p><p>Nº 124 - REFORMAR, por antecipação de tutela, do processo de autos nº 0008544-73.2009.4.03.6100, contra a União Federal, perante a 9ª Vara Federal da Seção Judiciária de São Paulo-SP, o Sd MARCOS ANDRADE DOS SANTOS, Prec/CP 35-0640201, EB 021.862.454-2, CPF 350.316.598-31, vinculado ao 4º BIL, com os proventos integrais calculados com base no soldo de 3º Sargento, de acordo com o inciso II do Art 104, inciso II do Art 106, inciso V do Art 108 e § 1º do Art 110, todos da Lei nº 6880/80; CONCEDER a Isenção do Imposto de Renda, visto que será reformado em consequência ser portador de moléstia especificada na Lei nº 7.713, de 22 DEZ 88, e suas alterações; e na letra b), inciso II, do Art 35 do Decreto Lei nº 9.580, de 22 NOV 18; e CONCEDR o Auxílio Invalidez, previsto na alínea g), do inciso I, do art. 2º, c/c o inciso XV, do art 3º da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31 AGO 01, conforme determinação judicial e orientações contidas no Parecer de Força Executória nº 00205/2019/CCM/PRU3R/PGU/AGU, de 13 AGO 19, da Procuradoria-Regional da União da 3ª Região.</p><p class="assina">Gen Div JOÃO CHALELLA JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>