<xml><article id="11161767" name="DOU CONSOLIDADO Geraldo Marcos e" idOficio="5531539" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="04/10/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="193" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12077366">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 2 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 2 de outubro de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 717, de 16 de agosto de 2013, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995:</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário GERALDO MARCOS DE MORAES, do Quadro Permanente deste Ministério, exercendo a função de Diretor do Departamento de Saúde Animal - DSA, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, do Decreto nº 1.387/1995, e no artigo 4º, inciso II, da Portaria nº 186, de 11/09/2019, publicada no DOU de 12/09/2019, com o objetivo de participar da III Reunião Ordinária do CVP, em Montevidéu, República Oriental do Uruguai, no período de 8 a 10.10.2019, com ônus para PCEDANIMAL. (Processo n° 21000.066279/2019-82)</p><p>Autoriza o Diplomata FLÁVIO CAMPESTRIN BETTARELLO, do Ministério das Relações Exteriores, à disposição deste Ministério, exercendo a função de Secretário-Adjunto de Comércio e Relações Internacionais, lotado na Secretaria de Comércio e Relações Internacionais - SCRI, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, do Decreto nº 1.387/1995, e no artigo 4º, inciso II, da Portaria nº 186, de 11/09/2019, publicada no DOU de 12/09/2019, com o objetivo de participar do Fórum Público da OMC, e de agendas com o Adido Agrícola, Delegação do Brasil junto à OMC e o Diretor-Geral daquela Organização, em Genebra, Confederação Suíça, no período de 9 a 15.10.2019, com ônus para SCRI. (Processo n° 21000.046284/2019-79)</p><p>Altera período de afastamento do país do Secretário de Aquicultura e Pesca da SAP, JORGE SEIF JÚNIOR, de 16 a 18.10.2019, para 16 a 19.10.2019 e retifica o local de destino, onde se lê: "em Newark", leia-se: "em Washington", publicado no D.O.U de 23.9.2019.</p><p>Altera o período de afastamento do país do Professor da Universidade Federal Rural de Pernambuco - UFRPE, FÁBIO HISSA VIEIRA HAZIN, de 16 a 18.10.2019, para 15 a 19.10.2019 e retifica o local de destino, onde se lê: "em Newark", leia-se: "em Washington", publicado no D.O.U de 23.9.2019.</p><p>Autoriza JOHNNI HUNTER NOGUEIRA, Diretor Presidente da CEAGESP, lotado na Companhia de Entrepostos e Armazéns Gerais de São Paulo, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar do 36º Congresso da WUWM - União Mundial dos Mercados Atacadistas, em Guiyang, República Popular da China, no período de 26.10 a 3.11.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.068832/2019-11)</p><p>Autoriza MAXWELL BORGES DE MOURA VIEIRA, Secretário-Executivo da CEAGESP, lotado na Companhia de Entrepostos e Armazéns Gerais de São Paulo, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar do 36º Congresso da WUWM - União Mundial dos Mercados Atacadistas, em Guiyang, República Popular da China, no período de 26.10 a 3.11.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.068832/2019-11)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal de Agropecuário CARLOS HENRIQUE PIZARRO BORGES, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da "Primeira oficina regional de comunicação de risco em tempos de paz", em Montevidéu, República Oriental do Uruguai, no período de 6 a 9.10.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.064389/2019-18)</p><p>Autoriza MARIANE CRESPOLINI DOS SANTOS, do Quadro Permanente deste Ministério, exercendo a função de Diretora do Departamento de Produção Sustentável e Irrigação - DEPROS, lotada na Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da Missão Técnica internacional da UNIDO, bem como da Conferência Internacional sobre Mobilidade com Biometano na Alemanha. Essa missão integra uma das ações do projeto GEF 9057: "Aplicações do Biogás na Agroindústria Brasileira", em Stuttgard, República Federal da Alemanha, no período de 13 a 18.10.2019, com ônus limitado. (Processo n° 04043.000030/2019-99)</p><p>Autoriza THAIZ FIGUEIREDO DE OLIVEIRA REIS, exercendo o cargo comissionado de Chefe de Divisão, lotada na Secretaria de Aquicultura e Pesca - SAP, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, do Decreto nº 1.387/1995, e no artigo 4º, inciso II, da Portaria nº 186, de 11/09/2019, publicada no DOU de 12/09/2019, com o objetivo de participar da reunião do Painel 1 e na 26ª reunião regular da Comissão Internacional para Conservação do Atum do Atlântico-ICCAT, em Palma de Mallorca, Reino da Espanha, no período de 14 a 26.11.2019, com ônus para SAP. (Processo n° 21000.060012/2019-81)</p><p>Autoriza PAULO EURICO PIRES FERREIRA TRAVASSOS, Professor da Universidade Federal Rural de Pernambuco - UFRPE, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, do Decreto nº 1.387/1995, e no artigo 4º, inciso II, da Portaria nº 186, de 11/09/2019, publicada no DOU de 12/09/2019, com o objetivo de participar da reunião do Painel 1 e na 26ª reunião regular da Comissão Internacional para Conservação do Atum do Atlântico-ICCAT, em Palma de Mallorca, Reino da Espanha, no período de 14 a 26.11.2019, com ônus para SAP. (Processo n° 21000.060012/2019-81)</p><p>Autoriza BRUNO LEITE MOURATO, Professor da Universidade Federal de São Paulo - UNIFESP, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, do Decreto nº 1.387/1995, e no artigo 4º, inciso II, da Portaria nº 186, de 11/09/2019, publicada no DOU de 12/09/2019, com o objetivo de participar da reunião do Painel 1 e na 26ª reunião regular da Comissão Internacional para Conservação do Atum do Atlântico-ICCAT, em Palma de Mallorca, Reino da Espanha, no período de 14 a 26.11.2019, com ônus para SAP. (Processo n° 21000.060012/2019-81)</p><p>Autoriza CLAUDIO GOMES DE OLIVEIRA, Diretor do Departamento de Registro e Monitoramento da Aquicultura e Pesca, lotado na Secretaria de Aquicultura e Pesca - SAP, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, do Decreto nº 1.387/1995, e no artigo 4º, inciso II, da Portaria nº 186, de 11/09/2019, publicada no DOU de 12/09/2019, com o objetivo de participar da reunião do Painel 1 e na 26ª reunião regular da Comissão Internacional para Conservação do Atum do Atlântico-ICCAT, em Palma de Mallorca, Reino da Espanha, no período de 14 a 21.11.2019, com ônus para SAP. (Processo n° 21000.060012/2019-81)</p><p>Autoriza CAUE RIBEIRO DE OLIVEIRA, Pesquisador contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado na Instrumentação, a ter seu afastamento do País prorrogado, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de dar continuidade à capacitação na modalidade Cientista Visitante, no Forschungszentrum, em Jülich, República Federal da Alemanha, no período de 1.10.2019 a 31.3.2020, com ônus para a CAPES. (Processo n° 21185.001059/2019-92)</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>