<xml><article id="11484895" name="PORT MAPA 239 SEO 2 SAP" idOficio="5563719" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/10/2019" artClass="00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="207" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12131734">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 239, DE 23 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 239, DE 23 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO SUBSTITUTO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, incisos II e IV, da Constituição Federal, o art. 1º, Inciso III, do Decreto nº 8.851, de 20 de setembro de 2016, tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta do Processo nº 21000.061341/2019-40, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir o Grupo de Trabalho - GT Óleo Diesel, com o objetivo de reestruturar e reformular o Programa de Subvenção Econômica ao Preço do Óleo Diesel, bem como atender as demandas judiciais, os passivos acumulados e os processos do ano em exercício.</p><p>Art. 2º Designar, como membros do GT Óleo Diesel de que trata o artigo 1º desta Portaria, os representantes das unidades da Secretaria de Aquicultura e Pesca, a seguir denominados:</p><p>I - Coordenação-Geral de Planejamento, Orçamento e Administração:</p><p>a) Eliel de Sousa Mendes; e</p><p>b) Luciana Pereira de Paula Rodrigues.</p><p>II - Departamento de Desenvolvimento e Ordenamento da Pesca:</p><p>a) Anne Caroline Rosa Marcolino;</p><p>b) Caroline da Rosa Carneiro;</p><p>c) Marianne Alves Paulino; e</p><p>d) Hellen Karolinne Oliveira Machado.</p><p>III - Departamento de Registro e Monitoramento de Aquicultura e Pesca:</p><p>a) Henrique Gonçalves de Almeida; e</p><p>b) Elvânia Batista Guimarães Andrade.</p><p>IV - Gabinete:</p><p>Henrique de Moraes Santos.</p><p>Parágrafo único. A coordenação do GT Óleo Diesel será exercida pelo servidor da Coordenação-Geral de Planejamento, Orçamento e Administração, da Secretaria de Aquicultura e Pesca, o Senhor Eliel de Souza Mendes.</p><p>Art. 3º O GT Óleo Diesel poderá solicitar, em caráter excepcional, a assessoria técnica de órgãos ou entidades vinculadas ao Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento.</p><p>Art. 4º A participação no GT Óleo Diesel não ensejará qualquer remuneração para os seus membros representantes e os trabalhos desenvolvidos serão considerados prestação de relevante serviço público.</p><p>Art. 5º O GT Óleo Diesel será extinto após o cumprimento do objetivo tratado no artigo 1º desta Portaria.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>