<xml><article id="11408910" name="PORTARIA 502 constitui Fora-Tare" idOficio="5555863" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/10/2019" artClass="00006:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12118571">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 502, DE 18 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 502, DE 18 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O ADVOGADO-GERAL DA UNIÃO, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos I e XVIII do art. 4º da Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993, observado o disposto nos incisos I, II, IV e V do art. 11 da Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993, e no art. 2º da Portaria Conjunta MMFDH/AGU nº 01, de 3 de outubro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Indicar, para constituir a Força-Tarefa (FT) de que trata a Portaria Conjunta MMFDH/AGU nº 01, de 3 de outubro de 2019, os seguintes membros da Advocacia-Geral da União:</p><p>MARIA CARLA DE AVELAR PACHECO, lotada e em exercício na Consultoria-Geral da União;</p><p>JOÃO PAULO CHAIM DA SILVA, lotado e em exercício na Consultoria-Geral da União;</p><p>DANIELA CRISTINA MOURA GUALBERTO, lotada e em exercício na Consultoria-Geral da União;</p><p>DIANA MIRANDA BARROS, lotada e em exercício na Consultoria Jurídica da União no Estado da Bahia;</p><p>ROSA MARIA PELLEGRINI BAPTISTA DIAS, lotada e em exercício na Consultoria Jurídica da União no Estado de São Paulo;</p><p>RAFAELA DE OLIVEIRA CARVALHÃES, lotada e em exercício na Consultoria Jurídica da União no Estado de Minas Gerais; e</p><p>BRUNO CORREIA CARDOSO, lotado e em exercício na Consultoria Jurídica junto ao Ministério da Defesa.</p><p>Art. 2º A Consultoria Jurídica junto ao Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos será responsável pela orientação dos integrantes da FT, pela formulação de teses mínimas e pela edição da opinião jurídica final em cada caso, mediante atuação de seus membros, a serem indicados pelo Consultor Jurídico.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ DE ALMEIDA MENDONÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>