<xml><article id="11408751" name="ATO PORTARIAS 6389 E 6390" idOficio="5555834" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/10/2019" artClass="00013:00002:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00010" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12118581">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições e considerando a subdelegação de competência contida na Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Decreto nº 9.689, de 23 de janeiro de 2019, e as demais informações que constam no Processo SEI nº 10154.127689/2019-37, resolve:</p><p>Nº 6.389 Dispensar, a contar de 16 de setembro de 2019, MARILUCE FERREIRA DE MORAES, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 6118295, da Função Comissionada Técnica, código FCT-8, na Superintendência do Patrimônio da União no Estado de Alagoas da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados deste Ministério.</p><p>Nº 6.390 Designar FERNANDO RODRIGUES DE LIMA DIAS FERNANDES, Engenheiro, matrícula SIAPE nº 1277685, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-8, na Superintendência do Patrimônio da União no Estado de Alagoas da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados deste Ministério.</p><p class="assina">DANIELLE SANTOS DE SOUZA CALAZANS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>