<xml><article id="11508616" name="Port_2327_P" idOficio="5566257" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/10/2019" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12135767">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.327, DE 21 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.327, DE 21 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 21, da Estrutura Regimental deste Instituto, aprovada pelo Decreto nº 8.955, de 11 de janeiro de 2017, publicado no Diário Oficial do dia 12 de janeiro de 2017, combinado com o art. 107, inciso VII, do Regimento Interno da Autarquia, aprovado pela Portaria/INCRA/P/Nº 338, de 09 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União do dia 13 seguinte, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, a servidora SANY MOTA FONTES, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, matrícula SIAPE nº 14749432, CPF Nº 695.227.665-34, dos encargos de Ordenador de Despesas no âmbito da Superintendência Regional de Sergipe - SR-23/SE;</p><p>Art. 2° Delegar competência ao servidor CARLOS AUGUSTO DE ALMEIDA, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Contabilidade, matrícula SIAPE nº 10984372, CPF Nº 516.057.671-15, para atuar como Ordenador de Despesas, no âmbito da Superintendência Regional de Sergipe - SR-23/SE.</p><p>Art. 3° Estabelecer que, no exercício da competência ora delegada, deverão ser observados, com rigor os dispostos nas Leis n°s 4.320 de 1964, 8.666 de 1993, 101 - Lei de Responsabilidade Fiscal de 2000, 13.249 de 2016 - PPA (2016/2019) - LOA de 2018, Lei nº 13.587, de 02.01.2018 - Publicada no DOU de 03.01.2018 - LDO para 2018, Lei nº 13.473 de 08.08.2017 alterada pela 13.602/2018 de 09.01.2018, assim como as normas de administração orçamentária, financeira, contabilidade, de controle interno e de toda legislação pertinente a matéria e procedimentos internos desta instituição.</p><p>Art. 4° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GERALDO JOSÉ DA CÂMARA FERREIRA DE MELO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>