<xml><article id="9679845" name="Port_5.858_2019_DIR" idOficio="5384033" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/07/2019" artClass="00021:00025:00325:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Energia Elétrica/Diretoria/ANEEL" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11825298">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5.858, DE 25 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 5.858, DE 25 DE JUNHO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE ENERGIA ELÉTRICA - ANEEL, conforme a Portaria nº 5.273, de 21 de agosto de 2018, no uso de suas atribuições regimentais, que lhe confere o inciso VII do art. 16 do Regimento Interno da ANEEL, considerando o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e o que consta do Processo nº 48500.004217/2017-31, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os titulares de coordenações da Secretaria-Geral - SGE:</p><p>I - Guilherme Favero Rocco, matrícula SIAPE nº 1810070, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT IV, como Coordenador de Apoio ao Processo Decisório;</p><p>II - Perla Popov Custódio, matrícula SIAPE nº 1102920, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT IV, como Coordenadora do Protocolo-Geral;</p><p>III - Cleide Maria Ricardo, matrícula SIAPE nº 1497927, ocupante do Cargo Comissionado de Gerência Executiva - CGE IV, como Coordenadora de Gestão Documental; e</p><p>IV - César Augusto Brasilino Lima, matrícula SIAPE nº 1700630, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT II, como Coordenador do Centro de Documentação.</p><p>Art. 2º Designar, ainda, os respectivos coordenadores adjuntos e substitutos:</p><p>I - Hugo Martins dos Reis, matrícula SIAPE nº 2043960, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT I, como Coordenador Adjunto de Apoio ao Processo Decisório;</p><p>II - Manoel de Sousa Neves, matrícula SIAPE nº 1094202, ocupante de Cargo Comissionado Técnico - CCT I, como Coordenador Adjunto do Protocolo-Geral;</p><p>III - Raqueline Lemes de Jesus, matrícula SIAPE nº 2160807, Analista Administrativo, como Coordenadora Substituta de Gestão Documental, em caso de ausências ou afastamentos do titular iguais ou superiores a 10 (dez) dias de duração; e</p><p>IV - Maurício de Almeida Silva, matrícula SIAPE nº 1880756, Analista Administrativo, como Coordenador Substituto do Centro de Documentação, em caso de ausências ou afastamentos do titular iguais ou superiores a 10 (dez) dias de duração.</p><p>Parágrafo único. Os Coordenadores Adjuntos a que se referem os incisos I e II do art. 2º ficam designados substitutos dos respectivos titulares em caso de ausências ou afastamentos iguais ou superiores a 10 (dez) dias de duração.</p><p>Art. 3º Designar o Coordenador de Apoio ao Processo Decisório, Guilherme Favero Rocco, como substituto do Secretário-Geral Adjunto em caso de ausências ou afastamentos iguais ou superiores a 10 (dez) dias de duração.</p><p>Parágrafo único. O encargo previsto neste artigo será exercido exclusivamente pelo titular da Coordenação.</p><p>Art. 4º Revogar as Portarias nº 5.021 e nº 5.022, de 16 de abril de 2018.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SANDOVAL DE ARAÚJO FEITOSA NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>