<xml><article id="9605670" name="afastDOpais_01072019" idOficio="5376735" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="02/07/2019" artClass="00016:00109:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="125" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11812420">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 1º de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 1º de julho de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC de 23 de abril de 2009, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s)servidor(es):</p><p>RODRIGO OCATVIO MENDONÇA ALVES DE SOUZA Matrícula SIAPE nº 1643582, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado (a) no (a) Instituto de Química, no período de 02/07/2019 a 12/07/2019, para participação em congresso e seminários, em Lisboa e Grongen, Portugal e Holanda - com ônus limitado (Processo 23079.021043/2019-39).</p><p>EDUARDO PONTUAL RIBEIRO, Matrícula SIAPE nº 1115716, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado (a) no (a) Instituto de Economia, no período de 03/07/2019 a 12/07/2019, para participação em congresso, em Rhodes, Grécia - com ônus limitado (Processo 23079.021011/2019-33).</p><p>LENINE ALVES DOS SANTOS, Matrícula SIAPE nº 1359657, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado (a) no (a) Escola de Música, no período de 03/07/2019 a 15/07/2019, para participação em festival de música, em Barcelona, Espanha - com ônus limitado (Processo 23079.014256/2019-12).</p><p>ALEJANDRO CABRERA, Matrícula SIAPE nº 1867964, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado (a) no (a) Instituto de Matemática, no período de 03/07/2019 a 02/08/2019, para participação em conferência e visitas científicas, em La Laguna, Florença e Bonn, Espanha, Itália e Alemanha - com ônus limitado (Processo 23079.0018859/2019-85).</p><p>MARIA JUDITH SUCUPIRA DA COSTA LINS, Matrícula SIAPE nº 2206943, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado (a) no (a) Faculdade de Educação, no período de 04/07/2019 a 12/07/2019, para participação em seminário internacional, em Ohio, EUA, - com ônus limitado (Processo 23079.012567/2019-39).</p><p>SABRINA BAPTISTA FERREIRA, Matrícula SIAPE nº 1494874, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado (a) no (a) Instituto de Química, no período de 05/07/2019 a 20/07/2019, para apresentação de trabalho em congresso, em Paris e Oxford, França e Inglaterra - com ônus limitado (Processo 23079.021042/2019-94).</p><p>MANUEL STADLBAUER, Matrícula SIAPE nº 1859939, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado (a) no (a) Instituto de Matemática, no período de 05/07/2019 a 14/07/2019, para participação em conferência, seguida de visita técnica, em Djursholm/Estocolmo, Suécia - com ônus limitado (Processo 23079.021477/2019-39).</p><p>GISELE CARDOSO DE AMORIM, Matrícula SIAPE nº 2059680, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado (a) no (a) Campus Duque de Caxias, no período de 05/07/2019 a 17/07/2019, para curso de Biologia Estrutural, em Paris França - com ônus limitado (Processo 23079.021101/2019-24).</p><p>RICARDO EDUARDO MUSAFIR, Matrícula SIAPE nº 0360775, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado (a) no (a) Escola Politécnica, no período de 05/07/2019 a 15/07/2019, para congresso internacional, em Montreal, Canadá - com ônus limitado (Processo 23079.020360/2019-38).</p><p>ELISABETH RIVANDA MACHADO, Matrícula SIAPE nº 1769809, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, lotado (a) no (a) Gabinete do Reitor, no período de 05/07/2019 a 17/07/2019, para mobilidade de formação e de crédito internacional, em Nice, França - com ônus limitado (Processo 23079.021305/2019-65).</p><p>SAMUEL ANTON SENTI, Matrícula SIAPE nº 1546640, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado (a) no (a) Instituto de Matemática, no período de 05/07/2019 a 15/07/2019, para participação em workshop, em Djuvsholm, Suécia - com ônus limitado (Processo 23079.010962/2019-87).</p><p>MARIALVA CARLOS BARBOSA, Matrícula SIAPE nº 0308028, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado (a) no (a) Escola de Comunicação, no período de 05/07/2019 a 12/07/2019, para participação em palestra, em Madri, Espanha - com ônus limitado (Processo 23079.017807/2019-91).</p><p>MARIA IRENE DA FONSECA E SA, Matrícula SIAPE nº 7361668, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado (a) no (a) Faculdade de Administração e Ciências Contábeis, no período de 06/07/2019 a 18/07/2019, para participação em congresso, Barcelona e Salamanca, Espanha - com ônus limitado (Processo 23079.018320/2019-26).</p><p>JOEL BIRMAN, Matrícula SIAPE nº 6361718, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado (a) no (a) Instituto de Psicologia, no período de 06/07/2019 a 14/07/2019, para participação de banca de defesa de doutorado, em Paris, França - com ônus limitado (Processo 23079.019976/2019-66).</p><p>BIANCA GUTFILEN, Matrícula SIAPE nº 1361125, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado (a) no (a) Faculdade de Medicina, no período de 06/07/2019 a 12/07/2019, para participação em conferência internacional, em Paris, França - com ônus limitado (Processo 23079.0194962019-03).</p><p>CLEBER DIAS DA COSTA NETO, Matrícula SIAPE nº 2778327, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado (a) no (a) Colégio de Aplicação, no período de 06/07/2019 a 13/07/2019, para evento de matemática educativa, em Havana, Cuba - com ônus limitado (Processo 23079.019362/2019-84).</p><p>ANAMARIA MARTINS MOREIRA, Matrícula SIAPE nº 1124254, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado (a) no (a) Instituto de Matemática, no período de 06/07/2019 a 13/07/2019, para visita técnica de cooperação em pesquisa, em Grenoble - com ônus limitado (Processo 23079.017106/2019-52).</p><p>TAMOI KOIDE, Matrícula SIAPE nº 1950092, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado (a) no (a) Colégio de Aplicação, no período de 06/07/2019 a 14/07/2019, para participar de Simpósio internacional, em Buenos Aires, Argentina - com ônus limitado (Processo 23079.017676/2019-42).</p><p>GREGORIO MALAJOVICH MUNOZ, Matrícula SIAPE nº 0366084, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado (a) no (a) Instituto de Matemática, no período de 07/07/2019 a 21/07/2019, para participação em Conferência, seguida de visita técnica, em Berna Suiça - com ônus CAPES (Processo 23079.021288/2019-66).</p><p>STEFANELLA BOATTO, Matrícula SIAPE nº 1538378, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado (a) no (a) Instituto de Matemática, no período de 07/07/2019 a 04/08/2019, para apresentação de trabalho em Valencia e Barcelona, Espanha - com ônus limitado (Processo 23079.021012/2019-88).</p><p>PEDRO SOUSA BITTENCOURT, Matrícula SIAPE nº 1736646, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado (a) no (a) Escola de Música, no período de 07/07/2019 a 10/07/2019, para participar do FISP - festival internacional de Saxofone de Palmela, em Palmela, Portugal - com ônus limitado (Processo 23079.018308/2019-11).</p><p>ANA LUCIA COSTA DO NASCIMENTO, Matrícula SIAPE nº 0366890, ocupante do cargo de Vigilante, lotado (a) no (a) Faculdade de Letras, no período de 07/07/2019 a 27/07/2019, para realização de módulo presencial no âmbito do mestrado junto à Universidad Autónoma de Asunción, em Assunção, Paraguai - com ônus limitado (Processo 23079.055295/2018-81).</p><p>CARLA BRENDA BONIFAZI, Matrícula SIAPE nº 1749404, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado (a) no (a) Instituto de Física, no período de 07/07/2019 a 27/07/2019, para realização de Missão de trabalho junto ao Fermi National Accelerator Laboratory, em Batavia, EUA - com ônus limitado (Processo 23079.017265/2019-57).</p><p>CLEIDE LUCIA MARQUES THEODORO, Matrícula SIAPE nº 0362828, ocupante do cargo de Técnico em secretariado , lotado (a) no (a) Pró-Reitoria de Gestão e Governança - PR6, no período de 07/07/2019 a 27/07/2019, para realizção de módulo presencial no âmbito do mestrado junto à Universidad Autónoma de Asunción, em Assunção - com ônus limitado (Processo 23079.006204/2019-64).</p><p>FRANCISCO FERREIRA DE SOUZA MAIA, Matrícula SIAPE nº 1337753, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado (a) no (a) Instituto de Física, no período de 07/07/2019 a 21/07/2019, para realização de Colaboração Científica junto ao IPAG - Institut de Planétologie et d'Astrophysique de Grenoble, em Grenoble, França - com ônus limitado (Processo 23079.014558/2019-82).</p><p>CLAUDIA MARIA LIMA WERNER, Matrícula SIAPE nº 7363306, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado (a) no (a) COPPE, no período de 07/07/2019 a 17/07/2019, para participar da 31st International Conference on Software Engineering and Knowledge Engineering, em Lisboa, Portugal - com ônus limitado (Processo 23079.021744/2019-78).</p><p>NYSIA OLIVEIRA DE SA, Matrícula SIAPE nº 2519865, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado (a) no (a) Faculdade de Administração e Ciências Contábeis, no período de 08/07/2019 a 12/07/2019, para participar do IX Encuentro Ibérico EDICIC 2019, em Barcelona, Espanha - com ônus limitado (Processo 23079.012695/2019-82).</p><p class="assina">ROBERTO LEHER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>