<xml><article id="9917223" name="PORTARIAS GR - GVR - 2019 III -D" idOficio="5408342" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/07/2019" artClass="00016:00116:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="139" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11864288">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 17 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE JULHO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>N. 95.096 - Alterar a proporcionalidade dos proventos de aposentadoria da servidora Roselaine Isabel Nunes Cardoso, Matrícula SIAPE 1990543, ocupante do cargo de Técnico em Enfermagem, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 4, aposentada pela Portaria N. 94.366, de 24.05.2019, publicada no Diário Oficial da União de 29.05.2019, Página 43, Seção 2, para 14/30 avos, em virtude da averbação de tempo de contribuição mediante apresentação de Certidão de Tempo de Contribuição emitida pelo Instituto Nacional do Seguro Social (INSS). (Processo n. 030519/2019-83)</p><p>Nº 95.097 - Declarar, de acordo com o inciso VIII, do Artigo 33, da Lei n. 8.112, de 11/12/1990, a existência de uma vaga a partir de 16 de julho de 2019, no cargo de Professor do Magistério Superior, no lugar de MAICON JADERSON SILVEIRA RAMOS, Matrícula SIAPE 3067200, lotado na Coordenação Acadêmica - Campus Cachoeira do Sul. (Processo n. 035906/2019-14)</p><p>Nº 95.098 - Designar Gerson Luis Flores de Lima, Matrícula SIAPE 379263, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Secretário Administrativo da Secretaria de Apoio Administrativo da Comissão Permanente de Vestibular, Código FG4.016. (Memorando n. 056/2019-PROGRAD)</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH.</p><p class="cargo">Vice-Reitor no exercício da Reitoria</p><p>PORTARIAS DE 18 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 95.107 - Declarar, de acordo com o inciso VIII, do Artigo 33, da Lei n. 8.112, de 11.12.1990, a existência de uma vaga a partir de 18 de julho de 2019, no cargo de Técnico de Laboratório, no lugar de FERNANDA ZIEGLER REGINATO, Matrícula SIAPE 1341850, lotada no Departamento de Estomatologia/CCS. (Processo n. 035086/2019-52)</p><p>Nº 95.109 - Designar Ana Júlia Vicentini, Matrícula SIAPE 2415668, ocupante do cargo de Psicólogo-Área, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Diretora da Unidade de Apoio Pedagógico do Núcleo de Apoio à Aprendizagem da Coordenadoria de Ações Educacionais da UFSM, Código FG4.135.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 95.110 - Designar Marilia Nunes Goulart, Matrícula SIAPE 1794181, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Diretora da Unidade de Ensino Pedagógico Intercultural do Núcleo de Ações Afirmativas Sociais, Étnico-Raciais e Indígenas da Coordenadoria de Ações Educacionais da UFSM, Código FG4.080.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 95.111 - Designar Salete Retamoso Palma, Matrícula SIAPE 980761, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Expedição e Registro da Coordenadoria de Registros Gerais do Departamento de Registro e Controle Acadêmico, Código FG3.016.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 95.112 - Designar Nelson Rodrigues Cezar, Matrícula SIAPE 2250984, ocupante do cargo de Tradutor Interprete de Linguagem Sinais, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Coordenador do Observatório de Ações de Inclusão da Coordenadoria de Ações Educacionais da UFSM, Código FG4.067.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 95.113 - Designar Fabiane Vanessa Breitenbach, Matrícula SIAPE 1737134, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Diretora da Unidade Interdisciplinar de Tecnologias Assistivas do Núcleo de Acessibilidade da Coordenadoria de Ações Educacionais da UFSM, Código FG4.146.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>