<xml><article id="9689997" name="DOU - dispensa ANA CLAÚDIA TELES" idOficio="5384539" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/07/2019" artClass="00043:00029:00005:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Piauí/Secretaria de Administração, Orçamento e Finanças/Coordenadoria de Material e Patrimônio" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="129" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11826095">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria  Nº 560, de 4 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 560, de 4 de julho de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e, considerando o despacho nº 23637 da Diretoria Geral deste Regional, de 3 de julho de 2019 (documento 0795125), incluso no Processo SEI nº 0009388-12.2019.6.18.8000;, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor MÁRIO RODRIGUES CAVALCANTE FILHO, Técnico Judiciário, Área Administrativa, matrícula nº 68, do Quadro de Pessoal deste regional, do exercício da função comissionada de Assistente III (FC-3) da Seção de Comunicações, da Coordenadoria de Apoio Administrativo, da Secretaria de Administração, Orçamento e Finanças deste Regional.</p><p>Art. 2º Dispensar a servidora ANA CLÁUDIA TELES CARVALHO BOAVISTA, Analista Judiciário, Área Administrativa, matrícula nº 201, do Quadro de Pessoal deste Regional, do exercício da função comissionada de Assistente IV (FC-4) da Assistência Jurídica da Coordenadoria Técnica, da Secretaria de Gestão de Pessoas deste Regional, e DESIGNÁ-LA para o exercício da função comissionada de Assistente III (FC-3) da Seção de Comunicações, da Coordenadoria de Apoio Administrativo, da Secretaria de Administração, Orçamento e Finanças deste Regional.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. PEDRO DE ALCÂNTARA DA SILVA MACÊDO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>