<xml><article id="9676492" name="PORTARIAS GR - GVR - 2019 III -D" idOficio="5383647" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/07/2019" artClass="00016:00116:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11824576">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 94.897, DE 2 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 94.897, DE 2 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Declarar, de acordo com o inciso VIII, do Artigo 33, da Lei n. 8.112, de 11.12.1990, a existência de uma vaga a partir de 27 de junho de 2019, no cargo de Médico, no lugar de FABIO PASCOTTO DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE 2709110, lotado na UNIDADE DE CLÍNICA MÉDICA/HUSM. (Processo n. 033690/2019-44)</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 94.912-Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Jose Salla, Matrícula SIAPE 6379135, ocupante do cargo de Médico-Área, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação III, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 3º, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional n. 47, de 05.07.2005. (Processo n. 027488/2019-83)</p><p>Nº 94.916-Designar Gustavo Scaramussa, Matrícula SIAPE 2142665, ocupante do cargo de Administrador, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Patrimônio da Secretaria do Centro de Educação, Código FG4.158. (Memorando n. 063/2019-CE)</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 94.917-Dispensar, a partir de 03 de julho de 2019, Vilceu Rosa, Matrícula SIAPE 380912, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Infraestrutura da Secretaria do Centro de Ciências Rurais, Código FG1.182, para a qual foi designado pela Portaria N. 78.807, de 18/03/2016. (Portaria n. 94.848/2019)</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>