<xml><article id="9814548" name="CGGP 4.832 e 4.833 - 2019 subst" idOficio="5398138" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2019" artClass="00017:00032:00028:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Diretoria de Administração e Finanças/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11846559">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE JULHO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das suas atribuições regimentais e da competência delegada pelo art. 1º, inciso VI, da Portaria nº 5.859, de 12 de novembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União em 13 de novembro de 2018, e tendo em vista o que consta do Processo nº 50600.024837/2018-91. Resolve:</p><p>Nº 4.832 - Tornar sem efeito a Portaria nº 595, de 09 de junho de 2011, publicada no Diário Oficial da União do dia 10 de junho de 2011, Seção n. 2, página n. 58, que concedeu aposentadoria por invalidez à servidora MARIA JANE EIRE LIMA CUNHA, matrículas DNIT n. 2727 e SIAPE n. 0024799, ocupante do cargo de Engenheiro, código NS-916, Classe Especial, Padrão III, Nível Superior, do Quadro de Pessoal desta Autarquia, lotada na Sede/DF, à disposição da CGRH/DAF, com fundamento no artigo 40, § 1 , inciso I da Constituição Federal, com a redação dada pela Emenda Constitucional no 41/2003, com proventos integrais, calculados na forma do art.1° da Lei n° 10.887/2004.</p><p>Nº 4.833 - Art. 1° CONCEDER, a contar de 11 de junho de 2002, aposentadoria por invalidez à servidora MARIA JANE EIRE LIMA CUNHA, matrículas DNIT n. 2727 e SIAPE n. 0024799, ocupante do cargo de Engenheiro, código NS-916, Classe Especial, Padrão III, Nível Superior, do Quadro de Pessoal Específico desta Autarquia, lotada na Sede/DF, com fundamento no artigo 40, § 1 , inciso I da Constituição Federal, com a redação dada pela Emenda Constitucional no 41/2003, com proventos calculados na forma do artigo 6-A da Emenda Constitucional n. 70, de 29 de março de 2012.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">NEURY LOPES DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>