<xml><article id="10067573" name="1073_1074_1075_1076_1077_portari" idOficio="5422897" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2019" artClass="00016:00066:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio Grande do Norte/Reitoria" artSize="24" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11889269">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JULHO DE 2019</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE, no uso de suas atribuições subdelegadas pela Portaria Ministerial nº. 404, de 23 de abril de 2009, publicada no Diário Oficial da União de 24 de abril de 2009 e republicada em 7 de maio de 2009, seção 2, página 9, CONSIDERANDO o disposto no artigo 47, inciso III, do Decreto nº. 94.664, de 23 de julho de 1987; no Decreto nº. 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, com a redação dada pelos Decretos nºs. 2.349, de 15 de outubro de 1997, e 3.025, de 12 de abril de 1999; e na Portaria MEC nº 446/2011, de 20 de abril de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 25 de abril de 2011, seção 1, página 22; CONSIDERANDO, ainda, o que consta no Processo nº 23135.001475.2019-10, de 15 de julho de 2019; e CONSIDERANDO, por fim, a Autorização Ministerial nº 20190726.8428, de 26 de julho de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.073 - AUTORIZAR o afastamento do país ao servidor abaixo relacionado, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto Federal, lotado no Campus Macau, durante o período de 13 de setembro a 17 de outubro de 2019, com ônus, a fim de que o referido servidor possa concluir o curso de Doutorado, na Universidade do Minho, na cidade de Porto/Portugal, tendo em vista o Protocolo de Cooperação Acadêmica, Científica e Cultural firmado entre aquela Universidade e este Instituto Federal.</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>MATRÍCULA SIAPE</p></td><td><p>SERVIDOR</p></td><td><p>ESPECIALIDADE</p></td></tr><tr><td><p>1507543</p></td><td><p>Varelio Gomes dos Santos</p></td><td><p>Sociologia do Trabalho</p></td></tr></table><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE, no uso de suas atribuições subdelegadas pela Portaria Ministerial nº 404, de 23 de abril de 2009, publicada no Diário Oficial da União de 24 de abril de 2009 e republicada em 7 de maio de 2009, seção 2, página 9, CONSIDERANDO o disposto no artigo 47, inciso III, do Decreto nº 94.664, de 23 de julho de 1987; no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, com a redação dada pelos Decretos nºs 2.349, de 15 de outubro de 1997, e 3.025, de 12 de abril de 1999; e na Portaria MEC nº 446/2011, de 20 de abril de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 25 de abril de 2011, seção 1, página 22; CONSIDERANDO, ainda, o que consta no Processo nº 23424.001897.2019-21, de 19 de julho de 2019; e CONSIDERANDO, por fim, a Autorização Ministerial nº 20190726.8503, de 26 de julho de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.074 - AUTORIZAR o afastamento do país à servidora FRANCY IZANNY DE BRITO BARBOSA MARTINS, Matrícula Siape nº 1551765, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto Federal, lotada no Campus Parnamirim, durante o período de 30 de agosto a 9 de setembro de 2019, com ônus limitado, para apresentação dos trabalhos intitulados "A (re)construção de um referencial curricular integrado para o PROEJA: contribuições para o desenvolvimento profissional docente" e "Avaliação Formativa: uma construção de aprendizado de estudantes do ensino fundamental II", no XV Congresso Internacional Galego-Português de Psicopedagogía, na cidade de La Coruña /Espanha.</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE, no uso de suas atribuições subdelegadas pela Portaria Ministerial nº 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 19 de julho de 2019, CONSIDERANDO o que consta no Processo nº 23515.000656.2019-46, de 9 de abril de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.075 - EXONERAR, o servidor Renato Dantas Rocha da Silva, Matrícula Siape nº 1923399, do encargo de SUBSTITUTO EVENTUAL do cargo de confiança de Diretor-Geral do Campus São Paulo do Potengi - CD.2, integrante da Estrutura Administrativa do Campus São Paulo do Potengi, para o qual foi nomeado por meio da Portaria nº 438/2019-RE/IFRN, de 29 de março de 2019.</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE, no uso de suas atribuições subdelegadas pela Portaria Ministerial nº 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 19 de julho de 2019, CONSIDERANDO o que consta no Processo nº 23421.002741.2019-98, de 22 de julho de 2019; e CONSIDERANDO, ainda, o que consta na Portaria Nº 1.068/2019-RE/IFRN, de 30 de julho de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.076 - DESIGNAR o servidor Bráulio Gomes Mendes Diniz, Matrícula Siape nº 1585153, para exercer o cargo de confiança de Subprocurador-Chefe da Procuradoria Federal junto ao IFRN - FG.2, integrante da Estrutura Administrativa da Reitoria.</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE, no uso de suas atribuições subdelegadas pela Portaria Ministerial nº 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 19 de julho de 2019, CONSIDERANDO o que consta no Processo nº 23515.000656.2019-46, de 9 de abril de 2019; CONSIDERANDO ainda, o que consta na Portaria nº 502/2019 - RE/IFRN, de 5 de abril de 2019; e CONSIDERANDO por fim, o que consta na Resolução nº 26/2019-CONSUP/IFRN, de 26 de julho de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.077 - NOMEAR o servidor Renato Dantas Rocha da Silva, Matrícula Siape 1923399, para exercer o cargo de confiança de Diretor-Geral Pro Tempore - CD.2, integrante da Estrutura Administrativa do Campus São Paulo do Potengi.</p><p class="assina">RÉGIA LÚCIA LOPES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>