<xml><article id="9848234" name="EDITAL1CRICUMA" idOficio="5401629" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="17/07/2019" artClass="00099:00013:00058:00241:00006:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="136" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11852072">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 1, DE 16 DE JULHO DE 2019 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EDITAL Nº 1, DE 16 DE JULHO DE 2019 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>A CHEFE SUBSTITUTA DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA DO INSS EM CRICIÚMA/SC, designada pela PT Nº 57/GEXCRI/INSS/SC, de 26/12/2018, publicada no BSL nº 51, de 26/12/2018, e no uso das atribuições que lhe confere o artigo 235, do Regimento Interno desta autarquia, aprovado pela Portaria PT/MDS nº 414, de 28 de setembro de 2017, publicada no Diário Oficial da União nº 188-A, de 29 de setembro de 2017 resolve:</p><p>Tornar pública a relação dos aposentados e/ou pensionistas, aniversariantes do mês de MARÇO de 2019, com pagamentos dos proventos e/ou benefícios de pensão suspensos por motivo de não atender à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual, conforme estabelecido no inciso "a" do artigo 11º da Orientação Normativa nº 1, de 02 de janeiro de 2017, publicada no DOU em 05/01/2017.</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>CPF</p></td><td><p>MATRICULA</p></td><td><p>SITUAÇÃO</p></td></tr><tr><td><p>JAIME ARLINDO DE JESUS</p></td><td><p>780.367.479-87</p></td><td><p>3811956</p></td><td><p>PENSIONISTA</p></td></tr></table><p>O restabelecimento do pagamento do provento e/ou benefício de pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado na Seção Operacional da Gestão de Pessoas, sito à Rua São José, nº 170, - Centro - Criciúma/SC, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON SEGEP Nº 1, publicada no Diário Oficial da União de 05 de janeiro de 2017.</p><p>O crédito dos(s) pagamento(s) restabelecido(s) será(ao) efetivado(s) na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista deverá solicitar agendamento de visita técnica, para fins de regularização do beneficio, por meio do telefone (48) 2101-6420, será realizada a visita técnica, observado o disposto no item 3 do presente edital.</p><p class="assina">MARILDA RIBEIRO DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>