<xml><article id="10004357" name="Port319a328_2019" idOficio="5416993" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/07/2019" artClass="00021:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="143" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11878984">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE JULHO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA AGÊNCIA NACIONAL DO PETRÓLEO, GÁS NATURAL E BIOCOMBUSTÍVEIS - ANP, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto no art. 7º, inciso III, da Estrutura Regimental aprovada pelo Decreto nº 2.455, de 14 de janeiro de 1998 e Portaria nº 69, de 06 de abril de 2011, resolve:</p><p>Nº 319 - Exonerar, a partir de 25 de julho de 2019, RAPHAEL NEVES MOURA, CPF nº ***.705.397-**, do Cargo Comissionado de Gerência Executiva, código CGE - I, de Superintendente de Exploração, no Escritório Central da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, na cidade do Rio de Janeiro. (Processo nº 48610.004717/2014-82 e Resolução de Diretoria nº 0448, de 11 de julho de 2019).</p><p>Nº 320 - Exonerar MARCELO MAFRA BORGES DE MACEDO, CPF nº ***.179.117-**, do Cargo Comissionado de Gerência Executiva, código CGE - I, de Superintendente de Segurança Operacional e Meio Ambiente, no Escritório Central da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, na cidade do Rio de Janeiro. (Processo nº 48610.000487/2014 e Resolução de Diretoria nº 470, de 25 de julho de 2019).</p><p>Nº 321 - Exonerar a pedido, a partir de 25 de julho de 2019, CARLOS AGENOR ONOFRE CABRAL, CPF nº ***.346.154-**, do Cargo Comissionado de Gerência Executiva, código CGE - III, de Superintendente Adjunto de Segurança Operacional e Meio Ambiente, no Escritório Central da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, na cidade do Rio de Janeiro.</p><p>Nº 322 - Exonerar a pedido, a partir de 22 de julho de 2019, MARCO ANTONIO BARBOSA FIDELIS, CPF nº ***.894.287-**, do Cargo Comissionado de Assessoria, código CA - II, de Assessor de Superintendência, no Escritório Central da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, na cidade do Rio de Janeiro.</p><p>Nº 323 - Exonerar a pedido, a partir de 25 de julho de 2019, ALEX GARCIA DE ALMEIDA, CPF nº ***.473.767-**, do Cargo Comissionado Técnico, código CCT - V, de Assessor Técnico V, no Escritório Central da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, na cidade do Rio de Janeiro.</p><p>Nº 324 - Nomear MARINA ABELHA FERREIRA, CPF nº ***.863.997-**, para exercer o Cargo Comissionado de Gerência Executiva, código CGE - I, de Superintendente de Exploração, no Escritório Central da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, na cidade do Rio de Janeiro, ficando exonerada do Cargo Comissionado de Gerência Executiva, código CGE - III, de Superintendente Adjunta de Exploração. (Processo nº 48610.004717/2014-82 e Resolução de Diretoria nº 0448, de 11de julho de 2019).</p><p>Nº 325 - Nomear RAPHAEL NEVES MOURA, CPF nº ***.705.397-**, para exercer o Cargo Comissionado de Gerência Executiva, código CGE - I, de Superintendente de Segurança Operacional e Meio Ambiente, no Escritório Central da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, na cidade do Rio de Janeiro. (Processo nº 48610.000487/2014 e Resolução de Diretoria nº 470, de 25 de julho de 2019).</p><p>Nº 326 - Nomear, a partir de 26 de julho de 2019, ROSE MARY PIRES RIBEIRO DA SILVA, CPF nº ***.812.261-**, para, sem acúmulo de vencimentos, exercer, interinamente, o Cargo Comissionado de Gerência Executiva, código CGE - I, de Superintendente de Comunicação e Relações Institucionais, no Escritório Central da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, na cidade do Rio de Janeiro. (Processo nº 48610.004718/2014-27 e Resolução de Diretoria nº, de 0440 de 11 de julho de 2019).</p><p>Nº 327 - Nomear JULIANA GUIMARÃES MARTINS ERTHAL, CPF nº ***.292.287-**, para exercer o Cargo Comissionado Técnico, código CCT - III, de Coordenadora de Processos Sancionadores, na Superintendência de Desenvolvimento e Produção, no Escritório Central da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, na cidade do Rio de Janeiro. (Processo nº 48610.005997/2014-46 e Resolução de Diretoria nº 0304, de 2 de maio de 2019).</p><p>Nº 328 - Nomear HIGOR MARENDINO RODRIGUES, CPF nº ***.058.156-**, para exercer o Cargo Comissionado de Assistência, código CAS - II, de Assistente de Superintendência, no Escritório Central da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, na cidade do Rio de Janeiro. (Processo nº 48610.001913/2014-03 e Resolução de Diretoria nº 0439, de 8 de julho de 2019).</p><p class="assina">DÉCIO FABRICIO ODDONE DA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>