<xml><article id="9653263" name="Portarias 104-2019-PGJM" idOficio="5381354" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/07/2019" artClass="00039:00009:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Militar/Procuradoria-Geral de Justiça Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="127" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11820618">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 104, DE 3 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 104, DE 3 DE JULHO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-GERAL DE JUSTIÇA MILITAR, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos artigos 9º e 117, inciso I e II, da Lei Complementar 75, de 20 de maio de 1993, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o Promotor de Justiça Militar JORGE AUGUSTO CAETANO DE FARIAS, lotado na 2ª Procuradoria de Justiça Militar em Brasília/DF, para, no exercício do controle externo da atividade policial, acompanhar o Inquérito Policial Militar instaurado por meio da Portaria R-11/GC1, de 25 de junho de 2019, com o objetivo de apurar a prática de crime militar, em face dos acontecimentos ocorridos no mesmo dia, no aeroporto de Sevilha - Espanha, onde foi detido um militar da Aeronáutica suspeito de envolvimento no transporte internacional de substância entorpecente, tendo como Encarregado o Coronel Aviador LINCOLN RAMOS HUNGRIA.</p><p>Art. 2º O Promotor de Justiça Militar designado nesta Portaria acompanhará o Inquérito Policial Militar retrocitado em conjunto com a Promotora de Justiça Militar ANGELA MONTENEGRO TAVEIRA, lotada na 1ª Procuradoria de Justiça Militar em Brasília/DF, designada anteriormente por meio da Portaria 102/PGJM, de 28/06/2019, publicada no Diário Oficial da União 125, de 02/07/2019, Seção 2, Página 42.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">JAIME DE CASSIO MIRANDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>