<xml><article id="9645396" name="ATO PORTARIA PRESIDÊNCIA Nº 433e" idOficio="5380557" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/07/2019" artClass="00043:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="127" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11818812">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 433, de 2 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 433, de 2 de julho de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO TOCANTINS, no uso das atribuições legais e regimentais, ex vi do inciso XXIX, do artigo 20, do Regimento Interno deste Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora DIRCE MEIRE CARMO SOUZA BARROS do exercício do cargo em comissão de Coordenador, Nível CJ-2, da Coordenadoria Jurídico Administrativa da Corregedoria Regional Eleitoral, a contar de 2/7/2019.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Desembargador EURÍPEDES LAMOUNIER</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 434, de de 2 de julho de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO TOCANTINS, no uso das atribuições legais e regimentais, ex vi do inciso XXIX, do artigo 20, do Regimento Interno deste Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora MARISA BATISTA ALVARENGA WEBLER do exercício do cargo em comissão de Assessora Jurídica, Nível CJ-1, da Corregedoria Regional Eleitoral, a contar de 2/7/2019.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Desembargador EURÍPEDES LAMOUNIER</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 435, de de 2 de julho de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO TOCANTINS, no uso das atribuições legais e regimentais, ex vi do inciso XXIX, do artigo 20, do Regimento Interno deste Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor JOSÉ MACHADO DOS SANTOS para exercer o cargo em comissão de Coordenador, Nível CJ-2, da Coordenadoria Jurídico Administrativa da Corregedoria Regional Eleitoral, a contar de 2/7/2019.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Desembargador EURÍPEDES LAMOUNIER</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 436, de de 2 de julho de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO TOCANTINS, no uso das atribuições legais e regimentais, ex vi do inciso XXIX, do artigo 20, do Regimento Interno deste Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear o Bacharel em Direito LAUDYONE EDMAILTOM DOS SANTOS ARRUDA para exercer o cargo em comissão de Assessor I, Nível CJ-1, da Assessoria Jurídica da Vice-Presidência e Corregedoria Regional Eleitoral, a contar de 8/7/2019.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Desembargador EURÍPEDES LAMOUNIER</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 437, de de 2 de julho de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO TOCANTINS, no uso das atribuições legais e regimentais, ex vi do inciso XXIX, do artigo 20, do Regimento Interno deste Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor DENILSON MARIANO DE BRITO do exercício da função comissionada de Assistente II, Nível FC-2, da Vice-Presidência e Corregedoria Regional Eleitoral, a contar de 2/7/2019.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Desembargador EURÍPEDES LAMOUNIER</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 438, de de 2 de julho de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO TOCANTINS, no uso das atribuições legais e regimentais, ex vi do inciso XXIX, do artigo 20, do Regimento Interno deste Tribunal, resolve</p><p>Art. 1º Designar a servidora ANA CECÍLIA MACHADO CATAPAN para exercer a função comissionada de Assistente II, Nível FC-2, da Vice-Presidência e Corregedoria Regional Eleitoral, a contar de 2/7/2019.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Desembargador EURÍPEDES LAMOUNIER</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 439, de de 2 de julho de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO TOCANTINS, no uso das atribuições legais e regimentais, ex vi do inciso XXV, do artigo 20, do Regimento Interno deste Tribunal e o que consta no SEI nº 0007759-12.2019.6.27.8013, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder ao servidor CARLOS MORENO DOS SANTOS JÚNIOR, Técnico Judiciário, Área Administrativa, lotado na 13ª Zona Eleitoral, com sede em Cristalândia, Licença para Tratar de Interesses Particulares, sem vencimentos, pelo prazo de 3 (três) anos, a contar de 15/7/2019, nos termos do art. 91 da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Desembargador EURÍPEDES LAMOUNIER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>