<xml><article id="9633949" name="Materia do dia 02.07.2019 A" idOficio="5379696" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/07/2019" artClass="00016:00103:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="126" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11817552">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 2 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE JULHO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 963 - I - Conceder pensão civil a CARLOS ALBERTO FERREIRA ALVES, CPF nº 338.050.834-91, cônjuge da ex-servidora MARIA DALVA BARBOSA ALVES, matrícula SIAPE nº 334.393, falecida em 12 de junho de 2019, de acordo com o artigo 217, inciso I, da Lei nº. 8.112/90, c/c artigo 40, § 7º da CF/88, c/c o Artigo 2º inciso I, da Lei nº 10.887/2004;</p><p>II - Estabelecer que a referida pensão corresponderá a 100% (cem por cento) da totalização da cota da pensão;</p><p>III - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, retroagindo seus efeitos a contar da data do óbito. (Processo nº 23074.034849/2019-37).</p><p>Nº 964 - I - Conceder pensão civil a MARIA NEUMA RIBEIRO MIRANDA, CPF nº 262.920.504-59, cônjuge do ex-servidor FRANCISCO JACINTO MIRANDA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 336.415, falecido em 13 de junho de 2019, de acordo com o artigo 217, inciso I, da Lei nº. 8.112/90, c/c artigo 40, § 7º da CF/88, c/c o Artigo 2º inciso I, da Lei nº 10.887/2004;</p><p>II - Estabelecer que a referida pensão corresponderá a 100% (cem por cento) da totalização da cota da pensão;</p><p>III - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, retroagindo seus efeitos a contar da data do óbito. (Processo nº 23074.034735/2019-97).</p><p>Nº 965 - I - Conceder pensão civil a WILMA DE ALMEIDA FERREIRA GUEDES, CPF nº 161.767.404-44, cônjuge do ex-servidor GILSON ESPÍNOLA GUEDES, matrícula SIAPE nº 328.299, falecido em 15 de junho de 2019, de acordo com o artigo 217, inciso I, da Lei nº. 8.112/90, c/c artigo 40, § 7º da CF/88, c/c o Artigo 2º inciso I, da Lei nº 10.887/2004;</p><p>II - Estabelecer que a referida pensão corresponderá a 100% (cem por cento) da totalização da cota da pensão;</p><p>III - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, retroagindo seus efeitos a contar da data do óbito. nº 23074.035614/2019-62).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA DE MELO DINIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>