<xml><article id="9575849" name="PT 5527 FUNASA-PRE" idOficio="5373850" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00024:00034:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde/Departamento de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="118" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=118" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11806836">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5.527, de  26 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 5.527, de 26 DE JUNHO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO, DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE, no uso das atribuições legais ditadas pelo art. 16 do Estatuto aprovado pelo Decreto nº 8.867, de 3 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 4 de outubro de 2016, e tendo em vista o que consta no Processo nº 25100.005.997/2019-13, resolve:</p><p>Art. 1º - Colocar à disposição da Secretaria de Estado de Saúde do Distrito Federal, a fim de exercer atividades inerentes ao Sistema Único de Saúde (SUS), em conformidade com o Convênio nº 001/2013-FUNASA-SES/DF, a servidora MARIA DO CARMO SOBRINHO, ocupante do cargo de Atendente, Matrícula Siape nº 0468091, Classe S, Padrão III, pertencente ao Quadro de Pessoal Ativo Permanente desta Fundação Nacional de Saúde (FUNASA), lotada na sede da FUNASA, em Brasília/DF, com fundamento no art. 20 da Lei nº 8.270/1991, inciso II, § 1º, art. 2º da Portaria nº 243, de 10 de março de 2015, publicada no DOU nº 47, de 11 subsequente.</p><p>Art. 2º - Cabe à Funasa o ônus referente à servidora de que trata o artigo anterior.</p><p>Art. 3º - Cumpre à Unidade de Pessoal, da Secretaria de Estado de Saúde do Distrito Federal, comunicar mensalmente à sede da Funasa em Brasília-DF, a frequência da mencionada servidora, com as eventuais ocorrências.</p><p>Art. 4º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS LUIZ BARROSO JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>