<xml><article id="9894043" name="18 de julho portarias 2299 a 233" idOficio="5406299" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/07/2019" artClass="00016:00128:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="138" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11860624">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.299, DE 15 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.299, DE 15 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16.6.2017, resolve:</p><p>Art. 1º - DESIGNAR o servidor DÉRCIO LUIZ REIS, matrícula SIAPE n.º 2319550, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Gratificada FG-01, de Chefe do Departamento de Engenharia de Produção da Faculdade de Tecnologia - FT/UFAM, para o mandato de 02 (dois) anos, referente ao período de 02/08/2019 a 01/08/2021.</p><p>Art. 2º - DESIGNAR o servidor MARCELO ALBUQUERQUE DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 2415391, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, como Subchefe do Departamento de Engenharia de Petróleo e Gás da Faculdade de Tecnologia - FT/UFAM.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.308, DE 16 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16.6.2017, resolve:</p><p>Art. 1º - DESIGNAR a servidora MÁRCIA BRANDÃO DE OLIVEIRA MARTINS, matrícula SIAPE n.º 1730563, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador do Curso de Estatística junto ao Instituto de Ciências Exatas - ICE/UFAM, para mandato de 02 (dois) anos.</p><p>Art. 2º - DESIGNAR a servidora EDIJANE PAREDES GARCIA, matrícula SIAPE n.º 2168922, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, para a atribuição de Vice-Coordenadora do Curso de Estatística, junto ao Instituto de Ciências Exatas - ICE/UFAM, para que assuma as respectivas funções nos afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do titular.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16.6.2017, resolve:</p><p>Nº 2.314 - Art. 1º. EXONERAR, a pedido, a partir de 01/07/2019, o servidor KEYVIN JOSÉ PEREIRA DE LIMA, Matrícula SIAPE n.º 1193960, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotado na TVUFAM - da Universidade Federal do Amazonas, nos termos do Artigo 34 da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2º. DECLARAR vago, para fins de direito, o cargo acima referido, código de vaga n.º 687835, revogadas as disposições em contrário.</p><p>Nº 2.324 - Art. 1º. EXONERAR a servidora RAYANNE PACHECO DA COSTA, Matrícula SIAPE n.º 3021124, ocupante do cargo de Assistente em Administração, da atribuição de substituta legal do Cargo Comissionado CD- 04, de Diretor do Departamento de Assistência Estudantil, junto a Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Amazonas, a partir de 07/07/2019.</p><p>Art. 2º. NOMEAR o servidor VINICIUS PADILLA, Matrícula SIAPE n.º 1079784, ocupante do cargo de Psicólogo-Área, para a atribuição de substituto legal do Cargo Comissionado CD-04, de Diretor do Departamento de Assistência Estudantil, junto a Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Amazonas, convalidando os atos praticados no exercício da função, durante o afastamento para tratamento de saúde da titular, a servidora MONICA CRISTINA BARBOSA PEREIRA, matrícula SIAPE n.º 2091473, no período de 08/07/2019 a 12/07/2019.</p><p>Nº 2.327 - Art. 1º. DESIGNAR a servidora VANDREZA SOUZA DOS SANTOS, matrícula SIAPE n.º 2932590, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenadora do Curso de Licenciatura em Ciências: Biologia e Química do Instituto de Natureza e Cultura - INC/UFAM, para mandato de 02 (dois) anos.</p><p>Art. 2º. DESIGNAR a servidora THAYSA NOGUEIRA DE MOURA, matrícula SIAPE n.º 1664310, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para a atribuição de Vice-Coordenadora do Curso de Licenciatura em Ciências: Biologia e Química do Instituto de Natureza e Cultura - INC/UFAM, para mandato de 02 (dois) anos.</p><p>Nº 2.328 - Art. 1º. EXONERAR o servidor ABIMAEL FILGUEIRAS DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº 1757360, ocupante do cargo de Arquiteto e Urbanista, da atribuição de substituto legal do Cargo Comissionado CD-04, de Coordenador Administrativo do Instituto de Natureza e Cultura de Benjamin Constant - INC/UFAM.</p><p>Art. 2º. NOMEAR a servidora FABÍULA LIMA PEREIRA, Matrícula SIAPE nº 1757360, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório/Área: Antropologia, para a atribuição de substituta legal do Cargo Comissionado CD-04, de Coordenador Administrativo do Instituto de Natureza e Cultura de Benjamin Constant - INC/UFAM.</p><p>Nº 2.330 - Art. 1º. DISPENSAR o servidor JOSÉ JUAREZ DE FREITAS, matrícula SIAPE n.º 1879173, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório Área, da Função Gratificada FG-01, de Gerente de Informática do Instituto de Natureza e Cultura - INC/UFAM.</p><p>Art. 2º. DISPENSAR o servidor LUCIANO OLIVEIRA BONIFÁCIO, matrícula SIAPE n.º 2992685, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório Área, da atribuição de substituto legal da Função Gratificada FG-01, de Gerente de Informática do Instituto de Natureza e Cultura - INC/UFAM.</p><p>Art. 3º. DESIGNAR o servidor LUCIANO OLIVEIRA BONIFÁCIO, matrícula SIAPE n.º 2992685, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório Área, para exercer a Função Gratificada FG-01, de Gerente de Informática do Instituto de Natureza e Cultura - INC/UFAM.</p><p>Art. 4º. DESIGNAR o servidor JOSÉ JUAREZ DE FREITAS, matrícula SIAPE n.º 1879173, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório Área, para a atribuição de substituto legal da Função Gratificada FG-01, de Gerente de Informática do Instituto de Natureza e Cultura - INC/UFAM.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>