<xml><article id="9916971" name="PORT. AFP 5010 A 5030" idOficio="5408335" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/07/2019" artClass="00016:00099:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="139" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11864221">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE JULHO DE 2019</p><p>A reitora da Universidade Federal de Minas Gerais no uso de atribuição que lhe confere a Portaria nº 102, de 21/03/2019, do Ministro de Estado da Economia, e considerando as disposições regimentais e a legislação pertinente, resolve:</p><p>Nº 5.010 - Autorizar o afastamento do país da servidora MARINA DE BRITO BRANDÃO, Professor Adjunto, no período de 13/09/2019 a 21/09/2019, para participar do "73º Encontro Anual da American Academy for Cerebral Palsy and Developmental Medicine (AACPDM)", em Anaheim/ Estados Unidos Da América, com ônus limitado. Processo nº 23072.082221/2019-68.</p><p>Nº 5.011 - Autorizar o afastamento do país da servidora PAULA GUIMARAES SIMOES, Professor Adjunto, no período de 01/09/2019 a 05/07/2020, em Irvine/ Estados Unidos Da América, com ônus limitado. Processo nº 23072.081642/2019-71.</p><p>Nº 5.014 - Autorizar o afastamento do país da servidora VIVIANE RIBEIRO TOMAZ DA SILVA, Professor Associado, no período de 14/09/2019 a 06/10/2019, para realização de cooperação internacional na Sapienza Università di Roma, em Roma/Itália, com ônus limitado. Processo nº 23072.082397/2019-10.</p><p>Nº 5.020 - Autorizar o afastamento do país da servidora CYNTHIA LOPES MARTINS PEREIRA, Professor Associado, no período de 02/09/2019 a 01/08/2020, para realização de Pós-doutorado na University of California, em Berkeley/ Estados Unidos Da América, com ônus, mediante concessão de auxílio pela CAPES. Processo nº 23072.082541/2019-18.</p><p>Nº 5.030 - Autorizar o afastamento do país da servidora ADRIANA MARIA KAKEHASI, Professor Associado, no período de 18/08/2019 a 21/08/2019, para participar de mesa redonda, em Boston/Estados Unidos, com ônus limitado. Processo nº 23072.082667/2019-92.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>