<xml><article id="9713947" name="RA149_Refificacao_Pensao_RosaLia" idOficio="5386721" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="09/07/2019" artClass="00043:00050:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 11ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11830220">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO Nº 149, de 3 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO Nº 149, de 3 de julho de 2019</p><p>O Egrégio Pleno do TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 11ª REGIÃO, em sessão administrativa hoje realizada, sob a Presidência do Excelentíssimo Desembargador Lairto José Veloso, com a presença dos Excelentíssimos Desembargadores Solange Maria Santiago Morais, David Alves de Mello Júnior, Eleonora de Souza Saunier, Audaliphal Hildebrando da Silva, Jorge Alvaro Marques Guedes, Maria de Fátima Neves Lopes; Márcia Nunes da Silva Bessa, Joicilene Jeronimo Portela Freire, da Excelentíssima Juíza Convocada Yone Silva Gurgel Cardoso, Titular da Vara do Trabalho de Manacapuru, e do Excelentíssimo Procurador-Chefe da PRT 11ª Região, Dr. Jorsinei Dourado do Nascimento, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO as informações constantes do Processo TRT nº DP-5976/2019, resolve:</p><p>Art. 1° Retificar a Resolução nº 111/2019/TRT11, no que se refere ao art. 1º, para que conste a paridade com base no Acórdão TCU nº 2553/2013 - Plenário do TCU, que passa a ter a seguinte redação: "Deferir pensão por morte a senhora ROSA LIA DINELLI DUQUE, genitora da servidora aposentada MYRTES DINELLI PACHECO DUQUE, fazendo jus a 100% do valor do benefício, de modo vitalício, com fundamento nos arts. 215, 217 e 222 da Lei n° 8.112/90, com redação dada pela Lei n° 13.135/2015, e paridade baseada no Acórdão TCU nº 2553/2013 do Plenário do Tribunal de Contas da União, com efeitos financeiros retroativos a 20-4-2019, data do óbito".</p><p>Art. 2° Esta Resolução tem efeitos retroativos a 11-6-2019, data da publicação da RA n° 111/2019/TRT11.</p><p class="assina">Desembargador LAIRTO JOSÉ VELOSO</p><p class="cargo">Presidente do Tribunal</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>