<xml><article id="9907967" name="Portaria SNJ 444 (FORMATADA PARA" idOficio="5407236" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/07/2019" artClass="00018:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Nacional de Justiça" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="139" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11862150">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 444, DE 21 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 444, DE 21 DE JUNHO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA NACIONAL DE JUSTIÇA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 62 do Decreto nº 9662, de 1º de janeiro de 2019, e em conformidade com a Portaria MJ nº 458, de 12 de abril de 2011 e tendo em vista o disposto na Lei 13.019, de 31 de julho de 2014, resolve:</p><p>Art. 1º Designar as seguintes servidoras: Amanda Souza Pinheiro, Matrícula Siape nº 1742351, lotada na Coordenação Geral de Planejamento e Gestão de Convênios (CGPGC), como GESTORA titular e Luana Maria Guimarães Castelo Branco, lotada no Comitê Nacional dos Refugiados - CONARE, Matrícula Siape nº 2842554, como GESTORA suplente do Termo de Colaboração nº 881024/2018, firmado com a Associação Antônio Vieira, processo sei nº 08018.001972/2018-71.</p><p>Art. 2º. Designar as servidoras lotadas na Coordenação Geral de Planejamento e Gestão de Convênios (CGPGC): Amanda Souza Pinheiro, Matrícula Siape nº 1742351, como GESTORA titular e Aldemira Almeida Pontes, matrícula Siape nº 0029086, como GESTORA suplente do Termo de Fomento nº 881100/2018, firmado com a Fundação São Paulo, processo sei nº 08018.002122/2018-91.</p><p>Art. 3º. As servidoras/gestoras em referência terão como atribuições monitorar, acompanhar, fiscalizar e avaliar a execução do objeto dessas parcerias, por meio da realização dos procedimentos previstos na legislação aplicada.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARIA HILDA MARSIAJ PINTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>