<xml><article id="9934291" name="3452,3453,3457,3473,3474,3475,34" idOficio="5410075" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/07/2019" artClass="00016:00102:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="140" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11866859">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs 22 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs 22 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 3.452 - Aplicar à servidora DANIELLE SILVA NOGUEIRA, matrícula SIAPE-1850565, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Assuntos Educacionais, do quadro de pessoal desta Universidade, lotada na Escola de Aplicação, a pena de demissão do referido cargo, nos termos do artigo 132, inciso II, e artigo 138 da Lei n. 8.112, de 11/12/1990 - abandono de cargo.</p><p>Nº 3.453 - Designar a servidora ROSEANE DA CONCEIÇÃO COSTA NORAT, matrícula SIAPE-2301402, ocupante do cargo efetivo de Professora do Magistério Superior do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer por 2 (dois) anos, o Mandato correspondente à Função Gratificada de Diretora da FACULDADE DE CONSERVAÇÃO E RESTAURO, Código FCC - Nível Único do INSTITUTO DE TECNOLOGIA (ITEC), a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 3.457 - Considerar autorizado o afastamento do país da servidora CAROLINA LOUREIRO BENONE matrícula SIAPE-3038821, ocupante do cargo efetivo de PROFESSORA DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, lotada no CAMPUS UNIVERSITÁRIO DE SALINÓPOLIS no período de 05 de julho a 04 de agosto de 2019, para participar da 2nd. INTERNATIONAL CONFERENCE ON GENERAL RELATIVITY AND GRAVITATION e ministrar o Mini-Curso: WAVE PROPAGATION IN BLACK HOLES AND ANALOGUES: ABSORPTION, SCATTERING AND CLOUDS na Universidade de Valência, em Valência, ESPANHA e realizar visita acadêmica ao Grupo de Geometria e Dinâmica Gravitacional na Universidade de Aveiro, na Cidade de Aveiro, PORTUGAL, com ônus limitado.</p><p>Nº 3.473 - Designar a servidora CRYCILA LORRANY DIAS PAIVA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Assistente da Coordenadoria de Administração de Pagamento, FG-4, da Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoal, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 3.474 - Designar o servidor ROBSON LUIZ COSTA SANTOS ARRAES, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Chefe da Divisão de Gestão Pedagógica, FG-4, do Campus Universitário de Altamira, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, devido a dispensa do servidor FRANCIVALDO JOSE DA CONCEICAO MENDES, conforme Portaria nº 2020/2019.</p><p>Nº 3.475 - Designar a servidora MARIA LUCILENA GONZAGA COSTA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Assessora da Coordenação do Campus Universitário de Cametá, código FG-1, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/1990, de 11.12.1990, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensado da referida função o servidor JOSE DOMINGOS FERNANDES BARRA, a partir da mesma data.</p><p>Nº 3.476 - Designar o servidor RONALDO BEZERRA DA SILVA JUNIOR, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Diretor da Divisão de Planejamento e Avaliação Institucional, FG-4, do Instituto de Ciências da Saúde, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/1990, de 11.12.1990, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensado da referida função o servidor EDSON FERREIRA DE MORAES.</p><p>Nº 3.478 - Designar a servidora ELIZIA DA CONCEICAO MARQUES, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Assistente da Coordenação no Setor de Regulação e Assistência à Saúde, FG-1, do Hospital Universitário Bettina Ferro de Sousa, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/1990, de 11.12.1990, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensada da função de Chefe do Centro Cirúrgico, FG-1, daquele Hospital, a servidora LUCELIA INOUE BISPO TEIXEIRA.</p><p>Nº 3.479 - Designar a servidora ANA CRISTINA ALMEIDA MOURA, ocupante do cargo de Enfermeiro-Área, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Chefe da Seção de Enfermagem da Clínica Cirúrgica, FG-6, do Hospital Universitário João de Barros Barreto, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, tendo em vista a dispensa da servidora MARIA VANDERLEIDE BARBOSA MARQUES, conforme Portaria nº 3191/2019.</p><p class="assina">GILMAR PEREIRA DA SILVA</p><p class="cargo">Vice-Reitor, no exercício da Reitoria</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>