<xml><article id="9960593" name="Port 12 MA - Pregeiros_EqAP_INCO" idOficio="5412611" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/07/2019" artClass="00008:00031:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Cidadania/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Superintendência no Maranhão" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="141" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11871599">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 12, DE 23 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 12, DE 23 DE JULHO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE SUBSTITUTO DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL NO MARANHÃO, no uso de suas atribuições definidas na Portaria nº 673, publicada no DOU de 20 de outubro de 2009 e alterações posteriores, e tendo em vista o disposto no art. 3º, inciso IV da Lei nº 10.520 de 17 de julho de 2002, e inciso II do art. 7º do Decreto nº 3.555, de 08 de agosto de 2000 e no § 3º do art. 10º do Decreto nº 5.450 de 31 de maio de 2005, resolve:</p><p>Art.1º Designar o servidor ANDRÉ RICARDO RIBEIRO BATISTA - SIAPE Nº 1820367, para exercer a função de Pregoeiro do IPHAN/MA, tendo como membros da Equipe de Apoio os servidores, LUÍS CARLOS DE CARVALHO PINTO - SIAPE Nº 0707930, CAMILLA REGINA MOREIRA BARROS - SIAPE Nº 3128770 e JOSÉ DA SILVA FREIRE FILHO - SIAPE Nº 2088254.</p><p>Art.2º Designar o servidor LUÍS CARLOS DE CARVALHO PINTO - SIAPE Nº 0707930, como substituto eventual do Pregoeiro do IPHAN/MA em seus afastamentos ou impedimentos legais.</p><p>Art.3º A autoridade imediatamente superior ao Pregoeiro do IPHAN/MA é o Superintendente do Instituto de Patrimônio Histórico e Artístico Nacional no Maranhão.</p><p>Art.4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação por um período de (01) ano, ficando revogada a Portaria nº 11, de 20 de julho de 2018, publicada no Diário Oficial da União no dia 23 de julho de 2018.</p><p class="assina">FERNANDO CESAR BELICHE ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>