<xml><article id="9723840" name="RENOVAÇÕES, CONTRATAÇÃO E EXTINÇ" idOficio="5387762" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/07/2019" artClass="00016:00082:00724:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alagoas/Pró-Reitoria de Graduação" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11832275">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE JULHO DE 2019</p><p>PRÓ-REITORA DE GRADUAÇÃO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 1º da Portaria nº 205, de 28/02/2018, resolve:</p><p>Nº 183 - Autorizar a contratação de JOSEANE DOS SANTOS DE LIMA, para prestar serviços a esta Universidade como Estagiário (a), em regime de 30 (trinta) horas semanais de trabalho, a ser lotado (a) no (a) PRÓ-REITORIA DE GRADUAÇÃO- PROGRAD, com vigência de 12 (DOZE) meses, a contar da data de assinatura do contrato, nos termos da Lei nº 11.788/2008 e ON nº 02/2016-SEGRT/MPOG. (Proc. n. 23065.017968/2019-34)</p><p>Nº 184 - Prorrogar a contratação do Estagiário VIVIANNY ASLEY DA ROCHA NORONHA , lotado no (a) PRÓ-REITORIA DE GESTÃO DE PESSOAS E DO TRABALHO- PROGEP, no período de 05/06/2019 a 05/06/2020, nos termos da Lei nº 11.788/2008 e ON nº 02/2016-SEGRT/MPOG (Proc. n. 23065.020199/2019-51)</p><p>Nº 187 - Extinguir, a partir de 28/06/2019, o contrato por prazo determinado, ajustado entre esta Universidade e DAIANA DA CONCEIÇÃO ALVES DE MAGALHÃES, estagiário, em regime de 30h (trinta) horas semanais, CPF n. 102.686.354-63, nos termos da Lei nº 11.788/2008 e ON nº 02/2016-SEGRT/MPOG. (Proc. n. 23065.023398/2019-11 )</p><p>Nº 188 - I - Dispensar Eraldo de Souza Ferraz, Prof. do Magistério Superior, SIAPE nº1121262, da função de Coordenador do Curso de Graduação em Pedagogia/CEDU/Campus A.C Simões/UFAL, código FCC-01.</p><p>II-Designar Silvana Paulina de Souza, Profª. do Magistério Superior, SIAPE nº2327817, para exercer a função acima mencionada.</p><p>(Proc. nº23065.015120/2019-71)</p><p>Nº 189 - I - Dispensar Helber Barros Gomes, Prof. do Magistério Superior, SIAPE nº2347007, da função de Coordenador do Curso de Graduação em Metereologia/ICAT/Campus A.C Simões/UFAL, código FCC-01.</p><p>II-Designar Maria Cristina Lemos da Silva, Profª. do Magistério Superior, SIAPE nº3060134, para exercer a função acima mencionada.</p><p>(Proc. nº23065.024164/2019-91)</p><p>Nº 190 - I - Dispensar Camila Souza Porto, Profª. do Magistério Superior, SIAPE nº2269794, da função de Coordenadora do Curso de Graduação em Ciências Biológicas/Campus Arapiraca/Unidade Penedo/UFAL, código FCC-01.</p><p>II-Designar Guilherme Ramos Demétrio Ferreira, Prof. do Magistério Superior, SIAPE nº1278133, para exercer a função acima mencionada.</p><p>(Proc. nº23065.023288/2019-50)</p><p class="assina">SANDRA REGINA PAZ DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>