<xml><article id="9809573" name="Portaria_Cessão_495 - 12.7" idOficio="5397701" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2019" artClass="00016:00114:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Reitoria/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11845506">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE JULHO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE JULHO DE 2018</p><p>O Reitor da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 29 de agosto de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 30 de agosto de 2016, resolve:</p><p>Nº 495 Autorizar a cessão do servidor pertencente ao Quadro de Pessoal desta Universidade, na forma abaixo indicada:</p><p>Servidor: ALEX AUGUSTO GONÇALVES.</p><p>Matrícula SIAPE: 1333353.</p><p>Cargo: Professor 3º grau.</p><p>Para: Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/ Secretaria de Aquicultura e Pesca.</p><p>Cargo a ser ocupado: Coordenador Geral de Ordenamento e Desenvolvimento da Pesca Continental, código DAS-101.4.</p><p>Amparo Legal: art. 93, inciso I, da Lei nº 8.112/90 e Decreto nº 9.144/2017.</p><p>Responsabilidade do Ônus: Órgão Cedente.</p><p>Processo: 23091.008297/2019-50.</p><p>A cessão poderá ser encerrada a qualquer momento por ato unilateral do cedente, do cessionário ou do agente publico cedido. O retorno do agente público ao órgão ou à entidade de origem, quando requerido pelo cedente, será realizado por meio de notificação ao cessionário. Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do servidor, mensalmente, ao órgão cedente. Este ato entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O Reitor da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 29 de agosto de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 30 de agosto de 2016, CONSIDERANDO o que determina o inciso VI, artigo 44, do Estatuto da Universidade; CONSIDERANDO a PORTARIA UFERSA/GAB nº 0352, de 01 de junho de 2017; CONSIDERANDO a PORTARIA UFERSA/GAB nº 0317, de 24 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 497 Dispensar o servidor docente Antônio Carlos Leite Barbosa, matrícula SIAPE n° 2044548, da Função Comissionada de Coordenador do Curso de Graduação em Arquitetura e Urbanismo do Campus de Pau dos Ferros, código FCC - Nível Único. Este ato entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O Reitor da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 29 de agosto de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 30 de agosto de 2016, CONSIDERANDO o que determina o inciso VI, artigo 44, do Estatuto da Universidade; CONSIDERANDO a PORTARIA UFERSA/GAB nº 0317, de 24 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 498 Designar a servidora docente Rafaela Santana Balbi, matrícula SIAPE n° 1885548, para exercer a Função Comissionada de Coordenadora do Curso de Graduação em Arquitetura e Urbanismo do Campus de Pau dos Ferros, código FCC - Nível Único. Este ato entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O Reitor da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 29 de agosto de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 30 de agosto de 2016, CONSIDERANDO o que determina o inciso VI, artigo 44, do Estatuto da Universidade; CONSIDERANDO a PORTARIA UFERSA/GAB nº 0756, de 18 de dezembro de 2017; CONSIDERANDO a PORTARIA UFERSA/GAB nº 0353, de 30 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 499 Dispensar o servidor docente Breno Barros Telles do Carmo, matrícula SIAPE n° 1750073, da Função Comissionada de Coordenador do Curso de Engenharia de Produção - Campus de Mossoró, código FCC - Nível Único. Este ato entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O Reitor da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 29 de agosto de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 30 de agosto de 2016, CONSIDERANDO o que determina o inciso VI, artigo 44, do Estatuto da Universidade; CONSIDERANDO a PORTARIA UFERSA/GAB nº 0353, de 30 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 500 Designar o servidor docente Fabrícia Nascimento de Oliveira, matrícula SIAPE n° 1846917, para exercer a Função Comissionada de Coordenadora do Curso de Engenharia de Produção - Campus de Mossoró, código FCC - Nível Único. Este ato entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">José de Arimatea de Matos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>