<xml><article id="9674650" name="Port. TORNA SEM EFEITO TAE - var" idOficio="5383448" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/07/2019" artClass="00016:00099:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11824268">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE JULHO DE 2019</p><p></p><p>O Reitor em exercício da Universidade Federal de Minas Gerais no uso de suas atribuições legais e estatutárias resolve:</p><p>Nº 4.297 - Tornar sem efeito a nomeação dos candidatos abaixo relacionados, para o cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão 01, que se deu através da Portaria nº 3237 de 21/05/2019, publicada no DOU de 27/05/2019, seção 2, página 32:</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>CLASSIFICAÇÃO</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>DECORRÊNCIA</p></td></tr><tr><td><p>218</p></td><td><p>RAFAEL RODRIGO DA SILVA</p></td><td><p>Desistência formal da posse no cargo.</p></td></tr><tr><td><p>222</p></td><td><p>AMANDA VIVIAN COSTA DE JESUS</p></td><td><p>Desistência formal da posse no cargo.</p></td></tr><tr><td><p>223</p></td><td><p>RENAN MENDES CAMARGOS</p></td><td><p>Não ter tomado posse dentro do prazo legal</p></td></tr></table><p>Nº 4.312 - Tornar sem efeito a nomeação da candidata LUDMILLA RODRIGUES DOS SANTOS, no cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão 01, que se deu através da Portaria nº 3239 de 21/05/2019, publicada no DOU de 27/05/2019, seção 2, página 32, em virtude de não ter tomado posse dentro do prazo legal.</p><p>Nº 4.314 - Tornar sem efeito a nomeação da candidata PRISCILA GONÇALVES SOARES, no cargo de BIBLIOTECÁRIO/DOCUMENTALISTA, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão 01, que se deu através da Portaria nº 3240, de 22/05/2019, publicada no DOU de 27/05/2019, seção 2, página 32, em virtude de sua desistência formal da posse no cargo.</p><p>Nº 4.316 - Tornar sem efeito a nomeação do candidato ALEXANDRE PATRICK CORDEIRO ALVES, no cargo de ENGENHEIRO/ELETRICISTA, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão 01, que se deu através da Portaria nº 3241, de 21/05/2019, publicada no DOU de 27/05/2019, seção 2, página 32, em virtude de não ter tomado posse dentro do prazo legal.</p><p>Nº 4.318 - Tornar sem efeito a nomeação da candidata CINTIA FERNANDES FIDELIS, no cargo de TÉCNICO DE LABORATÓRIO/BIOLOGIA, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão 01, que se deu através da Portaria nº 3258, de 22/05/2019, publicada no DOU de 27/05/2019, seção 2, página 32, em virtude de sua desistência formal da posse no cargo.</p><p>Nº 4.319 - Tornar sem efeito a nomeação do candidato GABRIEL MACHADO DE CASTRO FONSECA, no cargo de TÉCNICO EM ELETRICIDADE, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão 01, que se deu através da Portaria nº 3256, de 22/05/2019, publicada no DOU de 27/05/2019, seção 2, página 32, em virtude de sua desistência formal da posse no cargo.</p><p class="assina">ALESSANDRO FERNANDES MOREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>