<xml><article id="9814199" name="Ps_5866_5867_5868_2019" idOficio="5398093" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2019" artClass="00024:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="73" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=73" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11846494">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE JULHO DE 2019</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, ÓRGÃO VINCULADO AO MINISTÉRIO DA SAÚDE /MS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n° 1.339, publicada no Diário Oficial da União n° 125, de 29 de junho de 2012, Seção 1, página 60, e na forma do disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve:</p><p>Nº 5.866 - Autorizar afastamento do país de JONAS BORGES DA SILVA, Tecnologista em Saúde Pública do Instituto Fernandes Figueira, SIAPE nº 1097510, com a finalidade de participar da implantação do Banco de Leite Humano e do Centro de Lactação, em Luanda, Angola, no período 28/07/2019 a 03/08/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25384.000021/2019-15).</p><p>Nº 5.867 - Autorizar afastamento do país de LEONARDO MENDONÇA ALAM, Tecnologista em Saúde Pública do Instituto Fernandes Figueira, SIAPE nº 1556047, com a finalidade de participar da implantação do Banco de Leite Humano e do Centro de Lactação, em Luanda, Angola, no período 28/07/2019 a 03/08/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25384.000024/2019-41).</p><p>Nº 5.868 - Autorizar afastamento do país de MAURICIO LIMA BARRETO, Especialista do Instituto Gonçalo Moniz, SIAPE nº 0283702, com a finalidade de participar como expositor na Conferência "Desafios da Ciência dos Dados aplicada a Saúde Humana: experiências regionais e institucionais, em Montevidéu, Uruguai, no período de 31/07/2019 a 02/08/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25383.000034/2019-96).</p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>