<xml><article id="10053190" name="Portarias de 26 de julho de 2019" idOficio="5421077" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2019" artClass="00024:00002:00017:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Ceará/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="79" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=79" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11886201">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE JULHO DE 2019</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NO CEARÁ, no uso de suas competências subdelegadas pela Portaria SE/SAA/MS nº. 1.804, de 01/10/2013, publicada no DOU nº. 192, de 03/10/2013 e tendo em vista o que consta dos processos abaixo citados, resolve:</p><p>Nº 429 - Conceder aposentadoria voluntária integral a ANA MARIA CARDOSO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 235.382, cargo Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, código 292150, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 12% (doze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho - GDPST - conforme art. 88 da Lei nº 13.324/2016, da Diferença de Remuneração do art. 2º MP 386/2007.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.007824/2018-08).</p><p>Nº 430 - Conceder aposentadoria voluntária integral a FRANCISCO EUDES COSME DE LIMA, matrícula SIAPE nº 486.372, cargo Guarda de Endemias, código 276359, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 13% (treze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e a Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigo 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.007839/2018-68).</p><p>Nº 431 - Conceder aposentadoria voluntária integral a FRANCISCA CÉLIA DE PAULA DA FONSECA, matrícula SIAPE nº 540.613, cargo Administrador, código 309230, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 23% (vinte e três por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho - GDPST - conforme art. 88 da Lei nº 13.324/2016, da VPNI Art 62-A da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.007407/2018-57).</p><p>Nº 432 - Conceder aposentadoria voluntária integral a SERGIO AUGUSTO DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 469.574, cargo Laboratorista, código 243450, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 18% (dezoito por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e a Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigo 88 e 93 da Lei 13.324/2016, da Diferença de Remuneração do art. 2º MP 386/2007.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.005989/2018-37).</p><p>Nº 433 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a FRANCISCO BARBOSA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 510.592, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 21% (vinte e um por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e a Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigo 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.004545/2017-01).</p><p>Nº 434 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a ANTÔNIA ALENI CARVALHO SARAIVA, matrícula SIAPE nº 539.434, cargo Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, código 292150, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 16% (dezesseis por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho - GDPST - conforme art. 88 da Lei nº 13.324/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.006267/2018-08).</p><p>Nº 435 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a MARIE FREIRE PRADO, matrícula SIAPE nº 539.757, cargo Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, código 292150, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 15% (quinze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho - GDPST - conforme art. 88 da Lei nº 13.324/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.003493/2019-18).</p><p class="assina">SELMA CELINA MOTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>