<xml><article id="9569813" name="portaria sei nº 24, de 28 de mai" idOficio="5335058" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00020:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto de Pesquisas Jardim Botânico do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="93" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=93" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11739037">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEI Nº 24, DE 28 DE MAIO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA SEI Nº 24, DE 28 DE MAIO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PESQUISAS JARDIM BOTÂNICO DO RIO DE JANEIRO, nomeado pelo Decreto de 06 de julho de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 07 de julho de 2016, e no uso das atribuições que lhe conferem a Lei nº 10.316, de 06 de dezembro de 2001, publicada no Diário Oficial da União de 07 de dezembro de 2001, o Decreto nº 8.841, de 25 de agosto de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 26 de agosto de 2016, e a Portaria JBRJ nº 180, de 28 de novembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 30 de novembro de 2018,</p><p>CONSIDERANDO os autos do Processo JBRJ nº 02011.000285/2019-01,</p><p>CONSIDERANDO o Laudo Médico Pericial nº 0.073.437/2019 do SIASS - UNIRIO - Sede, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder aposentadoria por invalidez permanente por doença não especificada em Lei, ao servidor DENIR VALADARES DA SILVA, ocupante do cargo de Assistente em C&amp;T, NI - Classe R, Padrão III, matrícula SIAPE nº 1078209, integrante do Quadro de Pessoal deste Instituto de Pesquisas Jardim Botânico do Rio de Janeiro, com fundamento no artigo 40, § 1º, inciso I, da Constituição Federal/88, com redação dada pela Emenda Constitucional n° 41/03, combinado com o artigo 186, inciso I, § 1º e artigo 188 § 3º, da Lei n° 8.112/90, com proventos calculados de acordo com o art. 6º-A da Emenda Constitucional nº 41/2003, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 70, de 29 de março de 2012.</p><p>Art. 2º Declarar vago o referido cargo.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO BESSERMAN VIANNA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>