<xml><article id="9816139" name="Port 09 Comissão Perm.Lici - DOU" idOficio="5398312" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2019" artClass="00008:00031:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Cidadania/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Superintendência em Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11846859">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 9, DE 12 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 9, DE 12 DE JULHO DE 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE SUBSTITUTA DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL EM PERNAMBUCO - IPHAN-PE, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Portaria/Presidência-IPHAN nº 673, de 16 de outubro de 2009 e alterações posteriores e com fundamento no Artigo nº 51 da Lei nº 8666/93 e suas alterações posteriores, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir Comissão Permanente de Licitação no âmbito da Superintendência do IPHAN-PE, integrada pelos servidores, SANTINO MAGALHÃES CAVALCANTI, matrícula Siape nº 1355060, PAULO HELIOMAR BARRETO DA SILVA JUNIOR, matrícula SIAPE nº 1097928 e JOHNATAN SANTIAGO DA SILVA GALVÃO, matrícula SIAPE nº 3135868 como membros efetivos, cuja Presidência caberá ao primeiro, tendo como substituto em seus impedimentos legais o segundo, e MARÍLIA LOPES BEZERRA CIRENO, matricula SIAPE nº 1960433, MARCOS VINÍCIUS SIMÃO, matrícula SIAPE nº 1108577 e THIAGO LIMA DA COSTA SANTOS, matrícula SIAPE nº 3129541, como membros suplentes;</p><p>Art. 2º As licitações que se refiram à execução de obras, terão o acompanhamento obrigatório do técnico responsável pela obra.</p><p>Art. 3º Esta Portaria torna sem efeito a Portaria nº 31, de 3 de outubro de 2018;</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">AMANDA RODRIGUES FERNANDES LUNDGRIN DE MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>