<xml><article id="9920895" name="Portaria 44 - Designa menbros da" idOficio="5408685" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/07/2019" artClass="00008:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Cidadania/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="139" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11864891">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 44, DE 19 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 44, DE 19 DE JULHO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA CIDADANIA, no uso de suas atribuições e conferidas no Decreto nº 9.674, de 2 de janeiro de 2019, no art. 4º, e no § 1º, do art. 1, da Portaria nº 1.312/GM/MC, de 17 de julho de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os membros da Comissão Temporária de Transição, titulares e suplentes, com a finalidade de viabilizar o desempenho das ações de gestão administrativa da extinta Autoridade de Governança do Legado Olímpico - AGLO, a ser presidida pela Secretaria-Executiva do Ministério da Cidadania, com suporte técnico da Secretaria Especial do Esporte, das seguintes unidades:</p><p>I - pelo Escritório do Rio de Janeiro:</p><p>1) Matheus Quintal de Sousa Ribeiro - SIAPE 1030301, titular; e</p><p>2) Maria das Graças Ferreira Madureira - SIAPE 1422773, suplente;</p><p>II - pelo Patrimonial e Acervo Documental:</p><p>1) Robson Prado Cutrim, titular - SIAPE 2531080 ; e</p><p>2) Patrícia Mathias da Silva - SIAPE 1733231, suplente;</p><p>III - pela Secretaria-Executiva:</p><p>a) Subsecretaria de Assuntos Administrativos - Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas:</p><p>1) Albertina Francisca de Oliveira - SIAPE 452345, titular; e</p><p>2) Cristiane do Monte Soares - SIAPE 2557100, suplente;</p><p>b) Subsecretaria de Assuntos Administrativos - Coordenação-Geral de Licitação e Contratos:</p><p>1) Francisco de Freitas Teles Neto - SIAPE 1843497, titular; e</p><p>2) Lilian de Ascenção Guedes - SIAPE 2049484, suplente;</p><p>c) pela Subsecretaria de Tecnologia da Informação:</p><p>1) Manoel Chagas Sobrinho - SIAPE 1670890, titular; e</p><p>2) Ramón Moreno de Matos Vieira - SIAPE 1825416, suplente;</p><p>d) Gabinete da Secretaria-Executiva:</p><p>1) Homero Gustavo Reginaldo Lima - SIAPE 4517131 , titular; e</p><p>2) Larissa Paula Gama Coelho - SIAPE 3125284, suplente ;</p><p>IV - pela Secretaria Especial do Esporte:</p><p>1) Fábio Costa Tenorio de Oliveira - SIAPE 2041240, titular; e</p><p>2) Geraldo de Oliveira - SIAPE 2041232, suplente.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FELIPE SARTORI SIGOLLO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>