<xml><article id="9837428" name="Portarias PGJ 576 e 577" idOficio="5400615" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/07/2019" artClass="00039:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="135" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11850795">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE JULHO DE 2019</p><p>A PROCURADORA-GERAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS EM EXERCÍCIO, no uso das atribuições conferidas pela Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, resolve:</p><p>Nº 576 - Art. 1º. Prorrogar, pelo prazo de 1 ano, a contar de 30/8/2019, a cessão da servidora Luciana Pfeilsticker Oliveira de Carvalho, Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 2208, para continuar exercendo o cargo em comissão de Assessor de Ministro, código CJ-3, junto ao Gabinete do Ministro Rogério Schietti Cruz, do Superior Tribunal de Justiça, nos termos do art. 93, inciso I, § 1º, da Lei nº 8.112/90.</p><p>Parágrafo único. A servidora deverá realizar a atualização anual de seus dados cadastrais, em observância ao inciso XIX, do art. 117, da Lei nº 8.112/90 (Procedimento de Gestão Administrativa nº 08191.067920/2019-38).</p><p>Nº 577 - Art. 1º. Prorrogar, pelo prazo de 1 ano, a contar de 18/8/2019, a cessão do servidor Raphael Antonino de Freitas Rodrigues, Técnico do MPU/Administração, matrícula 3898, para continuar exercendo a função de confiança de Assistente de Gabinete, código FC-04, junto ao Gabinete do Desembargador Diaulas Costa Ribeiro, no Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios - TJDFT, com fulcro no art. 93, I, §1º da Lei n.º 8.112/1990.</p><p>Parágrafo único. O servidor deverá realizar a atualização anual de seus dados cadastrais, em observância ao inciso XIX, do art. 117, da Lei nº 8.112/90 (Procedimento de Gestão Administrativa nº 08191.070664/2019-66).</p><p class="assina">SELMA SAUERBRONN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>