<xml><article id="10003639" name="PORTARIA 2434" idOficio="5416868" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/07/2019" artClass="00026:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Controladoria-Geral da União/Corregedoria-Geral da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="143" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11878796">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 2.434, DE 24 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 2.434, DE 24 DE JULHO DE 2019</p><p>O CORREGEDOR-GERAL DA UNIÃO DA CONTROLADORIA-GERAL DA UNIÃO, no uso da competência que lhe conferem o artigo 51, inciso III, da Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019; o artigo 13 do Anexo I do Decreto nº 9.681, de 3 de janeiro de 2019; e o artigo 4º do Decreto nº 5.480, de 30 de junho de 2005; e o artigo 1º da Portaria nº 1.286, de 10 de abril de 2019, e com fundamento nas normas do Regime Disciplinar da Empresa Petróleo Brasileiro S/A - Petrobras S/A (PE-0V4), resolve:</p><p>Art. 1º - Designar AMANDA PATRÍCIA SOUSA DUTRA DE MELO, Auditora Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1659747, JOSÉ ERNANE BARBOSA DE CASTRO, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1542979, e GILBERTO PEREIRA LOPES, Técnico Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 0093426, para, sob a presidência da primeira, constituírem Comissão de Processo Administrativo Sancionador, visando à apuração junto ao Processo Administrativo nº 00190.107177/2019-64, de eventuais responsabilidades administrativas constantes dos fatos descritos no item "a" do parágrafo 31, do Ofício 8411/2019, decorrente do desmembramento do processo n° 00190.010982/2014-61.</p><p>Art. 2º - Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para conclusão dos trabalhos da referida comissão.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GILBERTO WALLER JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>