<xml><article id="9578425" name="PP_130_2019_Aposenta_Salésio_Bau" idOficio="5374270" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00043:00035:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="143" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=143" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11807432">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA P Nº 130, DE 26 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA P Nº 130, DE 26 DE JUNHO DE 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 22, incisos XXIV e XXVIII, do Regimento Interno deste Tribunal (Resolução TRESC n. 7.847, de 12.12.2011), e considerando a decisão proferida no Processo Administrativo Eletrônico SGP n. 7.717/2018, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição ao servidor SALÉSIO BAUER, ocupante do cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Contabilidade, criado pela Lei n. 7.372/1985, Classe C, Padrão 13, do quadro de pessoal deste Tribunal, com proventos integrais e com paridade, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional n. 47/2005, do art. 7º da Emenda Constitucional n. 41/2003, e do art. 12 e Anexo II da Lei n. 11.416/2006, alterada pela Lei n. 13.317/2016; com 12% (doze por cento) de Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, nos termos do art. 67, caput, da Lei n. 8.112/1990, com a redação que lhe foi conferida pela Lei n. 9.527/1997, art. 1º ; c/c o art. 6º da Lei n. 9.624/1998, com o art. 15 da Medida Provisória n. 2.225-45/2001 e com a decisão da Presidência do TRESC proferida no Processo SRH/CP n. 18/2000; com Gratificação Judiciária (GAJ) sobre o vencimento básico do respectivo cargo efetivo, no percentual de 140% (cento e quarenta por cento), nos termos do art. 13, § 1º, VIII, da Lei n. 11.416/2006, com a redação que lhe foi conferida pelo art. 3º da Lei n. 13.317/2016; com Adicional de Qualificação no percentual de 7,5% (sete vírgula cinco por cento), nos termos da Lei n. 11.416/2006, art. 14, § 5º , e art. 15, III; com Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada (VPNI) na proporção de 5/5 de CJ-2, nos termos do art. 62 e art. 62-A da Lei n. 8.112/1990, c/c o art. 15 da Lei n. 9.527/1997; e com a parcela referente a "opção" de nível FC-5, nos termos do art. 2º da Lei n. 8.911/1994, c/c art. 18, § 2º, da Lei n. 11.416/2006, e dos Acórdãos TCU n. 2.076/2005 - Plenário e n. 1.277/2008 - Plenário.</p><p class="assina">Desembargador CID GOULART</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>