<xml><article id="9989488" name="Depacho Decisório 188 e 195" idOficio="5414975" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="26/07/2019" artClass="00018:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Conselho Administrativo de Defesa Econômica" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="143" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11875758">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DECISÓRIO ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO DECISÓRIO</p><p>Nº 188 - O PRESIDENTE DO CADE, no uso da sua competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, autoriza o afastamento do País do servidor Alexandre Cordeiro Macedo, Superintendente-Geral do Conselho Administrativo de Defesa Econômica, entre os dias 12 e 16 de agosto de 2019, para participar enquanto palestrante e representante do Cade, do evento Post Annual Leadership Meeting, organizado pela American Bar Association (ABA), em Teton Village, Estados Unidos da América, inclusive trânsito, com ônus limitado para a Administração.</p><p>Nº 195 - O PRESIDENTE DO CADE, no uso da sua competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, autoriza o afastamento do País dos servidores Diogo Thomson de Andrade, Superintendente-Adjunto, e Guilherme D'Alessandro Silva, Coordenador-Geral, no período de 06 a 10 de agosto de 2019, para participarem do evento Intercambio Técnico en Investigación de Carteles, organizado pela Fiscalía Nacional Económica (FNE) e pelo Banco Interamericano de Desenvolvimento (BID), em Santiago, Chile, inclusive trânsito, com ônus limitado para a Administração.</p><p class="assina">Alexandre Barreto de Souza</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>