<xml><article id="9638575" name="PORTARIA Nº 1200 afastamento" idOficio="5379787" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/07/2019" artClass="00010:00073:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="127" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11817787">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.200, DE 2 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.200, DE 2 DE JULHO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 46 do Regulamento da Agência, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, tendo em vista o disposto no art. 96-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, CONSIDERANDO a Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, que dispõe sobre o regime jurídico dos servidores públicos civis da União, das autarquias e das fundações públicas federais; CONSIDERANDO a Portaria nº 667, de 1º de agosto de 2011; e CONSIDERANDO os autos do processo nº 53500.022396/2019-90, resolve:</p><p>Art. 1º Deferir pedido de afastamento integral do servidor LEANDRO DE LIMA LIRA, Matrícula Siape nº 1743449, ocupante do cargo efetivo de Analista Administrativo, Área: Tecnologia da Informação - TI, pelo período de 05/09/2019 a 05/09/2021, perfazendo o total de 24 (vinte e quatro) meses, com ônus limitado, para participação em programa de pós-graduação stricto sensu no exterior, denominado Mestrado Especializado em "Modelação, Análise de Dados e Sistemas de Apoio à Decisão", promovido pela Universidade do Porto, em Portugal, com base no artigo 96-A, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e alterações posteriores, face à caracterização do interesse da administração.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, sem efeitos retroativos.</p><p class="assina">LEONARDO EULER DE MORAIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>