<xml><article id="9946173" name="PORT 546 e 557-2019" idOficio="5410811" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/07/2019" artClass="00016:00050:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="141" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11868614">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 546, DE 19 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 546, DE 19 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o constante nos autos do Processo nº 23255.004024/2019-60, resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar MILENA MENDES DA COSTA, Auditora, Matrícula Siape nº 1987326, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto, da função gratificada, como Assistente da Auditoria Interna/Reitoria, Código FG-02.</p><p>Art. 2º - Estabelecer que a presente Portaria entre em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>PORTARIA Nº 557, DE 22 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias e, CONSIDERANDO o Decreto de 30 de janeiro de 2017, publicado no DOU de 31/01/2017; CONSIDERANDO o constante dos autos do Processo nº 23255.005646/2018-24; CONSIDERANDO o teor do Ofício n° 13342/2019/SE/CGU, de 25 de junho de 2019; resolve:</p><p>Art. 1º - Exonerar JOSE CLAUDIO KARAM DE OLIVEIRA, Economista, Matrícula Siape nº 269598, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto, do cargo de direção, como titular da Auditoria Interna do IFCE, Código CD-04, para o qual fora nomeado mediante a Portaria nº 260/GR, de 01/03/2013 (DOU de 06/03/2013).</p><p>Art. 2º - Nomear MILENA MENDES DA COSTA, Auditora, Matrícula Siape nº 1987326, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto, para exercer o cargo de direção, como titular do da Auditoria Interna do IFCE, Código CD-04.</p><p>Art. 3º - Determinar que esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Tássio Francisco Lofti Matos</p><p class="cargo">Reitor substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>