<xml><article id="9574556" name="Port. nº 1431 a 1433 Nomear Rafa" idOficio="5373532" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00016:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11806382">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE JUNHO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAZONAS - IFAM, no uso de suas atribuições legais e estatutárias que lhe confere o Decreto Presidencial de 10/06/2019, publicado no DOU N.º 111, de 11/06/2019, Seção 2, pág. 1, e;</p><p>CONSIDERANDO o Memorando Eletrônico n.º 92/2019-GAB/CSGC, de 25/06/2019, resolve:</p><p>Nº 1.431 - Nomear, a partir de 25/06/2019, a servidora RAFAELA BATISTA SOLIMÕES - Assistente em Administração, matrícula SIAPE N.º 2358588, CPF: 006.086.442-77, para, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular exercer o cargo de Chefe de Departamento de Gestão de Pessoas Substituta do campus São Gabriel da Cachoeira, código CD-04.</p><p>Nº 1.432 - Nomear, a partir de 25/06/2019, o servidor CLAUDECIR DA SILVA BARRETO - Técnico em Agropecuária, matrícula SIAPE n.º 1109720, CPF: 418.487.302-25, para, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular exercer o cargo de Chefe de Departamento de Produção e Extensão Substituto do campus São Gabriel da Cachoeira, código CD-04.</p><p>Nº 1.433 - - Nomear, a partir de 25/06/2019, o servidor SANDOVAL GARRIDO DA SILVA - Vigilante, matrícula SIAPE n.º 1105017, CPF: 214.966.172-15, para, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular exercer o cargo de Chefe de Departamento de Assistência ao Educando Substituto do campus São Gabriel da Cachoeira, código CD-04.</p><p>I. Tornar sem Efeito a Portaria n.º 834-GR/IFAM de 12/04/2019, publicada no DOU, de 15/04/2019, seção 2, página 28.</p><p class="assina">ANTONIO VNÂNCIO CASTELO BRANCO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>