<xml><article id="9582219" name="publicacao DOU 01 julho" idOficio="5374803" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00016:00152:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="83" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=83" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11808426">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE JUNHO DE 2019</p><p>O REITOR da Universidade Federal de Uberlândia, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 744 - Art. 1º - Dispensar Sandra Mara Alfonso, Siape nº 0412692, da função de Coordenadora do Curso de Graduação em Música do Instituto de Artes (FUC-1), desta Universidade, a partir de 1° de julho de 2019.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria R nº 1223/17.</p><p>Nº 745 - Art. 1º - Designar Celso Luiz de Araújo Cintra, Siape nº 1666008, para exercer a função de Coordenador do Curso de Graduação em Música do Instituto de Artes (FUC-1), desta Universidade, em substituição a Sandra Mara Alfonso.</p><p>Nº 746 - Art. 1º - Dispensar Anderson Luis Firmino, Siape nº 2394951, da função de Gerente do Setor de Registro de Progressões e Funções da Diretoria de Administração de Pessoal da Pró‐reitoria de Gestão de Pessoas (FG-4), desta Universidade, a partir de 1° de julho de 2019.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria Sei nº 1239/18.</p><p>Nº 747 - Art. 1º - Designar Rudgheri Marques Martins Fontes, Siape nº 2863179, para exercer a função de Gerente do Setor de Folha de Pagamento da Diretoria de Administração de Pessoal da Pró-reitoria de Gestão de Pessoas (FG-4), desta Universidade.</p><p>Nº 748 - Art. 1º - Dispensar Maria Terezinha Tavares, Siape nº 0412410, da função de Coordenadora do Curso de Graduação em Direito da Faculdade de Direito (FUC-1), desta Universidade, a partir de 1° de julho de 2019.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria R nº 1228/17.</p><p>Nº 749 - Art. 1º - Designar Luciana Zacharias Gomes Ferreira Coelho, Siape nº 2305050, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Graduação em Direito da Faculdade de Direito (FUC-1), desta Universidade, em substituição a Maria Terezinha Tavares.</p><p>Nº 750 - Art. 1º - Dispensar Keila Pacheco Ferreira, Siape nº 1658294, da função de Coordenadora do Programa de Mestrado em Direito da Faculdade de Direito (FUC-1), desta Universidade, a partir de 1° de julho de 2019.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria R nº 1227/17.</p><p>Nº 751 - Art. 1º - Designar Rosa Maria Zaia Borges, Siape nº 1339022, para exercer a função de Coordenadora do Programa de Mestrado em Direito da Faculdade de Direito (FUC-1), desta Universidade, em substituição a Keila Pacheco Ferreira.</p><p>Nº 752 - Art. 1º - Dispensar Diego de Brito Piau, Siape nº 2139857, da função de Coordenador do Curso de Engenharia Eletrônica e de Telecomunicações - Campus Patos de Minas da Faculdade de Engenharia Elétrica (FUC-1), desta Universidade, a partir de 02 de julho de 2019.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria R nº 1230/17.</p><p>Nº 753 - Art. 1º - Designar André Luiz Aguiar Costa, Siape nº 1562589, para exercer a função de Coordenador do Curso de Engenharia Eletrônica e de Telecomunicações - Campus Patos de Minas da Faculdade de Engenharia Elétrica (FUC-1), desta Universidade, em substituição a Diego de Brito Piau.</p><p>Nº 754 - Art. 1º - Designar Alessandra Maia de Castro Prado, Siape nº 3418044, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Graduação em Odontologia da Faculdade de Odontologia (FUC-1), desta Universidade.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria R nº 922/17.</p><p>Nº 755 - Art. 1º - Designar Regina Maria Tolesano Loureiro, Siape nº 0411822, para exercer a função de Coordenadora da Coordenação de Extensão da Faculdade de Odontologia (FG-1), desta Universidade.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria R nº 920/17.</p><p>Nº 756 - Art. 1º - Dispensar Edvandra Augusta Machado Pereira, Siape nº 0389131, da função de Secretária do Instituto de Ciências Sociais (FG-6), desta Universidade, a partir de 1° de julho de 2019.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria Sei nº 168/18.</p><p>Nº 757 - Art. 1º - Dispensar Carlos Alberto de Oliveira, Siape nº 0411372, da função de Gerente do Setor Manutenção Umuarama da Prefeitura Universitária (FG-4), desta Universidade, a partir de 1° de julho de 2019.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria R nº 1436/12.</p><p>Nº 758 - Art. 1º - Designar Nicemara Cardoso Silva, Siape nº 1977309, para exercer a função de Secretária do Instituto de Ciências Sociais (FG-6), desta Universidade, em substituição a Edvandra Augusta Machado Pereira.</p><p>Nº 759 - Art. 1º - Dispensar Teresinha Inês de Assumpção, Siape nº 1351218, da função de Diretora Pro Tempore da Faculdade de Medicina Veterinária (CD-4), desta Universidade, a partir de 1° de julho de 2019.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria Sei n° 609/19.</p><p>Nº 760 - Art. 1º - Designar Cirilo Antônio de Paula Lima, Siape nº 0413275, para exercer a função de Diretor da Faculdade de Medicina Veterinária (CD-4), desta Universidade, em substituição a Teresinha Inês de Assumpção.</p><p>Nº 761 - Art. 1º - Designar Ana Paula Spini, Siape nº 1332011, para exercer a função de Coordenadora do Programa de Pós-graduação em História do Instituto de História (FUC-1), desta Universidade.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria Sei n° 660/19.</p><p>Nº 762 - Art. 1º - Designar Paulo Mattos Angerami, Siape nº 1980299, para exercer a função de Coordenador Pro Tempore do Curso de Graduação em Artes Visuais do Instituto de Artes (FUC-1), desta Universidade.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria R nº 1221/17.</p><p>Nº 763 - Art. 1º - Designar João Carlos de Oliveira, Siape nº 04150621, para exercer a função de Coordenador Pro Tempore do Curso Técnico em Meio Ambiente da Escola Técnica de Saúde (FUC-1), desta Universidade.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria R nº 1162/17.</p><p>Nº 767 - Art. 1º - Dispensar Maria do Perpétuo Socorro Calixto Marques, Siape nº 1150370, da função de Coordenadora do Programa de Pós-graduação em Artes Cênicas do Instituto de Artes (FUC-1), desta Universidade, a partir de 1° de julho de 2019.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria R nº 1219/17.</p><p>Nº 768 - Art. 1º - Designar Fernando Manoel Aleixo, Siape nº 1644595, para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-graduação em Artes Cênicas do Instituto de Artes (FUC-1), desta Universidade, em substituição a Maria do Perpétuo Socorro Calixto Marques.</p><p class="assina">VALDER STEFFEN JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>