<xml><article id="9619665" name="Extrato de processo seletivo Edi" idOficio="5377898" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="03/07/2019" artClass="00099:00016:00056:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00001" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="126" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11814315">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 37, DE 2 DE JULHO DE 2019  PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 37, DE 2 DE JULHO DE 2019 PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO</p><p>O Diretor-Geral do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Maranhão - Campus Santa Inês, no uso de suas atribuições legais, torna público que estarão abertas as inscrições para o Processo Seletivo Simplificado, destinado à contratação de Professores Substitutos, para o Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, por tempo determinado, para atender as necessidades acadêmicas e pedagógicas, nos termos do art. 37, inciso IX da Constituição Federal de 1988, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, publicada no DOU de 10/12/1993, e suas respectivas alterações, e dos Processos nº 23249.075350.2019-31 e nº 23249.077101.2019-80, destinado ao provimento de 01 (uma) vaga, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, conforme as condições a seguir: Área/Disciplina: Engenharia Elétrica/ Eletricidade, Eletrônica, Automação e PLC, e, 01 (uma) vaga, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, conforme as condições a seguir: Área/Disciplina: Ciências Contábeis. Maiores informações e o Edital completo encontram-se à disposição dos interessados no Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Maranhão - Campus Santa Inês, situado na Avenida Mal. Castelo Branco, s/n, Bairro Canaã, CEP 65300-640, Santa Inês-MA, fone: (98) 98461:3403, ou no site https://portal.ifma.edu.br/concursos-e-seletivos/. As inscrições ocorrerão no período de 05/07 a 16/07/2019, exclusivamente, via internet no site do IFMA - Campus Santa Inês. O valor da inscrição é de R$ 80,00 (oitenta reais).</p><p class="assina">ARISTÓTELES DE ALMEIDA LACERDA NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>