<xml><article id="9588668" name="PORTARIA 1761" idOficio="5375424" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00043:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="150" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=150" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11809815">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.761, DE 13 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.761, DE 13 DE JUNHO DE 2019</p><p>O DESEMBARGADOR-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 18ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o contido no Processo Administrativo TRT 18ª Região nº 3235/2019 e considerando o teor da Portaria GP/DG n° 232/2019, posteriormente republicada pela Portaria GP/DG nº 350/2019, que definiu o quadro de lotação da Divisão de Segurança Institucional, resolve:</p><p>Art. 1º. Redistribuir o cargo vago da Carreira de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Segurança, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região, mediante reciprocidade com o cargo da Carreira de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Segurança, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, ocupado pelo servidor BRUNO DE SOUZA VALADÃO, com fundamento no art. 37 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e na Resolução nº 146, de 6 de março de 2012, do Conselho Nacional de Justiça.</p><p>Art. 2º. Lotar o servidor BRUNO DE SOUZA VALADÃO na Divisão de Segurança Institucional, com exercício de suas atribuições no Centro Judiciário de Métodos Consensuais de Solução de Disputas - CEJUSC JT 18 - Rio Verde.</p><p>Art. 3º. Conceder ao servidor BRUNO DE SOUZA VALADÃO período de trânsito de 20 (vinte) dias para a retomada do efetivo desempenho das atribuições do cargo, conforme previsto no art. 18 da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 4º. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Publique-se no Diário Oficial da União e no Diário Eletrônico da Justiça do Trabalho.</p><p class="assina">PAULO PIMENTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>