<xml><article id="10055831" name="ATO PORTARIA - APOSENTADORIAS" idOficio="5421486" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2019" artClass="00024:00002:00028:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Piauí/Seção de Gestão de Convênios" artSize="12" artNotes="Subtítulo" numberPage="86" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=86" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11886723">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 22 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[Serviço de Gestão Administrativa]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="subtitulo">Serviço de Gestão Administrativa</p><p class="identifica">PORTARIAs de 22 de julho de 2019</p><p>A Chefe Substituta do Serviço de Gestão Administrativa da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Piauí, no uso das atribuições que lhe foram conferidas, na forma da Portaria n.º 1.656, de 29/10/2018, publicada no DOU nº 211, Seção 2, de 01/11/2018, resolve:</p><p>Nº 186 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) FRANCISCO DAS CHAGAS FEITOSA ALVES, matrícula SIAPE nº 0504416, ocupante do cargo de Guarda de Endemias, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declaro cargo vago. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.</p><p>(Processo Nº 25015.000874/2019-47)</p><p>Nº 187 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) LUIZ ALBERTO CARNEIRO, matrícula SIAPE nº 0571586, ocupante do cargo de Médico, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declaro cargo vago. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.</p><p>(Processo Nº 25015.000871/2019-11)</p><p>Nº 188 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) JOSE ANTONIO ARAUJO GALENO, matrícula SIAPE nº 6225602, ocupante do cargo de Motorista Oficial, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declaro cargo vago. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.</p><p>(Processo Nº 25015.000867/2019-45)</p><p>Nº 189 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) MARIA DE NAZARE VIEIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0571608, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declaro cargo vago. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.(Processo Nº 25015.000872/2019-58)</p><p>Nº 190 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) JOSE RIBEIRO SOARES, matrícula SIAPE nº 0492776, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declaro cargo vago. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.</p><p>(Processo Nº 25015.000873/2019-01)</p><p>Nº 191 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) MARINALVA GUEDES SOBRINHO, matrícula SIAPE 468193, ocupante do cargo de Visitador Sanitário, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declaro cargo vago. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.</p><p>(Processo Nº 25015.000889/2019-13)</p><p>Nº 192 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) EDINA RODRIGUES LOPES, matrícula SIAPE nº 0571678, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declaro cargo vago. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.</p><p>(Processo Nº 25015.000870/2019-69)</p><p>Nº 193 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) CARLOS DE ARAUJO FONTENELE, matrícula SIAPE 571713, ocupante do cargo de Agente de Vigilância, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declaro cargo vago. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.</p><p>(Processo Nº 25015.000881/2019-49)</p><p>Nº 194 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) JOSÉ BANDEIRA SILVA, matrícula SIAPE 501788, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declaro cargo vago. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.</p><p>(Processo Nº 25015.000880/2019-02)</p><p>Nº 195 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) MARIA IVANILDES BARBOSA DIAS, matrícula SIAPE 571685, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declaro cargo vago. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.</p><p>(Processo Nº 25015.000878/2019-25)</p><p>Nº 196 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) MANOEL BRASILINO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0492855, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declaro cargo vago. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.</p><p>(Processo Nº 25015.000868/2019-90)</p><p>Nº 197 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) FRANCISCO DAS CHAGAS RODRIGUES DE ANDRADE, matrícula SIAPE 519768, ocupante do cargo de Auxiliar de Laboratório, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declaro cargo vago. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.</p><p>(Processo Nº 25015.000882/2019-93)</p><p>Nº 198 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) FRANCISCO EVALDO HOLANDA LEAL, matrícula SIAPE nº 0492600, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declaro cargo vago. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.</p><p>(Processo Nº 25015.000866/2019-09)</p><p>Nº 199 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) ANTONIO JOSE TEIXEIRA, matrícula SIAPE nº 0492748, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declaro cargo vago. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.</p><p>(Processo Nº 25015.000865/2019-56)</p><p>Nº 200 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) MANOEL DO ESPÍRITO SANTO MONTEIRO, matrícula SIAPE 492839, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declaro cargo vago. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.</p><p>(Processo Nº 25015.000879/2019-70)</p><p>Nº 201 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) ODILMAR AMORIM LEITE, matrícula SIAPE 571589, ocupante do cargo de Médico, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declaro cargo vago. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.</p><p>(Processo Nº 25015.000876/2019-36)</p><p class="assina">ROSANNE PEREIRA DE SOUSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>