<xml><article id="9804426" name="Portaria 7099 Delegar Competenci" idOficio="5397033" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2019" artClass="00016:00109:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11844344">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 7.099, de 12 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 7.099, de 12 de julho de 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 31 de maio de 2019, publicado no Diário Oficial da União, Edição 105, de 3 de junho de 2019, com base nos artigos 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200/67, visando a descentralização prevista na Reforma Administrativa e, de acordo com o artigo 30 do Estatuto, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência ao Professor Eduardo Raupp de Vargas, Pró-Reitor de Planejamento, Desenvolvimento e Finanças - PR3, Matrícula Siape nº 1293495, em conjunto com Leilane Costa do Nascimento Tavares, Superintendente Geral de Finanças, matrícula SIAPE 1497475 para movimentar a Conta Única 150432, referente ao Complexo Hospitalar da UFRJ, mantida no Banco do Brasil (agência 2234-9 - Setor Público/RJ).</p><p>Art. 2º No impedimento do Pró-Reitor assinará o servidor George Pereira da Gama Júnior, Superintendente Geral de Planejamento e Desenvolvimento, matrícula Siape 1495654 e, no impedimento da Superintendente Geral de Finanças assinará a servidora Flavia Sessa Paes, Diretora da Divisão de Gestão Financeira da PR3, Matrícula Siape 1903541.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da publicação.</p><p class="assina">Denise Pires de Carvalho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>