<xml><article id="9626246" name="PORTARIA CIVIL MARIA AUXILIADORA" idOficio="5378959" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/07/2019" artClass="00013:00002:00072:00002:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência de Administração no Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="126" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11815805">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE JULHO DE 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE DA DIRETORIA DE ADMINISTRAÇÃO E LOGÍSTICA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 01 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 432 - Conceder pensão Judicial a MARIA AUXILIADORA ALVES TEIXEIRA, CPF: 406.484.277-49, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de companheira, do ex-servidor aposentado ANTÔNIO FERNANDES DE FREITAS, Matrícula SIAPE Nº 0113556, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de AGENTE DE VIGILÂNCIA, Classe C, Padrão VI, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da MP. 441/2008, com efeitos financeiros a partir do óbito 09.03.2015, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso III; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 70/2012. Processo Judicial nº 0065715-92.2015.4.02.5101 da 14ª Vara Federal do Rio de Janeiro. (Processo SEI nº 10768.100039/2019-26).</p><p>Nº 448 - Conceder pensão Judicial a MARCIA REGINA AZEVEDO DOS SANTOS, CPF: 923.106.567-04, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de companheira, do ex-servidor aposentado GERALDO MEYER DE SOUZA CARNEIRO, Matrícula SIAPE Nº 6156582, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de AUDITOR FISCAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, Classe Especial, Padrão IV, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da MP. 441/2008, com efeitos financeiros a partir do óbito 01.10.2008, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I, alínea "c", da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. Processo Judicial nº 2018.51.18.026599-6 (0026599-23.2018.4.02.5118)da 2ª Vara Federal de Duque de Caxias - RJ. (Processo SEI nº 10768.005959/2009-60).</p><p class="assina">MARIA ANGELA MOREIRA CARNAVAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>