<xml><article id="9913398" name="Port 05 Pregoeiro RR - INCOM" idOficio="5407952" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/07/2019" artClass="00008:00031:00040:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Cidadania/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Superintendência em Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="139" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11863328">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5, DE 12 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 5, DE 12 DE JULHO DE 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRIO E ARTÍSTICO NACIONAL NO ESTADO DE RORAIMA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelas Portarias nº 252, de 9 julho de 2018, nº 673, de 16 de outubro de 2009 e alterações posteriores, resolve:</p><p>Art.1º Constituir a Comissão Permanente de Licitação no âmbito da Superintendência do IPHAN em Roraima, destinada a cumprir os procedimentos licitatórios, nos termos das disposições legais vigentes.</p><p>Art.2º Designar, para compor a Comissão, os servidores abaixo indicados, sob a Presidência do primeiro: EDUARDO HENRIQUE DO VALE MATIAS, matrícula SIAPE 1827438 e como membros; LARISSA MARIA DE ALMEIDA GUIMARÃES SIAPE 1984443, RAFAELA REGINA PASCUTI LEAL matrícula SIAPE 3129612 e SANDRA REGINA DEMÉTRIO DA SILVA SIAPE 2271794.</p><p>Art.3º O Presidente da Comissão, nos seus impedimentos legais, temporários e eventuais, será substituído por outro membro da Comissão, obedecida a ordem sequencial da designação.</p><p>Art.4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogadas as disposições em contrário.</p><p class="assina">KATYANNE BERMEO MUTRAN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>