<xml><article id="9793009" name="ATO PORTARIAS 550 E 551" idOficio="5396293" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/07/2019" artClass="00013:00002:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="133" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11843199">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE JULHO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições, e considerando a subdelegação de competência contida na Portaria SE/MECON nº 284, de 31 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Decreto nº 9.689, de 23 de janeiro de 2019, e as demais informações que constam no Processo SEI nº 19964.102150/2019-13, resolve:</p><p>Nº 550 Dispensar, a contar de 1º de julho de 2019, a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema de Serviços Gerais (SISG), de órgão setorial, nível intermediário, concedida à servidora LUCIANA SIQUEIRA DO REGO BARROS, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 1710219, da Secretaria de Trabalho da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho.</p><p>Nº 551 Conceder Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema de Serviços Gerais (SISG), de órgão setorial, nível intermediário, ao servidor FREDSON FERREIRA GOMES, Técnico de Contabilidade, matrícula SIAPE nº 1101410, da Secretaria de Trabalho da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho.</p><p class="assina">DANIELLE SANTOS DE SOUZA CALAZANS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>