<xml><article id="9931721" name="Portarias SG 788, 789, 790, 791," idOficio="5409677" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/07/2019" artClass="00039:00010:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="140" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11866313">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 19 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE JULHO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, nomeado pela Portaria nº 75/PGJ, de 19/1/2015, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, resolve:</p><p>Nº 788 - Nomear ROBERTA MORAIS DUARTE, matrícula 5602-2, sem vínculo com a Administração Pública, para exercer o cargo em comissão de Assessor Jurídico I do Núcleo de Apoio Operacional da Chefia de Gabinete da Procuradoria-Geral de Justiça, código CC-01 (52001057) (Tabularium nº 08191.070576/2019-64).</p><p>Nº 789 - Designar, o servidor CELSO ACRE DE SOUZA, matrícula 5027-0, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente Técnico I da Chefia de Gabinete da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Paranoá, código FC-02 (84001023) (Tabularium nº 08191.074258/2019-72).</p><p>Nº 790 - Art. 1º Nomear, a contar de 1/8/2019, o servidor JOAO BRAZ SARAIVA MATOS BARROS, matrícula 4762-7, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 5ª Promotoria de Justiça do Tribunal do Júri da Coordenadoria das Promotorias de Justiça da Ceilândia, código CC-01 (72001089), exonerando, em consequência, a servidora LUANA ROCHA DE SOUZA, matrícula 3068-6.</p><p>Art. 2º Exonerar, a contar de 1/8/2019, o servidor JOAO BRAZ SARAIVA MATOS BARROS, matrícula 4762-7, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União do cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 2ª Promotoria de Justiça Especial Criminal e de Defesa da Mulher em Situação de Violência Doméstica e Familiar da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Recanto das Emas, código CC-01 (94001026) (Tabularium nº 08191.074450/2019-69).</p><p>Nº 791 - Nomear, a contar de 1/8/2019, a servidora LUANA ROCHA DE SOUZA, matrícula 3068-6, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 4ª Promotoria de Justiça do Tribunal do Júri da Coordenadoria das Promotorias de Justiça da Ceilândia, código CC-01 (72001088), exonerando, em consequência, o servidor HENRIQUE COSSÃO DE SOUZA, matrícula 4739-2 (Tabularium nº 08191.074454/2019-47).</p><p>Nº 792 - Designar a servidora PRISCILA DO NASCIMENTO KOSHINO, matrícula 4491-1, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para substituir, no período de 24 a 29/7/2019, o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria II da 6ª Promotoria de Justiça de Defesa do Meio Ambiente e Patrimônio Cultural da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC-02 (66001105) (Tabularium nº 08191.075595/2019-87).</p><p>Nº 793 - Designar o servidor PAULO AUGUSTO BERNARDI LEITE, matrícula 4556-0, Técnico do MPU/Apoio Técnico Administrativo/Tecnologia da Informação e Comunicaçãoda carreira do Ministério Público da União, para substituir, no período de 18 a 29/7/2019, o cargo em comissão de Chefe da Divisão de Inteligência Eletrônica do Centro de Produção, Análise, Difusão e Segurança da Informação - CI, código CC-02 (50070026) (Tabularium nº 08191.076029/2019-92).</p><p class="assina">WAGNER DE CASTRO ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>