<xml><article id="9857150" name="PORTARIAS DGER 16-07-2019" idOficio="5402588" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/07/2019" artClass="00042:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="136" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11854168">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE JULHO DE 2019</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 882435, resolve:</p><p>Nº 7.270 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ALVARO RODRIGUES PEREIRA para exercer o cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSMVAL - Gabinete do Senador Marcos do Val.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 882449, resolve:</p><p>Nº 7.271 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, MARIA APARECIDA PARENTE para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSTMOTA - Gabinete do Senador Telmário Mota.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 882483, resolve:</p><p>Nº 7.272 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, KLEBIO MARCILO VIEIRA para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSLCARM - Gabinete do Senador Luiz Carlos do Carmo.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 882834, resolve:</p><p>Nº 7.273 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, TIAGO FELIPE MAGGIO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/GLDMIN - Gabinete da Liderança do Bloco da Minoria.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 882931, resolve:</p><p>Nº 7.274 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, RAFAELA PORTELA NEVES para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão COMPER/CRE - Comissão de Relações Exteriores e Defesa Nacional.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 882973, resolve:</p><p>Nº 7.275 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, SILVANDIRA GOMES ALVES para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/GLMAICN - Gabinete da Liderança do Bloco da Maioria no Congresso Nacional.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 882985, resolve:</p><p>Nº 7.276 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, RENATA ANDRADE SANTOS para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 882879, resolve:</p><p>Nº 7.277 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, ANA CRISTINA PEDRO DA SILVA, matrícula no297589, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSFERCOE - Gabinete do Senador Fernando Bezerra Coelho, para ocupar o mesmo cargo no órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 882880, resolve:</p><p>Nº 7.278 - exonerar LILIAN GRAZIELLE SILVA DIAS, matrícula no355462, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSFERCOE - Gabinete do Senador Fernando Bezerra Coelho.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 883012, resolve:</p><p>Nº 7.279 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, HELIO JOSÉ FRANCO JUNIOR, matrícula no267123, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABLID/GLMDB - Gabinete da Liderança do MDB.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 883030, resolve:</p><p>Nº 7.280 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, DENILSON BRITOS DE BARROS, matrícula no187309, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSSTHRON - Gabinete da Senadora Soraya Thronicke.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 883037, resolve:</p><p>Nº 7.281 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CESAR DE SOUZA, matrícula no342820, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSOLIMPI - Gabinete do Senador Major Olimpio.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>