<xml><article id="9675193" name="publicacao DOU 05 julho" idOficio="5383497" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/07/2019" artClass="00016:00152:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria" artSize="24" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11824332">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR da Universidade Federal de Uberlândia, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 807 - Art. 1º - Designar Leandro Silveira de Araujo, Siape nº 2036764, para exercer a função de Coordenador Pro Tempore do Curso de Graduação em Letras: Espanhol e Literaturas de Língua Espanhola (FUC-1), desta Universidade.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria R nº 1260/17.</p><p>Nº 808 - Art. 1º - Dispensar Fernanda Nunes Rodrigues Zoccoli, Siape nº 3077351, da função de Chefe de Setor do Hospital Veterinário (FG-6), desta Universidade, a partir de 04 de julho de 2019.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria nº 230/19.</p><p>Nº 809 - Art. 1º - Designar João Luiz de Carvalho, Siape nº 0410846, para exercer a função de Chefe de Setor do Hospital Veterinário (FG-6), desta Universidade, em substituição a Fernanda Nunes Rodrigues Zoccoli.</p><p>Nº 810 - Art. 1º - Dispensar Guilherme Henrique Castilho, Siape nº 1332678, da função de Secretário do Hospital Veterinário (FG-6), desta Universidade, a partir de 04 de julho de 2019.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria nº 164/17.</p><p>Nº 811 - Art. 1º - Designar Fernanda Nunes Rodrigues Zoccoli, Siape nº 3077351, para exercer a função de Chefe dos Serviços Administrativos da Secretaria do Hospital Veterinário (FG-6), desta Universidade, em substituição a Guilherme Henrique Castilho.</p><p class="assina">VALDER STEFFEN JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>