<xml><article id="9575438" name="PT 32 a 35 GUARULHOS-SP" idOficio="5373682" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00013:00058:00239:00011:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência-Regional Sudeste I em São Paulo/Gerência Executiva - B - Guarulhos/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11806580">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS DE 28 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE JUNHO DE 2019</p><p>O CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL (INSS) EM GUARULHOS NO ESTADO DE SÃO PAULO, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 235, inciso I alínea "e" do Regimento Interno do INSS, aprovado pela Portaria nº 414/MDS, de 28/09/2017, publicada no DOU nº 188-A, de 29/09/2017, resolve:</p><p>Nº 32 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora Olga Maria Munin, matrícula Siape 0604043, ocupante do cargo de Agente de Serviços Diversos, Classe "S" Padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido das demais vantagens a que faz jus, observado o contido no Processo nº 35554.002993/2019-91, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 33 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor Paulo Honorato Alves, matrícula Siape 1444720, ocupante do cargo de Analista do Seguro Social, Classe "S" Padrão II, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no Artigo 40,§ 1º inciso III, alíena "a" da Constituição Federal, com redação da Emenda Constitucional nº 41/2003, os proventos serão calculados com base no Artigo 1º da Lei nº 10887/04, acrescido das demais vantagens a que faz, observado o contido no Processo nº 35393.000219/2019-35 , declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 34 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora Silvana Alonso Cabral de Souza, matrícula Siape 0935544, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe "S" Padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido das demais vantagens a que faz jus, observado o contido no Processo nº 35393.000220/2019-60, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 35 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora Sonia da Costa Torraga, matrícula Siape 0936320, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe "S" Padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido das demais vantagens a que faz jus, observado o contido no Processo nº 35412.010656/2019-91, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p class="assina">Ronaldo Guimarães Gomes</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>