<xml><article id="9676519" name="215" idOficio="5383650" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/07/2019" artClass="00016:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11824581">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 074/2019/GABDG/CASRN/IFPI, de 26/06/2019, resolve:</p><p>Nº 2.220 - Art. 1º - Nomear GESIVALDO SEMIRAMES DE CARVALHO, Coordenador de Compras e Licitação do Campus São Raimundo Nonato, Código FG-1, Matrícula SIAPE nº 1757743, com lotação na Reitoria, em exercício no Campus São Raimundo Nonato, para exercer, na qualidade de Substituto Eventual, o cargo de Chefe do Departamento de Administração e Planejamento, Código CD-4, do referido Campus.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria nº 2.098, de 08/08/2018.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Processo nº 23177.000295/2019-16, resolve:</p><p>Nº 2.225 - Art.1º - Exonerar, a pedido, a partir de 01/07/2019, a servidora LUZIANNE MARQUES SIQUEIRA, Matrícula SIAPE nº 2152485, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe DII, Nível 2, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Picos, de acordo com o art. 34 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990.</p><p>Art. 2º - Declarar vago o respectivo cargo.</p><p class="assina">PAULO BORGES DA CUNHA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Processo nº 23179.000449/2019-50, resolve:</p><p>Nº 2.255 - Art. 1º Reconduzir, a pedido, a partir 27/06/2019, o servidor CLÉSIO RODRIGUES DE SOUSA, Matrícula SIAPE nº 1581092, ao cargo de Assistente em Administração, Nível Intermediário, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 7, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí, com lotação no Campus Parnaíba, tendo em vista sua desistência do estágio probatório a que se submete na forma do art. 29 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12 subsequente, conforme dispõe a Súmula AGU nº 16, de 19/06/2002, republicada na Seção I dos DOUs de 26/07, 27/07 e 28/07/2004, e consolidada e publicada na Seção I dos DOUs de 20/01, 23/01 e 24/01/2012 e no Ofício-Circular nº 44/SRH/MP, de 01/07/2002.</p><p>Art. 2º Tornar sem efeito a Portaria nº 247, de 26/01/2018, publicada no DOU de 31/01/2018, Seção 2, página 24, que concedeu vacância, por posse em outro cargo inacumulável pelo referido servidor (Processo nº 23179.000012/2018-35).</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Processo nº 23182.000209/2019-04, resolve:</p><p>Nº 2.256 - Art.1º - Exonerar, a pedido, a partir de 03/07/2019, a servidora FERNANDA ROSALINA DA SILVA MEIRELES, Matrícula SIAPE nº 1842784, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe DI, Nível 1, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Angical, por motivo de desistência do estágio probatório, com fundamento nos artigos 29, 33 e 34 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990 e na Súmula AGU nº 16, de 19/06/2002.</p><p>Art. 2º - Declarar vago o respectivo cargo.</p><p class="assina">PAULO BORGES DA CUNHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>