<xml><article id="9909947" name="PORTARIA Nº 1.266 a 1.268" idOficio="5407485" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/07/2019" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="139" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11862665">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE JULHO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, em conformidade com o artigo 6º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, e tendo em vista o que dispõe o Decreto nº 9.674, de 02 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.266 - Designar a servidora EVA CLÁUDIA MARINHO CORREA, Matrícula SIAPE nº 1700623, CPF nº 663.376.154-68, para exercer a Função Comissionada Técnica - FCT 11, no Serviço de Assistência à Saúde, da Divisão de Benefícios, da Coordenação de Legislação e Benefícios, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria Executiva, deste Ministério, dispensando-a da Função Gratificada que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.267 - Designar a servidora VANDA LÚCIA DOS SANTOS ARAÚJO, Matrícula SIAPE nº 0456882, CPF nº 398.337.801-30, para exercer a Função Gratificada - FG 01, no Serviço de Assistência à Saúde, da Divisão de Benefícios, da Coordenação de Legislação e Benefícios, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria Executiva, deste Ministério.</p><p>Nº 1.268 - Designar a servidora ANDREA NIRVANA PEREIRA DOS SANTOS, Matrícula SIAPE nº 1749172, CPF nº 561.203.541-15, para exercer a Função Comissionada Técnica - FCT 09, no Serviço de Assistência à Saúde, da Divisão de Benefícios, da Coordenação de Legislação e Benefícios, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria Executiva, deste Ministério, dispensando-a da Função Comissionada Técnica que atualmente ocupa.</p><p class="assina">OSMAR GASPARINI TERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>