<xml><article id="9933669" name="Portarias 621 - 622 - 623 - 624-" idOficio="5409995" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/07/2019" artClass="00024:00002:00023:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Minas Gerais/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="140" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11866751">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 19 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE JULHO DE 2019</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM MINAS GERAIS, face competência subdelegada pela PT/SAA/MS nº 1.804, de 01 de outubro de 2013, publicada no DOU nº 192, de 03 de outubro de 2013, resolve:</p><p>Nº 621 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor JOÃO DE MORAIS LISBOA FILHO, matrícula SIAPE nº 482949, Agente de Saúde Pública, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo. II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>(Processo n°25003.001294/2019-14</p><p>Nº 622 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor JOSÉ DO CARMO SILVÉRIO, matrícula SIAPE nº 483016 Agente de Saúde Pública, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>(Processo n°25003.000333/2019-58)</p><p>Nº 623 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor JOSÉ ANTÔNIO BATISTA, matrícula SIAPE nº 560938, Agente Administrativo, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.000187/2019-61)</p><p>Nº 624 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais à servidora ROSÂNGELA DE FÁTIMA LARA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 555529, Agente Administrativa, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>(Processo n°25003.001927/2019-86</p><p>Nº 625 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor VALTAIR NUNES CARDOSO, matrícula SIAPE nº 483368, Agente de Saúde Pública, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>(Processo n°25003.003879/2019-61)</p><p class="assina">CARLOS ROBERTO ARVELLOS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 626, DE 22 DE JULHO DE 2019</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM MINAS GERAIS, face competência subdelegada pela PT/SAA/MS nº 1.804, de 01 de outubro de 2013, publicada no DOU nº 192, de 03 de outubro de 2013, resolve:</p><p>I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor CID JOSÉ DE ARAÚJO, matrícula SIAPE nº 499465, Auxiliar de Laboratório, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>(Processo n°25003.000307/2019-20)</p><p class="assina">CARLOS ROBERTO ARVELLOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>