<xml><article id="10059375" name="DOU2-SGMPFADJ-PGR-2-PT-579-UNI-P" idOficio="5422118" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2019" artClass="00039:00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00011" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="101" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=101" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11887573">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 579, DE 22 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 579, DE 22 DE JULHO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL ADJUNTA DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 7º - inciso III, da Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II, 35 - incisos I e II e 62 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00334705/2019, resolve:</p><p>1. Dispensar, a pedido, ALINE FIGUEIREDO NUNES, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 28925, da função de confiança de Assistente Nível III, FC-3, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Moacir Mendes Sousa.</p><p>2. Dispensar DAVID BORGES GODINHO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 20137, da função de confiança de Assistente Nível III, FC-3, de Gabinete de Subprocurador-Geral da República.</p><p>3. Exonerar, a partir de 15 de julho de 2019, POLIANA DA SILVA ALVES, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 24187, do cargo em comissão de Assessora Nível VI, CC-6, da Secretaria da Função Penal Originária no STF, da Procuradoria Geral da República, com exercício na Chefia de Gabinete da Procuradora-Geral da República.</p><p>4. Nomear ALINE FIGUEIREDO NUNES, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 28925, para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível VI, CC-6, da Secretaria da Função Penal Originária no STF, da Procuradoria Geral da República, com exercício na Chefia de Gabinete da Procuradora-Geral da República.</p><p>5. Designar DAVID BORGES GODINHO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 20137, para exercer a função de confiança de Assistente Nível III, FC-3, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Moacir Mendes Sousa.</p><p class="assina">ELOÁ TODARELLI JUNQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>