<xml><article id="9828004" name="ATO PORTARIA 1103" idOficio="5399576" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/07/2019" artClass="00016:00097:00001:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="135" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11848639">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA/SEI Nº 1.103, DE 12 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA/SEI Nº 1.103, DE 12 DE JULHO DE 2019</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas da Universidade Federal de Juiz de Fora, no uso de suas atribuições e de suas competências delegadas através da Portaria nº 01, de 02/01/2017, e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 0043343.000213/2019-51, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear o servidor FABRÍCIO BRUNELLI MACHADO, SIAPE 2725606, para substituir JOSÉ ALEXANDRE DA SILVA, SIAPE 1725055, AUDITOR GERAL, código CD-04, em virtude de férias do mesmo, no período de 17/07/2019 a 31/07/2019, conforme Memorando Eletrônico nº 74/2019-AUDITORIA, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 2º Nomear o servidor RAPHAEL FRANCISCO FIRMIANO TEIXEIRA, SIAPE 3725163, para substituir MÁRCIO DE OLIVEIRA RESENDE SOUZA, SIAPE 1147473, COORDENADOR DE OBRAS, PROJETOS E FISCALIZAÇÃO, código CD-04, em virtude de férias do mesmo, no período de 15/07/2019 a 27/07/2019, conforme Ofício nº 305/2019-PROINFRA, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 3º Nomear o servidor THIAGO EDMAR DE OLIVEIRA, SIAPE 2337169, para substituir ANGELA MARIA CORRÊA GONÇALVES, SIAPE 3164989, COORDENADORA GERAL DE PROCESSOS SELETIVOS, código CD-04, em virtude de férias da mesma, no período de 15/07/2019 a 29/07/2019, conforme Ofício/SEI nº 7/2019-COPESE, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 4º Nomear a servidora PRISCILLA REZENDE PINHEIRO, SIAPE 1771975, para substituir ANNA CECÍLIA ASSIS MENDONÇA, SIAPE 1148731, COORDENADORA DE SUPRIMENTOS, da Pró-Reitoria de Planejamento, Orçamento e Finanças, código CD-04, em virtude de viagem a trabalho da mesma, no período de 21/05/2019 a 24/05/2019, conforme Ofício/SEI nº 2/2019-COSUP, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 5º Nomear a servidora PRISCILLA REZENDE PINHEIRO, SIAPE 1771975, para substituir ANNA CECÍLIA ASSIS MENDONÇA, SIAPE 1148731, COORDENADORA DE SUPRIMENTOS, da Pró-Reitoria de Planejamento, Orçamento e Finanças, código CD-04, em virtude de férias da mesma, no período de 15/07/2019 a 21/07/2019, conforme Ofício/SEI nº 3/2019-COSUP, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 6º Nomear a servidora PRISCILA MEDEIROS DE OLIVEIRA, SIAPE 3047073, para substituir ANNA CECÍLIA ASSIS MENDONÇA, SIAPE 1148731, COORDENADORA DE SUPRIMENTOS, da Pró-Reitoria de Planejamento, Orçamento e Finanças, código CD-04, em virtude de férias da mesma, no período de 22/07/2019 a 02/08/2019, conforme Ofício/SEI nº 3/2019-COSUP, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 7º Esta Portaria Administrativa entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">KÁTIA MARIA SILVA DE OLIVEIRA E CASTRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>