<xml><article id="9676495" name="2019_07_02_Publicação_2019_07_05" idOficio="5383648" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/07/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11824578">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE JULHO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 2.663 - Conceder o afastamento do país a NELCI ZANON COLLANGE, Médico do Departamento de Neurologia e Neurocirurgia do Campus São Paulo, no período de 09.07.2019 a 14.07.2019, para participar no "ISPN Course 2019 - Kazakhstan", no Cazaquistão, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.108523/2019-94).</p><p>Nº 2.664 - Conceder o afastamento do país a JOÃO MARCOS BATISTA JUNIOR, Professor Adjunto-A do Campus São José dos Campos, no período de 11.07.2019 a 19.07.2019, para participar no "31th International Symposium on Chirality", na França, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.107015/2019-99).</p><p>Nº 2.665 - Conceder o afastamento do país a SIMONE DE CAMPOS VIEIRA ABIB, Professor Adjunto-A e Médico do Departamento de Cirurgia do Campus São Paulo, no período de 15.07.2019 a 22.07.2019, para participar na "Safe Kids Worldwide Childhood Injury Prevention Convention", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.107841/2019-38).</p><p>Nº 2.666 - Conceder o afastamento do país a FERES EDUARDO APARECIDO CHADDAD NETO, Professor Adjunto do Departamento de Neurologia e Neurocirurgia do Campus São Paulo, no período de 16.07.2019 a 23.07.2019, para participar no "VIII Brain Tumor &amp; Minimally Invasive Spine Symposium 2019", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.106499/2019-59).</p><p>Nº 2.667 - Conceder o afastamento do país a PATRICIA TEIXEIRA SANTOS, Professor Associado do Campus Guarulhos, no período de 16.07.2019 a 22.07.2019, para participar na "International Conference on Legacies of Gandhi &amp; Mandela and its Contemporary Relevance on the Occasion of Gandhi's 150th &amp; Mandela's 100th Birth Celebration", na Índia, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.107486/2019-05).</p><p>Nº 2.668 - Conceder o afastamento do país a CAMILA TAKAO LOPES, Professor Adjunto-A da Escola Paulista de Enfermagem, no período de 16.07.2019 a 23.07.2019, para realizar visita técnica em hospitais e universidades, e também participar no "1er Congreso Internacional Proceso del Cuidado para Asegurar la Calidad y Seguridad del Paciente", no Peru, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.107376/2019-35).</p><p>Nº 2.669 - Conceder o afastamento do país a DÉBORA CRISTINA DE OLIVEIRA, Professor Adjunto do Campus Diadema, no período de 14.07.2019 a 20.07.2019, para participar no "Center for Biofilm Engineering's Summer 2019 Montana Biofilm Meeting", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.103713/2019-15).</p><p>Nº 2.670 - Conceder o afastamento do país a JAIME RODRIGUES, Professor Associado do Campus Guarulhos, no período de 21.07.2019 a 30.07.2019, para realizar pesquisa no Arquivo Nacional da Torre do Tombo, em Portugal, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.105534/2019-12).</p><p>Nº 2.671 - Conceder o afastamento do país a FÁBIO ALEXANDRE DOS SANTOS, Professor Adjunto do Campus Osasco, no período de 22.07.2019 a 26.07.2019, para participar no VI Congresso Latino-americano de História Econômica (Cladhe VI), no Chile, com ônus CNPq (diárias e passagens aéreas) (Processo SEI nº 23089.107175/2019-38).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>