<xml><article id="9582495" name="Portarias de 27 de junho" idOficio="5374855" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00024:00002:00023:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Minas Gerais/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="107" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=107" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11808482">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE JUNHO DE 2019</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM MINAS GERAIS, face competência subdelegada pela PT/SAA/MS nº 1.804, de 01 de outubro de 2013, publicada no DOU nº 192, de 03 de outubro de 2013, resolve:</p><p>Nº 565 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor VANDERLEI BARBOSA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 483372, Agente de Saúde Pública, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I. Processo n° 25003.000668/2019-76.</p><p>Nº 566 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais à servidora SONIA DE SOUSA ANDRADE RIBEIRO, matrícula SIAPE nº 556986, Auxiliar de Enfermagem, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I. Processo n° 25003.007698/2017-41</p><p>Nº 568 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais à servidora MARISA SOUZA SOARES, matrícula SIAPE nº 483191, Agente Administrativa, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I. Processo n° 25047.000685/2019-05</p><p>Nº 569 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais à servidora VALÉRIA FERNANDES DOS SANTOS SILVA, matrícula SIAPE nº 557289, Agente Administrativa, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I. Processo n° 25003.000003/2019-62</p><p>Nº 570 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor JOÃO BOSCO MARTINS BASTOS, matrícula SIAPE nº 630218, Médico, NS, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I. Processo n° 25003.008994/2018-41</p><p class="assina">CARLOS ROBERTO ARVELLOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>