<xml><article id="9816746" name="PORTARIA BEN MILITAR 46" idOficio="5398394" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00060:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Coordenação-Geral de Benefícios" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11847014">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 46, DE 11 DE julho DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 46, DE 11 DE julho DE 2019</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE BENEFÍCIOS SUBSTITUTA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência atribuída pela Portaria nº 13.530, de 27 de dezembro de 2018, publicada no D.O.U de 28 de dezembro de 2018, e considerando o disposto no Processo nº 19975.104290/2019-99, resolve:</p><p>Art. 1º Acolher a renúncia à pensão militar de ELIANE MENDONÇA VIEIRA, matrícula SIAPE nº 05128153, beneficiária, na qualidade de filha, do ex-Terceiro Sargento da Polícia Militar do antigo Distrito Federal ARTENIL AUGUSTO VIEIRA, matrícula SIAPE nº 1462967, com fundamento legal no inciso II do art. 49 da Lei nº 10.486, de 2002, combinado com o inciso III do art. 23 da Lei nº 3.765, de 1960, e efeitos financeiros a partir de 01/07/2019.</p><p>Art. 2º As cotas-partes das pensionistas ISNER VIEIRA DE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 05128188, e IVANIA MARIA DE MENDONÇA VIEIRA, matrícula SIAPE nº 05128234, serão alteradas de 1/6 para 1/4.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DELMA VITAL DE SOUSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>