<xml><article id="10013518" name="PORTARIA N° 3192-DIPEC-DEPES-SEP" idOficio="5417358" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/07/2019" artClass="00011:00040:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria de Pessoal, Ensino, Saúde e Desporto" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="144" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11879632">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 3.192/DIPEC/DEPES/SEPESD/SG-MD, DE 24 DE JULHO DE 2019  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 3.192/DIPEC/DEPES/SEPESD/SG-MD, DE 24 DE JULHO DE 2019</p><p></p><p>O SECRETÁRIO DE PESSOAL, ENSINO, SAÚDE E DESPORTO, de conformidade com a delegação de competência outorgada pela Portaria nº 1.839/MD, de 9 de dezembro de 2010, e considerando o disposto no inciso I do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no art. 4º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2001, e nos termos da Portaria nº 342/MP, de 31 de outubro de 2017, e demais informações que constam do Processo nº 60090.000574/2019-66, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar, por prazo indeterminado, a cessão do servidor BRUNO HENRIQUE DOS SANTOS REBELLO, Matrícula SIAPE nº 1712134, ocupante do cargo de Analista em Ciência e Tecnologia, pertencente ao Quadro de Pessoal do Centro Gestor Operacional do Sistema de Proteção da Amazônia (Censipam), para a Escola Nacional de Administração Pública (ENAP), para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Tecnologia da Informação, código DAS 101.4.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do Órgão cedente.</p><p>Art. 3º O cessionário deverá informar ao cedente a data da efetiva entrada em exercício do agente público cedido, em até dez dias do efetivo exercício, conforme o disposto no art. 5º, parágrafo 3º da Portaria nº 342/MP, de 31 de outubro de 2017.</p><p>Art. 4º Compete ao Órgão ou entidade cessionária acompanhar a frequência do agente público durante o período da cessão e informar ao Órgão cedente qualquer ocorrência, inclusive faltas não justificadas ou em desacordo com a legislação vigente.</p><p>Art. 5º Caberá ao Órgão cessionário apresentar o servidor ao seu Órgão de origem ao término da cessão.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO HUMBERTO CESAR DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>