<xml><article id="9666797" name="ME CMRE 0407" idOficio="5382572" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/07/2019" artClass="00023:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11822412">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 635, DE 4 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 635, DE 4 DE JULHO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DAS RELAÇÕES EXTERIORES, no uso de suas atribuições e tendo em conta o disposto no art. 2º do Decreto Presidencial nº 1.171, de 22 de junho de 1994, combinado com a Resolução nº 10 de 29 de setembro de 2008 do Presidente da Comissão de Ética Pública da Presidência da República e o art. 2º do Regimento Interno da Comissão de Ética do Ministério das Relações Exteriores (Portaria nº 359, de 23 de julho de 2014), resolve:</p><p>Art. 1º. Atualizar a composição da Comissão de Ética do Ministério das Relações Exteriores, conforme segue:</p><p>Ministro de primeira classe FABIO MENDES MARZANO, Presidente da Comissão e primeiro membro titular (mandato iniciado em 07 de fevereiro de 2019);</p><p>Ministro de segunda classe LUÍS GUILHERME PARGA CINTRA, suplente do primeiro titular (mandato iniciado em 07 de fevereiro de 2019);</p><p>Primeira-secretária VALERIA MENDES COSTA PARANHOS, segundo membro titular (mandato iniciado em 07 de fevereiro de 2019);</p><p>Terceira-secretária LETICIA DOS SANTOS MARRANGHELLO, suplente do segundo titular (mandato iniciado em 11 de maio de 2016, prorrogado);</p><p>Terceira-secretária HELENA HOPPEN MELCHIONNA, terceiro membro titular (mandato iniciado em 07 de fevereiro de 2019); e</p><p>Oficial de chancelaria DANIELA DA SILVA PEPLAU, suplente do terceiro titular (mandato iniciado em 07 de fevereiro de 2019).</p><p>Art. 2º. Designar o primeiro-secretário MAURÍCIO ANDRÉ OLIVE CORREIA para o exercício do cargo de Secretário-Executivo da Comissão de Ética (mandato iniciado em 07 de fevereiro de 2019) e a oficial de chancelaria LEMIRTES DA SILVA CANDIDO CERRATO (mandato iniciado com a publicação desta portaria) para o de Secretária-Executiva-Adjunta.</p><p>Art. 3º. Os membros da Comissão de Ética do Ministério das Relações Exteriores cumprirão mandatos não-coincidentes de três anos, permitida uma única recondução.</p><p>Art. 4º. Fica revogada a Portaria nº 250, de 1º de fevereiro de 2019.</p><p class="assina">ERNESTO ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>