<xml><article id="9970096" name="2PORT Nº 1.383 - 23123.006016-20" idOficio="5413294" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/07/2019" artClass="00016:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="142" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11872645">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.383, DE 23 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.383, DE 23 DE JULHO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, Substituto, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição, em observância ao disposto no art. 143 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e nos arts. 5º, inciso II, e 19, caput, da Instrução Normativa nº 14, de 14 de novembro de 2018, no uso das competências específicas delegadas por meio do Decreto nº 3.669, de 23 de novembro de 2000, resolve:</p><p>Art. 1º Reconduzir a Comissão de Sindicância Investigativa designada pela Portaria nº 1.007, de 1º de outubro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 190, Seção 2, p. 13, de 2 de outubro de 2018, que teve como último ato a Portaria nº 992, de 13 de maio de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 91, Seção 2, p. 20, de 14 de maio de 2019, visando à apuração de eventuais irregularidades administrativas constantes no Processo nº 23000.016469/2016-31, ante as razões apresentadas no Ofício nº 15/CSI, de 25 de junho de 2019.</p><p>Art. 2º Estabelecer prazo de 60 (sessenta) dias para conclusão dos trabalhos dessa Comissão, com base no Art. 21, da Instrução Normativa nº 14, de 14 de novembro de 2018, da Controladoria-Geral da União.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTONIO PAULO VOGEL DE MEDEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>