<xml><article id="9854139" name="Port. PGFN nº 650 a 656 - ANDREA" idOficio="5402162" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/07/2019" artClass="00013:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="136" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11853348">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE JULHO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 11 da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pelo artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 29 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo SEI Nº 10951.102768/2019-40, resolve:</p><p>Nº 650 - Art. 1º - Designar ANDRÉA MUSSNICH BARRETO, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1657999 e ADRIANO CHIARI DA SILVA, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1553228, para substituir, nesta ordem, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Coordenador-Geral, Código FCPE-101.4, da Coordenação-Geral de Assuntos Tributários da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria Tributária e Previdenciária.</p><p>Art. 2º - Revogar a Portaria PGFN nº 349, de 18 de abril de 2019, publicada no DOU de 22 de abril de 2019, seção 2, página 10.</p><p>Nº 651 - Designar ADRIANO CHIARI DA SILVA, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1553228, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Coordenador, Código FCPE-101.3, da Coordenação-Geral de Assuntos Tributários da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria Tributária e Previdenciária.</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 11 da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pelo artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 10951.102673/2019-26, resolve:</p><p>Nº 652 - Dispensar MARCELO LOPES SANTOS, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1610010, do encargo de substituto eventual do Coordenador-Geral, código FCPE-101.4, da Coordenação-Geral de Análise de Licitação e Contratos da Consultoria Jurídica de Direito Trabalhista desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 653 - Designar LUZIA FONSECA AZEVEDO, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1056672 para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Coordenador-Geral, código FCPE-101.4, da Coordenação-Geral de Análise de Licitação e Contratos da Consultoria Jurídica de Direito Trabalhista desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 654 - Revogar a Portaria PGFN nº 489, de 23 de maio de 2019, publicada no DOU de 24 de maio de 2019, na Seção 2, página 15.</p><p>Nº 655 - Designar MARCELO BELISARIO DOS SANTOS, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1321751, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Coordenador, código FCPE-101.3, da Coordenação Jurídica de Ética e Disciplina da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria Administrativa.</p><p>Nº 656 - Designar DEBORAH BRUM DE MELO SOUZA, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1574262, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Chefe de Divisão de Consultoria, código FCPE-101.2, da Coordenação Jurídica de Ética e Disciplina da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria Administrativa.</p><p class="assina">JOSÉ LEVI MELLO DO AMARAL JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>