<xml><article id="9589827" name="2262, 2263, 2268, 2269, 2270 (28" idOficio="5375549" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11810119">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE JUNHO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21052.009217/2019-68, resolve:</p><p>Nº 2.262 - Dispensar MÁRCIA CARVALHO MONTEIRO, matrícula SIAPE nº 1081912, do encargo de substituta do Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, ESEQUIEL LIUSON, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de São Paulo.</p><p>Nº 2.263 - Designar NÍVEA MARTINS ALAMINO, matrícula SIAPE nº 1761506, para exercer o encargo de substituta do Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, ESEQUIEL LIUSON, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de São Paulo, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21052.004166/2019-88, resolve:</p><p>Nº 2.268 - Dispensar DANIELE MACHADO PERES DE CARVALHO, matrícula SIAPE nº 1630759, da Função Gratificada de Chefe de Unidade Descentralizada de Defesa Agropecuária, símbolo FG-1, da Coordenação-Geral do Sistema de Vigilância Agropecuária Internacional, do Departamento de Serviços Técnicos, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21052.004166/2019-88, resolve:</p><p>Nº 2.269 - Designar FELIPE AVILA ALCOVÉR, matrícula SIAPE nº 2175872, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Unidade Descentralizada de Defesa Agropecuária, símbolo FG-1, da Coordenação-Geral do Sistema de Vigilância Agropecuária Internacional, do Departamento de Serviços Técnicos, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n° 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto n° 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 03995.000004/2019-49, resolve:</p><p>Nº 2.270 - Designar ANA CÂNDIDA PEREIRA DE MEDEIROS, matrícula SIAPE nº 1133220, para exercer o encargo de substituta do Coordenador-Geral, código DAS 101.4, KLEBER SOUZA DOS SANTOS, da Coordenação-Geral de Cooperativismo, do Departamento de Cooperativismo e Acesso a Mercados, da Secretaria de Agricultura Familiar e Cooperativismo, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>