<xml><article id="10000606" name="PORT. AFP 5170 A 5185 E RET." idOficio="5416552" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/07/2019" artClass="00016:00099:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="143" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11878252">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE JULHO DE 2019</p><p>A reitora da Universidade Federal de Minas Gerais no uso de atribuição que lhe confere a Portaria nº 102, de 21/03/2019, do Ministro de Estado da Economia, e considerando as disposições regimentais e a legislação pertinente, resolve:</p><p>Nº 5.170 - Autorizar o afastamento do país do servidor LEONARDO NEMER CALDEIRA BRANT, Professor Titular, no período de 01/10/2019 a 30/09/2020, para realização de Pós-Doutorado na Università degli Studi di Macerata, em Macerata/Itália, com ônus limitado. Processo nº 23072.081971/2019-12.</p><p>Nº 5.173 - Autorizar o afastamento do país do servidor IGOR LEAO MAIA, Professor Adjunto Classe A, no período de 06/09/2019 a 29/09/2019, para apresentação artística no Ensemble Risonanze Erranti, em Munique/Alemanha, com ônus, mediante concessão de auxílio pela FUNARTE e IBERMUSICAS. Processo nº 23072.082366/2019-69.</p><p>Nº 5.174 - Autorizar o afastamento do país da servidora LUCIOLA DA SILVA BARCELOS, Professor Associado, no período de 01/09/2019 a 31/08/2020, para a realização de Pós-Doutorado naUniversité Laval, Quebec, Canadá, com ônus, mediante concessão de auxílio pela CAPES. Processo nº 23072.082519/2019-78.</p><p>Nº 5.176 - Autorizar o afastamento do país do servidor ESTEVAM BARBOSA DE LAS CASAS, Professor Titular, no período de 01/10/2019 a 06/10/2019, para participar de mesa redonda, em Marselha/França, com ônus limitado. Processo nº 23072.082165/2019-61.</p><p>Nº 5.177 - Autorizar o afastamento do país do servidor GABRIEL COSTA OSANAN, Professor Adjunto, no período de 11/10/2019 a 18/10/2019, para participar do "Invitación al 69 Congreso Mexicano de Obstetricia y Ginecología, em Queretaro/México, com ônus limitado. Processo nº 23072.081713/2019-36.</p><p>Nº 5.183 - Autorizar o afastamento do país do servidor PHELLIPY PEREIRA JACOME, Professor Adjunto Classe A, no período de 05/10/2019 a 13/10/2019, para participar de Cooperação Internacional, em Córdoba/Argentina, com ônus limitado. Processo nº 23072.082100/2019-16.</p><p>Nº 5.184 - Autorizar o afastamento do país do servidor RAPHAEL TOBIAS DE VASCONCELOS BARROS, Professor Associado, no período de 07/10/2019 a 11/10/2019, para participar do congresso "ISWA World Congress 2019", em Bilbao/Espanha, com ônus limitado. Processo nº 23072.082201/2019-97.</p><p>Nº 5.185 - Autorizar o afastamento do país do servidor ROGERIO SANTOS MOL, Professor Titular, no período de 06/10/2019 a 12/10/2019, para ministrar Palestras nos Seminários de Sistemas Dinâmicos de Valparaíso e Santiago ambos no Chile, com ônus limitado. Processo nº 23072.082670/2019-14.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria nº 4804, de 16/07/2019, publicada no DOU de 18/07/2019, Seção II, página 31, que autorizou o afastamento do país da servidora TACIANA TOLEDO DE ALMEIDA ALBUQUERQUE, inscrição UFMG nº 26363-X, matrícula SIAPE nº 1847708, onde se lê: "(...) com ônus limitado"; Leia-se: "(...) parte com ônus limitado e parte mediante auxílio de concessão pela Capes (...)".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>