<xml><article id="9691338" name="MODELO_dispensas_designações_nom" idOficio="5384838" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/07/2019" artClass="00043:00056:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 17ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="129" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11826531">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 4 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE JULHO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA DÉCIMA SÉTIMA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve</p><p>Nº 241 - Designar Ronaldo Alves da Silva, Analista Judiciário, Área de Apoio Especializado, Esp. Biblioteconomia, Ativo com Vínculo, para exercer a função comissionada de Assistente Técnico - FC-03 da Escola Judicial.</p><p>Nº 242 - Convalidar Os atos praticados pelo(a) servidor(a) Ana Luiza Pereira Aliprandi Favoretti em substituição ao(à) servidor(a) Donizetti Noronha Maia, Secretário-Geral da Presidência - CJ-04 do(a) Secretaria-Geral da Presidência, no dia 27/06/2019, em razão de Compensação eleitoral, fazendo jus ao pagamento por 01(um) dia de efetiva substituição.</p><p>Nº 247 - Dispensar Simone Amaral Gonçalves, Requisitada da Prefeitura Municipal de Guarapari, da função comissionada de Calculista - FC-04, e, ao mesmo tempo, designá-lo(a) para exercer a função comissionada de Assistente de Magistrado - FC-04, ambas do(a) 14ª Vara do Trabalho de Vitória.</p><p>Nº 248 - Dispensar Claudia Costa Fernandes, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Ativo com Vínculo, da função comissionada de Assistente - FC-02, e, ao mesmo tempo, designá-lo(a) para exercer a função comissionada de Calculista - FC-04, ambas do(a) 14ª Vara do Trabalho de Vitória.</p><p class="assina">Ana Paula Tauceda Branco</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>