<xml><article id="10015270" name="26 de julho portarias 2412 A 242" idOficio="5417667" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/07/2019" artClass="00016:00128:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="144" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11880109">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.412, DE 24 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.412, DE 24 DE JULHO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, no exercício do cargo de Reitor, usando de suas atribuições estatutárias, resolve:</p><p>AUTORIZAR o afastamento do(a) servidor(a) VIRGÍNIA DA SILVA ALMEIDA MARTEL, lotado(a) na Faculdade de Educação Física e Fisioterapia - FEFF, para cursar Doutorado em Ciências da Educação na Universidad Columbia Del Paraguay, no período de 31/07/2019 a 31/12/2021.</p><p class="assina">JACOB MOYSES COHEN</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE JULHO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, no exercício do cargo de Reitor, usando de suas atribuições estatutárias, resolve:</p><p>Nº 2.420 - Art. 1º - DESIGNAR o servidor ANDRÉ LUIZ DUARTE CAVALCANTE, matrícula SIAPE n.º 1465848, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador do Curso de Engenharia Elétrica - Eletrônica, para mandato de 02 (dois) anos.</p><p>Art. 2º - DESIGNAR a servidora GREICY COSTA MARQUES, matrícula SIAPE n.º 2449497, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, para a atribuição de Vice-Coordenadora do Curso de Engenharia Elétrica - Eletrônica, para mandato de 02 (dois) anos, para que assuma as respectivas funções nos afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do titular.</p><p>Nº 2.427 - AUTORIZAR o afastamento do país do servidor docente MIKHAIL NEKLYUDOV, lotado no Departamento de Matemática/ICE, para desenvolver atividades de colaboração científica com Professor Flandoli na Universidade Scuola Normale Superior de Pisa, a ser realizado em Pisa/Itália, no período de 27/07 a 10/08/2019, com ônus limitado à Administração Pública Federal.</p><p>Nº 2.428 - AUTORIZAR o afastamento do país do servidor docente MARCO ANTÔNIO PINHEIRO DE CRISTO, lotado no Instituto de Computação, para visita técnica ao INRIA (Institut National de Recherche Dédié Aux Sciences du Numérique) que está relacionada à colaboração no projeto de pesquisa READolhos (Reconhecimento de Palavras em Digitação com os olhos), a ser realizado nas cidades de Lilly e Paris/França, no período de 07 a 19/08/2019, com ônus limitado à Administração Pública Federal.</p><p>Nº 2.429 - AUTORIZAR o afastamento do país do servidor docente EDJARD DE SOUZA MOTA, lotado no Instituto de Computação, apresentação dos artigos científicos Efficient Predicate Invention using Shared NemuS e Self-Organized Inductive Reasoning with NemuS, no Workshop on Neural-Symbolic Learing and reasoning da International Joint Conference on Artificial Intelligence, a ser realizado na cidade de Macao/China, no período de 08 a 16/08/2019, com ônus limitado à Administração Pública Federal.</p><p class="assina">JACOB MOYSES COHEN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>