<xml><article id="9884246" name="Despachos 41 e 42-2019" idOficio="5404867" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="19/07/2019" artClass="00016:00050:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="138" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11858054">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOs de 15 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOs de 15 DE JULHO DE 2019</p><p>Nº 41 - O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso da competência que lhe foi subdelegada mediante a Portaria MEC n° 404, de 23/04/2009 (Republicada no DOU 07/05/2009) autoriza o afastamento do país do servidor ZILFRAN VARELA FONTENELE ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1049661, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto Federal, campus Crateús, no período de 25/10/2019 a 10/11/2019, com ônus limitado, para participar de reunião de orientação com o Tutor (Orientador) e Diretor de sua tese de doutorado, e realizar visitas a grupos de Estudos e Pesquisas coordenados por ambos, que ocorrerá na Universidade de Valência, na Espanha. (Processo nº 23293.012041/2018-33).</p><p>Nº 42 - O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso da competência que lhe foi subdelegada mediante a Portaria MEC n° 404, de 23/04/2009 (Republicada no DOU 07/05/2009) autoriza o afastamento do país da servidora CÂNDIDA SALETE RODRIGUES MELO, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1811412, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto Federal, campus Avançado do Pecém, pelo período de 06 (seis) semanas, a partir de 29/07/2019, com ônus limitado, para participar do curso English Language, na Ulearn English Language School, em Dublin-Irlanda. (Processo nº 23486.001529/2019-59).</p><p class="assina">Tássio Francisco Lofti Matos</p><p class="cargo">Reitor substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>