<xml><article id="10052368" name="30-07-2019 SRFB - 13 ATOS" idOficio="5416101" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2019" artClass="00013:00002:00072:00002:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência Regional de Administração do Ministério da Economia no Estado do Rio Grande do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11877200">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS   DE 18 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE JUNHO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DA DIRETORIA DE ADMINISTRAÇÃO E LOGÍSTICA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO GRANDE DO SUL, no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo Artigo 5º, Inciso II da Portaria ME/SE nº 284, de 31.01.2019, publicada no DOU 01.02.2019, e da Portaria SRF/MF nº 1.671, de 16.06.2005, DOU de 20.06.2005, convalidada pela Portaria SRFB/MF nº 4.071, de 30.04.2007, DOU de 02.05.2007, resolve:</p><p>Nº 144 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JORGE HENRIQUE BACKES, matrículas SIAPECAD nº 27933 e SIAPE nº 1145715, ocupante do cargo de Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, código 236010, Classe S, Padrão III, lotado na Delegacia Regional de Julgamento da Receita Federal do Brasil em Porto Alegre / RS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo 10552.720007/2019-77)</p><p>Nº 145 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor VANDERLEI DE OLIVEIRA PAIVA, matrículas SIAPECAD nº 8062 e SIAPE nº 101482, ocupante do cargo de Motorista Oficial, código 489270, Classe S, Padrão III, lotado na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Passo Fundo / RS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo 11030.000002/2019-86)</p><p>Nº 146 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ROMEU KREIN, matrículas SIAPECAD nº 856310 e SIAPE nº 925203, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código 434550, Classe S, Padrão IV, lotado na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Santo Ângelo / RS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo 13062.720135/2019-21)</p><p>Nº 147 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora MARIA EMILIA BARCELOS CASTILHOS, matrículas SIAPECAD nº 856903 e SIAPE nº 925854, ocupante do cargo de Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, código 236010, Classe S, Padrão III, lotada na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Porto Alegre / RS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo 11080.726560/2019-80)</p><p>Nº 148 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor CESAR MISSIAGGIA, matrículas SIAPECAD nº 57529 e SIAPE nº 1179912, ocupante do cargo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, código 237010, Classe S, Padrão III, lotado na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Caxias do Sul / RS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo 11020.000016/2018-38)</p><p>Nº 149 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor MARCUS AURÉLIO GOMES GRECO, matrículas SIAPECAD nº 12724 e SIAPE nº 101447, ocupante do cargo de Agente Administrativo, código 489202, Classe S, Padrão III, lotado na Superintendência Regional da Receita Federal do Brasil / 10ª RF, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo 11080.726001/2019-70)</p><p>Nº 150 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor LUIZ CARLOS DE DAVID NUNES, matrículas SIAPECAD Nº 15180 e SIAPE nº 102192, ocupante do cargo de Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, código 236010, Classe S, Padrão III, lotado na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Porto Alegre / RS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo 11000.720204/2019-03)</p><p>Nº 151 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSE FORTUNATO ZAVAGLIA KRUGER, matrículas SIAPECAD nº 805118 e SIAPE nº 379107, ocupante do cargo de Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, código 236010, Classe S, Padrão III, lotado na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Santo Ângelo / RS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo 11070.724180/2019-20)</p><p>Nº 152 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora JACQUELINE CANALI DOS SANTOS, matrículas SIAPECAD nº 16280 e SIAPE Nº 148735, ocupante do cargo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, código 237010, Classe S, Padrão III, lotada na Alfândega da Receita Federal do Brasil em Porto Alegre / RS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo 10494.720262/2019-51)</p><p>Nº 153 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora CRISTINA MARIA SUVAY BOIS, matrículas SIAPECAD Nº 14373 e SIAPE nº 101275, ocupante do cargo de Agente Administrativo, código 489202, Classe S, Padrão III, lotada na Superintendência Regional da Receita Federal do Brasil / 10ª RF, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo 11065.723801/2019-27)</p><p>Nº 154 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora CLARA MARIA PIRES IMPÉRICO, matrículas SIAPECAD nº 856959 e SIAPE nº 925912, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código 434550, Classe S, Padrão IV, lotada na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Porto Alegre / RS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo 11080.726076/2019-51)</p><p>Nº 155 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor CARMO PAULO KENSY, matrículas SIAPECAD nº 856870 e SIAPE nº 925819, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código 434550, Classe S, Padrão IV, lotado na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Santo Ângelo / RS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo 13062.720134/2019-86)</p><p>Nº 156 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ANTONIO CARLOS GONÇALVES GOMES, matrículas SIAPECAD Nº 14863 e SIAPE nº 101477, ocupante do cargo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, código 237010, Classe S, Padrão III, lotado na Alfândega da Receita Federal do Brasil em Rio Grande / RS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo 11050.720307/2019-70)</p><p class="assina">HERNANI MARCHIORETTO DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>