<xml><article id="10026422" name="07_Jul_Port_2603_a_2618" idOficio="5418878" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/07/2019" artClass="00016:00072:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de São Paulo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="144" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11882415">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 26 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DO IFSP, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto de 05/04/2017, publicado no Diário Oficial da União de 06/04/2017, Seção 2, pág. 1, resolve:</p><p>Nº 2.603 - Dispensar GABRIEL LEOPOLDINO DOS SANTOS da função de Coordenador de Apoio ao Ensino (FG-2) do Câmpus Hortolândia.</p><p>Nº 2.604 - Designar MICHELE CRISTIANI BARION como Coordenadora de Apoio ao Ensino (FG-2) do Câmpus Hortolândia.</p><p>Nº 2.605 - Dispensar , a pedido, IGOR CALEBE ZADI da função de Coordenador de Curso Técnico em Informática (Redes) Integrado (FCC) do Câmpus Pirituba, a partir de 24/07/2019.</p><p>Nº 2.606 - Designar DANILO MARCONDES DE ALCANTARA como Coordenador de Curso Técnico em Informática (Redes) Integrado (FCC) do Câmpus Pirituba.</p><p>Nº 2.607 - Dispensar , a pedido, ANA HELENA RUFO FIAMENGUI da função de Coordenadora de Extensão (FG-2) do Câmpus Presidente Epitácio.</p><p>Nº 2.608 - Designar JOELMA DE SOUZA NOGUEIRA DALARMI como Coordenadora de Extensão (FG-2) do Câmpus Presidente Epitácio.</p><p>Nº 2.609 - Dispensar , a pedido, VERONICA DE FREITAS da função de Coordenadora de Pesquisa, Inovação e Pós-Graduação (FG-2) do Câmpus Presidente Epitácio, a partir de 25/07/2019.</p><p>Nº 2.610 - Designar PATRICIA DA SILVA NUNES como Coordenadora de Pesquisa, Inovação e Pós-Graduação (FG-2) do Câmpus Presidente Epitácio.</p><p>Nº 2.611 - Dispensar , a pedido, JANAINA WASCHINSKY FONSECA CARRIEL da função de Coordenadora Sociopedagógica (FG-2) do Câmpus Registro.</p><p>Nº 2.612 - Designar THIAGO RAFAEL BONALDO como Coordenador Sociopedagógico (FG-2) do Câmpus Registro.</p><p>Nº 2.613 - Dispensar , a pedido,WILLIAM PORTILHO DE PAIVA da função de Coordenador de Pesquisa e Inovação (FG-2) do Câmpus Salto.</p><p>Nº 2.614 - Designar GIOVANA YUKO NAKASHIMA como Coordenadora de Pesquisa, Inovação e Pós-Graduação (FG-2) do Câmpus Salto.</p><p>Nº 2.615 - Dispensar , a pedido, ANDRÉ LUIZ MENDES MOURA da função de Coordenador do Curso Técnico em Automação Industrial (FCC) do Câmpus São José dos Campos.</p><p>Nº 2.616 - Designar JOÃO ROBERTO DEROCO MARTINS como Coordenador de Curso Técnico em Automação Industrial (FCC) do Câmpus São José dos Campos.</p><p>Nº 2.617 - Dispensar washington da silva miranda da função de Coordenador de Almoxarifado, Manutenção e Patrimônio (FG-2) do Câmpus Suzano.</p><p>Nº 2.618 - Designar TATIANA DONADIO ABREU como Coordenadora de Almoxarifado, Manutenção e Patrimônio (FG-2) do Câmpus Suzano.</p><p class="assina">EDUARDO ANTONIO MODENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>