<xml><article id="9848213" name="LAUDA DOU 16-07-2019 - CPV" idOficio="5401639" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/07/2019" artClass="00043:00054:00003:00009:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região/Diretoria-Geral/Secretaria de Gestão de Pessoas/Coordenadoria de Provimento e Vacância" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="136" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11852082">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS CPV DE 15 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS CPV DE 15 DE JULHO DE 2019</p><p>O COORDENADOR DE PROVIMENTO E VACÂNCIA DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 15ª REGIÃO, no uso da competência subdelegada pela Portaria SEGP nº 01/2019, resolve:</p><p>Nº 497 - Designar, a partir de 11 de julho de 2019, ANA KARLA VALIM BORGES, Analista Judiciário, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, para ter exercício no Gabinete da Juíza Titular Patrícia Glugovskis Penna Martins, dispensando-a da função comissionada de Assistente FC-02, no Gabinete do Desembargador do Trabalho Eduardo Benedito de Oliveira Zanella.</p><p>Nº 498 - Designar, a partir da publicação desta portaria, KAROLINE RAMOS CABRERA, Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, lotada no Gabinete do Desembargador do Trabalho Eduardo Benedito de Oliveira Zanella, para exercer a função comissionada de Assistente FC-02.</p><p>Nº 501 - Designar, a partir da publicação desta portaria, ANTONIO CARLOS OLIVEIRA, Técnico Judiciário, área Administrativa, especialidade Segurança, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, lotado na Seção de Segurança, da Presidência, para exercer a função comissionada de Assistente Técnico de Apoio Administrativo FC-04, dispensando IVAN BAGINI.</p><p class="assina">João Augusto Germer Britto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>