<xml><article id="9609906" name="DESPACHO DO SECRETÁRIO-EXECUTIVO" idOficio="5377192" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="02/07/2019" artClass="00022:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="125" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11813208">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso I, do Art. 3º, da Portaria nº 160, de 7 de março de 2018, resolve: alterar o Despacho do Secretário-Executivo, publicado no Diário Oficial da União nº 123, de 28 de junho de 2019, seção 2, página 60, para fazer constar que o afastamento do país do servidor SÉRGIO AUGUSTO DE QUEIROZ, Secretário Nacional de Proteção Global, para participar, representando o Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos, no Evento paralelo à 41ª Sessão do Conselho de Direitos Humanos sobre violência e perseguição religiosa intitulado "Um Passo de Cada Vez: Enfrentando a Violência e a Perseguição Religiosa; Reunião no Programa de Proteção às Testemunhas do Ministério da Justiça de Portugal; Reunião com o Diretor da Faculdade de Direito da Universidade de Lisboa; e de Reunião com a Direção do Centro de Direitos Humanos da Faculdade de Coimbra", ocorrerá no período de 06 a 10 de julho de 2019, em Genebra, na Suíça, Lisboa e Coimbra, em Portugal, mantidas as demais condições. (Processo nº 00135.214983/2019-52).</p><p class="assina">SERGIO LUIZ CURY CARAZZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>