<xml><article id="9954186" name="Ato de 23.07.2019 - tornar sem e" idOficio="5411933" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/07/2019" artClass="00016:00102:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="141" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11870155">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 3.487 - Tornar sem efeito a Portaria nº. 2969/2019 de nomeação de MARCIO WAGNER BATISTA DOS SANTOS , habilitado em concurso público para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe "A", com a denominação de Adjunto A, Nível 1, com lotação no Instituto de Tecnologia, publicada no Diário Oficial da União de 21/06/2019, seção 2, página 37, em virtude do não cumprimento do prazo para posse, conforme estabelece o § 6º, do artigo 13, da Lei 8.112/1990.</p><p>Nº 3.488 - Tornar sem efeito a Portaria nº. 2950/2019 de nomeação de CARLA ALDINE SOARES MACIEL, habilitada em concurso público para o cargo de Assistente Social, Classe "E", Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, com lotação no Campus Universitário de Belém, publicada no Diário Oficial da União de 21/06/2019, seção 2, página 37, em virtude de desistência da candidata.</p><p>Nº 3.489 - Tornar sem efeito a Portaria nº. 2955/2019 de nomeação de NATHALIA ISABELLE SOUSA DO NASCIMENTO , habilitada em concurso público para o cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, Classe "D", Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, com lotação no Campus Universitário de Belém, publicada no Diário Oficial da União de 21/06/2019, seção 2, página 37, em virtude de desistência da candidata.</p><p>Nº 3.490 - Tornar sem efeito a Portaria nº. 2956/2019 de nomeação de ROMULO COSTA SILVA, habilitado em concurso público para o cargo de Técnico em Tecnologia da Informação, Classe "D", Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, com lotação no Campus Universitário de Belém, publicada no Diário Oficial da União de 21/06/2019, seção 2, página 37, em virtude de desistência do candidato.</p><p>Nº 3.491 - Tornar sem efeito a Portaria nº. 2957/2019 de nomeação de JOAO HENRIQUE SANTOS SOUZA, habilitado em concurso público para o cargo de Técnico em Mecânica, Classe "D", Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, com lotação no Campus Universitário de Belém, publicada no Diário Oficial da União de 21/06/2019, seção 2, página 37, em virtude de desistência do candidato.</p><p>Nº 3.492 - Retificar a Portaria nº 3035/2019, publicada no Diário Oficial da União em 26/06/2019, página 26, que retificou a nomeação de LILIAM BARBOSA DOS SANTOS, para declarar que o código de vaga é 0251837, e não como constou na referida portaria.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>