<xml><article id="9587584" name="Port. DGC Nº 180 a 183, de 28.06" idOficio="5375304" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00013:00043:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional/Departamento de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11809595">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS   DE 28 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE JUNHO DE 2019</p><p>A DIRETORA DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO CORPORATIVA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo § 4º do artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo Sei nº 17580.100050/2019-23, resolve:</p><p>Nº 180 - Dispensar SOLANGE MARIA DOS SANTOS OLIVEIRA, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 0676032, da Função Gratificada, código FG-1, da Procuradoria-Seccional da Fazenda Nacional em Caruaru, no Estado de Pernambuco.</p><p>Nº 181 - Designar TATIANA NAEDJA SILVA DE OLIVEIRA, Assistente Técnico- Administrativo, matrícula SIAPE nº 2202600, para exercer a Função Gratificada, código FG-1, da Procuradoria-Seccional da Fazenda Nacional em Caruaru, no Estado de Pernambuco.</p><p>Nº 182 - Dispensar ERALDO DE CARVALHO NERES, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 0675772, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço de Representação Judicial da Fazenda Nacional e Contratos, Código FCPE-101.1, da Procuradoria-Seccional da Fazenda Nacional em Caruaru, no Estado de Pernambuco, em virtude de sua aposentadoria, a partir de 26 de abril de 2019.</p><p>Nº 183 - Designar SOLANGE MARIA DOS SANTOS OLIVEIRA, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 0676032, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço de Representação Judicial da Fazenda Nacional e Contratos, Código FCPE-101.1, da Procuradoria-Seccional da Fazenda Nacional em Caruaru, no Estado de Pernambuco.</p><p class="assina">IÊDA APARECIDA DE MOURA CAGNI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>