<xml><article id="9622758" name="JULHO DOU 02072019_ PENÇÃO CIVIL" idOficio="5378445" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/07/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="126" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11815013">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 11 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs de 11 DE JUNHO DE 2019</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DA GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA no uso das competências que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP de 19 de maio de 2015 Publicada no DOU nº 94 de 20 de maio de 2015 e nº 7674/DEPEX 06 de agosto de 2018 publicada no Diário Oficial da União nº 151 de 07 de agosto de 2018 resolve:</p><p>Nº 2 - Art. 1º - Conceder pensão civil à ROSILDA TRINDADE DA SILVA na condição de cônjuge com vigência a partir 19 de maio de 2019 data do óbito do servidor Dinomar Leal Monteiro, matrícula 1009740, aposentado no cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, com fundamento nos arts. 215 e 217, inciso I da Lei 8112/90, artigo 222, inciso VII alínea b do item 6 da Lei nº 13.135 de 18/06/2015 assegurado pelo inciso I do § 7º do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41 de 19/12/2003 e pelo inciso I do art. 2º da Lei 10.887 de 18/06/2004 (Processo nº 17167.100417/2019-90).</p><p>Nº 3 - Art. 1º - Conceder pensão civil à DINA ANDRADE CRUZ na condição de cônjuge com vigência a partir 13 de maio de 2019 data do óbito do servidor Humberto da Silva Cruz, matrícula/Siape 1020417 no cargo de Agente de Auxiliar Operacional Perito Criminal Civil Especial oriundo do Quadro de Inativo do Ex-Território Federal do Amapá com fundamento nos arts. 215 e 217, inciso I da Lei 8.112/90 e artigo 222, inciso VII, alínea b, item 6 da Lei nº 13.135 de 17/06/2015 assegurado pelo inciso I do § 7º do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41 de 19/12/2003 e pelo inciso I do art. 2º da Lei 10.887 de 18/06/2004.(17167100332/2019-10)</p><p>Nº 4 - Art. 1º - Conceder pensão civil à ANTONIO PEDRO MORAES DE ALMEIDA na condição de filho, com vigência a partir 26 de maio de 2019 data do óbito do servidor Antonio do Nascimento Almeida, matrícula 1019123, cargo de Artifice de Mecânica, Classe S, Padrão III, oriundo do Quadro de Ativo do Extinto Território Federal do Amapá com o fundamento nos arts. 215 e 217 da Lei 8.112/90, inciso IV alínea b da Lei nº 13.135 de 18/06/2015, assegurado pelo inciso II do § 7º do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41 de 19/12/2003 e pelo inciso II do art. 2º da Lei 10.887 de 18/06/2004 (Processo nº 17167.100544/2019-99)</p><p>Nº 5 - Art. 1º - Conceder pensão civil à MARIA INES DOS SANTOS LEAL SOUZA na condição de cônjuge com vigência a partir 15 de junho de 2019 data do óbito do servidor Valdecy dos Santos Souza, matrícula 1017996 no cargo de Datilógrafo, Classe S, Padrão III oriundo do Quadro de Ativo do Extinto Território Federal do Amapá, com fundamento nos arts. 215 e 217 da Lei 8.112/90, inciso I, artigo 222, inciso VII alínea b e item 6 e item 6 da pela Lei nº 13.135 de 18/06/2015, assegurado pelo inciso II do § 7º, do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003 e pelo inciso II do art. 2º da Lei 10.887 de 18/06/2004 (Processo nº 17167.101074/2019-81)</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>