<xml><article id="9806760" name="Portarias - publicaçao em 15.07" idOficio="5397302" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2019" artClass="00018:00028:00036:02009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Administração/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11844896">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE JUlHO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE JUlHO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições legais que lhe foram conferidas pelo inciso IV, do artigo 59, do Regimento Interno aprovado pela Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 234, de 06/12/2018, resolve:</p><p>Nº 1.941 - Conceder, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "a", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a FILOGOMINO GOMES JUNIOR, matrícula SIAPE nº 1074924, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotado na SRPRF/MG, considerando o disposto no Processo nº 08656.085941/2019-21.</p><p>Nº 1.942 - Conceder, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "b", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a SHEILA KARINE CELESTINO DE SOUSA, matrícula SIAPE nº 1071269, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotada na SRPRF/DF, considerando o disposto no Processo nº 08675.011096/2019-29.</p><p>Nº 1.943 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor JOSE ARLINDO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0748906, ocupante do cargo de AUXILIAR OPERACIONAL DE SERV. DIVERSOS, Classe "S", Padrão "III", do Quadro de Pessoal do Departamento de Polícia Rodoviária Federal, lotado na SRPRF/RJ, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, considerando o disposto no Processo nº 08657.080313/2019-49.</p><p>Nº 1.944 - Conceder, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "a", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a RODRIGO DE MELO MOREIRA, matrícula SIAPE nº 1076870, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotado na SRPRF/MG, considerando o disposto no Processo nº 08656.092700/2019-38.</p><p>Nº 1.945 - Conceder, a partir do óbito, com fundamento no art. 40, § 7º, da CF/88, com redação dada pela EC nº 41/03, regulamentada pelo art. 2º, incisos I, da Lei nº 10.887/04, combinado com os arts. 215, 217, incisos I, e 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 2015, pensão civil vitalícia à MARIA DE JESUS SOARES ARAÚJO, viúva do ex-servidor FRANCISCO DAS CHAGAS ARAÚJO, matrícula SIAPE nº 0166643, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, vinculado à SRPRF/MA, em razão de seu falecimento, ocorrido na inatividade em 26/06/2019, tendo em vista as informações constantes no processo n° 08665.004513/2019-04</p><p>Nº 1.946 - Conceder aposentadoria por invalidez decorrente de doença especificada em lei, com fundamento no artigo 40, § 1º, inciso I, da Constituição Federal/88, com redação dada pela Emenda Constitucional n° 41/03, combinado com o artigo 186, inciso I, §§ 1º e 3º, da Lei nº 8.112/90, com proventos calculados de acordo com o art. 6º-A da Emenda Constitucional nº 41/2003, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 70/2012, de 29 de março de 2012, a WALDIR DIAS JUNIOR, matrícula SIAPE nº 1301645, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotado na SRPRF/CE, considerando o disposto no Processo nº 08653.013728/2019-47.</p><p class="assina">JURYON RODRIGO DE VASCONCELOS SALGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>