<xml><article id="9900505" name="Resolução nº 02 - 18.07.2019" idOficio="5406852" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="19/07/2019" artClass="00008:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00002" artCategory="Ministério da Cidadania/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="138" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11861555">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[RESOLUÇÃO Nº 2, DE 18 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO Nº 2, DE 18 DE JULHO DE 2019</p><p>O Plenário do Conselho do Programa Nacional de Incentivo ao Voluntariado, em sua Primeira Reunião Ordinária, realizada no dia 09 de julho de 2019, e no uso de suas competências e atribuições conferidas pelo Decreto nº 9.906, de 9 de julho de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Criar Câmara Técnica de Mobilização de Recursos, com a atribuição de desenvolver canais e fluxos financeiros para captação e alocação de recursos públicos e privados para fomentar as iniciativas de voluntariado no País.</p><p>Art. 2º A Câmara Técnica instituída por essa Resolução será composta por 5 (cinco) membros conselheiros ou indicados pelos seguintes órgãos/instituições:</p><p>I - Conselheira Daniella Marques Consentino, pelo Ministério da Economia, que coordenará a Câmara;</p><p>II - Ministério da Mulher, Família e Direitos Humanos;</p><p>III - Controladoria-Geral da União;</p><p>IV - Instituto Cyrela; e</p><p>V - Transforma Brasil.</p><p>§1º A participação na Câmara Técnica não representa vínculo administrativo ou trabalhista, considerando-se prestação de serviço público relevante, não remunerado.</p><p>§2º Poderão ser convidados especialistas e representantes de órgãos e entidades públicas ou privadas e de organizações da sociedade civil para participar de suas reuniões, sempre que considerado necessário.</p><p>Art. 3º As reuniões ocorrerão periodicamente, de acordo com o calendário de reuniões ordinárias a ser definido na primeira reunião.</p><p>§1º A duração da Câmara será definida por seus membros, não excedendo o período de um ano.</p><p>§2º A Câmara poderá ser dissolvida ou prorrogada, a qualquer tempo, por decisão do Plenário do Conselho, observado o prazo de duração máxima de um ano.</p><p>Art. 4º O Ministério da Cidadania e a Secretaria Executiva do Conselho prestarão apoio técnico e administrativo para o funcionamento da Câmara.</p><p>Art. 5º Os casos omissos serão encaminhados pela Secretaria Executiva do Conselho e resolvidos, em última instância, pelo Plenário.</p><p>Art. 6º Esta Resolução entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MICHELLE BOLSONARO</p><p class="cargo">Presidente do Conselho do Programa Nacional de Incentivo ao Voluntariado</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>