<xml><article id="9876684" name="PORTARIA 17.07.2019" idOficio="5404498" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/07/2019" artClass="00016:00060:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="137" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11857430">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO NORTE DE MINAS GERAIS, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pelo Decreto Presidencial de 19 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 20 de outubro de 2016, e o que consta no Processo nº 23395.001033/2019-02, resolve:</p><p>Nº 208 - I - Dispensar , a pedido, a servidora CAROLINA MACHADO EANDRADE, SIAPE nº 2186563, SIAPECAD nº 01966164, ocupante do cargo deAssistente em Administração, da função de Chefe de Gabinete, código FG-02, doCampus Pirapora, a contar de 16/07/2019.</p><p>Nº 210 - I - Designar, a servidora MARIA MADALENA MAIA RUAS, ocupante docargo de Assistente em Administração, SIAPE nº 2159624, SIAPECAD nº01939837, para exercer a função de Chefe de Gabinete, código FG - 02, do(a)Campus Pirapora.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO NORTE DE MINAS GERAIS, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pelo Decreto Presidencial de 19 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 20 de outubro de 2016, e o que consta no Processo nº 23414.002595/2019-90, resolve:</p><p>Nº 211 - I - Nomear o servidor AMARILDO NUNES LOPES, ocupante do cargo deAuditor, SIAPE nº 1820595, SIAPECAD nº 01599717, para substituir o(a) Chefe daAuditoria Interna, código CD - 04, do(a) Reitoria do Instituto Federal do Norte deMinas Gerais, em seus impedimentos legais, eventuais e temporários.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO NORTE DE MINAS GERAIS, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pelo Decreto Presidencial de 19 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 20 de outubro de 2016, e o que consta no Processo nº 23394.000761/2019-07, resolve:</p><p>Nº 217 - I - Dispensar, a pedido, o servidor ANDRE VINICIUS GONCALVES,ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informacao , SIAPE nº 1872169,SIAPECAD nº 01652540, da função de Coordenador(a) da Coordenadoria de Gestãode Tecnologia da Informação, FG - 02, do(a) Campus Montes Claros.</p><p>Nº 218 - I - Designar, o servidor DANILO TEIXEIRA DOS SANTOS, ocupante docargo de Técnico de Tecnologia da Informacao, SIAPE nº 1820371, SIAPECAD nº01599456, para exercer a função de Coordenador(a) da Coordenadoria de Gestãode Tecnologia da Informação, código FG - 02, do(a) Campus Montes Claros.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO NORTE DE MINAS GERAIS, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pelo Decreto Presidencial de 19 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 20 de outubro de 2016, e o que consta no Processo nº 23391.001168/2019-08, resolve:</p><p>Nº 219 - I - Dispensar a servidora BRUNA DAS GRACAS SOARES, SIAPE nº1112016, SIAPECAD nº 02166062, ocupante do cargo de Professor de EnsinoBásico Técnico e Tecnológico, da função de Coordenadora do Curso Técnico em Informática Integrado ao Ensino Médio, código FCC-01, do Campus Araçuaí, acontar de 16/07/2019.</p><p>Nº 220 - I - Designar, a servidora DIRLENE APARECIDA ALMEIDA E SILVA,ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº2073128, SIAPECAD nº 01859387, para exercer a função de Coordenador doCurso Técnico em Informática Integrado ao Ensino Médio, código FCC - 01, do(a)Campus Araçuai.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO NORTE DE MINAS GERAIS, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pelo Decreto Presidencial de 19 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 20 de outubro de 2016, e o que consta no Processo nº 23392.001137/2019-39, resolve:</p><p>Nº 221 - I - Dispensar, o servidor WILLIAN ANTONIO GONCALVES, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1845453, SIAPECAD nº 01622980, da função de Coordenador de Cursos do Eixo Tecnológico Informação e Comunicação, código FCC-01, do(a) Campus Arinos.</p><p>Nº 222 - I - Designar, o servidor EUDE SOARES DE LACERDA, ocupante docargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2937468,SIAPECAD nº 01958481, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Informática Integrado ao Ensino Médio, código FCC - 01, do(a) Campus Arinos.</p><p>II - Estas portarias tem efeito a partir da publicação no DOU.</p><p class="assina">JOSÉ RICARDO MARTINS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>