<xml><article id="9579335" name="PORT 124" idOficio="5374452" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00008:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Cidadania/Fundação Cultural Palmares" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11807795">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 124, DE 28 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 124, DE 28 DE JUNHO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO CULTURAL PALMARES, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Decreto n° 6.853, de 15 de maio de 2009 e pelo Decreto de 20 de março de 2019, publicado no Diário Oficial da União, seção 2, de 1º de abril de 2019 e considerando o constante dos autos do processo nº 01420.100947/2019-50, resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar o servidor Angelo Plinio Bonatto, matrícula SIAPE 222794, de substituto de Ordenador de Despesas da Unidade Gestora/Gestão 344041/34208 - Fundação Cultural Palmares.</p><p>Art. 2º - Dispensar o servidor Angelo Plinio Bonatto, matrícula SIAPE 222794, de responsável das atividades de conformidade de registro de gestão da Unidade Gestora/Gestão 344041/34208 - Fundação Cultural Palmares, no Sistema Integrado de Administração Financeira do Governo Federal - SIAFI.</p><p>Art. 3º - Designar a servidora Kátia Regina Costa de Oliveira, matrícula SIAPE 0001538, para substituir o Ordenador de Despesas da Unidade Gestora/Gestão 344041/34208 - Fundação Cultural Palmares, em seus impedimentos legais e temporários.</p><p>Art. 4º - Designar a servidora Kátia Regina Costa de Oliveira, matrícula SIAPE 0001538, para executar, na qualidade de responsável, as atividades de conformidade de registro de gestão da Unidade Gestora/Gestão 344041/34208, no Sistema Integrado de Administração Financeira do Governo Federal - SIAFI.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, ficando revogadas as disposições em contrário.</p><p class="assina">VANDERLEI LOURENÇO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>