<xml><article id="9680096" name="Portarias 04.07.2019 - Barbosa" idOficio="5384066" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/07/2019" artClass="00016:00063:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11825336">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE JULHO DE 2019</p><p>O Reitor em exercício do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria nº 909 de 27 de junho de 2018, publicada no Diário Oficial da União no dia 29 de junho de 2018, seção 2, página 27, resolve:</p><p>Nº 1.037 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais, a EDILOMAR LEONART, matrícula SIAPE nº 1060114, cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D, padrão de vencimento IV, nível 04, regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, do quadro permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, lotada no Campus Curitiba, com base no Art. 3º da EC nº 47/05, acrescido da Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, no percentual de 4 % (quatro por cento) e mais Retribuição por Titulação - RT. Art 2º Declarar vago o cargo referido na presente Portaria. Art 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 1.038 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais, a CRISTINA MARIA AYROZA FREITAS, matrícula SIAPE nº 0711403, cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D, padrão de vencimento IV, nível 02, regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, do quadro permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, lotada no Campus Curitiba, com base no Art. 3º da EC nº 47/05, acrescido da Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, no percentual de 10 % (dez por cento) e mais Retribuição por Titulação - RT. Art 2º Declarar vago o cargo referido na presente Portaria. Art 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p class="assina">MARCOS ANTONIO BARBOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>