<xml><article id="9899885" name="PORTARIAS GR - GVR - 2019 II - D" idOficio="5406792" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/07/2019" artClass="00016:00116:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="138" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11861463">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 95.083, DE 16 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 95.083, DE 16 DE JULHO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>DESIGNAR Damaris Casarotto, Matrícula SIAPE 1960547, ocupante do cargo de Secretário Executivo, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Assistente da Coordenadoria de Ações Educacionais da UFSM, Código FG3.030.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 95.100-DESIGNAR Gilciana Maier Della Libera Cristofari, Matrícula SIAPE 1330615, ocupante do cargo de Administrador, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Secretária Administrativa da Secretaria de Apoio Administrativo da Incubadora Social da UFSM-IS-UFSM, Código FG5.012.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 95.101-DISPENSAR Endrigo Aldori Gonçalves Souza, Matrícula SIAPE 3395521, ocupante do cargo de Administrador, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Secretário Administrativo da Secretaria de Apoio Administrativo da Incubadora Social da UFSM-IS-UFSM, Código FG4.063, para a qual foi designado pela Portaria N. 94.138, de 08/05/2019.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 95.102-DESIGNAR Josieli Guidolin Rossi, Matrícula SIAPE 1406629, ocupante do cargo de Administrador, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Diretora do Centro de Eventos, Código FG5.005.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 95.103-DESIGNAR Endrigo Aldori Gonçalves Souza, Matrícula SIAPE 3395521, ocupante do cargo de Administrador, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Coordenador da Incubadora Social da UFSM-IS-UFSM, Código FG4.063.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>