<xml><article id="9958986" name="ERESC 23-07-19" idOficio="5412393" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/07/2019" artClass="00023:00258:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Escritório de Representação no Estado de Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="141" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11871209">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 22 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 22 DE JULHO DE 2019</p><p>A CHEFE, SUBSTITUTA, DO ESCRITÓRIO DE REPRESENTAÇÃO DO MINISTÉRIO DAS RELAÇÕES EXTERIORES EM SANTA CATARINA (ERESC), tendo em vista o disposto na Instrução Normativa nº 63, de 1º de setembro do Tribunal de Contas da União (TCU), e demais disposições a respeito, resolve:</p><p>Dispensar o ministro de primeira classe JOSÉ ROBERTO DE ALMEIDA PINTO, CPF nº 352.774.087-20, da função de Ordenador de Despesas, titular;</p><p>Dispensar a secretária TANIA ALEXANDRA MALINSKI ALBERTI, CPF nº 634.684.251-04, da função de Ordenadora de Despesas, substituta;</p><p>Dispensar a secretária TANIA ALEXANDRA MALINSKI ALBERTI, CPF nº 634.684.251-04, da função de Responsável pela Conformidade, substituta;</p><p>Dispensar o oficial de chancelaria UMBERTO FRANTZ GRILLO, CPF nº 588.046.419-91, da função de Gestor Orçamentário e Financeiro, titular;</p><p>Dispensar a oficial de chancelaria PATRICIA TISCHLER RODRIGUES DA CUNHA, CPF nº 278.715.488-32 da função de Gestora Orçamentária e Financeira, substituta;</p><p>Dispensar a oficial de chancelaria PATRICIA TISCHLER RODRIGUES DA CUNHA, CPF nº 278.715.488-32, da função de Responsável pela Conformidade, titular.</p><p>Designar a secretária VIVIAN ALVES RODRIGUES DA SILVA, CPF nº 027.680.506-28, para a função de Ordenadora de Despesas, titular;</p><p>Designar a secretária VIVIAN ALVES RODRIGUES DA SILVA, CPF nº 027.680.506-28, para a função de Responsável pela Conformidade, titular.</p><p>Designar a assistente de chancelaria SAMIRA CUNHA VALVERDE MORAIS, CPF nº 886.740.451.20, para a função de Gestora Orçamentária e Financeira, titular.</p><p class="assina">TANIA ALEXANDRA MALINSKI ALBERTI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>