<xml><article id="9756772" name="Minuta de publicação - Portaria " idOficio="5390319" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2019" artClass="00012:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Secretaria Nacional de Segurança Hídrica" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11836645">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 1.641, de 8 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 1.641, de 8 de julho de 2019</p><p>O SECRETÁRIO NACIONAL DE SEGURANÇA HÍDRICA DO MINISTÉRIO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL, nomeado pela Portaria nº 808, de 24 de Janeiro de 2019, publicada no DOU de 25 de janeiro de 2019, Seção 2, no exercício de suas atribuições, delegadas pela Portaria n° 412, de 12 de fevereiro de 2019, publicada no DOU de 19 de fevereiro de 2019, e tendo em vista o disposto na Lei no 10.520, de 17 de julho de 2002; no Decreto no 3.555, de 08 de agosto de 2000; no Decreto no 5.450, de 31 de maio de 2005; e, subsidiariamente, na Lei no 8.666, de 21 de junho de 1993, resolve:</p><p>Art.1º: Designar como pregoeiros no âmbito da Secretaria Nacional de Segurança Hídrica, os servidores ANA CÍNTIA PEREIRA DA SILVA ROCHA, SIAPE n.º 1074800 e GETÚLIO EZEQUIEL DA COSTA PEIXOTO FILHO, SIAPE n.º 1762167.</p><p>Art.2º: Designar como Equipe de Apoio os servidores ESDRAS GODINHO RAMOS, SIAPE n.º 1901880 e FABIANA FERNANDES DE ALMEIDA, SIAPE n.º 1065982,</p><p>Parágrafo Único: Os servidores designados como pregoeiros, no artigo 1º desta Portaria, poderão atuar como equipe de apoio nas licitações em que não estejam pregoando.</p><p>Art.3º: Os servidores designados como pregoeiros e membros da Equipe de Apoio exercerão estas atribuições sem prejuízo de suas respectivas funções.</p><p>Art.4º: A equipe de apoio deverá acompanhar e subsidiar tecnicamente os trabalhos dos pregoeiros com relação ao recebimento das propostas de lances, a análise de sua aceitabilidade e sua classificação bem como a habilitação e a adjudicação do objeto do certame ao licitante vencedor.</p><p>Art.5º: O Pregoeiro poderá, a seu critério, solicitar o assessoramento de especialistas, inclusive, requisitar assessoramento técnico e administrativo para o cumprimento das atribuições dos Pregoeiros.</p><p>Art.6º: Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO PEREIRA BORGES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>