<xml><article id="9669884" name="POR 1109 A 1116" idOficio="5383045" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/07/2019" artClass="00016:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11823115">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS 3 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS 3 DE JULHO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto no9.665, de 2 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelos art. 1º e 2oda Portaria MEC no1.212, de 19 de setembro de 2017, resolve:</p><p>No1.109 - Designar EDINALDO CAMELO PAIVA, Matrícula SIAPE no1771790, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE-101.2, da Secretaria de Educação Básica deste Ministério - SEB-MEC.</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto no9.665, de 2 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1oda Portaria MEC no1.212, de 19 de setembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 1.110 - Dispensar RAIMUNDO SOTERO COUTO RODRIGUES NETO, Matrícula SIAPE nº 1748357, do encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral, código DAS-101.4, ocupado por Igor Parente Pinto, da Coordenação-Geral de Programas de Educação Superior da Diretoria de Políticas e Programas de Educação Superior da Secretaria de Educação Superior deste Ministério - SESu-MEC.</p><p>Nº 1.111 - Designar SAMUEL MARTINS FELICIANO, Matrícula SIAPE nº 3531208, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral, código DAS-101.4, ocupado por Igor Parente Pinto, da Coordenação-Geral de Programas de Educação Superior da Diretoria de Políticas e Programas de Educação Superior da Secretaria de Educação Superior deste Ministério - SESu-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 1.112 - Dispensar JANE FATIMA FONTENELES FONTANA, Matrícula SIAPE no1091977, do encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral, código DAS-101.4, ocupado por Leonardo Lapa Pedreira, da Coordenação-Geral de Temas Transversais da Educação Básica e Integral da Diretoria de Políticas e Regulação da Educação Básica da Secretaria de Educação Básica deste Ministério - SEB-MEC.</p><p>Nº 1.113 - Designar ROSIMERE GOMES ROCHA, Matrícula SIAPE no1091027, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral, código DAS-101.4, ocupado por Leonardo Lapa Pedreira, da Coordenação-Geral de Temas Transversais da Educação Básica e Integral da Diretoria de Políticas e Regulação da Educação Básica da Secretaria de Educação Básica deste Ministério - SEB-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso das atribuições subdelegadas pelo Art. 2º, Portaria nº 1.212, de 20 de setembro de 2017, em conformidade com a delegação de competência outorgada pela Portaria MP nº 79, de 28 de fevereiro de 2002, e considerando o disposto no art. 37 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve redistribuir:</p><p>Nº 1.114 - Servidora: CLAUDILENE RIBEIRO CHAVES</p><p>Mat. SIAPE: 2327055</p><p>Cargo: Professor do Magistério Superior, Classe 4, Nível 602</p><p>Código da vaga: 606152</p><p>Da: Universidade Federal da Bahia</p><p>Para: Fundação Universidade Federal de Uberlândia</p><p>Contrapartida</p><p>Servidor(a): Cargo vago</p><p>Cargo: Professor do Magistério Superior</p><p>Código da vaga: 0921632</p><p>Da: Fundação Universidade Federal de Uberlândia</p><p>Para: Universidade Federal da Bahia</p><p>Processo: 23066.018023/2019-20</p><p>Nº 1.115 - Servidor: ELISEU ALDRIGHI MUNCHOW</p><p>Mat. SIAPE: 1270402</p><p>Cargo: Professor do Magistério Superior, Classe 4, Nível 602</p><p>Código da vaga: 928596</p><p>Da: Universidade Federal de Juiz de Fora</p><p>Para: Universidade Federal do Rio Grande do Sul</p><p>Contrapartida</p><p>Servidor(a): Cargo vago</p><p>Cargo: Professor do Magistério Superior</p><p>Código da vaga: 0275862</p><p>Da: Universidade Federal do Rio Grande do Sul</p><p>Para: Universidade Federal de Juiz de Fora</p><p>Processo: 23071.021382/2018-12</p><p>Nº 1.116 - Servidor: RODRIGO MOLINI LEÃO</p><p>Mat. SIAPE: 2267989</p><p>Cargo: Professor do Magistério Superior, Classe 6, Nível 601</p><p>Código da vaga: 220628</p><p>Da: Universidade Federal da Bahia</p><p>Para: Fundação Universidade Federal de Uberlândia</p><p>Servidor(a): Cargo vago</p><p>Cargo: Professor do Magistério Superior</p><p>Código da vaga: 0923506</p><p>Da: Fundação Universidade Federal de Uberlândia</p><p>Para: Universidade Federal da Bahia</p><p>Processo: 23066.019895/2019-13</p><p class="assina">MARIA FERNANDA NOGUEIRA BITTENCOURT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>