<xml><article id="9905201" name="Portaria nº 232-2019" idOficio="5406955" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/07/2019" artClass="00011:00045:00027:00006:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00009" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar/Serviço de Veteranos e Pensionistas" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="139" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11861695">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 232/SVPM, DE 16 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 232/SVPM, DE 16 DE JULHO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO SERVIÇO DE VETERANOS E PENSIONISTAS DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido no anexo F, da Portaria nº 24, de 9 de março de 2017, do Diretor-Geral do Pessoal da Marinha, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar a situação de inatividade do CF (Ref-T) 73.9001.84 VALTER BRUMATTE, reformado por idade-limite de permanência na Reserva Remunerada, para, nos termos do presente ato, considerá-lo reformado por invalidez definitiva, a partir de 31 de janeiro de 2014, época em que se verificou a preexistência de sua invalidez, de acordo com o art. 104 inciso II, art. 106 inciso II, art. 107, parágrafo único, art. 108 inciso V e art. 110,  1º, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, com os proventos, gratificações e indenizações incorporáveis a que faz jus, de acordo com o contido no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.20442, datado de 8 de maio de 2019, da Junta Superior Distrital do Centro de Perícias Médicas da Marinha, devendo ser observada a prescrição quinquenal que trata o Decreto n 20.910/32.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">CMG (IM) FRANCISCO JOSÉ RAPOSO DE ALENCAR MARQUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>