<xml><article id="9964376" name="2307PRT2086A2095-CC-S-2" idOficio="5412837" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/07/2019" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="141" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11872114">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE JULHO DE 2019</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.086 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>ANDRÉ MURAD BESSOW do cargo de Superintendente Regional do Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária - INCRA, no Estado do Rio Grande do Sul, código DAS 101.4.</p><p>Nº 2.087 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ANTONIO MIRANDA SOBRINHO, para exercer o cargo de Superintendente Regional do Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária - INCRA, no Sul do Estado do Pará, código DAS 101.4.</p><p>Nº 2.088 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>MARCOS CAMPOS DE ALBUQUERQUE, para exercer o cargo de Superintendente Regional do Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária - INCRA, no Estado de Pernambuco, código DAS 101.4.</p><p>Nº 2.089 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>ROBSON DE OLIVEIRA FONZAR, para exercer a função de Superintendente Regional do Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária - INCRA, no Estado de Minas Gerais, código FCPE 101.4, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 2.090 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>TARSO FRANCISCO PIRES TEIXEIRA, para exercer o cargo de Superintendente Regional do Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária - INCRA, no Estado do Rio Grande do Sul, código DAS 101.4.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA CIDADANIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.091 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>EDUARDO DE CAMPOS QUEIROZ do cargo de Secretário de Articulação e Parcerias do Ministério da Cidadania, código DAS 101.6, a partir de 24 de julho de 2019.</p><p>Nº 2.092 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>MANOEL VIEIRA GOMES JUNIOR, para exercer o cargo de Superintendente do Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional - IPHAN, no Estado do Rio de Janeiro, código DAS 101.4.</p><p>Nº 2.093 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>REBECA FERREIRA RIBEIRO, para exercer o cargo de Superintendente do Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional - IPHAN, no Estado do Pará, código DAS 101.4.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.094 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>HENRIQUE VILLA DA COSTA FERREIRA do cargo de Subsecretário de Parcerias, Arranjos Institucionais e Cooperação Internacional da Secretaria-Executiva do Ministério do Desenvolvimento Regional, código DAS 101.5.</p><p>Nº 2.095 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>JOSÉ CARLOS MEDAGLIA FILHO, para exercer o cargo de Subsecretário de Parcerias, Arranjos Institucionais e Cooperação Internacional da Secretaria-Executiva do Ministério do Desenvolvimento Regional, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria nº 2.084, de 22 de julho de 2019, referente à exoneração, a pedido, de NATÁLIA DE MELO LACERDA, publicada no DOU de 23 subsequente, Seção 2, página 1, no subtítulo,<strong>onde se lê</strong>: MINISTÉRIO DO MEIO AMBIENTE,<strong>leia-se</strong>: MINISTÉRIO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>