<xml><article id="9798882" name="1770 25351 018004 2016 61 ROSEMB" idOficio="5396337" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2019" artClass="00024:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00023" artCategory="Ministério da Saúde/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11843320">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.770, DE 10 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.770, DE 10 DE JULHO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA SAÚDE, à vista do que consta no Processo Administrativo Disciplinar nº 25351.018004/2016-61 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, nos termos do PARECER nº 00390/2019/CONJUR-MS/CGU/AGU, de 25 de junho de 2019 e do DESPACHO nº 02724/2019/CONJUR-MS/CGU/AGU, de 2 de julho de 2019, aprovados pelo DESPACHO nº 02772/2019/CONJUR-MS/CGU/AGU, de 4 de julho de 2019, proferido pelo Consultor Jurídico, que adota como razões de decidir, resolve:</p><p>Suspender por 15 (quinze) dias o servidor ROSEMBERG AMARANTE DE ANDRADE, ocupante do cargo de Guarda de endemias, do Quadro de Pessoal da Agência Nacional de Vigilância Sanitária - ANVISA, Matrícula SIAPE nº 7502098, com fundamento no art. 116, incisos I e III e art. 117, inciso XVIII c/c os arts. 128 e 130, todos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, pelo descumprimento dos deveres funcionais de exercer com zelo e dedicação as atribuições do cargo e observar as normas legais e regulamentares. E, ainda, por infração à proibição de exercer quaisquer atividades que sejam incompatíveis com o exercício do cargo ou função e com o horário de trabalho.</p><p class="assina">LUIZ HENRIQUE MANDETTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>