<xml><article id="9988532" name="port7,8e10" idOficio="5413015" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/07/2019" artClass="00044:00446:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE QUÍMICA DA 12ª REGIÃO" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="143" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11872328">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 7, DE 25 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 7, DE 25 DE JUNHO DE 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Química da 12ª Região, no uso de suas atribuições legais e regimentais, Considerando o disposto no artigo 471 da Consolidação das Leis do Trabalho (Decreto-Lei n. 5.452, de 1º de maio de 1943); Considerando solicitação de suspensão temporária de contrato de trabalho apresentada pela servidora do CRQ-12 lotada em Brasília/DF; Considerando decisão da Diretoria do CRQ-12, reunida em 24 de junho de 2019. resolve:</p><p>Nº 7 - Art. 1º - Deferir a solicitação feita pela Auxiliar Administrativa - Nível Médio do CRQ-12, RAQUEL BARROS ASSUNÇÃO PINTO NEGREIROS, a qual terá seu contrato de trabalho suspenso no período compreendido entre 04/07/2019 e 04/03/2021.</p><p>Parágrafo único. O período da suspensão do contrato não remunerado poderá ser interrompido a qualquer tempo, a pedido do servidor ou no interesse do serviço, e não computará como tempo de serviço para nenhuma finalidade.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Química da 12ª Região, no uso de suas atribuições legais e regimentais, Considerando o deferimento da solicitação de suspensão temporária de contrato de trabalho apresentada pela servidora do CRQ-12 lotada em Brasília/DF; Considerando decisão da Diretoria do CRQ-12, reunida em 24 de junho de 2019; resolve:</p><p>Nº 8 - Art. 1º - Fica lotada temporariamente na Delegacia do CRQ-12 em Brasília/DF, a servidora Auxiliar Administrativa - Nível Médio do CRQ-12, ELIZABETE DOS SANTOS MARTIN, durante o período compreendido entre 04/07/2019 e 04/03/2021.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 10, DE 19 DE JULHO DE 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Química da 12ª Região, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º - Exonerar, a pedido, o servidor LEANDRO PALMEIRA - Auxiliar Administrativo do CRQ-12 (Nível Superior) - a partir de 19 de julho de 2019.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p class="assina">LUCIANO FIGUEIREDO DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>