<xml><article id="9799830" name="PORTARIA N° 3027-SG-MD" idOficio="5396407" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2019" artClass="00011:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11843401">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA N° 3.027/SG-MD, DE 11 DE JULHO DE 2019   ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 3.027/SG-MD, DE 11 DE JULHO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO DA DEFESA, no uso das atribuições que lhe conferem o Decreto de 10 de janeiro de 2019, da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º, da Portaria nº 162/GM/MD, de 13 de janeiro de 2017, em conformidade com o inciso IV do art. 2º da Portaria Normativa nº 545/MD, de 7 de março de 2014, e considerando o que consta do Processo Administrativo nº 60090.000063/2018-63, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a designação do servidor JORGE ALBERTO LOPES DA COSTA, Coordenador Operacional Substituto do Centro Regional de Manaus, para realizar a fiscalização e o recebimento em fábrica do evento físico-financeiro de Teste de Aceitação em Fábrica (FAT), da antena de 7,3 m do Projeto Amazônia-SAR, conforme disposto na Subcláusula 4.6 do Projeto Básico 1/2017-AMZSAR, anexo ao Contrato nº 34/2017-Censipam, no período de 22 a 26 de julho de 2019, a ser realizado nas instalações do fabricante, na cidade de Zhengzhou, província de Henan, República Popular da China., a qual se deu pela Portaria n° 2740/SG-MD, de 25 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 03 de julho de 2019, Seção 2, página 7, em virtude de seu passaporte não ter sido emitido em tempo hábil para a compra das passagens aéreas.</p><p class="assina">Alte Esq. ALMIR GARNIER SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>