<xml><article id="9603678" name="PORTARIA Nº 1187" idOficio="5376496" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/07/2019" artClass="00010:00073:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="125" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11811981">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.187, DE 1º DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.187, DE 1º DE JULHO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições legais e regulamentares, em especial o disposto no art. 46 do Regulamento da Anatel, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, no inciso XI do art. 136 do Regimento Interno da Anatel, aprovado pela Resolução nº 612, de 29 de abril de 2013, e no processo 53500.024874/2019-04, resolve:</p><p>Exonerar, a partir de 1º de agosto de 2019, LUCIANA FERRITO MENDES WRIGG do cargo comissionado técnico, CCT-III, com função de Apoio Técnico-Administrativo, na Gerência de Infraestrutura, Serviços e Segurança Institucional/AFIS, da Superintendência de Administração e Finanças/SAF.</p><p>Nomear, a partir de 1º de agosto de 2019, LUCIANA FERRITO MENDES WRIGG para o cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenadora do Processo de Serviços de Infraestrutura/AFIS4, na AFIS, da SAF.</p><p>Dispensar, a partir de 17 de junho de 2019, ANTÔNIO RODRIGUES DA SILVA FILHO do encargo de substituto da função de Coordenador do Processo de Obrigações Gerais/COGE4, na Gerência de Controle de Obrigações Gerais/COGE, da Superintendência de Controle de Obrigações/SCO.</p><p>Dispensar, a partir de 1º de julho de 2019, LUCAS MOULIN SANTOS do encargo de substituto da função de Coordenador do Processo de Informações e Classificação de Informações com Restrição de Acesso/GIIB4, CCT-IV, na Gerência de Informações e Biblioteca/GIIB, da Superintendência de Gestão Interna da Informação/SGI, e designar MAIRAN THALES MACEDO para o referido encargo nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p>Dispensar JORGE FRANKLIN MONTEIRO VIANA do encargo de substituto da função de Coordenador do Processo de Planejamento e Avaliação da Arrecadação/AFFO5, CCT-IV, na Gerência de Finanças, Orçamento e Arrecadação/AFFO, da SAF, e designar ANGELA BEATRIZ CARDOSO DE OLIVEIRA para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Designar WANDERSON GONÇALVES DOS REIS para o encargo de substituto da função de Coordenador do Processo de Fornecedores e Preços Referenciais/AFCA2, CCT-IV, na Gerência de Aquisições e Contratos/AFCA, da SAF, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">LEONARDO EULER DE MORAIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>