<xml><article id="9679842" name="Port_5.853_2019_DIR" idOficio="5384033" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/07/2019" artClass="00021:00025:00325:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Energia Elétrica/Diretoria/ANEEL" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11825297">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5.853, DE 25 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 5.853, DE 25 DE JUNHO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE ENERGIA ELÉTRICA - ANEEL, conforme a Portaria nº 5.273, de 21 de agosto de 2018, no uso das atribuições que lhe confere o inciso IV do art. 16 do Regimento Interno da ANEEL e de acordo com o que consta do Processo nº 48500.006458/2017-14, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os titulares de coordenações da Superintendência de Fiscalização dos Serviços de Eletricidade:</p><p>I. Fabrício Pereira de Souza, matrícula SIAPE nº 2138842, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT IV, como Coordenador de Gestão Estratégica e Descentralização;</p><p>II. Thompson Sobreira Rolim Júnior, matrícula SIAPE nº 1665191, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT IV, como Coordenador de Instrução do Processo Decisório;</p><p>III. Tiago Lima Tarocco, matrícula SIAPE nº 1799560, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT IV, como Coordenador do Monitoramento dos Serviços de Distribuição e Transmissão de Energia Elétrica;</p><p>IV. Sergio Damasceno de Castro, matrícula SIAPE nº 1663817, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT IV, como Coordenador da Análise da Distribuição;</p><p>V. Esilvan Cardoso dos Santos, matrícula SIAPE nº 1498406, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT IV, como Coordenador da Análise da Transmissão;</p><p>VI. Ademilton Braz Barnabé, matrícula SIAPE nº 2281206, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT IV, como Coordenador da Ação Fiscalizadora da Distribuição; e</p><p>VII. Paschoal Guido Junior, matrícula SIAPE nº 1873722, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT IV, como Coordenador da Ação Fiscalizadora da Transmissão.</p><p>Art. 2º Designar, ainda, os respectivos Coordenadores Adjuntos e Substitutos:</p><p>I. Renato Brandini Junior, matrícula SIAPE nº 1559518, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT I, como Coordenador Adjunto de Gestão Estratégica e Descentralização e como substituto do titular nos afastamentos iguais ou superiores a 10 (dez) dias de duração;</p><p>II. Aislan Rodrigues de Sousa, matrícula SIAPE nº 1731115, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT I, como Coordenador Adjunto de Gestão Estratégica e Descentralização;</p><p>III. Vinicius Lopes Campos, matrícula SIAPE nº 2587271, como Coordenador Substituto de Instrução do Processo Decisório, em caso de ausências ou afastamentos do titular iguais ou superiores a 10 (dez) dias de duração;</p><p>IV. Eduardo Martins da Silva, matrícula SIAPE nº 1499894, como Coordenador Substituto de Monitoramento dos Serviços de Distribuição e Transmissão de Energia Elétrica, em caso de ausências ou afastamentos do titular iguais ou superiores a 10 (dez) dias de duração;</p><p>V. Maxwell Marques de Oliveira, matrícula SIAPE nº 1561905, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT I, como Coordenador Adjunto da Análise da Distribuição e como substituto do titular nos afastamentos iguais ou superiores a 10 (dez) dias de duração;</p><p>VI. Ivo Silveira dos Santos Filho, matrícula SIAPE nº 1665626, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT I, como Coordenador Adjunto da Análise da Transmissão e como substituto do titular nos afastamentos iguais ou superiores a 10 (dez) dias de duração;</p><p>VII. Sandra Mary de Melo Coelho, matrícula SIAPE nº 2353429, como Coordenadora Substituta da Ação Fiscalizadora da Distribuição, em caso de ausências ou afastamentos do titular iguais ou superiores a 10 (dez) dias de duração; e</p><p>VIII. Humberto Augusto Viana, matrícula SIAPE nº 1873238, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT I, como Coordenador Adjunto da Ação Fiscalizadora da Transmissão e como substituto do titular nos afastamentos iguais ou superiores a 10 (dez) dias de duração.</p><p>Art. 3º Designar o Coordenador da Análise da Transmissão, Esilvan Cardoso dos Santos, como substituto da Superintendente Adjunta de Fiscalização dos Serviços de Eletricidade em caso de ausências ou afastamentos iguais ou superiores a 10 (dez) dias de duração.</p><p>Parágrafo único. O encargo previsto neste artigo será exercido exclusivamente pelo titular da Coordenação.</p><p>Art. 4º Revogar a Portaria nº 4.885, de 24 de janeiro de 2018.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SANDOVAL DE ARAÚJO FEITOSA NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>