<xml><article id="10013317" name="Portaria 4.351 - 26.07.2019" idOficio="5417326" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/07/2019" artClass="00016:00056:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Maranhão" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="144" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11879579">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.351, DE 25 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 4.351, DE 25 DE JULHO DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 4.325, de 24 de julho de 2019; e, considerando a solicitação constante no Processo nº 23249.073580/2019-65, resolve:</p><p>Conceder Pensão Temporária à MARCOS PAULO ALVES CUTRIM CAMPOS e ANA SOFIA DA SILVA CAMPOS, ambos consecutivamente viúvo (companheiro) e (filha) da ex-servidora RENATA ALVES DA SILVA, professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D Padrão 301, em regime de 40 horas semanais de trabalho, com DE, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Maranhão, com lotação no Campus Pinheiro/MA, falecida em 07.05.2019, com fundamento nos Arts. 215 e 217, Incisos III e IV, alínea "a", combinado com o Art. 222, Inciso VII, alínea "b", item 2, item 4, da lei 8.112/90, na nova redação dada pela Lei 13.135 de 17 de junho de 2015, combinado com o Art. 40 § 7º, Inciso II da Constituição Federal de 1998, na redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, regulamentada pela Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, publicada no DOU, de 21 de junho de 2004, a partir da data do óbito.</p><p class="assina">Agenor Almeida Filho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>