<xml><article id="9941804" name="2.494, 2.498, 2.499, 2.502,2.503" idOficio="5410680" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/07/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="140" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11868220">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE JULHO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo nº 21000.017944/2019-12, resolve:</p><p>Nº 2.494 - Designar SILVIA SILVA CAVALCANTE LEITE, matrícula SIAPE nº 1158957, para exercer o encargo de substituta do Coordenador, Código DAS 101.3, Iann Alves Guedes, da Coordenação-Geral do Fundo de Terras, do Departamento de Gestão do Crédito Fundiário, da Secretaria de Agricultura Familiar e Cooperativismo, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n° 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto n° 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.027072/2019-92, resolve:</p><p>Nº 2.498 - Designar CLAUDIA VITORIA CUSTODIO DANTAS, matrícula nº 1505150, para exercer o encargo de substituta da Chefe de Divisão, código DAS 101.2, FERNANDA ZENI MICHALSKI, da Coordenação-Geral de Inspeção, do Departamento de Inspeção de Produtos de Origem Animal, da Secretaria de Defesa Agropecuária, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223 de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21050.004594/2019-21, resolve:</p><p>Nº 2.499 - Dispensar ANTONIO CARLOS PIAS DE CASTRO, matrícula SIAPE nº 1527084, da Função Gratificada de Chefe de Núcleo, símbolo FG-3, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Santa Catarina.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223 de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21050.004278/2019-59, resolve:</p><p>Nº 2.502 - Dispensar, a partir de 29 de março de 2019 CRISTIANE MULLER, matrícula SIAPE nº 0987950, do encargo de substituta do Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, JULIANO SIMIONI, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Santa Catarina.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223 de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21050.004278/2019-59, resolve:</p><p>Nº 2.503 - Designar KLEBER EDUARDO BASSO, matrícula SIAPE nº 2172586, para exercer o encargo de substituto do Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, JULIANO SIMIONI, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Santa Catarina, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 224, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, e o que consta no Processo SEI nº 21000.038444/2019-14, resolve:</p><p>Nº 2.504 - Dispensar, a partir de 1º de fevereiro de 2019, IVANIL OLIVEIRA GAMA, matrícula SIAPE nº 0031659, da Função Comissionada Técnica de Técnico Agropecuário III, código FCT-10, da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira, da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 2.505 - Designar AGNALDO ROSA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1107769, para exercer a Função Comissionada Técnica de Técnico Agropecuário III, código FCT-10, da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira, da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n° 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto n° 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.026560/2019-82, resolve:</p><p>Nº 2.506 - Designar JULIANA BRAGANÇA CAMPOS, matrícula SIAPE nº 3088583, para exercer o encargo de substituta do Coordenador, código DAS 101.3, FELIPE WILHELM PEIXOTO BODENS, da Coordenação-Geral de Ordenamento e Desenvolvimento da Aquicultura em Águas da União, do Departamento de Desenvolvimento e Ordenamento da Aquicultura, da Secretaria de Aquicultura e Pesca, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p class="assina">MARCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>