<xml><article id="9835839" name="PortsGR3814, 3816 a 3821 e 3823-" idOficio="5400459" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/07/2019" artClass="00016:00145:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São Carlos/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="135" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11850476">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 12 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 12 de julho de 2019</p><p>O Reitor em Exercício da Universidade Federal de São Carlos, no uso das atribuições legais e estatutárias que lhe foram conferidas pelo art. 4º do Estatuto da FUFSCar, aprovado pela Portaria MEC nº 1161, de 04/07/1991, publicada no DOU de 05/07/1991 e pelo art. 27 do Estatuto da UFSCar, aprovado pela Portaria SESu/MEC nº 984, de 29/11/2007, publicada no DOU de 30/11/2007, resolve:</p><p>Nº 3.814 - Designar a servidora NÁDIA CRISTINA PICELLI para exercer a função de Chefe da Seção de Transportes Campus Araras (UORG 233), com Função Gratificada nível 05, a partir desta data.</p><p>Nº 3.816 - Considerando os termos do Ofício 107/2019, de 10/07/2019, designar o Eng. PEDRO MAURÍCIO ANGELOTTI para exercer a função de Diretor da Divisão de Fiscalização de Obras, do Escritório de Desenvolvimento Físico, com Função Gratificada nível 1.</p><p>Nº 3.817 - Considerando o Ofício nº 106/2019/ProEx, de 10/07/2019, designar o servidor DIEGO PROFITTI MORETTI para exercer a função de Assessor para Apoio Administrativo a Coordenadoria de Apoio a Eventos, da Pró-Reitoria de Extensão, com Função Gratificada nível 05, a partir de 01/07/2019.</p><p>Nº 3.818 - Considerando o Ofício nº 106/2019/ProEx, de 10/07/2019, designar a servidora SANDRA MARIA NAVASCUES para exercer a função de Assessora para Área Educacional, da Pró-Reitoria de Extensão, com Função Gratificada nível 05, a partir de 01/07/2019.</p><p>Nº 3.819 - Considerando o Ofício nº 231/2019/ProGPe, de 12/07/2019, designar o servidor THIAGO SENTANIN DANINI para exercer a função de Chefe de Serviço de Apoio a Implementação de Sistemas, da Divisão de Desenvolvimento de Pessoas, com Função Gratificada nível 5.</p><p>Nº 3.820 - Considerando o Ofício nº 231/2019/ProGPe, de 12/07/2019, designar a servidora LETÍCIA DE OLIVEIRA DOS SANTOS para exercer a função de Chefe de Serviço de Apoio à Secretaria Executiva, da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, com Função Gratificada Nível 7.</p><p>Nº 3.821 - Considerando o Ofício CCTS nº 022/2019, de 11/07/2019, designar a servidora TELMA DE OLIVEIRA TADA para exercer a função de Chefe da Secretaria de Administração, Finanças e Contratos do Centro de Ciências e Tecnologias para a Sustentabilidade-CCTS, com Função Gratificada nível 03, a partir de 11/07/2019.</p><p>Nº 3.823 - Designar a servidora DENISE CELINA CAVA DOMENICONI para exercer a função de Secretária junto ao Gabinete da Reitoria Adjunto (UORG 014), com Função Gratificada nível 05.</p><p class="assina">Walter Libardi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>