<xml><article id="9692424" name="Portaria demissao pedro luiz vil" idOficio="5385048" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/07/2019" artClass="00013:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Economia/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="129" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11826828">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 335, DE 3 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 335, DE 3 DE JULHO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA ECONOMIA, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição Federal, em conformidade com o disposto no art. 1o, inciso I, do Decreto no3.035, de 27 de abril de 1999, com fundamento nos artigos 127, inciso III, 128, parágrafo único, 132, inciso XIII, este combinado com o artigo 117, incisos IX, XI e XII, todos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o que consta do Processo Administrativo Disciplinar nº 35069.000088/2017-14, resolve:</p><p>Demitir PEDRO LUIZ VILLA DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 0886446, à época dos fatos ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, do quadro de pessoal do INSS/MS, pela prática da seguintes infrações disciplinares: valer-se do cargo para lograr proveito pessoal ou de outrem, em detrimento da dignidade da função pública; atuar como procurador ou intermediário junto à repartições públicas, salvo quando se tratar de benefícios previdenciários ou assistenciais de parentes até o segundo grau, e de cônjuge ou companheiro; e receber propina, comissão, presente ou vantagem de qualquer espécie, em razão de suas atribuições, com restrição de retorno ao serviço público federal, nos termos do art. 137, caput, do mesmo diploma legal. Os efeitos práticos da presente penalidade disciplinar deverão ser conhecidos automaticamente em caso de eventual reintegração administrativa ou judicial do ex-servidor no Processo Administrativo Disciplinar nº 35069.000250/2013-09, que resultou na sua demissão anterior, conforme Portaria nº 464, de 14, de novembro de 2017, publicada no DOU de 16/11/2017.</p><p class="assina">PAULO GUEDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>