<xml><article id="9975617" name="Portaria 24 de JULHO - modelo Bz" idOficio="5414095" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/07/2019" artClass="00016:00047:00001:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="142" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11873844">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA BAIANO, nomeado pelo Decreto de 25/04/2018, publicado no DOU de 26/04/2018, Seção 2, página 01, e de acordo com as disposições contidas na Lei nº 11.892, de 29/12/2008, e na Lei nº 8.112, de 11/12/1990 e Portaria nº 1.373, de 18/07/2019, do Ministério da Educação, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 1.376 - Dispensar, o servidor ROBSON OLIVEIRA LINS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE 2006865, da função de Coordenador de Extensão, Código de FG-02, do Campus Governador Mangabeira.</p><p>Nº 1.377 - Dispensar a servidora ANA CECÍLIA DE OLIVEIRA TEIXEIRA, Professora EBTT, SIAPE 2350460, da função de Coordenadora de Ensino, FG1, Campus Serrinha.</p><p>Nº 1.378 - Dispensar o servidor EDSON FRAGA GRISI, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE 2001623, da função de Coordenador de Pesquisa, Código de FG-02, do Campus Governador Mangabeira.</p><p>Nº 1.379 - Dispensar a servidora EDNA DE SOUZA COSTA, Auxiliar em Administração, Matrícula SIAPE nº 3012211, da função de Chefe do Núcleo de Compras, Código FG-04, Campus Itaberaba.</p><p>Nº 1.380 - Dispensar o servidor DANIEL DOS SANTOS MACIEL, Auxiliar em Administração, Matrícula SIAPE nº 1933815, da função de Chefe do Núcleo de Licitação, Código FG-02, Campus Itaberaba.</p><p>Nº 1.381 - Designar o servidor DANIEL DOS SANTOS MACIEL, Auxiliar em Administração, Matrícula SIAPE nº 1933815, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Compras e Licitação, Código FG-02, Campus Itaberaba.</p><p>Nº 1.382 - Designar a servidora EDNA DE SOUZA COSTA, Auxiliar em Administração, Matrícula SIAPE nº 3012211, para exercer a função de Chefe de Gabinete, Código FG-04, Campus Itaberaba.</p><p>Nº 1.383 - Designar a servidora SUYARE ARAÚJO RAMALHO, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE 1269421, para a função de Coordenadora de Pesquisa, Código de FG-02, do Campus Governador Mangabeira.</p><p>Nº 1.384 - Designar a servidora CASSIANA MENDES DOS SANTOS ALMEIDA, Professora EBTT, matrícula SIAPE 3063181, para exercer o Cargo de Coordenadora de Ensino, FG1, Campus Serrinha.</p><p>Nº 1.385 - Designar, a servidora BETHANIA FELIX MIRANDA RAMOS, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE 2341487, para a função de Coordenadora de Extensão, Código de FG-02, do Campus Governador Mangabeira.</p><p>Nº 1.386 - Designar a servidora MICHELLE COSTA BATISTA, Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1674222, para exercer a função de Chefe do Setor de Almoxarifado, código FG-05, Campus Teixeira de Freitas.</p><p class="assina">AECIO JOSE ARAUJO PASSOS DUARTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>