<xml><article id="9790045" name="PORT31SRTbAP2019" idOficio="5396026" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/07/2019" artClass="00013:00050:00003:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Secretaria de Trabalho/Superintendência Regional no Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="133" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11842621">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 31, de 11 DE JULHO DE 2019. ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 31, de 11 DE JULHO DE 2019.</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO TRABALHO NO AMAPÁ, tendo em vista as disposições do Decreto nº 9679, de 02 de janeiro de 2019, e do Projeto Unifica, instituído pela Portaria nº 891, de 13 de julho de 2017, publicada no Diário Oficial da União no dia 14 de julho de 2017, seção 2 e considerando as competências que lhe são atribuídas pela Portaria DGP nº 74, de 30 de Janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União no dia 30 de janeiro de 2019, seção Especial nº 53, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir Comissão de Trabalho com a finalidade de coordenar, no âmbito desta Superintendência, a execução do Plano de Ação GRA/SRT destinado a implementar as medidas de curto prazo do Projeto UNIFICA que tem como objetivo unificar as áreas meio - logística e gestão de pessoas - das Unidades Descentralizadas do Ministério da Economia com o fim de centralizar, especializar, reduzir custos, melhorar a eficiência, otimizar espaço físico e melhorar o aproveitamento e a redistribuição da força de trabalho.</p><p>Art. 2º Designar os servidores abaixo relacionados para, sob a coordenação do primeiro, comporem a referida Comissão:</p><p>-Francisco Nogueira de Araújo, Administrador, Matrícula SIAPE 1801934;</p><p>-Carlos Alberto Lyria dos Santos, Administrador, Matrícula SIAPE 1701857;</p><p>- Maria do Socorro Bessa do Castro, Administraora, Matrícula SIAPE 1011666</p><p>- Patricia Valéria Costa da Silva, Agente Administrativo, Matrícula SIAPE 1172183</p><p>Art. 3º A conclusão dos trabalhos da presente Comissão dar-se-á de acordo com o cronograma de execução do Plano de Ação do Projeto Unifica conforme homologado pela Comissão de Coordenação deste Projeto no âmbito do Ministério da Economia.</p><p>Art. 4º Dê-se Ciência, Cumpra-se e Publique-se.</p><p class="assina">EDIRALDO HOMOBONO SANTA BRÍGIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>