<xml><article id="9583828" name="LAUDA DOU 28-06-2019 - Presidênc" idOficio="5375064" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00043:00054:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="149" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=149" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11808768">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS CPV DE 19 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS CPV DE 19 DE JUNHO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 15ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista o que consta do Processo nº 6032/2019 PROAD, resolve:</p><p>CPV Nº 434 - Cessar, a partir de 1º de julho de 2019, os efeitos da Portaria CPV nº 465, de 07/07/2017, publicada no DOU - Seção 02, em 31/07/2017, página 89, que removeu para o Tribunal Regional do Trabalho da 11ª Região, FLAVIA PANTAROTTO ALVES, Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, em permuta com CLAUDETE RIBEIRO PEREIRA, Analista Judiciário, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 11ª Região.</p><p>CPV Nº 435 - Remover, a partir de 1º de julho de 2019, para o Tribunal Regional do Trabalho da 11ª Região, FLAVIA PANTAROTTO ALVES, Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, em permuta com ANDRE FURTADO ALVES, Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 11ª Região.</p><p class="assina">Gisela Rodrigues Magalhães de Araujo e Moraes</p><p>PORTARIA CPV Nº 450, DE 27 DE JUNHO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 15ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista o que consta do Protocolo Administrativo nº 2531/2019-DGE, resolve:</p><p>Cessar, a partir de 1º de julho de 2019, os efeitos da Portaria CPV nº 550, de 07/08/2017, publicada no DOU-Seção 02, em 17/08/2017, página 54, que removeu para o Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, WAGNER WALDIR LEITE, Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, em permuta com ELOISA RAIÇA ARTEZE, Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região.</p><p class="assina">Gisela Rodrigues Magalhães de Araujo e Moraes</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>