<xml><article id="9802868" name="Portaria n 4799 PENSAO daniely" idOficio="5396754" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2019" artClass="00017:00032:00104:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Superintendência Regional no Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11843934">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 4.799, de 11 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 4.799, de 11 de julho de 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL NO ESTADO DO RIO GRANDE DO NORTE, DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, usando da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 931, de 30/05/16, do Diretor-Geral do DNIT, publicada no D.O.U. de 1º/06/16, tendo em vista o que consta do Processo nº 50614.001487/2019-16, resolve:</p><p>Conceder, em virtude do falecimento do servidor ANTONIO JOSE SOUSA DIAS, matrículas DNIT nº 511-8 e SIAPE nº 0868367, ocupante do cargo de Agente de Administrativo, classe "Especial", Padrão III, Nível Intermediário, do Quadro de Pessoal desta Autarquia, a contar de 22 de junho de 2019, data do óbito:</p><p>I - Pensão temporária a DANIELY CRISTINA ALVES DOS SANTOS, companheira do servidor, com fundamento no art. 40, §7º, inciso II, da Constituição Federal, redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com os Artigos 215 e 217, inciso III, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, e cálculo na forma do Art. 2º, inciso II da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004</p><p>II - Pensão temporária a KAIO EDUARDO ALVES DIAS, filho menor, com fundamento no art. 40, §7º, inciso II, da Constituição Federal, redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com o Artigos 215 e 217, inciso IV, alínea "a", da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015 e cálculo na forma do Art. 2º, inciso II da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004.</p><p class="assina">DANIEL DE ALMEIDA DANTAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>