<xml><article id="9642355" name="1118,1119,1121,1122,1124" idOficio="5380091" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="04/07/2019" artClass="00016:00141:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="127" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11818208">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOs DE 1º DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOs DE 1º DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 1.118 - Dispensar, a pedido, ANA LARISSA GOMES MACHADO, Professora do Magistério Superior, da Função Comissionada de Coordenação de Curso, símbolo FCC, de Coordenadora do Curso de Bacharelado em Enfermagem, do Campus "Senador Helvídio Nunes de Barros", Picos/PI, a partir de 01/07/2019. (considerando o Processo n°. 23111.020267/2019-34).</p><p>Nº 1.119 - Designar ANDRESSA SUELLY SATURNINO DE OLIVEIRA, Professora do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso, símbolo FCC, de Coordenadora do Curso de Bacharelado em Enfermagem, do Campus "Senador Helvídio Nunes de Barros", Picos/PI, em substituição a Ana Larissa Gomes Machado, a partir de 01/07/2019. (considerando o Processo n°. 23111.020267/2019-34)</p><p>Nº 1.121 - Autorizar o afastamento de DARCET COSTA SOUZA, SIAPE 423603, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Zootecnia/CCA, no período de 06/09/2019 a 14/09/2019, para participar do 46º Congresso Internacional de Apicultura, em Montreal, Canadá. 2. Sob pena de responsabilidade administrativa, a autoridade imediatamente superior tem o encargo de comunicar à SRH, no primeiro dia útil subsequente ao término do prazo do afastamento, sobre o retorno ou ausência do servidor. (considerando o Artigo 1º, da Portaria nº. 404/2009, do Ministério da Educação, publicada no D.O.U. de 24.04.2009; o Processo nº 23111.033063/2019-56).</p><p>Nº 1.122 - Autorizar o afastamento de MARIA DO SOCORRO PIRES E CRUZ, SIAPE 2221697, Professora do Magistério Superior, lotada no Departamento de Morfofisiologia Veterinária/CCA, no período de 11/08/2019 a 18/08/2019, para participar do International Veterinary Immunology Symposium, em Seatle, EUA. 2. Sob pena de responsabilidade administrativa, a autoridade imediatamente superior tem o encargo de comunicar à SRH, no primeiro dia útil subsequente ao término do prazo do afastamento, sobre o retorno ou ausência da servidora. (considerando o Artigo 1º, da Portaria nº. 404/2009, do Ministério da Educação, publicada no D.O.U. de 24.04.2009; o Processo nº 23111.032869/2019-56).</p><p>Nº 1.124 - Designar ÂNGELA PEREIRA LOPES DE OLIVEIRA, Enfermeira, da EBSERH, cedida judicialmente para a Universidade Federal do Piauí, para exercer a Função Gratificada FG-6, de Chefe de Enfermagem da Clínica de Fisioterapia, no Campus "Ministro Reis Veloso", Parnaíba- PI. (considerando o Processo nº. 23111.035542/2019-53).</p><p>LOPES</p><p class="assina">JOSÉ ARIMATÉIA DANTAS LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>