<xml><article id="10065568" name="Gabarito Portaria de Dispensa de" idOficio="5422771" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2019" artClass="00016:00133:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Ciências da Saúde de Porto Alegre" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11889092">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 30 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JULHO DE 2019</p><p>A Reitora da Fundação Universidade Federal de Ciências da Saúde de Porto Alegre, nomeada pelo Decreto de 14/03/2017, publicado no DOU de 15/03/2017, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 360 - Dispensar, a partir de 30/07/2019, MÁRCIA SCHMITT VERONEZI CAPPELLARI, matrícula SIAPE n° 1671870, do encargo de Assessora I de Comunicação (FG-00001) desta Universidade.</p><p>Nº 361 - Dispensar, a partir de 30/07/2019, CAROLINA PEREIRA KECHINSKI, matrícula SIAPE n° 1490396 do encargo de Coordenadora de Desenvolvimento de Pessoas (FG-00001) desta Universidade.</p><p>Nº 362 - Designar, a partir desta data, ALINE BRANCHER SANGALLI, matrícula SIAPE n° 3060975, para exercer, sem prejuízo de suas atribuições normais, o encargo de Coordenadora de Estratégia e Inovação em Gestão com Pessoas (FG-00001) desta Universidade.</p><p>Nº 363 - Dispensar, a partir de 30/07/2019, EDI CARMEN PULROLNIK, matrícula SIAPE n° 1560514 do encargo de Secretária III da Comissão de Ética e Pesquisa (FG-00003) desta Universidade.</p><p>Nº 364 - Designar, a partir desta data, LUCIANE FUGALI, matrícula SIAPE n° 1857228, para exercer, sem prejuízo de suas atribuições normais, o encargo de Assessora III do Gabinete da Reitoria (FG-00003) desta Universidade.</p><p>Nº 365 - Designar, a partir desta data, PRISCILLA DE SOUZA NOGUEIRA, matrícula SIAPE n° 2239234 para exercer, sem prejuízo de suas atribuições normais, o encargo de Coordenadora de Desenvolvimento de Pessoas (FG-00002) desta Universidade.</p><p>Nº 366 - Designar, a partir desta data, EDI CARMEN PULROLNIK, matrícula SIAPE n° 1560514 para exercer, sem prejuízo de suas atribuições normais, o encargo de Secretária II da Comissão de Ética e Pesquisa (FG-00002) desta Universidade.</p><p>Nº 367 - Dispensar, a partir de 30/07/2019, ALINE BRANCHER SANGALLI, matrícula SIAPE n° 3060975 do encargo de Assessora III da Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas (FG-00003) desta Universidade.</p><p>Nº 368 - Designar, a partir desta data, PAULO JUNIOR MATOS MARTINS, matrícula SIAPE n° 3077312 para exercer, sem prejuízo de suas atribuições normais, o encargo de Assessor III do Departamento de Administração de Pessoas (FG-00003) desta Universidade.</p><p>Nº 369 - Designar, a partir desta data, LEONARDO PEREIRA DE ASSIS, matrícula SIAPE n° 3059801 para exercer, sem prejuízo de suas atribuições normais, o encargo de Assessor III da Coordenação de Engenharia (FG-00003) desta Universidade.</p><p>Nº 370 - Designar, a partir desta data, CARLOS HENRIQUE VELHO VIVIAN, matrícula SIAPE n° 3080669 para exercer, sem prejuízo de suas atribuições normais, o encargo de Assessor III da Coordenação de Engenharia (FG-00003) desta Universidade.</p><p class="assina">LUCIA CAMPOS PELLANDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>