<xml><article id="9591202" name="AFASTAMENTOS 28-06-2019" idOficio="5375672" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="01/07/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="89" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=89" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11810385">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 28 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 28 DE JUNHO DE 2019</p><p>Nº 188 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, altera o Despacho nº 116, de 28 de maio de 2019, publicado no Diário Oficial da União nº 102, de 29 subsequente, Seção 2, página 50, referente ao afastamento do País dos Agentes de Polícia Federal EDISON JOSÉ SILVÉRIO e ALAN CORREIA PORTO e da Escrivã de Polícia Federal LISANI JOICE FALAVIGNA, lotados na Delegacia Regional de Polícia Federal em Foz do Iguaçu - PR, para fazer constar que a viagem ocorreu no dia 11 de junho de 2019, inclusive trânsito, com ônus, mantidas as demais condições. (Processo nº 08389.004487/2019-12).</p><p>Nº 189 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, o Agente de Polícia Federal FELIPE WAKAITI IGARACHI, lotado na Delegacia de Polícia Federal em Ponta Porã da Superintendência Regional de Polícia Federal em Mato Grosso do Sul, para participar do "Curso Internacional de Analista Táctico e Investigador en la Lucha Antidrogas - Escuela Iberoamericana de Policía - Iberpol", em Buenos Aires, Argentina, no período de 9 a 22 de julho de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08204.000855/2019-74).</p><p>Nº 190 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, o Policial Rodoviário Federal ÊNIO APARECIDO DE OLIVEIRA RIBEIRO, lotado na Superintendência Regional da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso do Sul, para acompanhar os serviços de abertura, desmontagem, inspeções, ensaios não-destrutivos, perícias, investigações, testes, fechamento de laudos e orçamento final dos trabalhos de revisão geral do motor e da unidade mecânica de controle de combustível do helicóptero Bell 407, matrícula PT-YZJ, em Dallas/Texas, Estados Unidos da América, no período de 30 de junho a 13 de julho de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08650.011854/2019-97).</p><p>Nº 191 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, altera o Despacho nº 47, de 8 de maio de 2019, publicado no Diário Oficial da União nº 88, de 9 subsequente, Seção 2, página 51, referente ao afastamento do País do Delegado de Polícia Federal OTÁVIO PEDRO FERNANDES, lotado na Diretoria de Tecnologia da Informação e Inovação da Polícia Federal, para incluir visita técnica e reuniões de trabalho no Complexo Global para Inovação da INTERPOL, e fazer constar que a viagem ocorrerá no período de 30 de junho a 7 de julho de 2019, inclusive trânsito, com ônus, mantidas as demais condições. (Processo nº 08211.000801/2019-10).</p><p>Nº 193 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afastem do País, com ônus, os Agentes de Polícia Federal LUIZ FABIANO MORETTO DA SILVA e FERNANDA GOMES SALES, lotados na Delegacia de Polícia de Imigração da Delegacia Regional Executiva da Superintendência Regional de Polícia Federal no Paraná e na Divisão de Cooperação Jurídica Internacional da Coordenação-Geral de Cooperação Internacional da Diretoria-Executiva da Polícia Federal, respectivamente, com o objetivo de proceder à escolta policial para extradição ativa do nacional peruano Bruce Alexander Sinche Ravello, de Lima, Peru até Curitiba - PR, no período de 1º a 4 de julho de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08211.002957/2019-35).</p><p>Nº 194 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, o Agente de Polícia Federal FERNANDO HENRIQUE AFONSO, lotado na Delegacia de Repressão a Drogas da Delegacia Regional de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Superintendência Regional de Polícia Federal em Rondônia, para participar do "Curso de Inteligencia Estratégica y Prospectiva Antidrogas", em Bogotá, Colômbia, no período de 29 de junho a 21 de julho de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08211.002580/2019-14).</p><p class="assina">LUIZ PONTEL DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>