<xml><article id="10044274" name="P 1012 a 1016-2019-GR DOU Nomeaç" idOficio="5420711" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/07/2019" artClass="00016:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="145" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11885479">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE JULHO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE PERNAMBUCO, em conformidade com a Lei nº 11.892, de 29/12/2008, publicada no DOU de 30/12/2008, seção 1, página 1 a 3, nomeada pelo Decreto Presidencial de 12/04/2016, publicado no DOU de 13/04/2016, seção 2, página 1, e com competência delegada pela Portaria MEC nº 1.373, de 18/07/2019, publicada no DOU de 19/07/2019, seção 1, página 214, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o parágrafo 1º do artigo 6º, e inciso I do artigo 7º do Decreto nº 7.312, de 22/09/2010, DOU de 23/09/2010, e o Edital de Abertura nº 124, de 29/08/2016 - DOU de 30/08/2016, resolve:</p><p>Nomear, em caráter efetivo, para o cargo integrante da Carreira de Pessoal Técnico-Administrativo desta Instituição Federal de Educação, os(as) candidatos(as) aprovados(as) em concurso público e homologados(as) através do Edital nº 22, de 03/03/2017 - DOU de 06/03/2017, seção 3, páginas 58 e 59, em regime de 40 horas semanais, conforme abaixo:</p><p>Nº 1.012 - TACIANA LOURENÇO ALVES DE MOURA - no cargo de ADMINISTRADOR (Opção 101), Classe/Padrão E-101, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, na vaga decorrente da distribuição pelo Ministério da Educação, Portaria nº 424, DOU de 13/05/2016, retificado no DOU de 06/02/2017 - código da vaga nº 0975931 -, com lotação para o Campus PALMARES.</p><p>Nº 1.013 - WALDEMIR MACHADO LEÃO NETO - no cargo de ARQUIVISTA (Opção 103), Classe/Padrão E-101, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, na vaga decorrente da distribuição pelo Ministério da Educação, Portaria nº 927, DOU de 11/09/2015, código da vaga nº 0977994, com lotação para a REITORIA.</p><p>Nº 1.014 - DEANDA LEANDRO DOS SANTOS - no cargo de ARQUIVISTA (Opção 103), Classe/Padrão E-101, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, na vaga decorrente da distribuição pelo Ministério da Educação, Portaria nº 424, DOU de 13/05/2016, código da vaga nº 0978009, com lotação para o Campus BELO JARDIM.</p><p>Nº 1.015 - KARINA MOURA DA SILVA - no cargo de TÉCNICO DE LABORATÓRIO - ÁREA INFORMÁTICA PARA INTERNET (Opção 111), Classe/Padrão D-101, em regime de 40 horas semanais, na vaga decorrente da distribuição pelo Ministério da Educação, através da Portaria nº 424, de 11/05/2016 - DOU de 13/05/2016, seção 1, página 42 - código da vaga nº 0967339, com lotação para o Campus PALMARES.</p><p>Nº 1.016 - EVANDRO PEDRO ALVES DE MENDONÇA - no cargo de TÉCNICO DE LABORATÓRIO - ÁREA MECATRÔNICA (Opção 114), Classe/Padrão D-101, em regime de 40 horas semanais, na vaga decorrente da distribuição pelo Ministério da Educação, através da Portaria nº 424, de 11/05/2016 - DOU de 13/05/2016, seção 1, página 42 - código da vaga nº 0967340, com lotação para o Campus RECIFE.</p><p class="assina">ANÁLIA KEILA RODRIGUES RIBEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>