<xml><article id="9881789" name="Port 479-486-DONIz -" idOficio="5403333" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/07/2019" artClass="00013:00002:00072:00002:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência de Administração em São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="138" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11855237">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS  DE  16  DE  JULHO  DE  2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE JULHO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DA DIRETORIA DE ADMINISTRAÇÃO E LOGÍSTICA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA EM SÃO PAULO, no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo Artigo 5º, Inciso II da Portaria ME/SE nº 284 de 31.01.2019, publicada no Diário Oficial da União de 01.02.2019 e Portaria SRF nº 1671 de 16.06.2005, publicada no Diário Oficial da União de 20.06.2005, resolve:</p><p>Nº 479 - Conceder aposentadoria por invalidez ao servidor, Sr. ARNALDO FERREIRA DIAS, Matriculas SIAPE: 1256260 e SIAPECAD: 65553, ocupante do cargo efetivo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 40, § 1º, Inciso I da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/03, combinado com o Art. 6-A da EC 41/03, incluído pela EC 70/2012, com proventos integrais. Processo nº 10880.101639/2019-15.</p><p>Nº 480 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor Sr. SILVIO MARINHO ALVARES, Matriculas SIAPE: 6133203 e SIAPECAD: 803825, ocupante do cargo efetivo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais. Processo nº 13896.000004/2019-11.</p><p>Nº 481 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora Sra. ADRIANA SERRA DE OLIVEIRA, Matriculas SIAPE: 1377008 e SIAPECAD: 1184003, ocupante do cargo efetivo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 6º, Incisos I, II, III e IV da Emenda Constitucional nº 41/2003, com proventos integrais. Processo nº 10028.000015/2019-31.</p><p>Nº 482 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor Sr. CARLOS SERGIO EGYDIO, Matriculas SIAPE: 99547 e SIAPECAD: 20527, ocupante do cargo efetivo de Motorista Oficial, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais. Processo nº 15969.000010/2019-01.</p><p>Nº 483 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora Sra. ROSELI MARIA GENESINI, Matriculas SIAPE: 935691 e SIAPECAD: 865398, ocupante do cargo efetivo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais. Processo nº 13839.000006/2019-94.</p><p>Nº 485 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor Sr. JOSE GERALDO HUGATT, Matriculas SIAPE: 694318 e SIAPECAD: 810269, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Comunicação Social, Classe S, Padrão IV, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais. Processo nº 16177.000020/2017-55.</p><p>Nº 486 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora Sra. DIONIS PATROCINIA FELIX, Matriculas SIAPE: 97867 e SIAPECAD: 19494, ocupante do cargo efetivo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais. Processo nº 16051.000028/2019-08.</p><p class="assina">DONIZETI DE CARVALHO ROSA.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>