<xml><article id="10067474" name="DsR3007-19" idOficio="5422891" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="31/07/2019" artClass="00016:00145:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São Carlos/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11889262">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despacho de 30 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Despacho de 30 de julho de 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Carlos, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC, de 23 de abril de 2009, AUTORIZA o afastamento do País dos seguintes servidores:</p><p>LUCIANA THIE SEKI DIAS, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Biotecnologia e Produção Vegetal e Animal/CCA desta IFES, no período de 29/07/2019 a 02/08/2019, para realizar visita técnica e palestra a produtores rurais durante a 3ª Jornada de Atualização em Aquicultura de Clima Cálido, em Neiva, Colômbia, com ônus limitado (Processo n° 23112.002375/2019-61).</p><p>RICHARD ELOIN LIEBANO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Fisioterapia/CCBS desta IFES, no período de 31/07/2019 a 07/08/2019, para participar e apresentar trabalho no XXVII Congress of the International Society of Biomechanics (ISB 2019), em Calgary, Canadá, com ônus limitado (Processo n° 23112.002377/2019-50).</p><p>ROMEU CARDOZO ROCHA FILHO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Química/CCET desta IFES, no período de 04/08/2019 a 10/08/2019, para participar da 70ª Reunião Anual da Sociedade Internacional de Electroquímica, em Durban, África do Sul, com ônus CNPq (Proc. n° 23112.002392/2019-06).</p><p class="assina">Wanda Aparecida Machado Hoffmann</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>