<xml><article id="9760454" name="DOU2-SGP-PGR-1-PT-544-UNI-PGR-00" idOficio="5390837" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2019" artClass="00039:00007:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11837385">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 544, DE 4 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 544, DE 4 DE JULHO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pela Portaria SG/MPF nº 291, de 10 de maio de 2018, e tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II e 35 - incisos I e II da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00286558/2019, resolve:</p><p>1. Exonerar, a pedido, a partir de 18 de junho de 2019, LUIS ROBERTO COSTA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 20508, do cargo em comissão de Assessor Nível II, CC-2, da Comissão Permanente Disciplinar, da Secretaria Geral do Ministério Público Federal.</p><p>2. Dispensar CARLOS EDUARDO DOS SANTOS MOUTA CIPRIANO GUIMARAES, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 29644, da função de confiança de Secretário Nível II, FC-2, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Alcides Martins.</p><p>3. Nomear CARLOS EDUARDO DOS SANTOS MOUTA CIPRIANO GUIMARAES, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 29644, para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível II, CC-2, da Comissão Permanente Disciplinar, da Secretaria Geral do Ministério Público Federal.</p><p>ELOÁ TODARELLI JUNQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>