<xml><article id="9652416" name="Portaria 837, 838 (DOU 04.07)" idOficio="5381287" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/07/2019" artClass="00016:00112:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="127" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11820543">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 3 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 3 DE JULHO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 837 Art. 1º - Conceder Pensão por morte, em favor de PALMIRA FELIX DE FREITAS VASCONCELOS, viúva e beneficiária do citado benefício deixado pelo servidor aposentado desta Universidade SEVERINO RAMOS DE VASCONCELOS, Matrícula SIAPE nº 0140157, falecido em 09/06/2019. De acordo com o inciso I do § 7º do art. 40 da Constituição Federal, na redação da E.C. nº 41/2003, c/c os art. 215, caput, 217, I e 222, da Lei nº. 8.112, de 11/12/1990, com a nova redação dada pelo art. 3º da Lei nº 13.135, de 17/06/2015, DOU de 18/06/2015, e o art. 54, I, da ON nº 3/04-SPS-MPS.</p><p>Art. 2º - A referida pensão, de natureza vitalícia, deverá ser paga a partir de 09/06/2019, na forma definida no inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887/04 (Processo UFRPE nº 23082.014094/2019-55).</p><p>Nº 838 - Autorizar, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) RINALDO JOSE DE LIMA, Matrícula SIAPE nº 2240442, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade, durante o período de 12 (doze) meses, a partir de 01/09/2019, para realizar Pós-Doutorado na Universidade de Marselha, na França, conforme Decisão nº 327/2019-CPPD, de 28/06/2019, da Comissão Permanente de Pessoal Docente, bem como autorização da Administração Superior desta Universidade, constantes no processo acima mencionado (Processo UFRPE nº 23082.010441/2019-71).</p><p class="assina">MARIA JOSÉ DE SENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>