<xml><article id="9866416" name="Portarias SG 773, 774, 775 e 777" idOficio="5403316" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/07/2019" artClass="00039:00010:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="137" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11855212">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 16 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE JULHO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, nomeado pela Portaria nº 75/PGJ, de 19/1/2015, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, resolve:</p><p>Nº 773 - Designar a servidora ISABELLA VIEIRA DE CERQUEIRA BRANCO, matrícula 1395-1, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Chefe da Seção de Avaliação e Acompanhamento do Servidor da Secretaria de Educação Corporativa, código CC-01 (50030048) (Tabularium nº 08191.074661/2019-00).</p><p>Nº 774 - Nomear a servidora GABRIELA MOREIRA SILVA, matrícula 4794-5, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 2ª Promotoria de Justiça Criminal da Coordenadoria das Promotorias de Justiça da Ceilândia, código CC-01 (72001060), exonerando-a, em consequência, do cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 4ª Promotoria de Justiça Criminal da Coordenadoria das Promotorias de Justiça da Ceilândia, código CC-01 (72001062) (Tabularium nº 08191.074588/2019-68).</p><p>Nº 775 - Designar o servidor GESIANO RUAS DE ARAÚJO, matrícula 5228-1, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 3ª Promotoria de Justiça de Execuções Penais da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC-01 (66001135) (Tabularium nº 08191.074760/2019-83).</p><p>Nº 777 - Designar a servidora CARLA POLIANA DE FREITAS SILVA, matrícula 4648-5, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para substituir, no período de 29/7 a 30/8/2019, o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 2ª Promotoria de Justiça Especial Criminal e de Defesa da Mulher em Situação de Violência Doméstica e Familiar do Guará da Coordenadoria Regional das Promotorias de Justiça de Brasília II, Guará e Núcleo Bandeirante, código CC-01 (98001022) (Tabularium nº 08191.074942/2019-54).</p><p class="assina">WAGNER DE CASTRO ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>