<xml><article id="9589105" name="APOSENTADORIAS.JULHO19" idOficio="5375495" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00020:00034:00031:06645:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis/Diretoria de Planejamento, Administração e Logística/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="91" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=91" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11809935">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE JUNHO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, usando da competência que lhe foi atribuída pelo Decreto nº 8.973, de 24 de janeiro de 2017, que aprovou a Estrutura Regimental do IBAMA, publicado no Diário Oficial da União do dia subsequente, pelo art. 55 do Regimento Interno do IBAMA, aprovado pela Portaria nº 14-IBAMA, de 29 de junho de 2017, publicada no Diário Oficial da União do dia subsequente e, pela Portaria nº 2.204/2018, publicada no Diário Oficial da União nº 149, seção 1, página nº 61 de 03 de agosto de 2018,resolve:</p><p>Nº 2.360 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor CARLOS VANDERLEI LEITE PINHEIRO, matrícula SIAPE nº 683787, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 432076, lotado na Unidade Técnica de 2ª Nível do IBAMA em Juazeiro, no Estado da Bahia, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02601.000006/2019-51)</p><p>Nº 2.361 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor RAIMUNDO GOMES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 251073, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 426050, lotado na Superintendência do IBAMA no Estado do Piauí, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02020.000659/2019-71)</p><p>Nº 2.362 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor VALDEMIRO GONCALO DE AQUINO, matrícula SIAPE nº 702444, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 431996, lotado na Superintendência do IBAMA, no Estado de Rondônia, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02024.001934/2019-34)</p><p>Nº 2.363 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor PEDRO MESQUITA NETO, matrícula SIAPE nº 131787, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 425877, lotado na Unidade Técnica de 2º Nível do IBAMA em Araguaína, no Estado de Tocantins, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02526.000079/2018-11)</p><p>Nº 2.364 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora GLAUCIA MARIA LIMA BISPO, matrícula SIAPE nº 679059, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 426764, lotada na Superintendência do IBAMA no Estado de Sergipe, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02028.000436/2019-34)</p><p>Nº 2.365 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ADELSON CERQUEIRA SILVA, matrícula SIAPE nº 681942, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 429095, lotado na Superintendência do IBAMA no Estado da Bahia, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02006.001111/2019-27)</p><p>Nº 2.366 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor EDILTON RODRIGUES NOBREGA, matrícula SIAPE nº 680103, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 427596, lotado no Centro de Triagem de Animais Silvestres do IBAMA em Cabedelo, no Estado da Paraíba, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02016.000771/2019-71)</p><p>Nº 2.367 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora CECILIA MARIA DE LUCENA, matrícula SIAPE nº 443025, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 426116, lotada na Diretoria de Planejamento, Administração e Logística - DIPLAN/IBAMA/SEDE, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02001.012681/2019-92)</p><p>Nº 2.368 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor HENRIQUE RODRIGUES NUNES FILHO, matrícula SIAPE nº 687006, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 431806, lotado na Superintendência do IBAMA no Estado do Pará, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02018.002895/2019-71)</p><p>Nº 2.369 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MAGDA VANIA GALDINO BARROS, matrícula SIAPE nº 686154, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 431139, lotada na Diretoria de Proteção Ambiental/SEDE, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02001.001394/2019-57)</p><p>Nº 2.370 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor FRANCISCO DAS CHAGAS GUIMARAES MOURA, matrícula SIAPE nº 684873, ocupante do cargo de Analista Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 430668, lotado na Superintendência do IBAMA no Estado do Piauí, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02020.001002/2019-21)</p><p>Nº 2.371 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor APARECIDO MANOEL DA SILVA, matrícula SIAPE nº 681530, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 428767, lotado na Superintendência do IBAMA no Estado de Mato Grosso, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02013.001286/2019-45)</p><p>Nº 2.372 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor WELLINGTON CORREIA, matrícula SIAPE nº 681787, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 428971, lotado na Superintendência do IBAMA no Estado de Sergipe, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02028.000559/2019-75)</p><p>Nº 2.373 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora WANJA SORAIA DE MELO CARNEIRO, matrícula SIAPE nº 687053, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 431851, lotada na Superintendência do IBAMA no Estado de Goiás, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02010.001933/2019-49)</p><p>Nº 2.374 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor WASHINGTON VAGNER DE ARAUJO MARTINS PEREIRA, matrícula SIAPE nº 251074, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 426051, lotado na Superintendência do IBAMA no Estado do Piauí, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02020.000342/2019-35)</p><p>Nº 2.375 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA COUTINHO GONCALVES, matrícula SIAPE nº 707863, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 456316, lotada na Superintendência do IBAMA no Estado da Paraíba, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02016.000856/2019-50)</p><p>Nº 2.376 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ALBERTO PEREIRA DE CARVALHO, matrícula SIAPE nº 684774, ocupante do cargo de Analista Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 430577, lotado na Diretoria de Planejamento, Administração e Logística - DIPLAN/IBAMA/SEDE, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02008.000701/2019-12)</p><p>Nº 2.377 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor OSMAN GARCIA DE CARVALHO, matrícula SIAPE nº 684833, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 430631, lotado na Superintendência do IBAMA no Estado do Tocantins, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02029.000425/2019-44)</p><p>Nº 2.378 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor MAURO GUIMARAES DINIZ, matrícula SIAPE nº 684009, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 429854, lotado na Superintendência do IBAMA no Estado de Minas Gerais, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02015.007356/2018-78)</p><p>Nº 2.379 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSE FERREIRA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 679299, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 426959, lotado na Unidade Técnica de 2º Nível do IBAMA em Ilhéus, no Estado da Bahia, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02050.000083/2019-95)</p><p>Nº 2.380 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ANTONIO CARLOS BELARMINO LAGO, matrícula SIAPE nº 0685974, ocupante do cargo de Analista Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 430999, lotado no Gabinete da Presidência do IBAMA - GABIN/SEDE, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02001.013906/2019-28)</p><p>Nº 2.381 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor EDIVALDO MORAES PEREIRA, matrícula SIAPE nº 686856, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 431686, lotado na Superintendência do IBAMA no Estado do Pará, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02018.004842/2019-95)</p><p>Nº 2.382 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA CRISTINA VIEIRA, matrícula SIAPE nº 686163, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 431145, lotada na Diretoria de Planejamento, Administração e Logística - DIPLAN/IBAMA/SEDE, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02001.003708/2019-56)</p><p>Nº 2.383 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSE LUIZ VIEIRA ALVES, matrícula SIAPE nº 170964, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 425974, lotado na Superintendência do IBAMA, no Estado de Sergipe, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02028.000713/2019-17)</p><p>Nº 2.384 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora DORIS VASCONCELOS DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 683826, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 429686, lotada na Superintendência do IBAMA no Estado do Rio Grande do Norte, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02021.000011/2019-95)</p><p>Nº 2.385 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSE GOMES BARBOSA SOBRINHO, matrícula SIAPE nº 681248, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 428527, lotado na Unidade Técnica de 2ª Nível do IBAMA em Mossoró, no Estado do Rio Grande do Norte, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02577.000164/2019-56)</p><p>Nº 2.388 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor MARCELO CARDOSO DEMARCO, matrícula SIAPE nº 684366, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 430198, lotado na Superintendência do IBAMA no Estado do Rio de Janeiro, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02022.000845/2019-91)</p><p>Nº 2.402 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora DEZIDERIA MARIA BARBOSA NERY, matrícula SIAPE nº 51554, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 17251, lotada na Superintendência do IBAMA no Estado do Piauí, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02020.000996/2019-69)</p><p class="assina">WAGNEL ALVES RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>