<xml><article id="9756955" name="PORTARIA N° 2967-EMCFA-MD" idOficio="5390355" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2019" artClass="00011:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11836705">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 2.967/EMCFA-MD, DE 5 DE JULHO DE 2019  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 2.967/EMCFA-MD, DE 5 DE JULHO DE 2019</p><p>O CHEFE DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS, Substituto, nos termos da Portaria nº 3.165/EMCFA/MD, de 20 de novembro de 2013, considerando o contido no art. 1º da Portaria nº 87/MD, de 9 de janeiro de 2017, o inciso I do art. 1º da Portaria nº 162/GM/MD, de 13 de janeiro de 2017, e o Processo nº 60400.000281/2019-38, resolve:</p><p>Designar o Almirante de Esquadra CLÁUDIO PORTUGAL DE VIVEIROS e o Major-Brigadeiro do Ar MAURÍCIO AUGUSTO SILVEIRA DE MEDEIROS, do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas, para participar das atividades de Passagem do Cargo de Conselheiro Militar da Missão Permanente do Brasil junto à Organização das Nações Unidas (ONU), na cidade de Nova Iorque, Estados Unidos da América, no período de 11 a 15 de agosto de 2019, incluindo o trânsito, com ônus total para o Ministério da Defesa.</p><p>A missão acima é considerada eventual e de natureza diplomática, enquadrada na alínea "c" do inciso I, e na alínea "a" do inciso II do art. 3º, combinado com o parágrafo único do art. 11 da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e suas alterações.</p><p class="assina">Ten Brig Ar CARLOS DE ALMEIDA BAPTISTA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>