<xml><article id="9947800" name="PTS1976A1991INSS" idOficio="5410924" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/07/2019" artClass="00013:00058:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="141" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11868776">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE JULHO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.976 - Dispensar MARIANA BLOS, matrícula nº 1.491.130, CPF nº 972.122.450-20, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Cálculos e Pagamentos Judiciais, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Matéria de Benefícios da Procuradoria Federal Especializada junto ao INSS.</p><p>Nº 1.977 - Designar ANDRE LEONARDO DE LIMA PINTO, matrícula nº 1.529.526, CPF nº 699.237.951-87, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Cálculos de Pagamentos Judiciais, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Matéria de Benefícios da Procuradoria Federal Especializada junto ao INSS.</p><p>Nº 1.978 - Designar MARIANA BLOS, matrícula nº 1.491.130, CPF nº 972.122.450-20, para exercer a Função Gratificada, código FG 2, da Procuradoria Federal Especializada junto ao INSS.</p><p>Nº 1.979 - Designar MARIANA BLOS, matrícula nº 1.491.130, CPF nº 972.122.450-20, para o encargo de substituta eventual de Chefe da Divisão de Cálculos e Pagamentos Judiciais, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Matéria de Benefícios da Procuradoria Federal Especializada junto ao INSS, nos afastamentos, impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.980 - Exonerar ANDREZA FERREIRA DOS SANTOS, matrícula nº 1.563.345, CPF nº 702.042.091-53, do cargo em comissão de Chefe de Serviço de Desenvolvimento de Carreiras e Educação, código DAS 101.1, da Superintendência-Regional Norte/Centro-Oeste.</p><p>Nº 1.981 - Designar ANDREZA FERREIRA DOS SANTOS, matrícula nº 1.563.345, CPF nº 702.042.091-53, para exercer a Função Comissionada Técnica de Analista de Gestão de Projetos, código FCT 04, da Superintendência-Regional Norte/Centro-Oeste.</p><p>Nº 1.982 - Nomear IEDA REGINA DOS SANTOS BRASIL, matrícula nº 1.109.340, CPF nº 106.631.218-41, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Serviço de Desenvolvimento de Carreiras e Educação, código DAS 101.1, da Superintendência-Regional Norte/Centro-Oeste.</p><p>Nº 1.983 - Designar CARLOS ROBERTO DA SILVA, matrícula nº 1.493.553, CPF nº 037.404.726-00, para o encargo de substituto eventual de Chefe da Corregedoria Regional Belo Horizonte/MG, código DAS 101.1, nos afastamentos, impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.984 - Dispensar, a contar de 24 de março de 2019, DALILA MARIA DUTRA LIMA, matrícula nº 3.004.643, CPF nº 084.735.736-84, do encargo de substituta eventual da Gerente da Agência da Previdência Social Esmeraldas, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Contagem/MG.</p><p>Nº 1.985 - Designar TIAGO MAGNO LEITE SILVA, matrícula nº 2.394.702, CPF nº 074.434.086-17, para o encargo de substituto eventual da Gerente da Agência da Previdência Social Esmeraldas, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Contagem/MG, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.986 - Dispensar a partir de 1º de fevereiro de 2019, HUDSON LIEVORE, matrícula nº 0.887.202, CPF nº 695.813.557-15, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Colatina, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Vitória/ES, em virtude de aposentadoria.</p><p>Nº 1.987 - Designar ARNALDO MULLER JUNIOR, matrícula nº 1.055.518, CPF nº 008.187.507-07, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Colatina, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Vitória/ES.</p><p>Nº 1.988 - Designar PERICLES CAMPORESI MALACARNE RAFALSKI, matrícula nº 1.638.484, CPF nº 074.311.757-36, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Nova Venécia, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Vitória/ES.</p><p>Nº 1.989 - Dispensar RENATO ALVES CHAGAS, matrícula nº 1.494.144, CPF nº 290.010.068-25, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente-Executivo Campinas/SP, código FCPE 101.3.</p><p>Nº 1.990 - Designar RONALDO LUIZ BENVINDO DE OLIVEIRA, matrícula nº 1.377.837, CPF nº 039.624.048-80, para o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo do Gerente-Executivo Campinas/SP, código FCPE 101.3, nos afastamentos e impedimentos legais do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.991 - Designar MITSZAEL LUCIO DE ALMEIDA, matrícula nº 2.356.873, CPF nº 101.428.096-67, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Belo Oriente, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Governador Valadares/MG.</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>