<xml><article id="9885754" name="AFASTAMENTO DO PAÍS (4) EM 18.07" idOficio="5405157" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="19/07/2019" artClass="00016:00129:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="138" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11858410">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 17 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 17 DE JULHO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n. 404/2009, publicada no DOU de 07/05/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o afastamento a seguir:</p><p>JOSE EDUARDO PEREIRA SOARES, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar atividades de pesquisa no IFREMER (Inst. Francês para Estudos do Mar), no período de 1/9/2019 a 21/9/2019 (incluindo trânsito), em Brest/Bretanha/França, com ônus limitado. Conforme SEI n. 23106.069107/2019-16.</p><p>FLÁVIA SIBELE FOLTRAN FIALHO, Técnico em Laboratório/área, na Universidade de Brasília, para participar e apresentar trabalho no The 19th Congress of the Internacional Federation of Associations of Anatomists, no período de 7/8/2019 a 13/8/2019 (incluindo trânsito), em Londres/Inglaterra, com ônus UnB. Conforme SEI n. 23106.076710/2019-46.</p><p>MARCOS FAGUNDES CAETANO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do 16th International Symposium on Wireless Communication System (ISWCS 2019), Qualis A2 e realizar visita técnica, no período de 26/8/2019 a 5/9/2019 (incluindo trânsito), em Oulu/Oulu/Finlândia, com ônus limitdado. Conforme SEI n. 23106.077142/2019-09.</p><p>BERNARDO BORBA DE ANDRADE, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar da 19th Annual Conference of the European Network for Business and Industrial Statistics, no período de 31/8/2019 a 6/9/2019 (incluindo trânsito), em Budapeste/Hungria, com ônus UnB. Conforme SEI n. 23106.080165/2019-92.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p><p class="cargo">Reitora</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>