<xml><article id="10019056" name="PORT 789 A 794" idOficio="5418188" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/07/2019" artClass="00024:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="144" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11880898">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[ANEXO]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE JULHO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no inciso II do artigo 93 da Lei 8.112 de 12 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei n.º 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n.º 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS n.º. 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS n.º 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, resolve:</p><p>Nº 789 - Artigo 1º - Colocar à disposição da Secretaria Municipal de Saúde de Urupema, no Estado de Santa Catarina, com ônus para a origem, o servidor do Quadro de Pessoal deste Ministério, constante do anexo, em conformidade com o Convênio SUS nº 32/2019, Extrato publicado no Diário Oficial da União nº 124, Seção 3, de 1 de julho de 2019, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Urupema, no Estado de Santa Catarina, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Santa Catarina e à Secretaria Municipal de Saúde de Urupema, no Estado de Santa Catarina, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n.º 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, Seção 1, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25024.000699/2019-89).</p><p class="subtitulo">ANEXO</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>SIAPE</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>CARGO</p></td></tr><tr><td><p>1187393</p></td><td><p>PEDRO MAURÍCIO DE SOUZA</p></td><td><p>Médico</p></td></tr></table><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no inciso II do artigo 93 da Lei 8.112 de 12 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei n.º 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n.º 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS n.º. 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS n.º 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, resolve:</p><p>Nº 790 - Artigo 1º - Colocar à disposição da Secretaria Municipal de Saúde de Duque de Caxias, no Estado do Rio de Janeiro, com ônus para a origem, o servidor do Quadro de Pessoal deste Ministério, constante do anexo, em conformidade com o Convênio SUS nº 82/2015, Extrato publicado no Diário Oficial da União nº 122, Seção 3, de 30 de junho de 2015, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Duque de Caxias, no Estado do Rio de Janeiro, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro e à Secretaria Municipal de Saúde de Duque de Caxias, no Estado do Rio de Janeiro, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n.º 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, Seção 1, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25001.011106/2019-78).</p><p class="subtitulo">ANEXO</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>SIAPE</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>CARGO</p></td></tr><tr><td><p>0516358</p></td><td><p>VALDIR DA SILVA</p></td><td><p>Guarda de Endemias</p></td></tr></table><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no inciso II do artigo 93 da Lei nº 8.112 de 12 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS nº. 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, resolve:</p><p>Nº 791 - Artigo 1º - Colocar à disposição da Secretaria Municipal de Saúde de Bela Cruz, no Estado do Ceará, com ônus para a origem, a servidora do Quadro de Pessoal deste Ministério, já em exercício no SUS, constantes do anexo, em conformidade Convênio SUS nº 865/2016, cujo Extrato foi publicado no Diário Oficial da União nº 230, de 1º de dezembro de 2016, celebrado entre este Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Bela Cruz, no Estado do Ceará, representado por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Ceará e à Secretaria Municipal de Saúde de Bela Cruz, no Estado do Ceará, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde, (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n.º 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.001838/2019-91).</p><p class="subtitulo">ANEXO</p><p></p><table><tr /><tr><td /><td><p>SIAPE</p></td><td><p>SERVIDOR</p></td><td><p>CARGO</p></td></tr><tr><td><p>1</p></td><td><p>0469859</p></td><td><p>Maria Silva de Freitas</p></td><td><p>Atendente</p></td></tr></table><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no inciso II do artigo 93 da Lei nº 8.112 de 12 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, resolve:</p><p>Nº 792 - Artigo 1º - Colocar à disposição da Secretaria Municipal de Saúde de Satuba, no Estado de Alagoas, com ônus para a origem, o servidor do Quadro de Pessoal deste Ministério, constante do anexo, em conformidade com o Convênio-SUS nº 1571/2018, publicado no Diário Oficial da União nº 75, de 19 de abril de 2018, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Satuba, no Estado de Alagoas, representado por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Alagoas e à Secretaria Municipal de Saúde de Prefeitura Municipal de Satuba, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde, (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25020.001086/2019-07).</p><p>ANEXO</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>MATRICULA</p></td><td><p>SERVIDOR</p></td><td><p>CARGO</p></td></tr><tr><td><p>518444</p></td><td><p>JOSENALDO NUNES</p></td><td><p>Guarda de Endemias</p></td></tr></table><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no inciso II do artigo 93 da Lei nº 8.112 de 12 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, resolve:</p><p>Nº 793 - Artigo 1º - Colocar à disposição da Secretaria Municipal de Saúde de Eirunepé, no Estado do Amazonas, com ônus para a origem, o servidor do Quadro de Pessoal deste Ministério, constante do anexo, em conformidade com o Convênio-SUS nº 28/2018, publicado no Diário Oficial da União nº 217, de 12 de novembro de 2018, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Eirunepé, no Estado do Amazonas, representado por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Amazonas e à Secretaria Municipal de Saúde de Eirunepé, no Estado do Amazonas, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde, (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25009.000938/2019-99).</p><p class="subtitulo">ANEXO</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>SIAPE</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>CARGO</p></td></tr><tr><td><p>0519773</p></td><td><p>João Carneiro da Cunha</p></td><td><p>Condutor de Lancha</p></td></tr></table><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 794 - Dispensar JORGE MARIO SANTOS DIAS do encargo de substituto eventual de Chefe do Serviço de Recursos Logísticos, FCPE-101.1, código 35.0116, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Bahia, da Secretaria Especial de Saúde Indígena.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>