<xml><article id="9649214" name="2019 - SE - 3.7" idOficio="5381085" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/07/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="127" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11819700">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE JULHO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso IV do art. 2º da Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 1.294 - Declarar vago, a partir de 9 de maio de 2019, o cargo de Coordenador de Políticas de Participação Social e de Atenção ao Egresso da Diretoria de Políticas Penitenciárias do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.3, ocupado pela servidora GISELE PEREIRA PERES, de acordo com o inciso IX do art. 33 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p>Nº 1295 - Nomear LUNNA LUZ COSTA para exercer o cargo de Coordenador de Políticas de Participação Social e de Atenção ao Egresso da Diretoria de Políticas Penitenciárias do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.3, ficando exonerada do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1296 - Nomear DANIEL CERQUEIRA RIBEIRO para exercer o cargo de Chefe de Gabinete do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.4.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo inciso XXVI do art. 1º da Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública; considerando o disposto no inciso I do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; no Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017; na Lei nº 10.682, de 28 de maio de 2003; na Orientação Normativa SEGEP/MP nº 04, de 12 de junho de 2015, republicada no DOU de 13 de agosto de 2015, Seção 1, pág. 75, e demais informações que constam do processo nº 08361.000738/2019-06, resolve:</p><p>Nº 1.300 - Art. 1º Autorizar, por prazo indeterminado, a cessão de JORIELSON BRITO NASCIMENTO, matrícula SIAPE n° 2477757, Agente de Polícia Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Federal, na forma indicada:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Para:</p></td><td><p>Governo do Estado do Amapá</p></td></tr><tr><td><p>Cargo/Função:</p></td><td><p>Diretor-Presidente da Escola de Administração Pública, código FGS-4</p></td></tr></table><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cessionário.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão.</p><p>Art. 4º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do servidor, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo inciso XXVI do art. 1º da Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, e considerando o disposto na Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019; no Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017; no inciso I do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; na Lei nº 10.682, de 28 de maio de 2003; e na Orientação Normativa SEGEP/MPOG nº 4, de 12 de junho de 2015, republicada no Diário Oficial da União, de 13 de agosto de 2015, Seção 1, pág. 75, e demais informações que constam do Processo nº 08200.007252/2019-33, resolve:</p><p>Nº 1.301 - Art. 1º Autorizar, por prazo indeterminado, a cessão de GUSTAVO PAULO LEITE DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 2516874, Delegado de Polícia Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Federal, na forma indicada:</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>Para:</p></td><td><p>Instituto Nacional do Seguro Social</p></td></tr><tr><td><p>Cargo/função:</p></td><td><p>Diretor de Integridade, Governança e Gerenciamento de Riscos, código FCPE 101.5</p></td></tr></table><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão.</p><p>Art. 4º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do servidor, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">LUIZ PONTEL DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>