<xml><article id="9572204" name="PORTARIAAPOSENTADORIA17918018127" idOficio="5373331" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00007:00003:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11806031">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 27 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 27 DE JUNHO DE 2019</p><p>SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso da competência que lhe confere o inciso VII, artigo 292, do Regimento Interno da Secretaria Executiva, aprovado pela Portaria Ministerial nº 561, de 11 de abril de 2018, publicado na seção 1 do Diário Oficial da União, de 13 de abril de 2018, na Portaria SE nº 1.393, de 21 agosto de 2018, publicada na seção 2 do Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2018, resolve:</p><p>Nº 179 - Art. 1º - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor DILSON FREITAS PINHO, matrícula SIAPE 18181, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, código 104001, Nível Intermediário, Classe S, padrão IV, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, com proventos integrais, embasada no fundamento legal do artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 06/07/2005. (Processo SEI 21044.003095/2019-03)</p><p>Art. 2º- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 180 - Art. 1º - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ANTONIO ROMULO MARTINS SICILIANO, matrícula SIAPE 18087, ocupante do cargo de Administrador, código 480002, nível superior, Classe S, padrão III, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, com proventos integrais, embasada no fundamento legal do artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 06/07/2005. (Processo SEI 21044.003059/2019-31</p><p>Art. 2º- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 181 - Art. 1º - Conceder aposentadoria por invalidez a servidora CIRLENE DE ALMEIDA BIANNA, matrícula SIAPE 1112925, ocupante do cargo de Agente Administrativo, código 481004, Nível Intermediário, Classe S, padrão III, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, com fundamento no inciso I, parágrafo 1º do artigo 40, Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003, com proventos proporcionais ao tempo de contribuição na razão de 30/30, calculados e reajustados na forma do artigo 6-A, da Emenda Constitucional nº 41/2003, incluído pela Emenda Constitucional nº 70/2012. (Processo SEI 21044.002715/2019-89</p><p>Art. 2º- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 182 - Art. 1º - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor MAURICIO TEIXEIRA RAPOSO, matrícula SIAPE 18274, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, código 104001, Nível Intermediário, Classe S, padrão IV, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, com proventos integrais, embasada no fundamento legal do artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 06/07/2005. (Processo SEI 21044.002935/2019-11)</p><p>Art. 2º- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GILBERTO ALENCAR BELO</p><p class="cargo">Superintendente</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>