<xml><article id="9951375" name="NOMEAÇÕES JULHO 1" idOficio="5411579" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/07/2019" artClass="00016:00117:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="141" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11869568">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE JULHO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR ADJUNTO DE GESTÃO COM PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO PAULO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria n° 3.474/2017, publicada no D.O.U. de 12/09/2017, usando das atribuições legais e estatutárias e nos termos do Artigo 9º, Inciso I, combinado com o Artigo 10, da Lei 8.112, de 11/12/90, em conformidade com a Lei nº 12.772, de 28/12/2012 com alterações constantes na Lei nº 12.863, de 24/09/2013 e Lei n° 13.325 de 29/07/2016, resolve:</p><p>Nº 2.984 - Nomear PAULA CRISTINA PEREIRA DA COSTA, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, homologado pelo Edital nº 432 de 27 de junho de 2019, publicado no D.O.U. de 05/07/2019, p. 126, para o cargo de Professor Adjunto A, Nível I, em regime de 40 (quarenta) horas com Dedicação Exclusiva, código da vaga n° 0674925. Origem da vaga: Aposentadoria de Helena Regina Comodo Segreto, DOU de 01/09/2014. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 2.985 - Nomear ALEXANDER KOPELMAN, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, homologado pelo Edital nº 435 de 27 de junho de 2019, publicado no D.O.U. de 05/07/019, p. 126, para o cargo de Professor Adjunto A, Nível I, em regime de 40 (quarenta) horas, código da vaga n° 0674788. Origem da vaga: Falecimento de Rosana Duraes Simoes, DOU de 17/07/2018. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 2.986 - Nomear KAREN DE CARVALHO LOPES, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, homologado pelo Edital nº 436 de 27 de junho de 2019, publicado no D.O.U. de 05/07/019, p. 126, para o cargo de Professor Adjunto A, Nível I, em regime de 40 (quarenta) horas, código da vaga n° 0681589. Origem da vaga: Aposentadoria de Mario Sergio Lei Munhoz, DOU de 01/11/2018. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 2.987 - Nomear JOSE EDUARDO PEIXOTO SANTOS, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, homologado pelo Edital nº 431 de 27 de junho de 2019, publicado no D.O.U. de 05/07/2019, p. 126, para o cargo de Professor Adjunto A, Nível I, em regime de 40 (quarenta) horas com Dedicação Exclusiva, código da vaga n° 0674854. Origem da vaga: Aposentadoria de Debora Amado Scerni, DOU de 02/07/2018. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 2.988 - Nomear TAIS PASQUOTTO ANDREOLI, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, homologado pelo Edital nº 428 de 27 de junho de 2019, publicado no D.O.U. de 05/07/2019, p. 120, para o cargo de Professor Adjunto A, Nível I, em regime de 40 (quarenta) horas com Dedicação Exclusiva, código da vaga n° 0926044. Origem da vaga: Exoneração de Lucia Salmonson Guimarães Barros, DOU de 18/12/2018. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 2.989 - Nomear ELBERT EINSTEIN NEHRER MACAU, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, homologado pelo Edital nº 430 de 27 de junho de 2019, publicado no D.O.U. de 05/07/2019, p. 126, para o cargo de Professor Titular Livre, em regime de 40 (quarenta) horas com Dedicação Exclusiva, código da vaga n° 0992589. Origem da vaga: Portaria MEC n°490, DOU de 05/06/2014. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 2.990 - Nomear FELIPE WACHS, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, homologado pelo Edital nº 426 de 27 de junho de 2019, publicado no D.O.U. de 05/07/2019, p. 110, para o cargo de Professor Adjunto A, Nível I, em regime de 40 (quarenta) horas com Dedicação Exclusiva, código da vaga n° 0679684. Origem da vaga: Aposentadoria de Ana Raimunda Damaso, DOU de 02/09/2013. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 2.991 - Nomear ANDRE DALBEN, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, homologado pelo Edital nº 425 de 27 de junho de 2019, publicado no D.O.U. de 05/07/2019, p. 109, para o cargo de Professor Adjunto A, Nível I, em regime de 40 (quarenta) horas com Dedicação Exclusiva, código da vaga n° 0920315. Origem da vaga: Vacância de Alexandre Barbosa Pereira, DOU de 17/08/2017. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p class="assina">NORBERTO SILVA LOBO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>