<xml><article id="9930677" name="Portaria nº 1155 de 19 de julh" idOficio="5409317" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/07/2019" artClass="00016:00053:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:01155" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Fluminense/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="140" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11865796">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 1.155, de 19 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 1.155, de 19 de julho de 2019</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FLUMINENSE - IFFLUMINENSE, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria N.º 1092, de 14 de agosto de 2017, publicada no D.O.U. de 31 de agosto de 2017, seção 2, página 25.</p><p>CONSIDERANDO: O Ofício N.º 4/2019 - DIRENSAPRCI/DGCITAPER/REIT/IFFLU, de 12 de junho de 2019, constante no Processo N.º 23322.001013.2019-87; O Ofício N.º 6/2019 - DIRENSAPRCI/DGCITAPER/REIT/IFFLU, de 17 de junho de 2019, constante no Processo N.º 23322.001014.2019-21, resolve:</p><p>Art. 1.º Dispensar o servidor LUIZ CLAUDIO TAVARES SILVA, Matrícula SIAPE 2241466, do quadro permanente deste IFFluminense, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado no campus Itaperuna, da função de Coordenador do Curso Técnico em Administração, código FCC.</p><p>Art. 2.º Designar o servidor RAPHAEL DE MELLO VELOSO, Matrícula SIAPE 2386954, do quadro permanente deste IFFluminense, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado no campus Itaperuna, para ocupar a função de Coordenador do Curso Técnico em Administração, código FCC.</p><p>Art. 3.º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JOSE LUIZ SANGUEDO BOYNARD</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>