<xml><article id="9655045" name="214" idOficio="5381585" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/07/2019" artClass="00016:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="127" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11821081">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO nº 223/2019/DG/CTZS/IFPI, de 24/06/2019, resolve:</p><p>Nº 2.205 - Nomear NARA NEIDE LUCAS DOS SANTOS, Diretora de Ensino do Campus Teresina Zona Sul, Código CD-3, Matrícula SIAPE nº 1737554, para responder, cumulativamente, pelo cargo de Diretor-Geral do Campus Teresina Zona Sul, Código CD-2, no período de 01/07 a 12/07/2019, em virtude do afastamento de sua titular, Francisca Assunção Almeida, que estará em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 119/19 - Campus Teresina Central/DG, de 12/06/2019, resolve:</p><p>Nº 2.206 - Nomear HENRIQUE MILLER ANDRADE GOMES, Coordenador de Manutenção Predial do Campus Teresina Central, Código FG-1, Matrícula SIAPE nº 1800350, para substituir, cumulativamente, no período de 02/07 a 11/07/2018, Francisco Edimar Furtado Melo, Chefe do Departamento de Administração do Campus Teresina Central, Código CD-4, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 097/2019 - CAMPUS /PIRIPIRI/IFPI, de 13/06/2019, , resolve:</p><p>Nº 2.207 - Nomear IVAN DA SILVA SOUSA, Diretor de Ensino do Campus Piripiri, Código CD-3, Matrícula SIAPE nº 1571517, para responder, cumulativamente, pelo cargo de Diretor-Geral do Campus Piripiri, Código CD-2, no período de 01/07 a 15/07/2019, em virtude do afastamento de seu titular, Clayton da Costa Ribeiro, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 135/2019/DG/CACOR/IFPI, de 28/06/2019, resolve:</p><p>Nº 2.208 - Nomear ELIAS ARAÚJO DO NASCIMENTO, Chefe do Departamento de Administração e Planejamento do Campus Corrente, Código CD-4, Matrícula SIAPE nº 1151122, para responder, cumulativamente, pelo cargo de Diretor-Geral do Campus Corrente, Código CD-2, no período de 08/07 a 19/07/2019, em virtude do afastamento de seu titular, Laécio Barros Dias, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto OFÍCIO Nº 66/2019/PROAD/REI/IFPI, de 28/06/2019, resolve:</p><p>Nº 2.209 - Nomear LEONARDO DE MACÊDO CARVALHO, Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, Matrícula SIAPE nº 1808241, com lotação na Reitoria, para substituir, no período de 01/07 a 20/07/2019, Ciro Lima Silva, Diretor de Orçamento, Contabilidade e Finanças da Pró-Reitoria de Administração, Código CD-3, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 67/2019/PROAD/REI/IFPI, de 28/06/2019, resolve:</p><p>Nº 2.210 - Nomear REJANE COUTINHO COSTA, Chefe do Departamento de Contabilidade e Finanças da Reitoria, Código CD-4, Matrícula SIAPE nº 1832000, para responder, cumulativamente, pela Pró-Reitoria de Administração, Código CD-2, no período de 01/07 a 04/17/2019, em virtude do afastamento de seu titular, Paulo Borges da Cunha, que estará como Reitor em exercício, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 051/2019/DG/CAJFR/IFPI, de 24/06/2019, resolve:</p><p>Nº 2.211 - Nomear FRANCISCO EDVALDO CASTRO MOREIRA, Engenheiro Agrônomo, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação IV, Matrícula SIAPE nº 1762396, com lotação no Campus Avançado José de Freitas, para substituir, no período de 01/07 a 30/07/2019, José dos Santos de Moura, Diretor Geral do Campus Avançado José de Freitas, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 175/2019/DG/CASJP/IFPI, de 05/06/2019, resolve:</p><p>Nº 2.212 - Nomear CARLA DANIELLE ALENCAR SANTOS MORAIS, Chefe de Gabinete do Campus São João do Piauí, Código FG - 1, Matrícula SIAPE nº 2177575, para responder, cumulativamente, pelo cargo de Diretor Geral do citado campus, Código CD-2, no período de 01/07 a 20/07/2019, em virtude do afastamento de seu titular, Jopson Carlos Borges de Moraes, que estará em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>Nº 2.213 - Nomear ELKA MARIA BARROS DE SOUSA, Técnica em Assuntos Educacionais, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação IV, Matrícula SIAPE nº 2793527, com lotação no Campus São João do Piauí, para substituir, no período de 07/07 a 20/07/2019, Rita de Cassia Alves de Freitas, Diretora de Ensino do Campus São João do Piauí, Código CD-4, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p class="assina">PAULO BORGES DA CUNHA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.227, DE 2 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Ofício nº 052/2019 - DG/Campus Uruçuí, de 01/07/2019, resolve:</p><p>Nomear CLAUDINEY SARAIVA GUEDES, Pedagoga-Área, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação III, Matrícula SIAPE nº 2069307, com lotação no Campus Uruçuí, para substituir, no período de 01/07 a 30/07/2019, Dayonne Soares dos Santos, Diretor de Ensino do Campus Uruçuí, Código CD-3, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p class="assina">PAULO BORGES DA CUNHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>