<xml><article id="10004603" name="DOU-26-07-2019 - Correto" idOficio="5417008" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/07/2019" artClass="00016:00071:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="143" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11879077">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 2.453 Designar a servidora LUCIANE CECHIN MARIO, matrícula SIAPE nº 1660635, para a função de Coordenadora do Curso do Técnico de Eletromecânica do Câmpus Chapecó - FCC.</p><p>Nº 2.454 Designar a servidora ALESSANDRA DA SILVA CUNICO, matrícula SIAPE nº 2377661, Assistente em Administração, para a função de Assessora da Direção Geral do Câmpus Xanxerê, FG2.</p><p>Nº 2.455 Designar a servidora LAURA RODRIGUES DE LIMA, matrícula SIAPE nº 1959575, para a função de Coordenadora de Estágios e Assistência aos Discentes do Câmpus Florianópolis-Continente - FG2 .</p><p>Nº 2.456 Exonerar o servidor MARCOS ANDRE PISCHING, matrícula SIAPE nº 1823545, da função de Chefe do Departamento de Ensino, Pesquisa e Extensão do Câmpus Tubarão - CD4, a partir de 23/07/2019.</p><p>Nº 2.457 Dispensar o servidor THIAGO WALTRIK, matrícula SIAPE nº 2091943, da função de Coordenador do Curso Técnico em Desenvolvimento de Sistemas - FCC.</p><p>Nº 2.458 Dispensar o servidor IURI RAFAEL DESTRO, matrícula SIAPE nº 2355592, da função de Coordenador do Curso Técnico em Administração - FCC.</p><p>Nº 2.459 Nomear o servidor THIAGO WALTRIK, matrícula SIAPE nº 2091943, para a função de Chefe do Departamento de Ensino, Pesquisa e Extensão do Câmpus Tubarão - CD4.</p><p>Nº 2.460 Designar o servidor WILLIAN BOLZAN DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1681194, para a função de Coordenador do Curso Técnico em Desenvolvimento de Sistemas - FCC.</p><p>Nº 2.461 Designar o servidor ROBERVAL SILVA BETT, matrícula SIAPE nº 3008855, para a função de Coordenador do Curso Técnico em Administração - FCC</p><p>Nº 2.462 Designar o servidor FERNANDO SILVANO GONCALVES, matrícula SIAPE nº 3008115, para a função de Coordenador de Extensão e Relações Externas - FG2.</p><p>Nº 2.463 Designar a servidora ISABELLA RAMOS BOING, matrícula SIAPE nº 1886164, para a função de Coordenadora de Eventos Institucionais - Reitoria - FG1.</p><p>Nº 2.464 Dispensar a servidora ANANDA MILA KOHN, matrícula SIAPE nº 3008072, da função de Coordenadora de Eventos da Diretoria de Comunicação Institucional Reitoria - FG1, a partir de 25/07/2019.</p><p>Nº 2.465 Designar a servidora GEISA GOLIN ALBANO, matrícula nº 1695807, para a função de Coordenadora de Programação Visual - Reitoria - FG2.</p><p>Nº 2.467 Dispensar a servidora ISABELLA RAMOS BOING, matrícula SIAPE nº 1886164, para a função de Coordenadora de Eventos Esportivos - Reitoria - FG-2, a partir de 25 de julho de 2018</p><p>Nº 2.468 Dispensar o servidor FERNANDO CESAR FIORINI RIBAS, matrícula SIAPE nº 1560977, da função de Coordenador de Gestão de Pessoas do Câmpus Florianópolis-Continente - FG1.</p><p>Nº 2.469 Designar o servidor OBERTI ELEANDRO MAYER, matrícula SIAPE nº 2081298, para a função de Coordenador de Gestão de Pessoas do Câmpus Florianópolis-Continente - FG1 .</p><p>Nº 2.470 Dispensar a servidora GIULIANA FRAGA DE SANTIS, matrícula SIAPE nº 1641337, da função de Coordenadora de Extensão e Relações Externas do Câmpus Florianópolis-Continente - FG1 .</p><p>Nº 2.471 Designar o servidor RICARDO GENESIO SILVANO, matrícula SIAPE nº 2029498, para a função de Coordenador de Extensão e Relações Externas do Câmpus Florianópolis-Continente - FG1.</p><p>Nº 2.472 Dispensar o servidor FERNANDO GOULART ROCHA, matrícula SIAPE nº 1561333, da função de Coordenador de Pesquisa e Inovação do Câmpus Florianópolis-Continente - FG2.</p><p>Nº 2.473 Designar o servidor TIAGO SAVI MONDO, matrícula SIAPE nº 1875800, para a função de Coordenador de Pesquisa e Inovação do Câmpus Florianópolis-Continente - FG2.</p><p>Nº 2.476 Dispensar o servidor LUÍS HENRIQUE LINDNER, matrícula SIAPE nº 2380141, da função de Coordenador de Materiais Didáticos do Centro de Referência em Formação e Ensino à Distância - FG1.</p><p>Nº 2.477 Designar a servidora TAÍS LEITE RAMOS, matrícula SIAPE nº 1789679, para a função de Coordenadora de Materiais Didáticos do Centro de Referência em Formação e Ensino à Distância - CERFEAD - FG1.</p><p>Nº 2.487 Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária, conforme processo n° 23292.028176/2019-56, à servidora SANDRA MARGARETE BASTIANELLO SCREMIN, matrícula SIAPE n° 2314315, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D IV, nível 01, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotada no Campus Criciúma, integrante do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina, com fundamento no art. 6º da EC nº 41/2003 e art. 2° da EC n° 47/2005, c/c o art. 3° da EC n° 41/2003, com proventos integrais. Art. 2º Declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 2.488 Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária, conforme processo n° 23292.027780/2019-78 à servidora RITA DE CÁSSIA FLOR, matrícula SIAPE n° 1171810, ocupante do cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D, nível 01, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado no Câmpus Florianópolis, integrante do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III da Emenda Constitucional n° 47/2005, com proventos integrais. Art. 2º Declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 2.489 Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária, conforme processo n° 23292.027361/2019-42, ao servidor PAULO GIANESINI, matrícula SIAPE n° 2210603, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D III, nível 04, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado no Campus Jaraguá do Sul, integrante do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina, com fundamento no art. 6º da EC nº 41/2003 e art. 2° da EC n° 47/2005, c/c o art. 3° da EC n° 41/2003, com proventos integrais. Art. 2º Declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 2.490 Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária, com proventos proporcionais, conforme processo n° 23292.024489/2019-83, ao servidor MANOEL ANTÔNIO LOPES, matrícula SIAPE n° 0982446, ocupante do cargo de Vigilante, nível de classificação D, nível de capacitação I, padrão de vencimento 16, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado no Câmpus Florianópolis, integrante do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina, com fundamento no art. 40, inciso III, alínea "b" e § 1º da CF., com a redação dada pela EC nº 41/2003. Art. 2º Declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 2.495 Declarar vacância, a partir do dia 01/08/2019, do cargo de Auxiliar de Biblioteca, Classe C, Nível IV, deste Instituto Federal, lotado no Câmpus Itajaí, do servidor PAULO ALFONSO PEIKER, SIAPE nº 2066683, portador do CPF nº 05805034964, por posse em outro cargo público inacumulável.</p><p>Nº 2.496 Conceder pensão temporária a THALES BET BAUMGARTEN, matrícula SIAPE n° 06387888, filho da servidora CLEIA BAT BAUMGARTEN, falecida em 24 de junho de 2019, matrícula SIAPE n° 2178709, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D, nível 401, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva de acordo com os artigos 215 e 217, inciso IV, alínea a da Lei 8.112 de 11 de dezembro de 1990 (alterados pelo Artigo 3º da Lei nº 13.135 de 2015), combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47de 05 de julho de 2005. Processo nº 23292.026697/2019-25.</p><p class="assina">ANDREI ZWETSCH CAVALHEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>