<xml><article id="9702223" name="Materia do dia 05.07.2019" idOficio="5385937" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/07/2019" artClass="00016:00103:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="129" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11828815">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 2 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 2 DE JULHO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 950 - Autorizar afastamento do País a MARIA DA SALETE BARBOZA DE FARIAS, Matrícula SIAPE 03383942, PROFESSOR ASSOCIADO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE HABILITAÇÕES PEDAGÓGICAS, do CENTRO DE EDUCAÇÃO, no período de 28.06.2019 a 10.07.2019, a fim de participar do XIII Congresso Espanhol de Sociologia e de Reuniões do Projeto Mapa da Educação Superior na Paraíba, Projeto CNPQ, na Universidade de Valência, Espanha, com ônus limitado. (Processo nº 23074.030299/2019-87).</p><p>Nº 951 - Autorizar afastamento do País a ADRIANA VALERIA SANTOS DINIZ, Matrícula SIAPE 17923961, PROFESSOR ADJUNTO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE HABILITAÇÕES PEDAGÓGICAS, do CENTRO DE EDUCAÇÃO, no período de 28.06.2019 a 10.07.2019, a fim de participar do XIII Congresso Espanhol de Sociologia e de Reuniões do Projeto Mapa da Educação Superior na Paraíba, Projeto CNPQ, na Universidade de Valência, Espanha, com ônus limitado. (Processo nº 23074.030299/2019-41).</p><p>Nº 952 - Autorizar afastamento do País a ALBERT PETROV, Matrícula SIAPE 26643711, PROFESSOR ADJUNTO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE FÍSICA, do CENTRO DE CIÊNCIAS EXATAS E DA NATUREZA, no período de 06.07.2019 a 19.07.2019, a fim de participar do Encontro Científico "22nd International Conference on General Relativity and Gravitation", com apresentação de trabalho intitulado "Lorentz symmetry breaking in gravity", a ser realizado em Valência, Espanha, com ônus limitado. (Processo nº 23074.035132/2019-11).</p><p>Nº 953 - Autorizar afastamento do País a MARCIANE MAGNANI, Matrícula SIAPE 18603412, PROFESSOR ASSOCIADO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ENGENHARIA DE ALIMENTOS, do CENTRO DE TECNOLOGIA, no período de 17.07.2019 a 26.07.2019, a fim de participar da Conferência Mundial IAFP 2019, na Cidade de Lousville, nos EUA, com ônus limitado. (Processo nº 23074.033513/2019-57).</p><p>Nº 955 - Autorizar afastamento do País a DANIEL VALÉRIO MARTINS, Matrícula SIAPE 30683692, PROFESSOR VISITANTE ADJUNTO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE METODOLOGIA DA EDUCAÇÃO, do CENTRO DE EDUCAÇÃO, no período de 15.07.2019 a 22.07.2019, a fim de participar de defesa de Mestrado de orientandos, na Universidade de Salamanca, na Espanha, com ônus limitado. (Processo nº 23074.035436/2019-70).</p><p>Nº 956 - Autorizar afastamento do País a HEBER PIMENTEL GOMES, Matrícula SIAPE 03308711, PROFESSOR TITULAR, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ENGENHARIA CIVIL, do CENTRO DE TECNOLOGIA, no período de 17.07.2019 a 19.07.2019, a fim de participar do XVI Seminário Ibero Americano sobre Sistemas e Abastecimentos de Drenagens, em Lisboa, Portugal, com ônus limitado. (Processo nº 23074.026423/2019-18).</p><p>Nº 957 - Cessar os efeitos, no período de 13.06.2019 a 11.08.2019, da Portaria R/PROGEP/Nº 357, de 28.03.2019, publicada no Boletim de Serviço nº 16, de 11.04.2019, Página 15, que Autorizou afastamento do País a CAROLINE DE OLIVEIRA MARTINS, Matrícula SIAPE 15799472, PROFESSOR ASSOCIADO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE EDUCAÇÃO FÍSICA, do CENTRO DE CIÊNCIAS DA SAÚDE, para realizar estudos de Pós-Doutorado na Vrije Universiteit Amsterdam, na Holanda, com ônus limitado. (Processo nº 23074.034771/2019-51).</p><p>Nº 959 - Autorizar afastamento do País a CREUZA SOARES CORTEZ, Matrícula SIAPE 14758896, TÉCNICO DE LABORATÓRIO, Regime de Trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE SISTEMÁTICA E ECOLOGIA, do CENTRO DE CIÊNCIAS EXATAS E DA NATUREZA, no período de 01.07.2019 a 31.08.2022, a fim de realizar Curso de Doutorado em Biociências da Universidade de Coimbra, Portugal, com ônus limitado. (Processo nº 23074.028048/2019-32).</p><p>Nº 969 - Autorizar afastamento a EDILEAN KLEBER DA SILVA BEJARANO ARAGON, Matrícula SIAPE 15229692, PROFESSOR ASSOCIADO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ECONOMIA, do CENTRO DE CIÊNCIAS SOCIAIS AAPLICADAS, para, no período de 01.08.2019 a 31.07.2020, realizar curso Pós-Doutorado na University of Warwick na Inglaterra, com ônus pelo CNPQ. (Processo nº 23074.011539/2019-44).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIAs DE 5 DE JULHO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 972 - I - Conceder pensão civil a MARIA DE FÁTIMA NERI DE OLIVEIRA, CPF nº 276.355.464-49, companheira do ex-servidor EDVALDO BRUNO NEVES, falecido em 12 de junho de 2019, matrícula SIAPE nº 336.871, de acordo com o artigo 217, inciso II, da Lei nº. 8.112/90 c/c artigo 40, § 7º da CF/88, c/c o Artigo 2º inciso I, da Lei nº 10.887/2004;</p><p>II - Estabelecer que a referida pensão corresponderá a 100% (cem por cento) da totalização da cota da pensão;</p><p>III - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, retroagindo seus efeitos a contar da data do óbito. (Processo nº 23074.036450/2019-91).</p><p>Nº 973 - I - Conceder pensão civil a LENY ALVES DA SILVA, CPF nº 070.249.474-70, cônjuge do ex-servidor DEOCLÉCIO JOSÉ DA SILVA, matrícula SIAPE nº 336.762, falecido em 17 de junho de 2019, de acordo com o artigo 217, inciso I, da Lei nº. 8.112/90, c/c artigo 40, § 7º da CF/88, c/c o Artigo 2º inciso I, da Lei nº 10.887/2004;</p><p>II - Estabelecer que a referida pensão corresponderá a 100% (cem por cento) da totalização da cota da pensão;</p><p>III - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, retroagindo seus efeitos a contar da data do óbito. (Processo nº 23074.038414/2019-61).</p><p>Nº 974 - I - Conceder pensão civil a GIACOMINA MAGLIANO DE MORAIS, CPF nº 133.066.434-20, cônjuge do ex-servidor MAZUREIK MIGUEL DE MORAIS, matrícula SIAPE nº 328.689, falecido em 29 de junho de 2019, de acordo com o artigo 217, inciso I, da Lei nº. 8.112/90, c/c artigo 40, § 7º da CF/88, c/c o Artigo 2º inciso I, da Lei nº 10.887/2004;</p><p>II - Estabelecer que a referida pensão corresponderá a 100% (cem por cento) da totalização da cota da pensão;</p><p>III - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, retroagindo seus efeitos a contar da data do óbito. (Processo nº 23074.038433/2019-98).</p><p>Nº 975 - I - Conceder pensão civil a VALDECI BERNARDINO DA SILVA, CPF nº 000.873.548-45, cônjuge da ex-servidora MARIA JOSÉ BATISTA, matrícula SIAPE nº 328.689, falecida em 02 de junho de 2019, de acordo com o artigo 217, inciso I, da Lei nº. 8.112/90, c/c artigo 40, § 7º da CF/88, c/c o Artigo 2º inciso I, da Lei nº 10.887/2004;</p><p>II - Estabelecer que a referida pensão corresponderá a 100% (cem por cento) da totalização da cota da pensão;</p><p>III - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, retroagindo seus efeitos a contar da data do óbito. (Processo nº 23074.038230/2019-00).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria R/PROGEP/Nº 829 DE 28.05.2019 publicada no DOU de 31.05.2019, pagina 68, seção 2, nº 104, onde se lê: "I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) ANTONIO GONÇALVES DE LIMA, matrícula SIAPE nº. 330615, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 22%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Ciências Agrárias, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005.(Processo nº 23074.019205/19-19).", leia-se: "I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) CÉLIA MARIA DIAS DE LUNA, matrícula SIAPE nº. 335185, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 16%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005.(Processo nº 23074.026675/19-39)".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>