<xml><article id="9953695" name="resolucoes_10_11_12_13_14_15_16_" idOficio="5411881" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="24/07/2019" artClass="00044:00478:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional dos Representantes Comerciais no Estado de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="141" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11870054">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÕES de  19 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">RESOLUÇÕES de 19 de julho de 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional dos Representantes Comerciais no Estado de Pernambuco - CORE-PE, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e em conformidade com o disposto no artigo 26, alínea k, do Regimento Interno da Entidade, artigo 3º, parágrafo 2º, artigo 5º, artigo 6º e artigo 12, do Plano de Cargos e Salários (PCS), instituído pela portaria nº 02/2013, alterado pela Resolução 01/2018, nos termos da Resolução nº 04/2018. A íntegra das resoluções abaixo já foi publicada no site do CORE-PE, resolve:</p><p>Nº 10 - Prorrogar a nomeação do Sr. Marcelo Ribeiro Araújo, CPF nº 022.226.014-00, RG nº 4520003 SSP/PE, para exercer o Cargo Comissionado de Assessor Especial de Contabilidade, Auditoria e Controle Interno, pelo prazo de 1 (um) ano.</p><p>Nº 11 - Prorrogar a nomeação do Dr. Laércio de Souza Ribeiro Neto, CPF nº 772.227.094-87, RG nº 4.340.205 SSP/PE, para o Cargo Comissionado de Chefe da Procuradoria, pelo prazo de 1 (um) ano.</p><p>Nº 12 - Prorrogar a nomeação da Sra. Maria Ernestina Borges Freitas, brasileira, casada, inscrita no CPF/MF sob o n° 340.821.824-20, para o Cargo Comissionado de Chefe de Serviço de Secretaria e Registro, pelo prazo de 1 (um) ano.</p><p>Nº 13 - Prorrogar a nomeação da Sra. Adriana Teixeira Barbosa, brasileira, solteira, inscrita no CPF/MF sob o n° 031.396.724-54, do Cargo Comissionado de Chefe de Serviço de Tesouraria e Recursos Humanos do CORE-PE, pelo prazo de 1 (um) ano.</p><p>Nº 14 - Prorrogar a nomeação da Sra. Glícia Gabriella Claudino Pinto Soares, brasileira, casada, inscrita no CPF/MF sob o n° 046.299.364-75, do Cargo Comissionado de Coordenadora de Delegacia do CORE-PE, pelo prazo de 1 (um) ano.</p><p>Nº 15 - Art. 1º - Revogar a Resolução nº 12/2019 - Core-PE. Art. 2º - Nomear a Sra. Maria Ernestina Borges Freitas, brasileira, casada, inscrita no CPF/MF sob o n° 340.821.824-20, para o Cargo Comissionado de Chefe de Serviço de Secretaria e Registro, pelo prazo de 1 (um) ano.</p><p>Nº 16 - Prorrogar a nomeação da Dra. Anna Carolynny Martins da Silva Rabelo, CPF nº 084.658.994-01, RG nº 8.137.335 SSP/PE, para, a partir de 19 de julho de 2019, para o Cargo Comissionado de Chefe do Serviço de Fiscalização e Dívida Ativa, pelo prazo de 1 (um) ano.</p><p class="assina">Archimedes Cavalcanti Júnior</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>