<xml><article id="9789601" name="PORTARIAS CENTRO 2017 - II - DOU" idOficio="5395971" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/07/2019" artClass="00016:00116:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria/Colégio Politécnico" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="133" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11842532">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE JULHO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO COLÉGIO POLITÉCNICO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, nomeado pela Portaria n. 83.084, de 07 de março de 2017, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, em virtude da delegação de competência atribuída pela Portaria n. 57.454, de 03 de maio de 2010-UFSM, resolve:</p><p>Nº 818-Designar João Elisio Mota da Silva, Matricula SIAPE 2093762, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função de Chefe da Secretaria dos Cursos Técnicos e do Ensino Médio, Código FG-5.011, vigência até 13 de março de 2021.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 819-Designar Livia Regina Rocha Retamoso, Matricula SIAPE 1218455, ocupante do cargo de Arquivista, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função de Chefe do Arquivo Setorial do Colégio Politécnico da Universidade Federal de Santa Maria, Código FG-5.010, vigência até 13 de março de 2021.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 820-Designar Gustavo Fontinelli Rósses, Matrícula SIAPE 2622230, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função de Chefe do Núcleo de Acompanhamento de Egressos, Código FG-6.011, vigência até 13 de março de 2021.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">VALMIR AITA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>