<xml><article id="9918300" name="ATO RETIFICAÇÕES" idOficio="5408381" pubName="DO2" artType="Retificação" pubDate="22/07/2019" artClass="00025:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00028:00001" artCategory="Ministério do Turismo/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="139" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11864341">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RETIFICAÇÕES]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RETIFICAÇÕES</p><p>Na Portaria nº 233, de 17 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 19 de julho de 2019, seção 2, página 49, onde se lê: "...EXONERAR LEILA MARIA QUINHÕES DE CARVALHO HOLSBACH do cargo de Coordenador-Geral de Inteligência Competitiva e Mercadológica do Turismo..." leia-se: "...DISPENSAR LEILA MARIA QUINHÕES DE CARVALHO HOLSBACH da função comissionada de Coordenador-Geral de Inteligência Competitiva e Mercadológica do Turismo...".</p><p>Na Portaria nº 234, de 17 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 19 de julho de 2019, seção 2, página 49, onde se lê: "...NOMEAR DOUGLLAS DA SILVA CRUZ REZENDE, para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Inteligência Competitiva e Mercadológica do Turismo..." leia-se: "...DESIGNAR DOUGLLAS DA SILVA CRUZ REZENDE, para exercer a função comissionada de Coordenador-Geral de Inteligência Competitiva e Mercadológica do Turismo...".</p><p>Na Portaria nº 235, de 18 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 19 de julho de 2019, seção 2, página 49, onde se lê: "...EXONERAR HUMBERTO PIRES DA SILVA do cargo de Chefe da Divisão de Apoio à Comercialização..." leia-se: "...DISPENSAR HUMBERTO PIRES DA SILVA da função comissionada de Chefe da Divisão de Apoio à Comercialização...".</p><p>Na Portaria nº 236, de 18 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 19 de julho de 2019, seção 2, página 49, onde se lê: "...NOMEAR ALISSON BRAGA DE ANDRADE, para exercer o cargo de Chefe da Divisão de Apoio à Comercialização..." leia-se: "...DESIGNAR ALISSON BRAGA DE ANDRADE, para exercer a função comissionada de Chefe da Divisão de Apoio à Comercialização...".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>