<xml><article id="9926049" name="Port_227_2019-8-23" idOficio="5408813" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/07/2019" artClass="00016:00115:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="140" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11865192">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.683 - Dispensar, a partir de 01 de Agosto de 2019, CELSO HENRIQUE SOUFEN TUMOLO, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe D, nível 3, MASIS nº 138295, SIAPE nº 2213401, do exercício das funções de Coordenador(a) do Programa de Pós-Graduação em Inglês: Estudos Linguísticos e Literários - CPGIELL/CCE, código FCC, para o qual foi designado pela Portaria 1895/2017/GR, DE 7 DE AGOSTO DE 2017.(Ref. Sol. 49676/2019)</p><p>Nº 1.685 - Art. 1º Designar, a partir de 01 de Agosto de 2019, ROSANE SILVEIRA, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe D, nível 1, MASIS nº 173643, SIAPE nº 2446745, para exercer a função de Coordenador(a) do Programa de Pós-Graduação em Inglês: Estudos Linguísticos e Literários - CPGIELL/CCE, para um mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a Função Comissionada de Coordenação de Curso, código FCC.(Ref. Sol. 49676/2019)</p><p>Nº 1.87 - Art. 1º Alterar o art. 2º da Portaria nº 1476/2019/GR, de 3 de julho de 2019, que designa RACHEL LOUISE SUTTON SPENCE para exercer a função de coordenadora do Curso de Graduação em Letras-Libras na modalidade a distância, o qual passa a ter a seguinte redação: "Art. 2º Atribuir à servidora a Função Comissionada de Coordenação de Curso, código FCC."</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Solicitação 33140/2019)</p><p>Nº 1.688 - Retificar a Portaria nº 1603/2019/GR, de 12 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 134, seção 2, em 15/07/2019, p. 53, modificando o trecho em que se lê "Divisão de Dimensionamento - DID/DDP/PRODEGESP" para "Divisão de Dimensionamento - DiD/CDiM/DDP/PRODEGESP".(Ref. Correspondência 90/DDP/PRODEGESP/2019).</p><p>Nº 1.689 - Dispensar, a pedido, a partir de 15 de Julho de 2019, Altair Antunes, TÉCNICO EM AGROPECUÁRIA, MASIS nº 190432, SIAPE nº 1745515, do exercício das funções de Chefe da Seção de Expediente - SAA/CCR, código FG5, para o qual foi designado pela Portaria 1162 /2017/GR, DE 22 DE MAIO DE 2017.(Ref. Sol. OF I 4/CCR/CBS/2019)</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>