<xml><article id="10051981" name="Port.ele 397 a 423 (31.07) A ENV" idOficio="5411404" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2019" artClass="00024:00002:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="94" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=94" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11869359">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PortariaS de   22 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PortariaS de 22 de julho de 2019</p><p>O CHEFE DA DIVISÃO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM SÃO PAULO - no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SAA/SE/MS nº. 1804 de 1/10/2013, publicada no DOU nº. 192, de 03/10/2013, e tendo em vista o que consta nos processos abaixo especificado, resolve:</p><p>Nº 397 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ANTONIO LOPES DO CARMO, matrícula SIAPE nº 1684664, ocupante do cargo de Agente Administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, paragrafo, 1º, inciso III, alínea "b", da Constituição Federal, com a redação dada pela Emenda Constitucional n.º 41/03, com proventos proporcionais. (Processo nº 25004.002201/2019-51).</p><p>Nº 398 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ANTONIO VICTOR FRAISSAT BARICCA, matrícula SIAPE nº 603275, ocupante do cargo de Médico, nível superior, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.002389/2019-37).</p><p>Nº 399 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor BALDUINO INACIO FERREIRA NETO, matrícula SIAPE nº 0592244, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.001565/2019-13).</p><p>Nº 400 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor CARLOS HENRIQUE CORADIN, matrícula SIAPE nº 0602788, ocupante do cargo de Agente Administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.001614/2019-18).</p><p>Nº 401 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora CARMEM DE JESUS GOMES SILVA, matrícula SIAPE nº 0597521, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.002447/2019-22).</p><p>Nº 402 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor CIRO ALENCAR DE JESUS E SILVA, matrícula SIAPE nº 0601585, ocupante do cargo de Odontólogo, nível superior, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.001894/2019-64).</p><p>Nº 403 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora DARLEI APARECIDA RAGHIANTI ZEIN, matrícula SIAPE nº 0596206, ocupante do cargo de Agente Administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.002278/2019-21).</p><p>Nº 404 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor GONZALO ALBERTO HUMBOLDT GUTIERREZ, matrícula SIAPE nº 0604417, ocupante do cargo de Médico, nível superior, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.002521/2019-19).</p><p>Nº 405 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora IRENE DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0656476, ocupante do cargo de Agente Administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.002566/2019-85).</p><p>Nº 406 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOAO JORGE GIRDZIAUCKAS, matrícula SIAPE nº 0604194, ocupante do cargo de Médico, nível superior, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional (EC) nº 41/03 combinado com o artigo 2º da EC nº 47/2005, com proventos integrais e paridade com os servidores ativos. (Processo nº 25004.001570/2019-26).</p><p>Nº 407 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSE ANTONIO DE RESENDES, matrícula SIAPE nº 0493025, ocupante do cargo de Motorista Oficial, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.002169/2019-11).</p><p>Nº 408 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSE MOURA MAGALHAES GOMES FILHO, matrícula SIAPE nº 0601592, ocupante do cargo de Médico, nível superior, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.002079/2019-12).</p><p>Nº 409 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor MARCO ANTONIO ELIAS CALDAS, matrícula SIAPE nº 0596482, ocupante do cargo de Médico, nível superior, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.001812/2019-81).</p><p>Nº 410 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA CRISTINA CONCEIÇÃO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 0602919, ocupante do cargo de Agente Administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.002605/2019-44).</p><p>Nº 411 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA ISNAR FRANCO LARI, matrícula SIAPE nº 0556749, ocupante do cargo de Enfermeira, nível superior, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.001613/2019-73).</p><p>Nº 412 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA SOCORRO NOGUEIRA DE SOUSA PINTO, matrícula SIAPE nº 0594844, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.002010/2019-99).</p><p>Nº 413 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor MARIO SERGIO FORMOSO, matrícula SIAPE nº 0602617, ocupante do cargo de Agente Administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.001842/2019-98).</p><p>Nº 414 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARLENE VARELA DE ARAUJO, matrícula SIAPE nº 0597876, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.002057/2019-52).</p><p>Nº 415 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARLI SILVANA COIMBRA MARTINS, matrícula SIAPE nº 0543576, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.002473/2019-51).</p><p>Nº 416 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora NADIR RODRIGUES DE CARVALHO MAGOSSI, matrícula SIAPE nº 0594294, ocupante do cargo de Agente Administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.002005/2019-86).</p><p>Nº 417 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor NATANAEL PEDRO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0604822, ocupante do cargo de Agente Administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.002035/2019-92).</p><p>Nº 418 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor OZEAS DIAS, matrícula SIAPE nº 0597848, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.002275/2019-97).</p><p>Nº 419 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor PAULO HENRIQUE URQUIZA DE CASTRO, matrícula SIAPE nº 0604959, ocupante do cargo de Agente Administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.001958/2019-27).</p><p>Nº 420 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ROBERTO TADEU RISSO, matrícula SIAPE nº 0594683, ocupante do cargo de Médico, nível superior, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.002166/2019-70)</p><p>Nº 421 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora SIMONE FERREIRA DE MELO, matrícula SIAPE nº 0605267, ocupante do cargo de Agente Administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.002252/2019-82).</p><p>Nº 422 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora SONIA MARIA DE ABREU MALERBA, matrícula SIAPE nº 0605129, ocupante do cargo de Agente Administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.002304/2019-11).</p><p>Nº 423 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor WILLIAM FERNANDO DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0602946, ocupante do cargo de Agente Administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.002197/2019-21).</p><p class="assina">Antônio Afonso Scarpelini</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>