<xml><article id="9990055" name="2 GABMI PORTARIA 3385" idOficio="5415095" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/07/2019" artClass="00010:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="143" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11875873">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.385, DE 24 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3.385, DE 24 DE JULHO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES SUBSTITUTO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 1º, inciso III, do Decreto nº 8.851, de 20 de setembro de 2016, bem como o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição Federal, e tendo em vista o disposto no inciso I, alíneas "a" a "d", e no § 1º do art. 11 da Lei nº 11.105, de 24 de março de 2005, e no art. 7º, parágrafo único, do Decreto nº 5.591, de 22 de novembro de 2005, resolve:</p><p>Art. 1º Fica instituída Comissão Ad Hoc, encarregada de elaborar listas tríplices compostas por especialistas de notório saber científico e técnico, em efetivo exercício profissional, para submissão ao Ministro de Estado da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações, com o objetivo de promover a escolha e a respectiva designação de membros titulares e suplentes, especialistas na área de saúde humana, animal, vegetal e meio ambiente, junto à Comissão Técnica Nacional de Biossegurança (CTNBio), nos termos do art. 11, inciso I, alíneas "a" a "d", da Lei nº 11.105, de 2005.</p><p>Art. 2º A Comissão Ad Hoc de que trata o art. 1º desta Portaria será constituída pelos seguintes membros:</p><p>I - indicados pela Academia Brasileira de Ciências (ABC):</p><p>a) ELIBIO LEOPOLDO RECH FILHO;</p><p>b) PAULO ARRUDA; e</p><p>c) RICARDO TOSTES GAZZINELLI</p><p>II - indicados pela Sociedade Brasileira para o Progresso da Ciência (SBPC):</p><p>a) GLAUCIUS OLIVA;</p><p>b) MERCEDES BUSTAMANTE;</p><p>c) SIDARTA TOLLENDAL GOMES RIBEIRO; e</p><p>d) WALTER COLLI.</p><p>Art. 3º A Coordenação da Secretaria-Executiva da CTNBio e a Subsecretaria dos Conselhos e Comissões do MCTIC prestarão o apoio técnico e administrativo necessário ao funcionamento da Comissão de que trata esta Portaria.</p><p>Parágrafo único. As despesas de transporte, alimentação e hospedagem, necessárias à realização dos trabalhos da Comissão, serão de responsabilidade deste Ministério.</p><p>Art. 4º A Comissão Ad Hoc poderá reunir-se a qualquer tempo para deliberação, mediante a presença da maioria de seus membros, podendo, inclusive, se reunir por meio de conferência, caso não seja possível reunião presencial.</p><p>Art. 5º A Comissão Ad Hoc terá o prazo de 30 (trinta) dias, contados da data de publicação desta Portaria, para apresentar o relatório final, com a formação das respectivas listas tríplices.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO FRANCISCO SEMEGHINI NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>