<xml><article id="9811336" name="ret100__162051" idOficio="5397895" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2019" artClass="00016:00085:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Campina Grande/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11846179">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 100, DE 10 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 100, DE 10 DE JULHO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Campina Grande, no uso de suas atribuições legais, e tendo visto e examinado os autos do Processo Administrativo Disciplinar Nº 23096.004130/18-87, resolve:</p><p>Art. 1º - Acolher, como fundamento deste ato, o Relatório Final da Comissão Permanente de Processo Administrativo Disciplinar instaurada por meio da Portaria Nº 250, de 13 de setembro de 2018, bem como a recomendação da Procuradoria Federal junto à UFCG, contida no Parecer Nº 00061/2019/CONSU/PFUFCG/PGF/AGU, e DECIDIR, com base no artigo 130 da lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, pela aplicação da penalidade de Suspensão por 90 (noventa) dias, sem remuneração, ao servidor FRANCISCO FÁBIO MARQUES DA SILVA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Matrícula SIAPE Nº 1149343-5, lotado na Unidade Acadêmica de Enfermagem (UAENF), do Centro de Formação de Professores (CFP), por infração ao artigo 116, incisos I, II, III e XI da Lei 8.112/90 e ao artigo 13, inciso III da Lei 9.394, de 20 de dezembro de 1996.</p><p>Art. 2º - Determinar para a Secretaria de Recursos Humanos da UFCG, a adoção dos procedimentos necessários ao cumprimento da presente decisão e registro do ato em sistema próprio, assim como nos assentamentos funcionais do servidor penalizado.</p><p class="assina">VICEMÁRIO SIMÕES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>