<xml><article id="9584356" name="ATO 259_27.06.2019_Antonio Ergor" idOficio="5375075" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="01/07/2019" artClass="00043:00011:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 5ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="138" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=138" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11809211">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 259, DE 27 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 259, DE 27 DE JUNHO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 5ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o decidido pelo E. Conselho de Administração deste Tribunal, em Sessão de 13/03/2019, nos autos do PA nº 0003110-32.2018.4.05.7200, resolve:</p><p>I. Redistribuir, com fundamento no art. 37 da Lei nº 8.112/1990, com a redação dada pela Lei nº 9.527/1997, e observadas as disposições da Resolução nº 146, de 06/03/2012, do Conselho Nacional de Justiça, o cargo efetivo de Analista Judiciário - Área Judiciária, do Quadro de Pessoal Permanente da Justiça Federal de 1º Grau da 5ª Região - Seção Judiciária do Estado de Alagoas, ocupado pelo servidor ANTONIO ERGORI BORGES DE SOUSA, para o Quadro de Pessoal Permanente da Justiça Federal de 1º Grau da 3ª Região - Seção Judiciária do Estado de São Paulo, em reciprocidade com a redistribuição, para o Quadro de Pessoal Permanente da Justiça Federal de 1º Grau da 5ª Região - Seção Judiciária do Estado de Alagoas, do cargo efetivo de mesma denominação, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente da Justiça Federal de 1º Grau da 3ª Região - Seção Judiciária do Estado de São Paulo, ocupado pelo servidor WAGNER EDUARDO NORBERTO DE SOUZA;</p><p>II. Conceder 30 (trinta) dias de trânsito ao servidor WAGNER EDUARDO NORBERTO DE SOUZA para a retomada do efetivo desempenho das atribuições do seu cargo na Seção Judiciária do Estado de Alagoas, nos termos do art. 18 da Lei nº 8.112/1990, com a redação dada pela Lei nº 9.527/1997, e dos artigos 44 a 46 da Resolução nº 3, de 10/03/2008, do Conselho da Justiça Federal e, ainda, com fundamento no art. 7º, parágrafo único, da Resolução nº 146, de 06/03/2012, do Conselho Nacional de Justiça.</p><p class="assina">RUBENS DE MENDONÇA CANUTO NETO</p><p class="cargo">Presidente em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>