<xml><article id="9587209" name="Portaria 45 DOU" idOficio="5375256" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00044:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Federal de Farmácia" artSize="12" artNotes="" numberPage="152" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=152" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11809508">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 45, de 28 de junho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 45, de 28 de junho de 2019</p><p>O Presidente do Conselho Federal de Farmácia, no uso de suas atribuições legais e regimentais que lhe são conferidas pela Lei Federal n° 3.820 de 11 de novembro de 1960 e pela Resolução/CFF nº 483/08 (Regimento Interno do Conselho Federal de Farmácia);</p><p>Considerando os termos da Instrução Normativa nº 001/99 do Conselho Federal de Farmácia;</p><p>Considerando a solicitação de sindicância enviada a este órgão federal por parte dos membros da diretoria do Conselho Regional de Farmácia do Estado do Ceará (CRF/CE), conforme protocolo CFF nº 3569 de 20/02/2019, em razão de denúncias apresentadas pelos empregados do CRF/CE e constante em ata de reunião plenária realizada em 07/02/2019,</p><p>Considerando a Portaria nº 24/2019, que nomeou comissão de sindicância para apurar os fatos narrados no referido protocolo administrativo junto ao CRF/CE,</p><p>Considerando a Portaria nº 27/2019, que prorrogou o prazo previsto na Portaria nº 24/2019,</p><p>Considerando a necessidade de manifestação dos gestores do CRF/CE e do Conselheiro Federal representante do estado do Ceará acerca do relatório da comissão de sindicância, em observância aos princípios constitucionais do devido processo legal e da ampla defesa, resolve:</p><p>Art. 1º - Prorrogar por mais 60 (sessenta) dias o prazo previsto na Portaria nº 27, de 30 de abril de 2019, publicada no DOU de 03/05/2019, Seção 2, página 82.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor nesta data, revogando-se as disposições em contrário. Publique-se.</p><p class="assina">WALTER DA SILVA JORGE JOÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>