<xml><article id="9690606" name="DG 4.666 - 2019" idOficio="5384648" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/07/2019" artClass="00017:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="129" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11826287">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.666, DE 4 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4.666, DE 4 DE JULHO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 178 do Regimento Interno, aprovado pela Resolução/CA nº 26, de 05/05/2016, publicada no DOU de 12/05/2016, e o constante no art. 13, da Portaria/MINFRA nº 399, de 12/03/2019, publicada no DOU de 13/03/2019, e tendo em vista o constante dos autos do processo nº 50600.000472/2018-17, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, nos termos do Parecer de Força Executória nº 00262/2019/DIMAF/PFPR/PGR/AGU, referente ao processo judicial nº 5046370-27.2015.4.04.7000, NUP: 00436.0390018/2017-38, o candidato DANILO LUIS BETTEGA, aprovado no Concurso Público de que trata o Edital nº 66/2012, publicado no DOU de 06/11/2012, homologado pelo Edital nº 38, publicado no DOU de 22/05/2013, para o cargo de Analista em Infraestrutura de Transportes - Área de Especialização: Engenharia Civil, Classe "A" e Padrão I. O servidor será lotado na Superintendência Regional do DNIT no Estado do Paraná, consoante previsão do referido Edital.</p><p>Art. 2º O candidato ora nomeado deverá contactar o Serviço de Gestão de Pessoas da Superintendência Regional do DNIT no Estado do Paraná, Avenida Victor Ferreira do Amaral, 1500, - Tarumã - Curitiba - PR - CEP: 82.800-000, a fim de agendar o exame médico admissional, ao qual deverá comparecer munido dos exames médicos relacionados na página http://www.dnit.gov.br/acesso-a-informacao/concurso-publico, conforme previsto no at. 14 da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 3º O candidato, uma vez considerado apto no exame médico admissional, deverá agendar a habilitação documental munido de todos os originais e as cópias dos documentos solicitados pelo Serviço de Gestão de Pessoas da Superintendência Regional do DNIT no Estado do Paraná, bem como das declarações e formulários preenchidos.</p><p>Art. 4º O não comparecimento do candidato no prazo de 30 (trinta) dias contados da data de nomeação será interpretado como desistência, sendo eliminado do Concurso Público, ressalvados os casos de impedimentos legalmente previstos.</p><p>Art. 5º O exercício do servidor empossado dar-se-á no prazo máximo de quinze dias a contar da data da posse na Superintendência Regional do DNIT no Estado do Paraná, conforme previsto no art. 15 da lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 6º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO LEITE DOS SANTOS FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>