<xml><article id="9701085" name="PORTARIA CORE COMISSÃO CONCURSO_" idOficio="5385805" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/07/2019" artClass="00044:00475:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional dos Representantes Comerciais no Estado do Mato Grosso" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="129" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11828563">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 8,  de 27 de junho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 8, de 27 de junho de 2019</p><p></p><p>O PRESIDENTE DO CORE-MT - CONSELHO REGIONAL DOS REPRESENTANTES COMERCIAIS NO ESTADO DE MATO GROSSO - no uso de suas atribuições Legais e Regimentais;</p><p>CONSIDERANDO a contratação de empresa especializada visando o planejamento, a operacionalização e execução de Concurso Público para os cargos do quadro permanente do CORE-MT, através do processo administrativo nº 001/2019, Edital de Licitação na modalidade Pregão Eletrônico nº 001/2019.</p><p>CONSIDERANDO o quadro de vagas para o concurso público para o concurso público do CORE-MT, regularmente aprovado pela Diretoria do CORE-MT;</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de constituir comissão permanente interna organizadora para estruturação, acompanhamento e fiscalização de todas as fases do concurso público, em conjunto com a empresa contratada, resolve:</p><p>Art. 1º - Constituir a Comissão Especial para Estruturação, Acompanhamento e Fiscalização do Concurso Público nº 001/2019, e nomear os seguintes membros:</p><p>1 - Luiz Augusto de Oliveira Souza, Fiscal, RG 459405-3 SSP/MT e CPF 346.921.181-72 - Presidente da Comissão;</p><p>2 - Thais Pereira Schmidt, Advogada, RG 1083145597 SSP/RS e CPF 003.498.641-36 - Membro da Comissão;</p><p>3 - HUMBERTO TADEU VIEGAS NAVARROS, Representante Comercial, RG 353.100 SSP/MT e CPF 346.595.101-82 - Membro Suplente da Comissão.</p><p>Art. 2º - A instalação das reuniões dessa Comissão deverá ocorrer com a maioria simples de seus membros.</p><p>Art. 3º - Dentre as atribuições, a esta comissão compete:</p><p>a) Fornecer todos os dados e informações precisas à empresa contratada, para a elaboração dos editais necessários para a abertura do Concurso Público;</p><p>b) Fiscalizar a prestação dos serviços da empresa contratada;</p><p>c) Analisar e validar os editais e os comunicados relacionados ao concurso público;</p><p>d) Receber e analisar os relatórios diversos e listagens contendo os resultados das provas;</p><p>e) Aprovar os atos realizados pela empresa contratada, tais como: cronograma de execução de acordo com as fases do concurso público; minuta do edital; matéria técnica pertinente à representação comercial, entre outros atos necessários ao andamento do concurso;</p><p>Art. 4º - Aplicam-se aos membros desta comissão os motivos de suspeição e de impedimento para a participação no concurso público.</p><p>Parágrafo Primeiro - Constituem motivo de suspeição ou impedimento:</p><p>I - a existência de candidato funcionalmente vinculado à comissão do concurso público, cuja inscrição haja sido deferida;</p><p>II - não poderão participar do concurso público, os membros da comissão deste certame e os profissionais responsáveis pela elaboração das provas objetivas.</p><p>Parágrafo Segundo - Os motivos de suspeição e de impedimento deverão ser comunicados ao coordenador desta comissão, por escrito, até 03 (três) dias úteis após a publicação da relação dos candidatos inscritos no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 5º - Homologado o concurso público, a comissão de que trata o artigo 1º desta Portaria será extinta Automaticamente.</p><p>Art. 6º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p class="assina">JOSÉ PEREIRA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>