<xml><article id="9665428" name="PT 1146 GC1 19" idOficio="5382311" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/07/2019" artClass="00011:00043:00001:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Gabinete do Comandante/Assessoria de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11822115">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.146/GC1, DE 4 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.146/GC1, DE 4 DE JULHO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA AERONÁUTICA, de acordo com o art. 23, inciso VI, letra "g", da Estrutura Regimental do Comando da Aeronáutica, aprovada pelo Decreto nº 6.834, de 30 de abril de 2009, resolve:</p><p>Designar, por necessidade do serviço, ex officio, os militares abaixo relacionados para Oficiais do seu Gabinete:</p><p>Cel Av MARCELO BATISTA (Nr Ord 1857398/SEFA);</p><p>Ten Cel Av LUIZ CESAR ZAMPIER ULBRICH (Nr Ord 2827794/UNIFA);</p><p>Ten Cel Av JANO FERREIRA DOS SANTOS (Nr Ord 2958660/UNIFA);</p><p>Ten Cel Int ELAINE PLAZA MONTENEGRO (Nr Ord 3051277/CABE);</p><p>Ten Cel Av RODRIGO SANTOS DE FARIA (Nr Ord 3051242/ALA 12);</p><p>Ten Cel Int ALESSANDRA DE OLIVEIRA VENTURA (Nr Ord 3127257/UNIFA);</p><p>Ten Cel Av RENATO DOMINGOS DUARTE (Nr Ord 3048500/UNIFA);</p><p>Ten Cel Av LEONARDO HONORIO MACEDO (Nr Ord 3049930/UNIFA)</p><p>Ten Cel Av FILIPE DE SOUZA RAMOS (Nr Ord 3048845/MISSÃO EXT);</p><p>Maj Av MARCELL BARROS DE PAULA (Nr Ord 3148580/MISSAO EXT);</p><p>Maj Av WALLACE GONCALVES TEIXEIRA (Nr Ord 3147487/UNIFA);</p><p>Maj Av BRUNO ALEXANDRE DE MORAIS LIMA (Nr Ord 3147320/ONU);</p><p>Maj Int GISELLE MACHADO ALVES MOTA (Nr Ord 3500110/BASP);</p><p>Maj Av FELIPE DE FARIA SCHEER (Nr Ord 3323757/1º/10º GAV);</p><p>Maj Av BRUNO ALVES UCHÔA (Nr Ord 3323196/CIAAR);</p><p>Maj Int FERNANDA DE CRISTO MARQUES SILVA (Nr Ord 3835154/GAP-BQ); e</p><p>Cap Av NILSON RAFAEL OLIVEIRA GASPARELO (Nr Ord 3985555/EDA).</p><p class="assina">Ten Brig Ar ANTONIO CARLOS MORETTI BERMUDEZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>