<xml><article id="9943599" name="2207PRT2069A2085-CC-S-2" idOficio="5410777" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/07/2019" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="140" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11868598">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[SECRETARIA DE GOVERNO]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE JULHO DE 2019</p><p class="subtitulo">SECRETARIA DE GOVERNO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.069 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>NATASHA TORRES GIL NUNES, para exercer o cargo de Secretária-Executiva Adjunta da Secretaria de Governo da Presidência da República, código DAS 101.6.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">ADVOCACIA-GERAL DA UNIÃO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.070 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>AMILA DIAS ARAUJO, para exercer a função de Procuradora-Chefe da Procuradoria Federal da Procuradoria-Geral Federal da Advocacia-Geral da União, no Estado do Acre, código FCPE 101.4.</p><p>Nº 2.071 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>IVANA ROBERTA COUTO REIS DE SOUZA, para exercer a função de Procuradora-Chefe da Procuradoria Federal da Procuradoria-Geral Federal da Advocacia-Geral da União, no Estado da Bahia, código FCPE 101.4.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.072 -<strong>TORNAR SEM EFEITO</strong></p><p>a Portaria nº 2.041, de 17 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 18 de julho de 2019, Seção 2, página 1, referente à nomeação de LEONARDO TORREÃO VILLARIM DE MEDEIROS, para exercer o cargo de Superintendente Regional do Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária - INCRA, no Estado da Paraíba, código DAS 101.4.</p><p>Nº 2.073 -<strong>TORNAR SEM EFEITO</strong></p><p>a Portaria nº 2.050, de 18 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 19 de julho de 2019, Seção 2, página 1, referente à designação de WALTER NERIVAL POZZOBOM, para exercer a função de Superintendente Regional do Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária - INCRA, no Estado do Paraná, código FCPE 101.4.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p>MINISTÉRIO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES</p><p>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.074 -<strong>TORNAR SEM EFEITO</strong></p><p>a Portaria nº 2.054, de 18 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 19 de julho de 2019, Seção 2, página 1, referente à nomeação de DINO ISHIKURA, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Tecnologias Estratégicas e de Produção da Secretaria de Tecnologias Aplicadas do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações, código DAS 101.5, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA ECONOMIA</p><p>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.075 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>JOSÉ MAURO GRANJEIRO, para exercer o cargo de Diretor de Metrologia Aplicada às Ciências da Vida do Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia - Inmetro, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA SAÚDE</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.076 -<strong>TORNAR SEM EFEITO</strong></p><p>a Portaria nº 2.064, de 18 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 19 de julho de 2019, Seção 2, página 1, referente à nomeação de RICARDO VIDAL DE ABREU, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Economia da Saúde, Investimentos e Desenvolvimento da Secretaria-Executiva do Ministério da Saúde, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL</p><p>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794 de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.077 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>GERALDO FREIRE GARCIA do cargo de Assessor Especial do Ministro de Estado do Desenvolvimento Regional, código DAS 102.5.</p><p>Nº 2.078 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>JIMMU DE AZEVEDO IKEDA do cargo de Assessor Especial do Ministro de Estado do Desenvolvimento Regional, código DAS 102.5.</p><p>Nº 2.079 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>JACQUELINE ELISABETH FELIPE DOS SANTOS ROCHA, para exercer o cargo de Assessora Especial do Ministro de Estado do Desenvolvimento Regional, código DAS 102.5.</p><p>Nº 2.080 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>JEAN CARLOS PEJO, para exercer o cargo de Assessor Especial do Ministro de Estado do Desenvolvimento Regional, código DAS 102.5, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 2.081 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>PEDRO EMILIO PEREIRA TEODORO, para exercer o cargo de Assessor Especial do Ministro de Estado do Desenvolvimento Regional, código DAS 102.5.</p><p>Nº 2.082 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>VALTER VINICIUS DE FREITAS BERNARDES BORGES, para exercer o cargo de Chefe de Gabinete do Ministro de Estado do Desenvolvimento Regional, código DAS 101.5, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DO MEIO AMBIENTE</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.083 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>JOSÉ CARLOS SAPPI do cargo de Assessor Especial do Ministro de Estado do Meio Ambiente, código DAS 102.5.</p><p>Nº 2.084 -<strong>EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>NATALIA DE MELO LACERDA do cargo de Procuradora-Geral da Agência Nacional de Águas - ANA, código CGE I, a partir de 24 de junho de 2019.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p>CONTROLADORIA-GERAL DA UNIÃO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 46, parágrafo único, do Decreto nº 7.724, de 16 de maio de 2012, resolve:</p><p>Nº 2.085 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>FABIO DO VALLE VALGAS DA SILVA, para compor a Comissão Mista de Reavaliação de Informações, como membro suplente, representante da Controladoria-Geral da União, em substituição a Valmir Gomes Dias.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>