<xml><article id="9714742" name="Portaria nº 219-2019" idOficio="5386826" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/07/2019" artClass="00011:00045:00027:00006:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar/Serviço de Veteranos e Pensionistas" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11830365">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 219/SVPM, DE 4 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 219/SVPM, DE 4 DE JULHO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO SERVIÇO DE VETERANOS E PENSIONISTAS DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência prevista no art. 2º, inciso II, do anexo F, da Portaria nº 24, de 09/03/2017, do Diretor-Geral do Pessoal da Marinha, e de acordo com o estabelecido no Parecer nº 204/CONJUR-MD-2009, da Consultoria Jurídica do Ministério da Defesa, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder o Auxílio-Invalidez aos Anistiados Políticos abaixo relacionados, nos termos do art. 2º, inciso I, alínea g, art. 3º, inciso XV e art. 11, inciso II, da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31/08/2001, regulamentada pelo Decreto nº 4.307, de 18/07/2002, e Lei nº 11.421, de 21/12/2006:</p><p>I) Anistiado Político 61.0175.31 GENIVAL DE OLIVEIRA BOMFIM, a partir de 03/10/2011, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.13648, datado de 12/12/2018, da JRS1/HNSa, homologado, em 26/03/2019, pela JSD/Com3ºDN, devendo ser observada a prescrição quinquenal de que trata o Decreto nº 20.910/32;</p><p>II) Anistiado Político 63.3093.35 SERGIO BARROS GALVÃO, a partir de 18/10/2018, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.14787, datado de 19/03/2019, da JRS1/HNRe, homologado, em 02/04/2019, pela JSD/Com3ºDN; e</p><p>III) Anistiado Político 61.1012.65 JAILTON FERREIRA DA SILVA, a partir de 01/04/2011, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.20789, datado de 09/05/2019, da JRS1/CPMM, homologado, na mesma data, pela JSD/CPMM, devendo ser observada a prescrição quinquenal de que trata o Decreto nº 20.910/32.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">CMG (IM) FRANCISCO JOSÉ RAPOSO DE ALENCAR MARQUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>