<xml><article id="9990691" name="Portaria nº 3352 3360, 3361,3362" idOficio="5415196" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/07/2019" artClass="00017:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="143" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11875998">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE JULHO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso da competência que lhe foi subdelegada nos termos do artigo 10, inciso I, da Portaria nº 2.787, de 24 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 25 de junho de 2019, resolve:</p><p>Nº 3.352 Designar JOSÉ RICARDO AFONSO VIEIRA, CPF nº 139.191.306-00, matrícula SIAPE nº 0809754, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo, código FCPE - 101.1, da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração, da Secretaria Executiva deste Ministério.</p><p>Nº 3.360 Exonerar, a partir de 21 de julho de 2019, a servidora MARIA HELENA DE ALMEIDA OLIVEIRA, CPF nº 352.066.671-53, matrícula SIAPE nº 0807370, do Cargo Comissionado de Chefe de Serviço, código DAS - 101.1, da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração, da Secretaria Executiva deste Ministério.</p><p>Nº 3.361 Dispensar, a contar de 19 de julho de 2019, JOSÉ PAULO CORDEIRO DA SILVA, CPF nº 146.946.031-91, matrícula SIAPE nº 0808330, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE - 101.2, da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração, da Secretaria Executiva deste Ministério.</p><p>Nº 3.362 Designar JULIANA BARBOSA RODRIGUES, CPF nº 001.597.561-46, matrícula SIAPE nº 1812009, servidora do Quadro de Pessoal desta Pasta, para a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE - 101.2, da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração, da Secretaria Executiva deste Ministério.</p><p class="assina">MARCELO SAMPAIO CUNHA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>