<xml><article id="9642997" name="UFVDOU0151-de 02.07.2019-portari" idOficio="5380201" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/07/2019" artClass="00016:00150:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="127" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11818329">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE JULHO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, resolve:</p><p>Nº 769 - 1. aplicar à aposentadoria do servidor JOAQUIM ANTONIO PIO, matrículas 1151-7/UFV e 0427231-8/Siape, concedida pela Portaria nº 0051/1992, de 10/01/1992, publicada no DOU de 14/01/1992, Seção 2, p. 237, o fundamento da Súmula 74 do Tribunal de Contas da União; 2. alterar a proporcionalidade da aposentadoria do servidor acima mencionado, de proventos integrais para proventos proporcionais à razão de 30/35 (trinta trinta e cinco avos); 3. manter inalteradas as demais disposições. (Processo 008998/1991)</p><p>Nº 770 - 1. conceder aposentadoria especial voluntária a MARIA VERÔNICA DE SOUZA, matrículas 6738-5/UFV e 0431011-2/Siape, ocupante da vaga no 339142 do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe E, denominação Titular, nível 801, com doutorado, em regime de dedicação exclusiva, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, com fundamento no art. 57 da Lei nº 8.213/1991, aplicável por força da Súmula Vinculante nº 33/2014 do Supremo Tribunal Federal, nos termos da Orientação Normativa nº 16/2013/Segep/MP, com redação dada pela Orientação Normativa nº 05/2014/Segep/MP, com proventos calculados de acordo com o estabelecido na Lei nº 10.887/2004; 2. declarar vago o referido cargo. (Processo SEI 23114.903272/2019-08)</p><p>Nº 771 - exonerar a servidora LUANA PAULINA MIRANDA, matrículas 11540-1/UFV e 2065964-7/Siape, da função gratificada de Chefe de Serviço - Assessoria, FG-2, do Campus UFV-Florestal. (Processo SEI 23114.902569/2019-48)</p><p>Nº 773 - designar o servidor ELIAS VICTOR BRANDÃO GONTIJO, matrículas 8891-9/UFV e 1673980-1/Siape, para ocupar a função gratificada de Chefe de Serviço - Gestão de Contratos, FG-2, da Diretoria Administrativa Financeira do Campus UFV-Florestal. (Processo SEI 23114.902569/2019-48)</p><p>Nº 775 - designar a servidora LUANA PAULINA MIRANDA, matrículas 11540-1/UFV e 2065964-7/Siape, para ocupar a função gratificada de Assistente Técnico, FG-1, do Campus UFV-Florestal. (Processo SEI 23114.902569/2019-48)</p><p>Nº 780 - reconduzir o Professor ANTONIO FERNANDES DE CARVALHO, matrículas 8459-X/UFV e 1514326-3/Siape, à função comissionada de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Ciência e Tecnologia de Alimentos, FUC-001, do Departamento de Tecnologia de Alimentos, do Centro de Ciências Exatas e Tecnológicas. (Processo SEI 23114.904399/2019-36)</p><p class="assina">DEMETRIUS DAVID DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>