<xml><article id="9745903" name="PORTARIAS GR - GVR - 2019 III -D" idOficio="5389635" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/07/2019" artClass="00016:00116:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="131" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11835508">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 94.984, DE 8 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 94.984, DE 8 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Dispensar Marcelo Renan Grassi, Matrícula SIAPE 2277861, ocupante do cargo de Administrador, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Apoio Administrativo da Direção do Campus da Universidade Federal de Santa Maria em Frederico Westphalen, Código FG1.165, para a qual foi designado pela Portaria N. 80.477, de 29/07/2016.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 94.986 I -Designar Marieli Mulinari, Matrícula SIAPE 2864682, ocupante do cargo de Contador, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Infraestrutura e Transportes da Coordenadoria Administrativa da Direção do Campus da Universidade Federal de Santa Maria em Frederico Westphalen, Código FG1.165.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 94.987 I - Nomear Marcelo Renan Grassi, Matrícula SIAPE 2277861, ocupante do cargo de Administrador, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer o Cargo de Direção de Coordenador da Coordenadoria Administrativa da Direção do Campus da Universidade Federal de Santa Maria em Frederico Westphalen, Código CD4.30.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p><p class="identifica">Retificação</p><p>Na Portaria Nº 94.615, de 11.06.2018, publicada no D.O.U. de 13.06.2018, Seção 2, Página 39, onde se lê: "...cargo de Técnico em Eletroeletrônica", leia-se: "...cargo de Técnico em Eletrônica".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>