<xml><article id="9958871" name="Portaria 544-2" idOficio="5412384" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/07/2019" artClass="00016:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="141" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11871189">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE JULHO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 544 - Conceder aposentadoria especial voluntária, em conformidade com a Orientação Normativa SRH/MP nº 06, de 21/06/2010, à servidora ADRIANE APARECIDA DE FREITAS SILVA, matrícula SIAPE nº 1366553, ocupante do cargo de Enfermeiro-Área, com proventos pela Média das Contribuições, conforme processo de aposentadoria nº 23108.012998/2019-19. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.012998/2019-19).</p><p>Nº 545 - Autorizar o afastamento do país do servidor TELDO ANDERSON DA SILVA PEREIRA, matrícula SIAPE nº 1651482, CPF nº 828.486.531-91 no período de 07 a 17/08/2019, para participação em evento internacional: XVIII Meeting of Physics, na Faculty of Sciences, Universidad Nacional de Ingeniería, em Lima-Peru, com ônus limitado para a UFMT. (Processo n.º 23108.059809/2019-63).</p><p>Nº 547 - Declarar vago, por posse em outro cargo inacumulável, o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior desta UFMT, ocupado pelo servidor, JOÃO LUCAS CAMPOS DE OLIVEIRA, SIAPE nº 3065015, Classe Adjunto, Nível 101, lotado na Faculdade de Enfermagem, Campus Universitário de Cuiabá. Declarar vago o respectivo cargo. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 22 de julho de 2019. (Processo nº 23108.058014/2019-38)</p><p class="assina">MYRIAN THEREZA DE MOURA SERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>