<xml><article id="9791544" name="portaria de mês julho PENSÃO" idOficio="5396181" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/07/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="133" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11842907">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 10 de Julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 10 de Julho de 2019</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Nº 8 - Conceder pensão vitalícia ao Senhor, JAIRSON REIS, cônjuge da ex-servidora ROSANA GOMES NEPOMOCENO REIS, ativa no cargo de Professora do ex-Território, Matrícula SIAPE 2403352, oriundo do ex-Território de Rondônia, com fundamento no § 7º do art. 40 da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso II do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, inciso I do art. 217 e item 6 da alínea "b" do inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112 de 1990, com vigência a partir de 28 de maio de 2019. (Processo nº 19975.105512/2019-91).</p><p>Nº 9 - Conceder pensão vitalícia a Senhora JENICE PÉREIRA DOS SANTOS LEITE, cônjuge do ex-servidor IVALDO TATAGIBA LEITE, aposentado no cargo de Professor do Ensino Básico do ex-Território, Classe "D", Nível: 401, Matrícula SIAPE 0696455, oriundo do ex-Território de Rondônia, com fundamento no § 7º do art. 40 da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, inciso I do art. 217 e item 6 da alínea "b" do inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112 de 1990, com vigência a partir de 28 de maio de 2019. ( Processo nº 19975.108213/2019-16 ).</p><p>Nº 10 - Conceder pensão vitalícia a Senhora, ÂNGELA MARIA DE SOUZA CASTRO, conjuge do ex-servidor PAULO CESAR REBOUÇAS DE CASTRO aposentado no cargo de Agente de Polícia Civil Especial, Matrícula SIAPE 2112826, oriundo do ex-Território de Rondônia com fundamento no § 7º do art. 40 da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, inciso I do art. 217 e item 6 da alínea "b" do inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112 de 1990, com vigência a partir de 05 de junho de 2019. ( Processo nº 19975.106735/2019-75).</p><p>Nº 11 - Conceder pensão temporária a VÂNIA VIEIRA VENTURA, filha do ex-sevidor MOACIR LADISLAU VENTURA, aposentado no cargo de Agente de Portaria, Classe "S", Padrão III, Matricula SIAPE 0703725, oriundo do ex-Território de Rondônia, com fundamento no § 7º do art. 40 da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, inciso I do art. 217 e item 6 da alínea "b" do inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112 de 1990, com vigência a partir de 26 de março de 2019. (Processo nº 19975.110227/2019-91).</p><p>Nº 12 - Conceder pensão temporária a BRUNO MADEIROS DE SOUZA, filho do ex-sevidor JOSÉ RIBAMAR ALVES DE SOUZA, ativo no cargo de Motorista, Classe "S", Padrão III, Matricula SIAPE 2363548, oriundo do ex-Território de Rondônia, com fundamento no § 7º do art. 40 da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso II do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, inciso I do art. 217 e item 6 da alínea "b" do inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112 de 1990, com vigência a partir de 26 de abril de 2019. (Processo nº 19975.104973/2019-46).</p><p>Nº 13 - Conceder pensão vitalícia a Senhora, RUTE SARAIVA DA SILVA, cônjuge do ex-servidor GERALDO GOMES DA SILVA , aposentado no cargo de Porteiro, Matricula SIAPE 0700949, oriundo do ex-Território de Rondônia, com fundamento no § 7º do art. 40 da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, inciso I do art. 217 e item 6 da alínea "b" do inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112 de 1990, com vigência a partir de 25 de maio de 2019 (Processo nº 19975.103798/2019-70).</p><p>Nº 5.845 - Conceder pensão vitalícia à Senhora IVORANE ALESSIO DE BARROS, companheira do ex-servidor JOSÉ EDUARDO DOS SANTOS, ativo no cargo de Agente Administrativo, Classe "S", Padrão III, matricula SIAPE 0703854, oriundo do ex-Território de Rondônia, com fundamento no § 7º do art. 40 da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso II do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, inciso I do art. 217 e item 6 da alínea "b" do inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112 de 1990, com vigência a partir de 30 de abril de 2019. Processo (03125. 008655/2019-26).</p><p class="cargo">ROSANA BOTELHO DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>