<xml><article id="9930923" name="Portaria nº 1157 de 22 de julh" idOficio="5409324" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/07/2019" artClass="00016:00053:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:01157" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Fluminense/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="140" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11866145">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 1157, de 22 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 1157, de 22 de julho de 2019</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FLUMINENSE - IFFLUMINENSE, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria N.º 1092, de 14 de agosto de 2017, publicada no D.O.U. de 31 de agosto de 2017, seção 2, página 25.</p><p>CONSIDERANDO: - O Ofício N.º 4/2019 - DTICCC/DGCCENTRO/REIT/IFFLU, de 24 de junho de 2019, constante no Processo N.º 23318.004088.2019-89; O Ofício N.º 5/2019 - DTICCC/DGCCENTRO/REIT/IFFLU, de 25 de junho de 2019, constante no Processo N.º 23318.004095.2019-81; resolve:</p><p>Art. 1.º Dispensar o servidor TIAGO GOMES DA SILVA RIBEIRO, Matrícula SIAPE 1786448, do quadro permanente deste IFFluminense, ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, lotado no campus Campos Centro, da função de Coordenador de Administração de Redes, código FG-2.</p><p>Art. 2.º Designar o servidor RICARDO LUIZ MANHÃES SAMPAIO JUNIOR, Matrícula SIAPE 1662570, do quadro permanente deste IFFluminense, ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, lotado no campus Campos Centro, para ocupar a função de Coordenador de Administração de Redes, código FG-2.</p><p>Art. 3.º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JOSE LUIZ SANGUEDO BOYNARD</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>