<xml><article id="9877068" name="DESPACHORFB RAFAEL BASTOS" idOficio="5404530" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="18/07/2019" artClass="00013:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="137" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11857493">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 17 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 17 DE JULHO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO-GERAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, no uso da competência delegada pelos incisos I e X do art. 2º da Portaria RFB nº 224 de 7 de fevereiro de 2019, com fulcro no art. 87, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no § 1º do art. 10, do Decreto nº 5.707, de 23 de fevereiro de 2006, e no art. 9º da Portaria RFB nº 1.804, de 30 de dezembro de 2016, autoriza o Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil RAFAEL BASTOS DA SILVA MARTINS, matrícula siapecad nº 01170496, lotado e com exercício na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Pelotas/RS, a afastar-se do país em virtude de licença para capacitação no período de 12 de agosto de 2019 a 13 de setembro de 2019 (33 dias), sem trânsito e com ônus limitado, com o objetivo de participar do curso English as a Second Language (ESL) Intensive Program, promovido pelo Montreal International Institute of Language Arts (MIILA), a ser realizado em Montreal/Canadá. As despesas decorrentes do afastamento serão custeadas pelo servidor que deverá apresentar o comprovante de frequência ou participação, bem como cópia do certificado de conclusão, quando aplicável, no prazo de até 60 (sessenta) dias contados da conclusão do evento. (Processo nº 11040.721458/2019-64).</p><p class="assina">JOÃO PAULO RAMOS FACHADA MARTINS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>