<xml><article id="9835830" name="PortsGR3804 a 3811-19Exo Des" idOficio="5400459" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/07/2019" artClass="00016:00145:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São Carlos/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="135" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11850475">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 11 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 11 de julho de 2019</p><p>O Reitor em Exercício da Universidade Federal de São Carlos, no uso das atribuições legais e estatutárias que lhe foram conferidas pelo art. 4º do Estatuto da FUFSCar, aprovado pela Portaria MEC nº 1161, de 04/07/1991, publicada no DOU de 05/07/1991 e pelo art. 27 do Estatuto da UFSCar, aprovado pela Portaria SESu/MEC nº 984, de 29/11/2007, publicada no DOU de 30/11/2007, resolve:</p><p>Nº 3.804 - Exonerar a servidora ROSELI CRISTINA DA ROCHA MANZINI da função de Secretária da Secretaria Executiva da Secretaria Geral de Gestão Ambiental e Sustentabilidade-SGAS (FG-5), a partir desta data.</p><p>Nº 3.805 - Designar a servidora ROSELI CRISTINA DA ROCHA MANZINI para exercer a função de Secretária da Secretaria Geral de Gestão Ambiental e Sustentabilidade-SGAS (UORG 020), com Função Gratificada nível 05, a partir desta data.</p><p>Nº 3.806 - Exonerar a servidora ANA MARTA RIBEIRO MACHADO da função de Chefe do Departamento de Gestão de Resíduos da Secretaria Geral de Gestão Ambiental e Sustentabilidade-SGAS (FG-2), a partir desta data.</p><p>Nº 3.807 - Designar a servidora ANA MARTA RIBEIRO MACHADO para exercer a função de Chefe do Departamento de Gestão de Resíduos - SGAS, com Função Gratificada nível 03, a partir desta data.</p><p>Nº 3.808 - Exonerar a servidora LIANE BIEHL PRINTES da função de Chefe do Departamento de Apoio a Educação Ambiental - SGAS (FG-2), a partir desta data.</p><p>Nº 3.809 - Designar a servidora LIANE BIEHL PRINTES para exercer a função de Chefe do Departamento de Apoio a Educação Ambiental - SGAS, com Função Gratificada nível 03, a partir desta data.</p><p>Nº 3.810 - Designar o servidor ALTAIR JOSÉ DOVIGO para exercer a função de Coordenador da Coordenadoria de Planejamento e Gestão Ambiental - SGAS, com Função Gratificada nível 02, a partir desta data.</p><p>Nº 3.811 - Designar a servidora Profa. Dra. KELLY CRISTINA TONELLO para exercer a função de Chefe do Departamento Multicampi de Meio Ambiente - SGAS, com Função Gratificada nível 02, a partir desta data.</p><p class="assina">Walter Libardi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>