<xml><article id="9992915" name="2019_07_16_Publicação_2019_07_26" idOficio="5415631" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/07/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="143" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11876514">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE JULHO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 2.859 - Conceder o afastamento do país a CAMILA DE TOLEDO CASTANHO, Professor Adjunto do Campus Diadema, no período de 29.07.2019 a 05.08.2019, para participar no "56th Annual Meeting of the Association for Tropical Biology and Conservation", em Madagascar, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.108718/2019-34).</p><p>Nº 2.860 - Conceder o afastamento do país a RAQUEL JALES LEITÃO DE CARVALHO, Médico do Hospital Universitário-HSP, no período de 01.08.2019 a 06.08.2019, para participar no evento "Cómo captar lo esencial de la Psicoterapia Focalizada en la Transferencia (TFP) y cómo afinar la técnica a través de la observación de casos clínicos", no Uruguai, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.106836/2019-16).</p><p>Nº 2.861 - Conceder o afastamento do país a MARIA INÊS QUINTANA POCHINI, Médico do Hospital Universitário-HSP, no período de 01.08.2019 a 06.08.2019, para participar no evento "Cómo captar lo esencial de la Psicoterapia Focalizada en la Transferencia (TFP) y cómo afinar la técnica a través de la observación de casos clínicos", no Uruguai, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.106829/2019-14).</p><p>Nº 2.862 - Conceder o afastamento do país a MONICA LEVY ANDERSEN, Professor Associado do Departamento de Psicobiologia do Campus São Paulo, no período de 01.08.2019 a 08.08.2019, para ministrar aula, participar de debates e realizar visita ao Hospital da Samsung, na Coréia do Sul, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.108796/2019-39).</p><p>Nº 2.863 - Conceder o afastamento do país a LILIAN BERTON, Professor Adjunto-A do Campus São José dos Campos, no período de 05.08.2019 a 10.08.2019, para participar na "Latin American Conference on Complex Networks", na Colômbia, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.107524/2019-11).</p><p>Nº 2.864 - Conceder o afastamento do país a MAVILDE DA LUZ GONÇALVES PEDREIRA, Professor Associado da Escola Paulista de Enfermagem, no período de 06.08.2019 a 10.08.2019, para participar nas "5º Jornadas de Especialistas en el Cuidado del Paciente Critico; 9º Jornadas de Redes de Enfermería: REINECC, RIENSEP, REINSAME; 6º Jornadas de Enfermería Crítica Pediátrica de SAP Córdoba", na Argentina, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.108331/2019-88).</p><p>Nº 2.865 - Conceder o afastamento do país a FLAVIA SIMPHRONIO BALBINO, Enfermeiro da Escola Paulista de Enfermagem, no período de 11.08.2019 a 18.08.2019, para participar na "14th International Family Nursing Conference", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.107666/2019-89).</p><p>Nº 2.866 - Conceder o afastamento do país a CLAUDIA BEZERRA DE ALMEIDA, Médico do Departamento de Pediatria do Campus São Paulo, no período de 28.08.2019 a 05.09.2019, para participar no "41th ESPEN Congress on Clinical Nutrition &amp; Metabolism", na Polônia, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.108768/2019-11).</p><p>Nº 2.867 - Conceder o afastamento do país a MICHIKO OKANO ISHIKI, Professor Adjunto do Campus Guarulhos, no período de 12.08.2019 a 16.08.2019, para participar no Simpósio Internacional "Meios visuais e migração japonesa", no México, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.107437/2019-64).</p><p>Nº 2.868 - Conceder o afastamento do país a CRISTIANA MARIA PEDROSO YOSHIDA, Professor Associado do Departamento de Ciências Exatas e da Terra do Campus Diadema, no período de 14.08.2019 a 19.08.2019, para realizar visita técnica ao "Instituto Nacional de Tecnología Agropecuaria - Programa ProHuerta", na Argentina, com ônus CNPq (diárias e passagens aéreas) (Processo SEI nº 23089.108303/2019-61).</p><p>Nº 2.869 - Conceder o afastamento do país a ANNA CECILIA VENTURINI, Professor Associado do Campus Diadema, no período de 14.08.2019 a 19.08.2019, para realizar visita técnica ao "Instituto Nacional de Tecnología Agropecuaria - Programa ProHuerta", na Argentina, com ônus CNPq (diárias e passagens aéreas) (Processo SEI nº 23089.108302/2019-16).</p><p>Nº 2.870 - Conceder o afastamento do país a CLASSIUS FERREIRA DA SILVA, Professor Associado do Departamento de Ciências Exatas e da Terra do Campus Diadema, no período de 14.08.2019 a 18.08.2019, para realizar visita técnica ao "Instituto Nacional de Tecnología Agropecuaria - Programa ProHuerta", na Argentina, com ônus CNPq (diárias e passagens aéreas) (Processo SEI nº 23089.108617/2019-63).</p><p>Nº 2.871 - Conceder o afastamento do país a MARIA LÚCIA DIAS MENDES, Professor Associado do Campus Guarulhos, no período de 17.08.2019 a 28.08.2019, para participar no Colóquio "Dumas amoureux: Formes et Imaginaires de l'Éros Dumasien", na França, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.105998/2019-29).</p><p>Nº 2.872 - Conceder o afastamento do país a MARINA GUSMÃO DE MENDONÇA, Professor Adjunto do Campus Osasco, no período de 17.08.2019 a 25.08.2019, para realizar atividades junto à "Universidad Nacional de Córdoba", na Argentina, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.108273/2019-92).</p><p>Nº 2.873 - Conceder o afastamento do país a MARCELO FEIJÓ DE MELLO, Professor Adjunto do Departamento de Psiquiatria do Campus São Paulo, no período de 19.08.2019 a 25.08.2019, para participar no "19th WPA World Congress of Psychiatry", em Portugal, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.106397/2019-33).</p><p>Nº 2.874 - Conceder o afastamento do país a ELIANA CHAVES FERRETI, Professor Adjunto do Campus Baixada Santista, no período de 20.08.2019 a 23.08.2019, para participar no Congresso da Organização Mundial da Saúde "The Global Report on Effective Access to Assistive Technology (GReAT) Consultation", na Suíça, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.107463/2019-92).</p><p>Nº 2.875 - Conceder o afastamento do país a ARNALDO LOPES COLOMBO, Professor Titular e Médico do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 20.08.2019 a 25.08.2019, para participar no "XIV Congreso Colombiano de Enfermedades Infecciosas", na Colômbia, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.108217/2019-58).</p><p>Nº 2.876 - Conceder o afastamento do país a DANIELA FINCO, Professor Adjunto do Campus Guarulhos, no período de 22.08.2019 a 26.09.2019, para realização da pesquisa "Pedagogia das diferenças de gênero para a educação da primeira infância: diálogos Brasil-Itália", na Itália, com ônus CNPq (Processo SEI nº 23089.106291/2019-30).</p><p>Nº 2.877 - Conceder o afastamento do país a CARLOS ALBERTO BELLO E SILVA, Professor Associado do Campus Guarulhos, no período de 26.08.2019 a 02.09.2019, para participar na "RC 19 Annual Conference", na Alemanha, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.107711/2019-03).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>