<xml><article id="9614036" name="0107PRT513A515-SE-SG-S-2" idOficio="5377259" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/07/2019" artClass="00006:00006:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="125" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11813419">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE JULHO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE JULHO DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1 <u>o</u> da Portaria n <u>o</u> 58, de 26 de outubro de 2018, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 513 -<strong>DISPENSAR,</strong>a pedido</p><p>ANTONIO CANUTO DE MELO da função de Especialista, código GR-II, da Coordenação-Geral de Transporte da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 14 de junho de 2019.</p><p>Nº 514 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>CLARICE KNIHS para exercer o encargo de substituto eventual no cargo de Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação da Secretaria-Executiva da Comissão de Ética Pública da Secretaria-Geral da Presidência da República, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular, e na vacância do cargo.</p><p>Nº 515 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>DEYSE LOBO DE OLIVEIRA REIS para a função de Supervisor, código GR-V, na Divisão de Biblioteca da Presidência da República da Coordenação-Geral de Desenvolvimento de Pessoas da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p class="assina">ANTONIO CARLOS PAIVA FUTURO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>