<xml><article id="9570353" name="PT 49 a 53 SANTO ANDRE-SP" idOficio="5368663" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00013:00058:00239:00018:01183:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência-Regional Sudeste I em São Paulo/Gerência Executiva - B - Santo André/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11797697">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS DE 25 de junho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 de junho de 2019</p><p>A CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS EM SANTO ANDRÉ, ESTADO DE SÃO PAULO, no uso das competências que lhe foram conferidas pelo art. 230 do Regimento Interno do INSS, aprovado pela portaria nº 414/MDS, de 28 de setembro de 2017, e ainda com base no Decreto nº 9.746, de 08 de abril de 2.019, resolve:</p><p>Nº 49 - I - Conceder Aposentadoria Voluntária à servidora RITA DE CÁSSIA OSÓRIO, matrícula siape nº 0942.262, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe "S", Padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais, acrescidos das vantagens a que faz jus. II - Declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 50 - I - Conceder Aposentadoria Voluntária à servidora HELENA APARECIDA ROCHA BARBOSA, matrícula siape nº 0942.189, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe "S", Padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais, acrescidos das vantagens a que faz jus. II - Declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 51 - I - Conceder Aposentadoria Voluntária à servidora MARIA CECÍLIA DE ALMEIDA ZONATO, matrícula siape nº 0936.183, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe "S", Padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais, acrescidos das vantagens a que faz jus. II - Declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 52 - I - Conceder Aposentadoria Voluntária à servidora SOLANGE PETRECA, matrícula siape nº 0936.347, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe "S", Padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais, acrescidos das vantagens a que faz jus. II - Declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 53 - I - Conceder Aposentadoria Voluntária ao servidor HORÁCIO RIMOLI, matrícula siape nº 1.490.774, ocupante do cargo de Analista do Seguro Social, Classe "S", Padrão I, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 40º, inciso III, alínea "b" da Constituição Federal de 1988, na redação do artigo 1º da Emenda Constitucional nº 20/1998, combinada com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 41/2003, com proventos calculados na forma da Lei 10.887/2004. II - Declarar vago o referido cargo. III - O servidor fica dispensado das funções que ocupa.</p><p class="assina">MAISA CRISTINA MENEZES CABRAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>