<xml><article id="9815496" name="Portarias de 12.07" idOficio="5398236" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2019" artClass="00016:00134:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11846699">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE JULHO DE 2019</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, e nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 738 - Designar o servidor ANDERSON FERREIRA, Matrícula/SIAPE n.º 1009901, Professor Adjunto, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador do Curso de Graduação em Ciências Biológicas - Bacharelado/FCBA, para complementação de mandato até 16 de dezembro de 2019.</p><p>A PRÓ-REITORA DE ENSINO DE GRADUAÇÃO DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitor, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 754, de 14 de setembro de 2017, da Reitora da UFGD, publicada no DOU n.º 178, de 15 de setembro de 2017, pela Portaria n.º 619, de 02 de julho de 2015, do Reitor em exercício da UFGD, e tendo em vista o art. 38, da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 743 - Art. 1º Designar a servidora MARCIANA LOPES DA SILVA OZORIO, Matrícula/SIAPE n.º 1791386, Assistente em Administração, para substituir a Pró-Reitora de Avaliação Institucional e Planejamento/PROAP (CD-2), Cristiane Stolte, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares da titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria n.º 711, de 05 de julho de 2019, da Reitora Pro Tempore da UFGD.</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, e o art. 35, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 744 - Dispensar a partir de 1º de julho de 2019, a servidora JOANA LOURDES CRISTALDO ROMERO, Matrícula/SIAPE n.º 1824213, ocupante do cargo de Assistente em Administração, da Função Gratificada (FG-4), de Chefe da Seção de Chefe da Seção de Apoio a Eventos e Mobilidade Acadêmica/PROAE.</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, e considerando o § 3º do art. 4º da Portaria/MEC n.º 446, de 20 de abril de 2011 e a Portaria/MEC n.º 404 de 24 de abril de 2009, resolve:</p><p>Nº 745 - Autorizar o afastamento do país da servidora HERINTHA COETO NEITZKE ABREU, Matrícula/SIAPE nº 2089595, Professor Adjunto, no período de 13 a 21 de julho de 2019, para participar do evento "10th Internacional Symposium on Phlebotomine Sandflies (10th ISOPS), na cidade de Galápagos/Equador, com ônus limitado. Processo n.º Processo nº 23005.002162/2016-11.</p><p class="assina">Mirlene Ferreira Macedo Damázio</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>