<xml><article id="9958874" name="Portaria 501-3" idOficio="5412384" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/07/2019" artClass="00016:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="141" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11871188">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE JULHO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 501 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da EC nº 47/2005, ao servidor GONÇALO SANTANA BAICERE, matrícula SIAPE nº 416994, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 16% (dezesseis) por cento de ANUÊNIOS - ARTIGO 244 da Lei 8.112/90, VPNI Art. 62 - A Lei 8.112/90 (Referente à incorporação de 02/05 da FG-02) e RT - Retribuição por Titulação, conforme processo nº 23108.053379/2019-76. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.053379/2019-76).</p><p>Nº 502 - Tornar sem efeito, a nomeação de JULIANA SCHIETTI DE ALMEIDA, no cargo de Professor de 3º Grau da Carreira do Magistério Superior, Campus Cuiabá, código de vaga n. 326111, publicada no Diário Oficial da União em 10 de junho de 2019, seção 2, p. 43, Portaria GR n. 399 de 05 de junho de 2019, por motivo de não comparecimento no decurso do prazo legal para posse. (Processo n. 23108.044609/2019-14).</p><p class="assina">MYRIAN THEREZA DE MOURA SERRA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE JULHO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 542 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 6º, da Emenda Constitucional nº 41/2003, publicada no Diário Oficial da União de 31 de dezembro de 2003, ao servidor SERGIO LUIZ FERNANDES, matrícula SIAPE nº 1414482, ocupante do cargo de Jornalista, com proventos integrais do seu cargo acrescido da seguinte vantagem: Incentivo à Qualificação, conforme processo de aposentadoria nº 23108.054727/2019-22. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.054727/2019-22).</p><p>Nº 543 - Autorizar a cessão, por prazo indeterminado, do servidor JÚLIO CESAR FERREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1456857, ocupante do cargo de Técnico em Radiologia, lotado no Hospital Veterinário - HOVET, para exercer a Função de Assessor Técnico, DAS 102.3, do Ministério da Saúde/MS. O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente. O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observando o disposto nos artigos 4º e 6º da Orientação Normativa SEGEP/MP nº 04/2015. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação. (Processo nº 23108.048479/2019-81).</p><p class="assina">MYRIAN THEREZA DE MOURA SERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>