<xml><article id="9934327" name="22 07" idOficio="5410061" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="23/07/2019" artClass="00018:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="140" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11866874">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOs DE 22 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOs DE 22 DE JULHO DE 2019</p><p>Nº 92 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 12 da Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 80, de 26 de abril de 2019, autoriza que se afastem do País os Delegados de Polícia Federal ROBERTO MELLO MILANEZE e JOZIEL BRITO DE BARROS, para participarem do 7th INTERPOL Global Conference on Human Trafficking and Migrant Smuggling, em Buenos Aires/Argentina, no período de 9 a 14 de setembro de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado (Processo nº 08211.002832/2019-13).</p><p>Nº 93 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 12 da Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 80, de 26 de abril de 2019, autoriza que se afaste do País o Delegado de Polícia Federal MARCOS PAULO PIMENTEL, para participar do "I Curso sobre Drogas Sintéticas no Marco da AMERIPOL", em Buenos Aires/Argentina, no período de 16 a 21/09/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado (Processo nº 08211.002954/2019-00).</p><p>Nº 94 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 12 da Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 80, de 26 de abril de 2019, autoriza que se afaste do País a Perita Criminal Federal DIANA BRITO DA JUSTA NEVES, para participar do Training Seminar on Counterfeit Detection, em Boston, MA/EUA, no período de 5 a 11 de outubro de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado (Processo nº 08201.000618/2019-33).</p><p class="assina">MAURÍCIO LEITE VALEIXO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>