<xml><article id="10044148" name="portarias-R DOU 26.07.19 envio" idOficio="5420684" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/07/2019" artClass="00016:00107:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="145" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11885517">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS ELETRÔNICAS DE 26 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS ELETRÔNICAS DE 26 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 50, do Regimento Geral da UFRN, considerando Portaria nº 1.373 - MEC, de 18/07/2019, resolve:</p><p>Nº 1.121 - Designar TATYANA MARIA SILVA DE SOUZA ROSENDO, matrícula nº 1674688, Professora Adjunta, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Chefe do Departamento de Saúde Coletiva, FG-01, do Centro de Ciências da Saúde (CCS), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n.º 23077.042069/2019-31)</p><p>Nº 1.126 - Designar ADAILDO GOMES D ASSUNÇÃO, matrícula nº 6345784, Professor Titular, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Chefe do Departamento de Engenharia de Comunicações, FG-01, do Centro de Tecnologia (CT), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n.º 23077.051112/2019-59)</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, considerando Portaria nº 1.373 - MEC, de 18/07/2019, e considerando, ainda, o que consta do processo n.º 23077.043144/2019-81, resolve:</p><p>Nº 1.124 - Designar HELTON RUBIANO DE MACEDO, matrícula nº 2636801, Editor de Publicações, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Coordenador, FG-02, da Coordenadoria de Editoração, da Editora Universitária (EDUFRN).</p><p class="assina">HENIO FERREIRA DE MIRANDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>