<xml><article id="10003612" name="EDITAL4SRTbPA2019" idOficio="5416926" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="26/07/2019" artClass="00099:00013:00050:00003:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00001" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="143" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11878873">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 4, de  17 DE JULHO DE 2019 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EDITAL Nº 4, de 17 DE JULHO DE 2019 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO TRABALHO NO ESTADO DO PARÁ, em conformidade com as disposições estabelecidas pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, Decreto nº 7.862/2012, de 08 de dezembro, Portaria GM/MP nº 363, de 28 de novembro de 2016, e pela Orientação Normativa SEGRT/MP nº 1, de 2 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>1. Tornar pública a relação de pensionistas e aposentados, aniversariantes do mês de ABRIL/2019 que não atenderam à convocação e notificação para realizar o recadastramento anual de 2019, conforme estabelecido no inciso "a" do artigo 11 da Orientação Normativa SEGRT/MP nº 1, de 2 de janeiro de 2017.</p><p>2. A suspensão do pagamento do benefício de pensão/aposentadoria será efetivada na folha de pagamento do mês de JULHO/2019.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>CPF</p></td><td><p>SIAPE</p></td><td><p>Processo SEI nº</p></td><td><p>Benefício</p></td></tr><tr><td><p>Odavia Cavalcante dos Santos</p></td><td><p>060.732.392-20</p></td><td><p>250533</p></td><td><p>13620.100063/2019-28</p></td><td><p>Pensão</p></td></tr><tr><td><p>Izabel Correa dos Santos</p></td><td><p>370.418.002-53</p></td><td><p>260920</p></td><td><p>13620.100065/2019-17</p></td><td><p>Pensão</p></td></tr></table><p>3. O restabelecimento do pagamento do provento e/ou da pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado na Unidade de Recursos Humanos, sito à Travessa 9 de janeiro, 1569 - 2º andar, São Braz - Belém - PA, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da Orientação Normativa SEGRT/MP nº 1, de 2 de janeiro de 2017.</p><p>3.1. O crédito do(s) pagamento(s) restabelecido(s) será(ão) efetivado(s) na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>4. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista, deverá ser solicitado o agendamento de visita técnica, na Unidade de Recursos Humanos, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita técnica, observado o disposto no item 3.1 do presente Edital.</p><p>ALBERTO CAMPOS RIBEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>