<xml><article id="10034423" name="Disp. e desig. Thais Moraes - Se" idOficio="5419565" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/07/2019" artClass="00016:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Centro Federal de Educação Tecnológica Celso Suckow da Fonseca" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="145" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11883322">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 25 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 25 DE JULHO DE 2019</p><p>O VICE-DIRETOR EM EXERCÍCIO DA DIREÇÃO-GERAL DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, tendo em vista a subdelegação de competência prevista na Portaria nº. 1.373/MEC de 18/07/2019, publicada no D.O.U. de 19/07/2019, e considerando o que consta no Ofício nº 33/2019, da Direção-Geral, resolve:</p><p>Nº 1.021 - Art. 1º - Dispensar, a pedido, a servidora GLAUCIA ALMEIDA REIS BLANCO, ocupante do cargo de Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 2.177.235, da função de Secretário da Direção-Geral, código FG-01.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 1.024 - Art. 1º - Dispensar a servidora THAIS DE CASTRO MORAES, ocupante do cargo de Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 2249960, da função de Secretário da Vice-Direção, código FG-02.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 1.025 - Art. 1º - Designar a servidora THAIS DE CASTRO MORAES, ocupante do cargo de Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 2249960, para a função de Secretário da Direção-Geral, código FG-01.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>O VICE-DIRETOR EM EXERCÍCIO DA DIREÇÃO-GERAL DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, tendo em vista a subdelegação de competência prevista na Portaria nº. 1.373/MEC de 18/07/2019, publicada no D.O.U. de 19/07/2019, e considerando o que consta no Ofício nº 3717/2019/SEAPE/CGESP/DAP/CADE, de 07/06/2019, resolve:</p><p>Nº 1.047 - Art. 1º - Encerrar, a partir de 07/06/2019, a requisição da servidora MELINA POMPEU DE LIMA, matrícula SIAPE 1.667.558, ocupante do cargo de Administrador, junto à Coordenação Geral de Orçamento, Finanças e Logística do Conselho Administrativo de Defesa Econômica - CADE, autorizada pela Portaria nº 808, de 12/07/2018, publicada no Diário Oficial da União de 17/07/2018.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação, ressalvado o disposto no Art. 1º.</p><p class="assina">MAURÍCIO SALDANHA MOTTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>