<xml><article id="9920835" name="2019_ATO_dou de 22_julho" idOficio="5408694" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="22/07/2019" artClass="00043:00036:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="76" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=76" editionNumber="139" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11864864">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 145, DE 17 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 145, DE 17 DE JULHO DE 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Designar JAQUELINI RODRIGUES SOARES para função comissionada de Assistente I, nível FC-01, da 164ª ZE - Paulo de Faria, no período de 1º de julho a 19 de dezembro de 2019.</p><p>Art. 2º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Carlos Eduardo Cauduro Padin</p><p class="identifica">ATOS DE 19 DE JULHO DE 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Nº 136 - Art. 1º Dispensar Raphael D'Antonio Pires da função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 215ª Zona Eleitoral - Angatuba, a partir de 14 de junho de 2019.</p><p>Art. 2º Designar Renata Aparecida Ramos Pereira para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 215ª Zona Eleitoral - Angatuba, no período de 14 a 24 de junho de 2019.</p><p>Art. 3º Designar Ademar de Paiva Menck para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 215ª Zona Eleitoral - Angatuba, a partir de 25 de junho de 2019.</p><p>Art. 4º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 146 -Art. 1º Designar REGINA HIROMI IZUMI para função comissionada de Assistente I, nível FC-01, da 218ª ZE - Miracatu, no período de 19 de agosto a 31 de outubro de 2019.</p><p>Art. 2º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 147 -Art. 1º Dispensar SIMONE MARIA BALDINI da função comissionada de Assistente I, nível FC-1, remanejada para a Secretaria do Tribunal, conforme descrito no Anexo III da Resolução TRE/SP n. 424/2018, da Coordenadoria de Serviços e Segurança.</p><p>Art. 2º Designar MARCOS ANTONIO MACHADO CISNE para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, remanejada para a Secretaria do Tribunal, conforme descrito no Anexo III da Resolução TRE/SP n. 424/2018, da Coordenadoria de Serviços e Segurança.</p><p>Art. 3º Dispensar KEIJI MURAKAMI da função comissionada de Assistente IV, nível FC-4, da Coordenadoria de Serviços e Segurança</p><p>Art. 4º Designar SIMONE MARIA BALDINI para função comissionada de Assistente IV, nível FC-4, da Coordenadoria de Serviços e Segurança</p><p>Art. 5º Este ato será publicado no Diário Oficial da União, com efeitos a partir de 15 de julho de 2019.</p><p class="assina">Carlos Eduardo Cauduro Padin</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>