<xml><article id="9671760" name="Portarias de 04.07" idOficio="5383326" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/07/2019" artClass="00016:00134:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11823642">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE JULHO DE 2019</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, e o art. 35, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 701 - Art. 1º Dispensar a partir de 04 de julho de 2019, os professores abaixo, da Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), dos Cursos de Graduação da Faculdade de Direito e Relações Internacionais/FADIR:</p><p>I - ALAERTE ANTONIO MARTELLI CONTINI, Matrícula/SIAPE n.º 2279250, Professor Adjunto-A, Coordenador do Curso de Graduação em Direito; e</p><p>II - HERMES MOREIRA JUNIOR, Matrícula/SIAPE n.º 1856762, Professor Adjunto, Coordenador do Curso de Graduação de Relações Internacionais.</p><p>Nº 702 - Dispensar a partir de 04 de julho de 2019, a servidora MARCIA REGINA RUSSO, Matrícula/SIAPE n.º 2538015, Professor Associado, da Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenadora do Curso de Graduação em Ciências Biológicas - Bacharelado/FCBA.</p><p>Nº 705 - Dispensar o servidor RODRIGO BRUNETTO, Matrícula/SIAPE nº 2143100, Assistente em Administração, da Função Gratificada (FG-4), de Chefe da Seção de Avaliação e Acompanhamento/SAAC/COEX/PROEX.</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, e nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 706 - Designar a servidora FLAVIANA MIRANDA DA SILVA DE SÁ, Matrícula/SIAPE n.º 1564655, Administradora, para exercer a Função Gratificada (FG-4), de Chefe da Seção de Avaliação e Acompanhamento/SAAC/COEX/PROEX.</p><p class="assina">Mirlene Ferreira Macedo Damázio</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>