<xml><article id="9781372" name="Port23" idOficio="5395102" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/07/2019" artClass="00011:00045:00035:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Tribunal Marítimo/Divisão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="133" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11840793">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 23/TM, DE 11 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 23/TM, DE 11 DE JULHO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL MARÍTIMO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 22, alínea i, da Lei nº 2.180, de 05 de fevereiro de 1954 e pelo inciso III, do parágrafo 2º, do artigo 1º, do anexo H, da Portaria nº 93/MB, de 18 de março de 2009, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão, na cota parte integral, a ZILDA AMARO DOS REIS, CPF nº 784.768.877-87, companheira do servidor deste Tribunal, HELIO DA GLORIA CONCEIÇÃO, Matrícula SIAPE nº 0970951, de acordo com o inciso I, art. 219, c/c o inciso III, art. 217, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, alterada pelo art. 3º, da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, observando a Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003 c/c o inciso I, art. 2º, da Lei nº 10.887, de 18 de Junho de 2004, com vigência a partir de 23 de junho de 2019, data do falecimento do instituidor, no valor correspondente à totalidade dos seus proventos, até o limite máximo estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social de que trata o art. 201, da Constituição Federal, acrescido de setenta por cento da parcela excedente a esse limite (Processo nº 61229.002344/2019-91, do TM).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">V. Alte (RM1) WILSON PEREIRA DE LIMA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>