<xml><article id="9725093" name="PORTARIAS DIREG 08-07-2019" idOficio="5387895" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/07/2019" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11832523">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 7.073, DE 1º DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 7.073, DE 1º DE JULHO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e tendo em vista o que consta no Processo nº 00200.010089/2014-70, resolve:</p><p>Fundamentado no inciso IV, do art. 222, da Lei nº 8.112/90, por perda da qualidade de beneficiário, por haver completado 21 (vinte e um) anos de idade, cancelar a cota de 50% (cinquenta por cento) da pensão concedida em caráter temporário a HIURY HENRIQUE PEREIRA ALVES, na condição de filho menor, e nos termos do art. 223, inciso II, da Lei nº 8.112/90, em sua redação original, reverter a referida cota cancelada para IRACEMA PEREIRA BASTOS, na condição de companheira, alterando a cota da pensão em caráter vitalício de 50% (cinquenta por cento) para 100% (cem por cento), concedida pelo Ato da Diretoria-Geral nº 2616/2014, dos proventos que percebia o ex-servidor GETÚLIO JOSÉ ALVES, matrícula 8725, a partir da data da maioridade, 12/7/2019.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p>PORTARIA Nº 7.088, DE 2 DE JULHO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e tendo em vista o que consta no Processo nº 00200.004224/2013-67, resolve:</p><p>Fundamentado no inciso I do art. 222 da Lei nº 8.112/90, por perda da qualidade de beneficiária, por ter falecido, cancelar a cota de 50% (cinquenta por cento) da pensão vitalícia concedida a IVONE RAMOS DE OLIVEIRA, na condição de ex-esposa pensionada, e, nos termos do art. 223, inciso I, da Lei nº 8.112/90, em sua redação original, reverter a referida cota cancelada para MARIA DE LOURDES DE SOUZA RODRIGUES, na condição cônjuge, alterando a cota da pensão temporária de 50% (cinquenta por cento) para 100% (cem por cento) dos proventos que percebia o ex-servidor ANTONIO RODRIGUES NETO, matrícula 104052, a partir da data do falecimento da pensionista, 28/6/2019.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>