<xml><article id="9788851" name="PT 5923 A 5934" idOficio="5395884" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/07/2019" artClass="00024:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="133" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11842368">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 10 DE JULHO DE 2019      ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 10 DE JULHO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE, no exercício da competência que lhe confere o art. 14, inciso VIII, do Estatuto aprovado pelo Decreto 8.867 de 3/10/2016, publicado no D.O.U. de 4/10/2016, resolve:</p><p>Nº 5.923 Designar ELISABETH SILVÉRIO DE OLIVEIRA NASCIMENTO para exercer a função gratificada de Chefe da Seção de Gestão de Pessoas da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Minas Gerais, FG-1, código 50.0290.</p><p>Nº 5.926 Dispensar SOLANGE DE CAMPOS FIGUEIREDO da Função Comissionada Técnica, FCT-13, código 13017, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Mato Grosso do Sul.</p><p>Nº 5.927 Designar ANA ÉRICA CAETANO HAMAMOTO para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-13, código 13017, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Mato Grosso do Sul.</p><p>Nº 5.929 Designar SINVALDO JOSÉ DE OLIVEIRA para exercer a função gratificada de Chefe da Seção de Controle da Qualidade da Água da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de São Paulo, FG-1, código 50.0596.</p><p>Nº 5.932 Designar ISAUDINA DE ANDRADE PAULA para exercer no período de 8 a 17/7/2019, o encargo de substituto da Coordenação-Geral de Convênios do Diretoria Executiva da Fundação Nacional de Saúde, DAS-101.4, código 50.0032.</p><p>Nº 5.933 Dispensar, a partir de 28/6/2019, JOSÉ ELIS DOS SANTOS da função gratificada de Chefe do Setor de Transporte da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Ceará, FG-2, código 50.0215.</p><p>Nº 5.934 Designar JEOVA LOPES para exercer a função gratificada de Chefe do Setor de Transporte da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Ceará, FG-2, código 50.0215.</p><p class="assina">RONALDO NOGUEIRA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>