<xml><article id="9741133" name="Sonia Maria Nunes Ferreira e Out" idOficio="5389314" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/07/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="131" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11834520">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE JULHO DE 2019</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maio de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maio de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>N° 60 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora SONIA MARIA NUNES FERREIRA, CPF. n° 055.872.122-20, SIAPE n° 2011369, ocupante do cargo de Médico - NS, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no - Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 757348, Processo n° 17167.101554/2019-41.</p><p>Nº 61 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora SONIA MARIA NUNES FERREIRA, CPF. n° 055.872.122-20, SIAPE n° 1011369, ocupante do cargo de Médico - NS, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no - Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 434261, Processo n° 17167.101550/2019-63.</p><p>Nº 62 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora ROSILANE AUGUSTA FREIRE PEREIRA, CPF. n° 081.453.502-04, SIAPE n° 2038550, ocupante do cargo de Médico - NS, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no - Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 757347, Processo n° 17167.101552/2019-52.</p><p>Nº 64 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora ROSILANE AUGUSTA FREIRE PEREIRA, CPF. n° 081.453.502-04, SIAPE n° 1038550, ocupante do cargo de Médico - NS, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no - Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 442371, Processo n° 17167.101553/2019-05.</p><p>Nº 65 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARIA IVANILDE SOUZA DA SILVA, CPF. n° 013.965.602-20, SIAPE n° 1011650, ocupante do cargo de Médico -NS, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no - Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 434532, Processo n° 17167.101591/2019-50.</p><p>Nº 66 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARIA IVANILDE SOUZA DA SILVA, CPF. n° 013.965.602-20, SIAPE n° 2011650, ocupante do cargo de Médico - NS, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no - Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 757332, Processo n° 17167.101589/2019-81.</p><p>Nº 67 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARIA DO CARMO VIEIRA DE SOUZA, CPF. n° 064.611.582-00, SIAPE n° 1016553, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no - Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 439264, Processo n° 17167.101576/2019-10.</p><p>Nº 68 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor ARISTEU LEMOS BARBOZA, CPF. n° 117.442.512-15, SIAPE n° 1019057, ocupante do cargo de Agente Administrativo - NI, Classe S, Padrão III, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no - Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 441675, Processo n° 17167.101571/2019-89.</p><p>Nº 69 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora EVANIRA LIMA DE OLIVEIRA, CPF. n° 208.588.332-04, SIAPE n° 1013295, ocupante do cargo de Datilografo - NI, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no - Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 436092, Processo n° 17167.101555/2019-96.</p><p>Nº 70 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARIA HELENA DOS SANTOS SILVA, CPF. n° 080.563.232-87, SIAPE n° 1011463, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico do Ex-Território - NS, Classe D, Nível 403, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no - Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 434350, Processo n° 17167.101548/2019-94.</p><p>Nº 71 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARIA DAS GRAÇAS MONTEIRO LOBATO, CPF. n° 182.177.702-63, SIAPE n° 2010485, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico do Ex-Território - NS, Classe D, Nível 401, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no - Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 443549, Processo n° 17167.101570/2019-34.</p><p>Nº 72 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora ANA LÚCIA COELHO DA SILVA, CPF. n° 316.393.132-49, SIAPE n° 1018242, ocupante do cargo de Agente de Limpeza e Conservação - NA, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no - Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 749114, Processo n° 17167.101569/2019-18.</p><p>Nº 73 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor JORGE SUZUKI, CPF. n° 517.127.689-72, SIAPE n° 1015541, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico do Ex-Território - NS, Classe D, Nível 403, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no - Art. 6º, incisos I, II, III e IV, §5º do - Art. 40º da Constituição Federal, com redação dada pela EC. 41, de 2003, 041051, declarando extinto o cargo código vaga n° 438266, Processo nº 17167.101573/2019-78.</p><p>Art. 2 Estas Portarias entram em vigor na data de suas publicações.</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>