<xml><article id="9856350" name="334" idOficio="5402424" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/07/2019" artClass="00016:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="136" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11853964">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 131/2019/GAB/CATCE/IFPI, de 13/06/2019, resolve:</p><p>Nº 2.378 - Nomear MARIA APARECIDA ROCHA VITÓRIO GUIMARÃES, Coordenadora de Extensão Tecnológica do Campus Teresina-Central, Código FG-1, Matrícula SIAPE nº 2069246, para responder, cumulativamente, pelo cargo de Diretor de Extensão, Código CD-3, do Campus Teresina Central, no período de 15/07 a 03/08/2019, por motivo do afastamento de seu titular José Mascena Dantas, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Ofício Nº 029/2019/DADM/REI/IFPI, de 28/06/2019, resolve:</p><p>Nº 2.379 - Nomear GILDA LIMA SILVA MEIRELES, Administradora, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação IV, Matrícula SIAPE nº 2153717, com lotação na Reitoria, para substituir, no período de 15/07 a 03/08/2019, Maria do Socorro Leite da Silva, Chefe do Departamento de Administração da Pró-Reitoria de Administração, Código CD-4, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Ofício nº 015/2019/Chefia de Cerimonial e Eventos/IFPI, de 03/07/2019, resolve:</p><p>Nº 2.380 - Nomear DAWSLEY CARVALHO DA SILVA, Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, Matrícula SIAPE nº 1793604, com lotação no Campus Teresina Central, para substituir, no período de 15/07 a 29/07/2019, Regilda Barbosa de Araújo Borges, Chefe de Cerimonial e Eventos da Reitoria, Código CD-4, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Ofício Nº 294/2019/GAB/DG/CAFLO - IFPI, de 04/07/2019, resolve:</p><p>Nº 2.381 - Nomear ODIVETTE MARIA SOARES FÉLIX, Chefe do Departamento de Ensino Superior do Campus Floriano, Código FG-1, para responder, cumulativamente, pelo cargo de Chefe do Departamento de Ensino Técnico do Campus Floriano, Código CD-4, no período de 15/07 a 07/08/2019, em virtude do afastamento de seu titular, Fábio Pinheiro Luz, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Ofício Nº 292/2019/GAB/DG/CAFLO - IFPI, de 04/07/2019, resolve:</p><p>Nº 2.382 - Nomear VILMARA ALVES E SOUSA, Chefe do Departamento de Apoio ao Ensino, Código CD-4, Matrícula SIAPE nº 2152445, para responder, cumulativamente, pelo cargo de Diretor de Ensino do Campus Floriano, Código CD-3, no período de 15/07 a 07/08/2019, em virtude do afastamento de seu titular, Lázaro Miranda Carvalho, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p class="assina">PAULO BORGES DA CUNHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>