<xml><article id="9630802" name="88-PR-2019" idOficio="5379284" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/07/2019" artClass="00016:00104:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="126" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11816881">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.765, de  28 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.765, de 28 DE JUNHO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Autorizar, a partir 01 de julho de 2019 até 31 de julho de 2019, a prorrogação do contrato de DIEGO FARAGO PASTEGA - 2994809, como Professor Substituto.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p><p class="identifica">PORTARIAS de 1º DE JULHO DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, EM EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 2.782 - Exonerar, a pedido, a partir de 24 de junho de 2019, o servidor LUIZ DIONIZIO BACH - 1906349, da função gratificada de Assistente da Seção de Controle e Execução Orçamentária, FG-03, da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura.</p><p>Nº 2.783 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor LUIZ DIONIZIO BACH - 1906349, ocupante do cargo de Técnico em Contabilidade, lotado na Seção de Controle e Execução Orçamentária da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Assistente, FG-04, da Seção de Controle e Execução Orçamentária da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p>Nº 2.784 - Exonerar, a pedido, a partir de 24 de junho de 2019, o servidor VINICIUS OLIVEIRA COSTA - 1856368, da função gratificada de Chefe dos Serviços Administrativos dos Espaços Culturais, FG-04, da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura.</p><p>Nº 2.785 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor VINICIUS OLIVEIRA COSTA - 1856368, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, lotado na Coordenadoria de Cultura da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Chefe, FG-03, dos Serviços Administrativos dos Espaços Culturais da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p class="assina">LANIA VIRGINIA BUSNELLO VAZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>