<xml><article id="9625985" name="Portaria nº 71" idOficio="5378914" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/07/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00060:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Coordenação-Geral de Benefícios" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="126" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11815743">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA BEN CIVIL Nº 71, DE 28 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA BEN CIVIL Nº 71, DE 28 DE JUNHO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE BENEFÍCIOS, SUBSTITUTO, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS, DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência atribuída pela Portaria nº 13.530, de 27 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 28 de dezembro de 2018, e considerando o disposto no Processo nº 19975.103342/2019-18, resolve:</p><p>Art. 1° Transferir a reparação econômica de caráter indenizatório, em prestação mensal, permanente e continuada, à senhora MARIA EDNA MASO PREVIDE, na condição de cônjuge do ex-anistiado político, ARCHIMEDES PREVIDE, matrícula SIAPE nº 1807123, com fundamento no art. 13 da Lei no 10.559, de 2002, combinado com os arts. 217, inciso I e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, ambos da Lei nº 8.112, de 1990, alterados pela Lei nº 13.135, de 2015, com vigência a contar de 24 de maio de 2019.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIS GUILHERME DE SOUZA PEÇANHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>