<xml><article id="9789190" name="P7RIODEJANEIRO41" idOficio="5395906" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/07/2019" artClass="00013:00053:00099:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 7ª Região Fiscal/Delegacia da Receita Federal do Brasil no Rio de Janeiro I" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="133" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11842418">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 41, DE 8 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 41, DE 8 DE JULHO DE 2019</p><p>A DELEGADA DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL NO RIO DE JANEIRO I/RJ, no uso das atribuições que lhe conferem o art 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 09 de outubro de 2017, publicada no DOU de 11 de outubro de 2017, e tendo em vista o estabelecido na portaria SRRF07 Nº 39, DE 12/01/2018, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência, a servidora CASSANDRA MELO DA SILVA MAIA, ATRFB, matrícula Siape: 1540342 e Siapecad: 01293860 para:</p><p>I - Assinar e expedir ofícios, Memorandos, Despachos, etc, a órgãos Internos e Externos, inclusive ao Ministério Público, Justiça Federal e Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional , solicitando ou prestando informações relacionadas às atividades de competência da DRF/RJI;</p><p>II - Receber, encaminhar, acompanhar e responder Mandados e Intimações Judiciais;</p><p>III - Arquivar ou desarquivar processos junto ao Arquivo Geral da Samf/RJ</p><p>Art. 2° Determinar que em todos os expedientes expedidos, em função da</p><p>presente delegação de competência, sejam mencionados o número e a data da publicação desta portaria.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FERNANDA FREIRE VIRGENS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>