<xml><article id="9888610" name="DOU dia 19.07.2019 reitor portar" idOficio="5405663" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/07/2019" artClass="00016:00040:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Colégio Pedro II" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="138" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11859082">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DO COLÉGIO PEDRO II, nomeado por Decreto Presidencial de 04 de setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União, Seção 2, página 1 de 05 de setembro de 2018, no uso de suas atribuições legais e o disposto no Decreto nº 8.260, de 29 de maio de 2014, publicado no D.O.U., de 30 de maio de 2014, e considerando o resultado final do Concurso Público para provimento de Cargos de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, referente ao Edital nº 23 de 13 de julho de 2018, publicado no D.O.U. de 23 de julho de 2018, resolve:</p><p>Nº 2.472 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, RENATA SCHUENQUER BRASIL, que obteve a quinta colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 23 de 13 de julho de 2018, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Artes Visuais do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Sonia Lucia Gomes, ocorrida através da Portaria nº 1.951 de 03 de junho de 2019, publicada no D.O.U. de 04 de junho de 2019, código de vaga nº 951292.</p><p>Nº 2.473 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, LUÍS PHILIPE BARROZO FERREIRA, que obteve a terceira colocação nas vagas reservadas à cota étnico racial, no Concurso Público objeto do Edital nº 23 de 13 de julho de 2018, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Matemática do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, vaga decorrente da aposentadoria de André Luiz Rodrigues Chaves ocorrida através da Portaria nº 1785 de 21 de maio de 2019, publicada no D.O.U. de 22 de maio de 2019, código de vaga nº 204883.</p><p class="assina">OSCAR HALAC</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.479, DE 18 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DO COLÉGIO PEDRO II, nomeado pelo Decreto de 4 de setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União de 5 de setembro de 2018, Seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais, e conforme autorização MEC n° 20190717.8387, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país do servidor RENATO DE CARVALHO ALVES, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, para acompanhar alunos do Campus Engenho Novo II, na participação da "2019 Asia Internacional Mathematical Olympiad - AIMO 2019", em Taipei, Taiwan/República da China, no período de 02 a 10 de agosto de 2019, trânsito incluso, com ônus para o Colégio Pedro II (diárias e passagens). (Proc. 23040.004750/2019-06)</p><p class="assina">OSCAR HALAC</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.480, DE 18 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DO COLÉGIO PEDRO II, nomeado pelo Decreto de 4 de setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União de 5 de setembro de 2018, Seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais, e conforme autorização MEC n° 20190717.8388, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país do servidor VLADIMIR THIENGO, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, para acompanhar alunos do Campus Niterói, na participação da "2019 Asia Internacional Mathematical Olympiad - AIMO 2019", em Taipei, Taiwan/República da China, no período de 02 a 10 de agosto de 2019, trânsito incluso, com ônus para o Colégio Pedro II (diárias e passagens). (Proc. 23040.004751/2019-42)</p><p class="assina">OSCAR HALAC</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.481, DE 18 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DO COLÉGIO PEDRO II, nomeado pelo Decreto de 4 de setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União de 5 de setembro de 2018, Seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais, e conforme autorização MEC nº 20190712.8297, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país da servidora REBECA VIEIRA QUEIROZ ALMEIDA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, para participar do 23d Festival les Choralies, in Vaison-la-Romaine, Vaucluse/França, no período de 31 de julho a 11 de agosto de 2019, trânsito incluso, com ônus limitado para o Colégio Pedro II. (Proc. 23040.003695/2019-29)</p><p class="assina">OSCAR HALAC</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.482, DE 18 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DO COLÉGIO PEDRO II, nomeado pelo Decreto de 4 de setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União de 5 de setembro de 2018, Seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais, e conforme autorização MEC n° 20190628.8197, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país do servidor SHANNON FIGUEIREDO DE SOUZA BOTELHO, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, para realizar pesquisa de doutorado no Centre de Recherches Sur Le Brésil Colonial et Contemporain/Mondes Américains - École de hautes études em sciences sociales (EHESS), Paris, no período de 01 de setembro a 31 de dezembro de 2019, trânsito incluso, com ônus limitado para o Colégio Pedro II. (Proc. 23040.003729/2019-85)</p><p class="assina">OSCAR HALAC</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>