<xml><article id="9814911" name="Portaria 551-DF" idOficio="5398175" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2019" artClass="00021:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Mineração" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11846624">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 551, de 12 de julho DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 551, de 12 de julho DE 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS - SUBSTITUTA, no uso da competência delegada pela Diretoria Colegiada da ANM, por meio da Portaria SEI nº 202, de 25 de março de 2019, publicada no Boletim Interno Eletrônico em 27 de março de 2019, e, considerando o disposto na Resolução nº 2, de 12 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 14 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Art 1º Exonerar, a pedido, GABRIEL PRADO LEAL, matrícula SIAPE nº 1480131, do cargo comissionado de Sub-Procurador Federal, da Procuradoria Federal Especializada da ANM, código CCT V.</p><p>Art 2º Dispensar GABRIEL PRADO LEAL, matrícula SIAPE nº 1480131, do encargo de substituto eventual do Procurador-Chefe, da Procuradoria Federal Especializada da ANM, código CGE IV.</p><p>Art 3º Nomear ANDRE QUEIROZ DE MELO, para exercer o cargo comissionado de Sub-Procurador Federal, da Procuradoria Federal Especializada da ANM, código CCT V.</p><p>Art 4º Designar ANDRE QUEIROZ DE MELO, para exercer o encargo de substituto eventual do Procurador-Chefe, da Procuradoria Federal Especializada da ANM, código CGE IV, em seus afastamentos e impedimentos legais e regulamentares.</p><p>Art 5º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">REGINA CARVALHO DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>