<xml><article id="9571463" name="Port.ele 320 a 357 (01.07)" idOficio="5371576" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00024:00002:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="113" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=113" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11802497">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 25 de junho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 25 de junho de 2019</p><p>O CHEFE DA DIVISÃO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM SÃO PAULO - no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SAA/SE/MS nº. 1804 de 1/10/2013, publicada no DOU nº. 192, de 03/10/2013, e tendo em vista o que consta nos processos abaixo especificado, resolve:</p><p>Nº 320 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor AUGUSTO PAGHETTI JUNIOR, matrícula SIAPE nº 0602208, ocupante do cargo de Agente Administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.001855/2019-67).</p><p>Nº 321 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora AMELIA ELISA SEIDL, matrícula SIAPE nº 0594939, ocupante do cargo de Médica, nível superior, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.001748/2019-39).</p><p>Nº 322 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ARMELIM UTINO, matrícula SIAPE nº 0603292, ocupante do cargo de Médico, nível superior, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.001329/2019-05).</p><p>Nº 323 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora ADELINA ASSIS DA CUNHA, matrícula SIAPE nº 0604796, ocupante do cargo de Agente Administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.002053/2019-74).</p><p>Nº 324 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora ANA RAIMUNDA DOS SANTOS PINTO, matrícula SIAPE nº 0603791, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.002037/2019-81).</p><p>Nº 325 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor CARLOS NOBORU SATO, matrícula SIAPE nº 0604008, ocupante do cargo de Médico, nível superior, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional (EC) nº 41/03 combinado com o artigo 2º da EC nº 47/2005, com proventos integrais e paridade com os servidores ativos. (Processo nº 25004.001154/2019-28).</p><p>Nº 326 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor CLAUDIO NOGUEIRA RUSSO, matrícula SIAPE nº 0592766, ocupante do cargo de Odontólogo, nível superior, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.002008/2019-10).</p><p>Nº 327 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora CASSIA MARIA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 0605235, ocupante do cargo de Agente Administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, paragrafo, 1º, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, com a redação dada pela Emenda Constitucional n.º 41/03, com proventos calculados com base no artigo 1º da Lei nº 10887/04. (Processo nº 25004.001782/2019-11).</p><p>Nº 328 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor CRISTOVOM ARAUJO GIRODO, matrícula SIAPE nº 0603781, ocupante do cargo de Agente Administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.001747/2019-94).</p><p>Nº 329 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor DALMO BUENO, matrícula SIAPE nº 0592517, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.001063/2019-92).</p><p>Nº 330 - Conceder aposentadoria por invalidez permanente ao servidor DOUGLAS ANTONIO DATTI, matrícula SIAPE nº 0605264, ocupante do cargo de Agente Administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 40º, §1°, inciso I da CF/88 e no art. 6-A da Emenda Constitucional (EC) nº 41/03, incluído pela EC nº 70/12. (Processo nº 25004.002205/2019-39).</p><p>Nº 331 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ERNESTO TERRERI NETO, matrícula SIAPE nº 6595347, ocupante do cargo de Médico, nível superior, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.001824/2019-14).</p><p>Nº 332 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ERNESTO TERRERI NETO, matrícula SIAPE nº 0595347, ocupante do cargo de Médico, nível superior, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.001825/2019-51).</p><p>Nº 333 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor FERNANDO LUIZ TIRELLI, matrícula SIAPE nº 0602800, ocupante do cargo de Agente Administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.001775/2019-10).</p><p>Nº 334 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSE CARLOS AMBROSIO, matrícula SIAPE nº 0652385, ocupante do cargo de Agente de Vigilância, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional (EC) nº 41/03 combinado com o artigo 2º da EC nº 47/2005, com proventos integrais e paridade com os servidores ativos. (Processo nº 25004.001401/2019-96).</p><p>Nº 335 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor HELIO HILLER DE MESQUITA, matrícula SIAPE nº 0594711, ocupante do cargo de Médico, nível superior, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.001394/2019-22).</p><p>Nº 336 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSE ROBERTO ARAUJO LIMA, matrícula SIAPE nº 6603762, ocupante do cargo de Médico, nível superior, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.001517/2019-25).</p><p>Nº 337 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSE ROBERTO ARAUJO LIMA, matrícula SIAPE nº 0603762, ocupante do cargo de Médico, nível superior, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.001518/2019-70).</p><p>Nº 338 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor LAERCIO SOBRAL, matrícula SIAPE nº 0604812, ocupante do cargo de Agente Administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.002012/2019-88).</p><p>Nº 339 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora LUCI DE OLIVEIRA SILVA DUARTE, matrícula SIAPE nº 0604407, ocupante do cargo de Agente de Portaria, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.001736/2019-12).</p><p>Nº 340 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora LUIZA DO ROSARIO, matrícula SIAPE nº 0656052, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.001542/2019-17).</p><p>Nº 341 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARCIA DE CARVALHO PINTO, matrícula SIAPE nº 0603909, ocupante do cargo de Médica, nível superior, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional (EC) nº 41/03 combinado com o artigo 2º da EC nº 47/2005, com proventos integrais e paridade com os servidores ativos. (Processo nº 25004.001489/2019-46).</p><p>Nº 342 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARCIA DE CICCO, matrícula SIAPE nº 0605170, ocupante do cargo de Datilógrafa, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.000727/2019-04).</p><p>Nº 343 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARCIA DE ALMEIDA NOCCIOLINI, matrícula SIAPE nº 0604759, ocupante do cargo de Agente Administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.001841/2019-43).</p><p>Nº 344 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA APARECIDA CHRISTOVAM LOURENCO CANATA, matrícula SIAPE nº 0602795, ocupante do cargo de Agente Administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.001826/2019-03).</p><p>Nº 345 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MYRNA AMORIM ASSIS VIANA, matrícula SIAPE nº 0560970, ocupante do cargo de Agente Administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.001772/2019-78).</p><p>Nº 346 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor MANOEL SOARES DE LIMA, matrícula SIAPE nº 0603987, ocupante do cargo de Médico, nível superior, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional (EC) nº 41/03 combinado com o artigo 2º da EC nº 47/2005, com proventos integrais e paridade com os servidores ativos. (Processo nº 25004.000971/2019-69).</p><p>Nº 347 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora NEIDE KYOKO OSHIRO KAWASHIMA, matrícula SIAPE nº 0595437, ocupante do cargo de Agente Administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.001708/2019-97).</p><p>Nº 348 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora NEUZELI RIBEIRO DO AMARAL, matrícula SIAPE nº 0602123, ocupante do cargo de Agente Administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional (EC) nº 41/03 combinado com o artigo 2º da EC nº 47/2005, com proventos integrais e paridade com os servidores ativos. (Processo nº 25004.001829/2019-39).</p><p>Nº 349 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora ODALY MAFFEIS, matrícula SIAPE nº 0604150, ocupante do cargo de Enfermeira, nível superior, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.001828/2019-94).</p><p>Nº 350 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora PATRICIA MARIA BETTONI FINARDI, matrícula SIAPE nº 0605395, ocupante do cargo de Agente Administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.001806/2019-24).</p><p>Nº 351 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor RICARDO LUIZ DA ROCHA VIDEIRA, matrícula SIAPE nº 0603743, ocupante do cargo de Médico, nível superior, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.000342/2019-39).</p><p>Nº 352 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ROBERTO JOSE TUZZI, matrícula SIAPE nº 0597451, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.001189/2019-67).</p><p>Nº 353 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora SANDRA REGINA FERREIRA DUARTE, matrícula SIAPE nº 0605434, ocupante do cargo de Agente de Portaria, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.001616/2019-15).</p><p>Nº 355 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora SHEILA MARIA FIGUEIRA JACINTHO DA CRUZ, matrícula SIAPE nº 0239884, ocupante do cargo de Psicóloga, nível superior, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.001773/2019-12).</p><p>Nº 357 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora SUELI REGINA FERREIRA PEREIRA, matrícula SIAPE nº 0603055, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.001802/2019-46).</p><p class="assina">Antônio Afonso Scarpelini</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>