<xml><article id="9608768" name="Portaria 448-2__173546" idOficio="5377084" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/07/2019" artClass="00016:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="125" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11812961">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 448, DE 26 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 448, DE 26 DE JUNHO DE 2019</p><p>O Reitor em exercício da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país do servidor RAFAEL FERREIRA ALFENAS, matrícula SIAPE nº 2153848, CPF nº 064.465.376-03 no período de 15/07 a 25/07/2019, para ministrar palestra no Curso Internacional de Mejoramiento Genetico Forestal, que será realizado na Escuela de Ingeniería Forestal del Instituto Tecnológico de Costa Rica y la Campus Tecnológico en Santa Clara, San Carlos, em Cartago - Costa Rica, com ônus limitado para a UFMT. (Processo nº 23108.052591/2019-16).</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE JUNHO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>N° 450 - Retiﬁcar o Artigo 1º da portaria GR n° 408, de 10/06/2019, publicada no DOU em 14/06/2019, autorizar o afastamento do país do servidor CELSO LUIZ PRUDENTE, matrícula SIAPE nº 1871478, onde se lê: 03/05 a 05/05/2019, leia-se: de 03/07 a 05/07/2019. (Processo n° 23108.038634/2019-51).</p><p>N° 451 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da EC nº 47/2005, ao servidor JORGE BENTO CLEMENTE, matricula SIAPE nº 416134, ocupante do cargo de Jardineiro, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 19% (dezenove) por cento de Anuênios - Artigo 244 da Lei 8.112/90 e Incentivo à Qualificação, conforme processo nº 23108.099546/2018-44. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Myrian Thereza de Moura Serra</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>