<xml><article id="10068062" name="PT 30 07" idOficio="5422975" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2019" artClass="00024:00002:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Pernambuco/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="86" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=86" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11889390">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JULHO DE 2019</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM PERNAMBUCO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela PT/SAA/SE/MS nº 1.804/2013, de 1º de outubro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº. 192, de 03 de outubro de 2013, seção 1, página 66, resolve:</p><p>Nº 534 - Conceder pensão civil a LENI CAMPELO DE ANDRADE LIMA, na qualidade de cônjuge divorciada com percepção de pensão alimentícia estabelecida judicialmente do ex-servidor aposentado deste Ministério, JOSE CARLOS BASTO DE ANDRADE LIMA, Matrícula SIAPE nº 582162, ocupante do cargo de MÉDICO, Nível NS, Classe S, Padrão III, falecido em 29/06/2019, com base no art. 217, inciso II da Lei 8.112, de 11/12/1990. Benefício concedido de acordo art. 7º da Emenda Constitucional nº 41/2003 e com a Lei nº 10.887/2004 em seu artigo 2º, incisos I e II, com vigência a partir da data de falecimento. (Processo nº 25019.003218/2019-66).</p><p>Nº 536 - Conceder pensão civil a MAXIMILIANO ALEXANDRE DE OLINDA CAMPELLO, na qualidade de cônjuge da ex-servidora aposentada deste Ministério, MARIA DE LOURDES ALVES CAMPELLO, Matrícula SIAPE nº 582476, ocupante do cargo de AGENTE ADMINISTRATIVO, Nível NI, Classe S, Padrão III, falecida em 15/07/2019, com base no Art. 217, inciso I da Lei 8.112, de 11/12/1990. Benefício concedido de acordo art. 7º da Emenda Constitucional nº 41/2003 e com a Lei nº 10.887/2004 em seu artigo 2º, incisos I e II, com vigência a partir da data de falecimento. (Processo nº 25019.003223/2019-79)</p><p class="assina">MARCELO PIRES DE SOUSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>