<xml><article id="9736072" name="Despacho 2afastDOpais_09072019" idOficio="5388558" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="10/07/2019" artClass="00016:00109:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="131" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11833434">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 9 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 9 de julho de 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC de 23 de abril de 2009, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s)servidor(es):</p><p>TIAGO GONÇALVES CARNEIRO, Matrícula SIAPE nº 1969314, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola de Música, no período de 01/09/2019 a 01/09/2021, para para realização de Mestrado em Música junto à Universidade de Aveiro, em Aveiro - com ônus limitado (Processo 23079.022315/2019-18).</p><p>EDUARDO CHAVES MONTENEGRO, Matrícula SIAPE nº 2524193, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Física, no período de 01/09/2019 a 05/09/2019, para conferência internacional, em Buenos Aires, Argentina - com ônus limitado (Processo 23079.022712/2019-90).</p><p>FREDERICO OTAVIO SIROTHEAU CAVALCANTE, Matrícula SIAPE nº 2087701, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado (a) no (a) Faculdade de Administração e Ciências Contábeis, no período de 01/09/2019 a 07/09/2019, para conclusão de doutorado, em Posadas, Argentina - com ônus limitado (Processo 23079017508/2019-57).</p><p>EDILSON FRNANDES DE ARRUDA, Matrícula SIAPE nº 1869183, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado (a) no (a) COPPE, no período de 01/09/2019 a 01/09/2020, para pesquisa na área de modelagem e otimização em saúde, em Cardiff, País de Gales - com ônus limitado (Processo 23079.020103/2019-04).</p><p>MARIA CELI RAMOS DA CRUZ SCALON, Matrícula SIAPE nº 1532843, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, lotado (a) no (a) Instituto de Filosofia e Ciências Sociais, no período de 01/09/2019 a 31/08/2020, para realizar para participar como professora visitante em projetos de pesquisa de doutorado, em Coimbra, Portugal - com ônus limitado (Processo 23079.021020/2019-24).</p><p>MARIA DE FATIMA CARNEIRO DYSMAN GOMES, Matrícula SIAPE nº 3037159, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado (a) no (a) Instituto de Psicologia, no período de 01/09/2019 a 31/08/2020, para realizar doutorado junto à Universidade de Coimbra, em Coimbra, Portugal - com ônus limitado (Processo 23079.007241/2019-90).</p><p>DENISE ROCHA GONÇALVES, Matrícula SIAPE nº 1571834, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado (a) no (a) Observatório do Valongo, no período de 01/09/2019 a 07/09/2019, para participação em workshop, em Palermo, Italia - com ônus limitado (Processo 23079.021938/2019-73).</p><p>VANIA LISBOA DA SILVEIRA GUEDES, Matrícula SIAPE nº 7361131, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado (a) no (a) Faculdade de Administração e Ciências Contábeis, no período de 02/09/2019 a 28/08/2020, para estágio de pós-doutorado junto à universidade de Lisboa, em Lisboa, Portugal - com ônus limitado (Processo 23079.01000062/2019-30).</p><p>MARIA CRISTINA FRANCO FERRAZ, Matrícula SIAPE nº 1060847, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado (a) no (a) Escola de Comunicação, no período de 03/09/2019 a 23/09/2019, para participar como professor visitante em mestrado, em Lisboa, Portugal,com ônus limitado (Processo 23079.014978/2019-69).</p><p>GONÇALO LENCASTRE TORRES DE CASTRO HENRIQUES, Matrícula SIAPE nº 2206816, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado (a) no (a) Faculdade de Arquitetura e Urbanismo, no período de 03/09/2019 a 18/09/2019, para congresso internacional, em Porto, Portugal - com ônus limitado (Processo 23079.022427/2019-79).</p><p>RICARDO SPOSINA SOBRAL TEIXEIRA, Matrícula SIAPE nº 1130033, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado (a) no (a) Instituto de Química, no período de 04/09/2019 a 09/09/2019, para participação em simpósio, em Munique, Alemanha - com ônus CAPES (Processo 23079.022712/2019-90).</p><p>SILVIA ADRIANA BARBOSA CORREIA, Matrícula SIAPE nº 2060766, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado (a) no (a) Instituto de História, no período de 04/09/2019 a 15/09/2019, para conferência internacional, em Leeds, Reino Unido - com ônus limitado (Processo 23079.021938/2019-73).</p><p>ALEXANDRE LANDESMANN, Matrícula SIAPE nº 1286767, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado (a) no (a) Faculdade de Arquitetura e Urbanismo, no período de 07/09/2019 a 15/09/2019, para Colóquoi internacional, em Praga, República Tcheca - com ônus limitado (Processo 23079.017508/2019-57).</p><p>JULIO CESAR BOSCHER TORRES, Matrícula SIAPE nº 3300437, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado (a) no (a) Escola Politécnica, no período de 07/09/2019 a 22/09/2019, para congresso internacional, em Aachen, Alemanha, - com ônus CAPES (Processo 23079.015583/2019-83).</p><p>PAULO AFRANIO AUGUSTO LOPES, Matrícula SIAPE nº 1730181, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado (a) no (a) Observatório do Valongo, no período de 08/09/2019 a 27/09/2019, para colaboração científica, em Paris, França - com ônus limitado (Processo 23079.022425/2019-80).</p><p>LUIZ FELIPE DA SILVA PINTO, Matrícula SIAPE nº 1733204, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado (a) no (a) Faculdade de Medicina, no período de 11/09/2019 a 12/09/2020, para estágio de pós-doutorado, em Lisboa Portugal, - com ônus limitado (Processo 23079.012523/2019-17).</p><p>SIBELLE NOGUEIRA BUONORA, Matrícula SIAPE nº 1495669, ocupante do cargo de Médico, lotado (a) no (a) Instituto de Puericultura e Pediatria, no período de 12/09/2019 a 22/09/2019, para participação e apresentação de trabalho científico, em San Diego, Califórnia, EUA - com ônus limitado (Processo 23079.020358/2019-69).</p><p>DECIO ROMERO COSTA, Matrícula SIAPE nº 1676827, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório, lotado (a) no (a) Instituto de Puericultura e Pediatria, no período de 12/09/2019 a 22/09/2019, para participação e apresentação de trabalho científico, em San Diego, California, EUA - com ônus limitado (Processo 23079.020354/2019-81).</p><p>ROBERTO SCHAEFFER, Matrícula SIAPE nº 1154436, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado (a) no (a) COPPE, no período de 12/09/2019 a 23/09/2019, para conferência internacional, em Stockholm, Suécia - com ônus limitado (Processo 23079.015417/2019-87).</p><p>DINAH DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº 2708557, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado (a) no (a) Escola de Belas Artes, no período de 14/09/2019 a 24/09/2019, para congresso internacional, em Paris, França - com ônus limitado (Processo 23079.018598/2019-01).</p><p>ALEXANDRE SALEM SZKLO, Matrícula SIAPE nº 1529481, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado (a) no (a) COPPE, no período de 16/09/2019 a 23/09/2019, para reunião técnica de trabalho, em Quito, Equador - com ônus limitado (Processo 23079.0023732/2019-88).</p><p>PEDRO RUA RODRIGUEZ ROCHEDO, Matrícula SIAPE nº 3061844, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado (a) no (a) COPPE, no período de 16/09/2019 a 23/09/2019, para reunião técnica de trabalho, em Quito, Equador - com ônus limitado (Processo 23079.023696/2019-52).</p><p>MARCELO ALEXANDRE SILVA LOPES DE MELO, Matrícula SIAPE nº 1260447, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado (a) no (a) Faculdade de Letras, no período de 17/08/2019 a 23/08/2019, para apresentação de trabalho, em Manchester, Inglaterra - com ônus limitado (Processo 23079.023081/2019-26).</p><p>CLAUDIA MARIA LIMA WERNER, Matrícula SIAPE nº 7363306, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado (a) no (a) COPPE, no período de 30/09/2019 a 01/10/2020, para realizar orientação do trabalho de pós-doutorado junto ao instituto Universitário de Lisboa, em Lisboa, Portugal - com ônus limitado (Processo 23079.023727/2019-75).</p><p>EDUARDO RIBEIRO MOREIRA, Matrícula SIAPE nº 1648586 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado (a) no (a) Faculdade Nacional de Direito, no período de 16/08/2020 a 17/08/2021, para atuar como pesquisador visitante junto à Birkbeck University of London, em Londres, Inglaterra - com ônus limitado (Processo 23079.0535802018-67).</p><p class="assina">DENISE PIRES DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>