<xml><article id="9855473" name="PORTARIAS, DE 16 DE JULHO DE 201" idOficio="5402363" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/07/2019" artClass="00017:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/VALEC - Engenharia, Construções e Ferrovias S.A." artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="136" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11853689">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE JULHO DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da VALEC - ENGENHARIA, CONSTRUÇÕES e FERROVIAS S.A., no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 52 do Estatuto Social vigente, considerando o Plano de Cargos Comissionados - PCC de 2012 da VALEC, aprovado por meio do Ofício nº 1265/2012/DEST-MP, de 20 de dezembro de 2012, pela Portaria nº 29, de 20 de dezembro 2012, e Resolução da Diretoria Executiva - DIREX nº 001/2013, de 17 de janeiro de 2013, resolve:</p><p>Nº 443 - Designar EDSON RODOLFO PEREIRA, matrícula SIAPE nº 2046074, para substituir a GERENTE DE ESTRATÉGIA E GOVERNANÇA, vinculada à Assessoria de Governança, Estratégia e Integridade da Presidência, em suas férias, faltas e/ou impedimentos legais.</p><p>Nº 444 - Designar FELIPE NASCIMENTO ARAÚJO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1987973, para responder pelos expedientes da GERÊNCIA DE CONSTRUÇÃO FIOL 1-2, vinculada à Gerência Geral de Construção FIOL 1 da Diretoria de Engenharia, no período de 18 a 26 de junho de 2019.</p><p>Nº 445 - Designar GLAUCO CINTRA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 2005703, para substituir o GERENTE DE DESAPROPRIAÇÃO, vinculado à Superintendência de Meio Ambiente e Desapropriação da Diretoria de Engenharia, em suas férias, faltas e/ou impedimentos legais.</p><p>Nº 446 - Designar DANIELE REIS CANTUÁRIO, matrícula SIAPE nº 2069825, para responder pelo expediente da GERÊNCIA JURÍDICA DE CONSULTORIA E COORDENAÇÃO, vinculada à Superintendência Jurídica da Diretoria Jurídica, no período de 16/07/2019 a 26/07/2019.</p><p>Nº 447 - Dispensar HAROLDO REZENDE DINIZ, matrícula SIAPE nº 1337167, de substituto da GERÊNCIA JURÍDICA DE CONSULTORIA E COORDENAÇÃO, vinculada à Superintendência Jurídica da Diretoria Jurídica, para o qual foi designado conforme Portaria nº 331, de 03 de junho de 2019.</p><p>Estas portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ LUIS VIANNA FERREIRA</p><p class="cargo">Interino</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>