<xml><article id="9801743" name="APOS ABONO JUL 2019" idOficio="5396594" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2019" artClass="00016:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11843682">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.348, DE 10 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.348, DE 10 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais, tendo em visto o disposto no Processo nº 23055.001217/2019-15, resolve:</p><p>Conceder ao servidor RAIMUNDO NONATO DOS SANTOS, Vigilante, Matrícula SIAPE 0276157, do quadro de pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Teresina-Central, o Abono de Permanência, a partir de 17/01/2018, por permanecer em atividade após completar as exigências para a aposentadoria voluntária, com proventos integrais, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no Processo nº 23055.001180/2019-25, resolve:</p><p>Nº 2.349 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor EDIVALDO PINTO RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 0276189, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí, com lotação no Campus Teresina-Central, de acordo com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005 (DOU de 06/07/2005) e incorporando 16% (dezesseis por cento) de anuênio, de acordo com o art. 244 da Lei nº 8.112/1990, e de acordo com o Ofício-Circular nº 36 - SRH/MP, de 29/06/2001.</p><p>Art. 2º Declarar vago o referido cargo.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no Processo nº 23055.001161/2019-07, resolve:</p><p>Nº 2.350 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor JOÃO BOSCO DE SOUSA ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 0276292, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D IV, Nível 3, em regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí, com lotação no Campus Teresina-Central, de acordo com art. 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003 e incorporando 7% (sete por cento) de anuênio, de acordo com o art. 244 da Lei nº 8.112/1990, e de acordo com o Ofício-Circular nº 36 - SRH/MP, de 29/06/2001.</p><p>Art. 2º Declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>