<xml><article id="9755097" name="PORTARIA Nº 1239" idOficio="5390027" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2019" artClass="00010:00073:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11836291">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.239, DE 9 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.239, DE 9 DE JULHO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 46 do Regulamento da Agência, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997; e</p><p>CONSIDERANDO a Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990;</p><p>CONSIDERANDO o Decreto nº 91.800, de 18 de outubro de 1985;</p><p>CONSIDERANDO o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995;</p><p>CONSIDERANDO o Decreto nº 9.533, de 17 de outubro de 2018;</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 53500.020710/2019-08, 53500.020790/2019-93, 53500.020919/2019-63; resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do País dos servidores RAPHAEL GARCIA DE SOUZA, Superintendente de Gestão Interna da Informação (SGI), e TARCÍSIO AURÉLIO BAKAUS, Especialista em Regulação de Serviços Públicos de Telecomunicações, para participar das reuniões da Assembleia de Radiocomunicações, da Conferência Mundial de Radiocomunicações e da Reunião Preparatória para a Conferência Mundial de Radiocomunicações da União Internacional de Telecomunicações (UIT-R), em Sharm El Sheikh, Egito, com ônus, no período de 18 de outubro a 29 de novembro de 2019, inclusive trânsito.</p><p>Art. 2º Autorizar o afastamento do País do servidor AGOSTINHO LINHARES DE SOUZA FILHO, Gerente, Gerência de Espectro, Órbita e Radiodifusão para participar das reuniões da Assembleia de Radiocomunicações e da Conferência Mundial de Radiocomunicações da União Internacional de Telecomunicações (UIT-R), em Sharm El Sheikh, Egito, com ônus, no período de 18 de outubro a 25 de novembro de 2019, inclusive trânsito.</p><p>Art. 3º Autorizar o afastamento do País dos servidores TAIS MALDONADO NIFFINEGGER, Chefe da Assessoria Internacional (AIN), IGOR DE MOURA LEITE MOREIRA, Superintendente de Fiscalização (SFI), e VINICIUS OLIVEIRA CARAM GUIMARÃES, Superintendente de Outorga e Recursos a Prestação (SOR), para participarem das reuniões da Conferência Mundial de Radiocomunicações da União Internacional de Telecomunicações (UIT-R), em Sharm El Sheikh, Egito, com ônus, no período de 25 de outubro a 4 de novembro de 2019, inclusive trânsito.</p><p>Art. 4º Autorizar o afastamento do País dos servidores LICINDO PEREIRA ALVES FILHO, Gerente na Unidade Operacional da Anatel no Estado do Espírito Santo/UO021, e TÚLIO MIRANDA BARROS, Especialista em Regulação de Serviços Públicos de Telecomunicações, para participarem das reuniões da Conferência Mundial de Radiocomunicações da União Internacional de Telecomunicações (UIT-R), em Sharm El Sheikh, Egito, com ônus, no período de 25 de outubro a 11 de novembro de 2019, inclusive trânsito.</p><p>Art. 5º Autorizar o afastamento do País dos servidores RAFAEL PINTO PRATA, LUIS FRANCISCO SALVADOR LATORRACA e CARLOS EVANGELISTA DA SILVA JÚNIOR, Especialistas em Regulação de Serviços Públicos de Telecomunicações, para participarem das reuniões da Conferência Mundial de Radiocomunicações da União Internacional de Telecomunicações (UIT-R), em Sharm El Sheikh, Egito, com ônus, no período de 25 de outubro a 18 de novembro de 2019, inclusive trânsito.</p><p>Art. 6º Autorizar o afastamento do País dos servidores EDGAR BARBOSA DE SOUZA, MARCELO TAPAJÓZ DE ARRUDA, LUCIANA RABELO NOVATO FERREIRA e AFONSO ROCHA FERREIRA JUNIOR, Especialistas em Regulação de Serviços Públicos de Telecomunicações, para participarem das reuniões da Conferência Mundial de Radiocomunicações da União Internacional de Telecomunicações (UIT-R), em Sharm El Sheikh, Egito, com ônus, no período de 25 de outubro a 25 de novembro de 2019, inclusive trânsito.</p><p>Art. 8º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">LEONARDO EULER DE MORAIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>