<xml><article id="9887707" name="PORT. AFP 4937 A 4964." idOficio="5405525" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/07/2019" artClass="00016:00099:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="138" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11858849">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE JULHO DE 2019</p><p>A reitora da Universidade Federal de Minas Gerais no uso de atribuição que lhe confere a Portaria nº nº 102, de 21/03/2019, do Ministro de Estado da Economia, e considerando as disposições regimentais e a legislação pertinente, resolve:</p><p>Nº 4.937 - Autorizar o afastamento do país do servidor MARCELO RICHARD HILARIO, Professor Associado, no período de 28/08/2019 a 11/09/2019, para participar do congresso "Recent advances in loop models and height functions" e do intercâmbio acadêmico na université defribourg, ambos em fribourg/Suíça, com ônus limitado. Processo nº 23072.082647/2019-11.</p><p>Nº 4.938 - Autorizar o afastamento do país do servidor BRAULIO FIGUEIREDO ALVES DA SILVA, Professor Adjunto, no período de 06/09/2019 a 21/09/2019, para realização de visita técnica e participação no II Congresso da Associação de Brasilianistas na Europa na École des Hautes Études en Sicences Sociales, em Paris/França, com ônus limitado. Processo nº 23072.081706/2019-34.</p><p>Nº 4.945 - Autorizar o afastamento do país da servidora CLIMENE FERNANDES BRITO ARRUDA, Professor Adjunto, no período de 13/09/2019 a 19/09/2019, para participar do "X Simpósio Internacional de Gêneros Textuais Discursivos - X SIGET", em Córdoba/Argentina, com ônus, conforme autorização nº 2019061.78121 do Ministro da Educação para concessão de diárias pela UFMG. Processo nº 23072.082223/2019-57.</p><p>Nº 4.946 - Autorizar o afastamento do país da servidora CRISTINA DOTTA ORTEGA, Professor Associado, no período de 15/09/2019 a 28/09/2019, para ministrar curso, em La Paz/Bolívia, com ônus limitado. Processo nº 23072.082258/2019-96.</p><p>Nº 4.949 - Autorizar o afastamento do país da servidora ELZIMAR GOETTENAUER DE MARINS COSTA, Professor Associado, no período de 14/09/2019 a 19/09/2019, para participar do simpósio "X SIGET", em Córdoba/Argentina, com ônus, conforme autorização nº 2019060.77997 do Ministro da Educação para concessão de diárias pela UFMG. Processo nº 23072.082065/2019-35.</p><p>Nº 4.951 - Autorizar o afastamento do país do servidor FRANCISCO CARLOS FELIX LANA, Professor Titular, no período de 22/09/2019 a 27/09/2019, para participar da "REUNIÃO INTERNACIONAL DE REDES DE ENFERMAGEM - XV CONFERÊNCIA PANAMERICANA DE EDUCAÇÃO", em Panamá/Panamá, com ônus limitado. Processo nº 23072.082283/2019-70.</p><p>Nº 4.957 - Autorizar o afastamento do país do servidor GUILHERME LOURENCO DE SOUZA, Professor Adjunto, no período de 24/09/2019 a 29/09/2019, para participar do congresso "13th Theoretical Issues in Sign Language Research", em Hamburgo/Alemanha, com ônus, conforme autorização nº 2019041.17479 do Ministro da Educação para concessão de diárias pela UFMG. Processo nº 23072.081040/2019-14.</p><p>Nº 4.960 - Autorizar o afastamento do país do servidor LUIZ PAULO RIBEIRO, Professor Adjunto Classe A, no período de 09/09/2019 a 11/09/2019, para participar do "III Congresso Latinoamericano de Psicologia Rural", em Bogotá/Colômbia, com ônus limitado. Processo nº 23072.081399/2019-91.</p><p>Nº 4.964 - Autorizar o afastamento do país do servidor MARCELO FRANCO PORTO, Professor Adjunto, no período de 13/09/2019 a 21/09/2019, para participar da "The Sixteenth International Conference on Civil, Structural &amp; Environmental Engineering Computing", em Riva Del Garda/Itália, com ônus limitado. Processo nº 23072.081937/2019-48.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>