<xml><article id="9712527" name="RA160_Retificacao_Aposentadoria_" idOficio="5386515" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="09/07/2019" artClass="00043:00050:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00013" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 11ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11829901">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO Nº 160, de 3 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO Nº 160, de 3 de julho de 2019</p><p>O Egrégio Pleno do TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 11ª REGIÃO, em sessão administrativa hoje realizada, sob a Presidência do Excelentíssimo Desembargador Lairto José Veloso, com a presença dos Excelentíssimos Desembargadores Solange Maria Santiago Morais, David Alves de Mello Júnior, Eleonora de Souza Saunier, Audaliphal Hildebrando da Silva, Jorge Alvaro Marques Guedes, Maria de Fátima Neves Lopes, Márcia Nunes da Silva Bessa, Joicilene Jeronimo Portela Freire, da Excelentíssima Juíza Convocada Yone Silva Gurgel Cardoso, Titular da Vara do Trabalho de Manacapuru, e da Excelentíssima Procuradora do Trabalho da PRT 11ª Região, Drª. Alzira Melo Costa, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO a Informação n° 596/2019/SLP/SGPES e o que consta do Processo TRT nº MA-440/2019, resolve:</p><p>Art. 1° Retificar a Resolução Administrativa nº 073/2019/TRT11, que concedeu a aposentadoria por invalidez do servidor RODRIGO DE PAULA E SILVA para determinar a inclusão da vantagem relativa ao Adicional de Qualificação - AQ, na ordem de 5% sobre o vencimento básico do cargo efetivo, por ser portador de diploma de curso superior, nos termos do art. 15, VI, da Lei nº 11.416/2006, com redação dada pela Lei nº 13.317/2016.</p><p>Art. 2° Esta Resolução tem efeitos retroativos a 14-5-2019, data da publicação da RA n° 073/2019/TRT11.</p><p class="assina">Desembargador LAIRTO JOSÉ VELOSO</p><p class="cargo">Presidente do Tribunal</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>