<xml><article id="9892555" name="PORTARIAS DE 17 DE JULHO 2019" idOficio="5406198" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/07/2019" artClass="00024:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Saúde Suplementar" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="138" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11859938">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 17 DE JULHO 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE JULHO 2019</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Saúde Suplementar - ANS, no uso das atribuições legais que lhe conferem o inciso VI do art. 11 da Lei nº 9.961, de 28 de janeiro de 2000 e o inciso VI do art. 11 do Regimento aprovado pelo Decreto nº 3.327, de 5 de janeiro de 2000, resolve:</p><p>Nº 10.404 Nomear a servidora AVILA TEIXEIRA VIDAL, Matrícula SIAPE nº 1040196, para exercer o Cargo Comissionado de Assessor - CCT IV, Assessoria de Projetos Estratégicos - ASPES/DIRAD/DIPRO, ficando exonerada do Cargo Comissionado de Assessor - CGE IV, da Assessoria da Câmara de Saúde Suplementar - ACAMS/GGRIN/GAB/PRESI, que atualmente ocupa.</p><p>Nº 10.405 Nomear a servidora JULIANA MENEZES PEIXOTO DIB, matrícula SIAPE nº 1526817, para exercer o Cargo Comissionado de Assessor - CCT IV, na Assessoria de Gestão da DIPRO - AGEST/DIRAD/DIPRO, ficando exonerada do Cargo Comissionado de Assessor - CA III, da Assessoria de Projetos Estratégicos - ASPES/DIRAD/DIPRO, que atualmente ocupa.</p><p>Nº 10.406 Nomear a servidora GISLAINE AFONSO DE SOUZA, Matrícula SIAPE nº 1512776 , para exercer o Cargo Comissionado de Coordenador - CCT IV, na Coordenadoria de Plano de Recuperação Assistencial - COPRASS/GEDIT/GGRAS/DIRAD/DIPRO, ficando exonerada do Cargo Comissionado de Coordenador - CCT III, na Coordenadoria de Plano de Recuperação Assistencial - COPRASS/GEDIT/GGRAS/DIRAD/DIPRO, que atualmente ocupa.</p><p>Nº 10.407 Nomear a servidora LUCIANA FINELLI BARROS, Matrícula SIAPE nº 1620985, para exercer o Cargo Comissionado Técnico - CCT IV, na Assessoria Normativa dos Produtos - ASSNT/DIRAD/DIPRO, ficando exonerada do Cargo Comissionado de Assessor - CCT V, da Assessoria de Gestão da DIPRO - AGEST/DIRAD/DIPRO, que atualmente ocupa.</p><p>Nº 10.408 Designar o servidor JOAO PAULO PEREIRA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 4380666, para substituir o titular do Cargo Comissionado de Assessor - CCT III, na Assessoria de Apoio às Reuniões de Diretoria Colegiada e Demais Assuntos - ASSERDC/PROGE, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais, no período de 15/07/2019 a 01/08/19, por motivo de afastamento do titular.</p><p>Nº 10.409 Exonerar, a pedido, a partir do dia 17/07/2019, a servidora TATIANA DE MACEDO NOGUEIRA LIMA, matrícula SIAPE nº 1508219, do Cargo Comissionado de Assessor - CA II, da Diretoria de Normas e Habilitação das Operadoras - DIOPE.</p><p class="assina">LEANDRO FONSECA DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>