<xml><article id="9605031" name="Matéria nº 051-2019 (01-07-2019)" idOficio="5376682" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="02/07/2019" artClass="00016:00091:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Fluminense" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="125" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11812310">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 1º DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO DE 1º DE JULHO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal Fluminense, no uso da competência subdelegada pela Portaria MEC 404, de 23/04/2009, AUTORIZA O AFASTAMENTO NO EXTERIOR de:</p><p>ANDRE ASEVEDO NEPOMUCENO, Professor do Magistério Superior, para participar do EPS-HEP 2019, em Ghent, Bélgica, de 08 a 18/07/2019, com ônus CNPq. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.153756/2019-80).</p><p>ELLEN CORTEZ CONTREIRAS, Professor do Magistério Superior, de 04 a 14/07/2019, sendo para intercâmbio na sede da Rede Consultoria Educacional, em Porto, Portugal, de 04 a 07/07/2019; e participar do XX Congresso Internacional de História da Educação, em Monforte de Lemos y Ourence, Espanha, de 08 a 14/07/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º (Proc. 23069.155112/2019-26).</p><p>RACHEL BERTOL DOMINGUES, Professor do Magistério Superior, de 07 a 23/07/2019, sendo, de 07 a 11/07/2019, para participar do 5th WJEC; de 12 a 19/07/2019, aperfeiçoamento na BnF, em Paris, França, e; de 20 a 23/07/2019, intercâmbio na Universidade Católica Portuguesa, em Lisboa, Portugal, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - IV. (Proc. 23069.153261/2019-51).</p><p>ROSE MARY LATINI COVA, Professor do Magistério Superior, para intercâmbio no Centro de Estudos Sociais da Universidade de Coimbra, em Coimbra, Portugal, de 20 a 27/07/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.154218/2019-11).</p><p>ROSEMARY MIGUEL PIRES, Professor do Magistério Superior, para participar da Loops 2019 Conference, em Budapeste, Hungria, de 06 a 13/07/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.154189/2019-89).</p><p>WALMERI KELLEN RIBEIRO, Professor do Magistério Superior, para participar do 2019 IFTR World Congress, em Shanghai, China, de 06 a 14/07/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.153005/2019-63).</p><p class="assina">ANTONIO CLAUDIO LUCAS DA NOBREGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>