<xml><article id="9747622" name="Afastamento do país - 09.07.2019" idOficio="5389781" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="10/07/2019" artClass="00013:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Comércio Exterior e Assuntos Internacionais" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="131" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11835927">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 9 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 9 de julho de 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE COMÉRCIO EXTERIOR E ASSUNTOS INTERNACIONAIS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/ME n° 102, de 21 de março de 2019, autoriza o afastamento do País de:</p><p>ELISA DE ANANIAS FRAGA, Assessora do Gabinete da Secretaria Especial de Assuntos Internacionais, para prestar suporte técnico durante a LIV Reunião Ordinária do Conselho do Mercado Comum (CMC) e Cúpula de Chefes de Estado do Mercosul e Estados Associados, em Santa Fé, Argentina, no período de 15 a 19 de julho de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19960.100274/2019-96).</p><p>YANA DUMARESQ SOBRAL ALVES, Secretária Especial Adjunta da Secretaria Especial de Comércio Exterior e Assuntos Internacionais, para participar da 60ª Reunião Anual das Assembleias de Governadores do Banco Interamericano de Desenvolvimento - BID, em Guayaquil, Equador, no período de 16 a 19 de julho de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19960.100280/2019-43).</p><p>MARCOS MACHADO GUIMARÃES, Subsecretário da Secretaria de Assuntos Econômicos Internacionais, para participar da 165ª Reunião da Diretoria Executiva do Fundo Financeiro para o Desenvolvimento da Bacia do Prata (FONPLATA) e da Reunião da Comissão Geral do Diretório Executivo, em Buenos Aires, Argentina, no período de 17 a 19 de julho de 2019, incluindo trânsito, com ônus limitado (Processo SEI nº 12120.100472/2019-01).</p><p>THALIS RAFAEL FIGUEIREDO SILVA, Analista de Comércio Exterior da Secretaria de Comércio Exterior, para participar das reuniões de Negociação do Acordo de Livre Comércio entre Mercosul e Canadá, em Ottawa, Canadá, no período de 27 de julho a 04 de agosto de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19972.101049/2019-38).</p><p class="assina">MARCOS PRADO TROYJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>