<xml><article id="9816301" name="P587019" idOficio="5398332" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2019" artClass="00016:00108:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11846906">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>N° 5.870 - Autorizar o afastamento do País de LEANDRO RAIZER, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Ensino e Currículo da Faculdade de Educação, com a finalidade de participar da "Middle-Term Conference Culture and Education: Social Transformations and Multicultural Communication", em Moscou, Rússia, no período compreendido entre 22/07/2019 e 29/07/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 84892.</p><p>N° 5.871 - Autorizar o afastamento do País de TIAGO COIMBRA NOGUEIRA, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Línguas Modernas do Instituto de Letras, com a finalidade de participar da conferência "Honouring the Past, Treasuring the Present and Shaping the Future", em Paris, França, no período compreendido entre 16/07/2019 e 21/07/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 84826.</p><p>N° 5.872 - Autorizar o afastamento do País de LEONARDO GREGORY BRUNNET, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Física do Instituto de Física, com a finalidade de participar da "27th International Conference on Statistical Physics", em Buenos Aires, Argentina, no período compreendido entre 07/07/2019 e 15/07/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 85524.</p><p>N° 5.873 - Autorizar o afastamento do País de LISETE REGINA BAMPI, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Ensino e Currículo da Faculdade de Educação, com a finalidade de participar da "XIX ICPIC Biennial Conference 2019", em Bogotá, Colômbia, no período compreendido entre 22/07/2019 e 26/07/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 83476.</p><p>N° 5.879 - Autorizar o afastamento do País de ALFREDO CARLOS STORCK, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Filosofia do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas e com exercício no Programa de Pós-Graduação em Filosofia, com a finalidade de participar das "Jornadas de Historia y Cultura de América", em Montevidéu, Uruguai, no período compreendido entre 23/07/2019 e 26/07/2019, incluído trânsito, com ônus CNPq (Proc. nº 307054/2017-9). Solicitação nº 84984.</p><p>N° 5.880 - Autorizar o afastamento do País de ANDERSON MACIEL, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Informática Aplicada do Instituto de Informática, com a finalidade de realizar visita ao Simedis Medical Simulation, em St. Gallen, Suíça, no período compreendido entre 23/07/2019 e 02/08/2019, sendo o dia 23/07/2019 com ônus limitado e de 24/07/2019 a 02/08/2019 com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 85454.</p><p>N° 5.882 - Autorizar o afastamento do País de LUCIANA SALETE BURIOL, Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Informática Teórica do Instituto de Informática e com exercício no Programa de Pós-Graduação em Computação, com a finalidade de participar da "13th Metaheuristics International Conference (MIC 2019)", em Cartagena, Colômbia, no período compreendido entre 27/07/2019 e 31/07/2019, incluído trânsito, com ônus para a Fundação de Amparo à Pesquisa do Estado do Rio Grande do Sul. Solicitação nº 85247.</p><p>N° 5.883 - Autorizar o afastamento do País de MANUEL MENEZES DE OLIVEIRA NETO, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Informática Aplicada do Instituto de Informática, com a finalidade de participar da conferência "SIGGRAPH 2019", em Los Angeles, Estados Unidos, no período compreendido entre 27/07/2019 e 05/08/2019, incluído trânsito, com ônus CNPq (Proc. nº 423673/2016-5). Solicitação nº 84194.</p><p>N° 5.884 - Autorizar o afastamento do País de DANIEL EDUARDO WEIBEL, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Físico-Química do Instituto de Química, com a finalidade de participar do curso "Dispositivos fotovoltaicos y optoelectrónicos. Diseño y desarrollo de tecnologías limpias y sustentables. Aplicación e impacto social", em Córdoba, Argentina, no período compreendido entre 28/07/2019 e 02/08/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 85313.</p><p>N° 5.885 - Autorizar o afastamento do País de FELIPE DOS SANTOS MARASCHIN, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Botânica do Instituto de Biociências, com a finalidade de realizar visita à University of Natural Resources and Life Sciences, em Viena, Áustria, no período compreendido entre 28/07/2019 e 19/08/2019, incluído trânsito, com ônus para a Fundação de Amparo à Pesquisa do Estado do Rio Grande do Sul. Solicitação nº 85435.</p><p>N° 5.886 - Autorizar o afastamento do País de MARCELO ARGENTA CÂMARA, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Geografia do Instituto de Geociências, com a finalidade de participar do "III Congreso Latinoamericano de Teoría Social", em Buenos Aires, Argentina, no período compreendido entre 30/07/2019 e 03/08/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 84700.</p><p>N° 5.887 - Autorizar o afastamento do País de MANOEL CAETANO DE ARAUJO PASSOS, Sociólogo, lotado no Instituto de Filosofia e Ciências Humanas e com exercício no Núcleo de Gestão Administrativa, Pesquisa e Extensão, com a finalidade de participar do "X Congresso ALACIP", em Monterrey, México, no período compreendido entre 31/07/2019 e 03/08/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 84314.</p><p>N° 5.897 - Autorizar o afastamento do País de ALFREDO ALEJANDRO GUGLIANO, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Ciência Política do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, com a finalidade de participar de reunião junto à Universidad Nacional Autônoma de México e do "X Congresso ALACIP", na Cidade do México e Monterrey, México, no período compreendido entre 25/07/2019 e 04/08/2019 (duas diárias internacionais), incluído trânsito, com ônus CAPES/PROAP. Solicitação nº 85281.</p><p>N° 5.898 - Autorizar o afastamento do País de ANA RIEGER SCHMIDT, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Filosofia do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, com a finalidade de participar da "Libori Summer School 2019", em Paderborn, Alemanha, no período compreendido entre 28/07/2019 e 03/08/2019, incluído trânsito, com ônus CAPES/PROAP (duas diárias internacionais). Solicitação nº 85378.</p><p>N° 5.899 - Autorizar o afastamento do País de JOAO MATHEUS JURY GIRALDI, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Matemática Pura e Aplicada do Instituto de Matemática e Estatística, com a finalidade de participar do "CIMPA school: Hopf algebras and tensor categories" e do "IX National Encounter of Algebra", em Córdoba, Argentina, no período compreendido entre 28/07/2019 e 07/08/2019, incluído trânsito, com ônus CAPES/PROAP. Solicitação nº 84539.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>