<xml><article id="9590992" name="PORTARIA Nº 410 a 416, PORTARIAS" idOficio="5375661" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00017:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/VALEC - Engenharia, Construções e Ferrovias S.A." artSize="12" artNotes="" numberPage="89" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=89" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11810328">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE JUNHO DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da VALEC - ENGENHARIA, CONSTRUÇÕES E FERROVIAS S.A., no uso das atribuições, que lhe são conferidas pelo art. 52 do Estatuto Social vigente, considerando o disposto no art. 17 do Decreto nº 9.144, de 22/08/2017, art. 4º da Orientação Normativa SEGEP/MP nº 4, de 12/06/2015, e art. 8º da Lei nº 11.314, de 03 de julho de 2006, resolve:</p><p>Nº 410 - Art. 1º Autorizar a cessão dos empregados abaixo relacionados, para exercício junto à Superintendência Regional do DNIT no Estado de São Paulo.</p><p>ANTONIO DE CARVALHO, matrícula SIAPE nº 1662023, Especialista III;</p><p>EUCLIDES RAMOS DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1663287, Supervisor de Administração IV; HUGO AKIO YAMAMURA, matrícula SIAPE nº 2169424, Engenheiro;</p><p>JUSSARA RODRIGUES DE MOURA, matrícula SIAPE nº 1662511, Assistente Administrativo;</p><p>LINO TADEU SARTORI, matrícula SIAPE nº 1663965, Especialista IV;</p><p>LUIS EDUARDO FARIA, matrícula SIAPE nº 1662412, Especialista III;</p><p>MÁRCIA CRISTINA MIGLIORINI, matrícula SIAPE nº 1663345, Controlador de Assuntos de Superintendência; PAULO DA CUNHA FRANCO, matrícula SIAPE nº 1663266, Especialista IV;REGINA APARECIDA CARDOZO MOURA, matrícula SIAPE nº 1663315, Especialista III;</p><p>ROBERTO WAGNER GALVÃO, matrícula SIAPE nº 1662991, Técnico de Segurança II;</p><p>ROSANA NEVES DE GOIS, matrícula SIAPE nº 1662389, Analista de Planejamento Junior.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração compete à VALEC, nos termos do art. 8º, do Decreto nº 9144, de 22/08/2017.</p><p>Art. 3º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do empregado público, mensalmente, à empresa cedente, até o 5º dia útil do mês subsequente.</p><p>Art. 4º O órgão cessionário deverá efetivar a apresentação do empregado à sua empresa de origem ao término da cessão.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p /><p>O Diretor-Presidente da VALEC - ENGENHARIA, CONSTRUÇÕES E FERROVIAS S.A., no uso das atribuições, que lhe são conferidas pelo art. 52 do Estatuto Social vigente, considerando o disposto no art. 17 do Decreto nº 9.144, de 22/08/2017, art. 4º da Orientação Normativa SEGEP/MP nº 4, de 12/06/2015, e art. 8º da Lei nº 11.314, de 03 de julho de 2006, resolve:</p><p>Nº 411 - Art. 1º Autorizar a cessão do empregado VALÉRIO LIMA GUEDES, matrícula SIAPE nº 1721260, Programador, para exercício junto à Unidade Ferroviária em Juiz de Fora/MG, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Minas Gerais.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração compete à VALEC, nos termos do art. 8º, do Decreto nº 9144, de 22/08/2017.</p><p>Art. 3º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do empregado público, mensalmente, à empresa cedente, até o 5º dia útil do mês subsequente.</p><p>Art. 4º O órgão cessionário deverá efetivar a apresentação do empregado à sua empresa de origem ao término da cessão.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p /><p>O Diretor-Presidente da VALEC - ENGENHARIA, CONSTRUÇÕES e FERROVIAS S.A., no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 52 do Estatuto Social vigente, considerando o Plano de Cargos Comissionados - PCC de 2012 da VALEC, aprovado por meio do Ofício nº 1265/2012/DEST-MP, de 20 de dezembro de 2012, pela Portaria nº 29, de 20 de dezembro de 2012, a Resolução da Diretoria Executiva - DIREX nº 001/2013, de 17 de janeiro de 2013, resolve:</p><p>Nº 413 - Nomear GUILHERME LUIZ BIANCO, Analista de Infraestrutura, Matrícula SIAPE nº 2053676, para exercer o cargo comissionado de CHEFE DA ASSESORIA DE RELAÇÕES INSTITUCIONAIS, vinculado à Presidência.</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O Diretor-Presidente da VALEC - ENGENHARIA, CONSTRUÇÕES e FERROVIAS S.A., no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 52 do Estatuto Social vigente, considerando o Plano de Cargos Comissionados - PCC de 2012 da VALEC, aprovado por meio do Ofício nº 1265/2012/DEST-MP, de 20 de dezembro de 2012, pela Portaria nº 29, de 20 de dezembro de 2012, e Resolução da Diretoria Executiva - DIREX nº 001/2013, de 17 de janeiro de 2013, resolve:</p><p>Nº 414 - Exonerar, a partir de 19 de junho de 2019, DIEGO DE CAMPOS, matrícula SIAPE nº 2039546, do cargo comissionado de GERENTE DE GESTÃO DE PROJETOS CORPORATIVOS, vinculado à Presidência, para o qual foi nomeado conforme a Portaria nº 302, de 31 de maio de 2019.</p><p>Nº 415 - Dispensar, a partir de 19 de junho de 2019, ANDERSON ARAÚJO POSSENTI, matrícula SIAPE nº 2046230, de substituto do GERENTE DE GESTÃO DE PROJETOS CORPORATIVOS, para o qual foi designado conforme Portaria nº 346, de 06 de junho de 2019.</p><p>Nº 416 - Designar ANDERSON ARAÚJO POSSENTI, matrícula SIAPE nº 2046230, para responder pelo expediente da GERÊNCIA DE GESTÃO DE PROJETOS CORPORATIVOS, no período de 03 a 06 de junho de 2019.</p><p class="assina">JOSÉ LUIS VIANNA FERREIRA</p><p class="cargo">Interino</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>