<xml><article id="9717379" name="atlanta 0807" idOficio="5387177" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/07/2019" artClass="00023:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Consulado-Geral do Brasil em Atlanta" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11830896">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 5 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 5 DE JULHO DE 2019</p><p>O CÔNSUL-GERAL DO BRASIL EM ATLANTA, no uso de suas atribuições e de acordo com o disposto nos artigos 10 e 11 da Instrução Normativa nº 63, de 1º de setembro de 2010, do Tribunal de Contas da União (TCU), no que se refere à composição do Rol de Responsáveis do Posto no Sistema Integrado de Administração Financeira do Governo Federal (Siafi), resolve:</p><p>Dispensar JORGE FERREIRA DA SILVA, contratado local, CPF 286.865.437-15, como Responsável, titular, pela Arrecadação de Receitas.</p><p>Dispensar LEIDIANE ARAUJO, contratada local, CPF 336.758.498-30, como Responsável, substituta, pela Arrecadação de Receitas.</p><p>Dispensar LEIDIANE ARAUJO, contratada local, CPF 336.758.498-30, como Responsável, substituta, pelo Patrimônio e Almoxarifado.</p><p>Dispensar JORGE FERREIRA DA SILVA, contratado local, CPF 286.865.437-15, como Responsável, titular, pelo Patrimônio e Almoxarifado.</p><p>Designar, excepcionalmente, FELIPE SALOMÃO PIMENTA DE MORAES, contratado local, CPF 018.174.352-30, como Responsável, titular, pelo Patrimônio e Almoxarifado.</p><p>Designar MÔNICA MARINHO DE ALBUQUERQUE, Oficial de Chancelaria do Serviço Exterior Brasileiro, Classe C, Padrão I, do Ministério das Relações Exteriores, CPF, como Responsável, titular, pela Arrecadação de Receitas.</p><p>Designar MARISE PEREIRA DE MEDEIROS , Oficial de Chancelaria, classe C, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, CPF 610.882.851-04, como Responsável, substituta, pela Arrecadação de Receitas.</p><p>Designar, excepcionalmente, ROBSON VIEIRA DOS SANTOS, contratado local, CPF 664.357.301-72, como Responsável, substituto, pelo Patrimônio e Almoxarifado.</p><p class="assina">CARLOS HENRIQUE MOOJEN DE ABREU E SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>