<xml><article id="9845568" name="2019 - SE - 1328 - 16.7" idOficio="5401154" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/07/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="136" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11851427">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.328, DE 11 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.328, DE 11 DE JULHO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo inciso XXVI do art. 1º da Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública; e considerando o disposto no Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017; no inciso II do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; no art. 2° da Lei n° 9.007, de 17 de março de 1995; na Lei nº 9.654, de 2 de junho de 1998; e na Orientação Normativa SEGEP/MPOG nº 4, de 12 de junho de 2015, republicada no Diário Oficial da União, de 13 de agosto de 2015, Seção 1, pág. 75, e nas demais informações que constam do Processo nº 08007.003448/2019-45, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar, por tempo indeterminado, a requisição de ANTOINE AUGUSTE PHILLIPPE GERARD DE CERCEAU ISAAC, matrícula SIAPE nº 2316320, Policial Rodoviário Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal, na forma indicada:</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>Para:</p></td><td><p>Presidência da República</p></td></tr><tr><td><p>Cargo/Função:</p></td><td><p>Especialista, código GR-II, na Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional</p></td></tr></table><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou pelo salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da requisição.</p><p>Art. 4º Cumpre ao requisitante comunicar a frequência mensalmente ao órgão ou à entidade cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">LUIZ PONTEL DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>