<xml><article id="9575492" name="PORT 630 A 633 E 635 A 648" idOficio="5373712" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00024:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="100" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=100" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11806621">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 630, DE 25 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[ANEXO]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 630, DE 25 DE JUNHO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar MARCOS ANDRÉ DE SOUSA NOVAIS, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador-Geral de Monitoramento de Recomendações de Auditoria, DAS-101.4, código 15.0048, do Departamento Nacional de Auditoria do SUS, ficando dispensado HAMILTON FIRMO ALVES FILHO.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 631, DE 25 DE JUNHO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar MARCOS PÉLICO FERREIRA ALVES, para exercer o encargo de substituto eventual da Coordenadora-Geral de Ações Estratégicas, Inovação e Avaliação da Educação em Saúde, FCPE-101.4, Código nº 37.0019, do Departamento de Gestão da Educação na Saúde, da Secretaria de Gestão do Trabalho e da Educação na Saúde.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 632, DE 25 DE JUNHO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar LAWRENCE GONÇALVES, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador da Rede de Ouvidorias do SUS, FCPE-101.3, código nº 08.0013, da Ouvidoria-Geral do Sistema Único de Saúde, da Diretoria de Integridade.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 633, DE 25 DE JUNHO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar JORGE EDUARDO BEZERRA MONTEIRO, para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe da Divisão de Pagamento, FCPE-101.2, código 05.0218, da Coordenação de Finanças, da Coordenação-Geral de Execução Orçamentária, Financeira e Contábil, da Diretoria-Executiva do Fundo Nacional de Saúde, da Secretaria-Executiva.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 635, DE 26 DE JUNHO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar IVAN TUYOSHI MORI KAKIMOTO, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador-Geral da Ouvidoria-Geral do Sistema Único de Saúde, DAS-101.4, código nº 08.0011, da Diretoria de Integridade.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 636, DE 26 DE JUNHO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar MARIA ELIANE DE ALMEIDA BARBOSA, para exercer o encargo de substituta eventual da Chefe do Serviço de Gestão de Convênios, FCPE-101.1, código 05.0356, da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Minas Gerais, da Secretaria-Executiva.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p>PORTARIA Nº 637, DE 26 DE JUNHO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar IVAN TUYOSHI MORI KAKIMOTO, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Pesquisa e Gestão da Informação em Ouvidorias do SUS, FCPE-101.3, código nº 08.0014, da Ouvidoria-Geral do Sistema Único de Saúde, da Diretoria de Integridade.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 638, DE 27 DE JUNHO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no inciso II do artigo 93 da Lei 8.112 de 12 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei n.º 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n.º 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS n.º. 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS n.º 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, resolve:</p><p>Artigo 1º - Colocar à disposição da Secretaria de Estado de Saúde do Ceará, com ônus para a origem, os servidores do Quadro de Pessoal deste Ministério, já em exercício no SUS, constantes do anexo, em conformidade com o Convênio SUS nº 558/2016, com o Extrato publicado no Diário Oficial da União nº 68, de 11 de abril de 2016, celebrado entre este Ministério da Saúde e o Governo do Estado do Ceará, representado por sua Secretaria Estadual de Saúde.</p><p>Artigo 2º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Ceará e à Secretaria de Estado de Saúde do Ceará, no Estado do Ceará, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde, (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n.º 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.003907/2019-09).</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="subtitulo">ANEXO</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>SIAPE</p></td><td><p>Servidor</p></td><td><p>Cargo</p></td></tr><tr><td><p>1037646</p></td><td><p>Francisco Claudio da Silva</p></td><td><p>Visitador Sanitário</p></td></tr><tr><td><p>0489955</p></td><td><p>Francisco Dimas da Silva</p></td><td><p>Agente de Saúde Pública</p></td></tr><tr><td><p>0511267</p></td><td><p>Israel da Silva Cordeiro</p></td><td><p>Agente de Saúde Pública</p></td></tr><tr><td><p>0510695</p></td><td><p>Joao Batista Felix de Lima</p></td><td><p>Agente de Saúde Pública</p></td></tr><tr><td><p>0481648</p></td><td><p>Joao Jose Fernandes do Nascimento</p></td><td><p>Guarda de Endemias</p></td></tr><tr><td><p>0470591</p></td><td><p>Maria Juliomar da Silva</p></td><td><p>Visitador Sanitário</p></td></tr><tr><td><p>1034072</p></td><td><p>Solange Regina dos Santos Silva</p></td><td><p>Visitador Sanitário</p></td></tr><tr><td><p>0511294</p></td><td><p>Wilson Borges da Silva</p></td><td><p>Agente de Saúde Pública</p></td></tr></table><p class="identifica">PORTARIA Nº 639, DE 27 DE JUNHO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no inciso II do artigo 93 da Lei 8.112 de 12 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, resolve:</p><p>Artigo 1º - Colocar à disposição da Secretaria Municipal de Saúde de Seropédica, no Estado do Rio de Janeiro, com ônus para a origem, a servidora do Quadro de Pessoal deste Ministério, constante do anexo, em conformidade com o Convênio SUS nº 0393, publicado no Diário Oficial da União nº 237, de 11 de dezembro de 2015, celebrado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Seropédica, no Estado do Rio de Janeiro, representado pela sua Secretaria Municipal Saúde.</p><p>Artigo 2º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro e à Secretaria Municipal de Saúde de Seropédica, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde, (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25001.009102/2019-20).</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="subtitulo">ANEXO</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>SIAPE</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>CARGO</p></td></tr><tr><td><p>1427999</p></td><td><p>Ana Maria Barbosa Monteiro</p></td><td><p>Agente de Combate às Endemias</p></td></tr></table><p class="identifica">PORTARIA Nº 640, DE 27 DE JUNHO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no inciso II do artigo 93 da Lei 8.112 de 12 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei n.º 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n.º 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS n.º. 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS n.º 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, resolve:</p><p>Artigo 1º - Colocar à disposição da Secretaria Municipal de Saúde de Nova Iguaçu, no Estado do Rio de Janeiro, com ônus para a origem, o servidor do Quadro de Pessoal deste Ministério, constante do anexo, em conformidade com o Convênio SUS nº 173/2015, publicado no Diário Oficial da União, nº 172, de 9 de setembro de 2015, firmado entre o Ministério da Saúde e Prefeitura Municipal de Nova Iguaçu, no Estado do Rio de Janeiro, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - Cumpre à Coordenação-Geral do Núcleo Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro e à Secretaria Municipal de Saúde de Nova Iguaçu, no Estado do Rio de Janeiro, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n.º 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. nº. 25001.011565/2019-51).</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="subtitulo">ANEXO</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>SIAPE</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>CARGO</p></td></tr><tr><td><p>239562</p></td><td><p>MARIA DE FATIMA RIBEIRO COELHO</p></td><td><p>Médico</p></td></tr></table><p class="identifica">PORTARIA Nº 641, DE 27 DE JUNHO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no inciso II do artigo 93 da Lei 8.112 de 12 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei n.º 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n.º 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS n.º. 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS n.º 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, resolve:</p><p>Artigo 1º - Colocar à disposição da Secretaria Municipal de Saúde de Iporá no Estado de Goiás, com ônus para a origem, o servidor do Quadro de Pessoal deste Ministério, constante do anexo, em conformidade com o Convênio-SUS n.º 830/2016, publicado no Diário Oficial da União nº 215, de 9 de novembro de 2016, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Iporá no Estado de Goiás, representada pela Secretaria Municipal de Saúde</p><p>Artigo 2º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Goiás e à Secretaria Municipal de Saúde de Iporá no Estado de Goiás, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n.º 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25005.000998/2019-41).</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="subtitulo">ANEXO</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>SIAPE</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>CARGO</p></td></tr><tr><td><p>0500116</p></td><td><p>Valdeci Borges de Castro</p></td><td><p>Guarda de Endemias</p></td></tr></table><p class="identifica">PORTARIA Nº 642, DE 27 DE JUNHO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no inciso II do artigo 93 da Lei 8.112 de 12 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, resolve:</p><p>Artigo 1º - Colocar à disposição da Secretaria Municipal de Saúde de Cabo Frio, no Estado do Rio de Janeiro, com ônus para a origem, o servidor do Quadro de Pessoal deste Ministério, constante do anexo, em conformidade com o Convênio SUS nº 0366, publicado no Diário Oficial da União nº 229, de 01 de dezembro de 2015, celebrado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Cabo Frio, no Estado do Rio de Janeiro, representado pela sua Secretaria Municipal Saúde.</p><p>Artigo 2º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro e à Secretaria Municipal de Saúde de Cabo Frio, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde, (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25001.009167/2019-75).</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="subtitulo">ANEXO</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>SIAPE</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>CARGO</p></td></tr><tr><td><p>0516924</p></td><td><p>Valter Luiz Carvalho da Silva</p></td><td><p>Guarda de Endemias</p></td></tr></table><p class="identifica">PORTARIA Nº 643, DE 27 DE JUNHO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar ANDRÉ LUIZ TRAJANO DOS SANTOS, para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe do Serviço de Contratos e Convênios, FCPE-101.1, código nº 25.0217, da Divisão de Suprimentos, da Coordenação de Administração Geral, do Instituto Nacional de Câncer José Alencar Gomes da Silva, da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 644, DE 27 DE JUNHO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Dispensar ROGERIO TELLES DE FREITAS do encargo de substituto eventual do Coordenador Assistencial, DAS-101.3, código 25.0081, do Hospital Federal do Andaraí, do Departamento de Atenção Hospitalar, Domiciliar e de Urgência, da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 645, DE 27 DE JUNHO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar RAFAEL CARRAZZONI MANSUR, para exercer o encargo de substituto eventual da Coordenadora-Geral de Análise Jurídica de Licitações, Contratos e Instrumentos Congêneres, FCPE-101.4, código 10.0021, da Consultoria Jurídica, ficando dispensada, a contar de 04/06/2019, JAMILLE COUTINHO COSTA , por ter designada titular da função.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 646, DE 27 DE JUNHO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar MÁRCIA SOARES BRANDÃO, para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador-Geral de Planejamento e Orçamento, FCPE-101.4, código 25.0016, da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 647, DE 27 DE JUNHO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar ANDREA RODRIGUES AVILA, para exercer o encargo de substituta eventual do Diretor do Instituto Carlos Chagas, DAS-101.4, código 45.0726, da Fundação Oswaldo Cruz, ficando dispensado RENATO CALDEIRA DE SOUZA.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 648, DE 27 DE JUNHO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar PAULO EDUARDO FEITOSA BRITO, para substituir, no período de 28/06/2019 a 12/07/2019, o Coordenador de Suporte Jurídico em Processos Licitatórios, FCPE-101.3, código 10.0022, da Coordenação-Geral de Análise Jurídica de Licitações, Contratos e Instrumentos Congêneres, da Consultoria Jurídica, em virtude de vacância da função e férias do substituto eventual.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>