<xml><article id="9703606" name="AFASTAMENTOS 05-07-2019" idOficio="5386084" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="08/07/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="129" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11829122">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 5 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS DE 5 DE JULHO DE 2019</p><p>Nº 203 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, o Policial Rodoviário Federal JOSÉ LOPES HOTT JUNIOR, Diretor-Executivo da Polícia Rodoviária Federal, para participar do "I Máster en Alta Dirección en Seguridad Internacional del Centro Universitario de la Guardia Civil - Módulo I: Análisis Estratégico de la Seguridad Internacional", em Madri, Espanha, no período de 19 de outubro a 10 de novembro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08650.003204/2019-78).</p><p>Nº 204 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, o Policial Rodoviário Federal JOSÉ LOPES HOTT JÚNIOR, Diretor-Executivo da Polícia Rodoviária Federal, para participar do "I Máster Oficial Universitario del Centro Universitario de la Guardia Civil en Alta Dirección en Seguridad Internacional - Módulo II: Los Desafíos y Principales Amenazas de la Seguridad desde Perspectiva Global", em Madri, Espanha, no período de 1º a 23 de fevereiro de 2020, inclusive trânsito. (Processo nº 08650.003204/2019-78).</p><p>Nº 205 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, o Policial Rodoviário Federal JOSÉ LOPES HOTT JÚNIOR, Diretor-Executivo da Polícia Rodoviária Federal, para participar do "I Máster Oficial Universitario del Centro Universitario de la Guardia Civil en Alta Dirección en Seguridad Internacional - Módulo III: Seguridad Pública y Privada en el Contexto Internacional", em Madri, Espanha, no período de 6 a 28 de junho de 2020, inclusive trânsito. (Processo nº 08650.003204/2019-78).</p><p>Nº 207 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afastem do País, com ônus, o Delegado de Polícia Federal CAIO CÉSAR CORDEIRO DE OLIVEIRA SILVA, Chefe da Delegacia de Repressão a Crimes Contra o Meio Ambiente e Patrimônio Histórico da Delegacia Regional de Investigação e Combate ao Crime Organizado, e a Agente de Polícia Federal ANA CAROLINA VIEIRA DE SOUSA, lotada na Delegacia de Repressão a Crimes Contra o Meio Ambiente e Patrimônio Histórico da Delegacia Regional de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Superintendência Regional de Polícia Federal no Amazonas, para participarem de reuniões com órgãos norte-americanos sobre os desdobramentos internacionais da Operação Arquimedes, a realizar-se nas cidades de Washington, D.C., e Houston/Texas, Estados Unidos da América, no período de 13 a 21 de julho de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08240.009549/2019-67).</p><p>Nº 208 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA resolve tornar insubsistente o Despacho nº 138, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União nº 106, de 4 subsequente, Seção 2, página 49, e o Despacho nº 165, de 14 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União nº 115, de 17 de junho de 2019, Seção 2, página 47, referentes ao Afastamento do País da Delegada de Polícia Federal DANIELE GOSSENHEIMER RODRIGUES, lotada na Divisão Antiterrorismo da Diretoria de Inteligência Policial da Polícia Federal. (Processo nº 08200.009050/2019-26).</p><p class="assina">LUIZ PONTEL DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>