<xml><article id="9951378" name="PT 5766 5771" idOficio="5411563" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/07/2019" artClass="00024:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="141" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11869539">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS De 4 DE JULHO DE 2019       ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS De 4 DE JULHO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE, no exercício da competência que lhe confere o art. 14, inciso VIII, do Estatuto aprovado pelo Decreto 8.867 de 3/10/2016, publicado no D.O.U. de 4/10/2016, resolve:</p><p>Nº 5.766 Dispensar IVAN GOMES DE ALARCÃO da função gratificada de Assistente I da Auditoria Interna da Fundação Nacional de Saúde, FG-1, código 50.0046.</p><p>Nº 5.767 Designar EVACIL RATHGE RANGEL para exercer a função gratificada de Assistente I da Auditoria Interna da Fundação Nacional de Saúde, FG-1, código 50.0046.</p><p>Nº 5.768 Dispensar JOSEMAR CAVALCANTE DA SILVA da Função Comissionada Técnica, FCT-4, código 4001, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Amazonas.</p><p>Nº 5.769 Designar BENEDITO ALVES DE ALBUQUERQUE para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-4, código 4001, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Tocantins.</p><p>Nº 5.770 Dispensar BENEDITO ALVES DE ALBUQUERQUE da Função Comissionada Técnica, FCT-9, código 9001, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Tocantins.</p><p>Nº 5.771 Designar ANTÔNIO FRANCISCO DE BARROS para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-9, código 9001, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Piauí.</p><p class="assina">RONALDO NOGUEIRA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>