<xml><article id="9579170" name="230 A 125" idOficio="5374406" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="01/07/2019" artClass="00043:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="146" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=146" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11807818">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 125, DE 01 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 125, DE 01 DE ABRIL DE 2019</p><p>A Desembargadora Presidente do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o disposto no artigo 37, da Lei nº 8.112/1990, com a redação dada pela Lei nº 9.527/1997; de acordo com a Resolução nº 146/2012, do C. Conselho Nacional da Justiça; e conforme o que consta do Processo de Redistribuição PROAD nº 56537/2018, resolve:</p><p>Art. 1º Redistribuir o cargo de Analista Judiciário - Área Judiciária, Especialidade Oficial de Justiça Avaliador Federal, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, ocupado pelo servidor ALEXANDRE LEAL DE PAULA, matrícula nº 150932, para o Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 1ª Região, em reciprocidade com o cargo de Analista Judiciário - Área Judiciária, Especialidade Oficial de Justiça Avaliador Federal, ocupado pela servidora Francismara Pereira Ribeiro Fiuza.</p><p>Art. 2º Conceder Licença-Trânsito de 10 (dez) dias à servidora Francismara Pereira Ribeiro Fiuza, Analista Judiciário - Área Judiciária, Especialidade Oficial de Justiça Avaliador Federal, nos termos do art. 18, da Lei nº 8.112/90.</p><p class="assina">RILMA APARECIDA HEMETÉRIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>