<xml><article id="9618194" name="PORTARIA 100 DOU DCT" idOficio="5377589" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/07/2019" artClass="00011:00044:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento de Ciência e Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="126" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11813967">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 100 - DCT, DE 1º JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 100 - DCT, DE 1º JULHO DE 2019</p><p>O CHEFE DO DEPARTAMENTO DE CIÊNCIA E TECNOLOGIA, no uso das atribuições que lhe foi conferida pela Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, e dentro da cota estabelecida, conforme prevista na Portaria nº 101-DGP, de 21 de maio de 2019, do Departamento-Geral do Pessoal, resolve:</p><p>1. Exonerar a. ex-officio, o Cel R/1 (023591192-2) ANTONIO CESAR CASTRO DE SORDI, PREC CP 96 1552710, do Instituto Militar de Engenharia (IME), Rio de Janeiro-RJ, a partir de 1º de agosto de 2019, de acordo com a alínea a., do inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>b. a pedido, o S Ten R/1 (017741032-1) JOCIMAR ALVES MACHADO, PREC CP 96 1508605, do Instituto Militar de Engenharia (IME), Rio de Janeiro-RJ, a partir de 1º de agosto de 2019, de acordo com a alínea a., do inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>2. Nomear Por proposta do Comandante do Instituto Militar de Engenharia, o Cel R/1 (023591192-2) ANTONIO CESAR CASTRO DE SORDI, PREC CP 96 1552710, no Instituto Militar de Engenharia (IME), Rio de Janeiro-RJ, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Professor do Curso de Graduação em Engenharia Química, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de agosto de 2019.</p><p>2. Retificar Na Portaria nº 97-DCT, de 26 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 122, de 27 de junho de 2019, Seção 2, página 12, referente a exoneração e nomeação do Cap R/1 (042090403-9) ÁLVARO JOSÉ BOARETO MENDES, PREC CP 96 1758747, no Instituto Militar de Engenharia (IME), Rio de Janeiro-RJ, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de professor na Graduação e Pós-graduação da Seção de Engenharia Química, Coordenar Atividades de Pesquisa no Laboratório de Processos Biotecnológicos e Orientar Dissertações de Mestrado e Teses de Doutorado, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de setembro de 2019, onde se lê: "a partir de 1º de setembro de 2019", leia-se: "a partir de 1º de agosto de 2019".</p><p>4. Determinar que esta portaria entre em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União (DOU).</p><p class="assina">Gen Div GLÁUCIO LUCAS ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>