<xml><article id="9722487" name="Port 88_DPA_Equipe de pregão_DOU" idOficio="5387588" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/07/2019" artClass="00008:00031:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Cidadania/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Departamento de Planejamento e Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11831947">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 88, DE 8 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 88, DE 8 DE JULHO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE PLANEJAMENTO E ADMINISTRAÇÃO DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL - IPHAN, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto S/Nº de 29 de janeiro de 2014, Decreto nº 9.238, de 15 de dezembro de 2017, publicado dia 18 de dezembro de 2017, Portaria nº 673, de 20 de outubro de 2009 e alterações posteriores, tendo em vista o disposto no art. 51 da Lei nº 8.666/93 e alterações posteriores, Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, e Decreto nº 3.555 de 08 de agosto de 2000, alterado pelo Decreto nº 3.693, de 20 de dezembro de 2000, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir Equipe de Pregão, para julgar e conduzir os Processos Licitatórios na modalidade Pregão, para atuarem no âmbito do IPHAN-SEDE - UASG 343026, designando como Pregoeiros e como membros da equipe de apoio os servidores abaixo indicados:</p><p>Pregoeiros: ALINE BRITO MEDEIROS, matrícula SIAPE nº 3123762; CÍCERO RAMOS DE ARAÚJO, matrícula SIAPE nº. 224268; GEORGE SOUSA DE QUEIROZ, matrícula SIAPE nº 1159724.</p><p>Equipe de apoio: ALINE BRITO MEDEIROS, matrícula SIAPE nº 3123762; CÍCERO RAMOS DE ARAÚJO, matrícula SIAPE nº. 224268; GEORGE SOUSA DE QUEIROZ, matrícula SIAPE nº. 1159724; GUILHERME RIBEIRO SAMPAIO, matrícula SIAPE nº 1121889 e LAIS LOPES MENEZES STIVAL, matrícula SIAPE Nº 2089623.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e terá validade por 12 meses.</p><p class="assina">MARCOS JOSÉ SILVA RÊGO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>