<xml><article id="10037343" name="Ps_5925_5926_5927_5928_5929_5930" idOficio="5420009" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/07/2019" artClass="00024:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="145" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11884004">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 29 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 29 DE JULHO DE 2019</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, ÓRGÃO VINCULADO AO MINISTÉRIO DA SAÚDE /MS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n° 1.339, publicada no Diário Oficial da União n° 125, de 29 de junho de 2012, Seção 1, página 60, e na forma do disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve:</p><p>Nº 5.925 - Autorizar afastamento do país de MARCO AURÉLIO PEREIRA HORTA, Pesquisador em Saúde Pública do Instituto Oswaldo Cruz, SIAPE nº 22366970, com a finalidade de participar de Reunião Técnica sobre Hantavírus e outras febres hemorrágicas virais na OPAS, em Washington D.C., Estados Unidos, no período de 30/07/2019 a 03/08/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25030.000140/2019-70).</p><p>Nº 5.926 - Autorizar afastamento do país de FABRICIO KLERYNTON MARCHINI, Pesquisador em Saúde Pública do Instituto Carlos Chagas, SIAPE nº 1610377, com a finalidade de participar do 71º Encontro Cientifico Anual da Associação Americana de Química Clínica - AACC e Laboratório Clínico, em Anaheim, Estados Unidos, no período de 02/08/2019 a 09/08/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25028.000055/2019-51).</p><p>Nº 5.927 - Autorizar afastamento do país de MÁRCIO GALVÃO PAVAN, Pesquisador em Saúde Pública do Instituto Carlos Chagas, SIAPE nº 1610377, com a finalidade de participar de Reunião para discussão de projeto na Universidade de Yale, onde terá acesso ao parque computacional e bioinformatas experientes para análise de genética de populações Aedes aegypti, em Connecticut, Estados Unidos, no período de 12/08/2019 a 23/08/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25030.000134/2019-12).</p><p>Nº 5.928 - Autorizar afastamento do país de RONDINELI MENDES DA SILVA, Pesquisador em Saúde Pública da Escola Nacional de Saúde Pública Sérgio Arouca, SIAPE nº 2221386, com a finalidade de prestar apoio na revisão da Lista de Medicamentos Essenciais (LNME), para melhorar o sistema de planificação, monitoria, avaliação de processos de aquisição e distribuição de medicamentos, em Maputo, Moçambique, no período de 18/08/2019 a 31/08/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo nº 25388.000125/2019-81).</p><p>Nº 5.929 - Autorizar afastamento do país de ANTONIO GOMES PINTO FERREIRA, Tecnologista em Saúde Pública do Instituto de Tecnologia em Imunobiológicos, SIAPE nº 0463093, com a finalidade de participar de reuniões, visitas técnicas, visitas a plantas produtivas da PERKINELMER e CHI/NGS, em Washington D.C., e Waltham, Estados Unidos, no período de 18/08/2019 a 26/08/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25386.000064/2019-72).</p><p>Nº 5.930 - Autorizar afastamento do país de PATRÍCIA ALVAREZ DA SILVA BAPTISTA, Especialista Cet. Prod. Inov. em Saúde Pública do Instituto de Tecnologia em Imunobiológicos, SIAPE nº 01948434 com a finalidade de participar de reuniões, visitas técnicas, visitas a plantas produtivas da PERKINELMER e CHI/NGS, em Washington D.C., e Waltham, Estados Unidos, no período de 18/08/2019 a 26/08/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25386.000063/2019-28).</p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>