<xml><article id="10004375" name="Despacho_DOU_Padrão_25.07.2019 P" idOficio="5416977" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="26/07/2019" artClass="00013:00054:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Economia/Banco Central do Brasil/Área de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="143" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11879053">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 25 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO DE 25 DE JULHO DE 2019</p><p>A DIRETORA DE ADMINISTRAÇÃO DO BANCO CENTRAL DO BRASIL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo Presidente do Banco Central do Brasil pela Portaria 96.916, de 1º de fevereiro de 2018, em consonância com o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, na forma do disposto no art. 1º, inciso VI, autoriza o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>LUCIANA SOUZA MARRARA, a fim de participar de curso de mestrado em Finanças, promovido pela University of Illinois at Urbana-Champaign (UIUC), no âmbito do Programa de Pós-Graduação (PPG), em Urbana-Champaign, EUA, no período de 19 de agosto de 2019 a 18 de agosto de 2021, com ônus limitado, cabendo à servidora as despesas com o curso, passagens aéreas e estada;</p><p>JOAO PAULO DE LIMA, a fim de participar de curso de mestrado em Economia, promovido pela University of Illinois at Urbana-Champaign (UIUC), no âmbito do Programa de Pós-Graduação (PPG), em Urbana-Champaign, EUA, no período de 19 de agosto de 2019 a 31 de dezembro de 2020, com ônus limitado, cabendo ao servidor as despesas com o curso, passagens aéreas e estada.</p><p class="assina">CAROLINA DE ASSIS BARROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>