<xml><article id="9912813" name="Portarias 4.161, 62, 64, 65, 4.2" idOficio="5407875" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/07/2019" artClass="00016:00056:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Maranhão" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="139" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11863210">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.161, DE 16 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4.161, DE 16 DE JULHO DE 2019</p><p>o Pró-Reitor de Planejamento e Desenvolvimento Institucional no Exercício da Reitoria DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 4.157 de 15 de julho de 2019; e,</p><p>considerando a solicitação constante no Processo nº 23249.080704/2019-69, resolve:</p><p>Dispensar o servidor Veríssimo Nascimento Ramos dos Santos, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Campus Viana, da Função de Chefe do Departamento de Ensino (Código FG-01) do referido Campus, a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Carlos César Teixeira Ferreira</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 4.162, DE 16 DE JULHO DE 2019</p><p>o Pró-Reitor de Planejamento e Desenvolvimento Institucional no Exercício da Reitoria DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 4.157 de 15 de julho de 2019; e,</p><p>Considerando o disposto no Art. 62 da Lei 8.112/90, e a solicitação constante no Processo nº 23249.080704/2019-69, resolve:</p><p>Designar o servidor Lucas Fernandes da Silva, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Campus Viana, para desempenhar a função de Chefe do Departamento de Ensino (Código FG-01) do referido Campus, a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Carlos César Teixeira Ferreira</p><p class="identifica">PORTARIA Nº. 4.164, DE 16 DE JULHO DE 2019</p><p>o Pró-Reitor de Planejamento e Desenvolvimento Institucional no Exercício da Reitoria DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 4.157 de 15 de julho de 2019; e,</p><p>considerando a solicitação constante no Processo nº 23249.080741/2019-77, resolve:</p><p>Dispensar o servidor Lucas Fernandes da Silva, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Campus Viana, da Função de Chefe do Departamento de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação (Código FG-01) do referido Campus, a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Carlos César Teixeira Ferreira</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 4.165, DE 16 DE JULHO DE 2019</p><p>o Pró-Reitor de Planejamento e Desenvolvimento Institucional no Exercício da Reitoria DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 4.157 de 15 de julho de 2019; e,</p><p>Considerando o disposto no Art. 62 da Lei 8.112/90, e a solicitação constante no Processo nº 23249.080741/2019-77, resolve:</p><p>Designar o servidor Eliakim Martins Araújo, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Campus Viana, para desempenhar a função de Chefe do Departamento de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação (Código FG-01) do referido Campus, a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Carlos César Teixeira Ferreira</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 4.205, DE 16 DE JULHO DE 2019</p><p>o Pró-Reitor de Planejamento e Desenvolvimento Institucional no Exercício da Reitoria DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 4.157 de 15 de julho de 2019; e,</p><p>Considerando o disposto no Decreto nº 1.387/95, no Decreto nº 5.707/2006, no Art. 1º, Inc. II, do Decreto nº 91.800/85, no Art. 95 da Lei 8.112/90, e a solicitação constante no Processo n° 23249.064389/2019-22, resolve:</p><p>Reconhecer o afastamento do servidor Francisco Adelton Alves Ribeiro, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado no Campus Codó, para, em Coimbra/Portugal, no período de 17.06.2019 a 26.06.2019, apresentar trabalho intitulado "Educational game applied in the daily life of children with autistic spectrum disorder" na CISTI'2019 - 14th Iberian Conference on Information Systems and Technologies, com ônus limitado para esta Instituição.</p><p class="assina">Carlos César Teixeira Ferreira</p><p>PORTARIA Nº 4.254, DE 19 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, nomeado nos termos do Decreto Presidencial de 02 de setembro de 2016, publicado no DOU de 05 de setembro de 2016, no uso de suas atribuições legais; e,</p><p>Considerando o disposto no Art. 33, Inciso VIII da Lei 8.112/90, e a solicitação constante Processo nº 23249.081583/2019-72, resolve:</p><p>a) Conceder vacância ao cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Campus Codó, ocupado pela servidora Carmem Valdenia da Silva Santana, Matricula SIAPE nº 1870460, a partir de 12.07.2019, por posse em outro cargo inacumulável; e,</p><p>b) Declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">Francisco Roberto Brandão Ferreira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>