<xml><article id="10009930" name="PTS105E106CUIABÁ" idOficio="5397246" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/07/2019" artClass="00013:00058:00238:00019:00077:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Norte/Centro-Oeste em Brasília/Gerência Executiva em Cuiabá/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="144" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11844827">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE JULHO DE 2019</p><p>O CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERENCIA EXECUTIVA DO INSS EM CUIABÁ/MT, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 235, inciso I, alínea "b" do Regimento Interno do INSS, aprovado pela PT/MDS nº 414, de 28/09/17, publicada no DOU nº 188-A, de 29/09/17, resolve:</p><p>Nº 105 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora MARIA DE LOURDES ALVES FERREIRA, matrícula SIAPE nº 0858404, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código da vaga 500903, Classe "S", Padrão IV da Carreira do Seguro Social, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais correspondentes ao citado padrão e demais vantagens previstas na legislação vigente, com opção pela incorporação da gratificação de desempenho aos proventos, nos termos dos artigos 87, 88 § 2º da Lei nº 13.324, de 29/07/16. Em consequência, declarar vago o referido cargo. (Processo nº 35087.000534/2019-26).</p><p>Nº 106 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor DIRÇO CONCEIÇÃO DE ARAUJO, matrícula SIAPE nº 0890465, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código da vaga 516578, Classe "S", Padrão IV da Carreira do Seguro Social, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais, acrescidos das demais vantagens a que faz jus, com opção pela incorporação da gratificação de desempenho aos proventos, nos termos dos artigos 87 e 88, § 2º da Lei nº 13.324, de 29/07/16. Em consequência, declarar vago o referido cargo. (Processo nº 36800.000284/2018-01)</p><p class="assina">NERIVALDO NOGUEIRA KAISER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>