<xml><article id="9993188" name="05 - PORTARIAS DE 22 e 23 DE JUL" idOficio="5415672" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/07/2019" artClass="00018:00028:00036:02009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Administração/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="143" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11876589">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE JULHO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria n° 63, de 24 de fevereiro de 2005, publicada no DOU n° 46, de 9 de março de 2005, e Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 234, de 06 de dezembro de 2018 do Ministério da Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 1.986 - Dispensar, a pedido, CEZAR AUGUSTO BENTES SANTOS, Matrícula: 1199871, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Serviços Gerais, código FG-3, da Seção Administrativa e Financeira, da Superintendência Regional no Ceará.</p><p>Nº 1.988 - Designar ANTHONY STHEFANNY NUNES DE LIMA, Matrícula: 1724653, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Serviços Gerais, código FG-3, da Seção Administrativa e Financeira, da Superintendência Regional no Ceará.</p><p>Nº 1.994 - Reconduzir RAMON DE MACEDO PEREIRA SOBRINHO, matrícula: 1370213, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Departamento, para exercer a função de Corregedor Regional, código FG-01, da Superintendência Regional no Goiás, com mandato de 2 (dois) anos, a partir de 21 de junho de 2019.</p><p>Nº 1.998 - Dispensar ROQUE FERNANDES SARAIVA, Matrícula: 1070818, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Normas de Trânsito e Transporte e Gestão de Multas, código FG-3, da Seção de Operações da Superintendência Regional no Rio Grande do Norte.</p><p>Nº 2.000 - Designar ELTON TELLECHEA PAZ DA SILVA, Matrícula: 1071074, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Normas de Trânsito e Transporte e Gestão de Multas, código FG-3, da Seção de Operações da Superintendência Regional no Rio Grande do Norte.</p><p>Nº 2.001 - Designar FABRÍCIO LOIOLA SANTOS, Matrícula: 1371779, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 1ª Delegacia, em Teresina, código FG-2, da Superintendência Regional no Piauí.</p><p class="assina">JURYON RODRIGO DE VASCONCELOS SALGUES</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE JULHO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria n° 63, de 24 de fevereiro de 2005, publicada no DOU n° 46, de 9 de março de 2005, e Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 234, de 06 de dezembro de 2018 do Ministério da Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 2.005 - Dispensar BRUNO LEONARDO DA COSTA, Matrícula: 2098152, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Tecnologia da Informação e Comunicação, código FG-3, da Seção Administrativa e Financeira da Superintendência Regional na Bahia.</p><p>Nº 2.007 - Designar BRUNO MEDEIROS DA COSTA PAIVA, Matrícula: 2319193, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Tecnologia da Informação e Comunicação, código FG-3, da Seção Administrativa e Financeira da Superintendência Regional na Bahia.</p><p class="assina">JURYON RODRIGO DE VASCONCELOS SALGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>