<xml><article id="9875992" name="PORTARIAS DE 17 DE JULHO -" idOficio="5404404" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/07/2019" artClass="00016:00044:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="137" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11857287">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE JULHO DE 2019</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, designada nos termos da Portaria n.º 1.035/2019/GR/Ifap, de 5 de julho de 2019, publicada no DOU n.º 133, página 33, Seção 2, em 12 de julho de 2019,no uso de suas atribuições legais, considerando o que consta no Processo nº 23228.500750/2019-36, resolve:</p><p>Nº 1.064 Art. 1.º Dispensar a pedido, Tatiane Vaz de Sales Cardoso, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Administrador, matrícula Siape n° 1892451, da função de Pró-Reitora de Administração, CD-02, a contar de 16/07/2019.</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, designada nos termos da Portaria n.º 1.035/2019/GR/Ifap, de 5 de julho de 2019, publicada no DOU n.º 133, página 33, Seção 2, em 12 de julho de 2019, no uso de suas atribuições legais, considerando o que consta nos autos do Processo nº 23228.500760/2019-71, resolve:</p><p>Nº 1.067 Art. 1.º Dispensar o servidor Yan Fernando Maciel de França, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, matrícula Siape n° 2329882, da função de Chefe do Departamento de Licitações e Contratos - Delic, CD-04, vinculado a Diretoria de Planejamento e Gestão- Diplag, a contar de 15/07/2019.</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, designada nos termos da Portaria n.º 1.035/2019/GR/Ifap, de 5 de julho de 2019, publicada no DOU n.º 133, página 33, Seção 2, em 12 de julho de 2019,no uso de suas atribuições legais, considerando o artigo 34 da Lei 8.112, de 11/12/1990, e o Requerimento de Exoneração datado de 11 de julho de 2019, constante dos autos do Processo n° 23228.500760/2019-71, resolve:</p><p>Nº 1.068 Art. 1° Exonerar a pedido, a contar de 15/07/2019, Yan Fernando Maciel de França, ocupante de cargo efetivo de Assistente em Administração, matrícula Siape n° 2329882, lotado na Reitoria deste Instituto Federal. Art. 2° Declarar vago o referido cargo.</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, designada nos termos da Portaria n.º 1.035/2019/GR/Ifap, de 5 de julho de 2019, publicada no DOU n.º 133, página 33, Seção 2, em 12 de julho de 2019,no uso de suas atribuições legais, e considerando o que consta nos autos do Processo nº 23188.001082./2019-82, resolve:</p><p>Nº 1.075 Art. 1.º Autorizar o afastamento de Vanda Lucia Sá Gonçalves, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá - Ifap, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape nº 1612081, para prestar Colaboração Técnica junto ao Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Mato Grosso, em consonância com o artigo 30, inciso II da Lei 12.772/2012, pelo período de 01 (um ) ano, a contar de 01/06/2019.</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, designada nos termos da Portaria n.º 1.035/2019/GR/Ifap, de 5 de julho de 2019, publicada no DOU n.º 133, página 33, Seção 2, em 12 de julho de 2019,no uso de suas atribuições legais, considerando o Ofício nº 338/2019/Digeral Campus Santana/Ifap,</p><p>Nº 1.076 Art. 1° Designar a servidora Tatiane Cristina Ferreira Santos Trombim, Ocupante do cargo efetivo de contador, matrícula Siape n° 2329188, para sem prejuízo de suas funções, responder como Ordenador de Despesas do Campus Santana, no período de 15/07 a 26/07/2019, em razão de férias do titular e suplente.</p><p class="assina">ERIKA DA COSTA BEZERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>