<xml><article id="9877089" name="P1RF246" idOficio="5404530" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/07/2019" artClass="00013:00053:00093:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 1ª Região Fiscal" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="137" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11857495">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 246, DE 12 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[ ANEXO]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 246, DE 12 DE JULHO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL DA 1ª REGIÃO FISCAL, no uso das atribuições que lhe conferem o artigo 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 09 de outubro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 11 de outubro de 2017, e tendo em vista o disposto na Portaria RFB n° 420, de 27 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 01 de março de 2019, e na Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, publicada no Diário Oficial da União de 18 de julho de 2002, no Decreto n° 5.450 de 31 de maio de 2005, publicado no Diário Oficial da União de 01 de junho de 2005, resolve:</p><p>Art. 1º Designar, como Pregoeiro da Superintendência Regional da Receita Federal do Brasil na 1ª Região Fiscal, o servidor DREYFUS DIOGENES DE LIMA, ocupante do cargo efetivo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, matrícula Siapecad nº 01877543.</p><p>Art. 2º Designar, para compor Equipe de Apoio ao Pregoeiro, os servidores relacionados no Anexo Único desta Portaria.</p><p>Art. 3º O Pregoeiro designado exercerá as seguintes atribuições:</p><p>I - coordenar o processo licitatório;</p><p>II - elaborar e subscrever editais;</p><p>III - receber, examinar e decidir as impugnações e consultas ao edital, apoiado pelo setor responsável pela sua elaboração;</p><p>IV - conduzir a sessão pública na internet;</p><p>V - verificar a conformidade das propostas com os requisitos estabelecidos no instrumento convocatório (edital);</p><p>VI - dirigir a etapa de lances;</p><p>VII - verificar e julgar as condições de habilitação;</p><p>VIII - receber, examinar e decidir os recursos, encaminhando-os à autoridade competente quando mantiver sua decisão;</p><p>IX - indicar o (s) vencedor (es) do certame;</p><p>X - adjudicar o objeto, quando não houver recurso;</p><p>XI - conduzir os trabalhos da equipe de apoio;</p><p>XII - encaminhar o processo devidamente instruído à autoridade superior e propor a homologação.</p><p>Art. 4º À Equipe de Apoio caberá, dentre outras atribuições, auxiliar ao Pregoeiro em todas as fases do processo licitatório.</p><p>Art. 5º Determinar que a autoridade imediatamente superior ao Pregoeiro é o Chefe da Divisão de Programação e Logística da Superintendência Regional da Receita Federal do Brasil na 1ª Região Fiscal - SRRF01/Dipol.</p><p>Art. 6º Fica revogada a Portaria SRRF01 nº 149, de 19 de março de 2018.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ANTÔNIO HENRIQUE LINDEMBERG BALTAZAR</p><p class="subtitulo">ANEXO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>EQUIPE DE APOIO AO PREGOEIRO</p></td></tr><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>CARGO</p></td><td><p>MATRÍCULA SIAPECAD</p></td></tr><tr><td><p>Igor Kiyoshi Sousa Kimura</p></td><td><p>ANTA</p></td><td><p>01899230</p></td></tr><tr><td><p>Mariana Dourado Fuzaro Mendes</p></td><td><p>ATRFB</p></td><td><p>01878269</p></td></tr><tr><td><p>Eurico Teixeira Gonçalves Neto</p></td><td><p>ATRFB</p></td><td><p>00014096</p></td></tr></table>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>