<xml><article id="9713025" name="361 - prorroga a cessão da servi" idOficio="5386582" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/07/2019" artClass="00043:00050:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00017" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 11ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11829985">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 361, de 4 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 361, de 4 DE JULHO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 11ª REGIÃO, Desembargador do Trabalho LAIRTO JOSÉ VELOSO, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO a solicitação da Desembargadora Liana Chaib, Presidente do E. Tribunal Regional do Trabalho da 22ª Região, formulada por meio do Ofício GP 150/2019, protocolado no e-SAP sob a MA-526/2016;</p><p>CONSIDERANDO o deferimento da cessão da servidora Jamile Silva Machado Teixeira ao Tribunal Regional do Trabalho da 22ª Região, por meio da Resolução Administrativa 209/2016, nos termos do inciso I do art. 93 da Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Art. 1º Prorrogar a cessão da servidora JAMILE SILVA MACHADO TEIXEIRA, Mat. 111664, Analista Judiciário, Área Judiciária, Classe C, Padrão NS-C13, ao Tribunal Regional do Trabalho da 22ª Região, pelo prazo indeterminado, a contar de 19-8-2019, sem prejuízo de seus direitos e vantagens, com ônus do cargo efetivo para este Tribunal.</p><p>Art. 2º Vincular a validade desta portaria ao exercício de cargo ou função comissionados, devendo a servidora, na hipótese de dispensa ou exoneração dentro do prazo estabelecido no artigo anterior, retornar às suas atividades neste Tribunal.</p><p>Art. 3º Esta portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LAIRTO JOSÉ VELOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>