<xml><article id="9953887" name="PORTARIAS DE 23 DE JULHO DE 2019" idOficio="5411888" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/07/2019" artClass="00016:00061:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="141" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11870070">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria nº 791/2019/MEC, publicada no D.O.U. de 5 de abril de 2019, seção 2, página 32, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.023369/2019-17, resolve:</p><p>Nº 1.690 Art. 1º Declarar vago, a partir de 8 de abril de 2019, o assento do Conselho Superior deste Instituto, do Conselheiro Titular CARLOS MELO JUNIOR, ocupante do cargo de Auxiliar em Assuntos Educacionais, matrícula SIAPE 0271897, representante da categoria dos técnicos administrativos em educação.</p><p>Nº 1.691 Art. 1º Declarar vago, a partir de 11 de junho de 2019, o assento do Conselho Superior deste Instituto, do Conselheiro Titular DIOGO WILLAVIAN MACIEL DANTAS, ocupante do cargo de Administrador, matrícula SIAPE 1695136, representante da categoria dos técnicos administrativos em educação.</p><p>Nº 1.692 Art. 1º Designar, a partir de 18 de julho de 2019, como membro titular do Conselho Superior deste Instituto, o conselheiro ELEAZAR VENÂNCIO CARRIAS, ocupante do cargo de Pedagogo, matrícula SIAPE 1547712, representante da categoria dos técnicos administrativos em educação.</p><p class="assina">Claudio Alex Jorge da Rocha</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>