<xml><article id="9740609" name="PT 320-19" idOficio="5389214" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/07/2019" artClass="00013:00056:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="131" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11834410">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 320, de 2 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 320, de 2 de julho de 2019</p><p>A PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE METROLOGIA, QUALIDADE E TECNOLOGIA - INMETRO, no uso de suas atribuições, conferidas no § 3º do artigo 4º da Lei nº 5.966, de 11 de dezembro de 1973, e tendo em vista o inciso V, do artigo 18 da Estrutura Regimental da Autarquia, aprovada pelo Decreto nº 6.275, de 28 de novembro de 2007, com a redação alterada pelos Decretos nºs 7.938, de 19 de fevereiro de 2013, 8.671, de 16 de fevereiro de 2016, e 8.848, de 12 de setembro de 2016, e do que consta no Processo nº 52600.008992/2019-76, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão a DINAZARDA BRASILINO MULLER, viúva do ex-servidor, Thomas Hans Muller, Pesquisador-Tecnologista em Metrologia em Qualidade, Classe "C", Padrão "NS-VI", Matrícula SIAPE nº 1658420, do quadro de pessoal desta Autarquia, com fundamento no inciso I, do parágrafo 7º e no parágrafo 18, do art. 40, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, publicada no DOU de 31 de dezembro de 2003, de acordo com o estabelecido no art. 2º da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, publicada no DOU de 21 de junho de 2004, combinado com o art. nº 215 e inciso I, do art. nº 217 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, publicada no DOU de 12 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, publicada no DOU de 18 de junho de 2015, a partir de 15 de maio de 2019, data do óbito.</p><p>Art. 2º Publicar esta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ANGELA FLÔRES FURTADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>