<xml><article id="9656392" name="Portaria 455-3" idOficio="5381711" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/07/2019" artClass="00016:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="127" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11821350">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 455, DE 2 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 455, DE 2 DE JULHO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país do servidor RAPHAEL DE SOUZA ROSA GOMES, matrícula SIAPE nº 1996025, CPF nº 011.912.491-23 no período de 05 a 10/07/2019, para apresentação de trabalho científico, na Décima Octava Conferência Iberoamericana em Sistemas, Cibernética e Informática: CISCI 2019, em Orlando - Flórida - EUA, com ônus limitado para a UFMT. (Processo n.º 23108.051029/2019-75).</p><p class="assina">MYRIAN THEREZA DE MOURA SERRA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE JULHO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 456 - Autorizar o afastamento do país do servidor THIAGO MEIRELLES VENTURA, matrícula SIAPE nº 3665074, CPF nº 004.845.441-95, no período de 05/07 a 10/07/2019, para participar do evento: 23rd World Multi-Conference on Systemics, Cybernetics and Informatics: WMSCI 2019, na International Institute of Informatics and Systemics, em Orlando- EUA, com ônus limitado para a UFMT. (Processo n° 23108.050975/2019-02).</p><p>Nº 457 - Autorizar o afastamento do país da servidora IRENE CRISTINA DE MELLO, matrícula SIAPE nº 2168442, CPF nº 495.976.201-20 no período de 21/09 a 29/09/2019, para participar do SEMINÁRIO - 2019 ANO DA AUTONOMIA: REFLEXÕES SOBRE A UNIVERSIDADE NA TRANSFORMAÇÃO SOCIAL, na UDUAL - UNIÃO DAS UNIVERSIDADES DA AMERICA LATINA E CARIBE, na Cidade do México - México, com ônus limitado para a UFMT. (Processo n° 23108.055411/2019-58).</p><p>Nº 458 - Autorizar o afastamento do país do servidor AMAZONAS CHAGAS JUNIOR, matrícula SIAPE nº 1625748, CPF nº 877.060.679-04, no período de 23/08 a 03/09/2019, para participar do 18th International Congress Of Myriapodology, na Hungarian Natural History Museum, em Budapeste - Hungria, com ônus limitado para a UFMT. (Processo n° 23108.050556/2019-62).</p><p class="assina">MYRIAN THEREZA DE MOURA SERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>