<xml><article id="9909419" name="Direx 4957 - 2019" idOficio="5407411" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/07/2019" artClass="00017:00032:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Diretoria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="139" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11862520">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.957, DE 19 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4.957, DE 19 DE JULHO DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das suas atribuições regimentais e da competência que lhe foi delegada pela Portaria DG nº 293, de 16 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 18 de janeiro de 2019,e tendo em vista o constante do processo n. 50609.003256/2019-16 , resolve:</p><p>Art. 1º Designar como pregoeiros, no âmbito da Superintendência Regional do Estado do Paraná, os servidores SAMUEL MENA BARRETO PEREIRA, matrículas DNIT nº 1283 e SIAPE nº 1211141; ALEXANDRE CARON KARAS, matrículas DNIT nº 1227 e SIAPE nº 1183933; CARLOS HENRIQUE TASSI SIMIONI, matrícula DNIT nº 4571 e SIAPE nº 2063810 e BRUNA GUERREIRO, matriculas DNIT nº 4582 e SIAPE nº 2063178.</p><p>Art. 2º Designar para a composição da equipe de apoio aos pregoeiros, os servidores WELLINGTON BLEY, matrículas DNIT nº 3133 e SIAPE nº 1548935; EDVINO IASZCZERSKI, matrículas DNIT nº 1909 e SIAPE nº 0865308, PAULO ROBERTO MONTEGUTTE, matrícula DNIT nº 1276 e SIAPE nº 0865347, ANDRE GUILHERME BLEY, matrículas DNIT nº 4038 e SIAPE nº 1762143 e ANDRE LUIZ VANZ, matrículas DNIT nº 4586 e SIAPE nº 2064176.</p><p>Art. 3º Para os fins previstos na Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, publicada no D.O.U. de 18 de julho de 2002, a autoridade imediatamente superior aos Pregoeiros é o Superintendente Regional do Estado do Paraná.</p><p>Art. 4º A designação de que trata o artigo 1º desta portaria tem validade por 1 (um) ano, em conformidade com o § 3º do artigo 10 do Decreto nº 5.450, de 31 de maio de 2005, publicado no D.O.U. de 1º de junho de 2005.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRE KUHN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>