<xml><article id="9679884" name="Port_1392_P" idOficio="5384038" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/07/2019" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11825303">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.392, DE 3 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.392, DE 3 DE JULHO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 21, inciso VI, da Estrutura Regimental deste Instituto, aprovada pelo Decreto nº 8.955, de 11 de janeiro de 2017, combinado com o art. 107, inciso VII, do Regimento Interno da Autarquia, aprovado pela Portaria/INCRA/P/Nº 338, de 09 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União do dia 13 seguinte, tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.082704/2019-30, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar WÂNIA MARIA DAS GRACAS PONTES MARAMALDO, ocupante do cargo efetivo de Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE nº 1551210, CPF nº 215.610.872-20, dos encargos de Substituta de Coordenador-Geral, código FCPE-101.4, da Coordenação Geral de Desenvolvimento de Assentamentos, da Diretoria de Desenvolvimento de Projetos de Assentamento, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Designar JOÃO ALVES DE MELO FILHO, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, matrícula SIAPE nº 1467342, CPF nº 525.017.793-04, para exercer os encargos de Substituto de Coordenador-Geral, código FCPE-101.4, da Coordenação Geral de Desenvolvimento de Assentamentos, da Diretoria de Desenvolvimento de Projetos de Assentamento, do Quadro de Pessoal deste Instituto, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOÃO CARLOS DE JESUS CORRÊA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>