<xml><article id="9849155" name="PORTARIAS DE 15 DE JULHO - Dispe" idOficio="5401757" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/07/2019" artClass="00016:00044:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="136" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11852252">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE JULHO DE 2019</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, designada nos termos da Portaria n.º 1.035/2019/GR/Ifap, de 5 de julho de 2019, publicada no DOU n.º 133, página 33, Seção 2, em 12 de julho de 2019, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 1.057 Art. 1.º Dispensar Jurandir Pereira da Silva, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Técnico de Laboratório, matrícula Siape n° 1892339, da função de Supervisor da Seção de Gerenciamento dos Laboratórios de Informática, FG-02, vinculada ao Departamento de Apoio ao Ensino do Campus Macapá, a contar de 01/08/2019.</p><p>Nº 1.058 Art. 1.º Dispensar Josias Freitas Souto, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, matrícula Siape n° 1302639, da função de Coordenador de Pesquisa e Extensão - Copex, Vinculada ao Departamento de Pesquisa e Extensão do Campus Porto Grande, FG-01, a contar de 15/07/2019.</p><p>Nº 1.060 Art. 1.º Dispensar Izaias Santos de Souza Junior, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Analista de Tecnologia da Informação, matrícula Siape n° 3009637, da função Supervisor da Seção de Gerenciamento de Tecnologia da Informação- Seti, FG-02, vinculada à Direção Geral do Campus Porto Grande, a contar de 15/07/2019.</p><p>Nº 1.061 Art. 1.º Dispensar Crislaine Cassiano Drago, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Pedagogo, matrícula Siape n° 1845786, da função de responsável pela Seção de Gerenciamento Pedagógico, vinculada a Direção Geral de Ensino do campus Macapá, FG-02, a contar de 15/07/2019.</p><p class="assina">ERIKA DA COSTA BEZERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>