<xml><article id="9758897" name="pts 768 a 771" idOficio="5390686" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2019" artClass="00013:00050:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Secretaria de Previdência" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11837091">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE JULHO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL ADJUNTO DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência subdelegada pela Portaria SEPRT nº 433, de 25 de abril de 2019, publicada no DOU de 26 de abril de 2019, resolve:</p><p>Nº 768 - Designar LUIZ ANDRÉ DE MEDEIROS MACÊDO, matrícula nº 1698162, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada de Coordenador-Geral de Gestão de Benefícios, código FCPE 101.4, da Subsecretaria de Políticas Públicas e Relações do Trabalho da Secretaria de Trabalho, nos afastamentos e impedimentos legais do titular, ou na vacância da Função. (Processo nº 19965.101482/2019-62).</p><p>Nº 769 - Designar MARIA JOSÉ PINHEIRO SILVA, matrícula nº 0710428, para exercer o encargo de substituta eventual de Roseli Clair Rosendo dos Santos Rosendo, Chefe de Serviço da Superintendência Regional do Trabalho em Roraima, código DAS 101.1, nos seus afastamentos e impedimentos legais. (Processo nº 19964.102203/2019-98).</p><p>Nº 770 - Dispensar, a contar de 24 de junho de 2019, MARIA DAS GRAÇAS DE LIMA JANSEM, matrícula nº 0751197, da Função Gratificada de Chefe de Núcleo, código FG-03, da Superintendência Regional do Trabalho no Acre. (Processo nº 10261.100032/2019-13).</p><p>Nº 771 - Dispensar, a contar de 27 de junho de 2019, TEREZINHA ALVES DA FONSECA, matrícula nº 0250614, da Função Gratificada de Chefe de Setor, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho no Acre. (Processo nº 10261.100035/2019-49).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>