<xml><article id="10007490" name="2507PRT2098A2114-CC-S-2" idOficio="5417051" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/07/2019" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="143" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11879168">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[SECRETARIA DE GOVERNO]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p><strong>PORTARIAS DE 25 DE JULHO DE 2019</strong></p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 3º, § 1º, do Decreto nº 9.807, de 28 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.098 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>os seguintes membros para compor o Grupo de Trabalho Interministerial para estabelecer formas de homenagear e preservar permanentemente a memória dos agentes públicos falecidos em serviço, em especial dos agentes públicos que compõem o sistema nacional de segurança pública:</p><p>Advocacia-Geral da União:</p><p>FABRÍCIO DA SOLLER, titular, em substituição a Maria Jovita Wolney Valente; e</p><p>TERCIO ISSAMI TOKANO, suplente, em substituição a Gleisson Rodrigues Amaral.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">SECRETARIA DE GOVERNO</p><p>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.099 -<strong>EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>RODRIGO DE PAULA CHIARI do cargo de Assessor Especial da Secretaria-Executiva da Secretaria de Governo da Presidência da República, código DAS 102.5, a partir de 19 de julho de 2019.</p><p>Nº 2.100 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>VERONICA SANCHEZ DA CRUZ RIOS, para exercer o cargo de Secretária de Coordenação de Obras Estratégicas e Fomento da Secretaria Especial do Programa de Parcerias de Investimentos da Secretaria de Governo da Presidência da República, código DAS 101.6.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p>MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.101 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>SERGIO RICARDO SOARES VIANA do cargo de Superintendente Regional do Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária - INCRA, no Estado do Piauí, código DAS 101.4.</p><p>Nº 2.102 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>WILSON CESAR DE LIRA SANTOS do cargo de Superintendente Regional do Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária - INCRA, no Estado de Alagoas, código DAS 101.4.</p><p>Nº 2.103 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ADALBERON NONATO SÁ JUNIOR, para exercer o cargo de Superintendente Regional do Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária - INCRA, no Estado de Alagoas, código DAS 101.4.</p><p>Nº 2.104 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>MARCIO CANDIDO ALVES, para exercer o cargo de Secretário Adjunto da Secretaria de Agricultura Familiar e Cooperativismo do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, código DAS 101.5, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 2.105 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>TIAGO MENDES VASCONCELOS, para exercer o cargo de Superintendente Regional do Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária - INCRA, no Estado do Piauí, código DAS 101.4.</p><p>Nº 2.106 -<strong>TORNAR SEM EFEITO</strong></p><p>a Portaria nº 2.049, de 18 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 19 de julho de 2019, Seção 2, página 1, referente à nomeação de NEIL DUARTE DE SOUZA, para exercer o cargo de Superintendente Regional do Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária - INCRA, no Estado do Pará, código DAS 101.4.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA CIDADANIA</p><p>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.107 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>KATYANNE BERMEO MUTRAN do cargo de Superintendente do Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional - IPHAN, no Estado de Roraima, código DAS 101.3.</p><p>Nº 2.108 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>NORAMI ROTAVA FAITÃO, para exercer o cargo de Superintendente do Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional - IPHAN, no Estado de Roraima, código DAS 101.3.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA ECONOMIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.109 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>GUSTAVO PAULO LEITE DE SOUZA, para exercer a função de Diretor de Integridade, Governança e Gerenciamento de Riscos do Instituto Nacional do Seguro Social - INSS, código FCPE 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.110 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ALAN DE OLIVEIRA LOPES, para exercer o cargo de Assessor Especial do Ministro de Estado da Infraestrutura, código DAS 102.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA SAÚDE</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.111 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>KELLY CHRISTINE SATTLER LIMA SILVA do cargo de Superintendente Estadual da Fundação Nacional de Saúde - FUNASA, no Estado de Sergipe, código DAS 101.4.</p><p>Nº 2.112 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>MARIA LUIZA CARVALHO RIBEIRO FELIX, para exercer o cargo de Superintendente Estadual da Fundação Nacional de Saúde - FUNASA, no Estado de Sergipe, código DAS 101.4.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p>MINISTÉRIO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.113 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>JOSE LINDOSO DE ALBUQUERQUE FILHO, para exercer o cargo de Secretário Nacional de Mobilidade e Serviços Urbanos do Ministério do Desenvolvimento Regional, código DAS 101.6.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DO TURISMO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.114 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ROGER ALVES VIEIRA, para exercer o cargo de Subsecretário de Planejamento, Orçamento e Administração da Secretaria-Executiva do Ministério do Turismo, código DAS 101.5, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>