<xml><article id="9742458" name="PTS1777A1789INSS" idOficio="5389383" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/07/2019" artClass="00013:00058:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="131" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11835089">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE JULHO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.777 - Designar DANIELA AGLIARDI CURTINOVE CARDOSO, matrícula nº 1.375.450, CPF nº 928.273.900-78, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Manaus - Aleixo, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Manaus/AM.</p><p>Nº 1.778 - Dispensar EDIVANIA AGUIAR FARIAS JARDIM, matrícula nº 0.759.141, CPF nº 240.846.702-00, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Manaus - Compensa, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Manaus/AM.</p><p>Nº 1.779 - Designar ANDRE FELIPE DOS SANTOS CERQUEIRA, matrícula nº 2.359.400, CPF nº 058.638.345-01, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Manaus - Compensa, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Manaus/AM.</p><p>Nº 1.780 - Dispensar, a pedido, BENIGNO ALONSO GOMEZ, matrícula nº 1.638.668, CPF nº 181.113.128-06, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Ibaté, código FCPE-101.1, vinculada à Gerência-Executiva Araraquara/SP.</p><p>Nº 1.781 - Dispensar EVANDRO ULSENHEIMER, matrícula nº 1.552.307, CPF nº 929.826.620-00, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Campo Grande - Coronel Antonino, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Campo Grande/MS.</p><p>Nº 1.782 - Dispensar, a contar de 4 de julho de 2019, CARLOS DA SILVA MATEUS, matrícula nº 1.583.547, CPF nº 058.064.179-13, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Santa Izabel, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Belém/PA.</p><p>Nº 1.783 - Designar SANDRA VALERIA RIBEIRO DE OLIVEIRA, matrícula nº 1.563.348, CPF nº 720.833.101-44, para o encargo de substituta eventual de Chefe da Divisão de Movimentação de Pessoas, código FCPE 101.2, da Coordenação de Legislação e Movimentação de Pessoas da Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.784 - Dispensar LEONARDO DE SOUSA OLIVEIRA, matrícula nº 1.492.185, CPF nº 805.829.741-00, do encargo de substituto eventual de Coordenador de Contabilidade, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Orçamento, Finanças e Contabilidade da Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração.</p><p>Nº 1.785 - Designar LISSANDRA HOLANDA BONFIM, matrícula nº 1.423.379, CPF nº 958.598.291-91, para o encargo de substituto eventual de Coordenador de Contabilidade, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Orçamento, Finanças e Contabilidade da Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.786 - Exonerar, a contar de 1º de julho de 2019, MARILEIDE HONORIO DA SILVA BARROS, matrícula nº 6.877.648, CPF nº 076.225.704-00, do cargo em comissão de Chefe de Divisão de Acompanhamento Contábil da Despesa, código DAS 101.2, da Coordenação de Contabilidade da Coordenação-Geral de Orçamento, Finanças e Contabilidade da Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 1.787 - Designar SERGIO APARECIDO ESPIGAR JUNIOR, matrícula nº 2.355.146, CPF nº 063.225.006-27, para exercer a Função Gratificada, código FG 2, da Coordenação-Geral de Modelagem do Atendimento da Diretoria do Atendimento.</p><p>Nº 1.788 - Dispensar, a contar de 3 de dezembro de 2018, DILMA GOLÇALVES DA MOTA GALVAO, matrícula nº 0.888.199, CPF nº 246 402 471-68, do encargo de substituta eventual de Chefe do Serviço Técnico Administrativo, código DAS 101.1, da Diretoria de Atendimento, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 1.789 - Designar NAIRA DE FIGUEIREDO VIEIRA, matrícula nº 0.877.477, CPF nº 544.158.707-59, para o encargo de substituta eventual de Chefe da Divisão de Administração, código FCPE 101.2, da Subprocuradoria da Procuradoria Federal Especializada, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>