<xml><article id="9718541" name="20190708 - Portarias" idOficio="5387348" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/07/2019" artClass="00016:00063:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11831171">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE JULHO DE 2019</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas do Instituto Federal do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria nº 889, de 18 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 2.081 - Contratar SABRINA KERKHOFF, como Professora Substituta, conforme código do titular n° 950727, com salário correspondente à Classe DI, nível 1, de Professor da Carreira do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, acrescido de Retribuição pelo Mestrado em Ciências Ambientais, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12 no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais. Área: Química, para prestar serviço junto ao Campus Foz do Iguaçu, por 2 meses a partir da data da assinatura do contrato. (Processo: 23411.008840/2019-01)</p><p>Nº 2.087 - Contratar ERICA DE FREITAS GONÇALVES, como Professora Substituta, conforme código do titular n° 943896, com salário correspondente à Classe DI, nível 1, de Professor da Carreira do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais. Área: Física, para prestar serviço junto ao Campus Foz do Iguaçu, por 12 meses a partir da data da assinatura do contrato. (Processo: 23411.007427/2019-11)</p><p class="assina">Eliane Aparecida Mesquita</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>