<xml><article id="10064842" name="Portarias de Aposentadoria Andre" idOficio="5422731" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2019" artClass="00007:00003:00071:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Rio Grande do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11888940">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JULHO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA NO ESTADO DO RIO GRANDE DO SUL, usando das atribuições que lhe conferem os artigos 262 e 292, do Regimento Interno da Secretaria Executiva, Portaria nº 561, de 11.04.2018, publicada no Diário Oficial da União de 13.04.2018, combinada com a Portaria nº 1.393, de 21.08.2018, publicada no Diário Oficial da União de 23.08.2018, resolve:</p><p>Nº 191 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor André Luiz Soldera Soares, matrícula SIAPE 13819, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária Industrial de Produtos de Origem Animal, código 104001, nível NI, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005.</p><p>(Processo nº 21042.008783/2019-71).</p><p>Nº 192 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor Claudio Otavio Amaral Teixeira, matrícula SIAPE 6014092, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária Industrial de Produtos de Origem Animal, código 104001, nível NI, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005.</p><p>(Processo nº 21042.008784/2019-16).</p><p>Nº 193 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor Edir Tomas Pereira, matrícula SIAPE 13796, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária Industrial de Produtos de Origem Animal, código 104001, nível NI, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005.</p><p>(Processo nº 21042.008785/2019-61).</p><p>Nº 194 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor Ivo Jose Reginatto Vanz, matrícula SIAPE 1347029, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, código 409010, nível NS, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005.</p><p>(Processo nº 21042.008786/2019-13).</p><p>Nº 195 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor Joel Ribeiro Maciel, matrícula SIAPE 13949, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária Industrial de Produtos de Origem Animal, código 104001, nível NI, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005.</p><p>(Processo nº 21042.008788/2019-02).</p><p>Nº 196 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor Jones Carlos Marba, matrícula SIAPE 14055, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária Industrial de Produtos de Origem Animal, código 104001, nível NI, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005.</p><p>(Processo nº 21042.008789/2019-49).</p><p>Nº 197 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor Jorge Gabriel Pizarro da Silveira, matrícula SIAPE 13791, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária Industrial de Produtos de Origem Animal, código 104001, nível NI, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005.</p><p>(Processo nº 21042.008790/2019-73).</p><p>Nº 198 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor Nelson Jose Moro, matrícula SIAPE 13724, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária Industrial de Produtos de Origem Animal, código 104001, nível NI, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005.</p><p>(Processo nº 21042.008792/2019-62).</p><p>Nº 199 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a servidora Neide Marlene Pinto dos Santos, matrícula SIAPE 14145, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional em Agropecuária, código 104020, nível NA, classe S, padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005.</p><p>(Processo nº 21042.008793/2019-15).</p><p>Nº 200 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor Norton Luís Borges da Silva, matrícula SIAPE 13980, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, código 481138, nível NI, classe S, padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005.</p><p>(Processo nº 21042.008794/2019-51).</p><p>Nº 201 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor Ruy Paulo Nunes Irigoi, matrícula SIAPE 13838, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária Industrial de Produtos de Origem Animal, código 104001, nível NI, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005.</p><p>(Processo nº 21042.008795/2019-04).</p><p class="assina">Bernardo Todeschini</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>