<xml><article id="9634591" name="PORTARIAS GR - GVR - 2019 III -D" idOficio="5379738" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/07/2019" artClass="00016:00116:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="126" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11817686">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE JUNHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 94.840-Incluir na Portaria N. 30.092, de 18.05.1994, publicada no Diário Oficial da União de 24.05.1994, Página 3187, Seção 2, de concessão de aposentadoria da servidora Rosa Maria Bahy Soriano, Matrícula SIAPE 379930, aposentada no cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 16, a vantagem do Artigo 190, da Lei n. 8.112, de 11.12.1990, em conformidade com o disposto no Acórdão TCU n. 278/2007-Plenário e na Nota Técnica n. 276/2011/CGNOR/DENOP/SRH/MP. (Processo n. 024340/2019-97)</p><p>Nº 94.847-Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Gilberto de Oliveira Veloso, Matrícula SIAPE 379551, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe E, Titular, Nível Único, em regime de Dedicação Exclusiva, com Doutorado, com lotação oficial no Departamento de Economia e Relações Internacionais/CCSH, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 3º, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional n. 47, de 05.07.2005. (Processo n. 061083/2018-93)</p><p>Nº 94.848-Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Vilceu Rosa, Matrícula SIAPE 380912, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 3º, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional n. 47, de 05.07.2005. (Processo n. 021578/2017-07)</p><p>Nº 94.849-Conceder Pensão Civil Vitalícia a Vera Lucia Rossatto dos Santos, viúva do servidor Paulo Roberto Machado dos Santos, falecido no dia 14 de maio de 2019, conforme Certidão de Óbito Matrícula 098996 01 55 2019 4 00159 209 0068145 59, do Registro Civil das Pessoas Naturais da 2ª Zona, Cidade e Comarca de Santa Maria/RS, com fundamento nos Artigos 215, 217, inciso I, e 222, inciso VII, alínea "b", "6", da Lei n. 8.112/1990, com alteração dada pela Lei n. 13.135/2015, combinado com Artigo 40, §7º, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional n. 41/2003 e combinado com o Artigo 2º da Lei n. 10.887/2004. (Processo n. 028303/2019-58)</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 94.890-Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Maria Lenir de Christo Rodrigues, Matrícula SIAPE 381726, ocupante do cargo de Copeiro, Nível de Classificação B, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 3º, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional n. 47, de 05.07.2005. (Processo n. 026677/2019-39)</p><p>Nº 94.891-Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Douglas Schirmer Schramm, Matrícula SIAPE 379323, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe E, Titular, Nível Único, em regime de Dedicação Exclusiva, com Doutorado, com lotação oficial no Departamento de Processamento de Energia Elétrica/CT, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 3º, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional n. 47, de 05.07.2005. (Processo n. 026918/2019-40)</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>