<xml><article id="9618008" name="DOU - Publicação Portaria design" idOficio="5377557" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/07/2019" artClass="00043:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="126" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11813931">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 155, DE 1º DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 155, DE 1º DE JULHO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE MINAS GERAIS, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar LAURA MARIANE DE ALMEIDA SANT'ANA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Chefe de Cartório Eleitoral, nível FC-06, na 166ª Zona Eleitoral, de Manga, nos termos do documento nº 102115/2019, do Processo Administrativo Digital nº 6008835/2011.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 30/4/2019.</p><p>Art. 2º Designar GRACEANE MOTA ALKIMIM, requisitada para prestar serviços a este Tribunal, nos termos da Lei nº 6.999/82, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Cartório Eleitoral, nível FC-06, na 166ª Zona Eleitoral, de Manga, nos dias 30/4/2019 a 8/5/2019, nos termos do documento nº 105181/2019, do Processo Administrativo Digital nº 6008835/2011.</p><p>Art. 3º Designar DANILO HENRIQUE LIMA ABREU FERREIRA, requisitado para prestar serviços a este Tribunal, nos termos da Lei nº 6.999/82, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Cartório Eleitoral, nível FC-06, na 166ª Zona Eleitoral, de Manga, nos dias 9/5/2019 a 19/5/2019, nos termos dos documentos nº 105181/2019 e nº 117946/2019, do Processo Administrativo Digital nº 6008835/2011.</p><p>Art. 4º Designar EDVALDO LIMA ARAUJO, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Cartório Eleitoral, nível FC-06, na 166ª Zona Eleitoral, de Manga, a partir de 20/5/2019, nos termos do documento nº 117946/2019, do Processo Administrativo Digital nº 6008835/2011.</p><p>Art. 5º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Desembargador ROGÉRIO MEDEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>