<xml><article id="9633252" name="2019_07_03_afastamentos pais_apo" idOficio="5379606" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/07/2019" artClass="00016:00058:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="126" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11817380">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE JULHO DE 2019</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 23 de novembro de 2015, publicado no Diário Oficial da União de 24 de novembro de 2015, seção 2, pág. 01; considerando o artigo 33, inciso VIII da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; considerando Autorização para Afastamento do País/MEC, n° 20190628.8256, de 28 de junho de 2019; resolve:</p><p>Nº 652 - Art. 1º Autorizar afastamento ao servidor ESTEVÃO VINICIUS CANDIA, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE n° 3001410, lotado no Campus Jardim, no período de 05.07.2019 a 07.07.2019, para participar do evento Special Convention of Jehovah's Witnesses "Love Never fails, que ocorrerá nos Estados Unidos, na cidade de Houston, com ônus limitado ao Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul.</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 23 de novembro de 2015, publicado no Diário Oficial da União de 24 de novembro de 2015, seção 2, tpág. 01; resolve:</p><p>Nº 654 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor MARCUS MENEZES SILVEIRA, inscrito na matrícula SIAPE nº 1812952, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D, nível 401, com fundamento no art. 40, §1º, inc. III, alínea "b" da Constituição Federal/88, com redação dada pela Emenda Constitucional n. 41/03 e proventos calculados com base no art. 1º da Lei n. 10.887/04. (Processo nº 23347.009560.2019-22).</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 23 de novembro de 2015, publicado no Diário Oficial da União de 24 de novembro de 2015, seção 2, pág. 01; considerando Autorização de Afastamento do País/MEC n° 20190628.8257, de 28 de junho de 2019; resolve</p><p>Nº 655 - Art. 1º Autorizar afastamento à servidora GABRIELA CAROLINE DIAS ASSIS, ocupante do cargo efetivo de nutricionista, Matricula SIAPE n° 2351670, lotada no Reitoria, no período de 14.07.2019 a 28.07.2019, para participar do evento "3º módulo do Programa de Mestrado na Área da Saúde Pública", que ocorrerá no Paraguai, na cidade de Assunção, com ônus limitado ao Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul.</p><p class="assina">Luiz Simao Staszczak</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>