<xml><article id="9800186" name="Port nº 167, 11 JUL 19 - PTTC" idOficio="5396463" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2019" artClass="00011:00044:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11843474">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 167-GAB CMT EX/A1.1, DE 11 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 167-GAB CMT EX/A1.1, DE 11 DE JULHO DE 2019</p><p>O CHEFE DO GABINETE DO COMANDANTE DO EXÉRCITO, no uso das competências que lhe confere o inciso II, § 1º, do Art. 6º, da Portaria do Comandante do Exército nº 218, de 20 de março de 2017 e considerando o disposto no inciso III, alínea b), § 1º, do Art. 3º, da Lei nº 6880, de 9 de dezembro de 1980, com a redação dada pelo Art. 5º da Lei nº 9.442, de 14 de março de 1997, resolve:</p><p>1 - Exonerar, "ex-officio", o Cap QAO R/1 (Idt 018333263-4) EDISON VIEIRA FLÔR, do Gabinete de Segurança Institucional Presidencial (GSIPR), em Brasília - DF, a partir de 1º de agosto de 2019, de acordo com a alínea a), do inciso II, do art. 11, da Portaria do Comandante do Exército nº 218, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>2 - Nomear, o Cap QAO R/1 (Idt 018333263-4) EDISON VIEIRA FLÔR, no Gabinete de Segurança Institucional Presidencial (GSIPR), em Brasília - DF, para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoiar Tecnicamente o Planejamento e a Execução de assuntos relacionados à Área de Capacitação, na Agência Brasileira de Inteligência - ABIN, desse Gabinete, em Brasília - DF, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de agosto de 2019.</p><p class="assina">Gen Div FÁBIO BENVENUTTI CASTRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>