<xml><article id="9591274" name="PORTARIA Nº 2877-2019 - RECRIA O" idOficio="5375675" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00017:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="85" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=85" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11810389">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.877, DE 28 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.877, DE 28 DE JUNHO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA INFRAESTRUTURA SUBSTITUTO, no uso das atribuições conferidas pelo art. 87, parágrafo único, incisos I e II da Constituição, e pelo Decreto nº 9.676, de 2 de janeiro de 2019, e considerando a necessidade de assessoramento técnico para que a Consultoria Jurídica do Ministério da Infraestrutura possa defender adequadamente os interesses da União no Procedimento Arbitral nº 78/2016/CAM-CCBC/SEC7, que tramita junto ao Centro de Arbitragem e Mediação Câmara de Comércio Brasil-Canadá - CAM-CCBC, resolve:</p><p>Art. 1º Fica recriado o Grupo Técnico instituído pela Portaria n.º 854, de 5 de outubro de 2017, do Ministro de Estado dos Transportes, Portos e Aviação Civil para auxiliar a Consultoria Jurídica do Ministério da Infraestrutura (CONJUR/MINFRA) no desempenho de suas atividades de defesa dos interesses da União no Procedimento Arbitral nº 78/2016/CAMCCBC/SEC7.</p><p>Parágrafo único. O Grupo Técnico de que trata o caput será denominado Grupo Técnico - Procedimento Arbitral n.º 78/2016/CAMCCBC/SEC7.</p><p>Art. 2º O Grupo Técnico possui as seguintes atribuições:</p><p>I - obter dados, informações, documentos e manifestações técnicas junto ao MINFRA, entidades vinculadas, ou outros órgãos ou entidades públicas que sejam considerados necessários à defesa da União no procedimento arbitral;</p><p>II - organizar e interpretar os dados, documentos e informações que obtiver, conforme as competências técnicas dos membros do grupo;</p><p>III - elaborar manifestações técnicas para subsidiar a defesa da União no juízo arbitral; e</p><p>IV - prestar depoimento como testemunha técnica perante o Tribunal Arbitral, quando necessário;</p><p>V - exercer outras atividades definidas pelo colegiado ou solicitadas pela CONJUR/MINFRA.</p><p>Parágrafo único. No desempenho de suas atribuições, o Grupo Técnico observará as orientações da CONJUR/MINFRA, que indicará os documentos e informações necessários à defesa da União no juízo arbitral, sem prejuízo da obtenção de outros documentos e informações que o grupo técnico considere relevantes.</p><p>Art. 3º Para o exercício de suas atribuições, o Grupo Técnico poderá:</p><p>I - requisitar à CODESP e à ANTAQ:</p><p>a) a apresentação de dados, informações e documentos; e</p><p>b) a elaboração de manifestações técnicas.</p><p>II - reunir-se com servidores e dirigentes da CODESP e da ANTAQ para discutir e deliberar sobre assuntos afetos às suas competências.</p><p>§ 1º O Grupo Técnico poderá assinalar prazo para o atendimento das suas demandas aos órgãos do Ministério ou entidades vinculadas, em consonância com os prazos inerentes a cada fase do procedimento arbitral.</p><p>§ 2º Os órgãos do Ministério e entidades vinculadas deverão tratar as demandas formuladas pelo Grupo Técnico com prioridade, e atendê-las no prazo solicitado.</p><p>Art. 4º O Grupo Técnico será composto pelos seguintes membros:</p><p>I - representantes do Ministério da Infraestrutura:</p><p>a) Aristeu de Moraes Rego; e</p><p>b) Tetsu Koike;</p><p>II - representante da Agência Nacional de Transportes Aquaviários - ANTAQ:</p><p>a) Henrique Pereira; e</p><p>b) Lucas Fernando Roviriego;</p><p>III - representante da Companhia Docas do Estado de São Paulo - CODESP:</p><p>a)Eugênio Carvalho; e</p><p>b) Pedro Mauro Lopes.</p><p>IV - representante da Empresa de Planejamento e Logística - EPL:</p><p>a) Fernando Corrêa Santos, que o coordenará.</p><p>Parágrafo único. Os membros do Grupo Técnico darão tratamento prioritário ao desempenho das atividades estabelecidas nesta Portaria.</p><p>Art. 5º O Grupo Técnico se reunirá, por convocação do coordenador, sempre que houver necessidade de atender a solicitação da CONJUR/MINFRA.</p><p>Art. 6º O quórum para reunião do Grupo Técnico terá a presença de três de seus representantes e o quórum para deliberação será a maioria simples.</p><p>Art. 7º As reuniões do Grupo Técnico serão realizadas por videoconferência, sempre que houver a participação de membro em localidade distinta do local da reunião.</p><p>Parágrafo único. Na hipótese de os membros do Grupo Técnico serem convocados pela Consultoria Jurídica para comparecerem às audiências designadas pelo Tribunal Arbitral, eventuais despesas com diárias e passagens os membros de que trata os incisos I, II e VI do art. 4º, deverão correr a conta do Ministério e dos membros de que trata o inciso III do art. 4º a conta da Codesp.</p><p>Art. 8º A Secretaria Nacional de Portos e Transportes Aquaviários prestará o apoio técnico e administrativo necessário para o funcionamento do Grupo Técnico.</p><p>Art.9º. O Grupo de Trabalho é provisório e suas atividades serão desempenhadas até a conclusão do Procedimento Arbitral nº 78/2016/CAMCCBC/SEC7.</p><p>Art. 10. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO SAMPAIO CUNHA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>