<xml><article id="9764408" name="DG 4.762,4.763 e 4.764 - 2019" idOficio="5391290" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2019" artClass="00017:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11838506">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE JULHO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 178 do Regimento Interno aprovado pela Resolução/CA nº 26, de 05/05/2016, publicada no DOU de 12/05/2016, e o constante no art. 13, da Portaria/MINFRA nº 399, de 12/03/2019, publicada no DOU de 13/03/2019, e tendo em vista o contido no processo nº 50603.002059/2019-30, resolve:</p><p>Nº 4.762 - Art. 1º Dispensar o servidor WILSON GENTIL DA COSTA JÚNIOR, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 1547536, da função de Chefe do Serviço da Unidade Local, código FCPE 101.1, da Superintendência Regional do DNIT no Estado do Ceará.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 4.763 - Art. 1º Designar o servidor EUDEMBERG PINHEIRO DA SILVA, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 1340368, para exercer a função de Chefe do Serviço da Unidade Local, código FCPE 101.1, da Superintendência Regional do DNIT no Estado do Ceará, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 4.764 - Art. 1º Designar a servidora ANTÔNIA ERVÂNIA SOUTO GUERRA CAVALCANTE, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 2149366, para exercer a função de Chefe do Serviço de Operações, código FCPE 101.1, da Coordenação de Engenharia, da Superintendência Regional do DNIT no Estado do Ceará.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO LEITE DOS SANTOS FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>