<xml><article id="10039224" name="30.07.19 3" idOficio="5420273" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/07/2019" artClass="00016:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="145" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11884445">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JULHO DE 2019</p><p>- O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI, no uso de suas atribuições regimentais, resolve:</p><p>Nº 2.161 extinguir, a partir de 25/07/2019, o contrato por tempo determinado celebrado através da Portaria Nº 121, de 12 de janeiro de 2018, publicada no DOU de 15 de janeiro de 2018, prorrogada pela Portaria Nº 2301, de 17 de agosto de 2018, publicado no DOU de 20 de agosto de 2018, prorrogada pela Portaria Nº 490, de 18 de fevereiro de 2019, publicada no DOU de 19 de fevereiro de 2019, prorrogada pela Portaria Nº 1902, de 10 de julho de 2019, publicada no DOU de 11 de julho de 2019 entre esta Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri e o Professor Do Magisterio Superior - Substituto DANIEL BOY VASCONCELLOS.</p><p>Nº 2.162 extinguir, a partir de 25/07/2019, o contrato por tempo determinado celebrado através da Portaria Nº 1800, de 2 de julho de 2018, publicada no DOU de 3 de julho de 2018, prorrogada através da Portaria Nº 3371, de 20 de dezembro de 2018, publicado no DOU de 21 de dezembro de 2018, prorrogada através da Portaria Nº 1498, de 22 de maio de 2019, publicada no DOU de 23 de maio de 2019 entre esta Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri e o Professor Do Magisterio Superior - Substituto FREDERICO SANDER MANSUR MACHADO.</p><p>Nº 2.164 autorizar o afastamento do país, de BRUNA KARLA PEREIRA, Professor Do Magisterio Superior, no período de 1 de setembro de 2019 a 30 de setembro de 2019, no qual estará usufruindo Licença para Capacitação, concedida através da Portaria n.º 2163, de 29 de julho de 2019, para participação no curso Syntax, na New York University, em New York, nos EUA, com ônus limitado.</p><p class="assina">Claudio Eduardo Rodrigues</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>