<xml><article id="9896932" name="DsR1807-19" idOficio="5406270" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="19/07/2019" artClass="00016:00145:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São Carlos/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="138" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11860598">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despachos de 18 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Despachos de 18 de julho de 2019</p><p>O Reitor em exercício da Universidade Federal de São Carlos, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC, de 23 de abril de 2009, AUTORIZA o afastamento do País dos seguintes servidores:</p><p>MARCOS FRANCISCO MARTINS, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Ciências Humanas e Educação/CCHB desta IFES, no período de 05/10/2019 a 15/10/2019, para participar e apresentar trabalho no III Coloquio de la Sociedad Euro-latinoamericana - Derechos, Estados, Naciones, Fronteras, em Barcelona e San Sebastián/Donóstia, Espanha, com ônus limitado (Processo n° 23112.001538/2019-98).</p><p>MARTA CRISTINA MARJOTTA-MAISTRO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Tecnologia Agroindustrial e Socioeconomia Rural/CCA desta IFES, no período de 12/10/2019 a 21/10/2019, para participar e apresentar trabalho no IX Congresso da Associação Portuguesa de Desenvolvimento Agrário e III Encontro Lusófono em Economia, Sociologia, Ambiente e Desenvolvimento Rural, em Oeiras e Lisboa, Portugal, com ônus FAI/UFSCar (Processo n° 23112.002183/2019-54).</p><p>RENATA EVANGELISTA DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Desenvolvimento Rural/CCA desta IFES, no período de 19/08/2019 a 23/08/2019, para participação no The 6thInternational Symposium for Farming Systems Design, em Montevideo, Uruguai, com ônus FAI/UFSCar (Processo n° 23112.002022/2019-61).</p><p>SILVIA MARIA SIMÕES DE CARVALHO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Física, Química, Matemática/CCTS desta IFES, no período de 01/09/2019 a 08/09/2019, para participar de projeto de pesquisa na Universidade de Catalunha, em Barcelona, Espanha, com ônus FAPESP (Processo n° 23112.002179/2019-96).</p><p class="assina">Walter Libardi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>