<xml><article id="9975668" name="2 GABMI PORTARIA 3372" idOficio="5414100" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/07/2019" artClass="00010:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="142" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11873849">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.372, DE 24 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3.372, DE 24 DE JULHO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES SUBSTITUTO, no uso de suas atribuições e considerando o disposto no art. 2º da Lei nº 9.007, de 17 de março de 1995, o art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, alterado pelo Decreto nº 9.162, de 27 de setembro de 2017, o disposto no art. 1º, inciso III, do Decreto nº 8.851, de 20 de setembro de 2016 e demais informações que constam do processo SEI nº 01250.033194/2019-69, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar a requisição, por prazo indeterminado, da servidora JOICE MARY NOGUEIRA SILVA, ocupante do cargo de Assistente em Ciência e Tecnologia, matrícula SIAPE nº 1702638, do quadro de pessoal deste Ministério, para exercer a função de Assistente, código GR-IV, na Subchefia de Ação Governamental da Casa Civil da Presidência da República.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão requisitado ao término da requisição.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO FRANCISCO SEMEGHINI NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>