<xml><article id="10033373" name="Portaria 411_2019_Suspensão de P" idOficio="5419346" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/07/2019" artClass="00016:00051:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Campus Alegre" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="145" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11883039">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 411, DE 26 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 411, DE 26 DE JULHO DE 2019</p><p>A DIRETORA-GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DO ESPÍRITO SANTO - CAMPUS DE ALEGRE, nomeada pela Portaria n° 3.271 de 22.11.2017, publicada no DOU de 23.11.2017, no uso de suas atribuições legais, e considerando o contido no Processo Eletrônico nº 23149.001698/2019-10, resolve:</p><p>Art.1º Tornar público que o aposentado JOSÉ ROSA DA LUZ, inscrito no CPF: 364.568.707-63, está com o pagamento de provento suspenso por motivo de não atendimento à convocação e à respectiva notificação para realizar o recadastramento anual no mês do aniversário.</p><p>Art. 2º O restabelecimento do pagamento do benefício de aposentadoria fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado na Coordenadoria Geral de Gestão de Pessoas, situada na Rodovia Alegre x Cachoeiro, BR 482 - km 47, Distrito de Rive - Alegre-ES, 29500-000, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da Orientação Normativa SEGEP Nº 1, publicada no Diário Oficial da União de 14 de janeiro de 2013.</p><p>Art. 3º Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado, deverá ser solicitada visita técnica, por meio do telefone (28) 3564-1801, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p class="assina">MARIA VALDETE SANTOS TANNURE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>