<xml><article id="10057194" name="APOSENTADORIA - NARA - BRAZ - RE" idOficio="5421782" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2019" artClass="00010:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Instituto Nacional de Pesquisas da Amazônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11887079">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 20, DE  9 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 20, DE 9 DE JULHO DE 2019</p><p>A DIRETORA DO INSTITUTO NACIONAL DE PESQUISAS DA AMAZÔNIA DO MINISTÉRIO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES - Substituta, usando da competência que lhe foi delegada pelo inciso XXIV do artigo 1.º da Portaria n.º 407-MCT, de 29 de junho de 2006, publicada no Diário Oficial da União do dia 30 subsequente, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria a NARA FERNANDES MOURA, matrícula SIAPE 2071639, no cargo de Pesquisador Associado, Classe V, Padrão II, do Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no artigo 40, § 1º, Inciso I da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/03. Os proventos serão calculados com base no art. 1º da Lei nº 10.887/2004, ao mesmo tempo em que declara a vacância do cargo, código de vaga n.º 414400 (Processo SEI n.º 1280.001687/2019-82).</p><p class="assina">HILLANDIA BRANDÃO DA CUNHA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE JULHO DE 2019</p><p>A Diretora do Instituto Nacional de Pesquisas da Amazônia do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações - Substituta, usando da competência que lhe foi delegada pelo inciso XXIV do artigo 1º da Portaria nº 407-MCT, de 29 de junho de 2006, publicada no Diário Oficial da União do dia 30 subseqüente, resolve:</p><p>Nº 21 - Conceder aposentadoria a FRANCISCO DAS CHAGAS VIEIRA BRAZ, matrícula SIAPE 0663492, no cargo de Assistente em C&amp;T, Classe R, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no artigo 40, § 1º, Inciso I da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/03, combinado com o art. 6-A da Emenda Constitucional 41/03, incluído pela Emenda Constitucional 70/2012, ao mesmo tempo em que declara a vacância do cargo, código de vaga n.º 414814 (Processo SEI n.º 1280.001684/2019-49).</p><p>Nº 22 - Conceder aposentadoria a JOÃO ALVES COELHO, matrícula SIAPE 0663216, no cargo de Assistente em C&amp;T, Classe R, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47, de 5 de julho de 2005, com a opção da gratificação de desempenho aos proventos de aposentadoria nos termos dos artigos 88 a 92 da Lei n.º 13.324, de 29 de julho de 2016, ao mesmo tempo em que declara a vacância do cargo, código de vaga n.º 414566 (Processo SEI n.º 1280.001841/2019-16).</p><p>Nº 23 - Conceder aposentadoria a RENATO CINTRA SOARES, matrícula SIAPE 0663543, no cargo de Pesquisador Titular, Classe U, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47, de 5 de julho de 2005, com a opção da gratificação de desempenho aos proventos de aposentadoria nos termos dos artigos 88 a 92 da Lei n.º 13.324, de 29 de julho de 2016, ao mesmo tempo em que declara a vacância do cargo, código de vaga n.º 414860 (Processo SEI n.º 1280.001729/2019-85).</p><p>Nº 24 - Conceder aposentadoria a FRANCISCO BATISTA DIAS DA SILVA, matrícula SIAPE 0663063, no cargo de Técnico, Classe M, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47, de 5 de julho de 2005, com a opção da gratificação de desempenho aos proventos de aposentadoria nos termos dos artigos 88 a 92 da Lei n.º 13.324, de 29 de julho de 2016, ao mesmo tempo em que declara a vacância do cargo, código de vaga n.º 414436 (Processo SEI n.º 1280.001769/2019-27).</p><p>Nº 25 - Conceder aposentadoria a LAURO YASUMASA NAKAYAMA, matrícula SIAPE 0663706 no cargo de Analista em C&amp;T Senior, Classe H, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47, de 5 de julho de 2005, com a opção da gratificação de desempenho aos proventos de aposentadoria nos termos dos artigos 88 a 92 da Lei n.º 13.324, de 29 de julho de 2016, ao mesmo tempo em que declara a vacância do cargo, código de vaga n.º 415007 (Processo SEI n.º 1280.001855/2019-30).</p><p class="assina">HILLANDIA BRANDÃO DA CUNHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>