<xml><article id="9606345" name="pts 636 a 638" idOficio="5376832" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/07/2019" artClass="00013:00050:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Secretaria de Previdência" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="125" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11812523">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE JULHO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL ADJUNTO DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência subdelegada pela Portaria SEPRT nº 433, de 25 de abril de 2019, publicada no DOU de 26 de abril de 2019, resolve:</p><p>Nº 636 - Nomear FERNANDO MACHADO DINIZ para exercer o cargo em comissão de Assessor da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho, código DAS 102.4.</p><p>Nº 637 - Dispensar, a contar de 12 de junho de 2019, MÁRIO MAGALHÃES, matrícula nº 1905953, da Função Comissionada de Coordenador-Geral de Cadastros, Identificação Profissional e Estudos, código FCPE 101.4, da Subsecretaria de Políticas Públicas e Relações do Trabalho da Secretaria de Trabalho. (Processo nº 19964.101501/2019-61).</p><p>Nº 638 - Designar LUIZ GONZAGA MADRUGA COELHO FILHO, matrícula nº 1670720, e RODRIGO PEREIRA NEVES, matrícula nº 2268875, para nesta ordem, sucessivamente, substituírem eventualmente o Coordenador-Geral de Atuária, Contabilidade e Investimentos da Subsecretaria dos Regimes Próprios de Previdência Social, código FCPE 101.4, em seus afastamentos e impedimentos legais, ou na vacância do cargo. (Processo nº 10133.100528/2019-44).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>