<xml><article id="9870258" name="ATO PORTARIA Nº 561 E 562" idOficio="5403791" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/07/2019" artClass="00013:00002:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="137" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11855899">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE JULHO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições, e considerando a subdelegação de competência contida na Portaria SE/MECON nº 324, de 4 de fevereiro de 2019, bem como o disposto no processo SEI nº 12600.113928/2019-91, resolve:</p><p>Nº 561 - Designar SANT'ANA MARIA DA SILVA, Agente de Portaria, matrícula SIAPE nº 93916 e CRISTIANE REIS DI REZENDE, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 1759360, para, nesta ordem e sucessivamente, exercerem o encargo de substituta eventual da função de Gerente, código FCPE 101.3, da Gerência Regional de Administração nos Estados de Goiás e Tocantins da Diretoria de Administração e Logística desta Secretaria de Gestão Corporativa, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Nº 562 - Dispensar, a contar de 17 de junho de 2019, ÁDIMA GOMES SFAIR MEDEIROS, Datilógrafa, matrícula SIAPE n° 1053310, do encargo de substituta eventual da função de Gerente, código FCPE 101.3, da Gerência Regional de Administração nos Estados de Goiás e Tocantins da Diretoria de Administração e Logística desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p class="assina">DANIELLE SANTOS DE SOUZA CALAZANS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>