<xml><article id="9940462" name="ATO GDGSET 278_2019_DISP_ELIANE_" idOficio="5410598" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="23/07/2019" artClass="00043:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="140" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11868182">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 278, DE 22 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 278, DE 22 DE JULHO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA SUBSTITUTO DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante dos Processos TST nºs 502.045/2019-0 e 502.488/2019-0, respectivamente, resolve:</p><p>1 - Dispensar a servidora ELIANE ARAUJO ESTUQUI, código 28146, Técnica Judiciária, Área Administrativa, da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da Coordenadoria de Saúde Complementar, com efeitos a contar de 22 de julho de 2019, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>2 - Dispensar a servidora REGINA CELIA DE GOUVEA DA SILVA, código 17456, Técnica Judiciária, Área Administrativa, da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, da Coordenadoria de Auditoria de Gestão de Pessoal e Benefícios, com efeitos a contar de 22 de julho de 2019, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>3 - Dispensar a servidora ELIANE ARAUJO ESTUQUI, código 28146, Técnica Judiciária, Área Administrativa, do encargo de substituto legal e eventual do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Atendimento ao Benefício, Nível FC-5, da Coordenadoria de Saúde Complementar.</p><p class="assina">JOSÉ RAILTON SILVA RÊGO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>