<xml><article id="10059333" name="DOU2-SGP-PGR-1-PT-596-UNI-PGR-00" idOficio="5422118" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2019" artClass="00039:00007:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00016" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="102" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=102" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11887578">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 596, DE 29 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 596, DE 29 DE JULHO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pela Portaria SG/MPF nº 291, de 10 de maio de 2018, e tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II, 35 - incisos I e II e 62 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00324093/2019, resolve:</p><p>1. Dispensar, a pedido, LUDMILA ARANTES HUGO FREIRE, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 26254, da função de confiança de Assistente Nível III, FC-3, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Domingos Sávio Dresch da Silveira.</p><p>2. Dispensar FERNANDO AZEVEDO SANTOS, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 26731, da função de confiança de Secretário Nível II, FC-2, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Domingos Sávio Dresch da Silveira.</p><p>3. Nomear LUDMILA ARANTES HUGO FREIRE, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 26254, para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível III, CC-3, da Assessoria de Prestação de Alimentos e Outras Matérias Cíveis, da Secretaria de Cooperação Internacional da Procuradoria-Geral da República, em vaga decorrente da exoneração de Silvia Helena Sousa Penha, matrícula nº 4708, ocorrida em 23 de julho de 2019, publicada no DOU de 29 de julho de 2019.</p><p>4. Designar FERNANDO AZEVEDO SANTOS, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 26731, para exercer a função de confiança de Assistente Nível III, FC-3, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Domingos Sávio Dresch da Silveira.</p><p class="assina">ELOÁ TODARELLI JUNQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>