<xml><article id="9647932" name="srh2308-2311" idOficio="5380901" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/07/2019" artClass="00016:00085:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Campina Grande/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="127" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11819384">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE JUNHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE CAMPINA GRANDE, no uso das atribuições que lhe confere o Estatuto e, tendo em vista o disposto na Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 2.308 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora ANTONIA FRANCISCA CORREIA, matrícula SIAPE nº 0333946, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Classe D - IV - 16, lotada na Pró - Reitoria de Ensino (campus de Campina Grande), código de vaga nº 257681, com fundamento no Art. 6º, incisos I, II, III e IV da Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o Art. 2º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 23096.007026/19-32)</p><p>Nº 2.309 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora EVA CRISTINA OLIVEIRA MEDEIROS, matrícula SIAPE nº 1116686, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe C - IV - 15, lotada no Hospital Universitário Alcides Carneiro, código de vaga nº 697914, com fundamento no Art. 6º, incisos I, II, III e IV da Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o Art. 2º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 23096.008028/19-21)</p><p>Nº 2.310 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora LENIMAR COSTA LOPES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0706949, ocupante do cargo de Professor do ensino básico técnico tecnológico, Classe D - IV - 3, lotada na Unidade Acadêmica de Educação Infantil no Centro de Humanidades (Campus de Campina grande), código de vaga nº 455514, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 23096.008298/19-87).</p><p>Nº 2.311 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora ANA PAULA GONÇALVES REIS ARAUJO, matrícula SIAPE nº 0707323, ocupante do cargo de Professor do ensino básico técnico tecnológico, Classe D - IV - 1, lotada na Unidade Acadêmica de Educação Infantil no Centro de Humanidades (Campus de Campina grande), código de vaga nº 455842, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 23096.008296/19-32).</p><p class="assina">VICEMÁRIO SIMÕES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>