<xml><article id="9867677" name="2 GABMI PORTARIA 3236" idOficio="5403514" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/07/2019" artClass="00010:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="137" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11855437">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.236, DE 15 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.236, DE 15 DE JULHO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES SUBSTITUTO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição Federal, e consoante o disposto na Portaria MCTIC nº 1.037, de 10 de dezembro de 2009, e na Portaria MCTIC nº 5.152, de 14 de novembro de 2016, e considerando o disposto no art. 1º, inciso III, do Decreto nº 8.851, de 20 de setembro de 2016, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir Comitê de Busca para subsidiar o Ministro de Estado da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações na escolha do Diretor para a Unidade de Pesquisa Instituto Nacional de Tecnologia (INT).</p><p>Art. 2º O Comitê de Busca será composto pelos seguintes membros:</p><p>I - Dr. ÁLVARO TOUBES PRATA, da Universidade Federal de Santa Catarina (UFSC), que o presidirá;</p><p>II - Dr. EDSON HIROKAZU WATANABE, da Universidade Federal do Rio de Janeiro (UFRJ);</p><p>III - Dr. JORGE ALMEIDA GUIMARÃES, da Empresa Brasileira de Pesquisa e Inovação Industrial (EMBRAPII);</p><p>IV - Dr. JORGE LUIS NICOLAS AUDY, da Pontifícia Universidade Católica do Rio Grande do Sul (PUC-RS); e</p><p>V - Dr. LUIZ EUGENIO ARAÚJO DE MORAES MELLO, da Universidade de São Paulo (USP).</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO FRANCISCO SEMEGHINI NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>