<xml><article id="9606036" name="JUL 02 port DOU" idOficio="5376787" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/07/2019" artClass="00016:00093:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="125" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11812474">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 27 de Junho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 27 de Junho de 2019</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 3.604 - Autorizar o afastamento do País a Denise de Oliveira Alves, Matrícula nº 1474785/SIAPE, Professor Adjunto A, lotada na UAE/Ciências Humanas - Regional Goiás, para participar de "Atividade Referente a Participação em Banca de Doutorado", na cidade de Montevideu/Uruguai, no período de 02 a 06/07/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.019524/2019-64)</p><p>Nº 3.605 - Autorizar o afastamento do País a Maria do Carmo Matias Freire, Matrícula nº 6302314/SIAPE, Professor Titular, Nível 001, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotada na Faculdade de Odontologia, para participar do "8º Congresso Ibero-Americano em Investigação Qualitativa", com apresentação de trabalho, na cidade de Lisboa/Portugal, no período de 14 a 19/07/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.019929/2019-01)</p><p>Nº 3.608 - Autorizar o afastamento do País a Cristiane dos Santos Carvalho, Matrícula nº 1998996/SIAPE, Professor Assistente, lotada na Escola de Música e Artes Cênicas, para participar do "8th Internacional Course on Medieval Music Performance", na cidade de Besalu/Espanha, no período de 06 a 14/07/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.018655/2019-24)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 3.611 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Marise Amaral Reboucas Moreira, Matrícula nº 0300657/SIAPE, Professor Titular, Classe E, em regime de trabalho de quarenta horas semanais, lotada na Faculdade de Medicina, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da Emenda Constitucional nº 47 de 06/07/2005.(Processo nº 23070.014439/2019-18)</p><p>Nº 3.612 - Designar leonardo magalhães rodrigues, Matrícula nº 2296143/SIAPE, Assistente de Administração, para substituir o Diretor do Centro de Recursos Computacionais, CD-4, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros no período de 15 a 19/07/2019, em virtude de afastamento do titular e substituto legal.(Processo nº 23070.020586/2019-19)</p><p>N° 3&gt;614 - I - Dispensar, a pedido, Matheus Pereira de Souza, Matrícula nº 2330785/SIAPE, Assistente de Administração, da função de Coordenador Administrativo da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, FG-1, a contar de 26/06/2019. II - Designar Felipe Gonçalves Ferreira, Matrícula nº 3069426/SIAPE, Assistente de Administração, para exercer a função de Coordenador Administrativo da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, FG-1, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União.(Processo nº 23070.020684/2019-56)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>