<xml><article id="9629295" name="PORT 613, 615 A 617; 622 A 624, " idOficio="5379214" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/07/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="126" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11816692">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 613, DE 2 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 613, DE 2 DE JULHO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso das atribuições que lhe conferem o inciso II e IV do parágrafo único do art. 87, da Constituição, e tendo em vista o disposto na Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, no art. 21, da Lei nº 13.675, de 11 de junho de 2018, e no § 1º do art. 35 do Decreto nº 9.489, de 30 de agosto de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os seguintes representantes para comporem o Conselho Nacional de Segurança Pública e Defesa Social - CNSP:</p><p>I - da Casa Civil da Presidência da República:</p><p>a) titular: Rodrigo Augusto Rodrigues; e</p><p>b) suplente: Humberto Alves de Campos;</p><p>II - do Ministério da Defesa:</p><p>a) titular: José Eduardo Pereira; e</p><p>b) suplente: Nestor Norberto de Gasperi;</p><p>III - do Ministério da Economia:</p><p>a) titular: Miguel Ragone de Mattos; e</p><p>b) suplente: Marluce dos Santos Borges;</p><p>IV - do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos:</p><p>a) titular: Fernando César Ferreira Pereira; e</p><p>b) suplente: Clayton da Silva Bezerra;</p><p>V - do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República:</p><p>a) titular: Ary Soares Mesquita; e</p><p>b) suplente: Leonardo da Silva Mello;</p><p>VI - do Conselho Nacional dos Chefes de Polícia Civil:</p><p>a) titular: Robson Cândido da Silva; e</p><p>b) suplente: Kleber Luiz da Silva Júnior;</p><p>VII - do Conselho Nacional dos Comandantes Gerais:</p><p>a) titular: Carlos Alberto de Araújo Gomes Júnior; e</p><p>b) suplente: Marcello Martinez Hipólito;</p><p>VIII - do Conselho Nacional dos Corpos de Bombeiros Militares do Brasil:</p><p>a) titular: Francisco Luiz Telles de Macêdo; e</p><p>b) suplente: Edgar Estevo da Silva;</p><p>IX - do Colégio Nacional dos Secretários de Segurança Pública:</p><p>a) titular: Maurício Teles Barbosa; e</p><p>b) suplente: Cristiano Barbosa Sampaio;</p><p>X - do Conselho Nacional de Dirigentes de Polícia Científica:</p><p>a) titular: Giovani Eduardo Adriano; e</p><p>b) suplente: Miguel Alves da Silva Neto;</p><p>XI - dos agentes penitenciários:</p><p>a) titular: Leandro Antônio Soares Lima; e</p><p>b) suplente: Ângelo Larger Carneiro;</p><p>XII - do Conselho Nacional das Guardas Municipais:</p><p>a) titular: Carlos Alexandre Braga; e</p><p>b) suplente: Tatiana Teixeira Mendes Pereira Rodrigues;</p><p>XIII - do Conselho Nacional de Justiça:</p><p>a) titular: Arnaldo Hossepian Salles Lima Junior; e</p><p>b) suplente: Luís Geraldo Sant'Ana Lanfredi;</p><p>XIV- do Conselho Nacional do Ministério Público:</p><p>a) titular: Alexandre Camanho de Assis; e</p><p>b) suplente: Cristina Nascimento de Melo;</p><p>XV - do Colégio Nacional de Defensores Públicos Gerais:</p><p>a) titular: José Fabrício Silva de Lima; e</p><p>b) suplente: Rodrigo Baptista Pacheco;</p><p>XVI - do Conselho Federal da Ordem dos Advogados do Brasil:</p><p>a) titular: Breno Melaragno Costa;</p><p>XVII - do Instituto Besouro de Fomento Social e Pesquisa:a</p><p>a) titular: Vinicius Mendes Lima; e</p><p>b) suplente: Orlando Cesar Vieira Lima;</p><p>XVIII - do Educação e Cidadania de Afrodescendentes e Carentes:</p><p>a) titular: Ewerton da Silva Carvalho; e</p><p>b) suplente: Wanglei de Santana São Pedro;</p><p>XIX - da Associação dos Delegados de Polícia do Brasil:</p><p>a) titular: Carlos Eduardo Benito Jorge; e</p><p>b) suplente: Rodolfo Queiroz Laterza;</p><p>XX - da Federação Nacional de Entidades de Oficiais Militares Estaduais:</p><p>a) titular: Marlon Jorge Teza; e</p><p>b) suplente: Abelardo Camilo Bridi;</p><p>XXI - do Poder Judiciário:</p><p>a) titular: Maria Tereza Uille Gomes; e</p><p>b) suplente: Aldovandro Fragoso Modesto Chaves;</p><p>XXII - do Ministério Público:</p><p>a) titular: Fabiano Dallazen; e</p><p>b) suplente: Antônio Sérgio Tonet;</p><p>XXIII - com notórios conhecimentos na área de políticas de segurança pública e defesa social e com reputação ilibada:</p><p>a) Cláudio Chaves Beato Filho;</p><p>b) Braulio Figueiredo Alves da Silva;</p><p>c) João Martins da Silva Júnior,</p><p>d) Daniel Kluppel Carrara;</p><p>e) Eliane Aleixo Lustosa de Andrade;</p><p>f) André Ribeiro Giamberardino;</p><p>g) Cristiane Podgurski; e</p><p>h) Graciane Aparecida do Valle Lemos.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria nº 178, de 19 de outubro de 2018, do Ministério da Segurança Pública.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 615, DE 2 DE JULHO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso das atribuições que lhe conferem o inciso IV do parágrafo único do art. 87 da Constituição, o art. 37 da Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, e a alínea "a" do inciso III do Anexo do art. 2º do Decreto nº 9.662, de 1º de janeiro de 2019, e tendo em vista o art. 13 da Lei nº 7.347, de 24 de julho de 1985, o art. 3º do Decreto nº 1.306, de 9 de novembro de 1994, e o art. 2º da Lei nº 9.008, de 21 de março de 1995, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os representantes do Fórum Nacional das Entidades Civis de Defesa do Consumidor junto ao Conselho Federal Gestor do Fundo de Defesa de Direitos Difusos - CFDD:</p><p>I - Cláudio Pires Ferreira, na condição de titular; e</p><p>II - Edvaldo da Costa Silva, na condição de suplente.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 616, DE 2 DE JULHO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso das atribuições que lhe conferem o inciso IV do parágrafo único do art. 87 da Constituição, o art. 37 da Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, a alínea "a" do inciso III do art. 2º do Anexo do Decreto nº 9.662, de 1º de janeiro de 2019, o art. 63 da Lei nº 7.210, de 11 de julho de 1984, e tendo em vista o disposto no art. 2º do Anexo da Portaria nº 1.107, de 5 de junho de 2008, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Art. 1º Desligar, a pedido, José Barroso Filho do encargo de Conselheiro Titular do Conselho Nacional de Política Criminal e Penitenciária - CNPCP.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 617, DE 2 DE JULHO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência delegada pelo art. 1o, inciso I, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, à vista do que consta do Processo nº 08310.013076/2013-36 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER n. 00672/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 14 de junho de 2019, e DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 00942/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 24 de junho de 2019, aprovados pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 00970/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 28 de junho de 2019, proferido pelo Consultor Jurídico, que adota, e sob o fundamento dos arts. 48, inciso II, da Lei nº 4.878, de 3 de dezembro de 1965, e 132, inciso IV, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990/1990, resolve:</p><p>Demitir EDVAR RODRIGUES DOS SANTOS, ocupante do cargo de Agente de Polícia Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Federal, Mat. SIAPE nº 1292658, por infringir o disposto no art. 43, incisos XIV e XLVIII, da Lei n° 4.878, de 3 de dezembro de 1965, e 132, inciso IV, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o art. 11, caput e inciso III, da Lei nº 8.429, de 2 de junho de 1992, ao exercer o comércio ou participar de sociedade comercial, salvo como acionista, cotista ou comanditário; prevalecer-se, abusivamente, da condição de funcionário policial; revelar segredo do qual se apropriou em razão do cargo; e praticar ato de improbidade administrativa, observando-se, em consequência, o disposto nos arts. 136 e 137, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 622, DE 2 DE JULHO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência que lhe foi delegada pelo art. 1o, inciso I, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, à vista do que consta do Processo nº 08658.007675/2016-32 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER n° 00425/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 23 de abril 2019, e DESPACHO DE APROVAÇÃO nº 00557/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 15 de maio 2019, parcialmente aprovados pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 00981/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 28 de junho de 2019, proferido pelo Consultor Jurídico, que adota, resolve:</p><p>ABSOLVER ALEXANDRE GUIDINI, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal, Mat. SIAPE n° 1068388, das imputações atribuídas no despacho indiciatório pela Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, quanto à infração ao disposto no art. 132, inciso IV, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, por considerar desproporcional a classificação dos fatos imputados ao indicado à referida vedação legal, assim como insuficientes as provas, nos termos do art. 168, caput, do mesmo Diploma Legal.</p><p>DETERMINAR O ARQUIVAMENTO DOS AUTOS em relação ao mesmo servidor, no que se refere à acusação da prática da infração disciplinar prevista nos incisos I e III do art. 116 da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, punível, no caso concreto, em tese, com a pena de suspensão, devido ao advento do termo prescricional da pretensão punitiva estatal, conforme previsto no art. 142, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 623, DE 2 DE JULHO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência delegada pelo art. 1º, inciso I, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, à vista do que consta do Processo nº 08663.005455/2016-03 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, nos termos do PARECER nº 00457/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 25 de abril de 2019, e do DESPACHO DE APROVAÇÃO nº 00570/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 16 de maio de 2019, aprovados pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO n° 01002/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 28 de junho de 2019, proferido pelo Consultor Jurídico, que adota, e sob o fundamento do art. 132, incisos IV, XI e XIII, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Demitir GERSON BEZERRA DA SILVA, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal, Mat. SIAPE n° 1083572, por infringir o disposto nos arts. 116, inciso III, 117, inciso IX, e 132, incisos IV e XI, do mesmo Diploma Legal, c/c o art. 11, caput e inciso I, da Lei nº 8.429, de 2 de junho de 1992, ao violar o dever de observar as normas legais e regulamentares; valer-se do cargo para lograr proveito pessoal ou de outrem, em detrimento da dignidade da função pública; e praticar atos de improbidade administrativa e corrupção, observando-se, em consequência, o disposto nos arts. 136 e 137, parágrafo único, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 624, DE 2 DE JULHO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência delegada pelo art. 1o , inciso I, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, à vista do que consta do Processo nº 08653.011570/2017-17 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER n. 00446/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 24 de abril de 2019, e do DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 00577/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 17 de maio de 2019, aprovados pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 01004/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 28 de junho de 2019, proferido pelo Consultor Jurídico, que adota, e sob o fundamento do art. 132, incisos II e III, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Demitir KAIO ALBERT SOARES FURTADO, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal, Mat. SIAPE n° 1777915, por infringir o disposto nos arts. 138 e 139, ambos da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, por abandono do cargo e inassiduidade habitual.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 626, DE 2 DE JULHO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, inciso I, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, à vista do que consta no Processo nº 08654.010797/2016-46 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER n. 00467/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 25 de abril de 2019, e do DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 00627/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 23 de maio de 2019, aprovados pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 01007/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 28 de junho de 2019, proferido pelo Consultor Jurídico, que adota como razões de decidir, resolve:</p><p>Indeferir O Pedido de Reconsideração apresentado por ADERVAL MONTEIRO MARQUES JÚNIOR, ex-ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal, Mat. SIAPE nº 1461077, contra a penalidade de demissão que lhe fora imposta pela Portaria nº 218, de 29 de novembro de 2018, publicada no DOU nº 230, Seção 2, de 30 de novembro de 2018, pág. 66, aplicada ao requerente nos autos do Processo Administrativo Disciplinar n° 08654.010797/2016-46.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 627, DE 2 DE JULHO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência delegada pelo art. 1º, inciso I, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, à vista do que consta do Processo nº 08001.005806/2016-61 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER nº 39/2019/AVS/CGPAD/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 28 de fevereiro de 2019, e do DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 00214/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 8 de abril de 2019, aprovados pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 00480/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 28 de junho de 2019, proferido pelo Consultor Jurídico, que adota, resolve:</p><p>Absolver PAULA BERTAGNI TOGNI, então ocupante do cargo em comissão de Assistente Técnico da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração da Secretaria-Executiva do então Ministério da Justiça, nível DAS 102.1, Matr. SIAPE nº 1671994, das imputações atribuídas no despacho indiciatório pela Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, quanto às infrações disciplinares previstas nos incisos I e III do art. 116 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, na forma do art. 168, caput, do mesmo Diploma Legal.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>