<xml><article id="9809972" name="dlog 2" idOficio="5397811" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2019" artClass="00023:00278:02587:00020:01719:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Secretaria-Geral das Relações Exteriores/Secretaria de Gestão Administrativa/Departamento de Administração e Logística/Divisão de Recursos Logísticos II" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11845610">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 11 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 11 DE JULHO DE 2019</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE RECURSOS LOGÍSTICOS II, no uso das atribuições que lhe confere a Portaria nº 105, de 23 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União em 30 de janeiro de 2019, tendo em vista o disposto no artigo 67 da Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993, no artigo 3º, IV, da Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, e no artigo 7º, II, do Decreto nº 3.555, de 8 de agosto de 2000, e considerando a Instrução Normativa SEGES/MPDG nº 5, de 25 de maio de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores EDUARDO DE CAMPOS TEIXEIRA, lotado na Divisão de Licitações (DLC) e FELIPE MACEDO COUTO, lotado no Departamento de Administração e Logística (DA), pregoeiros da Unidade Gestora 240300, pelo período de um ano.</p><p>Art. 2º Designar, como membros da equipe de apoio, os servidores GRAZIELA STREIT RODRIGUES DA SILVA, FERNANDO GUIMARÃES BRAGA, GERALDO ALVES DE MATOS, LUCIANA DOMINGUES CAIXETA, RAYANNA BARBOSA SILVEIRA DE ALBUQUERQUE, DIEGO SILVA FREIRE e RAFAEL GOMES DE SOUZA MUNDIM, lotados na Divisão de Recursos Logísticos II.</p><p>Art. 3º As contratações da Divisão de Recursos Logísticos II e correspondentes objeto e relação de gestores, fiscais técnicos e, quando for o caso, fiscais administrativos e auxiliares da fiscalização técnica são os relacionados no Anexo Único a esta Portaria.</p><p>§ 1º Aos gestores de contrato compete acompanhar os instrumentos contratuais sob sua responsabilidade, na forma estabelecida no artigo 67 da Lei nº 8.666/1993, consoante o disposto na Instrução Normativa SEGES/MPDG nº 5 de 25 de maio de 2017 e de acordo com a orientação do Chefe da Divisão de Recursos Logísticos II, inclusive no que concerne a prorrogações, reajustes ou repactuações de preços, quando for o caso, e ao acréscimo ou redução de quantitativos.</p><p>§ 2º Aos fiscais técnico e administrativo compete fiscalizar os instrumentos contratuais sob sua responsabilidade na forma estabelecida no artigo 67 da Lei nº 8.666/1993, consoante o disposto na Instrução Normativa SEGES/MPDG nº 5 de 25 de maio de 2017 e de acordo com a orientação do Chefe da Divisão de Recursos Logísticos II.</p><p>§ 3º Aos auxiliares da fiscalização técnica compete prestar apoio ao fiscal técnico cumprindo-se pelo menos uma das seguintes tarefas:</p><p>a) Vistoria, in loco, de serviço ou parte desse, conforme orientação do fiscal;</p><p>b) Fiscalização parcial do serviço, mormente a partir de postos de fiscalização, que correspondem a áreas, locais ou perímetros previamente definidos pelo fiscal técnico.</p><p>§ 4º Os auxiliares da fiscalização técnica farão seus apontamentos em registro designado pelo fiscal técnico.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>ANEXO ÚNICO</p><p>Contrato nº 26/2013</p><p>Contratada: Unify Soluções em Tecnologia Informação Ltda.</p><p>Objeto: Manutenção da central telefônica Siemens</p><p>Gestor titular: Geraldo Alves de Matos</p><p>Gestor substituto: Luciana Domingues Caixeta</p><p>Fiscal técnico titular: Vanderlan Fernandes Steine</p><p>Fiscal técnico substituto: Francisco Luiz dos Santos</p><p>Contrato nº 06/2014</p><p>Contratada: Betta Instalações, Manutenção e Comércio Ltda.</p><p>Objeto: Locação de aparelho do tipo Chiller</p><p>Gestor titular: Luciana Domingues Caixeta</p><p>Gestor substituto: Geraldo Alves Matos</p><p>Fiscal técnico titular: Vânia Roriz Vieira Soares</p><p>Fiscal técnico substituto: Vanderlan Fernandes Steine</p><p>Contrato nº 07/2014</p><p>Contratada: Multiplex Telecomunicações e Teleinformações Ltda.</p><p>Objeto: Manutenção da Rede Telefônica</p><p>Gestor titular: Geraldo Alves de Matos</p><p>Gestor substituto: Luciana Domingues Caixeta</p><p>Fiscal técnico titular: Vanderlan Fernandes Steine</p><p>Fiscal técnico substituto: Francisco Luiz dos Santos</p><p>Contrato nº 23/2014</p><p>Contratada: RCS Tecnologia Ltda.</p><p>Objeto: Manutenção preventiva e corretiva das redes elétrica e hidráulica</p><p>Gestor titular: Geraldo Alves Matos</p><p>Gestor substituto: Rayanna Barbosa Silveira de Albuquerque</p><p>Fiscal técnico titular: Alvina Costa Messias</p><p>Fiscal técnico substituto: Fernando Antonio Defensor Moreira</p><p>Contrato nº 30/2014</p><p>Contratada: LG Comércio, Engenharia e Manutenção Predial Ltda. ME</p><p>Objeto: Manutenção preventiva e corretiva de vidraçaria</p><p>Gestor titular: Rayanna Barbosa Silveira de Albuquerque</p><p>Gestor substituto: Geraldo Alves Matos</p><p>Fiscal técnico titular: Fernando Antonio Defensor Moreira</p><p>Fiscais substitutos: Alvina Costa Messias</p><p>Contrato nº 38/2014</p><p>Contratada: J.K. Energia Ltda.</p><p>Objeto: Manutenção do grupo gerador dos Anexos I e II do Palácio Itamaraty</p><p>Gestor titular: Luciana Domingues Caixeta</p><p>Gestor substituto: Rayanna Barbosa Silveira de Albuquerque</p><p>Fiscal técnico titular: Rafael Gomes de Souza Mundim</p><p>Fiscal técnico substituto: Vânia Roriz Vieira Soares</p><p>Contrato nº 40/2014</p><p>Contratada: Over Elevadores Ltda. ME</p><p>Objeto: Manutenção dos elevadores Atlas do Palácio Itamaraty</p><p>Gestor titular: Luciana Domingues Caixeta</p><p>Gestor substituto: Rayanna Barbosa Silveira de Albuquerque</p><p>Fiscal técnico titular: Vânia Roriz Vieira Soares</p><p>Fiscal técnico substituto: Rafael Gomes de Souza Mundim</p><p>Contrato nº 41/2014</p><p>Contratada: Thyssenkrupp Elevadores S.A.</p><p>Objeto: Manutenção dos elevadores ThyssenKrupp dos Anexos I e II do Palácio Itamaraty</p><p>Gestor titular: Luciana Domingues Caixeta</p><p>Gestor substituto: Rayanna Barbosa Silveira de Albuquerque</p><p>Fiscal técnico titular: Fernando Antonio Defensor Moreira</p><p>Fiscal técnico substituto: Rafael Gomes de Souza Mundim</p><p>Contrato nº 13/2015</p><p>Contratada: Companhia de Saneamento Ambiental do Distrito Federal S.A.</p><p>Objeto: Fornecimento de água e coleta de esgotos sanitários</p><p>Gestor titular: Luciana Domingues Caixeta</p><p>Gestor substituto: Rayanna Barbosa Silveira de Albuquerque</p><p>Fiscal técnico titular: Vânia Roriz Vieira Soares</p><p>Fiscal técnico substituto: Vanderlan Fernandes Steine</p><p>Contrato nº 17/2015</p><p>Contratada: Commbox Tecnologia Eireli</p><p>Objeto: Manutenção preventiva e corretiva do sistema de segurança</p><p>Gestor titular: Rayanna Barbosa Silveira de Albuquerque</p><p>Gestor substituto: Luciana Domingues Caixeta</p><p>Fiscal técnico titular: Fernando Antônio Defensor Moreira</p><p>Fiscal técnico substituto: Rafael Gomes de Souza Mundim</p><p>Contrato nº 01/2016</p><p>Contratada: Protecline Proteções Lineares Ltda.</p><p>Objeto: Locação de nobreak de 200kVA para o Anexo I do Palácio Itamaraty</p><p>Gestor titular: Luciana Domingues Caixeta</p><p>Gestor substituto: Geraldo Alves de Matos</p><p>Fiscal técnico titular: Vânia Roriz Vieira Soares</p><p>Fiscal técnico substituto: Vanderlan Fernandes Steine</p><p>Contrato nº 12/2016</p><p>Contratada: Betta Instalações, Manutenção e Comércio Ltda.</p><p>Objeto: Manutenções preditivas, preventivas e corretivas dos ares-condicionados do tipo VRV do Anexo I e do Palácio Itamaraty e do tipo split do Palácio Itamaraty</p><p>Gestor titular: Geraldo Alves de Matos</p><p>Gestor substituto: Rayanna Barbosa Silveira de Albuquerque</p><p>Fiscal técnico titular: Alvina Costa Messias</p><p>Fiscal técnico substituto: Fernando Antônio Defensor Moreira</p><p>Contrato nº 27/2016</p><p>Contratada: Tecnicall Engenharia Ltda.</p><p>Objeto: Manutenção preventiva e corretiva do ar-condicionado</p><p>Gestor titular: Fernando Guimarães Braga</p><p>Gestor substituto: Geraldo Alves de Matos</p><p>Fiscal técnico titular: Fernando Antônio Defensor Moreira</p><p>Fiscal técnico substituto: Rafael Gomes de Souza Mundim</p><p>Contrato nº 01/2017</p><p>Contratada: Davos Engenharia Ltda. EPP</p><p>Objeto: Manutenção predial (gesso, alvenaria, pintura e serralheria)</p><p>Gestor titular: Geraldo Alves de Matos</p><p>Gestor substituto: Rayanna Barbosa Silveira de Albuquerque</p><p>Fiscal técnico titular: Alvina Costa Messias</p><p>Fiscal técnico substituto: Fernando Antônio Defensor Moreira</p><p>Contrato nº 12/2017</p><p>Contratada: Marcea Queroz de Lima Gomes ME</p><p>Objeto: Conserto e remanejamento de persianas</p><p>Gestor titular: Luciana Domingues Caixeta</p><p>Gestor substituto: Geraldo Alves de Matos</p><p>Fiscal técnico titular: Vânia Roriz Vieira Soares</p><p>Fiscal técnico substituto: Vanderlan Fernandes Steine</p><p>Contrato nº 15/2017</p><p>Contratada: CEB Distribuição S.A.</p><p>Objeto: Fornecimento de energia elétrica</p><p>Gestor titular: Luciana Domingues Caixeta</p><p>Gestor substituto: Rayanna Barbosa Silveira de Albuquerque</p><p>Fiscal técnico titular: Vânia Roriz Vieira Soares</p><p>Fiscal técnico substituto: Vanderlan Fernandes Steine</p><p>Contrato nº 16/2017</p><p>Contratada: Over Elevadores Ltda. EPP</p><p>Objeto: Manutenção do elevador do Instituto Rio Branco</p><p>Gestor titular: Luciana Domingues Caixeta</p><p>Gestor substituto: Rayanna Barbosa Silveira de Albuquerque</p><p>Fiscal técnico titular: Vânia Roriz Vieira Soares</p><p>Fiscal técnico substituto: Rafael Souza Gomes Mundim</p><p>Contrato nº 03/2018</p><p>Contratada: Barros Lopes Serviços Gerais Ltda. EPP</p><p>Objeto: Fornecimento e instalação de Chiller e Self-Contained</p><p>Gestor titular: Geraldo Alves de Matos</p><p>Gestor substituto: Fernando Guimarães Braga</p><p>Fiscal técnico titular: Vânia Roriz Vieira Soares</p><p>Fiscal técnico substituto: Vanderlan Fernandes Steine</p><p>Contrato nº 10/2018</p><p>Contratada: Prefac Impermeabilizações Ltda.</p><p>Objeto: Impermeabilização corretiva e preventiva</p><p>Gestor titular: Rayanna Barbosa Silveira de Albuquerque</p><p>Gestor substituto: Geraldo Alves de Matos</p><p>Fiscal técnico titular: Alvina Costa Messias</p><p>Fiscal técnico substituto: Fernando Antônio Defensor Moreira</p><p>Contrato nº 15/2018</p><p>Contratada: Triunfo Comércio e Serviço Ltda. EPP</p><p>Objeto: Manutenção preditiva, preventiva e corretiva do sistema de proteção e combate a incêndio, e fornecimento e recarga de extintores</p><p>Gestor titular: Marcelo Lopes da Nóbrega</p><p>Gestor substituto: Fernando Guimarães Braga</p><p>Fiscal técnico titular: Alvina Costa Messias</p><p>Fiscal técnico substituto: Fernando Antônio Defensor Moreira</p><p>Contrato nº 17/2018</p><p>Contratada: Multiplena Comércio e Serviços Ltda. EPP</p><p>Objeto: Fornecimento, instalação e manutenção de painéis, divisórias, portas e complementos, forros e luminárias</p><p>Gestor titular: Geraldo Alves Matos</p><p>Gestor substituto: Luciana Domingues Caixeta</p><p>Fiscal técnico titular: Alvina Costa Messias</p><p>Fiscal técnico substituto: Fernando Antônio Defensor Moreira</p><p>Contrato nº 18/2018</p><p>Contratada: Espaço &amp; Forma Móveis e Divisórias Ltda.</p><p>Objeto: Fornecimento, instalação e manutenção de painéis, divisórias, portas e complementos</p><p>Gestor titular: Geraldo Alves Matos</p><p>Gestor substituto: Luciana Domingues Caixeta</p><p>Fiscal técnico titular: Fernando Antônio Defensor Moreira</p><p>Fiscal técnico substituto: Rafael Souza Gomes Mundim</p><p>Contrato nº 15/2019</p><p>Contratada: Gematec Viveiro de Mudas Ltda. EPP</p><p>Objeto: Manutenção dos jardins do Palácio do Itamaraty, Anexo I, Anexo II, Instituto Rio Branco e residência oficial do ME</p><p>Gestor titular: Rayanna Barbosa Silveira de Albuquerque</p><p>Gestor substituto: Geraldo Alves de Matos</p><p>Fiscal técnico titular: Diego Silva Freire</p><p>Fiscal técnico substituto: Vanderlan Fernandes Steine</p><p>Contrato nº 17/2019</p><p>Contratada: Futura Arquitetos Associados S/S</p><p>Objeto: Serviços continuados de apoio administrativo para prestação de serviços de assessoria, consultoria, projeto e auxílio à fiscalização em arquitetura e engenharia.</p><p>Gestor titular: Rayanna Barbosa Silveira de Albuquerque</p><p>Gestor substituto: Geraldo Alves de Matos</p><p>Fiscal técnico titular: Alvina Costa Messias</p><p>Fiscal técnico substituto: Fernando Antônio Defensor Moreira</p><p>Fiscal administrativo titular: Diego Silva Freire</p><p>Fiscal administrativo substituto: Luciana Domingues Caixeta</p><p class="assina">CERES MENIN FLORES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>