<xml><article id="9578449" name="Aposentadoria -01.07.2019" idOficio="5374307" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00024:04491:00004:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria de Atenção Especializada à Saúde/Departamento de Atenção Hospitalar, Domiciliar e de Urgência/Hospital Federal da Lagoa" artSize="12" artNotes="" numberPage="123" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=123" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11807592">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 26 de Junho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 26 de Junho de 2019</p><p>O Diretor do Hospital Federal da Lagoa do Núcleo Estadual de Saúde do Estado do Rio de Janeiro, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria MS/GM nº 3.378 de 19.10.2018, publicada no Diário Oficial da União de 22/10/2018, resolve:</p><p>122 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à Servidora MIRIAM APARECIDA DE MIRANDA, Matrícula SIAPE 0.654.801, Enfermeiro, Nível Superior , Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, lotado(a) no Hospital Federal da Lagoa; com fundamento no Artigo 3º da EC 47/2005 e os Proventos calculados com base na última Remuneração. (Processo nº 33408.066301/2019-91)</p><p>123 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao Servidor JOAQUIM RIBEIRO FILHO, Matrícula SIAPE 0.308.256, Médico, Nível Superior, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, lotado(a) no Hospital Federal da Lagoa; com fundamento no Artigo 6°, incisos I, II, III e IV da EC 41/2003, combinado com o artigo 40 § 18 da CF/1988. (Processo nº 33408.068514/2019-57)</p><p class="assina">VASCO LAURIA DA FONSECA FILHO</p><p class="identifica">Portarias de 28 de Junho de 2019</p><p>O Diretor do Hospital Federal da Lagoa do Núcleo Estadual de Saúde do Estado do Rio de Janeiro, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria MS/GM nº 3.378 de 19.10.2018, publicada no Diário Oficial da União de 22/10/2018, resolve:</p><p>124 - Conceder Aposentadoria Voluntária Proporcional a Servidora ELIZABETH DANTAS CORREA DE SA, Matrícula SIAPE 2659015, Psicologo, Nível Superior, Classe B, Padrão V, do Quadro de Pessoal deste Ministério, lotado no Hospital Federal da Lagoa; com fundamento no Artigo 40, § 1º, INCISO I II, ALÍNEA "B" DA CONSTITUIÇÃO FEDERAL, COM REDAÇÃO DADA PELA EMENDA CONSTITUCIONAL Nº 41/03 COM PROVENTOS CALCULADOS COM BASE NO ART. 1º DA LEI Nº 10887/04. (Processo nº 33408.072882/2019-08)</p><p>125 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a(o) Servidor(a) ELIZABETH COSTA PEIXOTO, Matrícula SIAPE 0628854, Médico, Nível Superior, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, lotado no Hospital Federal da Lagoa; com fundamento no Artigo 3º da EC 47/2005 e os Proventos calculados com base na última Remuneração. (Processo nº 33408.050117/2019-29)</p><p>126 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a Servidora Diana Israel, Matrícula SIAPE 0652886, Médico, Nível Superior, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, lotado no Hospital Federal da Lagoa; com fundamento no Artigo 3º da EC 47/2005 e os Proventos calculados com base na última Remuneração. (Processo nº 33408.063094/2019-12)</p><p class="assina">VASCO LAURIA DA FONSECA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>