<xml><article id="9621600" name="PORTARIA N° 2850-DIGER-CENSIPAM-" idOficio="5378220" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/07/2019" artClass="00011:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00016" artCategory="Ministério da Defesa/Centro Gestor e Operacional do Sistema de Proteção da Amazônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="126" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11814736">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA N° 2.850/DIGER/CENSIPAM/SG-MD, DE 1º DE JULHO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 2.850/DIGER/CENSIPAM/SG-MD, DE 1º DE JULHO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CENTRO GESTOR E OPERACIONAL DO SISTEMA DE PROTEÇÃO DA AMAZÔNIA, DO MINISTÉRIO DA DEFESA, SUBSTITUTO, em conformidade com a Portaria nº 1.324/SG-MD, de 22 de março de 2019, e no uso das atribuições que lhe confere o artigo 48 do Decreto nº 9.570, de 20 de novembro de 2018, conforme disposto na Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999 e o que consta do Processo Administrativo nº 60090.001046/201509, resolve:</p><p>Art. 1° Delegar ao servidor WARLEY RODRIGUES DE ALMEIDA, ocupante do cargo de Analista em Ciência e Tecnologia, subordinado à Coordenação-Geral de Tecnologia da Informação e da Comunicação, a supervisão das ações relacionadas às atividades do Setor de Sistemas de Informação e Banco de Dados (SESIB), em obediência às instruções e normas estabelecidas pela Diretoria Técnica (DITEC).</p><p>Parágrafo único. O Servidor Warley Rodrigues de Almeida, será substituído pelo servidor José de Paula Rodrigues Neto Assis em seus impedimentos e afastamentos legais ou regulamentares.</p><p>Art. 2° Atribuir ao servidor supramencionado, lotado no Setor de Sistemas de Informação e Banco de Dados, as atividades a seguir:</p><p>I - coordenar e controlar o desenvolvimento e manutenção de sistemas de informação e a administração de banco de dados no âmbito do Censipam;</p><p>II - propor, implementar e avaliar a metodologia de desenvolvimento de sistemas de informação do Censipam;</p><p>III - propor, avaliar e implementar a padronização de procedimentos inerentes a atividades de sistemas de informação e banco de dados;</p><p>IV - avaliar e implementar padrões e procedimentos para criação, utilização, administração e manutenção das bases de dados do Censipam;</p><p>V - promover a elaboração da documentação de sistemas de informação e banco de dados;</p><p>VI - administrar, controlar, estruturar, evoluir e manter o banco de dados do Censipam;</p><p>VII - executar, de forma coordenada com os Centros Regionais, o desenvolvimento e manutenção de sistemas de informação;</p><p>VIII - implementar a integração da base de dados dos órgãos parceiros do Censipam;</p><p>IX - implementar as diretrizes, normas, procedimentos e atividades relativas à segurança da informação, para salvaguarda dos dados e dos sistemas de</p><p>informações, em conformidade com a Política de Segurança da Informação e Comunicações (PoSIC); e</p><p>X - executar atividades estabelecidas de pesquisa e desenvolvimento.</p><p>Art. 3° Determinar aos servidores José de Paula Rodrigues Neto Assis, CT Julierme Gonçalves Pinheiro e demais servidores, terceirizados e estagiários designados para compor o quadro do SESIB, que auxiliem as atividades indicadas no art. 2°, sob a supervisão técnica do servidor Warley Rodrigues de Almeida.</p><p>Art. 4° Revogar a Portaria nº 1131/DIGER/MD, de 22 de julho de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 3 de agosto de 2016.</p><p>Art. 5° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ HUGO VOLKMER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>