<xml><article id="10011674" name="354 - Cessa os efeitos da Port. " idOficio="5417100" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="29/07/2019" artClass="00043:00050:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 11ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="144" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11879282">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 354, de 25 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 354, de 25 DE JULHO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 11ª REGIÃO, Desembargador do Trabalho LAIRTO JOSÉ VELOSO, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO a quebra de reciprocidade da remoção por permuta entre os servidores Danielle Campos de Oliveira e Oliveira e José Carlos Porto Nascimento ocorrida em 5-6-2019,</p><p>CONSIDERANDO o disposto nos artigos 14 e 30 da Resolução CSJT nº 110/2012, bem como o artigo 18 da Lei 8112/1990,</p><p>CONSIDERANDO ainda as informações constantes do E-SAP MA 7887/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Cessar os efeitos do artigo 1º da Portaria nº 354/2010/SGP, publicada no Diário Oficial da União de 6-5-2010, que removeu, a pedido, a servidora Danielle Campos de Oliveira e Oliveira, Técnica Judiciária - Área Administrativa, servidora efetiva do quadro de pessoal desta Corte, para o Egrégio Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, mediante permuta com o servidor José Carlos Porto Nascimento, Assistente Administrativo, do quadro de pessoal daquele Tribunal.</p><p>Art. 2º Conceder 30 (trinta) dias de transito para a retomada do efetivo desempenho de suas atribuições no âmbito deste Tribunal, a contar do término da primeira parcela das férias da servidora, ou seja 3-8-2019.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LAIRTO JOSÉ VELOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>