<xml><article id="10037787" name="PTDP N 1334 CORET" idOficio="5420063" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/07/2019" artClass="00024:00029:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="145" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11884161">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 1.334, DE 29 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA N° 1.334, DE 29 DE JULHO DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 54, III, § 3º, aliado ao art. 52, IV do Regimento Interno aprovado pela Resolução da Diretoria Colegiada - RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018,</p><p>Considerando o disposto no art. 11, §§ 1º e 2º da Resolução/CEP nº 10, de 29 de setembro de 2008, resolve:</p><p>Art. 1º Designar como membro titular e presidente da Comissão de Ética da Anvisa, para mandato de 3 (três) anos, o servidor Luiz Augusto da Cruz, e como membro suplente, a servidora Renata Meneses de Melo.</p><p>Art. 2º Designar como membro suplente da Comissão de Ética da Anvisa, o servidor Ademir Nunes Benevides Filho, para mandato complementar até 13 de agosto de 2021, conforme o art. 1º da Portaria Anvisa n° 1.020, de 8 de agosto de 2018.</p><p>Art. 3º Designar como membro titular da Comissão de Ética da Anvisa, para mandato de 1 (um) ano, o servidor André de Souza Oliveira Magela, e como membro suplente, o servidor Eduardo André Viana Alves.</p><p>Art. 4º Designar como Secretária Executiva da Comissão de Ética da Anvisa a servidora Chiara Chaves Cruz da Silva.</p><p>Art. 5º Revogar o art. 3º da Portaria Anvisa n° 1.128, de 9 de julho de 2013 e o art. 2º da Portaria Anvisa n° 1.020, de 8 de agosto de 2018.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WILLIAM DIB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>