<xml><article id="9921450" name="19.07.2019 PRES 1" idOficio="5408726" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/07/2019" artClass="00022:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="139" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11865025">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE JULHO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 993-Designar o servidor PAULO RUDGE BOMFIM, matrícula nº 3011417, CPF nº 400.464.088-19, para exercer o encargo de substituto do Chefe, código DAS 101.1, da Coordenação Técnica Local em Palmeira do Javari II-AM, subordinada à Coordenação Regional do Vale do Javari-AM, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 994-Designar a servidora TABATA LARISSA ARRAIS MONTEIRO, matrícula nº 2427320, CPF nº 991.807.582-15, para exercer o encargo de substituta do Coordenador de Legislação de Pessoal, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação, no período de 06 a 19 de agosto de 2019, por motivo de vacância do titular e férias do substituto eventual.</p><p>Nº 995-Art. 1º Designar o servidor MARCO ANTONIO CORDEIRO MITIDIERI, matrícula nº 1821787, CPF nº 363.298.958-30, para exercer o encargo de substituto do Chefe, código FCPE 101.1, da Coordenação Técnica Local em Itanhaém-SP, subordinada à Coordenação Regional Litoral Sudeste-SP, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Convalidar os atos praticados pelo servidor no exercício das atribuições da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe, código FCPE 101.1, da Coordenação Técnica Local em Itanhaém-SP, no período de 01 a 15 de julho de 2019, por motivo de férias do titular.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 997-Designar o servidor RICARDO DE CAMPOS LEINIG, matrícula nº 1847146, CPF nº 026.439.689-80, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Serviço de Gestão Ambiental e Territorial, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Litoral Sul-SC, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 999- Designar o servidor ARIEL RENÊ SAMPAIO DE CARVALHO, matrícula nº 1541446, CPF nº 070.513.788-05, para exercer o encargo de substituto do Chefe, código FCPE 101.1, da Coordenação Técnica Local em Palhoça-SC, subordinada à Coordenação Regional Litoral Sul-SC, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.001-Art. 1° Designar a servidora RAFAELA DA CRUZ SOUSA, matrícula nº 1705905, CPF nº 797.448.771-20, para exercer o encargo de substituta do Chefe do Serviço de Execução Orçamentária, código FCPE 101.1, da Coordenação de Execução Orçamentária e Financeira da Coordenação-Geral de Orçamento, Contabilidade e Finanças da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Convalidar os atos praticados pela servidora no exercício das atribuições da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Execução Orçamentária, no período de 11 de julho de 2019 até a data de publicação desta Portaria.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.002-Dispensar a servidora ROBERTA RUAS MONTEIRO, matrícula nº 1916384, CPF nº 108.773.457-67, do encargo de substituta do Coordenador de Administração, código FCPE 101.3, do Museu do Índio-RJ.</p><p>Nº 1.005- Designar o servidor NAZARENO PINTO ESTEVAM BATISTA, matrícula nº 1815034, CPF nº 309.254.603-208, para exercer o encargo de substituto do Coordenador de Administração, código FCPE 101.3, do Museu do Índio-RJ, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">FERNANDO MAURÍCIO DUARTE MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>