<xml><article id="9863744" name="Port 575-2019" idOficio="5402817" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/07/2019" artClass="00011:00045:00009:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais/Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="137" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11854634">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 575/CPESFN, DE 11 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 575/CPESFN, DE 11 DE JULHO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido nos incisos XVI e XVII do art. 3º, da Portaria nº 134, de 26JUL2017, do Comandante-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar a situação de inatividade, dos militares abaixo relacionados, de reformado por idade-limite de permanência na reserva remunerada para reformado por invalidez definitiva, de acordo com a legislação aplicada.</p><p>I) Lei nº 6.880, de 09DEZ1980, Legislação Aplicada, art. 104, inciso II; art. 106, inciso II; art. 108, inciso V; e art. 110, §§ 1º e 2º alínea a:</p><p>SO-Refº-FN-MU 71.1138.60 PAULO ROBERTO GOMES LUCAS a partir de 06NOV2017, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.22287, de 09MAI2019, da JRS1/CPMM, homologado na mesma data pela JSD/CPMM.</p><p>II) Lei nº 6.880, de 09DEZ1980, Legislação Aplicada, art. 104, inciso II; art. 106, inciso II; art. 108, inciso V; e art. 110, §§ 1º e 2º alínea b:</p><p>ex-1ºSG-Refº-FN-CN 58.1621.60 ANTONIO MARTINS GOMES a partir de 29DEZ2007, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.19555, de 02MAI2019, da JRS1/CPMM, homologado na mesma data pela JSD/CPMM, devendo ser observado a prescrição quinquenal de que trata o Decreto nº 20.910/32;</p><p>1ºSG-Refº-FN-IF 61.2011.62 VIRGILIO FIEL DE JESUS a partir de 14JUN2007, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.15788, de 29JAN2019, da JRS1/HNSA, homologado em 09ABR2019, pela JSD/Com2ºDN, devendo ser observado a prescrição quinquenal de que trata o Decreto nº 20.910/32;</p><p>2ºSG-Refº-FN-IF 55.0017.69 JOSÉ DANTAS DE MEDEIROS a partir de 02ABR2018, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.22198, de 16MAI2019, da JRS1/CPMM, homologado na mesma data pela JSD/CPMM;</p><p>2ºSG-Refº-FN-EF 57.1806.61 WILSON DOS SANTOS a partir de 22JAN2018, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.17929, de 15ABR2019, da JRS1/CPMM, homologado na mesma data pela JSD/CPMM;</p><p>ex-2ºSG-Refº-FN-EG 61.1381.69 HÉLIO LOPES DA SILVA a partir de 09MAI2011, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.19540, de 02MAI2019, da JRS1/CPMM, homologado na mesma data pela JSD/CPMM, devendo ser observado a prescrição quinquenal de que trata o Decreto nº 20.910/32;</p><p>3ºSG-Refº-FN-ES 69.0283.62 ELIEZER OLIVEIRA DIAS a partir de 16SET2018, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.15874, de 12MAR2019, da JRS1/HNSA, homologado em 09ABR2019, pela JSD/Com2ºDN;</p><p>3ºSG-Refº-FN-AT 65.1668.68 SAUL CARMELO SUÁREZ a partir de 16AGO2018, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.21812, de 15MAI2019, da JRS1/CPMM, homologado na mesma data pela JSD/CPMM; e</p><p>3ºSG-Refº-FN-IF 64.1624.60 MANOEL CORREIA DE PAULA a partir de 03AGO2018, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.20340, de 29ABR2019, da JSD/Com3ºDN.</p><p>III) Lei nº 6.880, de 09DEZ1980, Legislação Aplicada, art. 104, inciso II; art. 106, inciso II; art. 108, inciso V; e art. 110, §§ 1º e 2º alínea c:</p><p>ex-CB-Refº-FN-IF 52.1501.60 TEOFILO CESARIO a partir de 22DEZ2017, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.22273, de 16MAI2019, da JRS1/CPMM, homologado na mesma data pela JSD/CPMM; e</p><p>SD-Refº-FN-MO 56.1061.65 DAMIÃO DE SOUZA MATIAS a partir de 31OUT2017, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.20401, de 06MAI2019, da JRS1/CPMM, homologado na mesma data pela JSD/CPMM.</p><p>Art. 2º Conceder o benefício Auxílio-Invalidez aos militares abaixo menciona- dos, nos termos do art. 2º, inciso I, alínea g, art. 3º, inciso XV e art. 11, inciso II, da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31AGO2001, regulamentada pelo Decreto nº 4.307, de 18JUL2002 e Lei nº 11.421, de 21DEZ2006, alterada pela Lei 12.702, de 07AGO2012.</p><p>SO-Refº-FN-IF 50.0533.61 JOSÉ CESARINO DAS CHAGAS a partir de 16NOV2017, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 018.000.79893, de 27NOV2018, da JRS/PNMA, homologado em 29NOV2018 pela JSD/Com9ºDN;</p><p>ex-1ºSG-Refº-FN-CN 58.1621.60 ANTONIO MARTINS GOMES no período de 29DEZ2007 a 07JUL2008 (data de seu falecimento), em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.19555, de 02MAI2019, da JRS1/CPMM, homologado na mesma data pela JSD/CPMM;</p><p>1ºSG-Refº-FN-IF 61.2011.62 VIRGILIO FIEL DE JESUS a partir de 17JUL2017, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.15788, de 29JAN2019, da JRS1/HNSA, homologado em 09ABR2019, pela JSD/Com2ºDN;</p><p>1ºSG-Refº-FN-ES 62.3173.69 WALDY DE SOUZA PIMENTEL a partir de 12ABR2019, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.16564, de 12ABR2019, da JRS1/CPMM, homologado na mesma data pela JSD/CPMM;</p><p>2ºSG-Refº-FN-IF 55.0017.69 JOSÉ DANTAS DE MEDEIROS a partir de 02ABR2018, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.22198, de 16MAI2019, da JRS1/CPMM, homologado na mesma data pela JSD/CPMM;</p><p>2ºSG-Refº-FN-EF 57.1806.61 WILSON DOS SANTOS a partir de 22JAN2018, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.17929, de 15ABR2019, da JRS1/CPMM, homologado na mesma data pela JSD/CPMM;</p><p>ex-2ºSG-Refº-FN-EG 61.1381.69 HÉLIO LOPES DA SILVA no período de 03OUT2011 a 05OUT2011 (data de seu falecimento), em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.19540, de 02MAI2019, da JRS1/CPMM, homologado na mesma data pela JSD/CPMM, devendo ser observado a prescrição quinquenal de que trata o Decreto nº 20.910/32;</p><p>3ºSG-Refº-FN-ES 69.0283.62 ELIEZER OLIVEIRA DIAS a partir de 16SET2018, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.15874, de 12MAR2019, da JRS1/HNSA, homologado em 09ABR2019, pela JSD/Com2ºDN;</p><p>3ºSG-Refº-FN-IF 64.1624.60 MANOEL CORREIA DE PAULA a partir de 29ABR2019, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.20340, de 29ABR2019, da JSD/Com3ºDN;</p><p>3ºSG-Refº-FN-IF 58.1641.62 MILTON MONTEIRO E OLIVEIRA a partir de 26MAR2019, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.21647, de 15MAI2019, da JRS1/CPMM, homologado na mesma data pela JSD/CPMM;</p><p>ex-CB-Refº-FN-IF 52.1501.60 TEOFILO CESARIO no período de 22DEZ2017 a 05ABR2018 (data de seu falecimento), em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.22273, de 16MAI2019, da JRS1/CPMM, homologado na mesma data pela JSD/CPMM;</p><p>SD-Refº-FN-MO 56.1061.65 DAMIÃO DE SOUZA MATIAS a partir de 31OUT2017, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.20401, de 06MAI2019, da JRS1/CPMM, homologado na mesma data pela JSD/CPMM; e</p><p>SD-Refº-FN 62.3169.66 JOSÉ MARIA CAMELO DA SILVA a partir de 20FEV2019, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.20333, de 29ABR2019, da JSD/Com3ºDN.</p><p>SD-Refº-FN 66.0568.61 MARCONDES LUIZ FERREIRA DA SILVA a partir de 01AGO2016, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.21471, de 29ABR2019, da JSD/Com3ºDN.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V. Alte (FN) CESAR LOPES LOUREIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>