<xml><article id="9868915" name="PORT 64.443__145756" idOficio="5403624" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/07/2019" artClass="00016:00091:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Fluminense/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="137" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11855601">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 64.443, de 15 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 64.443, de 15 de julho de 2019</p><p>O REITOR da Universidade Federal Fluminense, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais; considerando, o que dispõem os parágrafos 2º e 3º do artigo 38 do Estatuto; considerando as prescrições contidas no Artigo 42 e 43 e seus parágrafos 2º e 3º do Regimento Geral da Universidade; considerando o que prescreve o Regulamento Geral das Consultas Eleitorais - RGCE, aprovado pela Resolução nº 104 de 3 de dezembro de 1997, do Conselho Universitário; considerando o resultado da consulta à comunidade universitária, com o objetivo de identificar as preferências com respeito à escolha de Coordenador e Vice-Coordenador do Curso de Graduação em Engenharia Mecânica, da Escola de Engenharia Industrial Metalúrgica de Volta Redonda ; e considerando o que consta do Processo nº 23069.072626/2019-47; resolve:</p><p>Art. 1º - Designar FLÁVIA DE PAULA VITORETTI, Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº. 2361513, do Quadro Permanente da Universidade, para exercer, com mandato de 04 (quatro) anos, a função de Coordenadora do Curso de Graduação em Engenharia Mecânica, da Escola de Engenharia Industrial Metalúrgica de Volta Redonda.</p><p>Art. 2º - Esta designação corresponde a Função Comissionada de Coordenação de Curso - código FCC, a partir de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ANTONIO CLAUDIO LUCAS DA NOBREGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>