<xml><article id="10060014" name="DESPACHOS GAB.REITOR 2019_II" idOficio="5422206" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="31/07/2019" artClass="00016:00116:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11887708">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de 30 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS de 30 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, pela Portaria MEC n. 188, de 06/03/1995, publicada no Diário Oficial de 08/03/1995, AUTORIZA o Afastamento do País do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>ROSANA SOARES CAMPOS, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE CIÊNCIAS SOCIAIS, de 01 de Setembro de 2019 à 31 de Agosto de 2020, para realizar Afastamento para curso de Pós-Doutorado em Pos-doc na instituição Université de Reims-Champagne-Ardene/URCA, em Reims/França, Com ônus limitado (Processo Nº 23081.036485/2019-31).</p><p>MARCELO LOPES KROTH, Analista de Tecnologia da Informação do COORDENADORIA PLANEJAMENTO E AVALIAÇÃO INSTITUCIONAL, de 30 de Agosto de 2019 à 06 de Setembro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de A teoria e a prática da gestão dos documentos digitais: o caso da Universidade Federal de Santa Maria em Cancún/México com ônus para RedCLARA - Cooperação Latino Americana de Redes Avançadas (Taxa de Inscrição) 02/09/2019 - 04/09/2019; com ônus para UFSM (Diárias) 02/09/2019 - 04/09/2019; (Processo Nº 23081.036667/2019-10).</p><p>LUCIANE NEVES CANHA, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE ELETROMECÂNICA SISTEMAS POTÊNCIA, de 31 de Agosto de 2019 à 07 de Setembro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de Energy Storage Systems Role in Supporting Renewable Resources: Global Overview em Bucareste/Romênia com ônus para PPGEE PROEX CAPES (3 DIÁRIAS) E CNPq PQ 1D Processo 310761/2018-2 (3 DIÁRIAS (Diárias) 31/08/2019 - 07/09/2019); com ônus para CNPq PQ 1D Processo 310761/2018-2 (passagens aéreas e rodoviárias) (Passagens) 31/08/2019 - 07/09/2019; com ônus para PPGEE - PROEX CAPES (Taxa de Inscrição) 31/08/2019 - 07/09/2019; (Processo Nº 23081.037941/2019-60).</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>