<xml><article id="9994586" name="Portarias SG 801, 802, 803 e 807" idOficio="5415859" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/07/2019" artClass="00039:00010:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="143" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11876883">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE JULHO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL ADJUNTO DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo Regimento Interno, considerando a delegação pela Portaria nº 1.426/PGJ, resolve:</p><p>Nº 801 - Designar o servidor RAFAEL COTA PACHECO, matrícula 5530-1, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Diretor do Cartório de Promotoria de Justiça da Coordenadoria das Promotorias de Justiça São Sebastião, código CC-02 (88001011), dispensando-o, em consequência, do encargo de substituto da função de confiança de Chefe do Setor de Apoio Administrativo da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de São Sebastião, código FC-03 (88001008) (Tabularium nº 08191.075667/2019-96).</p><p>Nº 802 - Art. 1º Nomear, a contar de 1/8/2019, o servidor ANTÔNIO WELDON SILVA MOITINHO, matrícula 3343-0, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 2ª Promotoria de Justiça do Tribunal do Júri da Coordenadoria das Promotorias de Justiça da Ceilândia, código CC-01 (72001086), exonerando, em consequência, o servidor VINICIUS ALVES HENRIQUES, matrícula 5357-1.</p><p>Art. 2º Exonerar, a contar de 1/8/2019, o servidor ANTÔNIO WELDON SILVA MOITINHO, matrícula 3343-0, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, do cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 6ª Promotoria de Justiça Infracional da Infância e Juventude da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Samambaia, código CC-01 (76001078) (Tabularium nº 08191.077574/2019-04).</p><p>Nº 803 - Designar a servidora MARIA EDUARDA BELO RODRIGUES DE SOUZA, matrícula 5496-8, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 1ª Promotoria de Justiça Militar da Coordenadoria Regional das Promotorias de Justiça de Brasília II, Guará e Núcleo Bandeirante, código CC-01 (66001215), dispensando-a, em consequência, do encargo de substituta do cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 3ª Promotoria de Justiça Militar da Coordenadoria Regional das Promotorias de Justiça de Brasília II, Guará e Núcleo Bandeirante, código CC-01 (66001217) (Tabularium nº 08191.077618/2019-98).</p><p>Nº 807 - Art. 1º Designar, a contar de 29/07/2019, a servidora JULIANA SILVA MARQUES, matrícula 2931-9, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente Técnico II da Assessoria Técnica da Coordenadoria Regional das Promotorias de Justiça de Brasília II, Guará e Núcleo Bandeirante, código FC-03 (66001043), dispensando, em consequência, o servidor VICTOR MENDES MONTOYA LAZO, matrícula 3220-4.</p><p>Art. 2º Designar, a contar de 29/07/2019, o servidor VICTOR MENDES MONTOYA LAZO, matrícula 3220-4, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Chefe do Setor de Apoio e Controle dos Feitos de Violência Doméstica, Especiais Criminais e Cíveis, Família, Órfãos e Sucessões da Coordenadoria Regional das Promotorias de Justiça de Brasília II, Guará e Núcleo Bandeirante, código FC-03 (98001004), dispensando, em consequência, a servidora JULIANA SILVA MARQUES, matrícula 2931-9 (Tabulariuns de nº 08191.076366/2019-80 e 08191.076364/2019-91).</p><p class="assina">RENATO LUQUEIZ SALLES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>