<xml><article id="9957890" name="090- Portarias Nº 1300, 1303, 12" idOficio="5412319" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/07/2019" artClass="00016:00070:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Roraima/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="141" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11871105">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs  de 22 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 22 de julho de 2019</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pela Portaria n.o 1149/2019 - GAB/REITORIA/IFRR, de 7 de julho de 2019, e considerando o OFÍCIO 757/2019 - DG/CAMPUS-BV/REITORIA/IFRR, resolve:</p><p>Nº 1.295 Art. 1.º Exonerar, a pedido, a servidora LEILA MARCIA GHEDIN, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do IFRR, Matrícula no SIAPE n.º 711854, do cargo de Diretora do Campus Avançado Bonfim, código CD-03, subordinada ao Gabinete da Reitoria do IFRR.</p><p>Art. 2.º Determinar que a Diretoria de Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente portaria.</p><p>Art. 3.º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pela Portaria n.o 1149/2019 - GAB/REITORIA/IFRR, de 7 de julho de 2019, e considerando o OFÍCIO 757/2019 - DG/CAMPUS-BV/REITORIA/IFRR, resolve:</p><p>Nº 1.297 Art. 1.º Nomear o servidor FREDSON BARAUNA BENTO, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Contabilidade, Matrícula no SIAPE n.º 1652714, para exercer o cargo de Diretor de Administração e Planejamento do Campus Avançado Bonfim, código CD-04, subordinado ao Gabinete da Reitoria do IFRR.</p><p>Art. 2.º Determinar que a Diretoria de Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente portaria.</p><p>Art. 3.º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pela Portaria n.o 1149/2019 - GAB/REITORIA/IFRR, de 7 de julho de 2019, e considerando o OFÍCIO 757/2019 - DG/CAMPUS-BV/REITORIA/IFRR, resolve:</p><p>Nº 1.300 Art. 1.º Exonerar a servidora JERILLY PAULA SOUTO, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, Matrícula no SIAPE n.º 2107177, do cargo de Diretora do Departamento de Compras, código CD-04, subordinada à Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Art. 2.º Determinar que a Diretoria de Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente portaria.</p><p>Art. 3.º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pela Portaria n.o 1149/2019 - GAB/REITORIA/IFRR, de 7 de julho de 2019, e considerando o OFÍCIO 757/2019 - DG/CAMPUS-BV/REITORIA/IFRR, resolve:</p><p>Nº 1.301 Art. 1.º Exonerar a servidora EVEMILIA SOUSA, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do IFRR, Matrícula no SIAPE n.º 1173605, do cargo de Diretora do Departamento de Ensino, código CD-04, subordinada à Direção do Campus Avançado Bonfim.</p><p>Art. 2.º Nomear a servidora EVEMILIA SOUSA, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula no SIAPE n.º 1173605, para exercer o cargo de Diretora de Ensino, Pesquisa, Inovação Tecnológica e Extensão do Campus Avançado Bonfim, código CD-03, subordinada ao Gabinete da Reitoria do IFRR.</p><p>Art. 3.º Determinar que a Diretoria de Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente portaria.</p><p>Art. 4.º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">NADSON CASTRO DOS REIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>