<xml><article id="9867812" name="3365,3366,3398,3400,3401,3402,34" idOficio="5403526" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/07/2019" artClass="00016:00102:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="137" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11855480">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA 16 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA 16 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 3.365 - Considerar revogada, com vigência a partir de 15 de abril de 2019, a Portaria n. 2060/2017 desta Reitoria, publicada no Diário Oficial da União, Seção 2 de 27/04/2017, que autorizara a cessão do servidor RENATO OLIVEIRA DA SILVA, ocupante do cargo efetivo de ASSISTENTE SOCIAL do quadro de pessoal desta Universidade, lotado no HOSPITAL UNIVERSITÁRIO JOÃO DE BARROS BARRETO, para o exercício do Cargo em Comissão de Chefe da Unidade de Atenção Psicossocial, código GF-0027, junto à Gerência de Atenção à Saúde daquele Hospital na Superintendência do Complexo Hospitalar Universitário da Universidade Federal do Pará, tendo em vista a sua exoneração desse cargo em comissão, nos termos da Portaria-SEI n° 434/2019/EBSERH.</p><p>Nº 3.366 - Considerar revogada, com vigência a partir de 29 de maio de 2019, a Portaria n. 3322/2016 desta Reitoria, publicada no Diário Oficial da União, Seção 2 de 04/08/2016, que autorizara a cessão do servidor JOSE MIGUEL DA CONCEICAO FERREIRA, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração do quadro de pessoal desta Universidade, lotado no Hospital Universitário João de Barros Barreto, para o exercício do Cargo em Comissão de Chefe da Divisão de Gestão de Pessoas, código GF-0025, junto à Gerência Administrativa do referido Hospital na Superintendência do Complexo Hospitalar Universitário da Universidade Federal do Pará, tendo em vista a sua exoneração desse cargo em comissão, nos termos da Portaria-SEI n° 569/2019/EBSERH.</p><p>Nº 3.398 - Autorizar a prorrogação dos mandatos da Professora do Magistério Superior EDILA ARNAUD FERREIRA MOURA, como Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Sociologia e Antropologia, FCC- Nível Único, do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas e da Professora do Magistério Superior VOYNER RAVENA, como Vice-Coordenadora daquela Unidade, até às designações dos novos Coordenadores do supracitado Programa de Pós-Graduação, após a conclusão do respectivo processo eleitoral.</p><p>Nº 3.400 - Designar o Professor do Magistério Superior BRUNO MONTE DE ASSIS, para exercer a função de Coordenador do Curso de Bacharelado em Cinema e Audiovisual da Faculdade de Artes Visuais, FCC - Nível Único, do Instituto de Ciências da Arte, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1° do artigo 19 da Lei n°8.112/90, a partir de 01 de agosto de 2019, ficando, em consequência, dispensado da referida função o Professor ANDRE LUIS VILLA DE ALMEIDA.</p><p>Nº 3.401 - Designar, por recondução, a Professora do Magistério Superior MARIA FANI DOLABELA, para exercer a partir de 21 de julho de 2019, a função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Assistência Farmacêutica, FCC- Nível Único, do Instituto de Ciências da Saúde, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90.</p><p class="assina">MARÍLIA DE NAZARÉ DE OLIVEIRA FERREIRA</p><p class="cargo">Pró-Reitora de Relações Internacionais, no exercício da Reitoria</p><p class="identifica">PORTARIAs 17 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 3.402 - Autorizar o afastamento do servidor ADONIS FERREIRA RAIOL LEAL, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Instituto de Tecnologia, no período de 31 de julho a 09 de agosto 2019, para apresentação dos trabalhos "Lightning Damages in the Amazon Region" e " Review of CID Occurrence in Florida", e realização de visita técnica na Universidade da Flórida, Gainesville, nos EUA, com ônus limitado.</p><p>Nº 3.404 - Retificar a Portaria nº 2979/2019, desta Reitoria, que designou o servidor JOSE MARIA E SOUZA JUNIOR, ocupante do cargo de Técnico em Artes Gráficas, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Assessor, FG-1, do Diretor da Gráfica Universitária, para declarar que sua dispensa foi da função gradtificada de Diretor da Gráfica da UFPA, código FG-01 e não como constou na portaria supracitada.</p><p class="assina">MARÍLIA DE NAZARÉ DE OLIVEIRA FERREIRA</p><p class="cargo">Pró-Reitora de Relações Internacionais, no exercício da Reitoria</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>