<xml><article id="9580346" name="Portaria_205_equipe_licitacao_20" idOficio="5374571" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00018:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Arquivo Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="90" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=90" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11808101">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 205, DE 27 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 205, DE 27 DE JUNHO DE 2019</p><p>A DIRETORA-GERAL DO ARQUIVO NACIONAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas no art. 22, incisos VII do Regimento Interno do Arquivo Nacional, aprovado pela Portaria nº 2.433, do Ministério da Justiça, de 24 de outubro de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 25 de outubro de 2011, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores CLÁUDIA CORRÊA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 747766, KÁTIA SILVA DE CASTRO, matrícula SIAPE nº 0161299 e LUIZ NONATO LOPES JÚNIOR, matrícula SIAPE nº 1547593 para conduzirem como Pregoeiros os processos licitatórios na modalidade Pregão, e os servidores MARCELLO FERNANDES DE FREITAS, matrícula SIAPE nº 1543770, e TITO FACCIOLI RIBEIRO, matrícula SIAPE nº 1749298, para atuarem como membros da Equipe de apoio.</p><p>Art. 2º Os servidores designados para a função de Pregoeiro poderão atuar como membros da Equipe de Apoio nos casos em que não sejam os emitentes do edital em curso.</p><p>Art. 3º Havendo necessidade e/ou conveniência de assessoramento especial nas licitações, poderão ser designados outros servidores mediante despacho exarado no respectivo processo licitatório.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando-se a Portaria nº 158, de 21 de Junho de 2018.</p><p class="assina">NEIDE ALVES DIAS DE SORDI</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>