<xml><article id="9767516" name="1162-1173" idOficio="5391457" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="11/07/2019" artClass="00016:00141:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11838768">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOs DE 4 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATOs DE 4 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 1.162 - 1. Autorizar o afastamento de JOSY ANTEVELI OSAJIMA FURTINI, SIAPE 1722880, Professora do Magistério Superior, lotada na Coordenação do Curso de Engenharia dos Materiais, no período de 07/09/2019 a 14/09/2019, para participar do International Symposium on Dyes &amp; Pigments, em Sevilha, Espanha.2. Sob pena de responsabilidade administrativa, a autoridade imediatamente superior tem o encargo de comunicar à SRH, no primeiro dia útil subsequente ao término do prazo do afastamento, sobre o retorno ou ausência da servidora.(considerando o Artigo 1º, da Portaria nº. 404/2009, do Ministério da Educação, publicada no D.O.U. de 24.04.2009;o Processo nº 23111.035477/2019-62;</p><p>Nº 1.163 - Conceder aposentadoria por invalidez a HUMBERTO SIMÕES ARRAES DE ALENCAR, matrícula SIAPE 423153, ocupante do cargo de Assistente em Administração D 4 16, em regime de 40 horas semanais, com lotação no Campus "Senador Helvídio Nunes de Barros", Picos - PI. (considerando os Artigos 186, I, §§ 1º e 3º; e 188, § 3º, da Lei 8.112/1990; o Processo nº. 23111.023970/2019-60)</p><p>Nº 1.164 - Autorizar a conversão da aposentadoria de MAURÍCIO COLARES ALVES, matrícula SIAPE nº. 423044, concedida através do Ato da Reitoria nº. 1435/96, de 10/10/1996, publicado no D.O.U. de 01/11/1996, de proventos proporcionais para proventos integrais por invalidez, a partir de janeiro de 2019, com fundamento na Lei 8.112/1990, Art. 186, I, § 1º e Art. 190, na Constituição Federal, Art. 40, § 1º, I. (considerando o Processo nº. 23111.000757/2019-94).</p><p>Nº 1.165 - Designar MÁRCIO DA SILVA COSTA, Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso, símbolo FCC, de Coordenador do Curso de Graduação em Zootecnia, Campus "Professora Cinobelina Elvas", Bom Jesus - PI, com mandato de 02 (dois) anos, a partir de 25/07/2019. (considerando o Processo nº. 23111.013942/2019-89).</p><p>Nº 1.167 - Designar PAULO RODRIGO RAMOS XAVIER PEREIRA, Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso, símbolo FCC, de Coordenador do Curso de Graduação em Engenharia Agronômica, Campus "Professora Cinobelina Elvas", Bom Jesus - PI, com mandato de 02 (dois) anos, a partir de 25/07/2019. (Processo nº. 23111.013942/2019-89)</p><p>Nº 1.169 - Designar MANOEL LOPES DA SILVA FILHO, Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso, símbolo FCC, de Coordenador do Curso de Graduação em Medicina Veterinária, Campus "Professora Cinobelina Elvas", Bom Jesus - PI, com mandato de 02 (dois) anos, a partir de 25/07/2019. (considerando o Processo nº. 23111.013942/2019-89).</p><p>Nº 1.171 - Designar FRANCISCO RODOLFO JÚNIOR, Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso, símbolo FCC, de Coordenador do Curso de Graduação em Ciências Biológicas, Campus "Professora Cinobelina Elvas", Bom Jesus - PI, com mandato de 02 (dois) anos, a partir de 25/07/2019. (considerando o Processo nº. 23111.013942/2019-89)</p><p>Nº 1.173 - Designar RONIE SILVA JUVANHOL, Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso, símbolo FCC, de Coordenador do Curso de Graduação em Engenharia Florestal, Campus "Professora Cinobelina Elvas", Bom Jesus - PI, com mandato de 02 (dois) anos, a partir de 02/09/2019. (considerando o Processo nº. 23111.013942/2019-89)</p><p class="assina">JOSÉ ARIMATÉIA DANTAS LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>