<xml><article id="10070647" name="PRT SE ME 1025 DE 30.07.2019" idOficio="5423292" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2019" artClass="00013:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00010" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11889980">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SE Nº 1.025, DE 30 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SE Nº 1.025, DE 30 DE JULHO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/ME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 18 de janeiro de 2019, com a nova redação dada pela Portaria GM/ME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 29 de janeiro de 2019, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e, ainda, na Lei nº 6.999, de 7 de junho de 1982, combinada com a Lei nº 13.328, de 29 de julho de 2016, e demais informações que constam do Processo nº12600.118088/2019-53, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar, pelo prazo de 1 (um) ano, a requisição da servidora ANA CAROLINA DE FREITAS FERREIRA, matrícula Siape nº 2130447, pertencente ao Quadro de Pessoal da Superintendência da Zona Franca de Manaus - Suframa, vinculada a este Ministério da Economia, para exercer atividades no Cartório da 37ª Zona Eleitoral de Manuas, do Tribunal Regional Eleitoral do Amazonas.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO PACHECO DOS GUARANYS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>