<xml><article id="9981025" name="PortPresidência23e24deJulho" idOficio="5414597" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/07/2019" artClass="00020:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="142" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11875064">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.651, DE 22 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.651, DE 22 DE JULHO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n. 278, de 4 de julho de 2003, do Ministro de Estado do Meio Ambiente, e tendo em vista o disposto no art. 5º do Decreto n. 8.973, de 24 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>Exonerar, a pedido, o procurador federal DANIEL VIANA MACHADO, matrícula SIAPE n. 1446620, do Cargo em Comissão de Chefe da Divisão Jurídica Descentralizada em Minas Gerais, código DAS 101.2, da Procuradoria Federal Especializada, junto deste Instituto.</p><p class="assina">EDUARDO FORTUNATO BIM</p><p class="identifica">PORTARIAs DE 23 DE JULHO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n. 278, de 4 de julho de 2003, do Ministro de Estado do Meio Ambiente, e tendo em vista o disposto no art. 5º do Decreto n. 8.973, de 24 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>Nº 2.679 - Designar o servidor WEVERTON SOBRAL DE MOURA, matrícula SIAPE n. 1170597, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Unidade Técnica de 1º Nível em Brasiléia, código FCPE 101.2, da Superintendência no Acre, deste Instituto.</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art.38 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527 de 10/12/1997, e tendo em vista o disposto no art. 55 da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, resolve:</p><p>Nº2.677. Designar o servidor FRANCISCO BORGES DE SOUSA, matrícula SIAPE n. 681934, para exercer o encargo de substituto da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Administração e Finanças, código FCPE 101.2, da Superintendência na Paraíba, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, convalidando os atos praticados no período de 22/07/2019 a 26/07/2019.</p><p>Nº 2678. Designar o servidor MARCOS JOSE DE CASTRO SARAIVA, matrícula SIAPE n. 679034, para exercer o encargo de substituto da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Unidade Técnica de 2º Nível em Mossoró, código FCPE 101.1, da Superintendência no Rio Grande do Norte, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, convalidando os atos praticados a contar de 16/07/2019, até 30/07/2019.</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527 de 10/12/1997, resolve:</p><p>Nº 2.672 - Dispensar a servidora ENILCE FRAGA PEREIRA, matrícula SIAPE n. 6686640, do encargo de substituta da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Administração e Finanças, código FCPE 101.2, da Superintendência no Acre, deste Instituto.</p><p>Nº 2.680 - Designar o servidor TOMAS DE OLIVEIRA BREDARIOL, matrícula SIAPE n. 2083578, para o encargo de substituto do Cargo em Comissão de Coordenador de Licenciamento Ambiental de Produção de Petróleo e Gás, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Licenciamento Ambiental de Empreendimentos Marinhos e Costeiros da Diretoria de Licenciamento Ambiental, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">EDUARDO FORTUNATO BIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>