<xml><article id="9678786" name="ADINP CREFITO CPE 018.2019" idOficio="5383992" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/07/2019" artClass="00044:00294:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Fisioterapia e Terapia Ocupacional da 2ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11825098">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 18, DE 2 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 18, DE 2 DE JULHO DE 2019</p><p>A COORDENADORA PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE FISIOTERAPIA E TERAPIA OCUPACIONAL DA 2ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e disposições regulamentares, conferidas pela Lei nº. 6.316, de 17 de dezembro de 1975, e nos termos do Acórdão COFFITO nº 10, de 02 abril de 2019 e da Portaria COFFITO nº 1.730, de 04 abril de 2019;</p><p>CONSIDERANDO o parágrafo único do artigo 1º e o item II do artigo 7º do Anexo I do Decreto Federal nº. 3.555, de 8 de agosto de 2000;</p><p>CONSIDERANDO o que determina o item IV do artigo 3º da Lei Federal nº. 10.520, de 17 de julho de 2002;</p><p>CONSIDERANDO o artigo 118 da Lei nº. 8.666, de 21 de junho de 1993, atualizada pela Lei nº. 9.648, de 27 de maio de 1998, e pela Lei nº. 8.883, de 08 de junho de 1994, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar o Agente Administrativo do COFFITO, Sr. LUIZ FELIPE MATHIAS CANTARINO como Pregoeiro Oficial Temporário do Conselho Regional de Fisioterapia e Terapia Ocupacional da 2ª Região - CREFITO-2 para a condução e realização dos processos licitatórios na modalidade de pregão presencial e eletrônico.</p><p>Artigo 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p class="assina">Patrícia Luciane Santos de Lima</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>