<xml><article id="9571085" name="221-LEANDRO, BRUNA, MURILLO E FA" idOficio="5370753" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00043:00004:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="134" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=134" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11801421">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 221, DE 26 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 221, DE 26 DE JUNHO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTIÇA, no uso da atribuição conferida pelo art. 21, XXV, do Regimento Interno e considerando o disposto nos arts. 9º, II, e 35, I e II, da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar FABIANA SILVA DE OLIVEIRA ARAUJO, matrícula S055179, da função de confiança de Assistente II, código FC-2, do Gabinete da Ministra Isabel Gallotti.</p><p>Art. 2º Efetuar as seguintes alterações no Gabinete do Ministro Marco Buzzi:</p><p>I - Exonerar, a pedido, de cargo em comissão:</p><p>LEANDRO POETA TEIXEIRA, matrícula S071638, Assessor de Ministro, código CJ-3;</p><p>BRUNA ANDERSON, matrícula S072138, Assessora A, código CJ-2;</p><p>II - Dispensar, a pedido, MURILLO HENRIQUE SOUZA NEVES, matrícula S071158, da função de confiança de Assistente IV, código FC-4;</p><p>III - Nomear para cargo em comissão:</p><p>BRUNA ANDERSON, matrícula S072138, Assessora de Ministro, código CJ-3, na vaga decorrente da exoneração de Leandro Poeta Teixeira;</p><p>MURILLO HENRIQUE SOUZA NEVES, matrícula S071158, Assessor A, código CJ-2, na vaga decorrente da exoneração de Bruna Anderson;</p><p>IV - Designar FABIANA SILVA DE OLIVEIRA ARAUJO, matrícula S055179, para a função de confiança de Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da dispensa de Murillo Henrique Souza Neves.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Ministro JOÃO OTÁVIO DE NORONHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>