<xml><article id="9644732" name="PORTARIAS - 2019-DIS-DES" idOficio="5380450" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/07/2019" artClass="00016:00105:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Pernambuco/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas e Qualidade de Vida" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="127" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11818698">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE JUNHO DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS E QUALIDADE DE VIDA, DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso das atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 2.344- Designar, por 02 (dois) anos, a partir de 26/04/2019, BRAULIO SILVA BARROS, Matrícula SIAPE n° 1754300, Professor de Magistério Superior, Nível 3, Classe C, denominada Adjunto, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado(a) no(a) Departamento de Engenharia Mecânica, para exercer a função de Coordenador do Curso de Pós-Graduação em Engenharia Aeroespacial, do Centro de Tecnologia e Geociências, Código FCC. (Processo n° 23076.020951/2019-35)</p><p>Nº 2.346- Dispensar, a partir de 30/03/2019, ELAINE MULLER, Matrícula SIAPE n° 1535184, Professor de Magistério Superior, Nível 4, Classe C, denominada Adjunto, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado(a) no(a) Departamento de Antropologia e Museologia, da função de Coordenador do Curso de Graduação em Ciências Sociais, do Departamento de Sociologia, do Centro de Filosofia e Ciências Humanas, Código FCC, para a(o) qual havia sido designado(a) através da Portaria de Pessoal nº 1763/2017, de 27/04/2017. (Processo n° 23076.022092/2019-19)</p><p class="assina">SONIA MARIA MEDEIROS DE MENEZES</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE JULHO DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS E QUALIDADE DE VIDA, DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso das atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 2.363 Dispensar, a partir de 13/05/2019, JOSE ROBERTO PIMENTEL DE ALBUQUERQUE, Matrícula SIAPE n° 1733228, Assistente em Administração, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado(a) no(a) Divisão de Gestão de Dados e Tecnologia da Informação (Bib. Central), da função de Chefe da Divisão de Gestão de Dados e Tecnologia da Informação, da Biblioteca Central, Código FG-03, para a(o) qual havia sido designado(a) através da Portaria de Pessoal nº 2011/2013, de 16/04/2013. (Processo n° ° 23076.018778/2019-13)</p><p>Nº 2.364- Dispensar, a partir de 13/05/2019, LUIZA MARIA PEREIRA DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE n° 1461829, Bibliotecário-Documentalista, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado(a) no(a) Divisão de Gestão de Dados e Tecnologia da Informação (Bib. Central), da função de Chefe da Divisão de Aquisição e Processamento Técnico, da Biblioteca Central, Código FG-03, para a(o) qual havia sido designado(a) através da Portaria de Pessoal nº 2084/2019, de 05/06/2019. (Processo n° 23076.018778/2019-13)</p><p>Nº 2.365 - Designar, a partir de 13/05/2019, LUIZA MARIA PEREIRA DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE n° 1461829, Bibliotecário-Documentalista, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado(a) no(a) Divisão de Gestão de Dados e Tecnologia da Informação (Bib. Central), para exercer a função de Chefe da Divisão de Gestão de Dados e Tecnologia da Informação, da Biblioteca Central, Código FG-03. (Processo n° 23076.018778/2019-13)</p><p>Nº 2.369- Designar, a partir de 28/02/2019, NATHALIA LOPES BARBOSA, Matrícula SIAPE n° 1780304, Auxiliar em Administração, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado(a) no(a) Departamento de Clínica e Odontologia Preventiva, para exercer a função de Secretário do Departamento de Clínica e Odontologia Preventiva, do Centro de Ciências da Saúde, Código FG-06. (Processo n° 23076.017668/2019-26)</p><p class="assina">SONIA MARIA MEDEIROS DE MENEZES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>