<xml><article id="9862910" name="Portaria n 13 de 2019 - Convocac" idOficio="5402533" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/07/2019" artClass="00044:00273:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Farmácia do Estado do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="137" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11854055">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 13, DE 16 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 13, DE 16 DE JULHO DE 2019</p><p>O presidente do Conselho Regional de Farmácia do Rio Grande do Norte, no uso das atribuições legais que lhe confere o Regimento Interno desta Autarquia,</p><p>CONSIDERANDO, a homologação do resultado final do concurso público n.º 001/2016 promovido por esta autarquia, publicada no Diário Oficial da União na data de 06 de julho de 2017, seção 3, pág. 168;</p><p>CONSIDERANDO, a prorrogação da validade do concurso público n.º 001/2016 promovido por esta autarquia, publicada no Diário Oficial da União na data de 18 de junho de 2019, seção 3, pág. 116;</p><p>CONSIDERANDO, o disposto no art. 11 da Lei n.º 3.820 de 11 de novembro de 1960, que prevê que cabe ao respectivo Presidente a responsabilidade administrativa do Conselho Regional de Farmácia;</p><p>CONSIDERANDO, o disposto no Plano de Empregos, Carreiras e Remunerações do Conselho Regional de Farmácia do Estado do Rio Grande do Norte;</p><p>CONSIDERANDO, a necessidade de contratação de pessoal para fins de otimização do serviço público desenvolvido por esta autarquia federal;, resolve:</p><p>Art. 1º - Convocar, obedecida a ordem de classificação, a candidata TAISA CRISTINA ALVES DOS SANTOS, inscrita no CPF sob o n.º 065.036.374-46, aprovada no concurso público deste CRF/RN em 3º lugar, para exercer o emprego público de Advogada desta autarquia, nos termos do edital de resultado final do concurso público n.º 001/2016, devidamente homologado e publicado no Diário Oficial da União de 06 de julho de 2017, seção 3, pág. 168, com validade prorrogada, publicada no Diário Oficial da União de 18 de junho de 2019, seção 3, pág. 116.</p><p>Art.2º. A candidata convocada através desta Portaria deverá comparecer à sede do Conselho Regional de Farmácia do RN - CRF/RN, sito à Praça André de Albuquerque, 634, Cidade Alta, Natal/RN, CEP 59025-580, para apresentar toda a documentação necessária para a sua contratação constante dos itens 5, 8 e 11 do Capítulo XIII, do Edital n.º 001/2016 de abertura do concurso público, que deverá ocorrer até 30 (trinta) dias após a publicação desta Portaria.</p><p>Art. 3º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SALES DE ARAUJO GUEDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>