<xml><article id="9843348" name="ATO PORTARIA Nº 109" idOficio="5400758" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/07/2019" artClass="00011:00045:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral de Desenvolvimento Nuclear e Tecnológico da Marinha" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="136" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11850974">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 109/DGDNTM, DE 27 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 109/DGDNTM, DE 27 DE JUNHO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DE DESENVOLVIMENTO NUCLEAR E TECNOLÓGICO DA MARINHA, no uso da delegação de competência que lhe confere a Portaria nº 237/MB/2016, alterada pela Portaria nº 261/MB/2017, resolve:</p><p>Art. 1oDesignar os militares abaixo mencionados para realizarem missão no exterior: V Alte (RM1-EN) 76.0009.15 SYDNEY DOS SANTOS NEVES (COGESN); C Alte 01.9297.39 THADEU MARCOS OROSCO COELHO LOBO (DGDNTM); CMG 85.9983.38 ANTONIO BRAZ DE SOUZA (DGDNTM); CMG 03.8813.26 FERNANDO DE LUCA MARQUES DE OLIVEIRA (DGDNTM); e CC (T) 05.0615.04 LÚCIA MURRER DE FIGUEIREDO STURTZ (DGDNTM). Missão: participar do "Lançamento do Submarino Suffren; Reuniões administrativas do PROSUB com a Naval Group e a DGA; e Visitas às Instalações da Marinha Nacional da França e Naval Group", em cumprimento ao previsto no Evento 334/I do Programa de Conclaves Não-Governamentais no Exterior (PCNGE) para o ano de 2019, aprovado pela Portaria nº 349/2018, do EMA. Local: Cherbourg - França. Período: de 8 a 12 de julho de 2019, podendo se ausentar do País a partir do dia 5 de julho e retornar até o dia 14 de julho de 2019. Art. 2oA referida missão é enquadrada, quanto ao tipo como eventual, de acordo com a alínea c, do inciso I, e quanto à natureza como administrativa, de acordo com a alínea c, do inciso II, do art. 3º, combinado com o inciso III, do art. 6º, da Lei nº 5.809/1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733/1973. Art. 3º Autorizada a participação dos representantes, de acordo com a Msg P-261314Z/JUN/2019, do GCM. Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Alte Esq. MARCOS SAMPAIO OLSEN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>