<xml><article id="9712674" name="Portaria nº 058_Agregação" idOficio="5386528" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/07/2019" artClass="00011:00044:00029:06903:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11829917">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 58-DCEM, de 5 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 58-DCEM, de 5 de julho de 2019</p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>Agregar</p><p>1. Oficiais</p><p>a. De acordo com o inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Escola Superior de Guerra (ESG), o Cel Inf (0476661335) WELLINGTON SILVA LOUSADA, a contar de 5 de abril de 2019.</p><p>b. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para o Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR):</p><p>1) o Cel Cav (0203356142) MARCELO ROCHA LIMA, a contar de 10 de janeiro de 2019;</p><p>2) o Cel Cav (1180764738) CARLOS LUIZ GUEDES NETO, a contar de 28 de dezembro de 2018;</p><p>3) o Cel Inf (0187456538) LUIZ FERNANDO DA ROCHA CERQUEIRA, a contar de 21 de dezembro de 2018;</p><p>4) o Cel Inf (0195254834) AUGUSTO CESAR BARBOSA VARÊDA, a contar de 17 de janeiro de 2019;</p><p>5) o Ten Cel Int (0187368436) LEONARDO PINHEIRO RUA, a contar de 11 de fevereiro de 2019;</p><p>6) o Maj Eng (0309326445) FABIANO SOUSA DA ROSA, a contar de 4 de janeiro de 2019;</p><p>7) o Maj Art (0319409348) MAURO CESAR BARBOSA CID, a contar de 6 de dezembro de 2018;</p><p>8) o Maj Art (0216465245) WANDERSON DE MENEZES TORRES, a contar de 12 de janeiro de 2019;</p><p>9) o Maj Com (0194706735) CILENO DE MAGALHÃES RIBEIRO, a contar de 23 de agosto de 2018;</p><p>10) o Cap Inf (0100078153) FELIPE VENTURINI PAIVA, a contar de 10 de janeiro de 2019;</p><p>11) o Cap QAO (0497911230) RUI DOS SANTOS FURTADO, a contar de 14 de dezembro de 2018;</p><p>12) o Cap QAO (0185870938) ROBSON PIZZIOLO DE SOUZA BARRETTO, a contar de 4 de dezembro de 2018;</p><p>13) o Cap QAO (1181845130) DÉO FERNANDES CORDEIRO, a contar de 19 de dezembro de 2018;</p><p>14) o Cap QAO (1179964133) GILSON MOREIRA DE OLIVEIRA, a contar de 25 de fevereiro de 2019;</p><p>15) o Cap Inf (0100339555) ROBERTI RENATO INÁCIO BARROCO, a contar de 9 de janeiro de 2019;</p><p>16) o Cap Inf (0100666759) MÁRIO CESAR MARTINS DE LIMA, a contar de 4 de janeiro de 2019;</p><p>17) o Cap Art (0100111855) THIAGO LUIZ RODRIGUES GONÇALVES, a contar de 14 de janeiro de 2019;</p><p>18) a Cap QCO (0625055744) LARISSA LIMA FERREIRA SARAIVA, a contar de 21 de dezembro de 2018;</p><p>19) o Cap Inf (1139787848) GILMAR RODRIGUES GOMES, a contar de 10 de janeiro de 2019;</p><p>20) o Cap Cav (1010961249) GUILHERME CALS THEOPHILO GASPAR DE OLIVEIRA FILHO, a contar de 10 de maio de 2019;</p><p>21) o Cap Inf (0100088756) VÍTOR SEIKI NOGUEIRA, a contar de 7 de janeiro de 2019;</p><p>22) o 1º Ten QAO (0622974640) JOSÉ AUGUSTO TEIXEIRA LIMA, a contar de 19 de janeiro de 2019;</p><p>23) o 1º Ten QAO (0203642343) SANDRO DANIEL SOARES, a contar de 30 de maio de 2019;</p><p>24) o 1º Ten QAO (0183723931) JORGE LUIZ DE MAGALHAES, a contar de 10 de setembro de 2018;</p><p>25) o 2º Ten QAO (0521345546) OSMAR CRIVELATTI, a contar de 12 de junho de 2019;</p><p>26) o 2º Ten QAO (1126697448) RONALDO DE OLIVEIRA FREITAS, a contar de 6 de maio de 2019;</p><p>27) o 2º Ten QAO (0309465045) FÁBIO ROGÉRIO PIZZUTTI, a contar de 24 de janeiro de 2019; e</p><p>28) o 2º Ten QAO (0204078844) MOSART ARAGÃO PEREIRA, a contar de 3 dezembro de 2018.</p><p>c. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Gabinete da Vice-Presidência da República (GVPR), o Cel Inf (1287020224) FREDERICO PINTO SAMPAIO, a contar de 9 de janeiro de 2019.</p><p>d. De acordo com o inciso I do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz temporariamente, após 1 (um) ano contínuo de tratamento, a Ten Cel QCO (0623417441) ELIANE PADRÃO OLIVEIRA, a contar de 23 de maio de 2019.</p><p>e. De acordo com o inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Ministério da Defesa (MD), o Ten Cel QEM (1126524444) JOSÉ MAURICIO LOPES MARTINS DE SÁ, a contar de 31 de maio de 2010.</p><p>2. Praças</p><p>a. De acordo com o inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para a Escola Superior de Guerra (ESG):</p><p>1) o S Ten MB/Mnt Armto (0185857638) JORGE TADEU PARANHOS GOMES, a contar de 2 de maio de 2019; e</p><p>2) o 1º Sgt MB/Mnt Vtr Auto (0131866345) ALESSANDRO BARBOSA DA SILVA, a contar de 28 de dezembro de 2018.</p><p>b. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para o Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR):</p><p>1) o S Ten Inf (0420327249) RICARDO DA SILVA VIEIRA, a contar de 14 de janeiro de 2019;</p><p>2) o S Ten Av/Mnt (0112040340) MARCO ANDRÉ CORDEIRO DA SILVA, a contar de 25 de fevereiro de 2019;</p><p>3) o 1º Sgt Inf (0435353446) FABIANO DA SILVA VASCONCELLOS, a contar de 4 de janeiro de 2019;</p><p>4) o 1º Sgt Eng (0434943544) ALESSANDRO MOREIRA FLORES NUNES, a contar de 11 de janeiro de 2019;</p><p>5) o 1º Sgt Art (0333625747) ELIZANDRO BATISTA NAIDON, a contar de 10 de setembro de 2018;</p><p>6) o 1º Sgt Com (0333268142) AIRTON CÉSAR HOFFMANN, a contar de 29 de abril de 2019;</p><p>7) o 1º Sgt Inf (0435369046) WILLIAM XAVIER DOS SANTOS, a contar de 22 de fevereiro de 2019;</p><p>8) o 1º Sgt Sau (0130705742) LEÔNIDAS GUERRA, a contar de 25 de outubro de 2018;</p><p>9) o 2º Sgt Com (0114842354) JEAN SILVA DE LIMA, a contar de 4 de janeiro de 2019;</p><p>10) o 2º Sgt Cav (0131551749) HUMBERTO FELIPE BARROS DE FIGUEIREDO, a contar de 4 de janeiro de 2019;</p><p>11) o 2º Sgt Inf (0400257952) HENRIQUE DE SOUSA SOARES, a contar de 4 de janeiro de 2019;</p><p>12) a 2º Sgt Sau (0401537055) LICIA DE JESUS FALCÃO ALVES, a contar de 14 de janeiro de 2019;</p><p>13) o 2º Sgt Com (0100694959) MICHAEL GUANIERY TOMÉ DE ARAUJO, a contar de 4 de fevereiro de 2019;</p><p>14) o 2º Sgt Inf (0400148755) LEANDRO DA LUZ RUIVO, a contar de 11 de janeiro de 2019; e</p><p>15) a 2º Sgt Sau (0101378156) JOSILENE MENEZES FARIAS, a contar de 10 de janeiro de 2019.</p><p>c. De acordo com o inciso V do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço do Exército, enquanto tramita o processo de reforma, em Sessão nº 26/2019, do JISE 1/11RM/JUST/DISC, conforme cópia de Ata de Inspeção de Saúde nº 54/2019, o 2º Sgt Inf (0113146344) DANIEL CARNEIRO DE SOUZA, a contar de 3 de maio de 2019.</p><p>d. De acordo com o inciso XII do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, combinado com a Portaria nº 1347-Cmt Ex, de 23 de setembro de 2015, por ter sido convocado para realizar fase complementar de concurso público - Curso de Formação de Papiloscopista da Polícia Federal, o 3º Sgt Int (0101195675) BRUNO DRUMMOND RODRIGUES, a contar de 24 de junho de 2019.</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>