<xml><article id="9942114" name="2019 - SEA - 1346-1347-1348 - 22" idOficio="5410772" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/07/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001a" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="140" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11868589">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE JULHO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso XII do art. 1º da Portaria nº 1.008, de 25 de abril de 2019, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 1.346 - Nomear VÍRGINIA DA SILVA CLARO para exercer o cargo de Chefe da Divisão de Análise de Dados da Coordenação-Geral de Gestão da Informação da Diretoria de Inteligência Financeira do Conselho de Controle de Atividades Financeiras, código DAS 101.2.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência subdelegada pelo inciso VII do art. 1º da Portaria nº 1.008, de 25 de abril de 2019, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 1.347 - Dispensar ALEXANDRE BUENO DAMADO do encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Gestão da Informação da Diretoria de Inteligência Financeira do Conselho de Controle de Atividades Financeiras, código DAS 101.4.</p><p>Nº 1.348 - Designar VIRGÍNIA DA SILVA CLARO para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Coordenador-Geral de Gestão da Informação da Diretoria de Inteligência Financeira do Conselho de Controle de Atividades Financeiras, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>