<xml><article id="9883442" name="PORTARIA 111 DOU DCT" idOficio="5404814" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/07/2019" artClass="00011:00044:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento de Ciência e Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="138" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11857996">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA NO 111 - DCT, DE 18 JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA NO 111 - DCT, DE 18 JULHO DE 2019</p><p>O CHEFE DO DEPARTAMENTO DE CIÊNCIA E TECNOLOGIA, no uso das atribuições que lhe foi conferida pela Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, e dentro da cota estabelecida, conforme prevista na Portaria nº 101-DGP, de 21 de maio de 2019, do Departamento-Geral do Pessoal, resolve:</p><p>1. Exonerar</p><p>a. ex-officio, o Cel R/1 (020022834-4) CARLOS ALEXANDRE CUNHA CAMPOS, PREC CP 96 1789874, do Centro Integrado de Telemática do Exército (CITEx), Brasília-DF, a partir de 1º de agosto de 2019, de acordo com a alínea a., do inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>b. ex-officio, o Ten Cel R/1 (020023664-4) MARCOS HENRIQUE DE CARVALHO ALMEIDA, PREC CP 96 1716547, do Centro Integrado de Telemática do Exército (CITEx), Brasília-DF, a partir de 1º de setembro de 2019, de acordo com a alínea a., do inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>c. ex-officio, o Cap Refm (095868542-2) JOSÉ NARCISO SANTANA, PREC CP 96 1649110, do Comando de Comunicações e Guerra Eletrônica do Exército (Cmdo Com GE Ex), Brasília-DF, a partir de 1º de outubro de 2019, de acordo com a alínea a., do inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>d. ex-officio, o Cap R/1 (017780412-7) VALDIR CANEDO DE CASTILHO, PREC CP 96 1673698, da Indústria de Material Bélico do Brasil - Fábrica da Estrela (IMBEL - FE), Magé-RJ, a partir de 1º de setembro de 2019, de acordo com a alínea a., do inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>e. ex-officio, o Cap R/1 (036179232-8) HELIO PERINI, PREC CP 96 1583194, do Departamento de Ciência e Tecnologia, Brasília-DF, a partir de 1º de setembro de 2019, de acordo com a alínea a., do inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>2. Nomear</p><p>a. Por proposta do Chefe do Centro Integrado de Telemática do Exército, o Cel R/1 (020022834-4) CARLOS ALEXANDRE CUNHA CAMPOS, PREC CP 96 1789874, no Centro Integrado de Telemática do Exército (CITEx), Brasília-DF, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Assessor Especial do Chefe do CITEx na Gestão e Acompanhamento de Contratos Corporativos, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de agosto de 2019.</p><p>b. Por proposta do Chefe do Centro Integrado de Telemática do Exército, o Ten Cel R/1 (020023664-4) MARCOS HENRIQUE DE CARVALHO ALMEIDA, PREC CP 96 1716547, no Centro Integrado de Telemática do Exército (CITEx), Brasília-DF, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Assessor Especial do Chefe do CITEx no Planejamento e Gestão da Execução Financeira, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de setembro de 2019.</p><p>c. Por proposta do Comandante de Comunicações e Guerra Eletrônica do Exército, o Cap Refm (095868542-2) JOSÉ NARCISO SANTANA, PREC CP 96 1649110, no Comando de Comunicações e Guerra Eletrônica do Exército (Cmdo Com GE Ex), Brasília-DF, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico às Atividades de Ensino ligadas a Área de Ciência e Tecnologia no Cmdo Com GE Ex, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de outubro de 2019.</p><p>d. O Cap R/1 (036179232-8) HELIO PERINI, PREC CP 96 1583194, no Departamento de Ciência e Tecnologia, Brasília-DF, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Assessoramento de Planejamento, Integração e Controle do Departamento de Ciência e Tecnologia, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de setembro de 2019.</p><p>e. Por proposta do Diretor do Serviço Geográfico, o 1º Ten R/1 (014616433-0) ROBERTO RODRIGUES DA SILVA, PREC CP 96 1797042, no 4º Centro de Geoinformação (4º CGEO), Manaus-AM, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de conduzir, organizar e coordenar o emprego do material técnico de viatura, visando suprir as demandas relativas aos projetos em execução no 4º CGEO, em especial no mapeamento do Estado do Amapá, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de agosto de 2019.</p><p>3. Determinar que esta portaria entre em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União (DOU).</p><p class="assina">Gen Div GLÁUCIO LUCAS ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>