<xml><article id="9961440" name="PORTARIA Nº 1325" idOficio="5412698" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/07/2019" artClass="00010:00073:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="141" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11871750">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.325, DE 23 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.325, DE 23 DE JULHO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições legais e regulamentares, em especial o disposto no art. 46 do Regulamento da Anatel, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, no inciso XI do art. 136 do Regimento Interno da Anatel, aprovado pela Resolução nº 612, de 29 de abril de 2013, e no processo 53500.028386/2019-68, resolve:</p><p>Exonerar, a pedido, RAFAELA DE MORAES CORRÊA, do cargo comissionado técnico, CCT-III, com função de Apoio Técnico Administrativo, na Gerência de Acompanhamento Societário e da Ordem Econômica/CPOE, na Superintendência de Competição/SCP.</p><p>Exonerar, a partir de 05 de agosto de 2019, CARLOS ROBERTO PEIXOTO LOURENZATTO do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Sistemas de Fiscalização/FISF3, na Gerência de Suporte à Fiscalização/FISF, da Superintendência de Fiscalização/SFI, e nomear RIVAIL VILAS BOAS DOS SANTOS FILHO para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Exonerar, a partir de 29 de julho de 2019, DAVID SIDNEY DOS SANTOS AVILA do cargo comissionado técnico, CCT-III, com função de Apoio Técnico Administrativo, na Gerência de Suporte à Fiscalização/FISF, da SFI, e nomear LORENA DE ALMEIDA CERQUEIRA LIMA para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Exonerar, a partir de 29 de julho de 2019, LORENA DE ALMEIDA CERQUEIRA LIMA do cargo comissionado técnico, CCT-III, com a função de Assessora, na Gerência de Tratamento de Solicitações de Consumidores/RCTS, da Superintendência de Relações com Consumidores/SRC.</p><p>Exonerar, a partir de 15 de agosto de 2019, HENRIQUE SOARES BEZERRA DA NÓBREGA do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Cadastro/AFPE1, na Gerência de Administração e Desenvolvimento de Pessoas /AFPE, da Superintendência de Administração e Finanças/SAF, e nomear DANIEL DA SILVA OLIVEIRA para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Exonerar, a partir de 15 de agosto de 2019, DANIEL DA SILVA OLIVEIRA do cargo comissionado técnico, CCT-III, com função de Assessor, na Assessoria Técnica/ATC.</p><p>Exonerar, a partir de 1º de agosto de 2019, CRISTINA GOMES DE QUEIROZ do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Gestão por Competências, Desempenho e Carreira/AFPE7, na AFPE, da SAF, e nomear ITAMAR MARQUES TEIXEIRA para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Exonerar, a pedido, a partir de 15 de agosto de 2019, CLARISSA CARDOSO OESSELMANN do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Assessora, na AFPE, e nomear VIVIANE SOARES PICCININ para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Exonerar, a partir de 15 de agosto de 2019, VIVIANE SOARES PICCININ do cargo comissionado técnico, CCT-III, com função de Assessora, na AFPE.</p><p>Nomear, a partir de 05 de agosto de 2019, CARLOS ROBERTO PEIXOTO LOURENZATTO do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador de Processos/ORLE3, na Gerência de Outorga e Licenciamento de Estações/ORLE, da SOR.</p><p>Exonerar, a partir de 1º de agosto de 2019, JOSÉ DE ASSIS NOGUEIRA do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador de Processo/ORLE2, na ORLE, da SOR, e nomear CLARISSA CARDOSO OESSELMANN para o referido cargo, a partir de 15 de agosto de 2019.</p><p>Dispensar, a partir do dia 29 de julho de 2019, LORENA DE ALMEIDA CERQUEIRA LIMA do encargo de substituta da função de Coordenador do Processo de Acompanhamento, Controle e Execução de Medidas Preventivas e Corretivas/RCTS3, CCT-IV, na RCTS, da SRC.</p><p>Dispensar MÁRCIO MACÁRIO COSTA do encargo de substituto da função de Coordenador do Processo de Projetos e Processos/GIDS7, CCT-IV, na Gerência de Planejamento, Desenvolvimento e Segurança de Sistemas/GIDS, da Superintendência de Gestão Interna da Informação/SGI, e designar RODNEY RIQUELME DA CUNHA para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar, a partir de 17 de junho de 2019, VANIA MARIA DA SILVA do encargo de substituta do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenadora do Processo de Normas e Padrões para Fiscalização/FISF1, na FISF, da SFI, e designar CARLA BARRETO FARIA PEREIRA para o referido encargo, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar, a partir de 29 de julho de 2019, DAVID SIDNEY DOS SANTOS AVILA do encargo de substituto da função de Coordenador do Processo de Equipamentos para Fiscalização/FISF2, CCT-IV, na FISF, da SFI, e designar LORENA DE ALMEIDA CERQUEIRA LIMA para o referido encargo, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p class="assina">LEONARDO EULER DE MORAIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>