<xml><article id="9899912" name="PORTARIAS DGER 18-07-2019" idOficio="5406788" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/07/2019" artClass="00042:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="138" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11861451">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE JULHO DE 2019</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 882296, resolve:</p><p>Nº 7.311 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, GIODILSON PINHEIRO BORGES para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão COMDIR/CEDIT - Conselho Editorial.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 882996, resolve:</p><p>Nº 7.312 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ROGERIO IAZABY LUBAMBO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSJMAR - Gabinete do Senador José Maranhão.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 883377, resolve:</p><p>Nº 7.313 - exonerar, a pedido, na forma do disposto no art. 35, inciso II, da Lei no8.112, de 1990, DIANA DE ALBUQUERQUE MELLO LEITE, matrícula no349670, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão COMDIR/QTSUPL - Gabinete do Quarto Suplente de Secretário, a partir de 19/07/2019.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>