<xml><article id="9987086" name="PORTARIA Nº 169-2019-DG, DE 18 D" idOficio="5414864" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/07/2019" artClass="00018:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="143" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11875573">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 169, DE 18 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 169, DE 18 DE JULHO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso da competência conferida pelo Regimento Interno da Polícia Rodoviária Federal, instituído pela Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, do Senhor Ministro de Estado da Segurança Pública, publicada no Diário Oficial da União em 06 de dezembro de 2018, e tendo em vista a competência delegada pelo Secretário-Executivo do Ministério da Justiça, por meio da Portaria nº 379, de 16 de março de 2011;</p><p>CONSIDERANDO o contido no Processo nº 08660.020242/2018-95,</p><p>resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o Secretário da JARI-RS abaixo informado:</p><p>I - JOBA DE OLIVEIRA CASTRO;</p><p>Art. 2º Designar o Secretário da JARI-RS abaixo informado:</p><p>I - FELIPE BEMVENUTI JACQUES;</p><p>Art. 3º Exonerar o membro da 1ª JARI abaixo relacionado:</p><p>I - Representante da Entidade Ligada à Área de Trânsito (Suplente): JANAINA CARVALHO DA SILVA;</p><p>Art. 4º Nomear o membro da 1ª JARI abaixo relacionado:</p><p>I - Representante de Entidade Ligada à Área de Trânsito (Suplente): EDUARDO CESAR BOHN;</p><p>Art. 5º Exonerar o membro da 2ª JARI abaixo relacionado:</p><p>I - Representante da Entidade Ligada à Área de Trânsito: CARLA MENIN DALEVE;</p><p>Art. 6º Nomear o membro da 2ª JARI abaixo relacionado:</p><p>I - Representante da Entidade Ligada à Área de Trânsito: NADIA GUIMARÃES;</p><p>Art. 7º Exonerar o membro da 6ª JARI-RS abaixo relacionado:</p><p>I - Representante de Entidade ligada à Área de Trânsito (suplente): JORGE LUÍS FERNANDES STEIN;</p><p>Art. 8º Nomear o membro da 6ª JARI-RS abaixo relacionado:</p><p>I - Representante de Entidade Ligada à Área de Trânsito (Suplente): AUGUSTO FERNANDO JAEGER;</p><p>Art. 9º As nomeações ora indicadas servem a completar o mandato concedido através da Portaria nº 214, de 18 de junho de 2018, do Sr. Diretor Geral da PRF</p><p>Art. 10º Revoga-se o disposto nas alíneas b do Art. 6º, III e b do Art. 1º, III e o Art. 9º da Portaria nº 214 de 18 de junho de 2018</p><p>Art. 11 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">JOSÉ LOPES HOTT JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>