<xml><article id="9907535" name="Portaria nº 062_Agregação" idOficio="5407162" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/07/2019" artClass="00011:00044:00029:06903:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="139" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11862058">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 062-DCEM, de 19 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 062-DCEM, de 19 de julho de 2019</p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>Agregar</p><p>1. Oficiais</p><p>a. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Gabinete da Vice-Presidência da República (GabVPR), o 2º Ten QAO (0420215949) MOISES CRISTIANO BENITES KISIEL, a contar de 24 de janeiro de 2019.</p><p>b. De acordo com o inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para o Hospital das Forças Armadas (HFA):</p><p>1) o Cel QCO (0195514534) MARCELO DE OLIVEIRA HENRIQUES, a contar de 6 de dezembro de 2018;</p><p>2) o Cel Inf (1051773537) PAULO ANDRÉ VERAS, a contar de 28 de janeiro de 2019;</p><p>3) a Ten Cel QCO (0906108824) MÁRCIA INÊS CARNEIRO CARRINHO, a contar de 7 de janeiro de 2019;</p><p>4) a Maj QCO (0130958648) ADRIANA PINHEIRO RIBEIRO, a contar de 20 de dezembro de 2018;</p><p>5) a Cap Med (0400509956) ANA PAULA MARTINS DA SILVA, a contar de 11 de junho de 2018;</p><p>6) a Cap Med (0118473750) FABIANA DE SOUSA BORGES RUDOLPH, a contar de 27 de junho de 2019;</p><p>7) o Cap Med (1101624854) MÁRCIO DE CAMPOS E SILVA, a contar de 6 de dezembro de 2018;</p><p>8) a Cap QCO (0624038246) FERNANDA CALLIPO FUJII PINTO, a contar de 8 de outubro de 2018;</p><p>9) o Cap QAO (0498932334) ILSON NOGUEIRA DOS SANTOS, a contar de 6 de março de 2019;</p><p>10) o 1º Ten Med (0104394572) EDICARLOS ANDRÉ CAVALCANTE DE ARAÚJO, a contar de 7 de março de 2019;</p><p>11) o 1º Ten QAO (0313944126) LUÍS ANTÔNIO CARDOSO, a contar de 8 de março de 2019;</p><p>12) a 1º Ten Med (0115788655) PAOLA MENEZES DA ROCHA CROSSETTI, a contar de 16 de abril de 2019;</p><p>13) o 1º Ten QAO (1051483236) JOSÉ SANTANA NETO, a contar de 15 de abril de 2019;</p><p>14) a 1º Ten Med (1000013654) CAMILA BRAGA DE LIMA EUFRÁSIO, a contar de 14 de março de 2019; e</p><p>15) o 1º Ten QAO (0419536941) FRANCISCO DAS CHAGAS IRINEU SILVA, a contar de 3 de dezembro de 2018.</p><p>c. De acordo com o inciso II do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haver ultrapassado 1 (um) ano contínuo em Licença para Tratamento de Saúde Própria (LTSP), o Maj Inf (0131498644) RICARDO RUSSELL SEIXAS, a contar de 4 de maio de 2019.</p><p>d. De acordo com o inciso III do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haver ultrapassado 6 (seis) meses contínuos em Licença para Tratar de Interesse Particular (LTIP), a 1º Ten Med (0114210776) BIANCA COELHO FURTADO, a contar de 24 de junho de 2019.</p><p>2. Praças</p><p>a. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designadas para o Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR):</p><p>1) a 3º Sgt Sau (0101299774) LARISSA DA SILVA SENA CERQUEIRA, a contar de 14 de janeiro de 2019;</p><p>2) a 3º Sgt Sau (0119329159) MARCELLE SILVERIO MARQUES, a contar de 10 de janeiro de 2019; e</p><p>3) a 3º Sgt Sau (0109086173) JÉSSYKA FARIAS MADUREIRA, a contar de 10 de janeiro de 2019.</p><p>b. Por decisão judicial na qual foi deferida a tutela de urgência nos autos da Ação Ordinária n° 0136834-79.2016.4.02.5101 (2016.51.01.136834-7), da 1ª Vara Federal da Seção Judiciária do Rio de Janeiro, de acordo com o inciso V do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 2º Sgt MB/Mec Op (0115579252) JEFFERSON FRANCISCO DE OLIVEIRA, a contar de 17 de novembro de 2016.</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>