<xml><article id="9691011" name="Portaria Nº 80 - DAGES -DE 04 DE" idOficio="5384705" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/07/2019" artClass="00022:00033:00137:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Fundação Nacional do Índio/Diretoria de Administração e Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="129" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11826361">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 80, DE 4 DE JULHO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 80, DE 4 DE JULHO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO E GESTÃO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 262/PRES, de 28 de março de 2014, publicada no Diário Oficial da União nº 61, Seção 1, de 31 de março de 2014, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores Ana Virgínia da Costa Araújo, Matrícula: 3012161; Lorena de Paula Soares, Matrícula: 3088456; Jônathas Gomes Andrade, Matrícula: 3097201; Moisés de Morais Henriques, Matrícula: 3011812; Victor Montenegro Toledo, Matrícula: 3049665; Paulo Henrique Almeida Sales, Matrícula: 3049379 e Alana Danielle de Andrade Azevedo, Matrícula: 1706607, para, sob a presidência da primeira, constituírem a Comissão Permanente de Licitação da Coordenação Regional Centro-Leste do Pará, para atuarem nos procedimentos licitatórios.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria nº 53/DAGES, de 23 de julho de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 142, Seção 2, Página 36, do dia 25 de julho de 2018.</p><p>Art. 3º Estabelecer que a Presidente da Comissão, a seu critério, poderá requisitar servidor lotado na unidade interessada na requisição do material ou do serviço a ser contratado por indicação da chefia imediata, para acompanhar a elaboração de editais e julgamento de propostas, prestar assessoramento à Comissão no que lhe couber através de pareceres técnicos sobre o material ou serviço objeto da licitação.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUIMARÃES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>