<xml><article id="9676147" name="Materia do dia 04.07.2019" idOficio="5383620" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/07/2019" artClass="00016:00103:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11824505">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 943, DE 26 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 943, DE 26 DE JUNHO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>I - Designar GEYSA FLÁVIA CÂMARA DE LIMA NASCIMENTO, Matrícula Siape 34772444, CPF Nº 93563076420, professor assistente, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE CIÊNCIA DA INFORMAÇÃO, do CENTRO DE CIÊNCIAS SOCIAIS APLICADAS, para exercer a função de Pró-Reitora de Assistência e Promoção ao Estudante/PRAPE/CD-2, em caráter de substituição, no período de 23.07.2019 a 06.08.2019. (Memorando Eletrônico Nº 73/2019-PRAPE).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIAs DE 28 DE JUNHO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>N° 944 - I - Designar JAQUELINE GOMES RODRIGUES DE ARAUJO, Matrícula Siape 15242516, CPF Nº 03862617416, CONTADOR, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO, da PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO, para exercer a função de Coordenadora de Administração/PRA/CD-4, em caráter de substituição, no período de 08.07.2019 a 22.07.2019.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.035375/2019-41).</p><p>N° 945 - I - Designar JOSÉ AUGUSTO DOS SANTOS FILHO, Matrícula Siape 03322692, CPF Nº 16203712434, TÉCNICO EM ARTES GRÁFICAS, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na EDITORA UNIVERSITÁRIA, para exercer a função de Diretor da Editora Universitária/EDU/UFPB/CD-4, em caráter de substituição, no período de 09.07.2019 a 24.07.2019.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.034871/2019-87).</p><p>N° 947 - I - Designar IGOR ARAÚJO ALVES, Matrícula Siape 16738647, CPF Nº 06811460440, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA DE ASSISTÊNCIA E PROMOÇÃO AO ESTUDANTE, para exercer a função de Coordenador de Assistência e Promoção ao Estudante/PRAPE/CD-4, em caráter de substituição, no período de 23.07.2019 a 06.08.2019.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Memorando Eletrônico Nº 73/2019-PRAPE).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIA N° 948, DE 1º DE JULHO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>I - Designar IGOR ARAÚJO ALVES, Matrícula Siape 16738647, CPF Nº 06811460440, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA DE ASSISTÊNCIA E PROMOÇÃO AO ESTUDANTE, para exercer a função de Coordenador de Assistência e Promoção ao Estudante/PRAPE/CD-4, em caráter de substituição, no período de 08.07.2019 a 22.07.2019.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Memorando Eletrônico Nº 71/2019-PRAPE).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>