<xml><article id="9787157" name="Edital Nº 520- RECADASTRAMENTO -" idOficio="5395746" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="12/07/2019" artClass="00099:00016:00099:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00001" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="133" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11842220">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 520, DE 11 DE JULHO DE 2019  suspensão de pagamento]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EDITAL Nº 520, DE 11 DE JULHO DE 2019 suspensão de pagamento</p><p>A Diretora-Geral do Departamento de Administração de Pessoal da Universidade Federal de Minas Gerais, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto nº 7.862/2012, de 08 de dezembro de 2012, Portaria nº 08 - GM/MP, de 07 de janeiro de 2013, e pela Orientação Normativa SEGEP Nº l, de 2 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>1. Tornar pública a relação dos aposentados e/ou pensionistas que terão o pagamento do provento e/ou benefício de pensão suspenso por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual, no mês do aniversário: ABRIL/2019.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>CPF</p></td><td><p>SITUAÇÃO</p></td></tr><tr><td><p>CARLOS DALTON MACHADO</p></td><td><p>102.286.591-91</p></td><td><p>Aposentado</p></td></tr><tr><td><p>GERALDO PEREIRA MAGALHAES</p></td><td><p>319.833.406-34</p></td><td><p>Aposentado</p></td></tr><tr><td><p>SEBASTIAO ALBERTO DAS VIRGENS</p></td><td><p>384.736.316-68</p></td><td><p>Aposentado</p></td></tr><tr><td><p>FLUVIO THIAGO TEIXEIRA RODRIGUES</p></td><td><p>134.147.726-63</p></td><td><p>Beneficiário de Pensão</p></td></tr></table><p>2. O restabelecimento do pagamento do provento e/ou do benefício de pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado no Departamento de Administração de Pessoal, sito à Av. Antônio Carlos 6627 - Unidade Administrativa III - 2º andar - CEP: 31270901 - Belo Horizonte-MG, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON SEGEP Nº 1, publicada no Diário Oficial da União em 05 de janeiro de 2017.</p><p>3. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista, deverá ser solicitada visita técnica. Gentileza entrar com contato por meio do telefone (31) 3409-4332 ou 4351 para saber mais informações.</p><p class="assina">ROSÂNGELA PEREIRA MARQUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>