<xml><article id="9660842" name="Portarias de 26 e 28.06.2019 P 0" idOficio="5381191" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/07/2019" artClass="00016:00151:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11820123">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE JUNHO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições legais e estatutárias, da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Nº 404/MEC, de 23.04.2009, resolve:</p><p>Nº 708 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora RITA MARIA MANSO DE BARROS, ocupante do cargo de Professor Titular, matrícula SIAPE nº 1288686, CPF nº 438.602.907-97, no período de 13 a 21 de julho de 2019, incluindo trânsito, para participar do XXXVII Congreso Interamericano de Psicologia, em Havana, Cuba. (Processo nº 23102.003428/2019-80).</p><p>Nº 709 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora LUCIA MARIA DE FREITAS PEREZ, ocupante do cargo de Professor Adjunto, matrícula SIAPE nº 1891871, CPF nº 631.143.727-91, no período de 13 a 20 de julho de 2019, incluindo trânsito, para participar do XXXVII Congreso Interamericano de Psicologia, em Havana, Cuba. (Processo nº 23102.003429/2019-24).</p><p class="assina">RICARDO SILVA CARDOSO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE JUNHO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições regimentais, resolve:</p><p>Nº 711 - Art. 1º Dispensar MAY CHRISTINA CUNHA DE PAIVA, SIAPE nº 1124468, de ocupar a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador pro tempore do Curso de Bacharelado em Museologia - Turno Noturno - Código e-MEC 5000550, do Centro de Ciências Humanas e Sociais. Art. 2 º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 712 - Art. 1º - Designar MÍRIAM ANDRÉA DE OLIVEIRA, matrícula nº 1963807, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador pro tempore do Curso de Bacharelado em Museologia - Turno Noturno - Código e-MEC 5000550, do Centro de Ciências Humanas e Sociais. Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 713 - Art. 1º Dispensar, ADRIANA HOFFMANN FERNANDES, matrícula SIAPE nº 1775358, de exercer a Função Gratificada (FG-1) de Chefe do Departamento de Didática do Centro de Ciências Humanas e Sociais. Art. 2º Esta portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 715 - Art. 1º Designar MARIA FERNANDA REZENDE NUNES, matrícula SIAPE nº 6051210, para exercer a função gratificada (FG-1) de Chefe do Departamento de Didática do Centro de Ciências Humanas e Sociais. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 717 - Art. 1º Dispensar, TAÍSSA LIMA TORRES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1998195, de exercer a Função Gratificada (FG-1) de Chefe do Departamento de Nutrição Aplicada do Centro de Ciências Biológicas e da Saúde. Art. 2º Esta portaria entra em vigor nesta. data</p><p>Nº 719 - Art. 1º Designar THAÍS DA SILVA FERREIRA, matrícula SIAPE nº 176469, para exercer a função gratificada (FG-1) de Chefe do Departamento de Nutrição Aplicada do Centro de Ciências Biológicas e da Saúde. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">RICARDO SILVA CARDOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>