<xml><article id="9759587" name="3294,3296,3297,3298" idOficio="5390752" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2019" artClass="00016:00102:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11837192">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 10 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 10 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 3.294 - Dispensar da função de Diretor da Faculdade de Letras Estrangeiras Modernas, FCC- Nível Único, do Instituto de Letras e Comunicação, o servidor REINHARD MICHAEL EUGEN ARNEGGER, matrícula Siape nº 3188431, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, a partir de 30 de julho de 2019, em virtude de seu afastamento para cursar Doutorado em Estudos da Tradução, conforme Portaria nº 3293/2019.</p><p>Nº 3.296 - Considerar autorizado o afastamento do servidor ALDRIN MOURA DE FIGUEIREDO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no INSTITUTO DE FILOSOFIA E CIÊNCIAS HUMANAS, no período 21 de junho a 05 de julho de 2019, para participar de atividades de pesquisa na Biblioteca Nacional de Portugal, em Lisboa/Portugal, com ônus limitado.</p><p>Nº 3.297 - Autorizar o afastamento do servidor JOSAFA GONÇALVES BARRETO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Campus Universitário de Castanhal, no período 10 a 13 de setembro de 2019, para participar do 20th International Leprosy Congresss, em Manila/Filipinas, com ônus limitado.</p><p>Nº 3.298 - Autorizar o afastamento do servidor ROBERTO SAMARONE DOS SANTOS ARAUJO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Instituto de Ciências Exatas e Naturais, no período 09 a 16 de setembro de 2019, para participar de atividades de pesquisa na Technische Universitat Darmstadt, em Darmstadt/Alemanha, com ônus limitado.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>