<xml><article id="9692928" name="PORTARIA N° 2847-SC-1-CHOC-EMCFA" idOficio="5385215" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/07/2019" artClass="00011:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="129" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11827133">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA N° 2847/SC-1/CHOC/EMCFA-MD, DE 1º DE JULHO DE 2019   ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 2847/SC-1/CHOC/EMCFA-MD, DE 1º DE JULHO DE 2019</p><p>O CHEFE DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS, nos termos da Portaria nº 3.165/EMCFA/MD, de 20 de novembro de 2013, e considerando o que confere o inciso I, do art. 58, do Anexo I do Decreto nº 9.570, de 20 de novembro de 2018, e o Processo nº 64535.022188/2019-18, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir Grupo de Trabalho (GT), no âmbito do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas (EMCFA), com a participação de representantes das Forças Armadas, a fim de realizar a padronização de simbologias e abreviaturas dos diversos Sistemas de Apoio à Decisão (SAD) das Forças Armadas e do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas (EMCFA).</p><p>Art. 2º O GT referido no art. 1º será composto pelos seguintes militares:</p><p>I - do Ministério da Defesa:</p><p>a) da Assessoria de Doutrina e Legislação do EMCFA:</p><p>- Titular: Capitão de Mar e Guerra MARCOS WERNECK REGINA; e</p><p>- Reserva: Coronel (FAB) MARCELO MUCIOLO VIEIRA.</p><p>b) da Chefia de Operações Conjuntas do EMCFA:</p><p>- Titular: Coronel (EB) CLAUBER GUIMARÃES RÊGO; e</p><p>- Reserva: Coronel (FAB) ANDRÉ LUÍS MAIA BARUFFALDI.</p><p>II - do Comando da Marinha:</p><p>a) Titular: Capitão de Corveta JOSÉ EDUARDO DA SILVA; e</p><p>b) Reserva: Tecnologista de Nível Superior LEANDRO OURIQUES MENDES DE CARVALHO.</p><p>III - do Comando do Exército:</p><p>a) Titular: Coronel ROGÉRIO FREDO VIEIRA; e</p><p>b) Reserva: Capitão THIAGO MAEL DE CASTRO.</p><p>IV - do Comando da Aeronáutica:</p><p>a) Titular: 1º Tenente LUIZ ANTÔNIO DE ARAÚJO; e</p><p>b) Reserva: 1º Tenente ANDRÉ LUCAS ALCÂNTARA DA SILVA.</p><p>Art. 3º O Coordenador do GT será do Comando do Exército e a participação no Grupo de Trabalho não ensejará nenhuma remuneração para os seus integrantes e convidados, e os trabalhos nele desenvolvidos serão considerados prestação de serviço público.</p><p>Art. 4º Caso haja alteração de algum integrante, as Forças ou o Ministério da Defesa deverão indicar um representante que atenda as demandas funcionais daquele que está sendo substituído.</p><p>Art. 5º O GT regulado por esta Portaria deverá concluir suas tarefas até 6 de novembro de 2019.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RAUL BOTELHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>