<xml><article id="9662315" name="ATO PORTARIAS 485 E 486" idOficio="5381875" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/07/2019" artClass="00013:00002:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11821641">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE JUNHO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO CORPORATIVA SUBSTITUTA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições, e considerando a subdelegação de competência contida na Portaria SE/MECON nº 324, de 4 de fevereiro de 2019, bem como o disposto no processo SEI nº 10199.102533/2019-27, resolve:</p><p>Nº 485 - Dispensar, a contar de 24 de abril de 2019, EDUARDO BERGAMASCHI FELIZOLA, Administrador, matrícula SIAPE nº 2810825, do encargo de substituto eventual da função comissionada de Coordenador-Geral, código FCPE 101.4, da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 486 - Designar ANTONIO MÁRCIO DA SILVA BRITO, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 1833517, e MARIA DO SOCORRO RODRIGO DE MEDEIROS, Datilógrafa, matrícula SIAPE nº 221351, para, nesta ordem e sucessivamente, exercerem o encargo de substituto eventual da função comissionada de Coordenador-Geral, código FCPE 101.4, da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p class="assina">DANIELLE SANTOS DE SOUZA CALAZANS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>