<xml><article id="10055690" name="Portaria voluntarias -JUlho de 2" idOficio="5421477" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2019" artClass="00007:00003:00076:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11886677">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs  de 30 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs de 30 DE JULHO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO NO ESTADO DE SÃO PAULO, no uso de suas atribuições, que lhe confere o artigo 292, da Portaria Ministerial nº 561, de 11/04/2018, publicada no DOU de 13/04/2018, pagina 7 a 39, e Portaria 1393 de 21/08/2018, publicada no D.O.U DE 23/08/2018, resolve:</p><p>Nº 361 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, a servidora ANA CRISTINA SILVA RIBEIRO, matricula SIAPE nº 24347,ocupante do cargo de Agente Administrativo, classe "S", padrão III, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II (Processo nº 21052.014861/2019-58).</p><p>Nº 362 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor CESAR LUIZ ROSÃO, matricula SIAPE nº 17181, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II (Processo nº 21052.014962/2019-29).</p><p>Nº 363 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor OTAIR FELIX DE LIMA, matricula SIAPE nº 17330, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II (Processo nº 21052.013168/2019-68).</p><p>Nº 364 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor WALDOMIRO ALVES DA SILVA, matricula SIAPE nº 17673, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II (Processo nº 21052.014642/2019-79).</p><p>Nº 365 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor UDIBEL JOSE DA COSTA, matricula SIAPE nº 17178, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II (Processo nº 21052.012675/2019-84).</p><p>Nº 366 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor PAULO SERGIO AFFONSO MARINO, matricula SIAPE nº 17817, ocupante do cargo de Agente Administrativo, classe "S", padrão III, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II (Processo nº 21052.013936/2019-83).</p><p>Nº 367 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, a servidora IVETE DE FATIMA ALMEIDA, matricula SIAPE nº 1515840, ocupante do cargo de Agente de Atividades Agropecuária, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II (Processo nº 21052.013839/2019-91).</p><p>Nº 368 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, o servidora SUEIDE VIEIRA DOS SANTOS, matricula SIAPE nº 1515894, ocupante do cargo de Agente Administrativo, classe "S", padrão III, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II (Processo nº 21052.013849/2019-26).</p><p class="assina">ESEQUIEL LIUSON</p><p class="cargo">Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>