<xml><article id="9583779" name="publicação cancelamentos e permi" idOficio="5375044" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="01/07/2019" artClass="00023:00278:02587:00022:00816:00004:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Secretaria-Geral das Relações Exteriores/Secretaria de Gestão Administrativa/Departamento do Serviço Exterior/Coordenação-Geral de Planejamento de Pessoal/Divisão de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="97" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=97" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11808943">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO DE 28 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO DE 28 DE JUNHO DE 2019</p><p>O CHEFE, DA DIVISÃO DE RECURSOS LOGÍSTICOS I, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 7º, da Portaria nº 205, de 27 de Abril de 2015 e em conformidade com os termos do Decreto nº 980, de 11 de novembro de 1993, resolve:</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 312 J, apartamento 403 de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Luís Fernando Andrade Serra, Ministro de Primeira Classe.</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 213 E, apartamento 403 de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Fabiano Joel Wollmann, Primeiro Secretário.</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 411 H, apartamento 209 de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Victor Campos Cirne, Terceiro Secretário.</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQN 209 D, apartamento 105 de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Denis de Aguiar Germano, Oficial de Chancelaria.</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQN 402 H, apartamento 303 de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Ludmila Siqueira Mendes Pires Amaral, Oficial de Chancelaria.</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQN 106 E, apartamento 403 de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Vanessa Dolce de Faria, Ministra de Segunda Classe.</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 411 H, apartamento 111 de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Thiago Braz Jardim Oliveira, Terceiro Secretário.</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQN 112 K, apartamento 101 de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Paulo Victor Figueiredo Valença, Terceiro Secretário.</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 213 B, apartamento 402 de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Otávio Brandelli, Ministro de Primeira Classe.</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 411 H, apartamento 212 de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Ramiro Januário dos Santos Neto, Terceiro Secretário.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQN 307 H, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Ramiro Januário dos Santos Netos, Terceiro Secretário.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 104 I, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Otávio Brandelli, Ministro de Primeira Classe.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 210 J, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Reinaldo Freitas Cortez, Oficial de Chancelaria.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQN 307 B, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Maria Eduarda Paiva Meira de Oliveira, Terceira Secretária.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQN 412 C, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Victor Oliveira Tibau, Terceiro Secretário.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQN 409 G, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Pedro Muniz Pinto Sloboda, Terceiro Secretário.</p><p class="assina">LUIS SAGARRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>