<xml><article id="9991489" name="Mat 079-19 Portaria" idOficio="5415346" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/07/2019" artClass="00016:00144:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="143" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11876174">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE JULHO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pela Portaria 127/GR, de 09/03/2016, publicado no D.O.U em 10/03/2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no Memorando Eletrônico nº 89/2019-PROINFRA, resolve:</p><p>Nº 648 Exonerar, a partir do dia 23/07/2019, o Servidor WERNER SPIES LIMA, matrícula SIAPE nº. 2891195, do cargo de Diretor de Obras e Fiscalização-DOF da Universidade Federal de Roraima, (CD - 04), nomeado pela portaria nº 219/GR, de 12 de março de 2019, publicado no DOU, em 14/03/2019.</p><p>Nº 649 Nomear, a partir do dia 24/07/2019, o Servidor EMANUEL CRISTIAN TISCHER, matrícula SIAPE nº. 2737202, para exercer o cargo de Diretor de Obras e Fiscalização-DOF da Universidade Federal de Roraima, (CD - 04).</p><p>Nº 650 Designar, a partir do dia 24/07/2019, o servidor WERNER SPIES LIMA, matrícula SIAPE nº. 2891195, para exercer a função de Coordenador de Fiscalização e Obras da Universidade Federal de Roraima (FG-04).</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pela Portaria 127/GR, de 09/03/2016, publicado no D.O.U em 10/03/2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o Memorando Eletrônico nº 70/2019-PROPLAN, resolve:</p><p>Nº 651 Exonerar, a partir do dia 23/07/2019, a servidora CARLECE CARVALHO DUARTE, matrícula SIAPE nº 2565031, do cargo o Cargo de Diretora de Planejamento da Universidade Federal de Roraima (CD-04). Nomeada pela portaria 212/GR, DE 12 de março de 2019, publicada no DOU em 14/03/2019.</p><p>Nº 652 Dispensar, a partir do dia 23/07/2019, o servidor CLADEILSON SOUSA OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1952431, da função de Diretor da Diretoria de Avaliação e Informação-DAI da Universidade Federal de Roraima, (FG-01), designado pela portaria nº 211/GR, de 12 de março de 2019, publicada no DOU em 14/03/2019.</p><p>Nº 653 Designar, a partir do dia 24/07/2019, o servidora CARLECE CARVALHO DUARTE, matrícula SIAPE nº 2565031, para exercer a função de Coordenadora do Processos Organizacionais-CPRO- da Universidade Federal de Roraima, (FG-01).</p><p>Nº 654 Nomear, a partir do dia 24/07/2019, o servidor CLADEILSON SOUSA OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1952431, da função de Diretor da Diretoria de Avaliação e Informação-DAI da Universidade Federal de Roraima, (CD-04).</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pela Portaria 127/GR, de 09/03/2016, publicado no D.O.U em 10/03/2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o consta no Memorando Eletrônico nº 76/2019-CCLINTER, resolve:</p><p>Nº 655 - Autorizar o afastamento do país do Professor MAXIM PAOLO REPETTO CARREÑO, matrícula SIAPE nº 2352244, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado na Coordenação do Curso de Licenciatura Intercultural/INSIKIRAN, para participar de reuniões acadêmicas junto a coordenação do projeto "Roças Educativas: laboratórios socionaturais vivos para o bom viver", na Universidade Iberoamericana, bem como, do "IV Congresso Internacional Formação em Educação e Docência Intercultural na América Latina", na Faculdade de Estudos Superiores Aragón, a serem realizados na Cidade do México/México, no período de 12 a 16 de agosto de 2019, com ônus para esta instituição.</p><p class="assina">Américo Alves de Lyra Junior</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>