<xml><article id="9851259" name="portarias-R DOU 11.07.19 envio e" idOficio="5402053" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/07/2019" artClass="00016:00107:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="136" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11852744">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, resolve:</p><p>Nº 941 - Exonerar, a pedido, da função de Coordenador, FG-02, da Coordenadoria de Produção e Distribuição, da Editora Universitária (EDUFRN), o(a) servidor(a) WILSON FERNANDES DE ARAUJO FILHO, matrícula nº 1759184, Programador Visual, do Quadro de Pessoal da Universidade. (Processo nº. 23077.043144/2019-81)</p><p>Nº 946 - Exonerar, a pedido, da função de Diretor, FG-01, da Diretoria de Ensino dos Cursos Técnicos, da Escola de Saúde, o(a) servidor(a) FRANCISCA IDANÉSIA DA SILVA, matrícula nº 1379893, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal da Universidade. (Processo nº. 23077.044524/2019-32)</p><p>Nº 947 - Exonerar, a pedido, da Função de Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Curso Técnico em Enfermagem, da Escola de Saúde, o(a) servidor(a) IZAURA LUZIA SILVERIO FREIRE, matrícula nº 2474945, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal da Universidade. (Processo nº. 23077.044524/2019-32)</p><p>Nº 951 - Exonerar, a pedido, a contar de 29 de junho de 2019, da Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Programa de Pós-Graduação em Engenharia Civil, do Centro de Tecnologia (CT), o(a) servidor(a) REYMARD SAVIO SAMPAIO DE MELO, matrícula nº 2315606, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade. (Processo nº. 23077.048233/2019-13)</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 64, §7º, do Regimento Geral da UFRN, e considerando, ainda, o que consta do processo nº 23077.048233/2019-13, resolve:</p><p>Nº 952 - Designar DANIEL NELSON MACIEL, matrícula nº 1752508, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Programa de Pós-Graduação em Engenharia Civil, do Centro de Tecnologia, a contar de 29 de junho de 2019, para concluir o mandato da atual gestão até 21 de maio de 2021.</p><p class="assina">HENIO FERREIRA DE MIRANDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>