<xml><article id="9759440" name="Portaria nº 108 - SDC abril 2019" idOficio="5390734" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2019" artClass="00039:00008:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria Regional do Trabalho da 4ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11837170">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 108, DE 17 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 108, DE 17 DE JULHO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA REGIONAL DO TRABALHO DA 4ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>a) designar o Dr. Paulo Eduardo Pinto de Queiroz para atuar na audiência do dia 01/04/2019 perante a SDC do Tribunal Regional do Trabalho da 4ª Região;</p><p>b) designar a Dra. Beatriz de Holleben Junqueira Fialho para atuar na audiência do dia 02/04/2019 perante a SDC do Tribunal Regional do Trabalho da 4ª Região;</p><p>c) designar o Dr. Paulo Eduardo Pinto de Queiroz para atuar na audiência do dia 04/04/2019 perante a SDC do Tribunal Regional do Trabalho da 4ª Região;</p><p>d) designar o Dr. Paulo Eduardo Pinto de Queiroz para atuar na audiência do dia 08/04/2019 perante a SDC do Tribunal Regional do Trabalho da 4ª Região;</p><p>e) designar o Dr. Paulo Eduardo Pinto de Queiroz para atuar na audiência do dia 09/04/2019, no turno da manhã, perante a SDC do Tribunal Regional do Trabalho da 4ª Região;</p><p>f) designar a Dra. Beatriz de Holleben Junqueira Fialho para atuar na audiência do dia 09/04/2019, no turno da tarde, perante a SDC do Tribunal Regional do Trabalho da 4ª Região;</p><p>g) designar a Dra. Beatriz de Holleben Junqueira Fialho para atuar na audiência do dia 11/04/2019 perante a SDC do Tribunal Regional do Trabalho da 4ª Região;</p><p>h) designar a Dra. Beatriz de Holleben Junqueira Fialho para atuar na audiência do dia 12/04/2019 perante a SDC do Tribunal Regional do Trabalho da 4ª Região;</p><p>i) designar a Dra. Beatriz de Holleben Junqueira Fialho para atuar na audiência do dia 16/04/2019 perante a SDC do Tribunal Regional do Trabalho da 4ª Região;</p><p>j) designar a Dra. Beatriz de Holleben Junqueira Fialho para atuar na audiência do dia 23/04/2019 perante a SDC do Tribunal Regional do Trabalho da 4ª Região;</p><p>k) designar o Dr. Paulo Eduardo Pinto de Queiroz para atuar na audiência do dia 24/04/2019 perante a SDC do Tribunal Regional do Trabalho da 4ª Região;</p><p>l) designar a Dra. Beatriz de Holleben Junqueira Fialho para atuar na audiência do dia 25/04/2019 perante a SDC do Tribunal Regional do Trabalho da 4ª Região;</p><p>m) designar o Dr. Paulo Eduardo Pinto de Queiroz para atuar na audiência do dia 29/04/2019 perante a SDC do Tribunal Regional do Trabalho da 4ª Região;</p><p>n) designar o Dr. Paulo Eduardo Pinto de Queiroz para atuar na audiência do dia 30/04/2019 perante a SDC do Tribunal Regional do Trabalho da 4ª Região;</p><p>o) determinar para os efeitos dos artigos 1º e 83º, inciso IX da Lei Complementar nº 75, de 20/05/1993, que os Procuradores ora designados atuem nas audiências, acompanhando-as até o encerramento, ficando responsáveis na eventual prorrogação, antecipação ou adiamento das mesmas.</p><p class="assina">Victor Hugo Laitano</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>