<xml><article id="10015357" name="AFASTAMENTO DO PAIS 26.07.2019 D" idOficio="5417684" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="29/07/2019" artClass="00016:00084:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="144" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11880129">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 26 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO de 26 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, usando da competência subdelegada pela Portaria Ministerial nº. 404/MEC, de 23 de abril de 2009, e de acordo com as determinações do decreto nº. 1.387, de 07.02.95, AUTORIZA, o Afastamento do País dos seguintes servidores:</p><p>ANA LIGIA LEITE E AGUIAR, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Adjunto, lotado na Faculdade de Letras Vernáculas no Departamento de Vernáculas desta Universidade, no período de 20 de janeiro de 2020 a 19 de janeiro de 2021, Atuar como professora visitante junto à University of Cape Town - UCT, na África do Sul. Com ônus limitado, (Proc. Nº. 23066.025876/2019-18).</p><p>JOAO CARLOS BAPTISTA JORGE DA SILVA , ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Titular, lotado na Escola Politécnica no Departamento de Ciências e Tecnologia dos Materiais desta Universidade, no período de 10 de Dezembro de 2019 a 30 de Novembro de 2020, Realizar pós-doutorado, junto à Universidade de Wollongong, nas Austrália. Com Ônus limitado, (Proc. Nº. 23066.020658/2019-97).</p><p>MARIA CECILIA DE PAULA SILVA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Associado, lotada na Faculdade de Educação no Departamento de Educação III desta Universidade, no período de 16 de junho de 2019 a 06 de junho de 2019, Missão científica junto á Université de Strasbourg e a Universidade de Coimbra, na França e em Portugal. Com Ônus CAPES PRINT UFBA, (Proc. Nº. 23066.027225/2019-62).</p><p>MARCOS EMANOEL PEREIRA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Titular, lotado no Instituto de Psicologia no Departamento de Psicologia desta Universidade, no período de 31 de agosto de 2020 a 29 de dezembro de 2020, Realização de Pós-Doutorado na Universidad Complutense de Madrid, em Madrid, Espanha. Com Ônus limitado, (Proc. Nº. 23066.010798/2019-57).</p><p>NOELI PERTILE, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Associado, lotada no Instituto de Geociências no Departamento de Instituto de Humanidades, Artes e Ciências desta Universidade, no período de 01 de agosto de 2019 a 31 de julho de 2020, Realização de Estágio Pós-Doutoral em Montevidéu - Uruguai. Com Ônus limitado, (Proc. Nº. 23066.012278/2019-89).</p><p>PAULO ROBERTO FERREIRA OLIVEIRA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Adjunto, lotado na Escola de Belas Artes no Departamento de Expressão Gráfica e Tridimensional desta Universidade, no período de 30 de julho de 2019 a 04 de julho de 2020, Conclusão do Doutorado no exterior. Com Ônus CAPES, (Proc. Nº. 23066.029134/2019-61).</p><p class="assina">JOÃO CARLOS SALLES PIRES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>