<xml><article id="9611545" name="POR 1082 A 1088" idOficio="5377324" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/07/2019" artClass="00016:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="125" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11813612">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE JULHO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto no9.665, de 2 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 2oda Portaria MEC no1.212, de 19 de setembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 1.082 - Designar CLÁUDIA REGINA TAVARES CANEDO, Matrícula SIAPE nº 6476737, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE-101.2, da Assessoria Internacional do Gabinete do Ministro deste Ministério - GM-MEC, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.083 - Nomear JANAINA SILVA NEVES, Matrícula SIAPE nº 1209417, para exercer o cargo de Assistente, código DAS 102.2, do Gabinete da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.084 - Nomear RENATA COSTA CABRAL, CPF nº 646.275.***-72, para exercer o cargo de Assessor Técnico, código DAS 102.3, da Assessoria de Comunicação Social do Gabinete do Ministro deste Ministério - GM-MEC.</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 26 da Lei no8.216, de 13 de agosto de 1991, bem como ao contido no Decreto no9.665, de 2 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1oda Portaria MEC no1.212, de 19 de setembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 1.085 - Designar RENATA SIMPLÍCIO XAVIER, Matrícula SIAPE nº 2040733, para exercer a Função Gratificada, Código FG-1, da Secretaria de Educação Básica deste Ministério - SEB-MEC.</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto no9.665, de 2 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelos art. 1º e 2oda Portaria MEC no1.212, de 19 de setembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 1.086 - Designar ANA CLAUDIA FIUZA DA CUNHA MALVEIRA, Matrícula SIAPE no1088122, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE-101.2, ocupado por Sergio dos Santos Bolssoni, da Coordenação-Geral de Regulação da Educação Superior a Distância da Diretoria de Regulação da Educação Superior da Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior deste Ministério - SERES-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da competência que lhe foi outorgada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 1.487, de 27 de novembro de 2017, e em observância ao disposto no Decreto nº. 9.144, de 22 de agosto de 2017 e na Portaria MP nº 342, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 1.087 - Art. 1º Autorizar a cessão do servidor pertencente ao Quadro de Pessoal do Instituto Federal do Rio Grande do Norte (IFRN), na forma abaixo indicada:</p><p>Nome: JOÁS FERREIRA DE ANDRADE</p><p>Matrícula SIAPE nº: 1011644</p><p>Cargo: Técnico de Laboratório-Área</p><p>Para: Governo do Estado do Rio Grande do Norte</p><p>Cargo a ser ocupado: Diretor da 1ª Diretoria Regional de Educação e Cultura, na Secretaria de Estado da Educação e da Cultura</p><p>Amparo Legal: art. 93, §1º, da Lei nº 8.112, 11 de dezembro de 1990</p><p>Responsabilidade do ônus: Órgão cessionário</p><p>Processo: 23421.000341/2019-48</p><p>Art. 2º A cessão poderá ser encerrada a qualquer momento por ato unilateral do cedente, do cessionário ou do agente público cedido.</p><p>Art. 3º O retorno do agente público ao órgão ou à entidade de origem, quando requerido pelo cedente, será realizado por meio de notificação ao cessionário.</p><p>Art. 4º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do servidor, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.088 - Art. 1º Autorizar a cessão da servidora pertencente ao Quadro de Pessoal da Universidade Federal Rural da Amazônia (UFRA), na forma abaixo indicada:</p><p>Nome: MARIA DE NAZARETH OLIVEIRA MACIEL</p><p>Matrícula SIAPE nº: 2188275</p><p>Cargo: Professor do Magistério Superior</p><p>Para: Governo do Estado do Pará</p><p>Cargo a ser ocupado: Coordenadora, código DAS-011.4, da Corregedoria Ambiental, na Secretaria de Estado de Meio Ambiente e Sustentabilidade</p><p>Amparo Legal: art. 93, §1º, da Lei nº 8.112, 11 de dezembro de 1990</p><p>Responsabilidade do ônus: Órgão cessionário</p><p>Processo: 23084.004961/2019-24</p><p>Art. 2º A cessão poderá ser encerrada a qualquer momento por ato unilateral do cedente, do cessionário ou do agente público cedido.</p><p>Art. 3º O retorno do agente público ao órgão ou à entidade de origem, quando requerido pelo cedente, será realizado por meio de notificação ao cessionário.</p><p>Art. 4º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência da servidora, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARIA FERNANDA NOGUEIRA BITTENCOURT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>