<xml><article id="9809834" name="PORTARIAS GR - GVR - 2019 III -D" idOficio="5397785" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2019" artClass="00016:00116:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11845579">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 10 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 94.992 - Designar Marcos Roberto da Silva, Matrícula SIAPE 2152076, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Secretário Administrativo da Secretaria do Departamento de Fitotecnia do Centro de Ciências Rurais, Código FG4.031.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 94.993 - Dispensar Simone Spiazzi Favarin, Matrícula SIAPE 1974633, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Secretária Administrativa da Secretaria do Departamento de Documentação do Centro de Ciências Sociais e Humanas, Código FG7.122, para a qual foi designada pela Portaria N. 81.690, de 31/10/2016. (Processo n. 024408/2019-38)</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 94.994 - Designar Simone Spiazzi Favarin, Matrícula SIAPE 1974633, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Secretária Administrativa da Secretaria do Departamento de Arquivologia do Centro de Ciências Sociais e Humanas, Código FG7.122. (Processo n. 024408/2019-38)</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 94.997 - Dispensar Sandra Elisa Requia Souza, Matrícula SIAPE 379401, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Diretora da Unidade de Tecnologia de Informação do Centro de Ciências Rurais, Código FG4.129, para a qual foi designada pela Portaria N. 83.950, de 04/05/2017.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN.</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 95.017 - Conceder Pensão Civil Vitalícia a Vera Lucia Borges Santiago, viúva do servidor Cezar Marques Santiago, falecido no dia 17 de maio de 2019, conforme Certidão de Óbito Matrícula 098996 01 55 2019 4 00159 230 0068166 42, do Registro Civil das Pessoas Naturais da 2aZona, Cidade e Comarca de Santa Maria-RS, com fundamento nos Artigos 215, 217, inciso I, e 222, inciso I, V e VII, alínea "b", "6", da Lei n. 8.112/1990, com alteração dada pela Lei n. 13.135/2015, combinado com Artigo 40, §7o, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional n. 41/2003 e combinado com o Artigo 2oda Lei n. 10.887/2004. (Processo n. 028414/2019-64)</p><p>Nº 95.025 - Conceder, em cumprimento de Decisão Judicial, Pensão Civil Temporária a Eliane Chaves Aguiar, filha do servidor Felício Chaves Aguiar, falecido no dia 28 de dezembro de 1995, conforme Certidão de Óbito n. 15.315, Livro C-31, Folhas 037, do Ofício do Registro Civil das Pessoas Naturais da 2aZona, Cidade e Comarca de Santa Maria/RS, com fundamento nos Artigos 215, 217, inciso II, alinea "a" e 222, inciso I e III, da Lei n. 8.112/1990, combinado com Artigo 40, §7o, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional n. 41, de 19.12.2003 e combinado com o Artigo 2oda Lei n. 10.887/2004. (Processo n. 019689/2017-45)</p><p>Nº 95.026 - Declarar, de acordo com o inciso IX, do Artigo 33, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, publicada no DOU de 12.12.90, a existência de uma vaga no cargo de Técnico em Enfermagem, lotação na unidade de Laboratório de Análises Clínicas/HUSM, do Quadro Único de Pessoal desta Instituição, tendo em vista o falecimento da servidora ALESSANDRA SOARES DRESCH, Matrícula SIAPE 1584243, ocorrido em 17 de junho de 2019. (Processo n. 034889/2019-90)</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p><p class="identifica">Retificação</p><p>Na Portaria N. 94.998, de 10.07.2019, publicada no D.O.U. de 11.07.2019, Seção 2, Página 40, onde se lê: "...a vantagem do Artigo 192", leia-se: "...a vantagem do Artigo 192-II", ficando ratificados os demais termos. (Processo n. 028063/2019-91)</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>