<xml><article id="9992368" name="Portarias 6686 6684 6685 25-07" idOficio="5415519" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/07/2019" artClass="00016:00108:00005:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas/Departamento de Administração de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="143" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11876415">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 25 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 25 DE JULHO DE 2019</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016, resolve</p><p>Nº 6.684 - Nomear, em caráter efetivo, no cargo abaixo, na vaga referente ao respectivo código, em virtude de habilitação em Concurso Público, conforme Edital Nº 49/2015 de 16 de Setembro de 2015, homologado em 17 de setembro de 2015 e de acordo com o artigo 9º, item I, da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com as alterações dadas pela Lei nº. 11.091, de 12 de janeiro de 2005, publicada no Diário Oficial da União de 13 de janeiro de 2005, Decreto nº. 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no Diário Oficial da União de 20 de julho de 2010, Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, publicada no Diário Oficial da União de 31 de dezembro de 2012. Processo nº. 23078.014002/2015-72.</p><p>Cargo 701031 - ENGENHEIRO-ÁREA - Classe E Padrão I</p><p>DIOGO SCHWENGBER POSENATTO - Vaga SIAPE 67223</p><p>Nº 6.685 - Tornar sem efeito a partir de 25 de julho de 2019 a Portaria de nomeação do(s) candidato(s) abaixo relacionado(s), ocorrida através da Portaria nº 5229/2019, de 21/06/2019, publicada no Diário Oficial da união de 24 de junho de 2019, de acordo com o que preceitua o § 6º do artigo 13º, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei nº. 9.527, de 10 de dezembro de 1997. Processo nº 23078.501683/2018-57.</p><p>TÉCNICO DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO - Classe D - Padrão 1</p><p>- SURYALALL DOS SANTOS RAHOO - Vaga SIAPE 870473</p><p>Nº 6.686 - Tornar sem efeito a partir de 25 de julho de 2015 a Portaria de nomeação do(s) candidato(s) abaixo relacionado(s), ocorrida através da Portaria nº 5230/2019, de 21/06/2019, publicada no Diário Oficial da união de 24 de junho de 2019, de acordo com o que preceitua o § 6º do artigo 13º, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei nº. 9.527, de 10 de dezembro de 1997. Processo nº 23078.014002/2015-72.</p><p>ENGENHEIRO -ÁREA CIVIL - Classe E - Padrão 1</p><p>- REGINA VIGNATTI - Vaga SIAPE 67223</p><p class="assina">MAURICIO VIEGAS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>