<xml><article id="9648728" name="Portaria Nº 519, 520 E 522 DE 28" idOficio="5381012" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/07/2019" artClass="00016:00122:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade da Integração Internacional da Lusofonia Afro-Brasileira/Superintendência de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="127" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11819596">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 28 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE JUNHO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DA INTEGRAÇÃO INTERNACIONAL DA LUSOFONIA AFRO-BRASILEIRA - UNILAB, nomeado pela Portaria da Reitoria nº 535, de 10/05/2018, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 90, de 11/05/2018, considerando as competências delegadas pela Portaria da Reitoria nº 885, de 03/08/2018, publicada no DOU nº 183 de 07/08/2018, no uso das atribuições a ele conferidas, resolve:</p><p>Nº 519 - Designar a servidora RAFAELLE OLIVEIRA LIMA, matrícula SIAPE nº 3045874, para assumir a função de Coordenadora de Logística, código CD-04, por motivo de férias do titular TIAGO LÚCIO PEREIRA MELO, matrícula SIAPE nº 2164271, no período de 15/07/2019 a 19/07/2019. Art. 2º Esta portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação.</p><p>Nº 520 - Art.1º Designar o servidor ANDERSON LEMOS GALVÃO, matrícula SIAPE: Nº 1651173, funções de Coordenador de Logística, código CD-4, nos afastamentos ou impedimentos legais e regulares do titular, TIAGO LUCIO PEREIRA MELO, matrícula SIAPE: Nº 2164271. (Processo nº 23282.501285/2019-04)</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de 20/07/2019.</p><p>Nº 522 - Art.1.º Designar a servidora EDMARA CHAVES COSTA, matrícula SIAPE: Nº 1960392, para assumir as funções do cargo de Pró-reitora de Extensão, Arte e Cultura, código CD-02, por motivo de férias da titular RAFAELLA PESSOA MOREIRA, matrícula SIAPE: Nº 1944312, no período de 24/06/2019 a 28/062019.( Processo nº 23282.501214/2019-01)</p><p>Art.2º Esta portaria conta seus efeitos a partir de 24/06/2019.</p><p class="assina">Antonio Adriano Semião Nascimento</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 525, DE 1º DE JULHO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DA INTEGRAÇÃO INTERNACIONAL DA LUSOFONIA AFRO-BRASILEIRA - UNILAB, nomeado pela Portaria da Reitoria nº 535, de 10/05/2018, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 90, de 11/05/2018, considerando as competências delegadas pela Portaria da Reitoria nº 885, de 03/08/2018, publicada no DOU nº 183 de 07/08/2018, no uso das atribuições a ele conferidas, resolve:</p><p>Art.1º Designar o servidor ARNALDO FERNANDES NOGUEIRA, matrícula SIAPE: Nº 2996664, funções de Corregedor, código CD-4, nos afastamentos ou impedimentos legais e regulares do titular, ALAIN SOUTO RÉMY, matrícula SIAPE: Nº 2079483. (Processo nº 23282.501364/2019-15)</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Antonio Adriano Semião Nascimento</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>