<xml><article id="9573908" name="PORT062_2019_Designações FGC Dec" idOficio="5373420" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00044:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Federal de Medicina Veterinária" artSize="12" artNotes="" numberPage="152" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=152" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11806218">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 62, DE 26 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 62, DE 26 DE JUNHO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO FEDERAL DE MEDICINA VETERINÁRIA - CFMV, no uso das atribuições lhe conferidas pelo inciso VI, artigo 7°, da Resolução CFMV n° 856, de 30 de março de 2007; considerando o disposto na Portaria CFMV nº 61, de 26 de junho de 2019; resolve:</p><p>Art. 1º Designar Aisla Renata Fernandes de Amorim, matrícula nº 0540, CPF 075.439.186-84, para exercer a Função Gratificada de Confiança de Secretária da Chefia do Decom, que assumirá automática e cumulativamente, sem prejuízo do cargo que ocupa, nos termos do artigo 1º da Portaria n.º 61/2019.</p><p>Parágrafo único. As atribuições da Secretário da Chefia do Decom, sem prejuízo de outras que venham a ser fixadas, estão definidas no artigo 10 da Portaria CFMV nº 61/2019.</p><p>Art. 2º Designar Josemar Aragão, matrícula nº 0246, CPF 512.329.871-15, para exercer a Função Gratificada de Confiança de Supervisor da Área de Criação e Arte do Decom, que assumirá automática e cumulativamente, sem prejuízo do cargo que ocupa, nos termos do artigo 2º da Portaria n.º 61/2019.</p><p>Parágrafo único. As atribuições do Supervisor da Área de Criação e Arte do Decom, sem prejuízo de outras que venham a ser fixadas, estão definidas no artigo 11 da Portaria CFMV nº 61/2019.</p><p>Art. 3º Designar Janaína Lobão Sampaio Calheiros, matrícula nº 0347, CPF 716.713.403-10, para exercer a Função Gratificada de Confiança de Supervisora da Área de Eventos do Decom, que assumirá automática e cumulativamente, sem prejuízo do cargo que ocupa, nos termos do artigo 3º da Portaria n.º 61/2019.</p><p>Parágrafo único. As atribuições da Supervisora da Área de Eventos do Decom, sem prejuízo de outras que venham a ser fixadas, estão definidas no artigo 12 da Portaria CFMV nº 61/2019.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições em contrário.</p><p class="assina">Francisco Cavalcanti de Almeida</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>