<xml><article id="9949752" name="Minuta DOU Port1538-2019-DPMM__1" idOficio="5411249" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/07/2019" artClass="00011:00045:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="141" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11869229">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.574/DPMM, DE 23 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.574/DPMM, DE 23 DE JULHO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea c, inciso V, art. 1º, anexo B, da Portaria nº 24/DGPM, de 9 de março de 2017; nos termos do disposto nos incisos I e II, art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980; e de acordo com o contido no inciso I, alínea a, inciso II, art. 1º, da Portaria nº 90, de 6 de abril de 2005, do Comandante da Marinha, resolve:</p><p>Art. 1º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 6 de junho de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 97/GCM, de 21 de maio de 2019, o Capitão-Tenente (IM) JOÃO JORGE LEONARDO DA CUNHA, por ter sido colocado à disposição do Ministério da Defesa, a fim de servir na Escola Superior de Guerra.</p><p>Art. 2º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 6 de junho de 2019, o Primeiro-Tenente (AA) FABIO ELIAS SILVA TAJRA, por ter sido movimentado para a Empresa Gerencial de Projetos Navais (EMGEPRON), a fim de servir.</p><p>Art. 3º Alterar, a partir de 17 de junho de 2019, os termos da agregação ao respectivo Corpo e Quadro, do Capitão de Fragata CLEBER VIEIRA DA SILVA, constantes do art. 1º da Portaria nº 292/DPMM, de 15 de fevereiro de 2018, por ter sido designado para exercer o cargo de Adjunto do Adido de Defesa, Naval, do Exército e Aeronáutico na Federação da Rússia, de acordo com o contido na Portaria nº 199/MB, de 10 de julho de 2018.</p><p>Art. 4º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 19 de junho de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 1.579/EMCFA-MD, de 5 de abril de 2019, o Capitão de Fragata (IM) VINICIUS DUTRA PAVELSKI, por ter sido designado para exercer a função de Assessor Administrativo, com o objetivo de prestar assessoria militar à Missão Permanente do Brasil junto à Organização dos Estados Americanos (OEA), na cidade de Washington - DC, Estados Unidos da América, no período de 30 de junho de 2019 a 29 de junho de 2021.</p><p>Art. 5º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 21 de junho de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 4.499/EMCFA-MD, de 19 de dezembro de 2018, o Capitão de Mar e Guerra ADRIANO VIEIRA, por ter sido designado para exercer a função de Estagiário do Colégio Interamericano de Defesa (CID), na cidade de Washington - DC, Estados Unidos da América, no período de 2 de julho de 2019 a 2 de julho de 2020.</p><p>Art. 6º Alterar, a partir de 21 de junho de 2019, os termos da agregação ao respectivo Corpo e Quadro, do Capitão de Mar e Guerra ALEXANDRE CESAR VIDAL PINTO, constantes do art. 1º da Portaria nº 2166/DPMM, de 17 de outubro de 2016, por ter sido designado para exercer a função de Estagiário e a função de Assessor no Colégio Interamericano de Defesa (CID), na cidade de Washington - DC, Estados Unidos da América, no período de 2 de julho de 2019 a 2 de julho de 2021, de acordo com o contido na Portaria nº 4.496/EMCFA-MD, de 19 de dezembro de 2018.</p><p>Art. 7º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 21 de junho de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 4.543/EMCFA-MD, de 21 de dezembro de 2018, o Capitão de Mar e Guerra VALDINEI CIOLA, por ter sido designado para exercer a função de Diretor da Subsecretaria de Serviços de Assessoramento e Conferências da Junta Interamericana de Defesa (JID), na cidade de Washington - DC, Estados Unidos da América, no período de 1º de julho de 2019 a 1º de julho de 2021.</p><p>Art. 8º Alterar, a partir de 21 de junho de 2019, os termos da agregação ao respectivo Corpo e Quadro, do Capitão de Mar e Guerra RICARDO SILVEIRA MELLO, constantes do art. 7º da Portaria nº 776/DPMM, de 6 de abril de 2018, por ter sido designado para exercer a função de Estagiário do Colégio Interamericano de Defesa (CID), na cidade de Washington - DC, Estados Unidos da América, no período de 2 de julho de 2019 a 2 de julho de 2020, de acordo com o contido na Portaria nº 4.497/EMCFA-MD, de 19 de dezembro de 2018.</p><p>Art. 9º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 21 de junho de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 1.886/EMCFA-MD, de 25 de abril de 2019, o Capitão de Fragata LEONARDO CARVALHO DE LUCENA NAVAES, por ter sido designado para exercer o cargo de Assessor do Colégio Interamericano de Defesa (CID), na cidade de Washington - DC, Estados Unidos da América, no período de 1º de julho de 2019 a 30 de junho de 2021.</p><p>Art. 10 Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 29 de junho de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 198/MB, de 10 de julho de 2018, o Capitão de Fragata MARCUS VINICIUS POVOA NOBRICA, por ter sido designado para exercer o cargo de Encarregado do Núcleo da Missão Naval do Brasil em Cabo Verde, no período de 11 de julho de 2019 a 21 de julho de 2021.</p><p>Art. 11 Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 2 de julho de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 111/GCM, de 17 de junho de 2019, o Capitão-Tenente PAULO SERGIO BEZERRA DE MATOS, por ter sido colocado à disposição do Ministério da Defesa, a fim de servir.</p><p>Art. 12 Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 5 de julho de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 4.430/EMCFA-MD, de 13 de dezembro de 2018, o Capitão de Corveta (T) HILQUIAS AUGUSTO SANTIAGO DE SOUSA, por ter sido designado para exercer a função de Chefe de Protocolo da Divisão de Conferências da Secretaria da Junta Interamericana de Defesa (JID), na cidade de Washington - DC, Estados Unidos da América, no período de 15 de julho de 2019 a 15 de julho de 2021.</p><p>Art. 13 Retroagir, para efeitos administrativos, conforme descrito nos artigos anteriores.</p><p>Art. 14 Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V. Alte SERGIO FERNANDO DE AMARAL CHAVES JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>