<xml><article id="9621774" name="Port-1417-2019-DPMM" idOficio="5378262" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/07/2019" artClass="00011:00045:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00013" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="126" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11814774">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 1.417/DPMM, DE 2 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.417/DPMM, DE 2 DE JULHO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea c, inciso V, art. 1º, anexo B, da Portaria nº 24/DGPM, de 9 de março de 2017; nos termos do disposto no inciso I, art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980; e de acordo com o contido no inciso I, art. 1º, da Portaria nº 90, de 6 de abril de 2005, do Comandante da Marinha, resolve:</p><p>Art. 1º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 1º de março de 2018, de acordo com o contido na Portaria nº 1325/DPMM, de 14 de junho de 2019, a Primeiro-Tenente (Md) FRANCIELE CRISTINA FERREIRA PEREIRA, por estar realizando o Programa de Residência Médica em Clínica Médica, no Hospital Universitário Gaffrée e Guinle - Rio de Janeiro - RJ, ficando adida ao Hospital Naval Marcílio Dias.</p><p>Art. 2º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 1º de março de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 579/DPMM, de 12 de março de 2019, a Primeiro-Tenente (Md) CLARISSA ALMEIDA ABUASSI, por estar realizando o Curso de Aperfeiçoamento nos Moldes Fellow - Patologia Cirúrgica em Oncologia, no Instituto Nacional de Câncer (INCA) - Rio de Janeiro - RJ, ficando adida ao Hospital Naval Marcílio Dias.</p><p>Art. 3º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 1º de março de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 45/DGPM, de 21 de fevereiro de 2019, o Primeiro-Tenente (Md) ARTHUR PINHEIRO DE CASTRO LEITÃO, por estar realizando o Programa de Residência Médica em Urologia, no Hospital Federal dos Servidores do Estado do Rio de Janeiro - Rio de Janeiro - RJ, ficando adido ao Hospital Naval Marcílio Dias.</p><p>Art. 4º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 1º de março de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 43/DGPM, de 21 de fevereiro de 2019, a Primeiro-Tenente (Md) MAYARA CRISTHINNE CEZARIO PORPHIRIO, por estar realizando o Programa de Residência Médica em Psiquiatria, no Instituto Municipal Philippe Pinel - Rio de Janeiro - RJ, ficando adida ao Hospital Naval Marcílio Dias.</p><p>Art. 5º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 2 de março de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 577/DPMM, de 12 de março de 2019, as Oficiais abaixo mencionadas, por estarem realizando o Curso de Aperfeiçoamento em Anestesiologia, na Universidade Federal do Rio de Janeiro (UFRJ) - Rio de Janeiro - RJ, ficando adidas ao Hospital Naval Marcílio Dias:</p><p>Capitão de Corveta (Md) LÍVIA MARIA ALVES ESTEVES BARROS; e</p><p>Capitão-Tenente (Md) KAROLINA RODRIGUES DO VALLE TEMPONI.</p><p>Art. 6º Agregar ao respectivo Corpo, a partir de 4 de março de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 1181/DPMM, de 28 de maio de 2019, o Capitão-Tenente (EN) HUGO DOS SANTOS SABBATINO DA SILVA, por estar realizando o Curso de Mestrado em Engenharia Naval - Arquitetura Naval, na Universidade Federal do Rio de Janeiro (UFRJ) - Rio de Janeiro - RJ, ficando adido à Diretoria de Engenharia Naval.</p><p>Art. 7º Agregar ao respectivo Corpo, a partir de 4 de março de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 1182/DPMM, de 28 de maio de 2019, o Capitão-Tenente (EN) YURI DE SOUZA DUARTE, por estar realizando o Curso de Mestrado em Engenharia Naval - Máquinas Marítimas, na Universidade Federal do Rio de Janeiro (UFRJ) - Rio de Janeiro - RJ, ficando adido à Diretoria de Engenharia Naval.</p><p>Art. 8º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 20 de junho de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 130/MB, de 15 de maio de 2019, o Capitão-Tenente (IM) CARLOS ALBERTO DA SILVA CORRÊA JÚNIOR, por estar realizando o curso Master of Business Administration (MBA) in Defense Systems Management International, ficando adido à Comissão Naval Brasileira em Washington.</p><p>Art. 9º Retroagir, para efeitos administrativos, conforme descrito nos artigos anteriores.</p><p>Art. 10 Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V. Alte SERGIO FERNANDO DE AMARAL CHAVES JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>