<xml><article id="9780775" name="JUL 12 port DOU" idOficio="5394988" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/07/2019" artClass="00016:00093:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="133" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11840614">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria N° 3.607, de 27 de Junho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria N° 3.607, de 27 de Junho de 2019</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do País a Alexandra Vilela Goncalves, Matrícula nº 1425648/SIAPE, Médico, lotada no Hospital das Clínicas, para participar do "XXVII Congrress of the International Society on Thrombosis and Haemostasis", na cidade de Melbourne/Australia, no período de 03 a 12/07/2019, com ônus limitado para a UFG, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (23070.020539/2019-75)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p class="identifica">Portaria N° 3.800, de 8 de Julho de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>I - Dispensar, a pedido, Adriana Olivia Alves, Matrícula nº 1769883/SIAPE, Professor Adjunto, da função de Coordenador do Curso de Geografia Licenciatura do Instituto de Estudos Sócio-Ambientais, FCC. II - Dispensar Renata Santos Momoli, Matrícula nº 1945140/SIAPE, Professor Adjunto, do encargo de Vice-coordenador do Curso de Geografia Licenciatura do Instituto de Estudos Sócio-Ambientais. III - Designar Rusvenia Luiza Batista Rodrigues Da Silva, Matrícula nº 2433639/SIAPE, Professor Associado, para exercer a função de Coordenador do Curso de Geografia Licenciatura do Instituto de Estudos Sócio-Ambientais, FCC. IV - Designar Leandro Oliveira De Lima, Matrícula nº 1294263/SIAPE, Professor Auxiliar, para exercer o encargo de Vice-Coordenador do Curso de Geografia Licenciatura do Instituto de Estudos Sócio-Ambientais. V - Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, a partir de 18/08/2019. (23070.021948/2019-99)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p class="identifica">Portaria N° 3.817, de 9 de Julho de 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>I - Dispensar, a pedido, Fabio Moreira Costa, Matrícula nº 1127611/SIAPE, Professor Titular, da função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Ciência da Computação, Nível Doutorado, Modalidade Interinstitucional do Instituto de Informática, FCC. II - Designar Telma Woerle De Lima Soares, Matrícula nº 1702688/SIAPE, Professor Associado, para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Ciência da Computação, Nível Doutorado, Modalidade Interinstitucional do Instituto de Informática, FCC. III - Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, a partir de 15/08/2019. (23070.022018/2019-52)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p class="identifica">Portarias de 10 de Julho de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 3.845 - I - Dispensar, a pedido, Jessica Traguetto Silva, Matrícula nº 2402273/SIAPE, Administrador, do encargo de Substituta do Coordenador Geral de Extensão da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, CD-4, designada através da Portaria nº 500, publicada no DOU de 29/01/2019. II - Designar Liana Jayme Borges, Matrícula nº 3525789/SIAPE, Professor Adjunto, lotada na Faculdade de Nutrição, para exercer o encargo de Substituta do Coordenador Geral de Extensão da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, CD-4, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (23070.022578/2019-15)</p><p>N° 3.854 - I - Designar Fabio Moreira Costa, Matrícula nº 1127611/SIAPE, Professor Titular, para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Ciência da Computação do Instituto de Informática, FCC. II - Designar Telma Woerle De Lima Soares, Matrícula nº 1702688/SIAPE, Professor Associado, para exercer o encargo de Vice-coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Ciência da Computação do Instituto de Informática. III - Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, a partir de 15/08/2019. (23070.022003/2019-94)</p><p>N° 3.857 - I - Dispensar, a pedido, Manoela Dos Anjos Afonso, Matrícula nº 2580599/SIAPE, Professor Adjunto, do encargo de Vice- coordenadora do Curso de Artes Visuais - Bacharelado da Faculdade de Artes Visuais. II - Designar Anahy Mendonca Jorge, Matrícula nº 1127059/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer o encargo de Vice- coordenador do Curso de Artes Visuais - Bacharelado da Faculdade de Artes Visuais. III - Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (23070.022763/2019-00)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>