<xml><article id="9609026" name="Portarias substitutos 01jul2019" idOficio="5377117" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/07/2019" artClass="00013:00059:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Superintendência Nacional de Previdência Complementar/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="125" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11813012">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE JUNHO DE 2019</p><p>O DIRETOR-SUPERINTENDENTE SUBSTITUTO DA SUPERINTENDÊNCIA NACIONAL DE PREVIDÊNCIA COMPLEMENTAR - PREVIC, no uso das atribuições que lhe conferem o inciso X do art. 27 do Decreto no8.992, de 20/02/2017, e a Portaria nº 211 de 20/04/2017, publicada no DOU de 24/04/2017 do Ministro de Estado da Fazenda, resolve:</p><p>Nº 548 - Designar o servidor LUCAS OLIVEIRA ROCHA matricula Siape nº 1767484, para o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Autorização para Transferência, Fusão Cisão, Incorporação e Retirada - CGTR da Diretoria de Licenciamento da Superintendência Nacional de Previdência Complementar, nos afastamentos e impedimentos legais da titular JOSILENE ARAÚJO DA SILVA e na vacância do cargo.</p><p>Nº 553 - Art. 1º - Designar a servidora SHIRLEY CEDRO RAMOS, matrícula SIAPE 1775976, para o encargo de substituta da Função de Coordenador de Legislação de Pessoal, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Administração da Superintendência Nacional de Previdência Complementar, no período de 08 a 19 de julho de 2019, por motivo de férias regulamentares da titular do cargo.</p><p>Art. 2º - Cessar os efeitos da Portaria Previc nº 438, publicada no DOU de 29/05/2018.</p><p class="assina">FÁBIO HENRIQUE DE SOUSA COELHO</p><p>PORTARIA Nº 556, DE 27 DE JUNHO DE 2019</p><p>O DIRETOR-SUPERINTENDENTE SUBSTITUTO DA SUPERINTENDÊNCIA NACIONAL DE PREVIDÊNCIA COMPLEMENTAR - PREVIC, no uso das atribuições que lhe conferem o inciso X do art. 27 do Decreto no8.992, de 20/02/2017, e a Portaria nº 211 de 20/04/2017, publicada no DOU de 24/04/2017 do Ministro de Estado da Fazenda, resolve:</p><p>Designar o servidor MAURÉLIO COELHO BARBOSA, matricula Siape nº 1997167, para o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Coordenador-Geral de Estudos Técnicos e Fomento, código DAS 101.4, da Diretoria de Orientação Técnica e Normas da Superintendência Nacional de Previdência Complementar, nos afastamentos e impedimentos legais do titular e na vacância do cargo, ficando revogada a Portaria/PREVIC nº 1.103, publicada no DOU de 08/12/2017.</p><p class="assina">FÁBIO HENRIQUE DE SOUSA COELHO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 567, DE 28 DE JUNHO DE 2019</p><p>O DIRETOR-SUPERINTENDENTE SUBSTITUTO DA SUPERINTENDÊNCIA NACIONAL DE PREVIDÊNCIA COMPLEMENTAR - PREVIC, no uso das atribuições que lhe conferem o inciso X do art. 27 do Decreto no8.992, de 20/02/2017, e a Portaria nº 211 de 20/04/2017, publicada no DOU de 24/04/2017 do Ministro de Estado da Fazenda, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar HELIO FRANCISCO MATOS MIRANDA, matrícula Siape nº 1995320, para o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Coordenador-Geral de Gestão Estratégica e Inovação Institucional, código DAS 101.4, da Superintendência Nacional de Previdência Complementar, nos afastamentos e impedimentos legais do titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º - Cessar os efeitos da Portaria nº 1.102, publicada no DOU de 08 de dezembro de 2017.</p><p class="assina">FÁBIO HENRIQUE DE SOUSA COELHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>