<xml><article id="9952817" name="Portaria nº 239-2019" idOficio="5411771" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/07/2019" artClass="00011:00045:00027:00006:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar/Serviço de Veteranos e Pensionistas" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="141" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11869882">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 239/SVPM, DE 19 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 239/SVPM, DE 19 DE JULHO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO SERVIÇO DE VETERANOS E PENSIONISTAS DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido no anexo F, da Portaria nº 24, de 9 de março de 2017, do Diretor-Geral do Pessoal da Marinha, resolve:</p><p>Art. 1º Reformar, por invalidez definitiva, a partir de 15 de novembro de 2018, nos termos do art. 104, inciso II; art. 106, inciso II; art. 108, inciso V; e art. 110,  1, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o CF (RM1-T) 83.9014.85 MARCOS ROBERTO GIRÃO FORTUNATO SARAIVA, com os proventos, gratificações e indenizações incorporáveis a que faz jus, consoante com o Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.11703, datado de 12 de março de 2019, da Junta Regular de Saúde do Hospital Naval de Recife, homologado, na mesma data, pela Junta Superior Distrital do Comando do 3º Distrito Naval.</p><p>Art. 2º Conceder ao referido militar o Auxílio-Invalidez, a partir de 29 de janeiro de 2019, nos termos do art. 2º, inciso I, alínea g, art. 3º, inciso XV, art. 11, inciso II, da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31 de agosto de 2001, e nos termos da Lei nº 11.421, de 21 de dezembro de 2006, de acordo com o Termo de Inspeção de Saúde supracitado.</p><p>Art. 3º Assegurar ao militar a isenção do pagamento do Imposto de Renda na fonte, a partir de 15 de novembro de 2018, nos termos do art. 6º, inciso XIV, da Lei nº 7.713/1988, alterada pelas Leis nº 8.541/1992, 9.250/1995 e 11.052/2004.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">CMG (IM) FRANCISCO JOSÉ RAPOSO DE ALENCAR MARQUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>