<xml><article id="9888757" name="PORTARIA Nº 1704 -Designa o Grup" idOficio="5405686" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/07/2019" artClass="00012:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Secretaria Executiva" artSize="24" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="138" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11859129">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1704, DE 15 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1704, DE 15 DE JULHO DE 2019</p><p>O Secretário-Executivo do Ministério do Desenvolvimento Regional, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 4º, VII, do Anexo I, do Decreto nº 9.666, de 02 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar Grupo de Trabalho responsável pela avaliação de medidas destinadas a aperfeiçoar a política pública de Apoio à Política Nacional de Desenvolvimento Urbano (Ação 1D73).</p><p>Art. 2º Alternativamente, caso as proposições que vierem a ser apresentadas sejam no sentido da manutenção da forma como é atualmente executada a referida ação orçamentária, o Grupo de Trabalho ora designado deverá avaliar a conveniência e oportunidade de propor a adoção das medidas de boas práticas administrativas indicadas no Acórdão nº 2.359/2018 - TCU - Plenário.</p><p>Art. 3º As mesmas atividades referidas nos artigos antecedentes devem ser extensivas à Ação Orçamentária 7K66.</p><p>Art. 4º Ficam designados os seguintes servidores para integrarem a equipe responsável pelas atividades do Grupo de Trabalho:</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>TITULAR</p></td><td><p>SUPLENTE</p></td><td><p>LOTAÇÃO</p></td></tr><tr><td><p>Giuliana Correa</p></td><td><p>Sonia Faustino Mendes</p></td><td><p>Secretaria Nacional de Desenvolvimento Regional e Urbano</p></td></tr><tr><td><p>Ricardo Caiado de Alvarenga</p></td><td><p>Cléver Ubiratan Teixeira de Almeida</p></td><td><p>Secretaria Nacional de Mobilidade e Serviços Urbanos</p></td></tr><tr><td><p>Antônio de Oliveira</p></td><td><p>Adelmar de Miranda Torres</p></td><td><p>Subsecretaria de Planejamento Integrado, Fundos e Incentivos Fiscais</p></td></tr><tr><td><p>Alexandre Godeiro Carlos</p></td><td><p>Ana Carolina Ferreira Silva</p></td><td><p>Secretaria Nacional de Saneamento</p></td></tr><tr><td><p>Paulo Afonso Vieira Júnior</p></td><td><p>Márcio Cavalcante de Oliveira</p></td><td><p>Subsecretaria de Planejamento e OrçamentoServiço de Apoio Administrativo/Coordenação-Geral de Orçamento e Finanças</p></td></tr><tr><td><p>João Carlos Gonçalves Barreto</p></td><td><p>Alessandra Galiciani Martinello de Oliveira</p></td><td><p>Subsecretaria de Planejamento e OrçamentoServiço de Apoio Administrativo/Coordenação-Geral de Planejamento e Melhoria de Gestão</p></td></tr><tr><td><p>Marçal Marcellino da Silva Neto</p></td><td><p>Cryslainne Aparecida Souza Mendes</p></td><td><p>Secretaria-Executiva</p></td></tr></table><p>Art. 5º As reuniões ordinárias deverão ocorrer, pelo menos, a cada 20 (vinte) dias contados a partir da publicação da presente Portaria; e deverão ser realizadas com a presença da maioria dos integrantes do Grupo de Trabalho.</p><p>Art. 6º As reuniões extraordinárias serão convocadas pela coordenação do Grupo de Trabalho, através de e-mail, enviado com antecedência mínima de 2 (dois) dias da data da reunião. O comunicado deverá conter uma breve descrição das matérias a serem discutidas.</p><p>Art. 7º Os trabalhos serão coordenados pelo representante da Secretaria-Executiva, cabendo ao Coordenador a responsabilidade de liderar a equipe e conduzir os trabalhos cujos resultados deverão ser apresentados no prazo de até 120 (cento e vinte) dias.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>MAURO BIANCAMANO GUIMARÃES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>