<xml><article id="9982268" name="2533, 2534, 2535, 2537, 2538, 25" idOficio="5414720" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/07/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="142" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11875322">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE JULHO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223 de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.053429/2018-15, resolve:</p><p>Nº 2.533 - Dispensar, a partir de 12 de julho de 2019, FERNANDO GOMES DA COSTA, matrícula SIAPE nº 2171087, da Função Gratificada de Chefe de Unidade Descentralizada de Defesa Agropecuária, símbolo FG-1, da Coordenação-Geral do Sistema de Vigilância Agropecuária Internacional, do Departamento de Serviços Técnicos, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>Nº 2.534 - Designar ALVIMAR BAVARESCO, matrícula SIAPE nº 1574497, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Unidade Descentralizada de Defesa Agropecuária, símbolo FG-1, da Coordenação-Geral do Sistema de Vigilância Agropecuária Internacional, do Departamento de Serviços Técnicos, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223 de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.049671/2019-67, resolve:</p><p>Nº 2.535 - Dispensar, a partir de 1º julho de 2019, SEBASTIÃO PAULO DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1018891, da Função Gratificada de Chefe de Núcleo, símbolo FG-3, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Amapá, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Ministerial n° 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto n° 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21018.002209/2019-15, resolve:</p><p>Nº 2.537 - Dispensar, a pedido, FLÁVIO MARQUINI DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1348133, do encargo de substituto do Superintendente, código DAS 101.4, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Espírito Santo.</p><p>Nº 2.538 - Designar EDUARDO FARINA DE FREITAS, matrícula SIAPE nº 1573591, para exercer o encargo de substituto do Superintendente, código DAS 101.4, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Espírito Santo, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo nº 03989.000041/2019-36, resolve:</p><p>Nº 2.539 - Designar CRISTIANO BARCELLOS RIGODANZO, matrícula SIAPE nº 3092676, para exercer o encargo de substituto do Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Educação no Campo, do Departamento de Assistência Técnica e Extensão Rural, da Secretaria de Agricultura Familiar e Cooperativismo, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Ministerial n° 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto n° 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.048393/2019-21, resolve:</p><p>Nº 2.541 - Designar FLAVIA RODRIGUES FONSECA, matrícula SIAPE nº 3089183, para exercer o encargo de substituta da Coordenadora-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Monitoramento da Aquicultura e Pesca, do Departamento de Registro e Monitoramento de Aquicultura e Pesca, da Secretaria de Aquicultura e Pesca, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 2.540 - Dispensar LOUER MESQUITA DE MOURA, matrícula SIAPE nº 4997356, do encargo de substituto da Coordenadora-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Monitoramento da Aquicultura e Pesca, do Departamento de Registro e Monitoramento de Aquicultura e Pesca, da Secretaria de Aquicultura e Pesca.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223 de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.049661/2019-21, resolve:</p><p>Nº 2.542 - Dispensar, a partir de 28 de junho de 2019, JAIRO PACHECO, matrícula SIAPE nº 14745, da Função Gratificada de Chefe de Setor, símbolo FG-2, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Santa Catarina, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo nº 21043.000848/2019-21, resolve:</p><p>Nº 2.543 - Designar DAFNE MELO E SILVA, matrícula SIAPE nº 2171477, para exercer o encargo de substituta do Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, Francisco Aguiar Lucero, do Laboratório Federal de Defesa Agropecuária no Estado do Rio Grande do Sul, da Secretaria de Defesa Agropecuária, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo nº 04134.000004/2019-41, resolve:</p><p>Nº 2.544 - Designar CLAUDIA VALERIA GONÇALVES CORDEIRO DE SÁ, matrícula SIAPE nº 1345098, para exercer o encargo de substituta do Coordenador-Geral, código FCPE 101.4, da Coordenação-Geral de Avaliação de Risco e Inteligência Estratégica, do Departamento de Suporte e Normas, da Secretaria de Defesa Agropecuária, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União, de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019 e o que consta no Processo SEI nº 21000.053392/2018-17, resolve:</p><p>Nº 2.547 - Designar JARBAS TADEU FICH ARRUDA, matrícula SIAPE nº 2488754, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Unidade Descentralizada de Defesa Agropecuária, símbolo FG-1, da Coordenação-Geral do Sistema de Vigilância Agropecuária Internacional, do Departamento de Serviços Técnicos, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>