<xml><article id="9609053" name="Portarias nº 2091 e outras" idOficio="5377122" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/07/2019" artClass="00016:00131:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="125" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11813017">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.091, DE 26 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.091, DE 26 DE JUNHO DE 2019</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DAUNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no processo administrativo nº 23107.012200/2019-31, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a MARIA CARVALHO DA SILVA, viúva do ex-servidor RAIMUNDO PEREIRA BARBOSA, servidor falecido em 12 de junho de 2019, com fundamento no art. 215, art. 217, inciso I, e art. 222, inciso VII, alínea b, item 6 (incluído pela Lei nº 13.135/2015) da Lei n.º 8.112/1990, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei n.º 10.887/2004 e art. 40, § 7º, inciso I, da Constituição Federal 1988 com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003, a contar de 12 de junho de 2019.</p><p class="assina">Ednaceli Abreu Damasceno</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.090, DE 26 DE JUNHO DE 2019</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no processo administrativo nº 23107.012184/2019-86, resolve:</p><p>Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a servidora ROSANGELA MARIA DE SOUZA MACHADO, Matrícula SIAPE n° 0414331, Identificação Única nº 4143310, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, Classe D, Nível IV, Padrão 16, Grupo/Cargo 701/200, Código de Vaga nº 324136, lotada na Secretaria da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, a contar da data de publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Declarar vago, em decorrência, o cargo acima citado.</p><p class="assina">Ednaceli Abreu Damasceno</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.102, DE 28 DE JUNHO DE 2019</p><p>A REITORA DAUNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no processo administrativo nº 23107.012750/2019-50, resolve:</p><p>Conceder pensão temporária a FLÁVIA SAMPAIO XAVIER, companheira do ex-servidor NIRVAL BARROS, servidor falecido em 13 de fevereiro de 2019, com fundamento no art. 215, art. 217, inciso III, e art. 222, inciso VII, alínea b, item 4 (incluído pela Lei nº 13.135/2015) da Lei n.º 8.112/1990, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei n.º 10.887/2004 e art. 40, § 7º, inciso I, da Constituição Federal 1988 com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003, a contar de 13 de fevereiro de 2019.</p><p class="assina">Margarida de Aquino Cunha</p><p>PORTARIA Nº 2.103, DE 28 DE JUNHO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 23107.012481/2019-21, resolve:</p><p>Conceder Vacância de Cargo Público em decorrência de posse em outro cargo inacumulável ao servidor ADRIANO MELO DE QUEIROZ, do quadro funcional efetivo da Universidade Federal do Acre, Matrícula SIAPE nº 1982887, Identificação Única nº 19828871, ocupante do cargo de Técnico em Agropecuária, Classe D, Nível IV, Padrão 05, Grupo/Cargo 701/214, Código de Vaga nº 324096, lotado no Centro de Ciências Biológicas e da Natureza, desta Instituição Federal de Ensino Superior - IFES, com base no art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90, a contar de 27 de junho de 2019.</p><p>Declaro vago, em decorrência, o cargo acima citado.</p><p class="assina">Margarida de Aquino Cunha</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.014, DE 21 DE JUNHO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no processo administrativo nº 23107.011854/2019-47, resolve:</p><p>Dispensar a servidora DANYELLE GONZAGA MONTE DA COSTA, Professora do Magistério Superior, Classe C, denominação Adjunto, Nível II, Matrícula SIAPE nº 1013221, da função de Coordenadora do Curso de Bacharelado em Psicologia, Símbolo FUC-0001, e a servidora LUCIANE PATRICIA YANO, Professora do Magistério Superior, Classe C, denominação Adjunto, Nível II, Matrícula SIAPE nº 2039749, da função de Vice-Coordenadora do referido curso, a contar de 1º de julho de 2019.</p><p class="assina">Margarida de Aquino Cunha</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.015, DE 21 DE JUNHO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no processo administrativo nº 23107.011854/2019-47, resolve:</p><p>Designar a servidora LUCIANE PATRICIA YANO, Professora do Magistério Superior, Classe C, denominação Adjunto, Nível II, Matrícula SIAPE nº 2039749, para responder pela Coordenação do Curso de Bacharelado em Psicologia, Símbolo FUC-0001, a contar de 1º de julho de 2019.</p><p class="assina">Margarida de Aquino Cunha</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.018, DE 21 DE JUNHO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e o que consta no processo administrativo nº 23107.009603/2019-01, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento com ônus limitado para esta IFES, da servidora SULEIMA PEDROZA VASCONCELOS, Professora do Magistério Superior, Classe C, denominação Adjunto, Nível III, Matrícula SIAPE n° 2432361, para apresentar trabalho no 24thInternational Symposium on Shiftwork and Wording Time, na cidade de Coeur d'Alene, Idaho/USA, no período de 09 a 13 de setembro de 2019.</p><p class="assina">Margarida de Aquino Cunha</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.016, DE 21 DE JUNHO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e o que consta no processo administrativo nº 23107.009430/2019-12, resolve:</p><p>AUTORIZAR o afastamento com ônus limitado para esta IFES, da servidora JULIANA SCHOLTAO LUNA, Fisioterapeuta, Nível IV, Padrão 06, Matrícula SIAPE n° 1846320, para realizar visita Técnica junto ao Centro de Pesquisas Swiss Paraplegic Centre, na Suíça, no período de 09 a 19 de agosto de 2019.</p><p class="assina">Margarida de Aquino Cunha</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.017, DE 21 DE JUNHO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e o que consta no processo administrativo nº 23107.009597/2019-83, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento com ônus limitado para esta IFES, da servidora TALITA LIMA DO NASCIMENTO, Professora do Magistério Superior, Classe C, denominação Adjunto, Nível I, Matrícula SIAPE n° 2042487, para apresentar trabalho intitulado: Resultados de um programa de atendimento em áreas remotas da Amazônia Ocidental, no Congresso Latino Americano da International Society for Pharmacoeconomics and Outcomes Research - ISPOR, na cidade Bogotá/Colômbia, no período de 12 a 14 de setembro de 2019.</p><p class="assina">Margarida de Aquino Cunha</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>