<xml><article id="9968308" name="PORTARIA 113 DOU DCT" idOficio="5412935" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/07/2019" artClass="00011:00044:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento de Ciência e Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="142" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11872247">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 113 - DCT, DE 23 JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 113 - DCT, DE 23 JULHO DE 2019</p><p>O CHEFE DO DEPARTAMENTO DE CIÊNCIA E TECNOLOGIA, no uso das atribuições que lhe foi conferida pela Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, e dentro da cota estabelecida, conforme prevista na Portaria nº 101-DGP, de 21 de maio de 2019, do Departamento-Geral do Pessoal, resolve:</p><p>1. EXONERAR</p><p>ex-officio, o Cap R/1 (014871043-7) MAURO CARVALHO DE MOURA, PREC CP 96 1685965, do Departamento de Ciência e Tecnologia (DCT), Rio de Janeiro-RJ, a partir de 1º de outubro de 2019, de acordo com a alínea a., do inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>2. NOMEAR</p><p>a. Por proposta do Chefe do Centro Tecnológico do Exército, o Cap R/1 (039833571-1) ALBERTO HENRIQUE PÖTTER, PREC CP 96 1534841, no Centro Tecnológico do Exército (CTEx), Rio de Janeiro-RJ, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de supervisionar, executar e responder pelo gerenciamento das atividades de manutenção preventiva e corretiva dos equipamentos e instalações elétricas e prediais da Seção de Tecnologia de Materiais de Carbono da Divisão Bélica (STMC/DB) do Centro Tecnológico do Exército (CTEx), bem como de gerenciar e fiscalizar a terceirização de mão de obra especializada e de operar equipamentos específicos da STMC/DB, utilizados em proveito de pesquisas científicas de interesse do CTEx e do Exército Brasileiro, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a contar de 1º de julho de 2019.</p><p>b. O Cap R/1 (014871043-7) MAURO CARVALHO DE MOURA, PREC CP 96 1685965, no Departamento de Ciência e Tecnologia (DCT), Rio de Janeiro-RJ, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Assessor das Atividades Administrativas Sistemáticas dos Processos de Apoio ao Planejamento, Gestão e Inovação da Agência de Gestão e Inovação Tecnológica (AGITEC), pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de outubro de 2019.</p><p>c. Por proposta do Chefe do Centro Tecnológico do Exército, o 2º Sgt R/1 (019226733-4) AFFONSO TORQUATO DE JESUS JÚNIOR, PREC CP 96 1740232, no Centro Tecnológico do Exército (CTEx), Rio de Janeiro-RJ, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de responsável pelo Assentamento Funcional Digital (AFD) dos servidores civis do CTEx, incluindo-se o escaneamento das pastas funcionais desses servidores civis, a geração dos arquivos digitais correspondentes e a preparação para seu lançamento no sítio do Ministério da Economia (SIGEPE), bem como de responsável pelos processos de aposentadoria dos servidores civis e do controle do plano de férias dos mesmos, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de agosto de 2019.</p><p>3. RETIFICAR</p><p>Na Portaria nº 100-DCT, de 1º de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 126, de 3 de julho de 2019, Seção 2, página 12, referente a exoneração e nomeação do Cel R/1 (023591192-2) ANTONIO CESAR CASTRO DE SORDI, PREC CP 96 1552710, no Instituto Militar de Engenharia (IME), Rio de Janeiro-RJ, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Professor do Curso de Graduação em Engenharia Química, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de agosto de 2019, onde se lê: " pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses", leia-se: "pelo prazo de 18 (dezoito) meses".</p><p>4. Determinar que esta portaria entre em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União (DOU).</p><p class="assina">Gen Div GLÁUCIO LUCAS ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>