<xml><article id="9574808" name="Portarias 28 de junho" idOficio="5373594" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00007:00003:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11806432">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE JUNHO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO NO ESTADO DE MINAS GERAIS - substituto, no uso das competências que lhe conferem o inciso VI do artigo 262 e "caput" do artigo 292, do Regimento Interno da Secretaria Executiva - SE/MAPA, aprovado pela Portaria Ministerial nº 561, de 11 de abril de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 13 de abril de 2018, em conformidade com as competências delegadas pela Portaria SE/MAPA nº 1.393, de 21 de agosto de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2018, resolve:</p><p>Nº 2.839 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor ALADIO LOPES DE JESUS, matrícula 1081979, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, código NS 409010, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da EC. 47/2005. (Processo: 21181.000874/2019-74).</p><p>Nº 2.840 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor ANDRE VIEIRA RAMOS DE ASSIS, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuária, matrícula 988048, código NS 409010, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da EC. 47/2005. (Processo: 21028.004976/2019-31).</p><p>Nº 2.841 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor ARISSON SIQUEIRA VIANA, matrícula 26138, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, código NS 409010, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da EC. 47/2005. (Processo: 21000.016625/2019-81).</p><p>Nº 2.842 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor ARMANDO PEREIRA LIMA, matrícula 6757, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, código NI 104001, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da EC. 47/2005. (Processo: 21000.019368/2019-30).</p><p>Nº 2.843 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor CIRO BATISTA MONTIZUMA, matrícula 6713, ocupante do cargo de Agente de Atividades Agropecuárias, código NI 104002, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da EC. 47/2005. (Processo: 21000.034174/2019-64).</p><p>Nº 2.844 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor GERALDO DIAS DA COSTA, matrícula 6753, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, código NI 104001, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da EC. 47/2005. (Processo: 21000.027463/2019-15).</p><p>Nº 2.845 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JAIR MARIANO DE ALMEIDA, matrícula 7169, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, código NI 104001, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da EC. 47/2005. (Processo: 21000.036455/2019-51).</p><p>Nº 2.846 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JOSE DARIO MEIRELES JUNQUEIRA, matrícula 6994, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, código NS 409010, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da EC. 47/2005. (Processo: 21000.006523/2019-58).</p><p>Nº 2.847 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora MARIA GORETI VOLANIN BICALHO, matrícula 7176, ocupante do cargo de Agente Administrativo, código NI 481004, classe S, padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da EC. 47/2005. (Processo: 21028.001558/2018-10).</p><p>Nº 2.848 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora NELZIANE APARECIDA PEREIRA, matrícula 7158, ocupante do cargo de Agente Administrativo, código NI 481004, classe S, padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da EC. 47/2005. (Processo: 21181.000892/2019-56).</p><p>Nº 2.849 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora OTILIA ANGELA PASSOS, matrícula 7154, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional em Agropecuária, código NA 104020, classe S, padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da EC. 47/2005. (Processo: 21181.000950/2019-41).</p><p>Nº 2.850 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor PAULO ESTEVAO DE FIGUEIREDO, matrícula 6007119, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, código NI 104001, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, § 1º, inciso III, alínea "B" da CF/88, com redação dada pela EC Nº 41/2003. (Processo: 21000.035803/2019-73).</p><p class="assina">JOSÉ RAIMUNDO DE BARROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>