<xml><article id="9579353" name="Materia do dia 28.06.2019" idOficio="5374425" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00016:00103:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11807846">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE JUNHO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 920 - I - Conceder aposentadoria voluntária, ao (a) servidor (a) LUIZ GONZAGA GONÇALVES, matrícula SIAPE nº. 1160748, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Doutorado, Classe E - Titular, Nível I, Dedicação Exclusiva, com o adicional de tempo de serviço de 03%. Pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Departamento de Fundamentação da Educação, do Centro de Educação, de acordo com o artigo 6º, incisos I, II, III e IV, da Emenda Constitucional nº. 41/2003, combinado com artigo 2º da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.031133/19-88).</p><p>Nº 921 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) LUIZ PEREIRA DE LIMA JUNIOR, matrícula SIAPE nº. 388100, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Doutorado, Classe D - Associado Nível 4, Dedicação Exclusiva, com o adicional de tempo de serviço de 07%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Departamento de Fundamentação da Educação, do Centro de Educação, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.036219/19-05).</p><p>Nº 922 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) VILMA DE LURDES BARBOSA E MELO, matrícula SIAPE nº. 1030033, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Doutorado, Classe C - Adjunto Nível 4, Dedicação Exclusiva, com o adicional de tempo de serviço de 05%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Departamento de Metodologia da Educação, do Centro de Educação, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.033903/19-27).</p><p>Nº 923 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) AGLAÉ MARIA ARAÚJO FERNANDES, matrícula SIAPE nº. 338364, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Doutorado, Classe C - Adjunto Nível 4, Dedicação Exclusiva, com o adicional de tempo de serviço de 06%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Departamento de Letras Estrangeiras e Modernas, do Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.027126/19-81).</p><p>Nº 924 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) MARIA CRISTINA DE ASSIS, matrícula SIAPE nº. 338330, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Doutorado, Classe E - Titular Nível 1, Dedicação Exclusiva, com o adicional de tempo de serviço de 06%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Departamento de Letras Clássicas e Vernáculas, do Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.034352/19-19).</p><p>Nº 925 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) FERNANDA BURLE DE AGUIAR, matrícula SIAPE nº. 338227, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Doutorado, Classe D - Associado Nível 1, Dedicação Exclusiva, com o adicional de tempo de serviço de 07%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Departamento de Fisiologia e Patologia, do Centro de Ciências da Saúde, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.028480/19-23).</p><p>Nº 926 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) FRANCISCO DAS CHAGAS ALVES, matrícula SIAPE nº. 332314, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Especialização, Classe C - Adjunto Nível 4, Dedicação Exclusiva, com o adicional de tempo de serviço de 20%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Departamento de Ciência Animal, do Centro de Ciências Humanas, Sociais e Agrárias, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.034576/19-21).</p><p>Nº 927 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) ELIANA ANDRADE COSSETTI COELHO, matrícula SIAPE nº. 337256, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 09%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação na Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas/DPC, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.030748/19-97).</p><p>Nº 928 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) KLECIA MÔNICA GUILHERME SILVA, matrícula SIAPE nº. 752497, ocupante do cargo de Assistente Social, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 13%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação na Pró-Reitoria de Assistência e Promoção ao Estudante/COAPE, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.034844/19-12).</p><p>Nº 929 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) MARIA DE LOURDES PEREIRA FORMIGA, matrícula SIAPE nº. 335093, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 16%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação na Pró-Reitoria de Administração, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.029370/19-89).</p><p>Nº 930 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) SEVERINO FRANCISCO ALVES, matrícula SIAPE nº. 330646, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 22%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Instituto de Pesquisa Fármacos e Medicamentos, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.032519/19-15).</p><p>Nº 931 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) GILVANI GOIS DE FARIAS, matrícula SIAPE nº. 332460, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 19%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Instituto de Pesquisa Fármacos e Medicamentos, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.034013/19-32).</p><p>Nº 932 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) JOSÉ CARLOS BRISOLA, matrícula SIAPE nº. 336485, ocupante do cargo de Técnico em Eletroeletrônica, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 13%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Instituto de Pesquisa Fármacos e Medicamentos, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.034070/19-11).</p><p>Nº 933 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) MARIA DE FÁTIMA DA SILVA, matrícula SIAPE nº. 333767, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 19%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Biotecnologia, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.033697/19-55).</p><p>Nº 934 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) MARIA DA PAZ VIEIRA ARAÚJO PINHEIRO, matrícula SIAPE nº. 335247, ocupante do cargo de Desenhista de Artes Gráficas, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 16%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação na Superintendência de Infraestrututa, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.031821/19-48).</p><p>Nº 935 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) JOSÉ MAURO DE SOUZA, matrícula SIAPE nº. 334705, ocupante do cargo de Vigilante, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 2, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 17%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação na Superintendência de Segurança Institucional, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.028982/19-54).</p><p>Nº 936 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) ELZA CRUZ MESQUITA, matrícula SIAPE nº. 41950, ocupante do cargo de Vigilante, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 12%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação na Superintendência de Segurança Institucional, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.028625/19-96).</p><p>Nº 937 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) RINALDO GOMES DA SILVA, matrícula SIAPE nº. 333607, ocupante do cargo de Técnico em Cinematografia, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 19%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Comunicação, Turismo e Artes, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.028502/19-55).</p><p>Nº 938 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) SANDRA SALES SERPA, matrícula SIAPE nº. 329704, ocupante do cargo de Farmacêutica, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 24%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Ciências da Saúde, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.035672/19-96).</p><p>Nº 939 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) INALIGIA DE FIGUEIRÊDO GOMES, matrícula SIAPE nº. 335226, ocupante do cargo de Psicólogo, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 15%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.025334/19-46).</p><p>Nº 940 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) MARINETH BATISTA TARGINO, matrícula SIAPE nº. 334850, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 17%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Hospital Universitário Lauro Wanderley, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.028123/19-65).</p><p>Nº 941 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) WALFREDO DE SOUZA NETO, matrícula SIAPE nº. 333761, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 2, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 19%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Hospital Universitário Lauro Wanderley, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.035590/19-41).</p><p>Nº 942 - Reconduzir a servidora GEISSA SAMIRA LIMA NASCIMENTO, Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 04, código de vaga 258836, em virtude de desistência de estágio probatório do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 1, Padrão de Vencimento 01, da Universidade Federal de Mato Grosso, de acordo com o artigo 29 da Lei n º 8.112/90, com vigência a partir de 01 de julho de 2019. (Processo nº 23074.035128/2019-44).</p><p>Nº 944 - I - Conceder aposentadoria voluntária, ao (a) servidor (a) MARIA GUIOMAR DE CARVALHO RIBAS, matrícula SIAPE nº. 1319757, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Doutorado, Classe D - Associado, Nível I, Dedicação Exclusiva, com o adicional de tempo de serviço de 00%. Pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Departamento de Educação Musical, do Centro de Comunicação, Turismo e Artes, de acordo com o artigo 6º, incisos I, II, III e IV, da Emenda Constitucional nº. 41/2003, combinado com artigo 2º da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.034956/2019-65).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA DE MELO DINIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>