<xml><article id="9647980" name="Portaria nº 1284, 1298, 1299, 13" idOficio="5380906" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/07/2019" artClass="00016:00132:00011:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Amapá/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas/Departamento de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="127" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11819391">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.284, DE 2 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.284, DE 2 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral da Universidade Federal do Amapá e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 117/2019 - BAC, de 28.06.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Designar, a partir de 08/07/2019, a servidora MARIA CRISTINA QUARESMA FERNANDES, matrícula SIAPE 1996949, ocupante do cargo efetivo de Bibliotecário-Documentalista, para exercer a função de Chefe da Divisão de Informação e Auxilio ao Usuário-DIAU, FG - 02.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.298, DE 3 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto do Presidente da República, de 19 de Setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União nº 182, de 20 de Setembro de 2018, Seção 2, página 1, e tendo em vista o que consta nos autos do Processo nº 23125.015364/2019-00, de 31.05.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora MARILYN DE AZEVEDO COSTA TRINDADE CARVALHO DOS SANTOS, matrícula SIAPE 1013565, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Assuntos Educacionais, Classe - E, Nível IV, Padrão-416, pertencente ao quadro de pessoal da Universidade Federal do Amapá, embasada no fundamento legal do Art. 3º, incisos I, II e III da EC nº 47/05, c/c o Art. 40 § 18, CF/88, declarando em decorrência, a vacância do cargo.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.299, DE 3 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral da Universidade Federal do Amapá e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 93/2019 - CCPGE, de 12.06.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar , a contar de 01/07/2019, o servidor ANDRE RODRIGUES GUIMARAES, matrícula SIAPE 1453693, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, da função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Educação-PPGED, FUC-01.</p><p>Art. 2º - Designar, a contar de 01/07/2019, o servidor ALEXANDRE ADALBERTO PEREIRA, matrícula SIAPE 1455204, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Educação-PPGED, FUC-01.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.300, DE 3 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto do Presidente da República, de 19 de Setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União nº 182, de 20 de Setembro de 2018, Seção 2, página 1, e tendo em vista o que consta nos autos do Processo nº 23125.015067/2019-56, de 28.05.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Declarar, a contar de 19/06/2019, a vacância do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, ocupado pelo servidor ANDRE ELIAS MORELLI RIBEIRO, matrícula SIAPE 2029198, em razão de posse em outro cargo público inacumulável, nos termos do artigo 33, inciso VIII da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p>PORTARIA Nº 1.301, DE 3 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o disposto no Art. 17 do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e tendo em vista o que consta nos autos do Processo nº 00204.100018/2019-32, de 03.05.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Autorizar a requisição, a partir de 01/07/2019, da servidora PRISCILA VAZ PEIXOTO, matrícula SIAPE 2012050, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar em Administração, Classe C, Padrão 405, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Universidade, para atuar na Controladoria Regional da União no Estado do Amapá.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>