<xml><article id="9791105" name="239 A 290" idOficio="5396150" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="12/07/2019" artClass="00043:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="133" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11842829">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 290, DE 10 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 290, DE 10 DE JULHO DE 2019</p><p>A Desembargadora Presidente do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista o que consta do PROAD N.º 29659/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Cessar os efeitos do Ato PR nº 86, de 15 de fevereiro de 2008, publicado no Diário Oficial da União - Seção 2, Poder Judiciário, de 20 de fevereiro de 2008, que removeu a servidora MARIA ADELAIDE SPINACE RAMOS, matrícula nº 71226, Técnico Judiciário - Área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região para o Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região.</p><p>Art. 2º Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a MARIA ADELAIDE SPINACE RAMOS, matrícula nº 71226, Técnico Judiciário - Área Administrativa, padrão TRT.2ª.C.NI.13, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III da Emenda Constitucional nº 47/2005, adicionada aos proventos a parcela de Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada, nos termos do disposto no art. 62-A, da Lei nº 8.112/1990, acrescentado pela Medida Provisória nº 2.225-45/2001, correspondente às frações de 4/5 (quatro quintos) da função comissionada de Secretário de Audiência - TRT 15ª Região, FC-03, e 1/5 (um quinto) da função comissionada de Assistente - TRT 15ª Região, FC-04.</p><p>Art. 3º Este Ato PR entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RILMA APARECIDA HEMETÉRIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>