<xml><article id="9976199" name="Portarias de 23 de julho de 2019" idOficio="5414167" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/07/2019" artClass="00016:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Centro Federal de Educação Tecnológica Celso Suckow da Fonseca" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="142" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11873967">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE JULHO DE 2019</p><p>O VICE-DIRETOR EM EXERCÍCIO DA DIREÇÃO-GERAL DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, no uso de suas atribuições, e de acordo com o Ofício nº 33/2019, de 18/06/2019, da Diretoria de Pesquisa e Pós-Graduação, resolve:</p><p>Nº 993 - Art. 1º - Dispensar, a pedido, o servidor SAMUEL SILVA RODRIGUES DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1179818, da função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação Stricto Sensu em Relações Étnico-Raciais, do Departamento de Pós-Graduação, da Diretoria de Pesquisa e Pós-Graduação, código FUC-001.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 994 - Art. 1º - Designar a servidora TALITA DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1445820, para a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação Stricto Sensu em Relações Étnico-Raciais, do Departamento de Pós-Graduação, da Diretoria de Pesquisa e Pós-Graduação, código FUC-001.</p><p>O VICE-DIRETOR EM EXERCÍCIO DA DIREÇÃO-GERAL DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, no uso de suas atribuições, e de acordo com o disposto no Ofício nº 20/2019, de 18/06/2019, da Direção do Campus Angra dos Reis, resolve:</p><p>Nº 996 - Art. 1º - Dispensar a servidora ANDREA HEIDENREICH BERNARDES, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, matrícula SIAPE nº 1852314, da função de Chefe do Setor de Disciplina, da Gerência Acadêmica, do Campus Angra dos Reis, código FG-03.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 997 - Art. 1º - Designar a servidora CARINA APARECIDA ANTUNES, ocupante do cargo de Assistente Social, matrícula SIAPE nº 2181346, para a função de Chefe do Setor de Disciplina, da Gerência Acadêmica, do Campus Angra dos Reis, código FG-03.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>O VICE-DIRETOR EM EXERCÍCIO DA DIREÇÃO-GERAL DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, no uso de suas atribuições, e de acordo com o disposto no Ofício nº 14/2019, de 12/06/2019, da Direção do Campus Maria da Graça, resolve:</p><p>Nº 998 - Art. 1º - Designar a servidora ALVINA DOS SANTOS GOMES, ocupante do cargo de Assistente de Aluno, matrícula SIAPE nº 1783789, para a função de Chefe da Biblioteca, da Gerência Acadêmica, do Campus Maria da Graça, código FG-02.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">MAURÍCIO SALDANHA MOTTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>