<xml><article id="9724656" name="Portarias de 08.07__180213" idOficio="5387873" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/07/2019" artClass="00016:00134:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11832421">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE JULHO DE 2019</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, e nos termos do inciso VIII do art. 33 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 714 - Declarar vacância do cargo de provimento efetivo de Assistente em Administração de IVAN CLAUDINO HERRMANN, Matrícula/SIAPE n.º 1913094, integrante do quadro de pessoal desta Universidade, lotado na Faculdade de Educação a Distância, em virtude de posse em outro cargo inacumulável a partir de 05 de julho de 2019.</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, e tendo em vista o art. 38, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 715 - Designar a partir de 08 de julho de 2019, o servidor MÁRIO TEIXEIRA DE SÁ JUNIOR, Matrícula/SIAPE n.º 1668178, Professor Associado, para substituir o Diretor da Faculdade de Direito e Relações Internacionais/FADIR (CD-3), Hermes Moreira Junior, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 720 - Designar a partir de 08 de julho de 2019, o servidor MAIKSON LUIZ VARGAS FRIBEL, Matrícula/SIAPE n.º 2295040, Assistente em Administração, para substituir a Secretária dos Órgãos Colegiados/SOC/Gabinete da Reitoria (CD-4), Juciane Veronica Napolitano Brandão, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares da titular e na vacância do cargo.</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27 e nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 716 - Designar o servidor JOSÉ WILSON DOS SANTOS, Matrícula/SIAPE n.º 2252162, Professor Assistente, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador Pro Tempore do Curso de Matemática, com mandato até 06 de setembro de 2019.</p><p>Nº 718 - Art. 1º Designar o servidor TIAGO LEDESMA TAIRA, Matrícula/SIAPE n.º 1978229, Técnico de Laboratório, para exercer a Função Gratificada (FG-4), de Chefe da Seção de Laboratórios da Faculdade de Ciências Agrárias/FCA.</p><p>Art. 2º Convalidar os atos praticados pelo Chefe da Seção de Laboratórios da FCA desde 14 de junho de 2019.</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27,considerando o art. 34 da Lei n. 8.112 de 11/12/1990, combinado com o art. 18 da Lei n. 8.216 de 13/08/1991, resolve:</p><p>Nº 721 Exonerar a pedido, o servidor ELSON BALADELI, matrícula SIAPE nº 3125878, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório - Área, integrante do quadro de pessoal desta Universidade, a partir de 09 de julho de 2019.</p><p class="assina">Mirlene Ferreira Macedo Damázio</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>