<xml><article id="9579647" name="Port. 4521 2019 Suspensão jacima" idOficio="5374466" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00017:00032:00101:00005:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Superintendência Regional em Pernambuco/Seção de Administração e Finanças/Setor de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="89" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=89" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11807922">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.521, DE 28 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4.521, DE 28 DE JUNHO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL NO ESTADO DE PERNAMBUCO DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto nº 7.862/2012 de 08 de dezembro de 2012, Portaria nº 08 - GM/MP, de 07 de janeiro de 2013, e pela Orientação Normativa SEGEP nº 01, de 10 de janeiro de 2013, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar pública a suspensão do pagamento da servidora aposentada, JACIMAN LUCIA DE OLIVEIRA, CPF-137.567.024-72, por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual no mês de aniversário.</p><p>Art. 2º O restabelecimento do pagamento do provento fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento da pessoa interessada ao Serviço de Gestão de Pessoas, sito à Av. Antônio de Góes, 820 - Pina - Recife/PE, CEP: 51.010.000, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON SEGEP nº 1, publicada no D.O.U de 14 de janeiro de 2013.</p><p>Art. 3º Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista, deverá ser solicitado visita técnica por meio do telefone (81) 3131-9622, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CACILDO DE MEDEIROS BRITO CAVALCANTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>