<xml><article id="9821388" name="trt9a137-2019 ATO 152" idOficio="5362372" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="16/07/2019" artClass="00043:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 9ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="135" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11786196">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 152, DE 13 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 152, DE 13 DE JUNHO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA DO TRABALHO, PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 9ª REGIÃO, usando de suas atribuições legais, diante do disposto no art. 25, LV-A, do Regimento Interno e do contido no PRP nº 75/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder, ad referendum do Órgão Especial, aposentadoria à servidora RITA DE CÁSSIA CANABRAVA MENDONCA, nos termos do art. 3º da EC nº 47/2005, com proventos integrais por tempo de contribuição, no montante de R$ 18.798,75 (dezoito mil, setecentos e noventa e oito reais e setenta e cinco centavos), correspondentes à remuneração do cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, classe C, padrão 13, conforme arts. 12 e 13 da Lei nº 11.416/2006 (Vencimento Servidor Inativo de R$ 4.749,33 e GAJ Cargo Inativo de R$ 6.649,06), acrescidos das seguintes vantagens: a) vantagem pessoal nominalmente identificada - VPNI equivalente a 10/10 do cargo em comissão de nível CJ-3, no valor de R$ 6.901,68, conforme disposto nos arts. 3º da Lei nº 8.911/1994, 5º da Lei nº 9.624/1998 e 62-A da Lei nº 8.112/1990; b) 3% da gratificação adicional por tempo de serviço - GATS, equivalente a R$ 142,48, prevista no art. 67 da Lei nº 8.112/1990 e c) adicional de qualificação - AQ, referente a curso de pós-graduação, no importe de 7,5%, incidente sobre o vencimento básico do cargo efetivo ocupado pela servidora, à quantia de R$ 356,20, nos termos dos arts. 14, § 5º, e 15, inciso III, da Lei nº 11.416/2006. Faz jus, ainda, à paridade de vencimentos com o pessoal da ativa, nos termos do art. 3º, parágrafo único, da EC nº 47/2005, estendendo-se tal paridade a eventuais pensionistas. Art. 2º Conceder indenização de férias no total de R$ 87.264,99, resultante do pagamento indenizado de: a) 10 dias do exercício de 2017, no valor de R$ 9.027,41; b) 30 dias do exercício de 2018, no valor de R$ 27.082,24, e respectivo terço no valor de R$ 9.027,41; c) 30 dias do exercício de 2019, no valor de R$ 27.082,24, e respectivo terço no valor de R$ 9.027,41 e d) 2/12 (dois doze avos) de férias proporcionais relativas ao período aquisitivo de 15/5 a 14/7/2019, no valor de R$ 4.513,71, e respectivo terço no valor de R$ 1.504,57, nos termos do artigo 78, §§ 3º e 4º, da Lei 8.112/1990, c/c o art. 24, caput e § 4º, da Resolução CSJT nº 162/2016. O pagamento deverá ocorrer sem a incidência do imposto de renda na fonte e de contribuição previdenciária, nos termos do art. 9º, caput, do Ato TRT9 nº 74/2016, é resultante da base de cálculo composta por: Vencimento Estatutário (R$ 4.749,33), GAJ (R$ 6.649,06), AQ - Especialização (R$ 356,20), AQ - Treinamentos (R$ 142,48), GATS (R$ 142,48), Cargo em Comissão - CJ-3 (R$ 8.141,01) e VPNI (R$ 6.901,68). Art. 3º Declarar vago o cargo acima citado, nos termos do inciso VII, art. 33, da Lei n.º 8.112/1990.</p><p class="assina">MARLENE T. FUVERKI SUGUIMATSU</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>