<xml><article id="9761410" name="2 GABMI PORTARIA 3192" idOficio="5390927" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2019" artClass="00010:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11837561">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.192, DE 10 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.192, DE 10 DE JULHO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, no uso de suas atribuições e considerando o disposto no art. 93 da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto n° 9.144, de 22 de agosto de 2017, alterado pelo Decreto n° 9.162, de 27 de setembro de 2017 e pelo Decreto nº 9.707, de 11 de fevereiro de 2019 e demais informações que constam do processo SEI n° 23000.015639/2019-11, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar a cessão, por prazo indeterminado, da servidora CRISTIANE VIANNA RAUEN, matrícula SIAPE nº 1897443, ocupante do cargo de Tecnologista, pertencente ao quadro de pessoal deste Ministério, para ficar à disposição do Ministério da Educação, a fim de ocupar o cargo comissionado de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Educação Profissional e Tecnológica a Distância e Tecnologias Educacionais, da Diretoria de Articulação e Expansão de Educação Profissional e Tecnológica, da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>