<xml><article id="9857471" name="pts 807 a 822" idOficio="5402625" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/07/2019" artClass="00013:00050:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Secretaria de Previdência" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="136" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11854280">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE JULHO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL ADJUNTO DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência subdelegada pela Portaria SEPRT nº 433, de 25 de abril de 2019, publicada no DOU de 26 de abril de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 303 do Decreto nº 3.048, de 6 de maio de 1999, resolve:</p><p>Nº 807 - Reconduzir ANA IZABELLA SOARES DE FREITAS ao mandato de Conselheira Suplente, Representante das Empresas na 21ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado do Paraíba, para o período de 02 (dois) anos, a contar de 2 de agosto de 2019. (Processo nº 10128.100342/2019-64).</p><p>Nº 808 - Reconduzir LUCAS PORTELLA ao mandato de Conselheiro Suplente, Representante das Empresas na 18ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado do Rio Grande do Sul, para o período de 02 (dois) anos, a contar de 2 de agosto de 2019. (Processo nº 10128.101007/2019-83).</p><p>Nº 809 - Reconduzir DECLÉSIA FERREIRA DA COSTA ao mandato de Conselheira Suplente, Representante do Governo na 1ª Composição Adjunta da 27ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado do Rio Grande do Norte, para o período de 02 (dois) anos, a contar de 2 de agosto de 2019. (Processo nº 10128.100200/2019-05).</p><p>Nº 810 - Reconduzir ROGÉRIO AMARAL PEREIRA ao mandato de Conselheiro Titular, Representante das Empresas na 11ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado do Rio de Janeiro, para o período de 02 (dois) anos, a contar de 2 de agosto de 2019. (Processo nº 10128.100250/2019-84).</p><p>Nº 811 - Reconduzir GILBERTO BAPTISTA ao mandato de Conselheiro Suplente, Representante das Empresas na 29ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado de Rondônia, para o período de 02 (dois) anos, a contar de 2 de agosto de 2019. (Processo nº 10128.100363/2019-80).</p><p>Nº 812 - Reconduzir MARCIA FILOMENA MOREIRA ao mandato de Conselheira Suplente, Representante dos Trabalhadores na 3ª Câmara de Julgamento do Conselho de Recursos da Previdência Social, para o período de 02 (dois) anos, a contar de 1º de agosto de 2019. Processo nº 10128.100205/2019-20.</p><p>Nº 813 - Reconduzir ARLINDO FERREIRA DE ANDRADE ao mandato de Conselheiro Suplente, Representante do Governo na 27ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado do Rio Grande do Norte, para o período de 02 (dois) anos, a contar de 2 de agosto de 2019. (Processo nº 10128.100359/2019-11).</p><p>Nº 814 - Reconduzir DARCLÊ PINTO WAGNER ao mandato de Conselheira Suplente, Representante do Governo na 14ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado de São Paulo, para o período de 02 (dois) anos, a contar de 2 de agosto de 2019. (Processo nº 10128.100251/2019-29).</p><p>Nº 815 - Reconduzir ION SAMPAIO ANDRADE ao mandato de Conselheiro Suplente, Representante do Governo na 26ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado de Alagoas, para o período de 02 (dois) anos, a contar de 2 de agosto de 2019. (Processo nº 10128.100533/2019-26).</p><p>Nº 816 - Nomear CAROLINE WILLEMANN FAGUNDES para exercer o mandato de Conselheira Suplente, Representante das Empresas na 17ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado de Santa Catarina, pelo o período de 02 (dois) anos, a contar de 1º de agosto de 2019. (Processo nº 10128.101010/2019-05).</p><p>Nº 817 - Nomear ENI PAIZANTI DE LAIA para exercer o mandato de Conselheira Suplente, Representante do Governo na 29ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado de Rondônia, para o período de 02 (dois) anos, a contar de 1º de agosto de 2019. (Processo nº 10128.100909/2019-01).</p><p>Nº 818 - Nomear JACIRA SERBETO SILVA para exercer o mandato de Conselheira Suplente, Representante do Governo na 6ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado do Goiás, para o período de 02 (dois) anos, a contar de 1º de agosto de 2019. (Processo nº 10128.100925/2019-95).</p><p>Nº 819 - Nomear ALESSANDRA CRISTINA DE CAMARGO E SILVA para exercer o mandato de Conselheira Suplente, Representante das Empresas na 16ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado do Paraná, para o período de 02 (dois) anos, a contar de 1º de agosto de 2019. (Processo nº 10128.100861/2019-22).</p><p>Nº 820 - Nomear DEISE LILIAN LIMA MARTINS para exercer o mandato de Conselheira Suplente, Representante dos Trabalhadores na 14ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado de São Paulo, para o período de 02 (dois) anos, a contar de 1º de agosto de 2019. (Processo nº 10128.100538/2019-59).</p><p>Nº 821 - Nomear CARLOS ALBERTO BRASIL PINHEIRO para exercer o mandato de Conselheiro Suplente, Representante do Governo na 4ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado da Bahia, para o período de 02 (dois) anos, a contar de 1º de agosto de 2019. (Processo nº 10128.100535/2019-15).</p><p>Nº 822 - Nomear FRANCISCO NETO FIGUEREDO DE SANTANA para exercer o mandato de Conselheiro Suplente, Representante do Governo na 20ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado do Piauí, para o período de 02 (dois) anos, a contar de 1º de agosto de 2019. (Processo nº 10128.100798/2019-24).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>