<xml><article id="9652428" name="Portaria de alteração de afastam" idOficio="5381280" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/07/2019" artClass="00016:00083:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alfenas" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="127" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11820537">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 1.491,  DE 3 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 1.491, DE 3 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR em Exercício da Universidade Federal de Alfenas, usando de suas atribuições legais, bem como no uso da competência subdelegada pela Portaria MEC nº 404/2009, publicada no DOU de 24-04-2009, considerando o disposto nos artigos 95 e 96-A da Lei nº 8.112/1990, inciso I e § 2º do artigo 30 da Lei nº 12.772/2012, resolve:</p><p>Art 1º Autorizar o afastamento do país e conceder afastamento total à servidora Wilges Ariana Bruscato, matrícula Siape nº 2001200, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Instituto de Ciência e Tecnologia, desta Instituição, para realizar estágio de Pós-Doutorado, no Departamento de Direito, Economia e Ciências Humanas, da Universidade Mediterrânea de Reggio Calabria, na Itália, no período de 1º-09-2019 a 31-08-2020, com ônus limitado para a UNIFAL-MG, na forma constante do Processo nº 23087.010731/2019-74.</p><p>§ 1º Novo afastamento para realização de programa de mestrado e doutorado, somente será concedido ao servidor que não tenha se afastado por licença para tratar de assuntos particulares, para gozo de licença capacitação ou com fundamento no artigo 96-A da Lei 8.112/90, nos 2 (dois) anos anteriores à data da solicitação de afastamento.</p><p>§ 2º Novo afastamento para realização de programa de pós-doutorado, somente será concedido ao servidor que não tenha se afastado por licença para tratar de assuntos particulares ou com fundamento no artigo 96-A da Lei 8.112/90, nos quatro anos anteriores à data da solicitação de afastamento.</p><p>Art. 2º O servidor terá que permanecer no exercício de suas funções após seu retorno a esta Universidade, por um período igual ao afastamento concedido.</p><p>Art. 3º Condiciona-se o pagamento de seus vencimentos e vantagens, à remessa semestral de declaração de frequência e ao envio de relatório das atividades desenvolvidas.</p><p class="assina">Alessandro Antônio Costa Pereira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>