<xml><article id="9760475" name="DOU2-SGP-PGR-1-PT-533-UNI-PGR-00" idOficio="5390837" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2019" artClass="00039:00007:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11837383">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 533, DE 8 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 533, DE 8 DE JULHO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pela Portaria SG/MPF nº 291, de 10 de maio de 2018, e tendo em vista o disposto nos artigos 35 - inciso I e II e 62 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00307458/2019, resolve:</p><p>1. Dispensar, a pedido, a partir de 8 de julho de 2019, CARLA LADISLAU BATISTA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 29352, da função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, da Assessoria de Gestão Administrativa, Documental e Processual, da Secretaria de Cooperação Internacional da Procuradoria Geral da República.</p><p>2. Dispensar ISABELLE LISBOA SANTOS, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 26491, da função de confiança de Secretária Nível II, FC-2, da Assessoria de Revisão, da 5ª Câmara de Coordenação e Revisão do Ministério Público Federal.</p><p>3. Designar ISABELLE LISBOA SANTOS, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 26491, para exercer a função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, da Assessoria de Gestão Administrativa, Documental e Processual, da Secretaria de Cooperação Internacional da Procuradoria Geral da República.</p><p>ELOÁ TODARELLI JUNQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>