<xml><article id="9736513" name="10.07.19 3" idOficio="5388652" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/07/2019" artClass="00016:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="131" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11833552">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI, no uso de suas atribuições regimentais, resolve:</p><p>Nº 1.861 - Contratar LUCAS DUARTE RODRIGUES, como PROFESSOR DO MAGISTERIO SUPERIOR - SUBSTITUTO para a Área de Odontopediatria do(a) Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha/UFVJM, no período de 10 de julho de 2019 a 9 de janeiro de 2020, com salário correspondente à Classe Assistente A em regime de trabalho de 40 Horas Semanais.</p><p>Nº 1.863 - Nomear em caráter efetivo de acordo com o artigo 9º, inciso I e artigo 10 da lei n.º 8112/90, BENI TROJBICZ, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, no cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A - Denominação de Adjunto A,Nível 1 em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, Área de Administração Pública em vaga decorrente de posse em outro cargo inacumulavel,publicada no D.O.U. de 14/05/2018,código 0925705,com exercício no Campus Diamantina. A posse deverá ocorrer no prazo de 30(trinta) dias contados da publicação desta Portaria.</p><p>Nº 1.865 - Nomear em caráter efetivo de acordo com o artigo 9º, inciso I e artigo 10 da lei n.º 8112/90, MARIANA STELLA SANTIAGO MAIA, habilitado(a) em Concurso Público de Provas, no cargo de TÉCNICO DE LABORATÓRIO ENFERMAGEM, D-I-01 em regime de trabalho de 40 Horas Semanais, em vaga decorrente de posse em outro cargo inacumul?vel,publicada no D.O.U. de 21/06/2019,código 0965959,com exercício no Campus do Mucuri.</p><p>A posse deverá ocorrer no prazo de 30(trinta) dias contados da publicação desta Portaria</p><p>Nº 1.866 - Nomear em caráter efetivo de acordo com o artigo 9º, inciso I e artigo 10 da lei n.º 8112/90, JULIO CESAR FONSECA ANDRADE, habilitado(a) em Concurso Público de Provas, no cargo de TÉCNICO EM CONTABILIDADE , D-I-01 em regime de trabalho de 40 Horas Semanais, em vaga decorrente de posse em outro cargo inacumulavel,publicada no D.O.U. de 25/06/2019,código 0338009,com exercício no UFVJM. A posse deverá ocorrer no prazo de 30(trinta) dias contados da publicação desta Portaria.</p><p>Nº 1.867 - Nomear em caráter efetivo de acordo com o artigo 9º, inciso I e artigo 10 da lei n.º 8112/90, LILIANA DE OLIVEIRA ROCHA, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, no cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A - Denominação de Auxiliar,Nível 1 em regime de trabalho de 20 Horas Semanais, Área de Medicina: Doenças Infecciosas em vaga decorrente de posse em outro cargo inacumulavel,publicada no D.O.U. de 09/11/2017,código 0919482,com exercício no Campus do Mucuri. A posse deverá ocorrer no prazo de 30(trinta) dias contados da publicação desta Portaria.</p><p class="assina">Gilciano Saraiva Nogueira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>