<xml><article id="9905267" name="CGGP 4936 - 2019 subst" idOficio="5406958" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/07/2019" artClass="00017:00032:00028:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Diretoria de Administração e Finanças/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="139" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11861699">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.936, DE 18 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4.936, DE 18 DE JULHO DE 2019</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das suas atribuições regimentais e da competência delegada pelo art. 1°, inciso VI, da Portaria nº 5.859, de 12 de novembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União em 13 de novembro de 2018, e tendo em vista o que consta do Processo nº 50600.017883/2019-14 , resolve:</p><p>Declarar que a servidora ADALGIZA CLEMENTE DA SILVA PITALUGA, matrículas DNIT n° 1295 e SIAPE nº 843155, ex-ocupante do cargo de Telefonista, Classe "Especial", Padrão III, Nível Intermediário, pertencente ao Quadro de Pessoal Específico desta Autarquia, aposentada por intermédio da Portaria CGGP/DAF n. 216, de 15 de fevereiro de 2016, com efeito a contar de 16 de fevereiro de 2016, faz jus à Isenção de Imposto de Renda, com fundamento no artigo 6º, inciso XIV, da Lei nº 7.713/88, com a redação dada pelo artigo 1º, da Lei nº 11.052/2004, em conformidade com o laudo pericial emitido pelo Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios, especificamente pela Coordenadoria Psicossocial - COORPSI, Núcleo de Perícias Psiquiátricas e Psicossociais - NERPEJ, resultante da Perícia n. 843/2018, a contar de 4 de abril de 2019, data da emissão do Laudo.</p><p class="assina">NEURY LOPES DE OLIVEIRA</p><p class="cargo">Coordenador-Geral Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>