<xml><article id="9756009" name="Port. DGC Nºs 191 a 195, de 10.0" idOficio="5390197" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2019" artClass="00013:00043:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional/Departamento de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11836485">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE JULHO DE 2019</p><p>A DIRETORA DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO CORPORATIVA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo § 4º do artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 10951.102712/2019-95, resolve:</p><p>Nº 191 - Dispensar MARIA ABADIA MEIRAS, Datilógrafo, matrícula SIAPE nº 0130153, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Chefe de Serviço, código DAS-101.1, da Divisão de Cadastro da Coordenação de Gestão de Pessoas do Departamento de Gestão Corporativa desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 192 - Designar ANA LÚCIA FERREIRA DA SILVA, Técnico em Contabilidade, matrícula SIAPE nº 1207239 para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Chefe de Serviço, código DAS-101.1, da Divisão de Cadastro da Coordenação de Gestão de Pessoas do Departamento de Gestão Corporativa desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>A DIRETORA DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO CORPORATIVA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo § 4º do artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo Sei nº 10951.102468/2019-61, resolve:</p><p>Nº 193 - Dispensar NANCY DUTRA DE MORAES RODRIGUES, Analista Cadastro Empresa, SIAPE nº 0678239, da Função Gratificada, código FG-2, da Procuradoria-Regional da Fazenda Nacional na 2ª. Região, no Estado do Rio de Janeiro, por motivo de aposentadoria, a partir de 17 de junho de 2019.</p><p>A DIRETORA DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO CORPORATIVA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo § 4º do artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo Sei nº 10951.102452/2019-58, resolve:</p><p>Nº 194 - Dispensar THIAGO RAFAEL DA SILVA RODRIGUES, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 2095025, em exercício na Coordenação-Geral de Administração, da Função Gratificada - FG-1, do Gabinete desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 195 - Designar FERNANDO JORGE BOURET DIAS DA SILVA, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 0484981, em exercício na Coordenação-Geral de Administração, para exercer a Função Gratificada - FG-1, do Gabinete desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p class="assina">IÊDA APARECIDA DE MOURA CAGNI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>