<xml><article id="9649286" name="2 GABMI PORTARIA 3133" idOficio="5381100" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/07/2019" artClass="00010:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00008" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="127" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11819720">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.133, de 2 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3.133, de 2 de julho de 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e de acordo com o art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com o art. 14, §1º da Lei nº 12.404, de 4 de maio de 2011, e demais informações que constam no processo SEI nº 01250.027983/2019-61, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar a requisição do servidor HUGO MARCUS SILVA TEIXEIRENSE, Assistente em Ciência e Tecnologia, Matrícula SIAPE nº 1791489, do quadro de pessoal deste Ministério, para ocupar o cargo de Coordenador da Gerência de Logística e Tecnologia da Informação da Diretoria de Gestão, equivalente ao DAS-5, na Empresa de Planejamento e Logística - EPL, vinculada ao Ministério da Infraestrutura.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão requisitado ao término da requisição.</p><p>Art. 4º A requisição ocorrerá pelo prazo de até 2 (dois) anos a partir da primeira contratação de pessoal concursado pela Empresa de Planejamento e Logística S.A - EPL, nos termos do art. 14, § 2oda Lei nº 12.404/2011, incluído pela Lei nº 13.464/2017.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>