<xml><article id="9890917" name="050 - Publicação de portaria 061" idOficio="5405942" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/07/2019" artClass="00044:00230:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Engenharia e Agronomia de Mato Grosso" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="138" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11859581">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 61, de 17 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 61, de 17 de julho de 2019</p><p>O Presidente do CREA/MT no uso das suas atribuições legais que lhes são conferidas pelo Regimento Interno, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar os seguintes colaboradores para comporem a equipe de trabalho do CREA-MT, responsável pela condução de licitação na modalidade "Pregão", a saber: I - Pregoeiros: Assessor Executivo Operacional - Elias Francisco de Assis; Assistente Administrativo Rosemary de Almeida Moura; Assistente Administrativo Benvinda Cavallini de Abreu;; II - Equipe de Apoio: Assistente Administrativo Helber Lanzierre de Moraes Coelho; José Rubens Lacerda Paes de Barros; Keila Alves Curti e Jucilene Costa Delgado;</p><p>Art. 2º - São atribuições do Pregoeiro e da equipe de apoio: I - Credenciar os interessados em participar do pregão; II - Receber os envelopes das propostas de preços e da documentação de habilitação; III - Realizar a abertura, exame e classificação das propostas de preços; IV - Conduzir os procedimentos relativos aos lances e a escolha da proposta ou do lance de menor preço; V - Adjudicar o certame ao licitante vencedor; VI - Elaborar e assinar a ata de licitação na modalidade pregão; VII - Conduzir e coordenar os trabalhos da equipe de apoio; VIII - Receber, examinar e decidir, dentro de sua competência, sobre recursos; IX - Encaminhar processo devidamente instruído, após a adjudicação, ao representante do comprador, visando homologação e a contratação; X - É atribuição da equipe de apoio assistir o pregoeiro na condução dos trabalhos relativos ao certame licitatório;</p><p>Art. 3º- Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura revogando todas as disposições em contrário, em especial a Portaria nº 135/2018.</p><p class="assina">João Pedro Valente</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>