<xml><article id="9982130" name="PORTARIAS 969-971 de 24 de jul" idOficio="5414306" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/07/2019" artClass="00016:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="142" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11874638">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE JULHO DE 2019</p><p>O Reitor Substituto do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre - IFAC, no uso de suas atribuições legais, que lhe confere o artigo 12 da Lei nº 11.892, de 29/12/2008, nomeado pela portaria nº 634 de 07 de maio de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 87 de 08 de maio de 2018, seção 2, resolve:</p><p>Nº 969 - Art. 1º - DISPENSAR o servidor NARCISO MELO MONTEIRO, matrícula SIAPE nº 2078879, da função de Coordenador do Curso Superior de Licenciatura em Matemática do Campus Cruzeiro do Sul, código FCC, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir de 31 de julho de 2019.</p><p>Nº 970 - Art. 1º - DESIGNAR o servidor MARCELO BARBOSA VIANA, matrícula SIAPE nº 1570698, para função de Coordenador do Curso Superior de Licenciatura em Matemática do Campus Cruzeiro do Sul, código FCC, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir de 01 de agosto de 2019.</p><p>Nº 971 - Art. 1º - DESIGNAR a servidora MÁRCIA SIMÕES DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 2240251, para função de Coordenadora do Curso Técnico Subsequente em Recursos Pesqueiros, do Campus Cruzeiro do Sul, código FCC, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir de 01 de agosto de 2019.</p><p class="assina">LUÍS PEDRO DE MELO PLESE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>