<xml><article id="9959361" name="DOU2-PGR-PGR-1-PT-638-UNI-PGR-00" idOficio="5412437" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/07/2019" artClass="00039:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério Público da União/Atos da Procuradora-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="141" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11871293">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 638, DE 23 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 638, DE 23 DE JULHO DE 2019</p><p>A PROCURADORA-GERAL DA REPÚBLICA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 49 - inciso XX da Lei Complementar n° 75, de 20 de maio de 1993, tendo em vista o contido no PGEA nº 1.00.000.002237/2019-98 e no PGEA nº 1.00.000.020694/2018-83, resolve:</p><p>Art. 1º Prorrogar, até 30/12/2019, a Força-Tarefa Brumadinho, instituída pela Portaria PGR MPF nº 60, de 1º/2/2019.</p><p>Art. 2º Prorrogar, até 30/12/2019, a Força-Tarefa constituída por meio da Portaria PGR/MPF nº 953/2015 ("Força-Tarefa Rio Doce"), alterada pela Portaria PGR/MPF nº 123, de 19/2/2018, Portaria PGR/MPF nº 614, de 6/7/2018, Portaria PGR/MPF nº 828, de 20/9/2018, Portaria PGR/MPF nº 1031, de 8/11/2018, e Portaria PGR/MPF nº 215, de 22/4/2019.</p><p>Art. 3º Revogar a Portaria PGR/MPF nº 128, de 28/2/2019.</p><p>Art. 4º Revogar a Portaria PGR/MPF nº 215, de 22/4/2019.</p><p>Art. 5º As Forças-Tarefas Brumadinho e Rio Doce serão integradas na forma dos artigos 6º ao 15 desta Portaria.</p><p>Art. 6º Designar, na qualidade de membros titulares, os Procuradores da República JOSÉ ADÉRCIO LEITE SAMPAIO, DANIELA BATISTA RIBEIRO, EDMUNDO ANTÔNIO DIAS NETTO JÚNIOR, e HELDER MAGNO DA SILVA, lotados na Procuradoria da República no Estado de Minas Gerais; GUSTAVO HENRIQUE OLIVEIRA, lotado na Procuradoria da República no Município de Viçosa/Ponte Nova/MG, MALÊ DE ARAGÃO FRAZÃO, lotado na Procuradoria da República no Município de Colatina/ES e PAULO HENRIQUE CAMARGOS TRAZZI, lotado na Procuradoria da República no Município de Linhares/ES, para atuarem em conjunto na Força-Tarefa constituída por meio da Portaria PGR/MPF nº 953, de 13/11/2015, alterada pela Portaria PGR/MPF nº 123, de 19/2/2018, Portaria PGR/MPF nº 614, de 6/7/2018, Portaria PGR/MPF nº 828, de 20/9/2018, Portaria PGR/MPF nº 1031, de 8/11/2018, e Portaria PGR/MPF nº 215, de 22/4/2019 ("Força-Tarefa Rio Doce").</p><p>Art. 7º Designar, na qualidade de membro colaborador, o Procurador da República EDILSON VITORELLI DINIZ LIMA, lotado na Procuradoria da República no Município de Campinas/SP para atuar nas áreas socioambiental, socioeconômica e de cidadania das Forças-Tarefas Brumadinho e Rio Doce.</p><p>Art. 8º Designar, na qualidade de membro colaborador, a Procuradora da República LILIAN MIRANDA MACHADO, lotada na Procuradoria da República no Município de Governador Valadares/MG, para atuar em conjunto com os membros referidos no artigo anterior na área criminal apenas da Força-Tarefa Rio Doce.</p><p>Art. 9º Desonerar integralmente o Procurador da República JOSÉ ADÉRCIO LEITE SAMPAIO, lotado na PR-MG, para atuar com exclusividade nas Forças-Tarefas Brumadinho e Rio Doce, na qualidade de coordenador.</p><p>Art. 10 Desonerar o Procurador da República HÉLDER MAGNO DA SILVA, lotado na PR-MG, para atuar com exclusividade de 15 dias por mês, na qualidade de Coordenador Substituto, na área socioeconômica e cidadania das Forças-Tarefas Brumadinho e Rio Doce.</p><p>Art. 11 Desonerar o Procurador da República EDMUNDO ANTÔNIO DIAS NETTO JÚNIOR, lotado na PR-MG, para atuar com exclusividade de 20 dias por mês na área socioeconômica e cidadania das Forças-Tarefas Brumadinho e Rio Doce, podendo oficiar em feitos específicos do 27º Ofício.</p><p>Art. 12 Desonerar o Procurador da República MALÊ DE ARAGÃO FRAZÃO, lotado na PRM-Colatina/ES, para atuar com exclusividade de 15 dias por mês na área socioeconômica e cidadania das Forças-Tarefas Brumadinho e Rio Doce.</p><p>Art. 13 Desonerar a Procuradora da República FLÁVIA CRISTINA TAVARES TÔRRES, lotada na PRM-Passos/MG, para atuar com exclusividade de 1 semana por mês nas áreas socioambiental, socioeconômica e de cidadania das Forças-Tarefas Brumadinho e Rio Doce.</p><p>Art. 14 Desonerar o Procurador da República PAULO HENRIQUE CAMARGOS TRAZZI, lotado na PRM-Linhares/ES, para atuar com exclusividade de 15 dias por mês, na área socioeconômica e de cidadania das Forças-Tarefas Brumadinho e Rio Doce.</p><p>Art. 15 Os Procuradores da República ANTÔNIO ARTHUR BARROS MENDES e CARLOS HENRIQUE DUMOND SILVA, lotados na PR-MG, e LUCAS DE MORAIS GUALTIERI, lotado na PRM-Pouso Alegre/MG e LEONARDO ANDRADE MACEDO, lotado na PRM-Uberlândia/MG, atuarão na área criminal apenas da Força-Tarefa Brumadinho, sem desoneração pré-fixada de seus ofícios, ficando a critério dos membros a solicitação ao Procurador-Chefe de desoneração por até 15 dias por mês em caso de comprovada necessidade do serviço.</p><p>Art. 16 Os membros designados por esta Portaria terão atuação prioritária, sem prejuízo de ações articuladas e de eventuais substituições entre eles.</p><p>Art. 17 Esta Portaria produz efeitos a partir de 1º/8/2019.</p><p>RAQUEL ELIAS FERREIRA DODGE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>