<xml><article id="10045543" name="DESPACHORFB IGOR ARRAIS" idOficio="5420875" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="30/07/2019" artClass="00013:00053:00432:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Subsecretaria-Geral da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="145" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11885817">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 29 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 29 DE JULHO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO-GERAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, no uso da competência subdelegada pelos incisos I e X do art. 2º da Portaria RFB nº 224 de 7 de fevereiro de 2019, com fulcro no art. 87, da Lei nº 8112, de 11 de dezembro de 1990, no § 1º do art. 10, do Decreto nº 5707, de 23 de fevereiro de 2006, e no art. 9º da Portaria RFB nº 1804, de 30 de dezembro de 2016, autoriza o Analista-Tributário IGOR ARRAIS DE SA, matrícula siapecad nº 1519590, lotado na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Recife (DRF/REC) e com exercício na Equipe de Arrecadação e Cobrança 4 (EAC4), a afastar-se do país em virtude de licença capacitação no período de 16 de setembro de 2019 a 16 de outubro de 2019 (31 dias), sem trânsito e com ônus limitado, com objetivo de participar do Curso English for Business and Workplace (BULATS) promovido pela VanWest College, a ser realizado em Vancouver/Canadá. As despesas decorrentes do afastamento serão custeadas pela servidora que deverá apresentar o comprovante de frequência ou participação, bem como cópia do certificado de conclusão, quando aplicável, no prazo de até 60 (sessenta) dias contados da conclusão do evento. (Processo nº 10480.720066/2017-74).</p><p class="assina">JOÃO PAULO RAMOS FACHADA MARTINS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>