<xml><article id="9755002" name="Portarias de 9 de julho" idOficio="5390033" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2019" artClass="00024:00002:00023:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Minas Gerais/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11836274">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE JULHO DE 2019</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM MINAS GERAIS, face competência subdelegada pela PT/SAA/MS nº 1.804, de 01 de outubro de 2013, publicada no DOU nº 192, de 03 de outubro de 2013, resolve:</p><p>Nº 594 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor ILTON DA GAMA LISBOA, matrícula SIAPE nº506074, Guarda de Endemias, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n° 25003.000624/2019-46</p><p>Nº 595 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor JOSÉ ROBERIO SENA, matrícula SIAPE nº483139, Agente de Saúde Pública, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n° 25003.000601/2019-31</p><p>Nº 596 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor JOSÉ FRANCISCO ALCIDES, matrícula SIAPE nº 482128, Agente de Saúde Pública, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n° 25003.000586/2019-21</p><p>Nº 597 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor VANDERLIM TEIXEIRA COSTA, matrícula SIAPE nº 483698, Motorista Oficial, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n° 25003.001526/2019-26</p><p>Nº 598 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor DJALMA ANTÔNIO PIMENTA, matrícula SIAPE nº602765, Auxiliar de Enfermagem, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n° 25003.000925/2018-99</p><p>Nº 599 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor JOSÉ CARLOS MARTINS DE ABREU, matrícula SIAPE nº 469610, Laboratorista, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n° 25003.000302/2019-05</p><p>Nº 600 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor JESUS DE ASSIS PORTO, matrícula SIAPE nº482933, Agente de Saúde Pública, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n° 25003.000581/2019-07</p><p>Nº 601 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor MARCIO MIRANDA, matrícula SIAPE nº483213, Agente de Saúde Pública, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.000423/2019-49</p><p class="assina">CARLOS ROBERTO ARVELLOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>