<xml><article id="9657036" name="Portarias ele pensao - 369 a 371" idOficio="5381767" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/07/2019" artClass="00024:00002:00035:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em São Paulo/Divisão de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="127" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11821492">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 2 de julho de  2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 2 de julho de 2019</p><p>O CHEFE DA DIVISÃO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM SÃO PAULO, no uso da competência que lhe foi cometida pela PT/CGRH/SAA/MS nº 1804 de 1/10/2013, publicada no DOU nº 192, de 03/10/2013, e tendo em vista o que constam nos processos abaixo especificados, resolve:</p><p>Nº 369 - Conceder pensão mensal por período vitalício à MARIA JOSÉ CALHEIROS DE MENDONÇA CASTRO como cônjuge do ex-servidor JOSÉ CARLOS DE JESUS CASTRO, Auxiliar de Enfermagem, SIAPE 603008 a partir da data do óbito em 30 de maio de 2019, com fundamento legal nos artigos 215, 217, inciso I, e com o artigo 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº. 8.112/90, alterada pela Lei 13.135/2015, c/c EC 47/05, e Lei 10.887/04, à vista das informações constantes do processo nº. 25004.002499/2019-07.</p><p>Nº 370 - Conceder pensão mensal por período vitalício à NELSON EUCLIDES DA SILVA como cônjuge da ex-servidora MIRIAM DE SOUZA DA SILVA, Agente Administrativo, SIAPE 600119 a partir da data do óbito em 27 de maio de 2019, com fundamento legal nos artigos 215, 217, inciso I, e com o artigo 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº. 8.112/90, alterada pela Lei 13.135/2015, c/c EC 41/03, e Lei 10.887/04, à vista das informações constantes do processo nº. 25004.002462/2019-71.</p><p>Nº 371 - Conceder pensão mensal por período vitalício à BENEDITA DE LOURDES BARDACIA RODRIGUES como companheira do ex-servidor JINOR AUGUSTO RODRIGUES, Motorista Oficial, SIAPE 656017 a partir da data do óbito em 08 de maio de 2015, com fundamento legal nos artigos 215, 217, inciso III, e com o artigo 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº. 8.112/90, alterada pela Lei 13.135/2015, c/c EC 70/12, e Lei 10.887/04, art. 2º, inciso I, em cumprimento à sentença judicial do processo nº 5001793-22.2018.4.03.6115 da 1º Vara Federal de São Carlos, à vista das informações constantes do processo nº. 25004.000704/2019-91.</p><p class="assina">ANTONIO AFONSO SCARPELINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>