<xml><article id="9633309" name="PORTARIA Nº 1206" idOficio="5379615" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/07/2019" artClass="00010:00073:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="126" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11817389">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.206, DE 2 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.206, DE 2 DE JULHO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 135, do Regimento Interno da Anatel, aprovado pela Resolução nº 612, de 29 de abril de 2013, e pelo art. 17 do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017;</p><p>CONSIDERANDO o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no Art. 20 da Lei nº 13.326, de 29 de julho de 2016;</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 53500.020745/2019-39; resolve:</p><p>Art. 1º Ceder, por tempo indeterminado, o servidor YROÁ ROBLÊDO FERREIRA, Especialista em Regulação de Serviços Públicos de Telecomunicações, Matrícula Siape nº 1491789, pertencente ao quadro de pessoal da Agência Nacional de Telecomunicações, para exercício no Departamento de Radiodifusão Educativa, Comunitária e Fiscalização, da Secretaria Radiodifusão, pertencente ao Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações, nos termos do art. 93, I, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração do servidor é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LEONARDO EULER DE MORAIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>