<xml><article id="9816214" name="1850 25000 117060 2019 18 Instit" idOficio="5398318" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2019" artClass="00024:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00025" artCategory="Ministério da Saúde/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11846885">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.850, DE 12 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.850, DE 12 DE JULHO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência de Ministro de Estado que lhe foi delegada pela portaria no 1025/GM/MS, de 18 de abril de 2018, e considerando o Decreto 9.795, de 17 de maio de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Fica instituído o Grupo de Trabalho para diagnóstico e análise da situação dos Médicos Cubanos, oriundos do Programa Mais Médicos, com a finalidade de subsidiar a decisão do Ministro de Estado da Saúde no que tange à atuação dos referidos profissionais no Sistema Único de Saúde.</p><p>Art. 2º O Grupo de trabalho será composto pelos seguintes representantes:</p><p>I. Allan Quadros Garcês - Diretor do Departamento de Gestão Interfederativa e Participativa - DGIP/SE/MS, que COORDENARÁ o referido Grupo de Trabalho;</p><p>II. Rodrigo dos Santos Santana - Gerente de Projeto/SAPS/MS;</p><p>III. André Luiz Martins - Divisão de Atenção à Saúde Indígena - DIASI/SESAI/MS;</p><p>IV. Eduardo Monteiro de Barros Cordeiro - Coordenador de Análise Jurídica de Assuntos Finalísticos - COAAF/CONJUR/MS;</p><p>V. Otávio Pereira D'Avila - Diretor do Departamento de Saúde da Família - DESF/SAPS/MS;</p><p>VI. Nésio Fernandes de Medeiros Júnior - Conselho Nacional de Secretários de Saúde - CONASS;</p><p>VII. Haroldo Jorge de Carvalho - Conselho Nacional de Secretários de Saúde - CONASS;</p><p>VIII. Mauro Guimarães Junqueira - Conselho Nacional de Secretarias Municipais de Saúde - CONASEMS;</p><p>Art. 3º Compete às unidades do Ministério da Saúde prestar todas as informações solicitadas pelo GT para a execução dos trabalhos.</p><p>Art. 4º Compete ao Departamento de Gestão Interfederativa e Participativa, o apoio administrativo necessário ao desenvolvimento dos trabalhos, convocação das reuniões, elaboração de atas e encaminhamento de documentos produzidos.</p><p>Art. 5º O GT poderá convidar representantes de órgãos e entidades, públicas e privadas, além de pesquisadores e especialistas, quando necessário para o cumprimento das suas finalidades.</p><p>Art. 6º O GT deverá, no prazo de até 45 (quarenta e cinco) dias, contados da data de sua primeira reunião, finalizar os trabalhos com a entrega de um relatório contendo a situação atual dos Médicos Cubanos, oriundos do Programa Mais Médicos, bem como as proposições de cenários e alternativas para tomada de decisão do Ministro de Estado da Saúde.</p><p>Parágrafo Único. O prazo para a finalização dos trabalhos de que trata o caput poderá ser prorrogado uma única vez, por igual período, por decisão do GT, que deverá ser submetida ao Ministro de Estado da Saúde.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">JOÃO GABBARDO DOS REIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>