<xml><article id="9699894" name="DOU_CRH_20190705" idOficio="5385691" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/07/2019" artClass="00013:00074:00011:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="129" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11828377">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE JULHO DE 2019</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 2.245 - Dispensar, FERNANDO BIZZOTTO, CPF nº 261.998.231-68, da Função Gratificada de Chefe de Agencia I, do(a) Agência do IBGE em João Pessoa II, do(a) Unidade Estadual do IBGE na Paraíba, FG - 1, desta Fundação, a partir de 08/07/2019.</p><p>Nº 2.246 - Designar PAULO VITOR DA CRUZ TAVARES, CPF nº 009.826.183-52, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Agencia I, do(a) Agência do IBGE em João Pessoa II, do(a) Unidade Estadual do IBGE na Paraíba, FG - 1, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>Nº 2.247 - Dispensar da Função Gratificada de Supervisor III, do(a) Diretoria de Informática, FG - 3, desta Fundação, por motivo da aposentadoria de seu ocupante, JULES CEZAR CUNHA, CPF nº 428.355.507-04, na forma do disposto no art. 35, Inciso I, da Lei nº 8.112/90, a partir de 01/07/2019.</p><p>Nº 2.248 - Dispensar da Função Gratificada de Chefe de Agencia II, do(a) Agência do IBGE em Santa Rosa, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Rio Grande do Sul, FG - 2, desta Fundação, por motivo da aposentadoria de seu ocupante, IVON ADOLFO SCHAEDLER, CPF nº 308.998.000-25, na forma do disposto no art. 35, Inciso I, da Lei nº 8.112/90, a partir de 01/07/2019.</p><p>Nº 2.249 - Dispensar da Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa I, do(a) Supervisão de Pesquisas Agropecuárias, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Rio Grande do Sul, FG - 1, desta Fundação, por motivo da aposentadoria de seu ocupante, LUIZ FERNANDO BARROS DE MORAIS, CPF nº 383.621.710-49, na forma do disposto no art. 35, Inciso I, da Lei nº 8.112/90, a partir de 01/07/2019.</p><p>Nº 2.250 - Dispensar, SONIA MARIA ANTONIO, CPF nº 066.159.828-46, da Função Gratificada de Chefe de Agencia I, do(a) Agência do IBGE São Paulo Capital Centro 2, do(a) Unidade Estadual do IBGE em São Paulo, FG - 1, desta Fundação.</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>