<xml><article id="9670278" name="PORTARIAS DE ALTERAR E CONCEDER " idOficio="5383103" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/07/2019" artClass="00012:00033:00025:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Departamento Nacional de Obras Contra as Secas/Diretoria Administrativa/Divisão de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11823196">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 98, DE 2 DE julho DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 98, DE 2 DE julho DE 2019</p><p>O CHEFE DA DIVISÃO DE GESTÃO DE PESSOAS DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE OBRAS CONTRA AS SECAS, usando da competência que lhe foi delegada por meio da Portaria nº 408/DG/CRH, de 01 de novembro de 2016, publicada no Boletim Administrativo nº 143, do dia 30 seguinte, e tendo em vista o que consta do Processo Eletrônico SEI nº 59400.003521/2019-77, resolve:</p><p>Alterar a Portaria nº 142 DA/CRH, de 26 de novembro de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 228 de 30 de novembro de 2015, para incluir, por habilitação tardia, Adriana Araújo dos Santos, filha maior inválida do ex-servidor Manoel Joaquim dos Santos, aposentado no cargo de Agente de Atividades Agropecuárias, Cargo 481014, Classe S, Padrão NI-III, SIAPE 731200, do Quadro de Pessoal do DNOCS, pertencente a lotação da Administração Central, falecido em 10 de novembro de 2015, com fundamento nos artigos 215 e 217, inciso IV, alínea "b", da Lei nº 8.112/90, alterada pela Lei nº 13.135/2015, c/c art. 40, § 7º, inciso I da Constituição Federal de 1988, com a redação dada pela Emenda Constitucional 41/2003, regulamentada pelo artigo 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/2004, com vigência a partir da publicação desta portaria.</p><p class="assina">Marley Cisne de Morais</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 99, de 3 de julho de 2019</p><p>O CHEFE DA DIVISÃO DE GESTÃO DE PESSOAS DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE OBRAS CONTRA AS SECAS, usando da competência que lhe foi delegada por meio da Portaria nº 408/DG/CRH, de 01 de novembro de 2016, publicada no Boletim Administrativo nº 143, do dia 30 seguinte, e tendo em vista o que constam dos Processo Eletrônico nº 59400.003680/2019-71 resolve:</p><p>Conceder pensão a Maria de Lourdes Silva Rodrigues, ex-esposa pensionada do ex-servidor Manoel Hélio Martins, aposentado no cargo de Motorista Oficial, Código 481262, Classe A, Padrão NI-IV, SIAPE 731492, do Quadro de Pessoal do DNOCS, pertencente a Lotação da Administração Central, com fundamento nos artigos 215 e 217, inciso II, e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, alterada pela Lei nº 13.135/2015, c/c art. 40, § 7º, inciso I da Constituição Federal de 1988, com a redação dada pela Emenda Constitucional 41/2003, regulamentada pelo artigo 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/2004, com vigência a partir de 30 de maio de 2019, data do falecimento do ex-servidor.</p><p class="assina">Marley Cisne de Morais</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>