<xml><article id="9734395" name="ATOS DA REITORIA N. 1537 AO 1539" idOficio="5388253" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="10/07/2019" artClass="00016:00129:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="131" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11833110">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS De 9 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS De 9 DE JULHO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 9º, I, e art. 10 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, resolve:</p><p>Nº 1.537 - Nomear Carina Luisa Ochi Flexor Andrade, candidata habilitada em 1º lugar no Concurso Público de Provas e Prova de Títulos objeto do Edital Convocatório nº 202, publicado no DOU de 6/12/2018, autorizado pela Portaria Interministerial nº 316, publicada no DOU de 19/10/2017, e Edital de Homologação nº 163, publicado no DOU de 27/6/2019, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe "A", com a denominação de Professor Adjunto "A", titulação de Doutorado, nível I, Regime de Trabalho em Dedicação Exclusiva, da Carreira de Magistério Superior do Quadro de Pessoal Permanente da Universidade de Brasília, de acordo com o Plano de Carreiras e Cargos de Magistério Federal instituído pela Lei nº 12.772, de 28/12/2012, alterada pela Lei nº 12.863, de 24/9/2013, com lotação no Departamento de Audiovisuais e Publicidade da Faculdade de Comunicação, em vaga de código nº 0708197, decorrente da aposentadoria de Selma Regina Nunes Oliveira, em 11/7/2018. Provimento em conformidade com a Portaria Interministerial nº 316, publicada no DOU de 19/10/2017.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.538 - Designar a servidora Deborah de Castro Soares para exercer a função de Coordenadora da Coordenação de Instrução Processual e Contratação da DIMEX (FG-02). Proc.Eletrônico 23106.067938/2019-45</p><p>Nº 1.539 - Nomear o servidor Vitor Malheiros Guimarães Cotia para exercer o cargo de Diretor da Diretoria de Importação e Exportação (CD-04), ficando dispensado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.547 - Dispensar a servidora Desirée Bittencourt da função de Coordenadora de Avaliação de Graduação do Decanato de Ensino de Graduação (FG-01). Proc.Eletrônico 23106.066687/2019-81</p><p>Nº 1.548 - Designar o servidor Danilo Nogueira Prata para exercer a função de Coordenador de Avaliação de Graduação do Decanato de Ensino de Graduação (FG-01).</p><p>Nº 1.562 - Aposentar Joelsio Guedes de Lima, do quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 333484, no cargo de Desenhista-Projetista, nível de classificação D, nível de capacitação II, padrão de vencimento 16, regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado na Diretoria de Serviços Gerais, com fundamento no art. 3º da E. C. nº 47/2005. Proc.Eletrônico 23106.093317/2018-36</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>