<xml><article id="9621048" name="ATOS DA REITORIA N. 1527;1530;15" idOficio="5378142" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="03/07/2019" artClass="00016:00129:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="126" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11814618">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS De 2 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS De 2 DE JULHO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, e considerando o constante nos autos do Proc.Eletrônico 23106.072171/2019-76, resolve:</p><p>Nº 1.527 - Art. 1º Designar os substitutos eventuais dos Cargos de Direção (CD) do Decanato de Gestão de Pessoas (DGP):</p><p>I designar DIEGO IGOR COTRIM BORGES para exercer o encargo de substituto eventual da Assessora do Decanato de Gestão de Pessoas, código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares;</p><p>II designar PETERSON GOÉS SILVA para exercer o encargo de substituto eventual do Diretor de Capacitação, Desenvolvimento e Educação do Decanato de Gestão de Pessoas, código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Art. 2º Revogar os Atos da Reitoria nº 1.475/2019, nº 1.598/2018 e nº 1.600/2018, visto que houve alteração na indicação dos substitutos eventuais.</p><p>Art. 3º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.530 - Retificar o Ato da Reitoria nº 1422/2019, publicado no Diário Oficial da União em 12/6/2019, que concedeu aposentadoria à servidora Iara Ferreira Vieira, matrícula SIAPE nº 1250842. Onde se lê: "nível de classificação C, nível de capacitação II, padrão de vencimento 13", leia-se: "nível de classificação C, nível de capacitação III, padrão de vencimento 13". Proc.Eletrônico 23106.056469/2019-39</p><p>Nº 1.533 - Aposentar Osmar Rodrigues de Lima, do quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 403832, no cargo de Motorista, nível de classificação C, nível de capacitação III, padrão de vencimento 16, regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado na Coordenadoria de Transportes, com fundamento no art. 3º da E. C. nº 47/2005. Proc.Eletrônico 23106.040187/2019-10</p><p>Nº 1.534 - Declarar, a partir desta data, a perda da qualidade de beneficiária de pensão civil por morte de Anna Rosa Simplício, matrícula SIAPE nº 6265791, concedida devido ao falecimento de Francisco Castro Simplício, matrícula SIAPE nº 401683, em razão de renúncia expressa, com fundamento no art. 222, VI, da Lei nº 8112/1990 e na Lei nº 13.135/2015. Proc.Eletrônico 23106.069204/2019-09</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>