<xml><article id="9803412" name="PT 1210 GC1 19" idOficio="5396861" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2019" artClass="00011:00043:00001:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Gabinete do Comandante/Assessoria de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11844076">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.210/GC1, DE 12 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.210/GC1, DE 12 DE JULHO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA AERONÁUTICA, de acordo com o art. 23, inciso VI, letra "g", da Estrutura Regimental do Comando da Aeronáutica, aprovada pelo Decreto nº 6.834, de 30 de abril de 2009, e o que consta do Processo nº 67266.003427/2019-38, alterado pelo Processo nº 67100.013364/2019-11, resolve:</p><p>Classificar, de acordo com o art. 69-A, parágrafos 4º e 5º, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, alterada pela Lei nº 11.447, de 5 de janeiro de 2007, a Major Intendente MELISSA MASSIRER BITENCOURT ROMAN (Nr Ord 3259641/PASP) na Comissão Aeronáutica Brasileira em Washington, DC, nos Estados Unidos da América, sem prejuízo da remuneração a que faz jus por este Comando e sem ônus para a Fazenda Nacional quanto à presente movimentação, a fim de acompanhar seu cônjuge, o Tenente-Coronel Aviador LEANDRO FERNANDES DA SILVA ROMAN (Nr Ord 3050637), nomeado para o cargo de Chefe da Divisão de Logística da Comissão Aeronáutica Brasileira em Washington, DC, nos Estados Unidos da América, conforme a Portaria nº 1.192/GC1, de 10 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 132, de 11 de julho de 2019, Seção 2, e no Boletim do Comando da Aeronáutica nº 120, de 11 de julho de 2019.</p><p>A militar continuará a perceber sua remuneração em moeda nacional.</p><p class="assina">Ten Brig Ar ANTONIO CARLOS MORETTI BERMUDEZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>