<xml><article id="9615391" name="222-FERNANDA LUDWIG, JANAÍNA CAS" idOficio="5370759" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/07/2019" artClass="00043:00004:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="126" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11801473">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 222, DE 26 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 222, DE 26 DE JUNHO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTIÇA, no uso da atribuição conferida pelo art. 21, XXV, do Regimento Interno e considerando o disposto nos arts. 9º, II, e 35, I, da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Efetuar as seguintes alterações no Gabinete do Ministro Benedito Gonçalves:</p><p>I - Exonerar JANAÍNA GOMES AGUIAR CASCÃO, matrícula S062000, do cargo em comissão de Assessor de Ministro, código CJ-3;</p><p>II - Dispensar ALINE RIBEIRO SILVA, matrícula S069625, da função de confiança de Assistente IV, código FC-4;</p><p>III - Nomear FERNANDA DE MOURA LUDWIG, matrícula S049845, para o cargo em comissão de Assessor de Ministro, código CJ-3, na vaga decorrente da exoneração de Janaína Gomes Aguiar Cascão;</p><p>IV - Designar para função de confiança:</p><p>JANAÍNA GOMES AGUIAR CASCÃO, matrícula S062000, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da dispensa de Aline Ribeiro Silva;</p><p>ALINE RIBEIRO SILVA, matrícula S069625, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da dispensa de Thiago Silva.</p><p>Art. 2º Torna sem efeito a Portaria STJ/GP n. 214 de 19 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 21 subsequente.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Ministro JOÃO OTÁVIO DE NORONHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>