<xml><article id="9834805" name="PORTARIAS DE 12 de julho de 2019" idOficio="5400303" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/07/2019" artClass="00024:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Saúde Suplementar" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="135" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11850226">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 12 DE JULHO 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE JULHO 2019</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Saúde Suplementar - ANS, no uso das atribuições legais que lhe conferem o inciso VI do art. 11 da Lei nº 9.961, de 28 de janeiro de 2000 e o inciso VI do art. 11 do Regimento aprovado pelo Decreto nº 3.327, de 5 de janeiro de 2000, resolve:</p><p>Nº 10.399 Nomear a servidora MARIA THEREZA CAROLINA DE SOUZA GOUVEIA, Matrícula SIAPE nº 3338909, para exercer o Cargo Comissionado Técnico - CCT IV, na Gerência de Atendimento, Mediação e Análise Fiscalizatória - GAMAF/GGOFI/DIRAD/DIFIS, com exercício na Diretoria-Adjunta - DIRAD/DIFIS.</p><p>Nº 10.400 Designar a servidora ADRIANA SUZANO DE CAMARGO CASTRO, Matrícula SIAPE nº 5357369, para substituir o Cargo Comissionado de Procurador-Geral - CGE II, na Procuradoria Federal junto à ANS - PROGE, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais, no período de 29/07/2019 a 02/08/2019, por motivo de afastamento do titular e da substituta.</p><p>Nº 10.401 Designar o servidor MARCIO MARQUES PERRUT, Matrícula SIAPE nº 21310654, para substituir o titular do Cargo Comissionado de Coordenador - CCT V, na Coordenadoria de Arrecadação - COARR/GEFIN/GGAFI/DIRAD/DIGES, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais, cessando os efeitos da Portaria nº 8.806, de 17/03/2017, DOU de 20/03/2017, que designou o servidor RAFAEL PALMEIRIM LACERDA GUIMARAES, Matrícula SIAPE nº 2146296, como substituto.</p><p class="assina">LEANDRO FONSECA DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>