<xml><article id="9959370" name="DOU2-PE-1-PT-202-UNI-PR-PE-00037" idOficio="5412437" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/07/2019" artClass="00039:00007:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="141" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11871291">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 202, DE 22 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 202, DE 22 DE JULHO DE 2019</p><p>O CHEFE ADMINISTRATIVO DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA EM PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições, instituídas pelo artigo 50, inciso II, da Lei Complementar n.º 75/93 e pelo artigo 106 da Portaria PGR nº 591/2008 (Regimento Interno do Ministério Público Federal), alterado pela Portaria PGR/MPF nº 727/2011;</p><p>CONSIDERANDO a indicação da Exma. Sra. procuradora da República NATÁLIA LOURENÇO SOARES, lotada na PRM-Cabo de Santo Agostinho/Palmares;, resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar ROBERTA DE LIMA BRAGA, ocupante do cargo de técnico do MPU/administração, matrícula n.º 14.634-0, da função de confiança de assistente nível II, FC2, do GABPRM1, da Procuradoria da República no Município do Cabo de Santo Agostinho/Palmares.</p><p>Art. 2º - Dispensar PATRICIA CORREA MERCANTE, ocupante do cargo de técnico do MPU/administração, matrícula n.º 21.868-5, da função de confiança de Chefe do Setor Administrativo, FC-1, da Procuradoria da República no Município de Cabo de Santo Agostinho/Palmares.</p><p>Art. 3º - Exonerar THIAGO TAVARES DA SILVA, bacharel em Direito, analista do MPU/direito, matrícula n.º 25.175-5, do cargo em comissão de assessor - nível II, CC-2, do GABPRM1, da Procuradoria da República no Município do Cabo de Santo Agostinho/Palmares.</p><p>Art. 4º - Designar PATRICIA CORREA MERCANTE, ocupante do cargo de técnico do MPU/administração, matrícula n.º 21.868-5, para exercer a função de confiança de assistente nível II, FC2, do GABPRM1, da Procuradoria da República no Município do Cabo de Santo Agostinho/Palmares.</p><p>Art. 5º - Nomear ROBERTA DE LIMA BRAGA, bacharela em Direito, ocupante do cargo de técnico do MPU/administração, matrícula n.º 14.634-0, para exercer o cargo em comissão de assessor - nível II, CC-2, do GABPRM1, da Procuradoria da República no Município do Cabo de Santo Agostinho/Palmares.</p><p>Dê-se ciência. Publique-se. Cumpra-se.</p><p>ALFREDO CARLOS GONZAGA FALCÃO JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>