<xml><article id="9689094" name="Reitoria Afastamento do Pais - 0" idOficio="5384382" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/07/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="129" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11825824">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE JULHO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 2.691 - Conceder o afastamento do país a servidora Natalya Zaidan Maluf, Médica lotada no Hospital Universitário-HSP/Laboratório de Analises de Clinicas Central, no período de 24.07.2019 a 29.07.2019, para participar do Congresso do Centenário da Associação Internacional das mulheres médicas, que será realizado nos EUA, com ônus limitado, (Processo nº. 23089.106167/2019-74).</p><p>Nº 2.692 - Conceder o afastamento do país a servidora Simone Brasil de Oliveira Iglesias, Médica lotada no Hospital Universitário-HSP / UTI Pediatria, no período de 14.09.2019 a 22.09.2019, "7a edición - Aprendiendo a Enseñar: Curso de Formación para Formadores en Bioética", que será realizado na Espanha, com ônus limitado, (Processo nº. 23089.108654/2019-71).</p><p>Nº 2.693 - Conceder o afastamento do país ao servidor Orlando Graziani Povoas Barsottini, Médico lotado no Hospital Universitário-HSP/Ambulatório Neurologia, no período de 21.07.2019 a 25.07.2019 para participar do International Parkinson and Movement Disorder Society - Pan American Section (MDS-PAS), que será realizado na Chile, com ônus limitado, (Processo nº. 23089.108201/2019-45).</p><p>Nº 2.694 - Conceder o afastamento do país ao servidor Marcelo Seiji Kubota, Médico lotado no Hospital Universitário-HSP/Disciplina de Ortopedia, no período de 13.07.2019 a 17.07.2019 para participar da Cirurgia de Revisão de prótese de joelho, que será realizado no Portugal, com ônus limitado, (Processo nº. 23089.108521/2019-03).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>