<xml><article id="9719000" name="FNDE2_PORTARIAS DE 4 DE JULHO DE" idOficio="5387409" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/07/2019" artClass="00016:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11831663">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE JULHO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO FUNDO NACIONAL DE DESENVOLVIMENTO DA EDUCAÇÃO, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no Art. 38, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e em conformidade com o Decreto nº 9.007, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 399 - Dispensar LUCIMARIO DE SOUZA LACERDA do encargo de substituto eventual do Serviço de Arquivo Central, Código FCPE-101.1, da Divisão de Documentação e Publicação da Coordenação de Documentação, Informação e Logística da Coordenação-Geral de Recursos Logísticos da Diretoria de Administração do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação.</p><p>Nº 400 - Dispensar JEFERSON SPINDOLA DE ATAIDES do encargo de substituto eventual da Divisão de Gestão de Informações e Controle de Demandas, Código DAS 101.2, da Coordenação de Planejamento e Acompanhamento das Ações de Controle da Auditoria Interna do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação.</p><p>Nº 401 - Designar JAILSON PEREIRA SANTOS para exercer o encargo de substituto eventual da Divisão de Gestão de Informações e Controle de Demandas, Código DAS 101.2, da Coordenação de Planejamento e Acompanhamento das Ações de Controle da Auditoria Interna do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 402 - Designar TATIANA DE OLIVEIRA DE ALMEIDA para exercer o encargo de substituta eventual da Divisão de Auditoria, Código FCPE-101.2, da Coordenação de Auditoria da Auditoria Interna do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares da titular.</p><p>O PRESIDENTE DO FUNDO NACIONAL DE DESENVOLVIMENTO DA EDUCAÇÃO, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º da Portaria n. º 1.212, de 19 de setembro de 2017, e em conformidade com o Decreto n. º 9.007, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 397 - Dispensar HERMES ARAÚJO SEVERINO da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Arquivo Central, Código FCPE-101.1, da Divisão de Documentação e Publicação da Coordenação de Documentação, Informação e Logística da Coordenação-Geral de Recursos Logísticos da Diretoria de Administração do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação, a contar de 1 de julho de 2019.</p><p>Nº 398 - Designar LUCIMÁRIO DE SOUZA LACERDA para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Arquivo Central, Código FCPE-101.1, da Divisão de Documentação e Publicação da Coordenação de Documentação, Informação e Logística da Coordenação-Geral de Recursos Logísticos da Diretoria de Administração do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação.</p><p>Nº 403 - Designar TATIANA DE OLIVEIRA DE ALMEIDA, matrícula SIAPE n°1809943, para exercer a Função Gratificada FG-1, da Auditoria Interna do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação.</p><p class="assina">CARLOS ALBERTO DECOTELLI DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>