<xml><article id="9739645" name="Gabarito DOU - Débora, Thais e C" idOficio="5389073" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/07/2019" artClass="00043:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="131" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11834184">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 168, DE 3 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 168, DE 3 DE JULHO DE 2019</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE MINAS GERAIS, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 37 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, na Resolução TSE n.º 23.563, de 16 de abril de 2018 e no Processo Administrativo Digital nº 1902945/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Fica redistribuído, por reciprocidade, mediante triangulação, o cargo de Técnico Judiciário - Área Administrativa, criado pela Lei n.º 10.842/2004, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional de Minas Gerais, ocupado pela servidora DÉBORA CLÁUDIA MAGALHÃES DE SOUZA, ao Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro.</p><p>Art. 2º A redistribuição do referido cargo dependerá da redistribuição, para este Tribunal, de cargo de mesma denominação ocupado pela servidora THAIS DE ALMEIDA ALVARENGA, pertencente ao Quadro de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Paraná; bem como da redistribuição, para o Tribunal Regional Eleitoral do Paraná, de cargo de mesma denominação ocupado pela servidora CLEIDE MARA DE LIMA, pertencente ao Quadro de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro.</p><p>Art. 3º Conceder, 20 (vinte) dias de trânsito à servidora THAIS DE ALMEIDA ALVARENGA, nos termos do art. 18, caput, da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 4º Tornar sem efeito a Portaria nº 88/2019, publicada no "DOU" n.º 124, Seção 2, fl. 138, e no "DJE" n.º 118, pg. 6, de 1º/7/2019.</p><p>Art. 5º Esta portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO MEDEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>