<xml><article id="9600066" name="Portaria nº 1 Comissão visita in" idOficio="5376128" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/07/2019" artClass="00018:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00054:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Conselho Nacional de Política Criminal e Penitenciária" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="125" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11811050">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1, de 29 de março de 2019 (*)]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1, de 29 de março de 2019 (*)</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DE POLÍTICA CRIMINAL E PENITENCIÁRIA, no uso de suas atribuições legais e,</p><p>Considerando o disposto no inciso VIII do art. 64 da Lei 7.210/84 (Lei de Execução Penal);</p><p>Considerando o que dispõe o inciso VII do art. 20 do Regimento Interno do Conselho Nacional de Política Criminal e Penitenciária, aprovado pela Portaria Ministerial nº 1.107, de 5 de junho de 2008, resolve:</p><p>Art. 1º. Instituir as seguintes Comissões para visitarem, a título de inspeção, o Sistema Penitenciário Nacional:</p><p>1 - ALAGOAS, PERNAMBUCO E ACRE: Eduardo Lino Bueno Fagundes Junior e Walter Nunes da Silva Junior</p><p>2 - RORAIMA E MINAS GERAIS: Pery Francisco Assis Shikida e Roberto Costa Bivar</p><p>3 - PARAÍBA E SERGIPE: Juliana Zappalá Porcaro Bisol e Wilson Salles Damazio</p><p>4 - PARÁ E CEARÁ: Paulo Eduardo de Almeida Sorci e Pedro Eurico de Barros e Silva</p><p>5 - ESPÍRITO SANTO E RIO GRANDE DO SUL: Rodrigo Sanchez Rios e Otávio Augusto de Almeida Toledo</p><p>6 - GOIÁS E SANTA CATARINA: Carlos Eduardo Sodré e Aldovandro Fragoso Modesto Chaves</p><p>7 - MARANHÃO E BAHIA: Danilo Pereira Junior e Aléssio Aldenucci Junior</p><p>8 - MATO GROSSO E SÃO PAULO: Márcio Schiefler Fontes e Ariovaldo Toledo Penteado Junior</p><p>9 - AMAPÁ, RIO GRANDE DO NORTE E RIO DE JANEIRO: Airton Vieira e Vilobaldo Adelino de Carvalho</p><p>10 - PARANÁ, PIAUÍ E AMAZONAS: Arthur Correa da Silva Neto e Gilmar Bortolotto</p><p>11 - RONDÔNIA, DISTRITO FEDERAL, MATO GROSSO DO SUL E TOCANTINS: Fernando Pastorelo Kfouri; Mágino Alves Barbosa Filho e Roberto Teixeira Pinto Porto.</p><p>Art. 2º - Determinar que os conselheiros designados apresentem relatório circunstanciado sobre a visita de inspeção, que será encaminhado ao DEPEN/MJ, por cópia.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogam-se disposições em contrário.</p><p class="assina">CESAR MECCHI MORALES</p><p></p><p>Republicada por ter saído, no DOU nº 62, de 1º de abril de 2019, Seção 1, página 127, com atualização do original.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>