<xml><article id="10043461" name="102-R-2019" idOficio="5420559" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/07/2019" artClass="00016:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="145" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11885335">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 569,  DE 22 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 569, DE 22 DE JULHO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITORA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>- Nomear o servidor JUAN CARLOS DUQUE MORENO - 1642434, ocupante do cargo de Professor, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer a função de Coordenador do Curso de Medicina Veterinária do Setor de Ciências Agrárias, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso, autorizada pela Lei nº 12.677, de 25 de junho de 2012, publicado no DOU de 26.06.2012 e Portaria/MEC nº 1.172, de 17 de setembro de 2012, pelo período de 02 (dois) anos, a partir da data de publicação em DOU, de acordo com a Lei nº 9.527/97.</p><p class="assina">GRACIELA INES BOLZON DE MUNIZ</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE JULHO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITORA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 580 - I. Tendo em vista o que consta no Art. 93 da Lei nº 8.112/1990, Art. 7º da Lei nº 12.550/2011 e Inciso II do art. 3º da Portaria Nº 1.128 - MEC, de 15 dezembro de 2015, autorizar, a partir da data de publicação em DOU, a cessão do servidor LUIZ FERNANDO NADOLNY - 344199, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotado na Divisão Administrativa Financeira do Hospital de Clínicas, para a Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares (EBSERH) do Ministério da Educação. II. Manter o referido servidor em folha de pagamento da Instituição, por se tratar de cessão para órgão dos Poderes da União. III. Fica sob a responsabilidade da EBSERH do Ministério da Educação, o encaminhamento da frequência do servidor, até o 5° (quinto) dia útil de cada mês junto a esta Instituição.</p><p>Nº 583 - I. Exonerar, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor WENDELL RICARDO DE SOUZA - 2162212, da função gratificada de Chefe, FG-03, da Seção de Patrimônio e Informática do Centro de Estudos do Mar do Setor de Ciências da Terra. II. Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor WENDELL RICARDO DE SOUZA - 2162212, ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, lotado no Centro de Estudos do Mar do Setor de Ciências da Terra, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Chefe, FG-04, da Seção de Patrimônio e Informática do Centro de Estudos do Mar do Setor de Ciências da Terra, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p>Nº 584 - I. Exonerar, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor ADEMAR GONÇALVES DA SILVA - 2995982, da função gratificada de Chefe, FG-04, da Seção Orçamentária do Centro de Estudos do Mar do Setor de Ciências da Terra. II. Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor ADEMAR GONÇALVES DA SILVA - 2995982, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotado no Centro de Estudos do Mar do Setor de Ciências da Terra, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Chefe, FG-03, da Seção Orçamentária do Centro de Estudos do Mar do Setor de Ciências da Terra, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 1.109, de 04 de setembro de 2008, publicada no DOU de 05.09.2008.</p><p>Nº 585 - Exonerar, a partir de 16 de julho de 2019, o servidor LEONARDO SAQUE HECKO - 2082302, da função gratificada de Assessor, FG-03, do Campus Jandaia do Sul.</p><p>Nº 586 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor LEONARDO DALL ALBA - 2252005, ocupante do cargo de Técnico em Contabilidade, lotado na Seção do Controle e Execução Orçamentária do Campus Jandaia do Sul, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Assessor, FG-03, do Campus Jandaia do Sul, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 623, de 15 de julho de 2013, publicada no DOU de 16.07.2013.</p><p>Nº 588 - Exonerar, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor RAFAEL VINICIUS LEITE - 2419592, da função gratificada de Assessor da Divisão de Acompanhamento e Avaliação de Serviços Terceirizados, FG- 04, da Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 589 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor VINICIUS RODRIGUES FRANÇA - 2412601, ocupante do cargo de Administrador, lotado na Coordenação de Avaliação e Acompanhamento de Serviços da Pró-Reitoria de Administração, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Assistente, FG-04, da Divisão de Acompanhamento e Avaliação de Serviços Terceirizados da Pró-Reitoria de Administração, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96-MEC/MARE.</p><p>Nº 590 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor RAFAEL VINICIUS LEITE - 2419592, ocupante do cargo de Administrador, lotado na Divisão de Acompanhamento e Avaliação de Serviços Terceirizados da Pró-Reitoria de Administração, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Assessor, FG-03, da Divisão de Acompanhamento e Avaliação de Serviços Terceirizados da Pró-Reitoria de Administração, autorizado pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96-MEC/MARE.</p><p class="assina">GRACIELA INES BOLZON DE MUNIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>