<xml><article id="9647821" name="3204,3215,3217,3218,3222,3226,32" idOficio="5380880" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/07/2019" artClass="00016:00102:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="127" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11819359">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 3 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 3 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 3.204 - Designar o Professor do Magistério Superior REINALDO NOBRE PONTES, para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Serviço Social, FCC-Nível Único, do Instituto de Ciências Sociais Aplicadas, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensada da referida função a Professora VERA LUCIA BATISTA GOMES, a partir de 20 de junho de 2019, por término de mandato.</p><p>Nº 3.215 - Designar a servidora CECY MARTINS SILVA, matrícula SIAPE-0327584, ocupante do cargo efetivo de Professora do Magistério Superior do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer por 2 (dois) anos, o Mandato correspondente à Função Gratificada de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em ODONTOLOGIA - Mestrado e Doutorado, Código FCC - Nível Único do INSTITUTO DE CIÊNCIAS DA SAÚDE (ICS), a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, ficando dispensado dessa Função o Professor do Magistério Superior SÉRGIO DE MELO ALVES JÚNIOR, por término de mandato.</p><p>Nº 3.217 - Considerar dispensado da função gratificada de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Engenharia Industrial, FCC - Nível Único, do Instituto de Tecnologia, o servidor JOSE MARIA DO VALE QUARESMA, matrícula Siape nº 326391, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, desde 01 de julho de 2019.</p><p>Nº 3.218 - Autorizar a prorrogação até à designação dos escolhidos no Processo Eleitoral a ser realizado, dos Mandatos dos dirigentes do PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM ENFERMAGEM do INSTITUTO DE CIÊNCIAS DA SAÚDE (ICS) abaixo relacionados: Coordenadora, código FCC - nível único: SANDRA HELENA ISSE POLARO, Professora do Magistério Superior; Vice-Coordenadora: ELIÃ PINHEIRO BOTELHO, Professor do Magistério Superior.</p><p>Nº 3.222 - Considerar autorizado o afastamento da servidora MARIA CLEONICE AGUIAR JUSTINO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Instituto de Ciências Sociais, no período de 24 a 28 de junho de 2019, para participar da Essentials of Clinical Trials, realizado em Londres, na Inglaterra, com ônus limitado.</p><p>Nº 3.226 - Considerar autorizado o afastamento da servidora AURIMERY GOMES CHERMONT, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Instituto de Ciências da Saúde, no período de 24 a 28 de junho de 2019, para participar do Simpósio Enterocolite Internacional, realizado na cidade de Detroit, nos EUA, com ônus limitado.</p><p>Nº 3.229 - Autorizar o afastamento da servidora JOUHANNA DO CARMO MENEGAZ, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Instituto de Ciências da Saúde, no período de 16 a 21 de setembro de 2019, para participar de Reunião de Trabalho com o Dr. Jose Luis Medina Moya, aprovada no âmbito do edital PACI 2019, na Universidade de Barcelona, na Espanha, com ônus para UFPA.</p><p>Nº 3.234 - Considerar autorizado o afastamento do país da servidora CAROLINA DE MATTOS AFFONSO matrícula SIAPE-2517790, ocupante do cargo efetivo de PROFESSORA DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, lotada no INSTITUTO DE TECNOLOGIA (ITEC), no período de 21 de junho a 05 de julho de 2019, para apresentação de Trabalho em evento Internacional: "CONFERENCE OF THE IEEE POWER &amp; ENERGY SOCIETY (PES) - 2019", realizado na Cidade de MILÃO, ITÁLIA, com ônus limitado.</p><p>Nº 3.235 - Considerar autorizado o afastamento do país do servidor HILTON PEREIRA DA SILVA matrícula SIAPE-1297303, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, lotado no INSTITUTO DE FILOSOFIA E CIÊNCIAS HUMANAS (IFCH), no período de 30 de junho a 11 de julho de 2019, para apresentação dos Trabalhos intitulados "Traditional Populations, Socioecological Changes, and the Challenges for Transdisciplinary Research in the Amazon" e "Health, Socioecological Changes, and the Challenges for Transdisciplinary Research in the Amazon" no Max Planck Institute for the Science of Human History, Department of Archeology, em Jena, ALEMANHA e no Natural History Museum of Vienna, Anthropological Department, em Viena, ÁUSTRIA, com ônus limitado.</p><p class="assina">GILMAR PEREIRA DA SILVA</p><p class="cargo">Vice-Reitor</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>