<xml><article id="9690180" name="AFASTAMENTO DO PAÍS (8) EM 05.07" idOficio="5384554" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="08/07/2019" artClass="00016:00129:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="129" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11826152">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 5 DE JULHO DE 2019.]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 5 DE JULHO DE 2019.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n° 404/2009, publicada no DOU de 7/5/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o afastamento a seguir:</p><p>ANA LAURA DOS REIS CORREA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar Pós-doutorado no período de 1/8/2019 a 31/7/2020 (incluindo trânsito), na Argentina, com ônus limitado, Proc.Eletrônico 23106.058966/2019-71.</p><p>CLAUDIA COSTA BROCHADO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, no período de 1/9/2019 a 29/11/2019 (incluindo trânsito), para realizar pesquisa ligada a grupo formal de estudos, na Espanha, com ônus limitado, Proc.Eletrônico 23106.058027/2019-27, correspondente a licença capacitação.</p><p>MARIA DE NAZARETH RODRIGUES MALCHER DE OLIVEIRA SILVA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, no período de 1/10/2019 a 29/12/2019 (incluindo trânsito), para finalizar/concluir pesquisa/paper de Pós-Doutorado, na Itália, com ônus limitado, Proc.Eletrônico 23106.031914/2019-58, correspondente a licença capacitação.</p><p>SORAYA FERREIRA ALVES, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, no período de 7/10/2019 a 20/11/2019 (incluindo trânsito), para realizar Curso de Museologia Social e Curso de História da Arte, em Portugal, com ônus limitado, Proc.Eletrônico 23106.046242/2019-85, correspondente a licença capacitação.</p><p>FLAVIA MILLENA BIROLI TOKARSKI, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, no período de 3/1/2020 a 3/4/2020 (incluindo trânsito), para realizar pesquisa/participar de grupo formal/cursos e eventos de curta duração, na Inglaterra, com ônus limitado, Proc.Eletrônico 23106.059788/2019-04, correspondente a licença capacitação.</p><p>MARIA HELDAIVA BEZERRA PINHEIRO, Técnico em Assuntos Educacionais, na Universidade de Brasília, para realizar Doutorado-Sanduíche no Exterior, período de 19/8/2019 a 28/2/2020, nos EUA, com ônus limitado, Proc.Eletrônico 23106.148023/2018-59.</p><p>NORMA BREDA DOS SANTOS, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar Pós-Doutorado na Universidade de Brown, no período de 1/8/2019 a 30/1/2020 (incluindo trânsito), nos EUA, com ônus FAP/DF, Proc.Eletrônico 23106.009665/2019-14.</p><p>AQUELINE BARCELLOS, Administrador, na Universidade de Brasília, no período de 30/9/2019 a 29/9/2020, para participar de Programa de Pós-Graduação Stricto-Sensu, Mestrado, na Inglaterra, com ônus limitado, Proc.Eletrônico 23106.064095/2019-25.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>