<xml><article id="9636916" name="0207PRT516A521-SE-SG-S-2" idOficio="5379675" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/07/2019" artClass="00006:00006:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="126" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11817802">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE JULHO DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1 <u>o</u> da Portaria n <u>o</u> 58, de 26 de outubro de 2018, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 516 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>DENISE MARIA DE LIMA da função de Especialista, código GR-II, da Coordenação de Apoio Logístico às Residências Oficiais da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 27 de junho de 2019.</p><p>Nº 517 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>BRUNO VILHARQUIDE para a função de Assistente, código GR-IV, na Divisão de Cadastro da Coordenação-Geral de Gestão de Informações Funcionais da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 518 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>FELIPE MELO RIBEIRO, 3S Aer, para a função de Assistente, código GR-IV, na Coordenação de Apoio Logístico às Residências Oficiais da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 519 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>GILMAR VICTOR DE LIMA para a função de Assistente, código GR-IV, na Coordenação de Apoio Logístico às Residências Oficiais da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 520 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>ANTÔNIO MARCUS DOS SANTOS FREIRE para a função de Supervisor, código GR-V, na Coordenação de Apoio Logístico às Residências Oficiais da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 521 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>JOÃO BATISTA DE OLIVEIRA para a função de Supervisor, código GR-V, na Coordenação de Apoio Logístico às Residências Oficiais da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p class="assina">ANTONIO CARLOS PAIVA FUTURO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>