<xml><article id="10024003" name="DOU2-SGP-PGR-1-PT-589-UNI-PGR-00" idOficio="5418625" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/07/2019" artClass="00039:00007:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="144" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11881973">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 589, DE 23 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 589, DE 23 DE JULHO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pela Portaria SG/MPF nº 291, de 10 de maio de 2018, e tendo em vista o disposto no artigo 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00340279/2019, resolve:</p><p>1. Dispensar, a partir de 25 de julho de 2019, SANDRA REGINA LEMOS GOMES, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 25894, do encargo de substituta eventual do Subsecretário, CC-4, da Central de Viagens e Eventos, da Secretaria Geral do Ministério Público Federal.</p><p>2. Designar JULIANE ALVES ROSA, Bacharela em Biblioteconomia, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 28079, para exercer o encargo de substituta eventual do Subsecretário, CC-4, da Central de Viagens e Eventos, da Secretaria Geral do Ministério Público Federal.</p><p>3. Designar JULIANE ALVES ROSA, Bacharela em Biblioteconomia, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 28079, para substituir, no período de 25 a 31 de julho de 2019, o Subsecretário, CC-4, da Central de Viagens e Eventos, da Secretaria Geral do Ministério Público Federal, por motivo de férias de titular.</p><p class="assina">ELOÁ TODARELLI JUNQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>