<xml><article id="9633174" name="Portarias de 02.07__174250" idOficio="5379598" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/07/2019" artClass="00016:00148:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="126" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11817366">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU Nº 174, de 11 de setembro de 2017, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 946 - Art. 1º - Designar os servidores abaixo para compor a Equipe de Planejamento da Contratação de Pessoa Jurídica Especializada na prestação de serviços de instalação de religador trifásico de 34,5 kV (kilo volts) na Escola de Medicina Veterinária e Zootecnia (EMVZ) do Câmpus de Araguaína da Fundação Universidade Federal do Tocantins - UFT:</p><p>I.NÉLIO ROBERT BARBOZA CEZAR - Matrícula Siape: 3065232;</p><p>II.ALLAN CARLOS DO NASCIMENTO SILVA - Matrícula Siape: 2200939.</p><p>Art. 2° - Todas as atribuições da Equipe de Planejamento da Contratação constam da Instrução Normativa nº 05, de 26 de maio de 2017, da Secretaria de Gestão do Ministério do Planejamento, Desenvolvimento e Gestão.</p><p>Art. 3° - Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>Nº 953 - Art. 1º - Autorizar a contratação de FERNANDA PEREIRA DE BRITO, para exercer a função de Professor Substituto, Mestre, em regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, a ser lotada no Câmpus de Araguaína, no curso de Tecnólogo em Gestão de Cooperativas, conforme o Edital N° 12/2019, Resultado Final e Homologação do Resultado Final, de 01/07/2019, publicado no DOU de 02/07/2019, objeto do Edital de Abertura N° 09/2019, de 24/05/2019, publicado no DOU de 27/05/2019, em substituição a titular do cargo Roseni Aparecida de Moura, que de licença maternidade, constante no Processo de Seleção N° 23.101.003679/2019-74.</p><p>Art. 2º - A candidata terá 30 (trinta) dias improrrogáveis para efetivar sua contratação, contados a partir da data de publicação desta Portaria no DOU.</p><p>Nº 954 - Art. 1º - Autorizar a contratação de DIANINE CENSON LOPES, para exercer a função de Professor Substituto, Graduado, em regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, a ser lotada no Câmpus de Araguaína, no curso de Tecnologia em Gestão de Turismo, conforme o Edital N° 12/2019, Resultado Final e Homologação do Resultado Final, de 01/07/2019, publicado no DOU de 02/07/2019, objeto do Edital de Abertura N° 09/2019, de 24/05/2019, publicado no DOU de 27/05/2019, em substituição a titular do cargo Vanessa Junqueira Megale, que se encontra afastada para qualificação, constante no Processo de Seleção N° 23.101.003679/2019-74.</p><p>Art. 2º - A candidata terá 30 (trinta) dias improrrogáveis para efetivar sua contratação, contados a partir da data de publicação desta Portaria no DOU.</p><p>Nº 955 - Art. 1º - Autorizar a contratação de DARYELLEN RAMOS ARANTES, para exercer a função de Professor Substituto, Graduado, em regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, a ser lotada no Câmpus de Arraias, no curso de Educação do Campo, conforme o Edital N° 12/2019, Resultado Final e Homologação do Resultado Final, de 01/07/2019, publicado no DOU de 02/07/2019, objeto do Edital de Abertura N° 09/2019, de 24/05/2019, publicado no DOU de 27/05/2019, em substituição a titular do cargo Hertha Taitely Silva, que se encontra afastada para qualificação, constante no Processo de Seleção N° 23.101.003679/2019-74.</p><p>Art. 2º - A candidata terá 30 (trinta) dias improrrogáveis para efetivar sua contratação, contados a partir da data de publicação desta Portaria no DOU.</p><p>Nº 956 - Art. 1º - Autorizar a contratação de ANA PAULA ROSA RODRIGUES, para exercer a função de Professor Substituto, Mestre, em regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, a ser lotada no Câmpus de Arraias, no curso de Turismo Patrimonial e Socioambiental, conforme o Edital N° 12/2019, Resultado Final e Homologação do Resultado Final, de 01/07/2019, publicado no DOU de 02/07/2019, objeto do Edital de Abertura N° 09/2019, de 24/05/2019, publicado no DOU de 27/05/2019, em substituição a titular do cargo Edilene Adelino Pequeno, que se encontra afastada para qualificação, constante no Processo de Seleção N° 23.101.003679/2019-74.</p><p>Art. 2º - A candidata terá 30 (trinta) dias improrrogáveis para efetivar sua contratação, contados a partir da data de publicação desta Portaria no DOU.</p><p>Nº 957 - Art. 1º - Autorizar a contratação de AYMME KATHERINE VIDOVIX, para exercer a função de Professor Substituto, Especialista, em regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, a ser lotada no Câmpus de Palmas, no curso de Arquitetura e Urbanismo, conforme o Edital N° 12/2019, Resultado Final e Homologação do Resultado Final, de 01/07/2019, publicado no DOU de 02/07/2019, objeto do Edital de Abertura N° 09/2019, de 24/05/2019, publicado no DOU de 27/05/2019, em substituição a titular do cargo Germana Pires Coriolano, que se encontra afastada para qualificação, constante no Processo de Seleção N° 23.101.003679/2019-74.</p><p>Art. 2º - A candidata terá 30 (trinta) dias improrrogáveis para efetivar sua contratação, contados a partir da data de publicação desta Portaria no DOU.</p><p>Nº 958 - Art. 1º - Autorizar a contratação de IZADÓRIA LOPES REGO, para exercer a função de Professor Substituto, Mestre, em regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, a ser lotada no Câmpus de Palmas, no curso de Enfermagem, conforme o Edital N° 12/2019, Resultado Final e Homologação do Resultado Final, de 01/07/2019, publicado no DOU de 02/07/2019, objeto do Edital de Abertura N° 09/2019, de 24/05/2019, publicado no DOU de 27/05/2019, em substituição ao titular do cargo Renan Sallazar de Ferreira Pereira, que se encontra afastado para qualificação, constante no Processo de Seleção N° 23.101.003679/2019-74.</p><p>Art. 2º - A candidata terá 30 (trinta) dias improrrogáveis para efetivar sua contratação, contados a partir da data de publicação desta Portaria no DOU.</p><p>Nº 959 - Art. 1º - Autorizar a contratação de JEVERSON LUIZ AZEVEDO CARLOS, para exercer a função de Professor Substituto, Mestre, em regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, a ser lotado no Câmpus de Palmas, no curso de Engenharia Civil, conforme o Edital N° 12/2019, Resultado Final e Homologação do Resultado Final, de 01/07/2019, publicado no DOU de 02/07/2019, objeto do Edital de Abertura N° 09/2019, de 24/05/2019, publicado no DOU de 27/05/2019, em substituição ao titular do cargo Marcos André de Oliveira, que se encontra afastado para qualificação, constante no Processo de Seleção N° 23.101.003679/2019-74.</p><p>Art. 2º - O candidato terá 30 (trinta) dias improrrogáveis para efetivar sua contratação, contados a partir da data de publicação desta Portaria no DOU.</p><p>Nº 960 - Art. 1º - Autorizar a contratação de ESKÁLATH MORGANNA SILVA FERREIRA, para exercer a função de Professor Substituto, Doutor, em regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, a ser lotada no Câmpus de Palmas, no curso de Medicina, conforme o Edital N° 12/2019, Resultado Final e Homologação do Resultado Final, de 01/07/2019, publicado no DOU de 02/07/2019, objeto do Edital de Abertura N° 09/2019, de 24/05/2019, publicado no DOU de 27/05/2019, em substituição ao titular do cargo Raphael Sanzio Pimenta, que foi nomeado Pró-reitor, constante no Processo de Seleção N° 23.101.003679/2019-74.</p><p>Art. 2º - O candidato terá 30 (trinta) dias improrrogáveis para efetivar sua contratação, contados a partir da data de publicação desta Portaria no DOU.</p><p>Nº 961 - Art. 1º - Autorizar a contratação de JULIÉVERSON MESSIAS DE CARVALHO, para exercer a função de Professor Substituto, Mestre, em regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, a ser lotado no Câmpus de Tocantinópolis, no curso de Licenciatura em Ciências Sociais, conforme o Edital N° 12/2019, Resultado Final e Homologação do Resultado Final, de 01/07/2019, publicado no DOU de 02/07/2019, objeto do Edital de Abertura N° 09/2019, de 24/05/2019, publicado no DOU de 27/05/2019, em substituição ao titular do cargo Hesaú Rômulo Braga Pinti, que se encontra afastado para qualificação, constante no Processo de Seleção N° 23.101.003679/2019-74.</p><p>Art. 2º - O candidato terá 30 (trinta) dias improrrogáveis para efetivar sua contratação, contados a partir da data de publicação desta Portaria no DOU.</p><p>Nº 962 - Art. 1º - Autorizar a contratação de FELIPE FERREIRA JOAQUIM, para exercer a função de Professor Substituto, Doutor, em regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, a ser lotada no Câmpus de Tocantinópolis, no curso de Pedagogia, conforme o Edital N° 12/2019, Resultado Final e Homologação do Resultado Final, de 01/07/2019, publicado no DOU de 02/07/2019, objeto do Edital de Abertura N° 09/2019, de 24/05/2019, publicado no DOU de 27/05/2019, em substituição ao titular do cargo Nataniel da Vera Cruz Gonçalves Araújo, que foi nomeado diretor do campus de Tocantinópolis, constante no Processo de Seleção N° 23.101.003679/2019-74.</p><p>Art. 2º - O candidato terá 30 (trinta) dias improrrogáveis para efetivar sua contratação, contados a partir da data de publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">LUÍS EDUARDO BOVOLATO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>