<xml><article id="9880374" name="1707PRT558A561-SE-SG-S-2" idOficio="5404681" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/07/2019" artClass="00006:00006:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="137" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11857929">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica"><strong>PORTARIAS DE 17 DE JULHO DE 2019</strong></p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1 <u>o</u> da Portaria n <u>o</u> 58, de 26 de outubro de 2018, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 558 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>JOSE FRANCISCO DOS SANTOS CARVALHO da função de Especialista, código GR-II, da Coordenação de Apoio Logístico às Residências Oficiais da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 12 de julho de 2019.</p><p>Nº 559 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>EDVALDO GONÇALVES DA SILVA, 2° Sgt EB, da função de Assistente, código GR-IV, da Coordenação de Subsistência da Coordenação-Geral de Administração-Geral da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 560 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>EDILSON PORTELA FRANÇA para exercer o cargo de Assessor, código DAS 102.4, na Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 561 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>FÁBIO RICARDO CIAVOLIH MOTA para exercer o Cargo Temporário, código DAS 102.4, na Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando exonerada do que atualmente ocupa.</p><p class="assina">ANTONIO CARLOS PAIVA FUTURO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>