<xml><article id="10067855" name="DENOR_2019_07_30_Portaria10406" idOficio="5422932" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2019" artClass="00013:00054:00017:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Banco Central do Brasil/Àrea de Regulação/Departamento de Regulação do Sistema Financeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11889156">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 104.061, DE 30 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 104.061, DE 30 DE JULHO DE 2019</p><p>O Chefe do Departamento de Regulação do Sistema Financeiro (Denor) do Banco Central do Brasil, no uso da competência que lhe confere o art. 23, inciso IV, alínea "a", do Regimento Interno, aprovado pela Portaria n° 84.287, de 27 de fevereiro de 2015, e alterações posteriores, e tendo em vista o disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor Rodrigo Pereira Porto, matrícula 8.712.747-4, da função comissionada de Chefe de Subunidade, sigla FDT-1, na Divisão de Acompanhamento da Regulação, Gestão e Logística (DENOR/GTEC1/DIGES).</p><p>Art. 2º Designar o servidor Diogo José Sousa da Silva, matrícula 2.455.859-1, para exercer a função comissionada de Chefe de Subunidade, sigla FDT-1, na Divisão de Acompanhamento da Regulação, Gestão e Logística (DENOR/GTEC1/DIGES), ficando dispensado da função comissionada que atualmente exerce a partir do exercício na nova função.</p><p>Art. 3º Designar o servidor Guilherme Thémes Miguel José, matrícula 3.869.732-7, para exercer a função comissionada de Coordenador, sigla FDO-1, na Coordenação de Regulação de Conduta (DENOR/GTEC3/COREC/COREC), ficando dispensado da função comissionada que atualmente exerce a partir do exercício na nova função.</p><p>Art. 4º Designar o servidor Bartolomeu de Sousa Gil Neto, matrícula 1.559.300-2, para exercer interinamente a função comissionada de Assessor Pleno, sigla FCA-4, na Consultoria de Regulação Comportamental e Consórcio (DENOR/GTEC3/COREC), pelo prazo de até 90 dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor em 1º de agosto de 2019.</p><p class="assina">JOÃO ANDRÉ CALVINO MARQUES PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>