<xml><article id="9590267" name="Portarias de 28.06" idOficio="5375601" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00016:00134:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="80" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=80" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11810179">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE JUNHO DE 2019</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, e nos termos do art. 35, inciso I da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>N.º 658 - Dispensar o servidor ALEXSSANDRO ROBERTS, Matrícula/SIAPE n.º 1833000, Assistente em Administração, do cargo de direção (CD-4), de Chefe do Escritório de Assuntos Internacionais/ESAI/Reitoria.</p><p>Nº 663 - Art. 1º Dispensar o servidor MAIKSON LUIZ VARGAS FRIBEL, Matrícula/SIAPE n.º 2295040, Assistente em Administração, da Função Gratificada (FG-4), de Assessor da Administração Superior/Vice-Reitoria.</p><p>Art. 2º Dispensar a Servidora JUCIANE VERONICA NAPOLITANO BRANDÃO, Matrícula/SIAPE nº 1568541, Assistente em Administração, da Função Gratificada (FG-1) de Secretária dos Órgãos Colegiados/SOC/Gabinete da Reitoria.</p><p>Art. 3º Exonerar a servidora REJANE MANFRÉ, Matrícula/SIAPE n.º 1974872, Assistente em Administração, do cargo de direção (CD-4), de Assessora de Administração Superior para Projetos e Captação de Recursos/Reitoria.</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27 e nos termos do art. 35, inciso I da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 670 - Art. 1º Dispensar, a partir de 28 de junho de 2019, a servidora PRISCILA TAYANA ZANATTA, Matrícula/SIAPE nº 1785574, Assistente em Administração, da Função Gratificada (FG-4) de Chefe da Seção de Avaliação Funcional e Estágio Probatório - SEAFE/CODAS/PROGESP.</p><p>Art. 2º Dispensar o servidor GUSTAVO PEDRO DE ALMEIDA, Matrícula/SIAPE nº 2196839, Assistente em Administração, da Função Gratificada (FG-1), de Chefe da Divisão de Administração de Pessoal da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas/DAP/CAPP/PROGESP.</p><p>Art. 3º Exonerar o servidor VINÍCIUS GONÇALVES ALMEIDA, Matrícula/SIAPE nº 1785629, Assistente em Administração, do Cargo de Direção (CD-4), de Assessor da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas/PROGESP.</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27 e nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 660 - Nomear o servidor CLANDIO FAVARINI RUVIARO, Matrícula/SIAPE nº 2008661, Professor Adjunto, para exercer o cargo de direção (CD-4), de Chefe do Escritório de Assuntos Internacionais/ESAI/Reitoria.</p><p>Nº 661 - Designar o servidor JOCIMAR ALBUQUERQUE DA LUZ, Matrícula/SIAPE n.º 3065346, Auditor, para exercer a Função Gratificada (FG 4), de Corregedor Universitário/UFGD.</p><p>Nº 664 - Art. 1º Nomear a servidora JUCIANE VERONICA NAPOLITANO BRANDÃO, Matrícula/SIAPE nº 1568541, Assistente em Administração, para exercer o cargo de Direção (CD-4), de Secretária dos Órgãos Colegiados/SOC/Gabinete da Reitoria.</p><p>Art. 2º Nomear a servidora REJANE MANFRÉ, Matrícula/SIAPE n.º 1974872, Assistente em Administração, para exercer o cargo de direção (CD-4), de Assessora da Administração Superior para Procedimentos Oficiais e Documentação/Vice-Reitoria.</p><p>N. 665 - Designar o servidor ALEXSSANDRO ROBERTS, Matrícula/SIAPE n.º 1833000, Assistente em Administração, para exercer a Função Gratificada (FG-4), de Chefe da Seção de Convênios e Acordos de Cooperação Internacional do Escritório de Assuntos Internacionais/ESAI.</p><p>Art. 3º Designar o servidor MAIKSON LUIZ VARGAS FRIBEL, Matrícula/SIAPE n.º 2295040, Assistente em Administração, para exercer a Função Gratificada (FG 1), de Chefe da Seção de Suporte aos Conselhos Superiores, da Secretaria dos Órgãos Colegiados/SOC.</p><p>Nº 671 - Art. 1º Nomear o servidor GUSTAVO PEDRO DE ALMEIDA, Matrícula/SIAPE nº 2196839, Assistente em Administração, para exercer o cargo de direção (CD-4), de Assessor da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas/PROGESP/UFGD.</p><p>Art. 2º Designar o servidor MARCELO MATIAS DE ALMEIDA Matrícula/SIAPE nº 2545852, Técnico em Assuntos Educacionais, para exercer a Função Gratificada (FG-1), de Chefe da Divisão de Administração de Pessoal da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas/DAP/CAPP/PROGESP.</p><p>Art. 3º Designar o servidor MAURO DA SILVA DIAS, Matrícula/SIAPE nº 2251285, Assistente em Administração, para exercer a Função Gratificada (FG-4) de Chefe da Seção de Avaliação Funcional e Estágio Probatório SEAFE/CODAS/PROGESP.</p><p>Parágrafo único. Convalidar os atos praticados pelo Chefe de Seção de Avaliação Funcional e Estágio Probatório SEAFE/CODAS/PROGESP desde 28 de junho de 2019.</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, e considerando o art. 35, inciso II, da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 662 - Exonerar a pedido a servidora RAQUEL DE FÁTIMA CAVALHEIRO CALDAS, Matrícula/SIAPE n.º 1623177, Assistente em Administração, do cargo de direção (CD-4), de Assessora da Administração Superior para Procedimentos Oficiais e Documentação/Vice-Reitoria.</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, e tendo em vista o art. 38, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 666 - Art. 1º Designar o servidor MARCO AURELIO DA SILVA, Matrícula/SIAPE n.º 3051821, Contador, para substituir a Assessora da Pró-Reitoria de Avaliação Institucional e Planejamento/PROAP (CD-4), Hevelym Silva de Oliveira, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º - Revogar a Portaria n.º 533, de 31 de maio de 2019, do Reitor em exercício da UFGD.</p><p>N. 672 - Art. 1º Designar o servidor EMERSON PERES, Matrícula/SIAPE n.º 1563488, Analista de Tecnologia da Informação, para substituir o Coordenador de Desenvolvimento de Tecnologia da Informação - COIN/Reitoria (CD-4), Cleison Marin, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares da titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria n.º 221, de 2 de abril de 2018, da Reitora da UFGD.</p><p>Nº 674 - Art. 1º Designar a servidora ADRIANA ALVES DE LIMA ROCHA, Matrícula/SIAPE n.º 1454842, Técnica em Assuntos Educacionais, para substituir a Pró-Reitora de Ensino de Graduação/PROGRAD, (CD-2), Selma Helena Marchiori Hashimoto, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares da titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria n.º 381, de 9 de abril de 2019, do Reitor em exercício da UFGD.</p><p>Nº 675 Art. 1º Designar o servidor CARLOS ALEXSANDER SIMÃO NARCISO JUNIOR, Matrícula/SIAPE n.º 1668546, Assistente em Administração, para substituir a Pró-Reitora de Ensino de Pós-Graduação e Pesquisa/PROPP (CD-2), Prof.ª Kely de Picoli Souza, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares da titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria n.º 639, de 25 de junho de 2019, da Reitora Pro Tempore da UFGD.</p><p>Nº 676 - Art. 1º Designar a servidora STELLA ADRIANA ZANCHETT, Matrícula/SIAPE n.º 1753582, Jornalista, para substituir a Assessora de Comunicação Social e Relações Públicas - ACS/Reitoria (CD-4), Andrea de Barros Frare Sette, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria n.º 425, de 18 de abril de 2019, da Reitora em exercício da UFGD.</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, e tendo em vista o § 6º do art. 13 da Lei n.º 8112 de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 668 - Art. 1º Tornar sem efeito a nomeação constante da Portaria nº 426, Art.1º, item II - e, de 18 de abril de 2019, publicada no DOU n.º 76, de 22 de abril de 2019, Seção 2, página 30, da candidata BRUNA BIAVA DE MENEZES, aprovada em Concurso Público homologado através do Edital CCS n.º 03, de 16 de abril de 2019, publicado no DOU n.º 74, de 17 de abril de 2019, Seção 03, p. 90, para o cargo de Técnico de Laboratório - Área Ciências Agrárias, código de vaga: 0340362.</p><p>Art. 2º Tornar sem efeito as nomeações constantes da Portaria n.º 484, de 14 de maio de 2019, publicada no DOU n.º 92, de 15 de maio de 2019, Seção 2, página 46, Art. 1º, item IV e Art. 2º, respectivamente, conforme segue:</p><p>I - HELIO BARCO, aprovado em Concurso Público homologado através do Edital CCS n.º 03, de 16 de abril de 2019, publicado no DOU n.º 74, de 17 de abril de 2019, Seção 03, p. 90, para o cargo de Assistente em Administração, código de vaga: 0288036.</p><p>II - DANIELLY DE OLIVEIRA SANTOS MOREIRA, aprovada em Concurso Público homologado através do Edital CCS n.º 01, de 16 de dezembro de 2016, publicado no DOU n.º 244, de 21 de dezembro de 2016, Seção 03, p. 41, para o cargo de Nutricionista, código de vaga: 0864300.</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, resolve:</p><p>Nº 673 - Art. 1º - Conceder aposentadoria por invalidez com proventos Integrais, a partir de 1º de julho de 2019, à servidora ANDREA PEREIRA VICENTINI, Matrícula/SIAPE n.º 1746006, do quadro de pessoal desta Universidade, lotada na Faculdade de Ciências da Saúde, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, Associada, Classe 7, Nível 701, em regime de dedicação exclusiva, com fundamento no artigo 40, § 1º, inciso I, da Constituição Federal de 1988, na redação da Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, combinada com o art. 186, inciso I, da Lei nº 8112, de 11 de dezembro de 1990. Processo n° 23005.007433/2019-60.</p><p>Art. 2º - Conceder aposentadoria por invalidez, com proventos proporcionais a 09/35 avos ao servidor CELSO VILAMAIOR BELARMINO DA SILVA, Matrícula/SIAPE n.º 1822263, admitido em 25 de outubro de 2010, Nível NI, Classe D, Padrão 306, ocupante do cargo de Técnico em Enfermagem, do quadro de pessoal da Universidade Federal da Grande Dourados, lotado no Hospital Universitário HU/UFGD, com fundamento no artigo 40, § 1º, inciso I, da Constituição Federal de 1988, na redação da Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, combinada com o art. 186, inciso I, da Lei nº 8112, de 11 de dezembro de 1990, com proventos calculados na forma do artigo 1º da Lei nº 10887 de 18 de junho de 2004, observado o Art. 1º § 5º. Processo n° 23005.007432/2019-15.</p><p>Art. 3º - Declarar vagos os cargos citados nos Art. 1º e 2º.</p><p>Art. 4º - Conceder aposentadoria voluntária, a partir de 1º de julho de 2019, à servidora JOANA LOURDES CRISTALDO ROMERO, Matrícula/SIAPE n.º 1824213, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Classe D, Padrão 406, do quadro de pessoal desta Universidade, lotada na Pró-reitoria de Assuntos Comunitários e Estudantis, nos termos do art. 40 § 1º, inciso III, Alínea "A" da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/03, com proventos calculados com base no Art. 1º da Lei nº 10.887/04. Processo n° 23005.007522/2019-14.</p><p class="assina">Mirlene Ferreira Macedo Damázio</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>