<xml><article id="10054013" name="Ps_5931_5932_5938_5939_2019" idOficio="5421144" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2019" artClass="00024:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="97" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=97" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11886315">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 29 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 29 DE JULHO DE 2019</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, ÓRGÃO VINCULADO AO MINISTÉRIO DA SAÚDE /MS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n° 1.339, publicada no Diário Oficial da União n° 125, de 29 de junho de 2012, Seção 1, página 60, e na forma do disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve:</p><p>Nº 5.931 - Autorizar afastamento do país de ROSANE HARTER GRIEP, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto Oswaldo Cruz, SIAPE nº 011251506, com a finalidade de participar e apresentar trabalho no 24º Simpósio Internacional sobre o trabalho por turnos e o tempo de trabalho (Shiftwork2019), em Idaho, Estados Unidos, no período de 07/09/2019 a 15/09/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo nº 25030.000111/2019-16).</p><p>Nº 5.932 - Autorizar afastamento do país de ADELYNE MARIA MENDES PEREIRA, Tecnologista em Saúde Pública da Escola Nacional de Saúde Pública Sérgio Arouca, SIAPE nº 1996880, com a finalidade de realizar Pós Doutorado no Departamento de Enfermagem da Universidade das Ilhas Baleares (UIB), em Palma de Mallorca, Espanha, no período de 08/09/2019 a 12/09/2020, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25388.000084/2019-23).</p><p>Nº 5.938 - Autorizar afastamento do país de CARLOS EDUARDO CALZAVARA SILVA, Tecnologista em Saúde Pública do Instituto René Rachou, SIAPE nº 1557297, com a finalidade de participar oficina pré-simpósio "Tudo o que você precisa saber sobre testes ?Ponto de atendimento": utilidade e validade? assim como da 22ª Reunião Anual da Sociedade Europeia para Virologia Clínica (ESCV2019), em Copenhagen, Dinamarca, no período de 08/09/2019 a 15/09/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo nº 25381.000039/2019-39)</p><p>Nº 5.939 - Autorizar afastamento do país de SÉRGIO TAVARES DE ALMEIDA REGO, Pesquisador em Saúde Pública da Escola Nacional de Saúde Pública Sérgio Arouca, SIAPE nº 0463354, com a finalidade de participar do IV Seminário Regional de Educação Superior em Bioética, em Havana, Cuba, no período de 17/09/2019 a 21/09/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo nº 25388.000093/2019-14).</p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>