<xml><article id="9920823" name="2.480, 2.486, 2.487, 2.488, 2.48" idOficio="5408682" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/07/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="139" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11864856">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE JULHO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo nº 21000.045514/2019-82, resolve:</p><p>Nº 2.480 - Designar LARISSA TIMO ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 1740815, para exercer o encargo de substituta da Chefe da Serviço, código DAS 101.1, Laryssa Gabrielle Antunes Meireles Gasparetto, da Coordenação-Geral de Aquisições, do Departamento de Administração, da Secretaria Executiva, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223 de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21020.002286/2018-37, resolve:</p><p>Nº 2.486 - Dispensar, a pedido, a partir de 3 de julho de 2019, MIRELLA LINO DE OLIVEIRA CHEROBINO, matrícula SIAPE nº 1598291, da Função Gratificada de Chefe de Setor, símbolo FG-2, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Goiás.</p><p>Nº 2.487 - Designar ANA MARIA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1799012, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Setor, símbolo FG-2, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Goiás.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Ministerial n° 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto n° 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21044.002934/2019-68, resolve:</p><p>Nº 2.488 - Designar SILVIO COSCARELLA GRECO, matrícula SIAPE nº 1671243, para exercer o encargo de substituto do Chefe de Divisão, código DAS 101. 2, José Alexandre Carneiro da Costa, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Rio de Janeiro, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo nº 21000.033177/2019-81, resolve:</p><p>Nº 2.489 - Designar CARLOS HENRIQUE PIZARRO BORGES, matrícula SIAPE nº 1574158, para exercer o encargo de substituto do Coordenador, código FCPE 101.3, Nilton Antônio de Morais, da Coordenação-Geral de Planejamento e Avaliação Zoossanitária, do Departamento de Saúde Animal e Insumos Pecuários, da Secretaria de Defesa Agropecuária, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223 de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21040.001327/2019-11, resolve:</p><p>Nº 2.491 - Dispensar SONIA CAMARA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1056172, da Função Gratificada de Chefe de Setor, símbolo FG-2, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento, no Estado do Rio Grande do Norte.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Ministerial nº 224, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, e o que consta no Processo SEI nº 21000.045150/2019-31, resolve:</p><p>Nº 2.493 - Designar LUANNE SILVA CORTES TRIGUEIRO, matrícula SIAPE nº 1570431, para exercer a Função Comissionada Técnica, de Analista de Suporte em Estudos Agropecuários Avançados, código FCT-1, do Gabinete da Ministra, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p class="assina">MARCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>