<xml><article id="9571868" name="PORTARIAS CGAP - 01-07-2019" idOficio="5372893" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00007:00003:00802:02319:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Departamento de Administração/Coordenação-Geral de Administração de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11805078">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE JUNHO DE 2019</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE ADMINISTRAÇÃO DE PESSOAS, DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo inciso IV, alínea "b", do artigo 292, da Portaria Ministerial nº 561, de 11 de abril de 2018, publicada no Diário Oficial do dia 13 seguinte, resolve:</p><p>Nº 2.778 - Conceder aposentadoria, com proventos integrais, à servidora JANETE DE ARAÚJO VILA NOVA, matrícula SIAPE nº 1879, ocupante do cargo de Agente Administrativo, classe S, padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido da vantagem prevista no artigo 62-A, da Lei nº 8.112/90 (Processo 21000.036335/2019-54).</p><p>Nº 2.779 - Conceder aposentadoria, com proventos integrais, ao servidor ADEUVALDO DE OLIVEIRA SOUSA, matrícula SIAPE nº 1307, ocupante do cargo de Agente de Vigilância, classe S, padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido da vantagem prevista no artigo 62-A, da Lei nº 8.112/90 (Processo 21016.000284/2019-53).</p><p>Nº 2.780 - Conceder aposentadoria, com proventos integrais, ao servidor ANDRÉ SILVA COSTA, matrícula SIAPE nº 1344, ocupante do cargo de Agente de Vigilância, classe S, padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, (Processo 21000.038081/2019-17).</p><p>Nº 2.781 - Conceder aposentadoria, com proventos integrais, ao servidor ADÃO PATROCINIO, matrícula SIAPE nº 1318, ocupante do cargo de Agente de Vigilância, classe S, padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, (Processo 21000.039097/2019-39).</p><p>Nº 2.782 - Conceder aposentadoria, com proventos integrais, à servidora ROSANNA LIMA CALAZANS DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1110973, ocupante do cargo de Agente Administrativo, classe S, padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005 (Processo 21000.039231/2019-00).</p><p>Nº 2.783 - Conceder aposentadoria, com proventos integrais, ao servidor MIGUEL LOPES DA ROCHA, matrícula SIAPE nº 854, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido da vantagem prevista no artigo 62-A, da Lei nº 8.112/90 (Processo 21016.000302/2019-05).</p><p>Nº 2.784 - Conceder aposentadoria, com proventos integrais, à servidora MARIA DE FÁTIMA MIRANDA MILHOMEM, matrícula SIAPE nº 1052810, ocupante do cargo de Datilógrafo, classe S, padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido da vantagem prevista no artigo 62-A, da Lei nº 8.112/90 (Processo 04043.000014/2019-04).</p><p class="assina">SARA MARTINS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.718, DE 26 DE JUNHO DE 2019</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE ADMINISTRAÇÃO DE PESSOAS, DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo inciso IV, alínea "b", do artigo 292, da Portaria Ministerial nº 561, de 11 de abril de 2018, publicada no Diário Oficial do dia 13 seguinte, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria, com proventos integrais, ao servidor FRANCISCO LOPES DE ARAÚJO, matrícula SIAPE nº 170931, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, classe S, padrão III, lotado no Serviço Florestal Brasileiro, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido da vantagem prevista no artigo 62-A, da Lei nº 8.112/90 (Processo 21000.035142/2019-86).</p><p class="assina">SARA MARTINS</p><p>PORTARIA Nº 2.837, DE 27 DE JUNHO DE 2019</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE ADMINISTRAÇÃO DE PESSOAS, DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo inciso IV, alínea "b", do artigo 292, da Portaria Ministerial nº 561, de 11 de abril de 2018, publicada no Diário Oficial do dia 13 seguinte, resolve:</p><p>Integralizar nos termos do artigo 190, da Lei nº 8.112/90, os proventos da aposentadoria do servidor JORGE HELDER FREIRE COUTINHO, matrícula SIAPE nº 1048, no cargo de Técnico de Planejamento, Classe S, Padrão II, aposentado de acordo com a Portaria nº 792/1997, publicada no Diário Oficial do dia 12/11/1997, bem como conceder a isenção do Imposto sobre a Renda Retido na Fonte-IRRF, em conformidade com o art. 6º, Item XIV da Lei 7.713/1988, com a redação dada pela Lei nº 11.052/2004, face ao Parecer da Junta Médica Oficial SIASS nº 0.102.741/2019, a partir de 22/03/2019 (Processo nº 21000.027851/2019-98).</p><p class="assina">SARA MARTINS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>