<xml><article id="10044268" name="P 0997 a 1011-2019-GR DOU Nomeaç" idOficio="5420711" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/07/2019" artClass="00016:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="145" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11885478">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE JULHO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE PERNAMBUCO, em conformidade com a Lei nº 11.892, de 29/12/2008, publicada no DOU de 30/12/2008, seção 1, página 1 a 3, nomeada pelo Decreto Presidencial de 12/04/2016, publicado no DOU de 13/04/2016, seção 2, página 1, e com competência delegada pela Portaria MEC nº 1.373, de 18/07/2019, publicada no DOU de 19/07/2019, seção 1, página 214, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o parágrafo 1º do artigo 6º, e inciso I do artigo 7º do Decreto nº 7.312, de 22/09/2010, DOU de 23/09/2010, e o Edital de Abertura nº 20, de 28/01/2016 - DOU de 29/01/2016, resolve:</p><p>Nomear, em caráter efetivo, para os cargos integrantes da Carreira de Pessoal Técnico-Administrativo desta Instituição Federal de Educação, os(as) candidatos(as) aprovados(as) em concurso público e homologados(as) através do Edital nº 77, de 17/05/2016, publicado no DOU de 18/05/2016, seção 3, páginas 45 a 47, em regime de 40 horas semanais, conforme abaixo:</p><p>Nº 997 - JOEDSON DO NASCIMENTO MARQUES - no cargo de ANALISTA DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO - ÁREA REDES E SUPORTE (Opção 101), Classe/Padrão E-101, em regime de 40 horas semanais, na vaga decorrente da distribuição pelo Ministério da Educação, através da Portaria nº 424, de 11/05/2016 - DOU de 13/05/2016, seção 1, página 42 - código da vaga nº 0976936, com lotação para a REITORIA.</p><p>Nº 998 - JOSÉ INÁCIO NERY DA FONSECA NETO - no cargo de ANALISTA DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO - ÁREA DESENVOLVIMENTO (Opção 102), Classe/Padrão E-101, em regime de 40 horas semanais, na vaga decorrente da distribuição pelo Ministério da Educação, através da Portaria nº 424, de 11/05/2016 - DOU de 13/05/2016, seção 1, página 42 - código da vaga nº 0977051, com lotação para a REITORIA.</p><p>Nº 999 - WAGNER MELO NASCIMENTO - no cargo de ANALISTA DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO - ÁREA DESENVOLVIMENTO (Opção 102), Classe/Padrão E-101, em regime de 40 horas semanais, na vaga decorrente da distribuição pelo Ministério da Educação, através da Portaria nº 424, de 11/05/2016 - DOU de 13/05/2016, seção 1, página 42 - código da vaga nº 0977052, com lotação para a REITORIA.</p><p>Nº 1.000 - ELMI SILVA DE ARAÚJO - no cargo de ANALISTA DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO - ÁREA DESENVOLVIMENTO (Opção 102), Classe/Padrão E-101, em regime de 40 horas semanais, na vaga decorrente da distribuição pelo Ministério da Educação, através da Portaria nº 424, de 11/05/2016 - DOU de 13/05/2016, seção 1, página 42 - código da vaga nº 0977082, com lotação para a REITORIA.</p><p>Nº 1.001 - RIANE MELO DE FREITAS ALVES - no cargo de BIBLIOTECÁRIO-DOCUMENTALISTA (Opção 103), Classe/Padrão E-101, em regime de 40 horas semanais, na vaga decorrente da distribuição pelo Ministério da Educação, através da Portaria nº 424, de 11/05/2016 - DOU de 13/05/2016, seção 1, página 42 - código da vaga nº 0979538, com lotação para o Campus GARANHUNS.</p><p>Nº 1.002 - IARA MARIA FELIX SILVA - no cargo de BIBLIOTECÁRIO-DOCUMENTALISTA (Opção 103), Classe/Padrão E-101, em regime de 40 horas semanais, na vaga decorrente da redistribuição pelo Ministério da Educação, através da Portaria nº 1.033, DOU de 04/06/2018, seção 2, página 09 - código da vaga nº 0255485, com lotação para o Campus BELO JARDIM.</p><p>Nº 1.003 - ADJA DE FÁTIMA LIMA FIGUEIROA CAMARA - no cargo de BIBLIOTECÁRIO-DOCUMENTALISTA (Opção 103), Classe/Padrão E-101, em regime de 40 horas semanais, na vaga decorrente da posse em outro cargo inacumulável de MARIANA DE SOUZA ALVES, através da Portaria nº 391, DOU de 01/04/2019, seção 2, página 63 - código da vaga nº 0979690, com lotação para o Campus PESQUEIRA.</p><p>Nº 1.004 - DANIEL CUNHA SANTANA QUIRINO - no cargo de BIBLIOTECÁRIO-DOCUMENTALISTA (Opção 103), Classe/Padrão E-101, em regime de 40 horas semanais, na vaga decorrente da redistribuição pelo Ministério da Educação, através da Portaria nº 1.623, de 22/11/2011, código da vaga nº 0900738, com lotação para o Campus AFOGADOS DA INGAZEIRA.</p><p>Nº 1.005 - HELDER MOREIRA DE OLIVEIRA SEGUNDO - no cargo de ENGENHEIRO DE SEGURANÇA DO TRABALHO (Opção 105), Classe/Padrão E-101, em regime de 40 horas semanais, na vaga decorrente da distribuição pelo Ministério da Educação, através da Portaria nº 424, de 11/05/2016 - DOU de 13/05/2016, seção 1, página 42 - código da vaga nº 0828523, com lotação para a REITORIA.</p><p>Nº 1.006 - EZRON MAIA EMIDIO - no cargo de MÉDICO/ÁREA PSIQUIATRIA (Opção 112), Classe/Padrão E-101, em regime de 20 horas semanais, na vaga decorrente da aposentadoria de GLÁUCIA VIRGINIA DE QUEIROZ LINS GUERRA, Portaria nº 1.289, DOU de 13/09/2018, seção 2, página 20, código da vaga nº 0648177, com lotação para o Campus PESQUEIRA.</p><p>Nº 1.007 - TATHYANNA KELLY DE MACÊDO FURTADO - no cargo de TÉCNICO EM SEGURANÇA DO TRABALHO (Opção 118), Classe/Padrão D-101, em regime de 40 horas semanais, na vaga decorrente da distribuição pelo Ministério da Educação, através da Portaria nº 424, de 11/05/2016 - DOU de 13/05/2016, seção 1, página 42 - código da vaga nº 0971947, com lotação para a REITORIA.</p><p>Nº 1.008 - LIBINA OLIVEIRA DOS SANTOS - no cargo de TÉCNICO EM ENFERMAGEM (Opção 119), Classe/Padrão D-101, em regime de 40 horas semanais, na vaga decorrente da distribuição pelo Ministério da Educação, através da Portaria nº 424, de 11/05/2016 - DOU de 13/05/2016, seção 1, página 42 - código da vaga nº 0813515, com lotação para o Campus PESQUEIRA.</p><p>Nº 1.009 - FERNANDO ANTÔNIO DE SOUZA FREIRE JÚNIOR - no cargo de TÉCNICO EM ENFERMAGEM (Opção 119), Classe/Padrão D-101, em regime de 40 horas semanais, na vaga decorrente da distribuição pelo Ministério da Educação, através da Portaria nº 424, de 11/05/2016 - DOU de 13/05/2016, seção 1, página 42 - código da vaga nº 0970753, com lotação para o Campus RECIFE.</p><p>Nº 1.010 - GLAUBER BELARMINO DA SILVA - no cargo de TÉCNICO EM AUDIOVISUAL (Opção 120), Classe/Padrão D-101, em regime de 40 horas semanais, na vaga decorrente da aposentadoria de ENILSON FLÁVIO BEZERRA DOS SANTOS, Portaria nº 1.056, DOU de 08/08/2014, seção 2, página 25, código da vaga nº 0212685, com lotação para a REITORIA.</p><p>Nº 1.011 - DENISE MARIA DA SILVA - no cargo de TÉCNICO DE LABORATÓRIO - ÁREA HOSPEDAGEM (Opção 123), Classe/Padrão D-101, em regime de 40 horas semanais, na vaga decorrente da distribuição pelo Ministério da Educação, através da Portaria nº 424, de 11/05/2016 - DOU de 13/05/2016, seção 1, página 42 - código da vaga nº 0967338, com lotação para o Campus BARREIROS.</p><p class="assina">ANÁLIA KEILA RODRIGUES RIBEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>