<xml><article id="9710204" name="Portaria nº 224 - 2019 - Restabe" idOficio="5386255" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/07/2019" artClass="00018:00028:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Superintendência Regional em Goiás" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11829532">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 224, de 5 de Julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 224, de 5 de Julho de 2019</p><p>O Superintendente Regional da Policia Rodoviaria Federal em Goias, do Departamento de Policia Rodoviaria Federal do Ministerio Extraordinario da Seguranca Publica, nomeado pela Portaria 1.257, de 09 de Setembro de 2016, publicada no DOU 213, de 07 de Novembro de 2016, usando da competencia que lhe foi conferida pelo Artigo 118 e seus Incisos, do Regimento Interno da PRF, aprovado pela Portaria 224/2018/MJSP, de 05/12/2018, publicada no DOU1 234, de 06/12/2018, do Senhor MINISTRO DE ESTADO DE JUSTICA E SEGURANCA PUBLICA, considerando-se ainda o disposto no Art 12 da Orientacao Normativa 1, de 02.01.2017, publicada no DOU de 05.01.2017, o disposto na Portaria 8/MPOG, de 07.01.2013, publicada o DOU de 08.01.2013 e o contido nos autos 08662.017426/2019-39, resolve:</p><p>Art. 1. Tornar publico que o servidor aposentado PAULO REZENDE DE AGUIAR - Matricula SIAPE 0166042, inscrito no CPF 025.796.181-04, apos recadastramento nesta Unidade Regional, obteve o restabelecimento do pagamento, nos termos do Art. 12 da Orientacao Normativa 1, de 02/01/2017, da Secretaria de Gestao de Pessoas e Relacoes do Trabalho no Servico Publico. Art. 2. Os acertos financeiros decorrentes do restabelecimento do pagamento serao efetivados na primeira folha de pagamento disponivel para inclusao. Art. 3. Essa Portaria entra em vigor na data de sua publicacao.</p><p class="assina">Alvaro de Resende Filho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>