<xml><article id="9959211" name="ports" idOficio="5412425" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/07/2019" artClass="00016:00137:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="141" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11871235">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 de julho de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no inciso VIII do art. 33 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o contido no Processo nº 23104.024146/2019-04, resolve:</p><p>Nº 1.116 - Declarar vago, a contar de 17 de julho de 2019, o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Adjunto, Nível 2, com Doutorado, em regime de Dedicação Exclusiva, ocupado pela Servidora JULIANA APARECIDA MATIAS ZECHI, matrícula Siape nº 2117399, código da vaga nº 924026, em decorrência de posse em outro cargo inacumulável junto ao Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de São Paulo, para o qual foi nomeada conforme Portaria nº 2139, publicada no DOU de 19 de junho de 2019.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 1.373, MEC, de 18 de julho 2019, e considerando o contido no Processo nº 23104.025219/2019-77, resolve:</p><p>Nº 1.117 - 1. Dispensar GENI ESTER BOSCHETTI DA SILVA, matrícula Siape nº 2325968, da Função Gratificada de Chefe de Divisão (FG-1) da Divisão de Projetos Pedagógicos de Cursos da Coordenadoria de Desenvolvimento e Avaliação do Ensino da Pró-Reitoria de Graduação, a contar desta data.</p><p>2. Designar ROSALIA AZAMBUJA, matrícula Siape nº 3073897, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Divisão (FG-1) da Divisão de Projetos Pedagógicos de Cursos da Coordenadoria de Desenvolvimento e Avaliação do Ensino da Pró-Reitoria de Graduação, a contar desta data.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o que dispõem o Acórdão nº 4508/2019 - TCU - 1ª Câmara, resolve:</p><p>Nº 1.127 - Cancelar, a contar de 1º de agosto de 2019, a pensão vitalícia, da beneficiária JACY DA SILVA PAULINO, matricula Siape nº 02758377, concedida em 1º de julho de 1994, conforme consta do Processo nº 23104.000811/1994-92.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>