<xml><article id="9848651" name="PORTARIA Nº 76 Designar Vandeir " idOficio="5401718" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/07/2019" artClass="00024:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria de Gestão do Trabalho e da Educação na Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="136" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11852166">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 76, DE 16 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 76, DE 16 DE JULHO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO DO TRABALHO E DA EDUCAÇÃO NA SAÚDE, do Ministério da Saúde, no uso de suas atribuições e, considerando a Portaria nº 2.053/GM/MS, de 30 de agosto de 2011, que dispõe sobre a gestão de Projetos de Cooperação Técnica com Organismos Internacionais, no âmbito do Ministério da Saúde e entidades a ele vinculadas, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor VANDEIR LUIZ DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 1820909, e nos seus impedimentos eventuais, VALKIRIA FERREIRA MACHADO, Matrícula SIAPE nº 1321450, para exercer, sem prejuízo de suas atribuições, a função de Coordenador do Projeto de Cooperação Internacional - 102º Termo de Cooperação Técnica para o desenvolvimento de ações vinculadas ao Projeto Fortalecimento da Gestão do Trabalho e da Educação na Saúde para o SUS, firmado entre o Ministério da Saúde/Secretaria de Gestão do Trabalho e da Educação na Saúde (MS/SGTES) e a Organização Pan-Americana da Saúde/Organização Mundial da Saúde (OPAS/OMS).</p><p>Art. 2º As funções do Coordenador não serão remuneradas e o seu exercício será considerado de relevância pública.</p><p>Art. 3º Revoga-se a Portaria nº 44, de 7 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 46, 8 de março de 2019, Seção 2, página 56.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MAYRA ISABEL CORREIA PINHEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>