<xml><article id="9777833" name="DESPACHOS DE 11 DE JULHO DE 2019" idOficio="5394450" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="12/07/2019" artClass="00017:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Aviação Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="133" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11839958">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE AVIAÇÃO CIVIL - ANAC, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 16 da Lei nº 11.182, de 27 de setembro de 2005, e o art. 35, inciso VI, do Anexo I do Decreto nº 5.731, de 20 de março de 2006, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país do servidor JAYME ALVES DOS SANTOS JUNIOR, matrícula SIAPE n° 1738814, Técnico em Regulação de Aviação Civil, a fim de realizar inspeção de avaliação de programa de treinamento em simulador da empresa MAP Linhas Aéreas Ltda., em Paris - França, no período de 28 de julho a 2 de agosto de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo n° 00066.014769/2019-69.</p><p>Autorizar o afastamento do país dos servidores BRUNO OTOCH MARTINS PEREIRA E SOUZA, matrícula SIAPE n° 1762607, e WANTHUYR JOSE ZANOTTI FILHO, matrícula SIAPE nº 2439532, ambos Especialistas em Regulação de Aviação Civil, a fim de participarem da avaliação recorrente do simulador de voo Airbus A320, código FFS-A320-016, do operador CAE Entrenamiento de Vuelo Chile, em Santiago - Chile, no período de 29 de julho a 1º de agosto de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo n° 00065.034983/2019-41.</p><p class="assina">JOSÉ RICARDO PATARO BOTELHO DE QUEIROZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>