<xml><article id="9921135" name="Portaria.GME.367.2019 - 00410.03" idOficio="5408716" pubName="DO2" artType="Portaria Interministerial" pubDate="22/07/2019" artClass="00013:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00023:00001" artCategory="Ministério da Economia/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="139" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11864943">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA INTERMINISTERIAL Nº 367, DE 17 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[ANEXO I]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA INTERMINISTERIAL Nº 367, DE 17 DE JULHO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA ECONOMIA, SUBSTITUTO, e o ADVOGADO-GERAL DA UNIÃO, no uso da competência que lhes foi delegada pelo inciso I, do art. 6°, do Decreto n° 9.794, de 14 de maio de 2019, considerando o disposto na Lei Complementar n° 73, de 10 de fevereiro de 1993, e tendo em vista o resultado do concurso público para provimento dos cargos de procurador da Fazenda Nacional, da respectiva carreira da Advocacia-Geral da União, homologado pela Portaria AGU n° 688, de 22 de novembro de 2016, publicada no DOU de 23 de novembro de 2016, e o que consta no Mandado de Segurança nº 1009615-55.2016.4.01.3400 resolvem:</p><p>Art. 1º NOMEAR, para o cargo efetivo de procurador da Fazenda Nacional de 2ª Categoria, o candidato ARÍDIO CLAUDIANO ARANDA NETO, aprovado e classificado no referido concurso público, em cumprimento à decisão judicial exarada nos autos do Mandado de Segurança nº 1009615-55.2016.4.01.3400, tornada pública pela Portaria AGU nº 340, de 24 de junho de 2019, publicado no DOU, Seção 1, Nº 121, pág. 16, de 26 de junho de 2019.</p><p>Art. 2º O rol da documentação exigida para a posse encontra-se disponível no sítio institucional da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional no endereço www.pgfn.gov.br, por meio do seguinte caminho: Assuntos → Concurso de Ingresso da PGFN → Formulários e documentos para posse.</p><p>§ 1º Os formulários mencionados na relação da documentação exigida para posse não precisam de autenticação.</p><p>§ 2º Deverá ser encaminhado ainda atestado acompanhado de laudo de aptidão física e mental para o exercício das atribuições do cargo, fornecido por médico integrante do Sistema Único de Saúde - SUS ou vinculado ao Serviço Público Federal, acompanhado dos exames laboratoriais e radiológicos discriminados no Anexo I desta portaria.</p><p>§3º Os exames médicos relacionados no Anexo I correrão às expensas do candidato, assim como os deslocamentos para a sua realização.</p><p>Art. 3º O candidato nomeado nesta Portaria deverá encaminhar à Coordenação de Gestão de Pessoas da PGFN, no prazo de 5 (cinco) dias úteis, os documentos e exames necessários para a posse, via SEDEX, em um único envelope assim endereçado:</p><p>Coordenação de Gestão de Pessoas da PGFN</p><p>"DOCUMENTOS - POSSE"</p><p>Edifício Sede do Ministério da Economia, Bloco "P", 8º andar</p><p>CEP 70048-900 - Brasília/DF</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO PACHECO DOS GUARANYS</p><p class="cargo">Ministro de Estado da Economia, Substituto</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ DE ALMEIDA MENDONÇA</p><p class="cargo">Advogado-Geral da União</p><p class="subtitulo">ANEXO I</p><p>RELAÇÃO DOS EXAMES MÉDICOS LABORATORIAIS</p><p>1) Hemograma;</p><p>2) Reação Sorológica para LUES;</p><p>3) Machado Guerreiro;</p><p>4) Eletrocardiograma de repouso (com laudo);</p><p>5) RX do Tórax;</p><p>6) Creatinina;</p><p>7) Glicemia;</p><p>8) SPTG (ALT) - (TGP - Hepatite);</p><p>9) EAS; e</p><p>10) TIPAGEM SANGUÍNEA (ABO-RH).</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>