<xml><article id="9854863" name="Of. 283 - PORTARIA N 566 - DISPE" idOficio="5402279" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/07/2019" artClass="00016:00143:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Rondônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="136" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11853557">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 566, DE 16 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 566, DE 16 DE JULHO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA, DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE RONDÔNIA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo o art. 11 do Estatuto da UNIR; pela Portaria nº 198/2016/GR/UNIR, de 03/03/2016, publicada no DOU nº 43, de 04/03/2016, Seção 2, p.19; considerando os itens 20, 21 e 22 da Nota SAJ nº 143/2019/AESP/SAJ/CC/PR, da Subchefia para Assuntos Jurídicos da Casa Civil da Presidência da República; e considerando o que consta no Processo SEI nº 999119657.000013/2019-97, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, o servidor docente DEYVISON DE LIMA OLIVEIRA, SIAPE nº 2492870, da Função de Chefe do Departamento Acadêmico de Ciências Contábeis - DECC, do Campus de Vilhena, Função Comissionada de Coordenação de Cursos (FCC), a partir de 1º/07/2019.</p><p>Art. 2º Dispensar, a pedido, o servidor docente JOELSON AGUSTINHO DE PONTES, SIAPE nº 2145582, da Função de Vice-Chefe do Departamento Acadêmico de Ciências Contábeis - DECC, do Campus de Vilhena, a partir de 1º/07/2019.</p><p>Art. 3º Designar o servidor docente JOELSON AGUSTINHO DE PONTES, SIAPE nº 2145582, para a Função de Chefe do Departamento Acadêmico de Ciências Contábeis - DECC, do Campus de Vilhena, Função Comissionada de Coordenação de Cursos (FCC), eleito para o mandato de 02 (dois) anos, de 1º/07/2019 a 1º/07/2021.</p><p>Art. 4º Designar o servidor docente JOSÉ ARILSON DE SOUZA, SIAPE nº 2350910, para a Função de Vice-Chefe do Departamento Acadêmico de Ciências Contábeis - DECC, do Campus de Vilhena, eleito para o mandato de 02 (dois) anos, de 1º/07/2019 a 1º/07/2021.</p><p>Art. 5º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO VERGOTTI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>