<xml><article id="9994928" name="092- Portaria Nº 1319,1322" idOficio="5415880" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/07/2019" artClass="00016:00070:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Roraima/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="143" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11876945">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  1.319, de 24 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.319, de 24 de julho de 2019</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pela Portaria n.º 1149/2019 - GAB/REITORIA/IFRR, de 7 de julho de 2019, e considerando o OFÍCIO 243/2019 - DG-ABF/CAMPUS-ABF/REITORIA/IFRR, resolve:</p><p>Art. 1.º Designar a servidora KARLA CRISTINA DAMASCENO DE OLIVEIRA, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula no SIAPE n.º 3133405, para exercer a função de Coordenadora do Curso Técnico em Turismo Subsequente, código FUC-01, subordinada à Direção de Ensino, Pesquisa, Inovação Tecnológica e Extensão do Campus Avançado Bonfim.</p><p>Art. 2.º Determinar que a Diretoria de Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente portaria.</p><p>Art. 3.º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">NADSON CASTRO DOS REIS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.322, de 24 de julho de 2019</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pela Portaria n.º 1149/2019 - GAB/REITORIA/IFRR, de 7 de julho de 2019, e considerando o OFÍCIO 419/2019 - GAB/CAMPUS-NP/REITORIA/IFRR, resolve:</p><p>Art. 1. º Dispensar os servidores relacionados abaixo:</p><p>- NILTON MICHYLLES JUNIOR, ocupante do cargo efetivo de Assistente de Aluno, Matrícula no SIAPE n. º 1765110, da função de Coordenador de Apoio ao Ensino, código FG-02, subordinado à Diretoria de Ensino do Campus Boa Vista.</p><p>Art. 1.º Designar o servidor ADMILSON ALVES DOS SANTOS, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula no SIAPE n.º 1876032, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico Integrado ao Ensino Médio em Agropecuária, código FUC-01, subordinado ao Departamento de Ensino do Campus Novo Paraíso.</p><p>Art. 2.º Determinar que a Diretoria de Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente portaria.</p><p>Art. 3.º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">NADSON CASTRO DOS REIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>