<xml><article id="9974902" name="EDITAL DE ABRIL - 02- OK" idOficio="5413945" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="25/07/2019" artClass="00099:00013:00047:00034:00051:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00001" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="142" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11873614">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p>EDITAL Nº 1, DE 24 JULHO DE 2019SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>O CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RORAIMA, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVO E PENSIONISTA DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 13.751, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 28 de dezembro de 2018, e em conformidade com as disposições contidas no Decreto nº 7.862, de 8 de dezembro de 2012, na Portaria GM/MP nº 363, de 28 novembro de 2016, e na Orientação Normativa SEGRT/MP nº 1, de 2 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>1. Tornar pública a relação dos inativos e pensionistas, aniversariantes do mês de abril de 2019, que tiveram o pagamento dos proventos e/ou benefícios de pensão suspensos, por não atenderem à convocação e notificação para realizar o recadastramento anual.</p><p>CPF NOME/VÍNCULO</p><p>053.914.583-15 Antonio Carvalho Cardoso APOS.</p><p>163.901.644-91 Eliana de Lima Pinto APOS.</p><p>383.175.242-72 Josefa Silva Menezes APOS.</p><p>286.234.442-72 Maria do Carmo de Matos Elias APOS.</p><p>219.549.922-20 Creuza Demetrio Gama PENS.</p><p>596.433.237-49 Deusina Rosa da Silva PENS.</p><p>530.713.282-49 Erico Maycon Franco Campos PENS.</p><p>070.653.102-72 Evaldo Simão Figueira PENS.</p><p>065.137.272-00 Francis Pereira Rodrigues PENS.</p><p>027.837.542-15 Mario Gil dos Santos PENS.</p><p>025.746.832-34 Marliete da Silva Moyses PENS.</p><p>187.701.502-49 Owaldina da Cruz Moraes PENS.</p><p>646.781.802-49 Rubems Nascimento de Souza PENS.</p><p>037.147.152-40 Yury Simenez Macedo PENS.</p><p>800.597.322-53 Isaque Rodrigues Belleza PENS.</p><p>2. O restabelecimento do pagamento dos proventos e benefícios de pensão fica condicionado ao recadastramento, mediante comparecimento pessoal do (a) interessado (a) às unidades de recursos humanos, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON SEGRT/MP nº 1, de 02 de janeiro de 2017.</p><p>3. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do (a) aposentado (a) ou pensionista, deverá ser solicitada visita técnica, por meio dos telefones: (95) 2121-2800, (95) 2121-2819 ou (95) 2121-2821, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente, até que seja realizada a visita técnica.</p><p class="assina">OIAMA TEIXEIRA DE CASTRO JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>