<xml><article id="9951168" name="PRT SE MF 970 EM 23.07.2019" idOficio="5411522" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/07/2019" artClass="00013:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00006" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="141" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11869544">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria  Nº 970, DE 22 DE julho DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 970, DE 22 DE julho DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, SUBSTITUTO, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 12 da Portaria GM/ME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 18 de janeiro de 2019, alterada pela Portaria GM/ME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 29 de janeiro de 2019, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e, ainda, o disposto nos arts. 105 e 106 da Lei nº 13.328, de 29 de julho de 2016, e demais informações que constam do Processo nº 10180.100273/2018-73, resolve:</p><p>Art. 1º Prorrogar, até 27 de agosto de 2021, a requisição da servidora FERNANDA CAMPOS DE FRANÇA, matrícula Siape nº 2193385, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério, para continuar exercendo suas atividades na 001ª Zona Eleitoral, com sede em Goiânia, do Tribunal Regional Eleitoral de Goiás.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MIGUEL RAGONE DE MATTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>