<xml><article id="10564859" name="PTS2375A2403INSS" idOficio="5473749" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/08/2019" artClass="00013:00058:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11976484">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.375 - Dispensar, a pedido, a contar de 1º de agosto de 2019, TELMA REGINA ALVES RODRIGUES LIMA, matrícula nº 1.563.680, CPF nº 032.795.756-56, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Montes Claros, vinculada à Gerência-Executiva Montes Claros/MG.</p><p>Nº 2.376 - Dispensar, a contar de 1º de julho 2019, MARANICE IDALINA PIRES DOS REIS, matrícula nº 0.949.065, CPF nº 400.528.776-04, da Função Gratificada de Chefe de Setor de Atendimento de Demandas Judiciais Diamantina, código FG 2, da Gerência-Executiva Diamantina/MG, face aposentadoria voluntária.</p><p>N° 2.377 - Designar VANESSA CARVALHO RODRIGUES, matrícula nº 1.663.017, CPF nº 037.396.406-42, para exercer o encargo de substituta eventual de Chefe de Serviço de Administração, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Belo Horizonte/MG, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 2.378 - Designar ROBERTO CAMILO DE LIMA, matrícula nº 0.948.188, CPF nº 714.027.807-53, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Seção de Logística, Licitações e Contratos e Engenharia, código FG 1, da Gerência-Executiva Belo Horizonte/MG.</p><p>Nº 2.379 - Dispensar, a pedido, a contar de 1º de agosto de 2019, IGOR FLORINDO DE OLIVEIRA, matrícula nº 1.450.838, CPF nº 105.960.347-09, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Reconhecimento de Direitos, código FG 1, da Gerência-Executiva Volta Redonda/RJ.</p><p>Nº 2.380 - Dispensar MÔNICA DO ROZÁRIO LIRA, matrícula nº 1.563.964, CPF nº 039.283.087-69, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Vitória, vinculada à Gerência-Executiva Vitória/ES.</p><p>N° 2.381 - Designar VANESSA ALVES DE ANDRADE DE SOUZA, matricula n° 1.988.755, CPF nº 060.788.676-52, para exercer a Função Comissionada de Técnico em Serviço Social II, código FCT 14, da Gerência-Executiva Volta Redonda/RJ, convalidando os atos por ela praticados, a contar de 1º de agosto de 2019.</p><p>N° 2.382 - Dispensar, a contar de 7 de janeiro 2019, WALDELINA TEIXEIRA DA COSTA, matricula n° 0.922.722, CPF n° 384.836.967-20, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Atendimento, código FG 1, da Gerência-Executiva Duque de Caxias/RJ, face aposentadoria voluntária.</p><p>N° 2.383 - Dispensar SUELI ROZANA BARROS GOMES, matricula n° 0.913.415, CPF n° 762.475.897-00, da Função Gratificada de Chefe de Seção Operacional da Gestão de Pessoas, código FG 1, da Gerência-Executiva Duque de Caxias/RJ.</p><p>N° 2.384 - Designar PAULO FERNANDO FRANCISCO, matricula n° 0.754.153, CPF n° 431.651.847-04, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Seção Operacional da Gestão de Pessoas, código FG 1, da Gerência-Executiva Duque de Caxias/RJ.</p><p>Nº 2.385 - Dispensar ANDREA CRISTINE ARAUJO, matrícula n° 1.450.025, CPF nº 922.403.999-53, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Curitiba-Hauer, vinculada à Gerência-Executiva Curitiba/PR.</p><p>N° 2.386 - Designar ANA CLAUDIA DE NARDIN, matrícula n° 2.783.911, CPF n° 821.341.620-15, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Camaquã, vinculada à Gerência-Executiva Pelotas/RS.</p><p>N° 2.387 - Designar ELISETE JACOBSEN MARTINS, matrícula n° 2.020.672, CPF n° 002.172.640-00, para exercer a Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios, código FG 3, da Agência da Previdência Social Camaquã, vinculada à Gerência-Executiva Pelotas/RS.</p><p>N° 2.388 - Dispensar, a pedido, a contar de 1º de junho de 2019, DANIELA TATIANE KUNTZ PEREIRA, matrícula n° 1.376.264, CPF n° 959.047.190-00, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Pato Branco, vinculada à Gerência-Executiva Cascavel/PR.</p><p>N° 2.389 - Dispensar, a pedido, a contar de 10 de junho de 2019, ELENA FRANÇA TEIXEIRA, matrícula n° 2.375.357, CPF n° 946.662.960-34, da Função Gratificada de Chefe de Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social Torres, vinculada à Gerência-Executiva Canoas/RS.</p><p>N° 2.390 - Nomear ADRIANA CRISTINA DE SOUZA, matrícula n° 1.377.455, CPF n° 153.831.898-90, para exercer o cargo em comissão de Chefe do Serviço de Logística, Licitações e Contratos, código DAS 101.1, da Superintendência-Regional Sul.</p><p>Nº 2.391 - Designar WEYNE DOS REIS JOBIM, matricula n° 1.558.354, CPF nº 712.006.812-15, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Brusque, vinculada à Gerência-Executiva Blumenau/SC.</p><p>Nº 2.392 - Dispensar, a pedido, a contar de 7 de agosto de 2019, HELOIZA GOMES DE LIMA, matrícula nº 1.848.363, CPF nº 084.389.084-38, da Função Gratificada de Chefe de Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social Digital Natal, vinculada à Gerência-Executiva Natal/RN.</p><p>Nº 2.393 - Designar SIDNEI PACHECO DA SILVA, matrícula nº 2.024.586, CPF nº 519.405.400-97, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social Digital Natal, vinculada à Gerência-Executiva Natal/RN.</p><p>Nº 2.394 - Exonerar ROBINSON FLÁVIO DIAS NEMETH, matrícula nº 1.375.910, CPF nº 297.702.988-59, do cargo em comissão de Chefe de Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Natal/RN.</p><p>Nº 2.395 - Nomear RODRIGO MEDEIROS ROCHA LOTT, matrícula nº 2.297.793, CPF nº 889.262.731-72, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Natal/RN.</p><p>Nº 2.396 - Designar HUMBERTO DE ALMEIDA GARCIA SOBRINHO, matrícula nº 1.443.918, CPF nº 630.940.020-72, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social São Sebastião do Caí, vinculada à Gerência-Executiva Novo Hamburgo/RS.</p><p>Nº 2.397 - Designar SIDNEI ZENE DE OLIVEIRA, matrícula nº 1.376.192, CPF nº 471.672.200-78, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Seção de Administração de Informações de Segurados, código FG 1, da Gerência-Executiva Novo Hamburgo/RS.</p><p>Nº 2.398 - Dispensar GABRIEL AVILA TORQUATO, matrícula n° 1.663.520, CPF n° 049.327.289-56, da Função Comissionada Técnica Analista de Gestão de Projetos, código FCT 4, da Superintendência-Regional Sul.</p><p>N° 2.399 - Designar LORENA QUEIROZ DE OLIVEIRA SILVA, matrícula 1.714.185, CPF n° 712.175.761-34, para exercer a Função Comissionada Técnica Analista de Gestão de Projetos, código FCT 4, da Superintendência-Regional Sul.</p><p>N° 2.400 - Dispensar ANTONIO MARCOS RIBEIRO, matrícula n° 1.377.687, CPF n° 062.777.528-47, do cargo em comissão de Chefe do Serviço de Logística, Licitações e Contratos, código DAS 101.1, da Superintendência-Regional Sul.</p><p>N° 2.401 - Dispensar ANTONIO MARCOS RIBEIRO, matrícula n° 1.377.687, CPF n° 062.777.528-47, do encargo de substituto eventual de Chefe da Divisão de Orçamento, Finanças e Logística, código DAS 101.2, da Superintendência-Regional Sul.</p><p>N° 2.402 - Designar ANTONIO MARCOS RIBEIRO, matrícula n° 1.377.687, CPF n° 062.777.528-47, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Divisão de Orçamento, Finanças e Logística, código DAS 101.2, da Superintendência-Regional Sul.</p><p>N° 2.403 - Dispensar MICHELE CASTILHOS GOMES AMARAL, matrícula n° 2.123.955, CPF n° 003.465.890-45, da Função Gratificada de Chefe de Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social Digital Florianópolis, vinculada à Gerência-Executiva Florianópolis/SC.</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>