<xml><article id="10335922" name="PTS2195A2208INSS" idOficio="5448878" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/08/2019" artClass="00013:00058:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="158" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11932249">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.195 - Nomear MARITANA MOREIRA BORGES, CPF n° 329.738.371-20, para exercer o cargo em comissão de Assistente Técnico, código DAS 102.1, da Presidência.</p><p>Nº 2.196 - Dispensar ODIX JUSTINO PETRONILHO, matrícula nº 0.890.384, CPF nº 274.438.411-91, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente-Executivo Sinop/MT, código FCPE 101.3.</p><p>N° 2.197 - Exonerar MARCIA DONATA DE SOUZA CAMARA, matrícula n° 0.941.802, CPF n° 538.071.896-53, do cargo em comissão de Corregedor-Regional São Paulo/SP, código DAS 101.2, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>N° 2.198 - Designar RAFAEL PROCOPIO DE REZENDE, matrícula n° 3.133.858, CPF n° 001.657.621-79, para exercer a Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios, código FG 3, da Agência da Previdência Social Palmas, vinculada à Gerência-Executiva Palmas/TO.</p><p>N° 2.199 - Dispensar DAVID TSUTOMU SALGADO OIKAWA, matrícula n° 1.950.259, CPF n° 749.002.772-15, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Administração de Informações de Segurados, código FG 1, da Gerência-Executiva Santarém/PA.</p><p>N° 2.200 - Exonerar RICARDO WILLIAM RAMIREZ VOJTA, matrícula n° 1.637.145, CPF n° 439.547.232-04, do cargo em comissão de Chefe do Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Santarém/PA.</p><p>N° 2.201 - Nomear LUCAS FRANCISCO DE MEIRELES NETO, matrícula n° 2.024.609, CPF n° 897.292.932-87, para exercer o cargo em comissão de Chefe do Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Santarém/PA.</p><p>Nº 2.202 - Designar DOLORES WENDLAND, matrícula nº 1.949.935, CPF n° 496.500.500-78, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social Biguaçu, vinculada à Gerência-Executiva Florianópolis/SC.</p><p>Nº 2.203 - Exonerar, a pedido, a contar de 20 de maio de 2019, LEONARDO MEIRA, matrícula nº 1.946.866, CPF nº 040.189.719-23, do cargo em comissão de Chefe do Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Florianópolis/SC.</p><p>Nº 2.204 - Nomear FELIPE BORDIN DA SILVEIRA, matrícula nº 1.449.842, CPF n° 967.551.720-49, para exercer o cargo em comissão de Chefe do Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Florianópolis/SC.</p><p>Nº 2.205 - Dispensar, a pedido, AMADEUS DE SOUSA LIMA NETO matrícula nº 1.949.176, CPF nº 903.341.163-68, da Função Comissionada de Gerente da Agência da Previdência Social Araguaína, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Palmas/TO.</p><p>Nº 2.206 - Dispensar ROMULO MARTINS DOS SANTOS, matrícula nº 1.987.156, CPF nº 044.510.621-28, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Colinas do Tocantins, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Palmas/TO.</p><p>Nº 2.207 - Dispensar, a pedido, a contar de 1º de agosto de 2019, FELIX RIBEIRO BARBOSA, matrícula nº 1.949.231, CPF nº 005.570.691-65, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Arraias, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Palmas/TO.</p><p>Nº 2.208 - Dispensar, a contar de 3 de junho de 2019, AROLDO FERNANDO GUSMAO, matrícula nº 0.882.168, CPF nº 194.994.005-59, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Vera Cruz, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Santo Antonio de Jesus/BA, em virtude de aposentadoria.</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>