<xml><article id="10550971" name="2900, 2909 (28.8.19) SE" idOficio="5472949" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/08/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="167" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11975273">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, SUBSTITUTO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria Ministerial nº 256, de 13 de maio de 2005 e, em cumprimento ao disposto no art. 3º, do Decreto nº 9.144, de 22 agosto de 2017, publicado no Diário Oficial do dia seguinte, resolve efetivar, por prazo indeterminado, a seguinte requisição:</p><p>Nº 2.900 -</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>LARISSA PEIXOTO CARVALHO</p></td></tr><tr><td><p>CARGO</p></td><td><p>Analista Técnico de Políticas Sociais</p></td></tr><tr><td><p>MATRÍCULA SIAPE</p></td><td><p>1048582</p></td></tr><tr><td><p>ORIGEM</p></td><td><p>Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento</p></td></tr><tr><td><p>PARA</p></td><td><p>Ministério da Justiça e Segurança Pública</p></td></tr><tr><td><p>AMPARO LEGAL</p></td><td><p>Artigo 2º, da Lei nº 9.007, de 17 de março de 1995, artigo 60, inciso IV, da Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019 e artigo 3º, do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017</p></td></tr><tr><td><p>RESPONSABILIDADE DO ÔNUS</p></td><td><p>Órgão cedente</p></td></tr><tr><td><p>PROCESSO Nº</p></td><td><p>08224.000344/2019-14</p></td></tr></table><p>Art. 1º Caberá ao órgão cessionário efetivar a apresentação da servidora ao seu órgão de origem ao término da requisição.</p><p>Art. 2º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência da servidora, mensalmente, ao órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, SUBSTITUTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.045847/2019-10, resolve:</p><p>Nº 2.909 - Nomear JOSEFA DOMICIANO SANTANA MARQUES, para exercer o cargo em comissão de Assistente Técnico, código DAS 102.1, da Coordenação-Geral de Eventos e Cerimonial, da Assessoria Especial de Comunicação e Eventos.</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>