<xml><article id="7407128" name="PORTARIA Nº 220" idOficio="5164932" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2019" artClass="00010:00006:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11439703">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 220, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 220, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições legais e regulamentares, em especial o disposto no art. 46 do Regulamento da Anatel, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, e no processo nº 53500.003453/2019-31, resolve:</p><p>Exonerar LAURO LEANDRO RUTKOWSKI do Cargo Comissionado Técnico, CCT-IV, com função de Coordenador de Processo Administrativo/OV3, na Ouvidoria/OV, e nomear FELIPE AUGUSTO ESMERALDO DE OLIVEIRA para o referido cargo.</p><p>Exonerar, a partir de 17 de janeiro de 2019, MARCUS VINICIUS PAOLUCCI do Cargo Comissionado Técnico, CCT-V, com função de Assessor, na OV, e nomear LAURO LEANDRO RUTKOWSKI para o referido cargo.</p><p>Exonerar MARIANA BEZERRA PEDROZA SANTANA do cargo comissionado de Gerência Executiva, CGE-III, com função de Gerente, na Superintendência Executiva/SUE.</p><p>Exonerar BERTRAND WANDERER do Cargo Comissionado Técnico, CCT-IV, com função de Assessoria, na Superintendência de Fiscalização/SFI, e nomear MARIANA BEZERRA PEDROZA SANTANA para o referido cargo.</p><p>Exonerar, a pedido, a partir de 30 de janeiro de 2019, TAWFIC AWWAD JÚNIOR do Cargo Comissionado Técnico, CCT-V, com função de Assessor, no Gabinete do Conselheiro Moisés Queiroz Moreira/MM, e nomear JOÃO MARCELO AZEVEDO MARQUES MELLO DA SILVA para o referido cargo.</p><p>Nomear BERTRAND WANDERER para o Cargo Comissionado Técnico, CCT-V, com função de Assessor, na SFI.</p><p>Dispensar JOÃO MARCELO AZEVEDO MARQUES MELLO DA SILVA do encargo de substituto da função de Coordenador do Processo de Apuração de Descumprimento de Obrigações/COQL5, CCT-IV, na Gerência de Controle de Obrigações de Qualidade/COQL, da Superintendência de Controle de Obrigações/SCO.</p><p class="assina">LEONARDO EULER DE MORAIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>