<xml><article id="7688661" name="PT152019 - Aposentadoria Marcio " idOficio="5160177" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2019" artClass="00024:00020:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria de Atenção à Saúde/Instituto Nacional de Cardiologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11430522">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 15,  DE 23 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 15, DE 23 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Diretor Geral do Instituto Nacional de Cardiologia do Ministério da Saúde, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria MS/GM nº. 3.047, de 16/11/2017 publicada no DOU nº 220, de 17/11/2017, e a subdelegação de competência conferida pela PT/CGRH/SAA/MS no 1.041, de 30/10/2009, publicada no DOU no. 209, de 03/11/2009, e tendo em vista o que consta do Processo nº 33409.003408/2017-56, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor Marcio Luiz Alves Fagundes, matrícula Siape no6647245, Médico, Código 422069, Classe "S", Padrão "III", do Nível Superior, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente do Ministério da Saúde, lotado no Instituto Nacional de Cardiologia, de acordo o artigo 3o, incisos I e II, parágrafo único da Emenda Constitucional no 47/2005, combinado com o artigo 40 parágrafo 18 da Constituição Federal de 1988, com proventos mensais correspondentes ao valor do seu cargo efetivo, acrescidos de 19% (dezenove por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, conforme artigo 67 da Lei nº 8.112/90, e na Resolução no 35/99 do Senado Federal; e da Gratificação de Desempenho de Médico da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho - GDM-PST, de acordo com o artigo 88, da Lei no 13.324, de 29/07/2016, publicada no DOU no 145A, de 29/07/2016.</p><p>Art. 2º Declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">JOÃO MANOEL DE ALMEIDA PEDROSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>