<xml><article id="7505443" name="P8ALFSANTOS55-56" idOficio="5174186" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2019" artClass="00013:00050:00100:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 8ª Região Fiscal/Alfândega da Receita Federal do Brasil no Porto de Santos" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11455825">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DELEGADO DA ALFÂNDEGA DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL DO PORTO DE SANTOS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 09 de outubro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 11 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 55 - Delegar competência ao servidor DJALMA GOMES DA COSTA JUNIOR, Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, matrículas Siape nº 1303702 e Siapecad nº 76252, para, no período de 11 a 15 de fevereiro de 2019, praticar os atos de que trata o artigo 37 da Portaria ALF/STS nº 180, de 27 de dezembro de 2017, publicada no DOU de 28 de dezembro de 2017, e outras atribuições delegadas ao Chefe do Serviço de Gestão de Riscos Aduaneiros (SERAD) desta Alfândega da Receita Federal do Brasil do Porto de Santos, em virtude da ausência simultânea do titular e do substituto eventual.</p><p>Nº 56 - Delegar competência a servidora CRISTINA TOSHIKO HASSUMA, Auditora Fiscal da Receita Federal do Brasil, matrículas Siape nº 98568 e Siapecad nº 26294, para, no período de 11 a 15 de fevereiro de 2019, praticar os atos de que trata o artigo 35 da Portaria ALF/STS nº 180, de 27 de dezembro de 2017, publicada no DOU de 28 de dezembro de 2017, e outras atribuições delegadas ao Chefe do Serviço de Procedimentos Especiais Aduaneiros (SEPEA) desta Alfândega da Receita Federal do Brasil do Porto de Santos, em virtude da ausência simultânea do titular e do substituto eventual.</p><p>Ficam convalidados os atos praticados pelos servidores no uso das atribuições acima delegadas, até a publicação das presentes Portarias no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">CLEITON ALVES DOS SANTOS JOÃO SIMÕES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>