<xml><article id="7449372" name="PORTARIAS DGER 06-02-2019" idOficio="5169076" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2019" artClass="00042:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11447088">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.499,  DE 1º DE FEVEREIRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.499, DE 1º DE FEVEREIRO DE 2018</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no Ato do Presidente nº 111, de 2011, e, considerando que os requisitos para aposentadoria foram preenchidos de acordo com a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas no processo nº 00200.002076/2019-31, resolve:</p><p>Alterar, a partir de 01/02/2019, a pensão de segurado do extinto Instituto de Previdência dos Congressistas (IPC) concedida ao ex-Senador RAIMUNDO LIRA, matrícula nº 133362, para, nos termos do art. 1º, § 6º, inciso IV, da Lei nº 9.506/97, acrescer aos seus proventos 4/35 (quatro trinta e cinco avos) do subsídio parlamentar.</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 344, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2018</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso da atribuição que lhe foi conferida pelo Ato do Presidente do Senado Federal nº 111 de 2011, atendendo ao disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o constante no Processo nº 00200.001012/2019-13, resolve:</p><p>Fica autorizada, até 31 de março de 2019, a cessão do servidor desta Casa Legislativa MARCOS KLEBER RIBEIRO FELIX, matrícula n.º 268668, ocupante do cargo efetivo de Consultor Legislativo, Especialidade Assessoramento Legislativo, ao Ministério da Infraestrutura, para exercer o cargo em comissão de Assessor Especial, código DAS 102.5, com ônus para o órgão cedente.</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2018</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulares, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.002420/2019-92, resolve:</p><p>Nº 2.807 - Tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral n.º 1.729, publicada no Diário Oficial da União, dia 01/02/2019, Seção 2, que exonerou PEDRO VASCONCELOS SOUZA, matricula nº 254165, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSJALB - Gabinete do Senador João Alberto Souza.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no Processo n.º 00200.002420/2019-92, resolve:</p><p>Nº 2.808 - Exonerar PEDRO VASCONCELOS SOUZA, matrícula no 254165, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSJALB - Gabinete do Senador João Alberto Souza, e nomear para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSRROCHA - Gabinete do Senador Roberto Rocha.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>