<xml><article id="7583171" name="1402DESP-GSI-S-2" idOficio="5181168" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="15/02/2019" artClass="00006:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11468491">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 14 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 14 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>Processo nº 00180.000060/2019-70. Afastamento do País, com ônus para a Presidência da República, inclusive o trânsito, do servidor JOAQUIM MAIA BRANDÃO JÚNIOR, Assessor Especial no Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, código DAS 102.5, nos dias 19 e 20 de fevereiro de 2019, para acompanhar e assessorar este Ministro na viagem à cidade de<em>Assunção,</em>República do Paraguai. Autorizo.</p><p>Processo nº 00180.000060/2019-70. Afastamento do País, com ônus para a Presidência da República, inclusive o trânsito, do servidor RICARDO IBSEN PENNAFORTE DE CAMPOS, Chefe de Gabinete do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República - Código DAS 101.5, nos dias 19 e 20 de fevereiro de 2019, para acompanhar e assessorar este Ministro na viagem à cidade de<em>Assunção,</em>República do Paraguai. Autorizo.</p><p>Processo nº 00180.000060/2019-70. Afastamento do País, com ônus para a Presidência da República, inclusive o trânsito, do servidor PABLO DUARTE CARDOSO, Assessor na Assessoria de Planejamento e Assuntos Estratégicos da Secretaria-Executiva do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República - Código DAS 102.4, nos dias 19 e 20 de fevereiro de 2019, para acompanhar e assessorar este Ministro na viagem à cidade de<em>Assunção,</em>na República do Paraguai. Autorizo.</p><p>Processo nº 00180.000060/2019-70. Afastamento do País, com ônus para a Presidência da República, inclusive o trânsito, do servidor LUIZ SERGIO CARVALHO DE SOUZA, Assessor Técnico no Gabinete do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República - Código DAS 102.3, nos dias 19 e 20 de fevereiro de 2019, para acompanhar e assessorar este Ministro na viagem à cidade de<em>Assunção,</em>República do Paraguai. Autorizo.</p><p>Processo nº 00180.000060/2019-70. Afastamento do País, com ônus para a Presidência da República, inclusive o trânsito, do S Ten EB GILBERTO BARALDI, Supervisor do Gabinete do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República - Código GR 5, nos dias 19 a 20 de fevereiro de 2019, para acompanhar e assessorar este Ministro na viagem à cidade de<em>Assunção,</em>República do Paraguai. Autorizo.</p><p class="assina">AUGUSTO HELENO RIBEIRO PEREIRA</p><p class="cargo">Ministro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>