<xml><article id="7638479" name="Portaria nº 80.2019 UG 150231__1" idOficio="5186822" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2019" artClass="00016:00124:00086:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares/EBSERH - Filial Hospital Universitário de Juiz de Fora" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11478417">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 80,  de 6 de fevereiro de 2019 - HU-UFJF/EBSERH]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 80, de 6 de fevereiro de 2019 - HU-UFJF/EBSERH</p><p>O Superintendente do Hospital Universitário da Universidade Federal de Juiz de Fora/Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares, no uso de suas atribuições legais e estatutárias instituídas pela Portaria nº 026 de 14 de Janeiro de 2019, publicada no Boletim de Serviço nº 02, de 18 de Janeiro de 2019, considerando a delegação de competência de que trata a Portaria-SEI nº 08, de 09 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Atribuir competências aos respectivos servidores/empregados públicos tendo em vista as seguintes naturezas de funções prescritas no Sistema Integrado de Administração Financeira do Governo Federal (SIAFI) sob a Unidade Gestora 150231 - HU-UFJF descritas no parágrafo a seguir, com essa ordem de informações: natureza, função, nome do titular, matrícula SIAPE do titular, nome do substituto, matrícula SIAPE do substituto.</p><p>Parágrafo Único: 103- Ordenador de Despesa por Delegação de Competência, Elizabete Aparecida Policarpo, 1170515, Fernanda Cristina Rocha, 2287869; 110- Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão, Alan de Paiva Loures 2351819, Luciana Fortes de Sá Picoli, 2276393; 138- Responsável pelos Atos de Gestão Financeira, Fernanda Cristina Rocha, 2287869, Neider Coelho Pereira, 2351865; 207- Responsável pela Conformidade Contábil, Janaína Fernandes Monteiro, 2261238, Amanda de Nascimento de Paula Carvalho, 2351816; 301- Responsável pelo Almoxarifado - Bens de Estoque, Edmar Cardoso de Lima, 2287967, Agna Fabrícia Domingues, 2351842; 306 - Responsável pela Gestão do Patrimônio de Bens Móveis, Rodrigo Gonçalves Ribeiro, 1671884, Vitor Luiz Andrade, 2148571; 309 - Responsável pelo Material Farmacêutico, Érika Maria Henriques Monteiro, 2299965, Alice Kappel Roque Munck, 2282186.</p><p>Art. 2º Atribuir as responsabilidades aos servidores/empregados públicos descritas no parágrafo seguinte com essa ordem de informações: função, nome do titular, matrícula SIAPE do titular, nome do substituto, matrícula SIAPE do substituto.</p><p>Parágrafo Único: Contador Responsável, Janaína Fernandes Monteiro, 2261238, Amanda Nascimento de Paula Carvalho, 2351816.</p><p>Art. 3º Revogar a Portaria nº 351, de 27 de novembro de 2017, da Superintendência do HUUFJF/EBSERH, publicada no DOU em 13/12/2017 e sua alteração da Portaria n° 96, de 20 de março de 2018, publicado no DOU em 06 de abril de 2018.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO PAULO DOS SANTOS PINTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>