<xml><article id="7731986" name="Portaria 1654" idOficio="5196631" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00061:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Coordenação-Geral de Gestão e Acervos Funcionais" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11495554">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 1.654, de 20 DE fevereiro DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 1.654, de 20 DE fevereiro DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE COMPLEMENTAÇÃO DA FOLHA, DO DEPARTAMENTO DE ÓRGÃOS EXTINTOS, DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi conferida pela Portaria - DEPEX nº 131, de 11 de março de 2015, nos termos da Lei nº 8.186, de 21 de maio de 1991 e art. 118 da Lei nº 10.233, de 5 de junho de 2001, resolve:</p><p>1. Conceder complementação de pensão a ANDREIA XAVIER DE OLIVEIRA DAMIÃO DE OLIVEIRA, benefício INSS 21/187.929.344-4, correspondente à remuneração que seria devida ao instituidor da pensão, EDISON DAMIÃO DE OLIVEIRA, no cargo de Assistente de Gráfica, Nível 229, do Plano de Cargos e Salários da extinta RFFSA, aplicados aos empregados cujos contratos de trabalho foram transferidos para o quadro de pessoal especial da VALEC, Construções e Ferrovias S.A, nos termos do previsto no §1º do art. 118 da Lei nº 10.233/2001, acrescido de 30% (trinta por cento) de anuênios, a partir de 1.6.2018, data do óbito do instituidor. (processo nº 04559.000071/2019-75)</p><p>2. A complementação de pensão de que trata esta Portaria será atualizada pelos índices de reajustes da categoria dos ferroviários originários da extinta RFFSA.</p><p class="assina">ANTONIO DE PÁDUA CASELLA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>