<xml><article id="7380813" name="DOU2-SC-1-PT-70-UNI-PR-SC-000045" idOficio="5162730" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2019" artClass="00039:00007:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00012" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado de Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11435061">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 70, de 30 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 70, de 30 de janeiro de 2019</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DE SANTA CATARINA, no uso das atribuições conferidas pelo art. 33, inciso VI, do Regimento Interno Administrativo do Ministério Público Federal, aprovado pela Portaria SG/MPF nº 382, de 05 de maio de 2015, resolve:</p><p>Art. 1º-Dispensar a servidora CAROLINA FERREIRA GUIMARAES, matrícula nº 16795, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, da função comissionada de Coordenador de PRM - Nível I, FC-3, da Procuradoria da República no Município de Itajaí.</p><p>Art. 2º-Dispensar o servidor THIAGO SABARÁ VIEIRA DE GÓES, matrícula nº 25378, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, da função comissionada de Subcoordenador da Subcoordenadoria Administrativa, FC-2, da Procuradoria da República no Município de Itajaí.</p><p>Art. 3º-Designar o servidor THIAGO SABARÁ VIEIRA DE GÓES, matrícula nº 25378, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para a função comissionada de Coordenador de PRM - Nível I, FC-3, da Procuradoria da República no Município de Itajaí.</p><p>Art. 4º-Designar o servidor JUAREZ CAVALCANTI BOTELHO, matrícula nº 11995, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para a função comissionada de Subcoordenador da Subcoordenadoria Administrativa, FC-2, da Procuradoria da República no Município de Itajaí.</p><p class="assina">DARLAN AIRTON DIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>