<xml><article id="7405735" name="Portaria nº 147_2019_Nomeia_UFER" idOficio="5164747" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2019" artClass="00016:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00009" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Sergipe" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11439328">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 147, DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 147, DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SERGIPE, NO EXERCÍCIO DA REITORIA, no uso de suas atribuições legais e considerando: o disposto nos artigos 9º, inciso I, e 10 da Lei 8.112 de 11/12/90; o disposto no Decreto nº 7.485, de 18/05/2011 e na Portaria Interministerial MEC/MPOG nº. 316, de 09/10/2017, publicada no D.O.U. de 19/10/2017; o disposto na Lei nº 12.772, de 28/12/2012, alterada pela Lei nº 12.863, de 24/09/2013; o que consta no Ofício nº 002/2019-GR/UFERSA, de 08/01/2019; o que consta no Processo de nº. 23091.015109/2018-41/UFERSA e de nº 23113.051498/2018-34/UFS; resolve:</p><p>Art. 1º - Nomear, em caráter efetivo, JULIANA PEREIRA SOUTO BARRETO, para exercer o cargo de Professor Adjunto-A, nível 1, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, em virtude de habilitação em Concurso Público para o Magistério Superior da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, objeto do Edital nº 005/2018, publicado no D.O.U. de 07/02/2018, homologado através do Edital nº 015/2018, de 19/04/2018, publicado no D.O.U. de 23/04/2018, seção 3, página 61, com código de vaga nº 0931648.</p><p>Art. 2º - De acordo com o Art. 62, da Resolução 036/2018/CONSU, o candidato terá até 20 (vinte) dias, após a data da publicação desta Portaria de nomeação no Diário Oficial da União, para apresentar, à Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, os títulos exigidos em conformidade com o edital do concurso, para comprovação de atendimento às exigências editalícias.</p><p>Art. 3º - O servidor será lotado no Departamento de Letras Estrangeiras/Cidade Universitária Prof. José Aloísio de Campos e terá o prazo de 30 (trinta) dias para tomar posse, contados a partir da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 4º - Esta PORTARIA entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Iara Maria Campelo Lima</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>