<xml><article id="7347921" name="APOSENTADORIA 2019 SILVIA HELENA" idOficio="5158476" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00013:00002:00012:00032:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração/Superintendência de Administração do Ministério da Fazenda no Estado do Rio de Janeiro/Gerência de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11427287">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A GERENTE DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUPERINTENDÊNCIA DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA FAZENDA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso da competência que lhe foi atribuída, por subdelegação, pela Portaria/GRA/RJ n.º 1.085, 02.10.2008, Diário Oficial da União de 17.10.2008, resolve:</p><p>Nº 29 - Aposentar voluntariamente a servidora SILVIA HELENA DE CARVALHO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 911771 SIAPECAD nº 845260, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Ministério da Fazenda, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005, com as vantagens do Art. 3º da Lei nº 8911/94. (Processo 10768.100212/2019-96).</p><p>Nº 30 - Aposentar voluntariamente a servidora DILMA PÊGAS GROETAERS DELGADO, matrícula SIAPE nº 912252 SIAPECAD nº 845677, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Ministério da Fazenda, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005, com as vantagens da Lei nº 8911/94. (Processo 10768.100214/2019-85).</p><p>Nº 31 - Aposentar voluntariamente a servidora SUELI VIOLINO MACHADO, matrícula SIAPE nº 108320 SIAPECAD nº 15658, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Fazenda, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005, com as vantagens do Art. 3º da Lei nº 8911/94. (Processo 10768.100216/2019-74).</p><p>Nº 32 - Aposentar voluntariamente a servidora DERLI MANHÃES DE SANTANA NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 108316 SIAPECAD nº 17022, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Fazenda, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.100215/2019-20).</p><p>Nº 33 - Aposentar voluntariamente a servidora LUCIANI NOGUEIRA DE PAIVA FRANCELINO, matrícula SIAPE nº 922471 SIAPECAD nº 854011, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Ministério da Fazenda, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005, com as vantagens do Art. 3º da Lei nº 8911/94. (Processo 10768.100201/2019-14).</p><p>Nº 34 - Aposentar voluntariamente o servidor JORGE GOMES DE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 911581 SIAPECAD nº 845088, ocupante do cargo de Datilógrafo, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Ministério da Fazenda, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.100200/2019-61).</p><p class="assina">MARIA DE FÁTIMA DA SILVA CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>