<xml><article id="7519178" name="PORTARIAS GR - GVR - 2017 - DOU" idOficio="5175527" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2019" artClass="00016:00135:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11458302">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 92.897 - Tornar sem efeito , com base no parágrafo 6º do artigo 13 da Lei nº 8.112/1990, a nomeação de SAMUEL DOS SANTOS CARDOSO para o cargo de Técnico em Eletricidade, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, nomeado(a) através da Portaria n. 92.569, publicada no DOU de 07 de janeiro de 2019. (Processo 23081.064498/2018-19)</p><p>Nº 92.898 - Tornar sem efeito , com base no parágrafo 6º do artigo 13 da Lei nº 8.112/1990, a nomeação de RAFAELA FENALTI SALLA para o cargo de Médico/Clínica Geral, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, nomeado(a) através da Portaria n. 92.563, publicada no DOU de 07 de janeiro de 2019.(Processo 23081.064490/2018-52)</p><p>Nº 92.899 - Tornar sem efeito a nomeação de GUSTAVO HENRIQUE ZIMMERMANN WINTER, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Clínica de Grandes Animais/Centro de Ciências Rurais, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, nomeado através da Portaria N. 92.505, de 02/01/2019, publicada no DOU de 03/01/2019, com base no Artigo 13, parágrafo 6º da Lei 8.112, de 11/12/1990. (Processo 23081.056322/2018-93)</p><p>Nº 92.900 - Tornar sem efeito a nomeação de FLÁVIO AUGUSTO LIRA NASCIMENTO, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Economia e Relações Internacionais/Centro de Ciências Sociais e Humanas, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, nomeado através da Portaria N. 92.503, de 02/01/2019, publicada no DOU de 03/01/2019, com base no Artigo 13, parágrafo 6º da Lei 8.112, de 11/12/1990. (Processo 23081.062656/2018-04)</p><p>Nº 92.901 - Tornar sem efeito a nomeação de FABIO LUIS ALMINHANA DE OLIVEIRA, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior na Coordenadoria Acadêmica/Campus Cachoeira do Sul, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, nomeado através da Portaria N. 92.501, de 02/01/2019, publicada no DOU de 03/01/2019, com base no Artigo 13, parágrafo 6º da Lei 8.112, de 11/12/1990. (Processo 23081.062810/2018-30)</p><p>Nº 92.902 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Rodolfo Barbosa dos Santos, Matrícula SIAPE 378833, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 3º, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional n. 47, de 05.07.2005. (Processo 23081.063477/2018-86)</p><p>Nº 92.904 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Neuza Salete Santini Adornes, Matrícula SIAPE 382370, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 3º, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional n. 47, de 05.07.2005. (Processo 23081.063428/2018-43)</p><p>Nº 92.905 - Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, DIOGO RIBEIRO VARGAS, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, classificado em 1º lugar, pela ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior na Coordenadoria Acadêmica/ Campus Cachoeira do Sul, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 0294156, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo 23081.005321/2019-61)</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 92.908- Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, CASSIO DA COSTA GONÇALVES, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 17º lugar, pela reserva de vagas: negros (pretos e pardos), para Santa Maria, para exercer o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 295475. (Processo 23081.005566/2019-99)</p><p>Nº 92.911 - Designar Franciele Simon Carpes, Matrícula SIAPE 1751883, ocupante do cargo de Arquivista, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Gabinete de Projetos do Centro de Artes e Letras, Código FG3.012.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 92.912 - Dispensar Thaesa Jesana da Silva Bacellar, Matrícula SIAPE 2250088, ocupante do cargo de Assistente Social, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Secretária Administrativa da Secretaria do Departamento de Serviço Social do Centro de Ciências Sociais e Humanas, Código FG7.126, para a qual foi designada pela Portaria N. 87.930, de 27/02/2018.</p><p>Nº 92.913 - Designar Tiago Guterres de Freitas, Matrícula SIAPE 1825859, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Secretário Administrativo da Secretaria do Departamento de Serviço Social do Centro de Ciências Sociais e Humanas, Código FG7.126.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>