<xml><article id="7742292" name="PORT 122-DF" idOficio="5197272" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2019" artClass="00021:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Mineração" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11497077">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEI Nº 122, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEI Nº 122, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A DIRETORIA COLEGIADA DA AGÊNCIA NACIONAL DE MINERAÇÃO - ANM, no uso das atribuições que lhe confere no art. 10 do Regimento Interno aprovado pela Resolução nº 2, de 12 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 14 de dezembro de 2018, e tendo em vista o disposto do inciso II, do art. 9º, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Designar MARIA DO ROSÁRIO MIRANDA COSTA, matrícula SIAPE 0453437, para exercer o encargo de Gerente Regional Interina da Gerência Regional da ANM no Estado do Pará, código CGE-IV, ficando dispensado o atual ocupante ARNALDO GUILHERME MENDES CARDOSO, matrícula SIAPE 4536053.</p><p>Art. 2º Nomear ALEX RODRIGUES DE FREITAS, matrícula SIAPE 1809850, como Chefe do Serviço de Segurança de Mineração da Gerência Regional da ANM no Estado do Pará, código CCT-III, ficando dispensado o atual ocupante EDWIN RENAULT SOEIRO, matrícula SIAPE 1530514.</p><p>Art. 3º Designar LUIS OLIVEIRA DA SILVA, matrícula SIAPE 1808743, para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe do Serviço de Segurança de Barragens de Mineração da Gerência Regional da ANM no Estado do Pará, código CCT-III.</p><p>Art. 4º Designar CARLOS ALBERTO DIETER, matrícula SIAPE 1553842, para exercer o encargo de Gerente Regional Interino da Gerência Regional da ANM no Estado do Paraná, código CCT-V.</p><p>Art. 5º Designar FRANCISCO LUTOSA DE ARAÚJO, matrícula SIAPE 0454234, para exercer o encargo de substituto eventual da Coordenadora de Disponibilidade da Superintendência de Pesquisa e Recursos Minerais desta Agência, Código CCT-V.</p><p>Art. 6º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TASSO MENDONÇA JUNIOR</p><p class="cargo">Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>