<xml><article id="7354267" name="PT 10-19 SOGP CAMPO DOS GOYTACAZ" idOficio="5160369" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00013:00042:00240:00009:02299:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sudeste II em Belo Horizonte/Gerência Executiva - B - Campos dos Goytacazes/Seção Operacional  de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11430928">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O CHEFE SUBSTITUTO DA SEÇÃO OPERACIONAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA DO INSS EM CAMPOS DOS GOYTACAZES/RJ, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 235 do Regimento Interno aprovado pela Portaria/MDS/GM nº 414 de 28/09/2017, publicada no DOU nº 188-A, de 29 de setembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 10 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora ROSE MARY FREITAS CORDEIRO, matrícula 0634459, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. Em consequência declarar vago o referido cargo. (Processo nº 37223.007467/2018-11).</p><p>Nº 11 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora ANA MÁRCIA FEYDIT DA SILVA, matrícula 0920499, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, acrescido das vantagens a que fizer jus. Em consequência declarar vago o referido cargo. (Processo nº 35308.000448/2018-91).</p><p>Nº 12 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora GELDRA ARUEIRA ALMADA, matrícula 0913250, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. Em consequência declarar vago o referido cargo. (Processo nº 35308.000466/2018-72).</p><p>Nº 13 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora JOSANE WILLEMEN GOMES MAURÍCIO, matrícula 0913213, ocupante do cargo de Administrador, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. Em consequência declarar vago o referido cargo. (Processo nº 35308.000434/2018-77).</p><p>Nº 14 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora DEOLINDA DE SOUZA SILVA SANTOS, matrícula 0627079, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. Em consequência declarar vago o referido cargo. (Processo nº 35308.000430/2018-99).</p><p>Nº 15 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora ELIANE DE QUEIROZ MORAES, matrícula 0921233, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. Em consequência declarar vago o referido cargo. (Processo nº 35308.000499/2018-35).</p><p>Nº 16 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor JOSÉ RENATO DE SOUZA MAURÍCIO, matrícula 0912037, ocupante do cargo de Agente de Serviços Diversos, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. Em consequência declarar vago o referido cargo. (Processo nº 35308.000435/2018-11).</p><p>Nº 17 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor CLÁUDIO PESSANHA RANGEL, matrícula 0922521, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. Em consequência declarar vago o referido cargo. (Processo nº 35308.000465/2018-28).</p><p>Nº 18 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor JOSÉ CLÓVIS ALVES, matrícula 0946377, ocupante do cargo de Técnico de Serviços Diversos, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. Em consequência declarar vago o referido cargo. (Processo nº 37206.000109/2019-69).</p><p>Nº 19 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora FLEUDIMA DE ALMEIDA FIGUEIRA VIEIRA, matrícula 0625092, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, acrescido das vantagens a que fizer jus. Em consequência declarar vago o referido cargo. (Processo nº 35308.000005/2019-81).</p><p class="assina">ANTÔNIO CARLOS MUZZI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>