<xml><article id="7526435" name="PORTARIA 18 APOSENTADORIA LEILA " idOficio="5176324" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2019" artClass="00016:00069:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11459450">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA nº 18, DE 11 DE FEVEREIRO  DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Washington Santos Silva]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 18, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS - CAMPUS FORMIGA, nomeado pela Portaria IFMG nº 1.332, de 22/09/2015, publicada no DOU de 23/09/2015, Seção 2, pág. 19, tendo em vista o Termo de Posse do dia 24/09/2015, no uso de suas atribuições legais e das que lhe são conferidas pela Portaria IFMG nº 475/2016 de 06/04/2016, publicada no DOU de 15/04/2016, Seção 2, pág. 17. Retificada pela Portaria IFMG nº 805, de 04 de julho de 2016, publicada no DOU de 06 de julho de 2016, Seção 2, pág. 22. Considerando a Portaria N°. 1078 de 27 de setembro de 2016, resolve:</p><p>Art. 1º. Restabelecer, a partir de 17 de janeiro de 2019, o pagamento de aposentadoria da servidora inativa LEILA CRISTINA DA SILVEIRA, Matrícula SIAPE nº 1753686, CPF nº 023.924.576-89, lotada no Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais - Campus Formiga, tendo em vista que realizou o recadastramento junto ao órgão.</p><p>Art. 2º. Determinar que a presente Portaria seja devidamente publicada no Diário Oficial da União e no Boletim Eletrônico de Serviços do IFMG.</p><p>Art. 3º Determinar que a Gestão de Pessoas e Auditoria Interna adote as providências cabíveis à aplicação desta Portaria.</p><p>Art. 4º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="data">Washington Santos Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>