<xml><article id="7655539" name="04 SEÇÃO 2________Conselho Regio" idOficio="5188635" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2019" artClass="00044:00310:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Medicina Veterinária Estado do Acre" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11481125">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4, DE 14 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4, DE 14 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Medicina Veterinária do Estado do Acre - CRMV-AC, no uso de suas atribuições que lhe são conferidas pelas Leis nº 5.517, de 23 de outubro de 1968; nº 5.550, de 04 de dezembro de 1968, regulamentada pelo Decreto nº 64.704, de 17 de junho de 1969, do Conselho Federal de Medicina Veterinária (CFMV), que dispõe a Resolução CFMV nº 591 de 26 de junho de 1992, em seu artigo 11º, alíneas "i" e "J".</p><p>Considerando a realização de concurso público no âmbito do CRMV-AC, visando o provimento de vagas e formação de cadastro de reserva para os cargos de nível médio: Assistente Administrativo e Fiscal, regido pelo Edital nº 01/2018, publicado no Diário Oficial da União em 18/04/2018;</p><p>Considerando o resultado final do certame em voga, homologado pelo Edital de Homologação de Resultado Final, publicado no Diário Oficial da União em 27/08/2018;, resolve:</p><p>Artigo 1º - Admitir o candidato descrito abaixo, aprovado no Concurso Público regido pelo Edital nº 01/2018: GABRIELA DE OLIVEIRA CACAU SILVA - FISCAL - 2º COLOCADO PARA 2ª VAGA - Lotado na sede do CRMV-AC - Rio Branco - AC.</p><p>Artigo 2º - O candidato aprovado deverá comparecer à sede do CRMV-AC para admissão no dia 18 de fevereiro de 2019, às 08:00 horas.</p><p>Artigo 3º - O não comparecimento implicará em desistência da vaga ao cargo para qual foi aprovado.</p><p>Artigo 4º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando-se as disposições em contrário.</p><p class="assina">André Luiz Teixeira de Carvalho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>