<xml><article id="7591380" name="PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE " idOficio="5182225" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2019" artClass="00017:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Aviação Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11469978">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE AVIAÇÃO CIVIL - ANAC, no uso das atribuições que lhe conferem os arts. 16 da Lei nº 11.182, de 27 de setembro de 2005, e 35, inciso II, do Anexo I do Decreto nº 5.731, de 20 de março de 2006, tendo em vista o Regimento Interno, aprovado pela Resolução nº 381, de 14 de junho de 2016, e alterações posteriores, considerando o que consta do processo nº 00058.004952/2019-55, resolve:</p><p>Nº 501 - Nomear MARCELO MIRANDA TEIXEIRA, matrícula SIAPE nº 2004244, para exercer o Cargo em Comissão de Gerente Técnico de Comunicação Integrada, código CGE IV, da Assessoria de Comunicação Social desta Agência, em Brasília (DF), ficando exonerado do Cargo Comissionado que atualmente ocupa. Deliberado e aprovado na 1ª Reunião Administrativa Extraordinária da Diretoria, realizada em 12 de fevereiro de 2019.</p><p>Nº 500 - Nomear GABRIELA DE SOUZA LEAL, matrícula SIAPE nº 1339459, para exercer o Cargo Comissionado Técnico, código CCT IV, na Gerência Técnica de Comunicação Integrada, da Assessoria de Comunicação Social desta Agência, em Brasília (DF).</p><p class="assina">JOSÉ RICARDO PATARO BOTELHO DE QUEIROZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>