<xml><article id="7556338" name="002. Portarias 1, 2 e 3" idOficio="5179020" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/02/2019" artClass="00044:00231:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Engenharia e Agronomia do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="74" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=74" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11464568">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1, de  2 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1, de 2 de janeiro de 2019</p><p>Dispõe sobre a designação de empregado de carreira para ocupar a função de Líder da Área de Gestão de Pessoas e Organizacional junto ao DAD.</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Engenharia e Agronomia de Mato Grosso do Sul, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelos Incisos III e XXX do artigo 94 do Regimento Interno e, Considerando o disposto na Portaria n. 018/2018, resolve:</p><p>1º Designar SOLANGE PEREIRA RIBEIRO, empregada de carreira, para exercer, a partir de 2 de janeiro de 2019, a função de Líder da Área de Gestão de Pessoas e Organizacional junto ao Departamento Administrativo - DAD concedendo-lhe a gratificação de R$ 800,00 (oitocentos reais).</p><p>2º A presente Portaria entra em vigor nesta data, revogando disposições em contrário.</p><p></p><p class="assina">DIRSON ARTUR FREITAG</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2, de 7 de janeiro de 2019</p><p></p><p>O Presidente do Conselho Regional de Engenharia e Agronomia de Mato Grosso do Sul, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelos Incisos III e XXX do artigo 94 do Regimento Interno, resolve:</p><p>1º - Nomear DIOGO AVELINO DE OLIVEIRA para exercer, a partir de 7 de janeiro de 2019, em caráter efetivo, o cargo de Agente de Fiscalização do quadro de pessoal com lotação no Departamento de Fiscalização - DFI, na Inspetoria de Três Lagoas, em virtude de aprovação no Concurso Público do Edital n. 001/2017 CREA-MS e convocação pelo Edital publicado no Diário Oficial da União n. 244, Seção 3, de 20 de dezembro de 2018.</p><p>2º - A presente Portaria entra em vigor nesta data.</p><p></p><p class="assina">DIRSON ARTUR FREITAG</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3, de 7 de janeiro de 2019</p><p></p><p>O Presidente do Conselho Regional de Engenharia e Agronomia de Mato Grosso do Sul, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelos Incisos III e XXX do artigo 94 do Regimento Interno, resolve:</p><p>1º - Nomear RAFAEL BITENCOURT CAZAROLI para exercer, a partir de 7 de janeiro de 2019, em caráter efetivo, o cargo de Agente de Fiscalização do quadro de pessoal com lotação no Departamento de Fiscalização - DFI, na Inspetoria de Dourados, em virtude de aprovação no Concurso Público do Edital n. 001/2017 CREA-MS e convocação pelo Edital publicado no Diário Oficial da União n. 244, Seção 3, de 20 de dezembro de 2018.</p><p>2º - A presente Portaria entra em vigor nesta data.</p><p></p><p class="assina">DIRSON ARTUR FREITAG</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>