<xml><article id="7486039" name="20-PR-2019" idOficio="5172563" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2019" artClass="00016:00124:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11453415">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 4 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 4 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 551 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora LUCIMARA BEZERRA DE MORAES ALBUQUERQUE - 1944799, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotada no Programa de Pós-Graduação em Design do Setor de Artes, Comunicação e Design, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Secretária Administrativa do Programa de Pós-Graduação em Design, FG-05, do Setor de Artes, Comunicação e Design, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p>Nº 554 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor DARIO CORREA DURCE - 1755136, ocupante do cargo de Arquiteto e Urbanista, lotado na Coordenação Técnica da Superintendência de Infraestrutura, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Assessor, FG-04, Superintendência de Infraestrutura, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p>Nº 555 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora LUIZA RUBINI SOFFIATTI - 3059704, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotada na Coordenação do Curso de História do Setor de Ciências Humanas, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Secretária Administrativa da Coordenação do Curso de História, FG-05, do Setor de Ciências Humanas, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p>Nº 556 - I. Exonerar, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora ISABEL GRIEP - 2132618, da função gratificada de Chefe da Seção de Almoxarifado e Infraestrutura, FG-03, do Hospital Veterinário do Setor Palotina. II. Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora ISABEL GRIEP - 2132618, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotada na Seção de Almoxarifado e Infraestrutura do Hospital Veterinário do Setor Palotina, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Chefe da Secretaria Geral, FG-04, do Hospital Veterinário do Setor Palotina, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96-MEC/MARE.</p><p>Nº 557 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora JANAINA SOARES ANDRADE BIONDO - 2132617, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotada na Seção de Controle e Execução Orçamentária do Hospital Veterinário do Setor Palotina, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Chefe da Seção de Almoxarifado e Infraestrutura, FG-03, do Hospital Veterinário do Setor Palotina, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 1.109, de 04 de setembro de 2008, publicada no DOU de 05.09.2008.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p><p class="identifica">PORTARIAS de 5 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 563 - Autorizar, a partir de 11 de fevereiro de 2019 até 30 de junho de 2019, a prorrogação do contrato de CARLOS ALEXANDRE GOUVEA DA SILVA - 2411642, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe A, Assistente A, em regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, para o Departamento de Engenharia Elétrica do Setor de Tecnologia.</p><p>Nº 564 - Exonerar, a pedido, a partir de 01 de fevereiro de 2019, a servidora VANIA HERNANDES VIANNA - 1163166, da função gratificada de Secretária, FG-03, do Sistema de Bibliotecas.</p><p>Nº 565 - Exonerar, a pedido, a partir de 01 de fevereiro de 2019, a servidora MILENA CRISTINA OSWALD - 3052571, da função gratificada de Secretária Administrativa do Programa de Pós-Graduação em Psicologia, FG-05, do Setor de Ciências Humanas.</p><p>Nº 566 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora ELENICE DUARTE DE LUCENA - 2650648, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotada na Biblioteca Central, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Secretária, FG-03, do Sistema de Bibliotecas, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p><p class="identifica">PORTARIAS de 6 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 570 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição em Magistério, nos termos do Art. 6º, incisos I, II, III e IV, parágrafo único da EC nº 41/03 e do Parágrafo 5º do Art. 40 da CF, com redação dada pela EC nº 41/03, à servidora TEREZINHA MARIA MAFIOLETTI - 344055, lotada no Setor de Educação Profissional e Tecnológica, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológica, classe D-IV, nível 404, com Doutorado, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 7% (sete por cento), mais a Retribuição por Titulação, instituída pela Lei nº 12.772/12.</p><p>Nº 571 - Autorizar, a partir de 01 de fevereiro de 2019 até 28 de fevereiro de 2019, a prorrogação do contrato de ANNA PAOLA TONELLO - 2417823, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe A, Adjunto A, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Jandaia do Sul.</p><p>Nº 572 - Autorizar, a partir de 01 de fevereiro de 2019 até 30 de junho de 2019, a prorrogação do contrato de LETYCIA LOPES RICARDO - 3060156, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe A, Adjunto A, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Departamento de Engenharias e Exatas do Setor Palotina.</p><p>Nº 573 - Autorizar, a partir de 01 de março de 2019 até 30 de junho de 2019, a prorrogação do contrato de VIRGINIA CONDE MORAES WRUCK - 2414544, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe A, Assistente A, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Departamento de Polonês, Alemão e Letras Clássicas do Setor de Ciências Humanas.</p><p>Nº 578 - Exonerar, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora ELIZIA PALMEIRA PONTES - 341329, da função gratificada de Chefe da Seção de Mecanografia, FG-05, do Setor de Ciências Exatas.</p><p>Nº 579 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor EDSON ANTÔNIO NEVES JUNIOR - 1035762, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotado na Coordenação do Curso de Matemática do Setor de Ciências Exatas, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Secretário Administrativo da Coordenação do Curso de Matemática, FG-05, do Setor de Ciências Exatas, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p>Nº 580 - Exonerar, a pedido, a partir de 06 de fevereiro de 2019, a servidora DAIANE TIEME KAWAHARA PAIVA - 1051433, da função gratificada de Chefe de Secretaria, FG-02, da Secretaria Acadêmica dos Cursos do Campus Jandaia do Sul.</p><p>Nº 581 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor RAFAEL POLICENO DE SOUZA - 3076401, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, lotado na Secretaria Acadêmica dos Cursos do Campus Jandaia do Sul, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Chefe da Secretaria Acadêmica dos Cursos, FG-02, do Campus Jandaia do Sul, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 623, de 15 de julho de 2013, publicada no DOU de 16.07.2013.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p><p class="identifica">PORTARIAS de 7 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 597 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor CARLOS EDUARDO PIEROTE - 3084534, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotado no Departamento de Cirurgia do Setor de Ciências da Saúde, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Secretário Administrativo do Departamento de Cirurgia, FG-05, do Setor de Ciências da Saúde, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p>Nº 599 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora RAFAELA CAMILLE PAULUK - 2860812, ocupante do cargo de Secretária Executiva, lotada na Unidade Organizacional - UORG: 40, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Chefe da Secretaria Administrativa do Gabinete, FG-03, da Pró-Reitoria de Graduação, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p>Nº 601 - Exonerar, a partir de 07 de fevereiro de 2019, o servidor ALAERCIO DA COSTA FREITAG - 1200789, da função gratificada de Secretário do Centro de Estudos do Mar, FG-04, do Setor de Ciências da Terra.</p><p>Nº 602 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor REGINALDO THULER TORRES - 2997045, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotado na Coordenação do Curso de História - Memória e Imagem do Setor de Ciências Humanas, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Secretário Administrativo da Coordenação do Curso de História - Memória e Imagem, FG-05, do Setor de Ciências Humanas, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>