<xml><article id="7346364" name="PORTARIAS APOS 01-02-2019" idOficio="5157054" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00007:00003:00802:00406:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Departamento de Administração/Coordenação-Geral de Administração de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11424928">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE ADMINISTRAÇÃO DE PESSOAS, SUBSTITUTA, DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo inciso IV, alínea "b", do artigo 292, da Portaria Ministerial nº 561, de 11 de abril de 2018, publicada no Diário Oficial do dia 13 seguinte, resolve:</p><p>Nº 303 - Conceder aposentadoria, com proventos integrais, ao servidor SILVÂNIO ABADIA BARBOSA, matrícula SIAPE nº 1296, ocupante do cargo de Agente de Vigilância, classe S, padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005 (Processo 21000.053033/2018-60).</p><p>Nº 305 - Conceder aposentadoria, com proventos integrais, ao servidor JOSÉ TELÉSCIO SOBRINHO, matrícula SIAPE nº 1653, ocupante do cargo de Artífice de Carpintaria e Marcenaria, classe S, padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005 (Processo 21000.053456/2018-80).</p><p>Nº 307 - Conceder aposentadoria, com proventos integrais, ao servidor HILDEBRANDO RAMOS DA SILVA, matrícula SIAPE nº 799, ocupante do cargo de Agente Administrativo, classe S, padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido da vantagem prevista no artigo 62-A, da Lei nº 8.112/90 (Processo 21000.053377/2018-79).</p><p>Nº 309 - Conceder aposentadoria, com proventos integrais, ao servidor JÚLIO SÉRGIO DE BRITTO, matrícula SIAPE nº 1888, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005 (Processo 21016.000996/2018-91).</p><p>Nº 310 - Conceder aposentadoria, com proventos integrais, ao servidor PAULO SÉRGIO OLIVEIRA MOCHEL, matrícula SIAPE nº 1888, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005 (Processo 21000.053155/2018-56).</p><p>Nº 312 - Conceder aposentadoria, com proventos integrais, ao servidor JOSÉ ANTONIO AGUIAR, matrícula SIAPE nº 1110795, ocupante do cargo de Agente Administrativo, classe S, padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005 (Processo 21000.053497/2018-76).</p><p>Nº 316 - Conceder aposentadoria, com proventos integrais, ao servidor JOSÉ FIDALGO DI ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 736, ocupante do cargo de Agente Administrativo, classe S, padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005 (Processo 21000.054988/2018-34).</p><p>Nº 318 - Conceder aposentadoria, com proventos integrais, à servidora MARIA CRISTINA CHAVES SILVÉRIO, matrícula SIAPE nº 1110632, ocupante do cargo de Técnico de Planejamento, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido da vantagem prevista no artigo 62-A, da Lei nº 8.112/90 (Processo 21000.055589/2018-91).</p><p>Nº 320 - Conceder aposentadoria, com proventos integrais, à servidora MARIA AMÉLIA DA SILVA ROCHA, matrícula SIAPE nº 7406, ocupante do cargo de Agente Administrativo, classe S, padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005 (Processo 21000.055351/2018-65).</p><p>Nº 321 - Conceder aposentadoria, com proventos integrais, à servidora REGINA BEATRIZ OLIVEIRA DE TORRECILLAS, matrícula SIAPE nº 1111670, ocupante do cargo de Agente Administrativo, classe S, padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005 (Processo 21000.056303/2018-94).</p><p class="assina">MIRANDA DRUMMOND DE ÁVILA LEMOS</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE ADMINISTRAÇÃO DE PESSOAS, SUBSTITUTA, DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo inciso IV, alínea "b", do artigo 292, da Portaria Ministerial nº 561, de 11 de abril de 2018, publicada no Diário Oficial do dia 13 seguinte, resolve:</p><p>Nº 322 - Conceder aposentadoria, com proventos integrais, à servidora LÚCIA TAIRA MIYAZAKI, matrícula SIAPE nº 1111133, ocupante do cargo de Bibliotecário, classe S, padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005 (Processo 21000.056215/2018-92).</p><p>Nº 323 - Conceder aposentadoria, com proventos integrais, ao servidor PAULO DE TARSO VIEIRA COSTA, matrícula SIAPE nº 2021, ocupante do cargo de Economista, classe S, padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido da vantagem prevista no artigo 62-A, da Lei nº 8.112/90 (Processo 21000.055983/2018-29).</p><p>Nº 324 - Conceder aposentadoria, com proventos integrais, ao servidor DAVI ALVES DE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 1429, ocupante do cargo de Agente de Vigilância, classe S, padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005 (Processo 21000.000542/2019-71).</p><p>Nº 325 - Conceder aposentadoria, com proventos integrais, à servidora LAUDECY MILOMES, matrícula SIAPE nº 864, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, classe S, padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005 (Processo 21000.002033/2019-82).</p><p>Nº 328 - Conceder aposentadoria, com proventos integrais, à servidora AURA DE LOURDES DOMINGOS PEREIRA, matrícula SIAPE nº 1777, ocupante do cargo de Administrador, classe S, padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido da vantagem prevista no artigo 62-A, da Lei nº 8.112/90 (Processo 21000.002095/2019-94).</p><p>Nº 332 - Conceder aposentadoria, com proventos integrais, à servidora SEBASTIANA BARBOSA OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 6022673, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, classe S, padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005 (Processo 21000.002495/2019-08).</p><p>Nº 333 - Conceder aposentadoria, com proventos integrais, ao servidor GILMAR ALVES BRASIL, matrícula SIAPE nº 1083, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005 (Processo 21000.002697/2019-41).</p><p>Nº 334 - Conceder aposentadoria, com proventos integrais, à servidora IARA LIMA FERNANDES, matrícula SIAPE nº 1081491, ocupante do cargo de Agente Administrativo, classe S, padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005 (Processo 21000.052852/2018-90).</p><p class="assina">MIRANDA DRUMMOND DE ÁVILA LEMOS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 401, DE 28 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE ADMINISTRAÇÃO DE PESSOAS, SUBSTITUTA, DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo inciso IV, alínea "b", do artigo 292, da Portaria Ministerial nº 561, de 11 de abril de 2018, publicada no Diário Oficial do dia 13 seguinte, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria, com proventos integrais, ao servidor EDSON GUIMARÃES CAVALCANTE, matrícula SIAPE nº 1018749, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005 (Processo 21000.004563/2019-65).</p><p class="assina">MIRANDA DRUMMOND DE ÁVILA LEMOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>