<xml><article id="7347900" name="PORTARIA 87 - ANDRE LUIS MACAGNA" idOficio="5159282" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00006:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11429223">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 87, DE 30 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 87, DE 30 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O<strong>ADVOGADO-GERAL DA UNIÃO</strong>, no uso das atribuições que lhe confere o art. 4º, incisos I e XVII da Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993, considerando disposto no artigo 2º da Lei nº 9.007, de 17 de março de 1995, bem como no art. 93, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, o inciso I do art. 7º da Lei nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, e o que consta no Processo Administrativo nº 00400.000099/2019-55, resolve:</p><p>I - atender a requisição da Presidência da República, para que o Advogado da União ANDRÉ LUIS MACAGNAN FREIRE, matrícula Siape nº 1348665, tenha exercício nesse órgão para exercer o cargo em comissão de Assessor, código DAS 102.4, na Secretaria Especial do Programa de Parcerias e Investimentos da Presidência da República.</p><p>II - explicitar que:</p><p>a) o ônus da remuneração do Membro é da Advocacia-Geral da União;</p><p>b) ao término da requisição, o Membro deverá apresentar-se imediatamente à Advocacia-Geral da União; e</p><p>c) cumpre ao órgão requisitante comunicar a frequência mensal do Membro à Advocacia-Geral da União.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ DE ALMEIDA MENDONÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>