<xml><article id="7498889" name="Portaria nº 012_Reversão" idOficio="5173426" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2019" artClass="00011:00008:00024:06903:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11454780">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº  12-DCEM, de 8 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 12-DCEM, de 8 de fevereiro de 2019</p><p>Reversão de Militares</p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>Reverter</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. Por término da missão de Mestrado em Desenvolvimento e Defesa Nacional - (Atv PCENA V18/029), no Peru, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, a contar de 21 de dezembro de 2018:</p><p>1) o Cel Inf (1050997434) SANDRO GOMES DE VASCONCELOS; e</p><p>2) o Cel Inf (0195255237) CARLOS MAGNO DE CARVALHO CORRÊA.</p><p>b. Por término do Curso de Alto Comando do Exército - (Atv PCENA V18/028), no Peru, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Cav (0366552339) JORGE OLIVEIRA MAIA FILHO, a contar de 21 de dezembro de 2018.</p><p>c. Por término da missão de Instrutor de Defesa Cibernética na Escola de Comunicações do Exército Peruano, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Com (0111560447) ANDRÉ FERREIRA ALVES MACHADO, a contar de 21 de dezembro de 2018.</p><p>d. Por término do Curso de Comando e Estado-Maior e, em prosseguimento, instrutor da Escola de Comando e Estado-Maior - (Atv PCENA V17/184), na Bolívia, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel QMB (0111557047) MÁRIO VICTOR VARGAS JUNIOR, a contar de 12 de dezembro de 2018.</p><p>e. Por término da missão de Integrante da Comissão de Fiscalização da Manutenção do Material LEOPARD/GEPARD (COMFIMA LEOPARD/GEPARD), na Alemanha, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel QEM (0202884946) IRANO CURVELLO LEITE, a contar de 1º de dezembro de 2018.</p><p>f. Por término do Curso de Estado-Maior Conjunto - (Atv PCENA V18/030), no Peru, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Maj Cav (0317683340) GUILHERME SANTANA EBRE, a contar de 22 de dezembro de 2018.</p><p>g. Por ter sido dispensado do Hospital das Forças Armadas, e em consequência ter deixado de incidir no inciso II do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Maj Med (0115340531) PAULO CESAR DOS SANTOS FARIA, a contar de 24 de dezembro de 2018.</p><p>h. Por término da missão de Oficial de Ligação e Instrutor no Centro de Treinamento de Combate Blindado (CECOMBAC) do Exército do Chile, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Cav (0333673945) DARTANHAN DO NASCIMENTO DUARTE, a contar de 17 de dezembro de 2018.</p><p>i. Por término da missão de Instrutor na Escola de Aperfeiçoamento de Oficias, no Uruguai, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Inf (0100123959) EVERTON CAMPOS PINHEIRO, a contar de 8 de dezembro de 2018.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. Por término da missão de Auxiliar do Adido de Defesa, Naval, do Exército e Aeronáutico à Representação Diplomática do Brasil na República Democrática Federal da Etiópia, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o S Ten Eng (0318869047) JADER GONÇALVES DOS SANTOS, a contar de 1º de dezembro de 2018.</p><p>b. Por término da missão de Monitor na Escola de Paraquedistas do Exército Peruano, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o S Ten Int (0195081039) ALEXANDRE MENDES FERREIRA DA SILVEIRA, a contar de 1º de janeiro de 2019.</p><p>c. Por término da missão de Auxiliar do Vice-Diretor do Colégio Interamericano de Defesa (CID), nos EUA, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 1º Sgt Art (0435070446) ADMILSON DE ANDRADE ALMEIDA, a contar de 1º de dezembro de 2018.</p><p>d. Por término de Licença para Tratar de Saúde de Pessoa da Família (LTSPF), e em consequência ter deixado de incidir no inciso IV do artigo 82 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 1º Sgt Inf (1028795845) WENDELL GONÇALVES PINHEIRO, a contar de 11 de dezembro de 2018.</p><p>e. Por término da missão de Auxiliar da Comissão do Exército Brasileiro em Washington (CEBW), nos EUA, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 2º Sgt Cav (0400154654) RAFAEL BERTAZZO BORDIGNON, a contar de 1º de dezembro de 2018.</p><p>f. Por término de afastamento para realizar o Curso de Formação Profissional de Oficial de Cartório da Polícia Civil do Estado do Rio de Janeiro, e em consequência ter deixado de incidir no inciso XII do artigo 82 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, combinado com a Portaria nº 1347-Cmt Ex, de 23 de setembro de 2015, o 2º Sgt Art (0400015558) CELSO GARCIA ARNAUS, a contar de 27 de dezembro de 2018.</p><p class="assina">Gen Div RICARDO RODRIGUES CANHACI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>