<xml><article id="7689721" name="DESIGNAÇAO" idOficio="5192055" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2019" artClass="00016:00088:00001:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11487377">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nº 1.152 - Art. 1º Designar TÂNIA SARAIVA DE MELO PINHEIRO, matrícula SIAPE nº 3165319, para exercer a função COORDENADOR, código: FUC-01, do CURSO DE SISTEMAS de INFORMAÇÃO do CAMPUS DE QUIXADÁ desta Universidade, no período de 01/03/2019 a 28/02/2022. (Processo n.° 23067.003882/2019-12).</p><p>Art. 2º Designar ANÍBAL CAVALCANTE DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 2336525, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.153 - Art. 1º Designar PAULO DE TARSO GUERRA OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 2090450, para exercer a função COORDENADOR, código: FUC-01, do CURSO de CIÊNCIAS da COMPUTAÇÃO do CAMPUS DE QUIXADÁ desta Universidade, no período de 01/03/2019 a 28/02/2019. (Processo n.° 23067.003882/2019-12).</p><p>Art. 2º Designar ENYO JOSÉ TAVARES GONÇALVES, matrícula SIAPE nº 1666906, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.154 - Art. 1º Designar INGRID TEIXEIRA MONTEIRO, matrícula SIAPE nº 2142386, para exercer a função COORDENADOR, código: FUC-01, do CURSO DESIGN DIGITAL do CAMPUS de QUIXADÁ desta Universidade, no período de 01/03/2019 a 28/02/2022. (Processo n.° 23067.003882/2019-12).</p><p>Art. 2º Designar JOÃO VILNEI DE OLIVEIRA FILHO, matrícula SIAPE nº 2265583, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.155 - Art. 1º Designar WAGNER GUIMARÃES AL ALAM, matrícula SIAPE nº 2186999, para exercer a função COORDENADOR, código: FUC-01, do CURSO DE ENGENHARIA DE COMPUTAÇÃO do CAMPUS de QUIXADÁ desta Universidade, no período de 01/03/2019 a 28/02/2022. (Processo n.° 23067.003882/2019-12).</p><p>Art. 2º Designar ANDRÉ RIBEIRO BRAGA, matrícula SIAPE nº 2279823, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.156 - Art. 1º Designar ANTONIA DIANA BRAGA NOGUEIRA, matrícula SIAPE nº 1764573, para exercer a função COORDENADOR, código: FUC-01, do CURSO de ENGENHARIA de SOFTWARE do CAMPUS de QUIXADÁ desta Universidade, no período de 01/03/2019 a 28/02/2022. (Processo n.° 23067.003882/2019-12).</p><p>Art. 2º Designar MARIA VIVIANE DE MENEZES, matrícula SIAPE nº 2192491, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.157 - Art. 1º Designar MARCOS DANTAS ORTIZ, matrícula SIAPE nº 1763371, para exercer a função COORDENADOR, código: FUC-01, do CURSO DE REDES DE COMPUTADORES do CAMPUS de QUIXADÁ desta Universidade, no período de 01/03/2019 a 28/02/2022. (Processo n.° 23067.003882/2019-12).</p><p>Art. 2º Designar JEANDRO DE MESQUITA BEZERRA, matrícula SIAPE nº 1762602, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p class="assina">Henry de Holanda Campos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>