<xml><article id="7647052" name="P167819" idOficio="5187470" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2019" artClass="00016:00108:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11479541">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.678 - Autorizar o afastamento do País de RICARDO AUGUSTO DA LUZ REIS, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Informática Aplicada do Instituto de Informática, com a finalidade de participar do "LASCAS 2019 - Latin American Symposium on Circuits and Systems", em Armênia, Colômbia, no período compreendido entre 22/02/2019 e 02/03/2019, incluído trânsito, com ônus pela Fundação de Amparo à Pesquisa do Estado do RS. Solicitação nº 62270.</p><p>Nº 1.679 - Autorizar o afastamento do País de HENRIQUE CARLOS DE OLIVEIRA DE CASTRO, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Economia e Relações Internacionais da Faculdade de Ciências Econômicas, com a finalidade de realizar visita à Universidad Técnica Particular de Loja, em Loja, Equador, no período compreendido entre 23/02/2019 e 03/03/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 62125.</p><p>Nº 1.680 - Autorizar o afastamento do País de FERNANDA OLIVEIRA ULTREMARE, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Economia e Relações Internacionais da Faculdade de Ciências Econômicas, com a finalidade de participar de reunião junto ao St. Francis Collegee da 45th Annual Conference daEastern Economic Association, em Nova York, Estados Unidos, no período compreendido entre 25/02/2019 e 04/03/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 62122.</p><p>Nº 1.691 - Autorizar o afastamento do País de LUIS ALBERTO DAVILA FERNANDES, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Geologia do Instituto de Geociências, com a finalidade de realizar trabalho de campo, em Uyuni, Bolívia, no período compreendido entre 24/02/2019 e 12/03/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 62217.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>