<xml><article id="7394088" name="Port_GM_93_Efetivar_Ney_Camargo" idOficio="5163611" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2019" artClass="00021:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11437238">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 93, DE 31 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 93, DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O CHEFE DE GABINETE DO MINISTRO DE ESTADO DE MINAS E ENERGIA, no uso da competência outorgada pela Portaria MME nº 386, de 3 de outubro de 2017, e tendo em vista o disposto no art. 84, § 2º, da Lei nº 8.112, de 12 de dezembro de 1990, e o que consta do Processo nº 48300.000299/2019-62, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar o exercício provisório do servidor NEY CAMARGO DA CRUZ FILHO, matrícula SIAPE no1514439, ocupante do cargo efetivo de Analista Administrativo, do Quadro de Pessoal da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, para exercer atividades compatíveis com o seu cargo efetivo, no âmbito do Escritório Avançado da Procuradoria Geral Federal no Município de Nova Friburgo/RJ, da Advocacia-Geral da União - AGU, em razão do seu cônjuge, também servidora pública federal, ter sido requisitada para o aludido Órgão.</p><p>Art. 2º O presente exercício terá o prazo de duração da requisição do cônjuge, podendo o retorno ao órgão de origem ocorrer a qualquer tempo, por ato formal dos órgãos envolvidos.</p><p>Art. 3º O presente exercício provisório findará antes de seu término, caso ocorra a desconstituição da entidade familiar ou a hipótese de novo deslocamento do cônjuge.</p><p>Art. 4º Cabe ao Escritório Avançado da Procuradoria Geral Federal no Município de Nova Friburgo/RJ, da Advocacia-Geral da União - AGU, assegurar que o servidor colocado à sua disposição não exerça atividades que não correspondam às suas atribuições no órgão de origem, de forma a não ocorrer desvio de função.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ ROBERTO BUENO JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>