<xml><article id="7533017" name="Portarias de 12.02" idOficio="5176960" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2019" artClass="00016:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11460851">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU Nº 174, de 11 de setembro de 2017, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 205 - Art. 1º - Dispensar a servidora VERONICE MARTINS DE SOUSA ARAÚJO, secretária executiva, matrícula SIAPE n° 1672243, da função de Secretária da Ouvidoria da Universidade Federal do Tocantins, função gratificada (FG-01).</p><p>Art. 2º - Esta portaria retroage seus efeitos a 07 de fevereiro de 2019.</p><p>Nº 206 - Art. 1º - Dispensar a servidora ALINE SUELI DE SALLES SANTOS, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1476682, da função de Coordenadora do Curso de Direito do Campus de Palmas, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria retroage seus efeitos a 10 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 207 - Art. 1º - Designar o servidor VINICIUS PINHEIRO MARQUES, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1521848, para exercer a função de Coordenador do Curso de Direito do Campus de Palmas, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 209 - Art. 1º - Autorizar afastamento do país ao servidor TANILSON DIAS DOS SANTOS, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2228065, pelo período de 01/05/2019 a 30/04/2020, para cursar Doutorado Sanduíche na Universidade Nacional de La Plata, em Buenos Aires - Argentina. Dados no processo nº 23101.008451/2018-90.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 01 de maio de 2019.</p><p class="assina">LUÍS EDUARDO BOVOLATO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>