<xml><article id="7631764" name="PTS138A145INSS" idOficio="5186113" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2019" artClass="00013:00058:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11476811">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19  DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 138 - Dispensar ALEX DA COSTA GRAÇANO, matrícula nº 2.049.333, CPF nº 073.038.947-21, do encargo de substituto eventual do Coordenador-Geral de Matéria Administrativa, código DAS 101.4, da Procuradoria Federal Especializada junto ao INSS.</p><p>Nº 139 - Designar LUDIMILA CARVALHO BITAR MORELO, matrícula nº 3.584.958, CPF nº 844.228.311-00, para o encargo de substituta do Coordenador-Geral de Matéria Administrativa, código DAS 101.4, da Procuradoria Federal Especializada junto ao INSS, no período de 18 de fevereiro a 1º de março de 2019.</p><p>Nº 140 - Designar, a partir de 2 de março de 2019, ANDRÉ CAMARGO HORTA DE MACEDO, matrícula nº 3.029.306, CPF nº 177.925.708-27, para o encargo de substituto eventual do Coordenador-Geral de Matéria Administrativa, código DAS 101.4, da Procuradoria Federal Especializada junto ao INSS, nos afastamentos e impedimentos legais da titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 141 - Dispensar WARLEY FERNANDES DE OLIVEIRA, matrícula nº 1.970.053, CPF nº 042.183.435-86, do encargo de substituto eventual da Chefe de Divisão de Gerenciamento de Benefícios Assistenciais, código DAS 101.2, da Coordenação-Geral de Serviços Previdenciários e Assistenciais da Diretoria de Saúde do Trabalhador.</p><p>Nº 142 - Designar MANUELLA REZENDE VITAL SILVA, matrícula nº 2.024.833, CPF nº 290.604.058-46, para o encargo de substituta eventual da Chefe de Divisão de Gerenciamento de Benefícios Assistenciais, código DAS 101.2, da Coordenação-Geral de Serviços Previdenciários e Assistenciais da Diretoria de Saúde do Trabalhador, nos afastamentos e impedimentos legais da titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 143 - Exonerar, a pedido, SANDRA CAVALCANTI BOTELHO DE AMORIM, matrícula nº 1.499.480, CPF nº 360.644.674-87, do cargo em comissão de Coordenador-Geral de Perícias Médicas, código DAS 101.4, da Diretoria de Saúde do Trabalhador.</p><p>Nº 144 - Dispensar DEISE SIMÃO GOMES, matrícula nº 0.649.959, CPF nº 806.601.777-49, da Função Comissionada de Coordenador de Perícia Médica em Demandas Judiciais e Externas, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Perícias Médicas, vinculada à Diretoria de Saúde do Trabalhador.</p><p>Nº 145 - Nomear DEISE SIMÃO GOMES, matrícula nº 0.649.959, CPF nº 806.601.777-49, para exercer o cargo em comissão de Coordenador-Geral de Perícias Médicas, código DAS 101.4, da Diretoria de Saúde do Trabalhador.</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>