<xml><article id="7615194" name="15.02" idOficio="5184603" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="19/02/2019" artClass="00016:00134:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00007" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11474150">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despacho de 15 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Despacho de 15 de fevereiro de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Santa Catarina, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, AUTORIZA o afastamento do país de:</p><p>MARIA LUIZA BAZZO, SIAPE 1159581, Professor, lotado no Departamento de Análises Clínicas, para participar de Technical consultation for the development of TPP for gonorrhoea in the context of AMR, em Genebra, Suiça, de 03/03/2019 a 08/03/2019, com ônus limitado. (Solicitação 006016/2019);</p><p>MAURO AUGUSTO DA ROSA, SIAPE 2054967, Professor, lotado no Departamento de Engenharia Elétrica, para participar de reuniões de acompanhamento do projeto MORA, em Porto, Portugal, de 16/02/2019 a 09/03/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.005639/2019-52);</p><p>PEDRO LUIZ BORGES CHAFFE, SIAPE 1994639, Professor, lotado no Departamento de Engenharia Sanitária e Ambiental, para participar de EGU General Assembly 2019, em Vienna, Austria, de 05/04/2019 a 14/04/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.004442/2019-04);</p><p>SILVANA AGUIAR DOS SANTOS, SIAPE 3446526, Professor, lotada no Departamento de Língua de Sinais Brasileira, para participar do Seminário Internacional Construyendo puentes para la educación de las personas sordas, e realizar visita a Escuela de Psicología de la Pontificia Universidad Catolica do Chile, em Santiago, Chile, de 21/03/2019 a 31/03/2019, com ônus limitado. (Solicitação 005026/2019);</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>