<xml><article id="7776195" name="2702PRT1333A1344-CC-S-2" idOficio="5199721" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2019" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11501514">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[SECRETARIA-GERAL]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O<strong>MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 1.333 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>LEANDRO BARBOSA DE LIMA, para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe de Gabinete do Ministro de Estado Chefe da Casa Civil da Presidência da República, durante os afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p>SECRETARIA DE GOVERNO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2 <u>o</u> do Decreto n <u>o</u> 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.334 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>MILA ROCHA do cargo de Diretora do Departamento de Eventos da Secretaria de Publicidade e Promoção da Secretaria Especial de Comunicação Social da Secretaria de Governo da Presidência da República, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">SECRETARIA-GERAL</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2 <u>o</u> do Decreto n <u>o</u> 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.335 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>LEONARDO ANTONIO ONOFRE DE SOUZA, para exercer o cargo de Assessor Especial de ex-Presidente da República da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, código DAS 102.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.336 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>SONIA DA COSTA do cargo de Diretora do Departamento de Administração da Secretaria-Executiva do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações, código DAS 101.5, a partir de 7 de fevereiro de 2019.</p><p>Nº 1.337 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>FLAVIA DUARTE NASCIMENTO CAIXETA, para exercer o cargo de Diretora do Departamento de Administração da Secretaria-Executiva do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA ECONOMIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.338 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>ERNESTO LOZARDO do cargo de Presidente do Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA, código DAS 101.6.</p><p>Nº 1.339 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>BRUNO WESTIN PRADO SOARES LEAL, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Orçamento de Estatais da Secretaria de Coordenação e Governança das Empresas Estatais da Secretaria Especial de Desestatização e Desinvestimento do Ministério da Economia, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.340 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>CARLOS VON DOELLINGER, para exercer o cargo de Presidente da Fundação Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA, código DAS 101.6.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.341 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ELIZABETH DOMINGOS CARNEIRO, para exercer o cargo de Chefe da Assessoria Parlamentar do Gabinete da Ministra de Estado da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos, código DAS 101.4.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA SAÚDE</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.342 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>DENIZAR VIANNA ARAÚJO, para exercer o cargo de Secretário de Ciência, Tecnologia e Insumos Estratégicos do Ministério da Saúde, código DAS 101.6.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DO MEIO AMBIENTE</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.343 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>ELIZABETH DOMINGOS CARNEIRO do cargo de Chefe da Assessoria Parlamentar do Gabinete do Ministro de Estado do Meio Ambiente, código DAS 101.4, a partir de 7 de fevereiro de 2019.</p><p>Nº 1.344 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>GASTÃO DONADI, para exercer o cargo de Assessor Especial do Ministro de Estado do Meio Ambiente, código DAS 102.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>