<xml><article id="7442495" name="DESP 39 A 47 SAA SEÇÃO 2" idOficio="5168520" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="07/02/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11445530">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOs De 6 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOs De 6 de fevereiro de 2019</p><p>Nº 39 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o Delegado de Polícia Federal CAIO BORTONE RAMOS RIBEIRO, Chefe do Serviço de Segurança Aeroportuária da Divisão de Controle de Imigração e Segurança de Fronteiras da Coordenação-Geral de Polícia de Imigração da Diretoria Executiva da Polícia Federal, para participar da Oficina sobre Cibersegurança da Aviação Civil do Comitê Interamericano contra o Terrorismo da Organização dos Estados Americanos - CICTE/OEA, em Buenos Aires, Argentina, no período de 18 a 23 de fevereiro de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08211.000006/2019-21).</p><p>Nº 40 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o Delegado de Polícia Federal FABRÍZIO GARBI, lotado na Divisão de Repressão à Corrupção da Coordenação-Geral de Repressão à Corrupção e Lavagem de Dinheiro da Diretoria de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Polícia Federal, para participar da 32ª Reunião da Comissão de Peritos do Mecanismo de Acompanhamento da Implementação da Convenção Interamericana contra a Corrupção da Organização dos Estados Americanos - MESICIC/OEA, em Washington, D.C., Estados Unidos da América, no período de 10 a 15 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08211.006436/2018-76).</p><p>Nº 41 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País a Agente de Polícia Federal ANDREA MUNHOZ DE AVILA, lotada no Núcleo de Segurança de Dignitário da Delegacia Regional Executiva da Superintendência Regional de Polícia Federal em São Paulo, para participar de curso de capacitação, consoante o disposto no art. 10 do Decreto nº 5.707, de 23 de fevereiro de 2006, a realizar-se em Amã, Jordânia, no período de 17 de março a 3 de junho de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 08500.042422/2018-61).</p><p>Nº 42 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o servidor BERNARDO ANTÔNIO MACHADO MOTA, Coordenador-Geral de Articulação Institucional do Conselho de Controle de Atividades Financeiras, para participar das Reuniões dos Grupos de Trabalho sobre Políticas e Desenvolvimento, sobre Riscos, Tendências e Métodos, sobre Avaliação e Cumprimento, sobre Cooperação Internacional e do Grupo de Coordenação da Rede Global, e da Segunda Reunião Plenária do Mandato XXX do Grupo de Ação Financeira contra a Lavagem de Dinheiro e o Financiamento do Terrorismo - GAFI/FATF, em Paris, França, no período de 16 a 23 de fevereiro de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08000.002937/2019-40).</p><p>Nº 43 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o Delegado de Polícia Federal RAFAEL PINTO MARQUES DE SOUZA, lotado na Coordenação-Geral de Cooperação Internacional da Diretoria Executiva da Polícia Federal, para participar de reuniões de apresentação e socialização da minuta de acordo internacional para institucionalização da AMERIPOL, da ratificação do Convênio de Buenos Aires e do Mini Workshop sobre a Lei de Proteção de Dados, em Quito, Equador, no período de 11 a 15 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 08211.000224/2019-66).</p><p>Nº 44 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afastem do País os Agentes de Polícia Federal FELIPE CESAR CARVALHO BARBOSA e CAIO LOPES COSTA, lotados no Núcleo de Inteligência Policial da Superintendência Regional de Polícia Federal no Amazonas e na Divisão de Cooperação Policial Internacional da Coordenação-Geral de Cooperação Internacional da Diretoria Executiva da Polícia Federal, respectivamente, com o objetivo de proceder à escolta policial para extradição ativa do nacional brasileiro Afonso Celso Caldas de Lima, de Bogotá, Colômbia até Manaus - AM, no período de 18 a 22 de fevereiro de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08211.000178/2019-03).</p><p>Nº 45 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o Agente de Polícia Federal GUILHERME DOMINGOS ALBINO, lotado na Divisão de Cooperação Policial Internacional da Coordenação-Geral de Cooperação Internacional da Diretoria Executiva da Polícia Federal, com o objetivo de participar da Reunião Investigativa/Analítica para a Operação INFRA TERRA, em Buenos Aires, Argentina, no período de 25 de fevereiro a 1º de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 08211.000344/2019-63).</p><p>Nº 46 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País a Especialista em Políticas Públicas e Gestão Governamental LALISA FROEDER DITTRICH, Coordenadora de Subtração Internacional de Crianças e Adolescentes da Coordenação-Geral de Adoção e Subtração Internacional de Crianças e Adolescentes do Departamento de Recuperação de Ativos e Cooperação Jurídica Internacional da Secretaria Nacional de Justiça, para participar do Treinamento de Capacitação em Mediação Familiar Internacional, em Berlim, Alemanha, no período de 5 a 10 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 08099.000742/2019-13).</p><p>Nº 47 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, altera o Despacho nº 257, de 27 de novembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União nº 228, de 28 subsequente, Seção 2, página 39, referente ao Afastamento do País dos Delegados de Polícia Federal EDUARDO ROGÉRIO RODRIGUES DOS SANTOS, Assistente do Diretor de Inteligência Policial, e MARCOS PAULO PIMENTEL, Chefe do Setor de Repressão aos Desvios de Produtos Químicos da Divisão de Operações de Repressão a Drogas da Coordenação-Geral de Polícia de Repressão a Drogas e Facções Criminosas da Diretoria de Investigação e Combate ao Crime Organizado, e do Agente de Polícia Federal CARLOS MAGNO DE DEUS RODRIGUES, lotado na Divisão de Cooperação Policial Internacional da Coordenação-Geral de Cooperação Internacional da Diretoria Executiva da Polícia Federal, para fazer constar que a viagem ocorreu no período de 10 a 14 de dezembro de 2018, inclusive trânsito, com ônus limitado, mantidas as demais condições. (Processo nº 08211.005399/2018-89).</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>