<xml><article id="7354201" name="GER EXE PT 69 A 72 SOGP RIO CENT" idOficio="5160393" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00013:00042:00240:00006:00034:00003:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sudeste II em Belo Horizonte/Gerência Executiva - A - Rio de Janeiro - Centro/Serviço de Administração/Seção Operacional  de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11430935">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA CENTRO, no Estado do Rio de Janeiro, no uso das atribuições estabelecidas no artigo 235 do Regime Interno, aprovado pela PT/MDS nº 414, de 28.09.2017, publicada no DOU nº 188-A, Seção I, de 29.09.2017, resolve:</p><p>Nº 69 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor SERGIO ALEXANDRE CARINGI, matrícula SIAPE , lotado na Seção de Assessoria de Comunicação (17.001.6), ocupante da Categoria Funcional de Técnico em Comunicação, classe "S", padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II, III e parágrafo único da Emenda Constitucional 47, de 5 de julho de 2005. Em consequência declara vago o referido cargo. (Processo nº 35301.002527/2018-04).</p><p>Nº 70 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor GISELDO SIMÕES BARBOSA, matrícula SIAPE , lotado na Seção de Serviços de Reconhecimento de Direitos (17.501.12), ocupante da Categoria Funcional de , classe "S", padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II, III e parágrafo único da Emenda Constitucional 47, de 5 de julho de 2005. Em consequência declara vago o referido cargo. (Processo nº 35301.001269/2017-50).</p><p>Nº 71 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora ROSE MARY DEIRO DE CARVALHO, matrícula SIAPE 877579, lotada na Agência da Previdência Social - Cosme Velho (17.001.170), ocupante da Categoria Funcional de Técnico do Seguro Social, classe "S", padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II, III e parágrafo único da Emenda Constitucional 47, de 5 de julho de 2005, acrescida das vantagens do artigo 62 da Lei 8112/90, combinado com artigo 15 da Lei 9527. Em consequência declara vago o referido cargo. (Processo nº 35301.001147/2017-63).</p><p>Nº 72 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora MÁRCIA CORRÊA RODRIGUES BOTELHO, matrícula SIAPE 922816, lotada na Assessoria de Comunicação (17.001.170), ocupante da Categoria Funcional de Técnico em Comunicação Social, classe "S", padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II, III e parágrafo único da Emenda Constitucional 47, de 5 de julho de 2005. Em consequência declara vago o referido cargo. (Processo nº 35301.002854/2017-77 ).</p><p class="assina">CONSUELO LOPES PADRÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>