<xml><article id="7519334" name="Port_122_2019-10-10" idOficio="5175455" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2019" artClass="00016:00134:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11458209">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 334 - Retificar a Portaria nº246/2019/GR, de 22/01/2019, publicada no Diário Oficial da União nº nº 16, Seção 2, p. 39, em 23/01/2019, que dispensa GABRIELA MARTINS BRASIL, modificando o trecho em que se lê "Dispensar GABRIELA MARTINS BRASIL" para "Dispensar, a partir de 17/12/2018, GABRIELA MARTINS BRASIL". (Ref. Sol. 60620/2018).</p><p>Nº 335 - Dispensar, a partir de 11 de Fevereiro de 2019, Patrick Maia Cardoso, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 201485, SIAPE nº 1124606, do exercício das funções de Chefe do Serviço de Expediente - SE/GCN/CFH, código FG4, para o qual foi designado pela Portaria 294/2017/GR, de 6 de fevereiro de 2017. (Ref. Corresp. MEM 7/DIR/CFH/2019).</p><p>Nº 336 - Art. 1º Designar MAURÍCIO SILVEIRA MOTA, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 205947, SIAPE nº 2345558, para exercer a função de Chefe do Serviço de Expediente - SE/GCN/CFH.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Ref. Corresp. MEM 7/DIR/CFH/2019).</p><p>Nº 337 - Dispensar, a partir de 20 de Fevereiro de 2019, EDVIGES MARTA IORIS, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe D, nível 1, MASIS nº 173635, SIAPE nº 1769082, do exercício das funções de Coordenador(a) do Curso de Licenciatura Intercultural Indígena do Sul da Mata Atlântica - CLIISMA/CFH, código FCC, para o qual foi designada pela Portaria nº 810/2018/gr, de 19 de abril de 2018. (Ref. Corresp. MEM 8/DIR/CFH/2019).</p><p>Nº 339 - Art. 1º Designar, a partir de 20 de Fevereiro de 2019, Evelyn Martina Schuler Zea, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 4, MASIS nº 175689, SIAPE nº 1806165, para exercer a função de Coordenador(a) do Curso de Licenciatura Intercultural Indígena do Sul da Mata Atlântica - CLIISMA/CFH.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a função gratificada FCC, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas. (Ref. Corresp. MEM 8/DIR/CFH/2019).</p><p>Nº 340 - Art. 1º Designar ALICE TERESA MUNHOZ SEGA, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 212305, SIAPE nº 3031052, para exercer a função de Chefe Seção de Apoio Administrativo - SAA/CAA/EMAJ.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a função gratificada FG5, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Ref. Corresp. MEM 4/CCJ/2019).</p><p class="assina">ALACOQUE LORENZINI ERDMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>