<xml><article id="7349820" name="PT 16 a 32 DF" idOficio="5159621" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00013:00042:00238:00005:00028:00003:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Norte/Centro-Oeste em Brasília/Gerência Executiva - A - no Distrito Federal/Serviço de Administração/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11429697">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 31 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A CHEFE SUBSTITUTA DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA NO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribuições conferidas no art. 235, inciso I, alínea "e" do Regimento Interno do INSS, aprovado pela PT/MDS/GM nº 414 de 28.09.2017,publicada no DOU Edição Extra Nº 188-A, de 29.09.2017, e na forma da legislação, resolve:</p><p>Nº 16 Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ANTONIO GONÇALVES SOBRINHO, matrícula 877.821, ocupante do cargo de Agente de Vigilância, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000622/2016-84</p><p>Nº 17 Conceder aposentadoria voluntária à servidora ELEUSA BIAGE NOVAES, matrícula 879.245, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000900/2018-65</p><p>Nº 18 Conceder aposentadoria voluntária à servidora ERMELINDA CHRISTIANE ANUNCIAÇÃO DE PAULA, matrícula 552.140, ocupante do cargo de Assistente Social, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000905/2018-98</p><p>Nº 19 Conceder aposentadoria voluntária à servidora IMACULADA APARECIDA DE MELO, matrícula 879.067, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000858/2018-82</p><p>Nº 20 Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JACOBI CARDOSO, matrícula 878.679, ocupante do cargo de Datilógrafo, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000001/2019-43</p><p>Nº 21 Conceder aposentadoria voluntária à servidora LENILDA DE SOUZA GOMES, matrícula 039.668, ocupante do cargo de Datilógrafo, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000391/2018-71</p><p>Nº 22 Conceder aposentadoria voluntária ao servidor LUIZ OTÁVIO SOUZA SARMANHO, matrícula 1.112.801, ocupante do cargo de Técnico de Serviços Diversos, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000876/2018-64</p><p>Nº 23 Conceder aposentadoria voluntária à servidora MAGDA BEATRIZ DA SILVA SILVEIRA, matrícula 242.103, ocupante do cargo de Perito Médico Previdenciário, classe D, padrão III, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000954/2018-21</p><p>Nº 24 Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARGARETH CARVALHO DE LIMA ARAÚJO, matrícula 244.411, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000831/2018-90</p><p>Nº 25 Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA APARECIDA NOVAIS DE ALMEIDA, matrícula 131.529, ocupante do cargo de Telefonista, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000774/2018-49</p><p>Nº 26 Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA BEATRIZ MOREIRA DA SILVA NASCIMENTO, matrícula 0002.151, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000166/2019-15</p><p>Nº 27 Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA LIMA GOMES DOS SANTOS, matrícula 878.991, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000196/2018-41</p><p>Nº 28 Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA LINDALVA CAVALCANTE VIEIRA, matrícula 131.285, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000559/2016-86</p><p>Nº 29 Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA LUZIA DE SALES SILVA, matrícula 244.409, ocupante do cargo de Agente de Colocação, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000969/2018-99</p><p>Nº 30 Conceder aposentadoria voluntária ao servidor RAIMUNDO NONATO SALDANHA PALHETA, matrícula 897.433, ocupante do cargo de Datilógrafo, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000838/2018-10</p><p>Nº 31 Conceder aposentadoria voluntária à servidora SONIA MARIA ANTUNES TORQUATO ARAÚJO, matrícula 220.506, ocupante do cargo de Datilógrafo, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000893/2018-00</p><p>Nº 32 Conceder aposentadoria voluntária ao servidor WALTER RODRIGUES FROIS, matrícula 225.852, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000393/2018-60</p><p class="assina">LÁZARA MARIA DA CRUZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>