<xml><article id="7647764" name="Portaria 1250" idOficio="5187680" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2019" artClass="00013:00047:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11479835">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 1.250, de 19 DE fevereiro DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 1.250, de 19 DE fevereiro DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência delegada pela Portaria GM n.º 193, de 3 de julho de 2018, tendo em vista o disposto no § 7º do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o que consta do processo n.º 03154.009423/2018-67, resolve:</p><p>Art. 1° Autorizar o exercício do servidor LUIZ JUPITER CARNEIRO DE SOUZA, matrícula SIAPE n.º 1969296, ocupante do cargo efetivo de Analista de Gestão em Saúde, do Quadro de Pessoal da Fundação Oswaldo Cruz, para composição da força de trabalho no Ministério da Saúde, por prazo indeterminado.</p><p>Art. 2º O retorno do servidor à entidade de origem poderá ocorrer a qualquer tempo, por decisão do Ministério da Economia.</p><p>Art. 3º Cabe ao Ministério da Saúde assegurar que o servidor ora colocado à sua disposição não exercerá atividades que não correspondam às suas atribuições na entidade de origem, de forma a não ocorrer desvio de função.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WAGNER LENHART</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>