<xml><article id="7522741" name="DESIGNAR PARA EXERCER - 08_11_02" idOficio="5175764" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2019" artClass="00016:00109:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11458638">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nº 806 - Art. 1º Designar MARCIA GADELHA CAVALCANTE, matrícula SIAPE nº 1669788, para exercer a função de COORDENADOR, código: FUC-01, da COORDENAÇÃO DO CURSO DE ARQUITETURA E URBANISMO do CENTRO DE TECNOLOGIA desta Universidade, no período de 01/03/2019 a 28/02/2022.</p><p>Art. 2º Designar DANIEL RIBEIRO CARDOSO, matrícula SIAPE nº 1664675, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo. (Processo n.° 23067.078285/2018-52).</p><p>Nº 807 - Art. 1º Designar MARIA ALEXSANDRA DE SOUSA RIOS, matrícula SIAPE nº 2536094, para exercer a função COORDENADOR, código: FUC-01, da COORDENAÇÃO DO CURSO DE ENGENHARIA MECÂNICA DO CENTRO DE TECNOLOGIA desta Universidade, no período de 01/03/2019 a 28/02/2022.</p><p>Art. 2º Designar RÔMULO DO NASCIMENTO RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 2401861, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo. (Processo n.° 23067.006103/2019-22).</p><p>Nº 808 - Exonerar, a pedido, MARCELA GONÇALVES TEIXEIRA, matrícula SIAPE nº 1707151, da função/cargo de COORDENADOR, código: CD-04, do MEMORIAL DA UFC desta Universidade, a partir de 11/03/2019. (Processo n.° 23067.005262/2019-18).</p><p>Nº 809 - Nomear GERDA DE SOUZA HOLANDA, matrícula SIAPE 2049839, para exercer a função/cargo de Diretor, código: CD-04, do MEMORIAL DA UFC desta Universidade, a partir de 11/03/2019. (Processo n.° 23067.005262/2019-18).</p><p class="assina">Henry de Holanda Campos</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nº 824 - Art. 1º Designar MARCELO FERREIRA MOTTA, matrícula SIAPE nº 1173499, para exercer a função COORDENADOR, código: FUC-01, do CURSO DE ENGENHARIA METALÚRGICA DO CENTRO DE TECNOLOGIA desta Universidade, no período de 01/03/2019 a 28/02/2022.</p><p>Art. 2º Designar ENIO PONTES DE DEUS, matrícula SIAPE nº 2282704, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo. (Processo n.° 23067.074983/2018-89).</p><p>Nº 827 - Art. 1º Designar DANIELO GONCALVES GOMES, matrícula SIAPE nº 1707621, para exercer a função de COORDENADOR, código: FUC-01, do CURSO DE ENGENHARIA DE COMPUTAÇÃO do CENTRO DE TECNOLOGIA desta Universidade, no período de 01/03/2019 a 28/02/2022.</p><p>Art. 2º Designar CESAR LINCOLN CAVALCANTE MATTOS, matrícula SIAPE nº 1407874, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo. (Processo n.° 23067.004157/2019-53).</p><p>Nº 829 - Art. 1º Designar MARCOS ANTONIO ALMEIDA CAMPOS, matrícula SIAPE nº 1764836, para exercer a função COORDENADOR, código: FUC-01, do CURSO DE EDUCAÇÃO FÍSICA (NOTURNO) DO INSTITUTO DE EDUCAÇÃO FÍSICA E ESPORTES desta Universidade, no período de 01/03/2019 a 29/02/2022.</p><p>Art. 2º Designar MARCELA DE CASTRO FERRACIOLI GAMA, matrícula SIAPE nº 2150668, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo. (Processo n.° 23067.004750/2019-08).</p><p>Nº 831 - Art. 1º Reconduzir RÔMULO NUNES DE CARVALHO ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 1675162, para exercer a função de COORDENADOR, código: FUC-01, da COORDENAÇÃO CURSO GRADUAÇÃO ENGENHARIA ELÉTRICA DO CAMPUS DE SOBRAL desta Universidade, no período de 01/03/2019 a 28/02/2022.</p><p>Art. 2º Designar JUAN CARLOS OLIVEIRA DE MEDEIROS, matrícula SIAPE nº 1508386, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo. (Processo n.° 23067.075153/2018-79).</p><p>Nº 834 - Designar DÉBORA LÚCIA LIMA LEITE MENDES, matrícula SIAPE 4355612, para exercer a função/cargo de CHEFE, código: FG-01, do DEPARTAMENTO DE FUNDAMENTOS DA EDUCAÇÃO DA FACULDADE DE EDUCAÇÃO desta Universidade, para término de mandato, até 25/10/2019. (Processo n.° 23067.076314/2018-41).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Henry de Holanda Campos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>