<xml><article id="7601345" name="DOU_CRH_20190215" idOficio="5183218" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2019" artClass="00013:00036:00011:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11472127">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 913, DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 913, DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a dispensa de WILMA MARTINS DOS SANTOS CORREIA, CPF nº 593.952.657-87, da Função Gratificada de Supervisor III, do(a) Supervisão Programa Editorial e Gráfico, do(a) Gerência de Disseminação de Informações, do(a) Diretoria de Pesquisas, FG - 3, desta Fundação, por meio da Portaria no99, de 31 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União em 01 de fevereiro de 2019, seção 2, página 37.</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.060 - Dispensar, JOSE ROBERTO BITTENCOURT BOIA, CPF nº 567.180.637-20, da Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa II, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Rio de Janeiro, FG - 2, desta Fundação.</p><p>Nº 1.061 - Designar TARSIO ABRANCHES DE ALBUQUERQUE, CPF nº 111.066.537-77, para exercer a Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa II, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Rio de Janeiro, FG - 2, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>Nº 1.062 - Designar JULIA BRANDAO TEIXEIRA DE FREITAS, CPF nº 126.553.957-00, para exercer a Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Rio de Janeiro, FG - 2, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>