<xml><article id="7379534" name="PRT08A10SRTbPR2019" idOficio="5162529" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2019" artClass="00013:00048:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Superintendência Regional no Paraná" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11434808">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 8, de 25 de JANEIRO de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 8, de 25 de JANEIRO de 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL NO ESTADO DO PARANÁ, tendo em vista a competência que lhe foi subdelegada pela alínea "b" do inciso I artigo 1º. da portaria nº 473, de 24 de julho de 2008, publicada no Diário Oficial da União de 25 de julho de 2008, e em face do que consta no processo 46212.019949/2018-26, resolve:</p><p>Art.1º Conceder aposentadoria voluntária para a servidora LEILA MARIA RABONI, Matrícula SIAPE 0750871, ocupante do cargo de Agente de Programas Assistenciais, Classe "S", Padrão III, NI, da Carreira da Previdência da Saúde e do Trabalho, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com proventos mensais integrais, de acordo com o fundamento nos incisos I, II, III e parágrafo único do artigo 3º. da Emenda Constitucional nº. 47/2005.</p><p>Art.2º. declarar que fica extinta a vaga nº. 478986, do referido cargo.</p><p class="assina">Paulo Alberto Kroneis</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 9, de 29 de JANEIRO de 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL NO ESTADO DO PARANÁ, tendo em vista a competência que lhe foi subdelegada pela alínea "b" do inciso I artigo 1º da portaria nº 473, de 24 de julho de 2008, publicada no Diário Oficial da União de 25 de julho de 2008, resolve:</p><p>Art.1º Tornar sem efeito a retificação publicada no Diário Oficial da União de 12 de novembro de 2008 seção 2, pagina 41, que alterou a proporção dos proventos de 30/35 (trinta, trinta e cinco avos) para 31/35 (trinta e um trinta e cinco avos), do servidor JOÃO GERALDO PUSCH MERCER, matrícula SIAPE 568942, aposentado no cargo de Auditor Fiscal do Trabalho, ficando mantido a proporção de 30/35 (trinta, trinta e cinco avos), conforme portaria nº.116, publicada no Diário Oficial da União de 09 de setembro de 1998, tendo em vista manifestação do Tribunal de Contas da União e do que consta no processo nº. 46212.016667/1998-90.</p><p class="assina">Paulo Alberto Kroneis</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 10, de 29 de JANEIRO De 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO TRABALHO NO ESTADO DO PARANÁ, tendo em vista a competência que lhe foi subdelegada pela alínea "b" do inciso I artigo 1º da portaria nº 473, de 24 de julho de 2008, publicada no Diário Oficial da União de 25 de julho de 2008, resolve:</p><p>Art.1º Tornar sem efeito a retificação publicada no Diário Oficial da União de 12 de novembro de 2008, seção 2, página 41, que alterou a proporção dos proventos de 26/30 (vinte seis, trinta avos), para 28/30 (vinte oito, trinta avos), da servidora DILZA FRANÇOZO ZANETTI GEVAERD, Matrícula SIAPE 594892, aposentada do cargo de Agente Administrativo, ficando mantido a proporção de 26/30 (vinte e seis, trinta avos), conforme portaria nº 28, publicada no Diário Oficial da União de 05 de março de 1997, tendo em vista manifestação do Tribunal de Contas da União e do que consta no processo nº.46211.002998/1997-06.</p><p class="assina">Paulo Alberto Kroneis</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>