<xml><article id="7379468" name="PORTARIAS PROGEP_31JAN2019" idOficio="5162522" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2019" artClass="00016:00127:00001:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Recôncavo da Bahia/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11434801">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAL DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RECÔNCAVO DA BAHIA, no uso da competência delegada pelo Magnífico Reitor desta Universidade, através da Portaria nº 617, de 17/7/2015, e de acordo com os artigos 9º, inciso II, e 35 da Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 98 - Dispensar a partir de 01/2/2019, TIAGO PALMA PAGANO, Prof. do Magistério Superior, SIAPE nº 2872407, da função de Chefe do Núcleo de Gestão de Atividade de Ensino do CETEC, FG-0001.</p><p>Nº 99 - Designar JOÃO CARLOS NUNES BITTENCOURT, Prof. do Magistério Superior, SIAPE nº 2391071, Chefe do Núcleo de Gestão de Atividade de Ensino do CETEC, FG-0001.</p><p>Nº 100 - Art. 1º - Designar EVERSON CRISTIANO DE ABREU MEIRELES, Prof. do Magistério Superior, SIAPE nº 1651822, Chefe da Secretaria de Avaliação e Desenvolvimento Institucional do Gabinete do Reitor, FG-0001.</p><p>Art. 2º - Convalidar os atos do servidor no exercício da função a partir de 29/1/2019, até a data de publicação desta portaria.</p><p>Nº 101 - Art. 1º - Designar ALESSANDRA QUEIROZ DE ALMEIDA, Pedagogo-Área, SIAPE nº 1611553, Chefe da Procuradoria Educacional Institucional do Gabinete do Reitor, FG-0001.</p><p>Art. 2º - Convalidar os atos da servidora no exercício da função, a partir de 29/1/2019 até a publicação desta portaria.</p><p class="assina">WAGNER TAVARES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>