<xml><article id="7619389" name="Portarias - publicaçao em 19.02" idOficio="5184887" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2019" artClass="00018:00018:00036:02009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Administração/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11474998">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DO DEPARTAMENTO DE POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições legais que lhe foram conferidas pelo inciso IV, do artigo 59, do Regimento Interno aprovado pela Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 234, de 06/12/2018, resolve:</p><p>Nº 439 - Conceder, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "a", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a JORGE FIGUEIRA MENDES, matrícula SIAPE nº 1041404, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, código NS-911001, classe "S", padrão "III", do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotado na Superintendência Regional no Rio de Janeiro, considerando o disposto no Processo nº 08657.118739/2018-00</p><p>Nº 440 - CONCEDER, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "a", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a EDUARDO OSWALDETE BORBOREMA RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 1072350, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, código NS-911001, classe "S", padrão "III", do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotado na SRPRF/MG, considerando o disposto no Processo nº 08656.295677/2018-51</p><p>Nº 441 - CONCEDER, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "b", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a ANA MARIA DE MELLO, matrícula SIAPE nº 1206132, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, código NS-911001, classe "S", padrão "III", do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotada na SRPRF/GO, considerando o disposto no Processo nº 08662.030602/2018-47</p><p>Nº 442 - Conceder, a partir do óbito, com fundamento no art. 40, § 7º, da CF/88, com redação dada pela EC nº 41/03, regulamentada pelo art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/04, combinado com os arts. 215, 217, inciso I, e 222, inciso VII, "b", item 6 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 2015, pensão civil vitalícia à GIZELMA MARIA DA SILVA LIMA, na condição de cônjuge do ex-servidor JOSÉ DARLAN ROCHA LIMA, matrícula SIAPE nº 163152, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, vinculado a Superintendência Regional em Pernambuco, falecido, na inatividade, em 25/01/2019, tendo em vista as informações constantes nos processos n° 08654.001463/2019-24</p><p class="assina">JURYON RODRIGO DE VASCONCELOS SALGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>