<xml><article id="7431053" name="0502PRT76A78-GSI-DGES-S2" idOficio="5166997" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2019" artClass="00006:00011:00002:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional/Secretaria Executiva/Departamento de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11443693">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 5 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p><strong>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo art. 2º da Portaria nº 18, de 19 de abril de 2017, do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 76 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>o 1S FAB RUSTON ABNER DA COSTA SANTOS para exercer a função de ASSISTENTE, Código GR IV, na Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República.</p><p>Nº 77 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>o 3S FAB ALEX DOS SANTOS MORAIS para exercer a função de ESPECIALISTA, Código GR II, na Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República.</p><p>Nº 78 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>o<strong></strong>2º Sgt EB JOSÉ RICARDO SILVA DOS SANTOS de exercer a função de ESPECIALISTA<strong>,</strong>Código GR II, no Escritório de Representação na cidade do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, da Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, a partir de 5 de fevereiro de 2019.</p><p class="assina">ARMANDO MACHADO DE SOUSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>