<xml><article id="7361179" name="ATO GP 27_2018_EXONERA_NOMEA_CJ3" idOficio="5160922" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="01/02/2019" artClass="00043:00005:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00005" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="270" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=270" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11432413">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  ATO Nº 27, DE 31 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATO Nº 27, DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>1 - Exonerar a servidora KARLA FONTANA SAMPAIO, código 42350, Analista Judiciária, Área Judiciária, do cargo em comissão de Chefe de Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Ives Gandra da Silva Martins Filho, Nível CJ-3.</p><p>2 - Exonerar o servidor NORDANO CESAR COSTA SANTOS, código 54253, Analista Judiciário, Área Judiciária, do cargo em comissão de Assessor do Ex.mo Sr. Ministro Ives Gandra da Silva Martins Filho, Nível CJ-3.</p><p>3 - Nomear a servidora KARLA FONTANA SAMPAIO, código 42350, Analista Judiciária, Área Judiciária, para exercer o cargo em comissão de Assessora do Ex.mo Sr. Ministro Ives Gandra da Silva Martins Filho, Nível CJ-3.</p><p>4 - Nomear o servidor NORDANO CESAR COSTA SANTOS, código 54253, Analista Judiciário, Área Judiciária, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Ives Gandra da Silva Martins Filho, Nível CJ-3.</p><p>5 - Dispensar o servidor NORDANO CESAR COSTA SANTOS, código 54253, Analista Judiciário, Área Judiciária, do encargo de substituto legal e eventual do titular do cargo em comissão de Chefe de Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Ives Gandra da Silva Martins Filho, Nível CJ-3.</p><p>6 - Designar a servidora BEATRIZ ZANELLA, código 12727, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer o encargo de substituta do titular do cargo em comissão de Chefe de Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Ives Gandra da Silva Martins Filho, Nível CJ-3, em seus afastamentos e impedimentos legais e/ou eventuais.</p><p></p><p class="assina">Min. JOÃO BATISTA BRITO PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>