<xml><article id="7639828" name="Portarias 19.02.2019" idOficio="5186882" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2019" artClass="00016:00051:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11478508">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 19 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 19 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeado pelo Decreto MEC de 17.10.2017, publicado no DOU de 18.10.2017, seção 2, página 1 no uso de suas atribuições legais resolve:</p><p>Nº 397 Processo nº 23158.000046/2019-59 Dispensar, ADILSON RIBEIRO PRADO, matrícula SIAPE 1677852, da Função Gratificada, código FG-2, de Coordenador da Coordenadoria de Pesquisa, da Estrutura Administrativa do Campus Serra do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 1688, de 03.08.2018, publicada no DOU em 06.08.2018.</p><p>Nº 398 Processo nº 23158.000047/2019-01 Art. 1º Designar FABIANO RUY DA ROS, matrícula SIAPE 2911477, para exercer a Função Gratificada, código FG-2, de Coordenador da Coordenadoria de Pesquisa da Estrutura Administrativa do Campus Serra do Ifes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 399 Processo nº 23187.000084/2019-64 Dispensar, ERNESTO CORREA FERREIRA, matrícula SIAPE 1981214, da Função de Coordenador de Curso - FCC -, do curso de Mestrado Profissional em Química, da Estrutura Administrativa do Campus Vila Velha do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 2420, de 18.09.2017, publicada no DOU em 19.09.2017.</p><p>Nº 400 Processo nº 23187.000085/2019-17 Art. 1º Designar ANA BRÍGIDA SOARES, matrícula SIAPE 1343195, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC -, do curso Mestrado Profissional em Química, da Estrutura Administrativa do Campus Vila Velha do Ifes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 401 Processo nº 23187.000075/2019-73 Dispensar, RICARDO FURTADO RODRIGUES, matrícula SIAPE 1534976, da Função de Coordenador de Curso - FCC -, do curso Técnico em Biotecnologia, da Estrutura Administrativa do Campus Vila Velha do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 1292, de 20.06.2018, publicada no DOU em 21.06.2018.</p><p>Nº 402 Processo nº 23187.000078/2019-15 Art. 1º Designar HILDEGARDO SEIBERT FRANCA, matrícula SIAPE 1435888, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC -, do curso Técnico em Biotecnologia, da Estrutura Administrativa do Campus Vila Velha do Ifes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 403 Processo nº 23187.000076/2019-18 Dispensar, ROBERTO PEREIRA SANTOS, matrícula SIAPE 1369592, da Função de Coordenador de Curso - FCC -, do curso Técnico em Química, da Estrutura Administrativa do Campus Vila Velha do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria Nº 3706, de 28.12.2017, publicada no DOU em 29.12.2017.</p><p>Nº 404 Processo nº 23187.000077/2019-62 Art. 1º Designar ZANATA BRANDÃO AMORIN, matrícula SIAPE 1917602, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC -, do curso Técnico em Química, da Estrutura Administrativa do Campus Vila Velha do Ifes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 405 Processo nº 23187.000070/2019-41 Dispensar, LEONARDO LIMA RODRIGUEZ, matrícula SIAPE 1790597, da Função Gratificada, código FG-2, de Coordenador da Coordenadoria Registros Acadêmicos, da Estrutura Administrativa do Campus Vila Velha do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 1113, de 18.05.2017, publicada no DOU em 19.05.2017.</p><p>Nº 406 Processo nº 23187.000071/2019-95 Art. 1º Designar ROGERIO MATHIAS RUFINO, matrícula SIAPE 1964293, para exercer a Função Gratificada, código FG-2, de Coordenador da Coordenadoria de Registros Acadêmicos da Estrutura Administrativa do Campus Vila Velha do Ifes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 413 Processo nº 23183.000087/2019-38 Dispensar, CYBELE BARBOSA BRAHIM, matrícula SIAPE 1798825, da Função Gratificada, código FG-2, de Coordenadora da Coordenadoria de Gestão Pedagógica, da Estrutura Administrativa do Campus Guarapari do Ifes, para a qual foi designada pela Portaria nº 1538, de 13.07.2018, publicada no DOU em 16.07.2018.</p><p>Nº 414 Processo nº 23183.000088/2019-82 Art. 1º Designar MARIA ANGELICA ALVES DA SILVA SOUZA, matrícula SIAPE 1604875, para exercer a Função Gratificada, código FG-2, de Coordenadora da Coordenadoria de Gestão Pedagógica, da Estrutura Administrativa do Campus Guarapari do Ifes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>