<xml><article id="7577431" name="PORTARIA Nº 168, DE 14 DE FEVERE" idOficio="5180946" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/02/2019" artClass="00022:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11468007">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 168, DE 14 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 168, DE 14 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p></p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº 160, de 07 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 9 de março de 2018 e Decreto de 21 de fevereiro de 2018, publicado no Diário Oficial da União dia 22 de fevereiro de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º Subdelegar competência aos servidores abaixo relacionados, para atuarem como Ordenador de Despesa, Gestor Financeiro com seus respectivos substitutos, no âmbito da Unidade Gestora 810007 - Secretaria Nacional dos Direitos da Pessoa com Deficiência.-SNDPD</p><p>- Ordenador de Despesa Titular: Priscilla Roberta Gaspar de Oliveira - CPF nº 275.200.748-54</p><p>II- Ordenador de Despesa Substituto: Josué Ribeiro Costa da Silva - CPF nº 412.334.254-04;</p><p>III- Gestor Financeiro Titular: Solange Maria Cavalcante Medeiros Neves - CPF n° 199.689.223-15;</p><p>IV- Gestor Financeiro Substituto: Jorge Marcos Gomes de Matos Nunes -CPF nº 189.592.614-91.</p><p>Art. 2º Designar as servidoras abaixo relacionadas, para atuarem como responsável pela Conformidade de Registro de Gestão, no âmbito da Unidade Gestora 810007 - Secretaria Nacional dos Direitos da Pessoa com Deficiência -SNDPD na forma do Art. 6º da Instrução Normativa n.º 6, de 31 de outubro de 2007, expedida pela Secretaria do Tesouro Nacional -STN</p><p>I- Titular: Rodrigo Abreu de Freitas Machado - CPF: 939.407.691 -34</p><p>II- Substituto: Liliane Cristina Gonçalves Bernardes- CPF nº 923.385.936-34</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria SE nº 266, de 10 de julho de 2018, publicada no DOU de 17 de julho de 2018.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO LUIZ CURY CARAZZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>