<xml><article id="7626377" name="Portaria 887" idOficio="5185423" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2019" artClass="00013:00047:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11476044">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 887, de 18 de Fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 887, de 18 de Fevereiro de 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência delegada pela Portaria GM n.º 193, de 3 de julho de 2018, tendo em vista o disposto no § 7º do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o que consta do processo n.º 04967.009348/2018-32, resolve:</p><p>Art. 1° Autorizar o exercício da servidora JULIA SILVA COSTA, Agente de Portaria, matrícula Siape nº 1095608, do quadro de pessoal do Ministério dos Transportes, Portos e Aviação Civil, para composição da força de trabalho na Superintendência do Patrimônio da União no Estado do Rio de Janeiro, por prazo indeterminado.</p><p>Art. 2º O retorno da servidora à entidade de origem poderá ocorrer a qualquer tempo, por decisão do Ministério da Economia.</p><p>Art. 3º Cabe ao Ministério da Economia assegurar-se de que a servidora ora colocada à sua disposição não exercerá atividades que não correspondam às suas atribuições na entidade de origem, de forma a não ocorrer desvio de função.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WAGNER LENHART</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>