<xml><article id="7711891" name="PORT438-2019-DPMM" idOficio="5193877" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2019" artClass="00011:00009:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11490931">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA No 438/DPMM, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA No 438/DPMM, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea g, do inciso V, do art. 1o, do Anexo B, da Portaria no24, de 9 de março de 2017, do Diretor-Geral do Pessoal da Marinha, e em conformidade com o Acórdão prolatado pela Sexta Turma Especializada do Tribunal Regional Federal da Segunda Região, referente ao Processo no0127490-11.2015.4.02.5101 (2015.51.01.127490-7), transitado em julgado, em trâmite no Juízo da 17aVara Federal da Seção Judiciária do Rio de Janeiro, encaminhado para cumprimento por intermédio do Ofício nº 3137/50/2019-PRU2, da Procuradoria Regional da União - 2ª Região, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar sem efeito a Portaria no1777/DPMM, de 24 de agosto de 2011, publicada no Bol 18/2011 - Tomo II, p/106, que licenciou do Serviço Ativo da Marinha a Primeiro-Tenente (S) 08.0650.47 ANDREA FERREIRA RAMIREZ, e reintegrar a referida militar ao Serviço Ativo da Marinha, a partir de 24 de agosto 2011.</p><p>Art. 2º Fica consignado que o restabelecimento da remuneração, assim como a contagem de tempo de serviço será reiniciada após a apresentação da militar no Hospital Naval Marcílio Dias, Organização Militar em que servia.</p><p>Art. 3º Os atrasados devidos a autora, e todos os demais direitos pecuniários decorrentes da decisão judicial serão pagos na forma do contido no art. 100 da Constituição da República Federativa do Brasil</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice.Alte RENATO RODRIGUES DE AGUIAR FREIRE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>