<xml><article id="7475638" name="APOSENTADORIA 2019 ALBERTO JOSÉ " idOficio="5170632" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2019" artClass="00013:00002:00072:00374:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência de Administração do Ministério da Fazenda no Estado do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11449945">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31.01.2019, publicada no Diário Oficial da União de 01.02.2019, resolve:</p><p>Nº 41 - Aposentar voluntariamente o servidor ALBERTO JOSÉ FERREIRA DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 756703 SIAPECAD nº 19760, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do extinto Ministério da Fazenda, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.100296/2019-68).</p><p>Nº 42 - Aposentar voluntariamente a servidora MARIA BEATRIZ LOBO DE AZEVEDO TEIXEIRA, matrícula SIAPE nº 154185 SIAPECAD nº 21910, ocupante do cargo de Carreira Procurador da Fazenda Nacional, Classe S, Padrão CAT, do quadro de pessoal do extinto Ministério da Fazenda, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 19726.100399/2019-99).</p><p>Nº 43 - Aposentar voluntariamente a servidora MAGDA BEATRIZ RAMALHO FORNI, matrícula SIAPE nº 983013 SIAPECAD nº 8136, ocupante do cargo de Carreira Procurador da Fazenda Nacional, Classe S, Padrão CAT, do quadro de pessoal do extinto Ministério da Fazenda, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 19726.100383/2019-86).</p><p>Nº 44 - Aposentar voluntariamente a servidora NEUSA MARIA PUPE KURY, matrícula SIAPE nº 755313 SIAPECAD nº 11411, ocupante do cargo de Assistente Social, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do extinto Ministério da Fazenda, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 19726.100832/2019-96).</p><p>Nº 45 - Aposentar voluntariamente a servidora CLEIBI SILVA GOMES, matrícula SIAPE nº 756841 SIAPECAD nº 58976, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do extinto Ministério da Fazenda, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.100087/2019-14).</p><p class="assina">MARIA ANGELA MOREIRA CARNAVAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>