<xml><article id="7446382" name="ports" idOficio="5168777" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2019" artClass="00016:00032:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11446572">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 87, De 25 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 87, De 25 de janeiro de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I a III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, e considerando o contido no Processo nº 23104.008690/2018-10, resolve:</p><p>- Conceder aposentadoria voluntária a JACSON MARTINS FEDOROWICZ, matrícula Siape nº 0432432, código de vaga nº 340718, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Administrador, Classe E, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, com proventos integrais e vinte e dois por cento de anuênio.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 97, De 28 de janeiro de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto na alínea "a" do inciso III do art. 40 da Constituição Federal, com a redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003, e considerando o contido no Processo nº 23104.038783/2018-79, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária a JOAO BOSCO URT DELVIZIO, matrícula SIAPE nº 2495265, código de vaga nº 267026, integrante da Carreira do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Professor, Classe Adjunto, Nível 3, com Mestrado, em regime de dedicação exclusiva, com proventos calculados nos termos do art. 1º da Lei nº 10.887, de 12 de junho de 2004 e § 18, art. 40 da Constituição Federal com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p class="identifica">PORTARIAs De 5 de fevereiro de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, nos termos da Resolução nº 99, CD, de 4 de setembro de 2018, e considerando o que consta do Processo nº 23104.003268/2019-59, resolve:</p><p>Nº 134 - Autorizar o afastamento do Servidor SAMUEL LEITE DE OLIVEIRA, matrícula Siape nº 1605346, lotado no Instituto de Física, no período de 1º a 11 de março de 2019, para participar como membro de Missão Científica relativa às ações previstas no projeto CAPES/PrInt, em Colchester, Reino Unido, com trânsito incluso e ônus limitado para a UFMS, sem prejuízo de suas atividades didáticas, conforme Plano de Redistribuição de Atividades Didáticas, aprovado pela Unidade.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, nos termos da Resolução nº 99, CD, de 4 de setembro de 2018, e considerando o que consta do Processo nº 23104.003127/2019-36, resolve:</p><p>Nº 135 - Autorizar o afastamento do Servidor ANDERSON RODRIGUES LIMA CAIRES, matrícula Siape nº 1544238, lotado no Instituto de Física, no período de 1º a 11 de março de 2019, para participar como membro de Missão Científica relativa às ações previstas no projeto CAPES/PrInt, em Colchester, Reino Unido, com trânsito incluso e ônus limitado para a UFMS, sem prejuízo de suas atividades didáticas, conforme Plano de Redistribuição de Atividades Didáticas, aprovado pela Unidade.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no inciso VIII do art. 33 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o contido no Processo nº 23104.002338/2019-51, resolve:</p><p>Nº 136 - declarar vago, desde 4 de fevereiro de 2019, o cargo de Assistente em Administração, Classe D, Nível de Capacitação 1, Padrão 01, ocupado pelo servidor RODOLFO BATISTA DE CARVALHO, matrícula Siape nº 30499148, código da vaga nº 962495, em decorrência de posse em outro cargo inacumulável na Câmara Municipal de Campo Grande, MS, para o qual foi nomeado conforme Decreto nº 7879, publicada no Diário do Legislativo, de 23 de janeiro de 2019.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>