<xml><article id="7681567" name="Portaria 139-2" idOficio="5191107" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/02/2019" artClass="00016:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11485732">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 139 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, publicada no Diário Oficial da União de 06 de julho de 2005, a servidora JOCELI FERNANDES ALENCASTRO BETTINI DE ALBUQUERQUE LINS matrícula SIAPE nº 6416912, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, do quadro efetivo desta Universidade, lotada no Departamento de Enfermagem - Faculdade de Enfermagem - DE/FAEN, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, Classe Adjunto, Nível 601, Doutor, com proventos integrais do seu cargo acrescido da seguinte vantagem: Retribuição por Titulação, conforme processo de aposentadoria nº 23108.005292/2019-92. declarar vago o respectivo cargo. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.005292/2019-92).</p><p>Nº 140 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, publicada no Diário Oficial da União de 06 de julho de 2005, ao servidor MIGUEL NUNES BISMARQUE, matrícula SIAPE nº 416436, ocupante do cargo de Pintor - Área, do quadro efetivo desta Universidade, lotado na Seção de Edificação - GM/SINFRA, em regime de trabalho de 40 horas semanais, Classificação B, Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 18% (dezoito por cento) de ANUÊNIO - ARTIGO 244 da Lei 8.112/90 e Incentivo a Qualificação, conforme processo de aposentadoria nº 23108.005044/2019-41. declarar vago o respectivo cargo. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.005044/2019-41).</p><p>Nº 141 - Autorizar o afastamento do país do servidor docente ELZIO DA SILVA BARBOZA, matrícula SIAPE nº 2331006, CPF nº 460.075.981-87, no período de 02/03 a 07/03/2019, para participar da "PDAC 2019" a ser realizado em Toronto - Ontario - Canadá, com ônus limitado para a UFMT. (Processo n.º 23108.003496/2019-99).</p><p class="assina">MYRIAN THEREZA DE MOURA SERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>