<xml><article id="7374900" name="1. Publicação de Portarias dispe" idOficio="5162251" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2019" artClass="00016:00060:00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Campus Sobral/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11434339">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR GERAL DO CAMPUS DE SOBRAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições que lhe são conferidas pelo disposto no inciso XIII, Art. 2º da Portaria nº 252/GR de 20 de março de 2017,</p><p>Nº 8 - Art. 1º - Designar MAYARA CARANTINO COSTA, Professora de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 2073736, integrante do Quadro Permanente do IFCE Campus de Sobral, para Exercício da Função Comissionada de Coordenação - FCC do Curso Superior de Tecnologia em Saneamento Ambiental, considerando a dispensa do Servidor FRANCISCO RAFAEL SOUSA FREITAS, conforme PORTARIA Nº 7/DG-SOB/SOBRAL, DE 01 DE EVEREIRO DE 2019.</p><p>Art. 2º - Estabelecer que a presente Portaria entre em vigor na data da sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 10 - Art. 1º - Designar RODOLFO DE SOUZA ZANUTO, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 2408948, integrante do Quadro Permanente do IFCE - Campus de Sobral, para Exercício da Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Curso Superior de Tecnologia em Mecatrônica Industrial, considerando a dispensa do Servidor RAFAEL VITOR E SILVA, conforme PORTARIA Nº 9/DG-SOB/SOBRAL, DE 01 DE FEVEREIRO DE 2019.</p><p>Art. 2º - Estabelecer que a presente Portaria entre em vigor na data da sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 12 - Art. 1º - Designar MIRLA DAYANNY PINTO FARIAS, Professora de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1891474, integrante do Quadro Permanente do IFCE - Campus de Sobral, para o exercício da Função Gratificada, Cód. FG - 01, da Coordenação de Extensão, considerando a dispensa do Servidor FRANCILINO CARNEIRO DE ARAÚJO, conforme PORTARIA Nº 11/DG-SOB/SOBRAL, DE 01 DE FEVEREIRO DE 2019.</p><p>Art. 2º - Estabelecer que a presente Portaria entre em vigor na data da sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ELIANO VIEIRA PESSOA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>