<xml><article id="7555064" name="AFASTAMENTO DO PAÍS EM 13.02.201" idOficio="5178910" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="14/02/2019" artClass="00016:00024:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11464275">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOs   de  13 DE FEVEREIRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOs de 13 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n. 404/2009, publicada no DOU de 07/05/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o afastamento a seguir:</p><p>CRISTINE ALVES COSTA DE JESUS, Professor do Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 15/03/2019 a 24/03/2019 (incluindo trânsito), para realizar visita técnica ao Centro de Simulação de Práticas Clínicas da Escola Superior de Enfermagem de Coimbra, em Coimbra / Portugal, com ônus limitado. Conforme processo SEI nº 23106.011471/2019-89, correspondente a afastamento do país.</p><p>HENRIQUE MARINHO LEITE CHAVES, Professor do Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 16/03/2019 a 22/03/2019 (incluindo trânsito), para participar no 'City of Calgary Watershed Health Workshop', e no 'Managing Water Issues Seminar', na cidade de Calgary, em Alberta / Canada, com ônus limitado, conforme processo SEI nº 23106.010684/2019-93, correspondente a afastamento do País.</p><p>MARGO GOMES DE OLIVEIRA KARNIKOWSKI, Professor Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 20/02/19 a 04/03/2019 (incluindo trânsito), para participar do 8º Seminário Internacional do Laboratório Italo-brasileiro: tecendo redes e aspirações, em Bologna / Itália, com ônus limitado, conforme processo SEI nº 23106.008117/2019-77, correspondente a afastamento do País.</p><p>BRUNO ROSAS MANGUEIRA, Professor do Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 18/04/19 a 06/05/2019 (incluindo trânsito), para realizar gravação e concerto em duo com o pianista Otmaro Ruiz, em Los Angeles; ensaios e apresentações em Cincinnati; e master class na Universidade de Cincinnati (Estados Unidos), em Los Angeles e Cincinnati / EUA, com ônus limitado, conforme processo SEI nº 23106.005044/2019-61, correspondente a afastamento do País.</p><p>EVERTON LUIS PEREIRA, ocupante do cargo de Professor Magistério Superior - na Fundação Universidade de Brasília - para realizar pós-doutorado, no período de 02/09/2019 a 31/08/2020 (incluindo trânsito), em Tarragona / Espanha, com ônus limitado. Conforme processo SEI n. 23106.007713/2019-30, correspondente a afastamento do país.</p><p>CLAUDIA PADOVESI FONSECA - Professor Magistério Superior - na Fundação Universidade de Brasília no período de 01/08/2019 a 31/07/2020, para participar de Programa de Pós-Graduação Stricto-Sensu na, em Granada - Andaluzia / Espanha, com ônus limitado. Conforme processo SEI nº 23106.003533/2019-89, correspondente a afastamento do país.</p><p>SAULO RODRIGUES PEREIRA FILHO, Professor Magistério Superior - na Fundação Universidade de Brasília - no período de 15/03/2019 a 15/06/2019 (incluindo trânsito), para realizar: atividade de Pesquisa junto à Universidade Nacional Autónoma de México - UNAM, em Cidade do México / México, com ônus FAP-DF. Conforme processo SEI nº 23106.144291/2018-00, correspondente à Licença Capacitação no exterior.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>