<xml><article id="7374306" name="P111319" idOficio="5162213" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2019" artClass="00016:00129:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11434282">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.113 - Autorizar o afastamento do País de EDSON PRESTES E SILVA JUNIOR, Professor do Magistério Superior, lotado e com exercício no Departamento de Informática Teórica do Instituto de Informática, com a finalidade de participar do "World Government Summit Organization", em Dubai, Emirados Árabes Unidos, no período compreendido entre 08/02/2019 e 14/02/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 62098.</p><p>Nº 1.114 - Autorizar o afastamento do País de SERGIO BAMPI, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Informática Aplicada do Instituto de Informática, com a finalidade de realizar visita ao Karlsruhe Institute of Technology, em Karlsruhe, Alemanha, no período compreendido entre 28/02/2019 e 11/03/2019, incluído trânsito, com ônus CAPES. Solicitação nº 62111.</p><p>Nº 1.116 - Autorizar o afastamento do País de POLI MARA SPRITZER, Professor do Magistério Superior, lotada e com exercício no Departamento de Fisiologia do Instituto de Ciências Básicas da Saúde, com a finalidade de realizar visita à Université Paris Descartes, em Paris, França, no período compreendido entre 11/03/2019 e 07/05/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 62038.</p><p>Nº 1.132 - Autorizar o afastamento do País de MARISA MALTZ TURKIENICZ, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Odontologia Preventiva e Social da Faculdade de Odontologia, com a finalidade de participar de reunião e workshop junto à European Organization for Caries Research, em Frankfurt, Alemanha, no período compreendido entre 03/02/2019 e 08/02/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 62124.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>