<xml><article id="7754295" name="Portaria nº 19-DAGES- de 26 de f" idOficio="5197629" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2019" artClass="00022:00033:00137:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Fundação Nacional do Índio/Diretoria de Administração e Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11497681">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 19, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 19, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A DIRETORA DE ADMINISTRAÇÃO E GESTÃO SUBSTITUTA DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÌNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 262/PRES, de 28 de março de 2014, publicada no Diário Oficial da União nº 61, Seção 1, de 31 de março de 2014, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores ANA BENÍCIA MARTINS SOARES, matrícula nº 0445237 e RONALDO PEREIRA DE OLIVEIRA, matricula nº 1705495, para atuarem como pregoeiros das licitações na modalidade Pregão no âmbito da Coordenação Regional Araguaia Tocantins.</p><p>Art. 2º Designar como equipe de apoio os servidores MAXIMINO REGIS DOS SANTOS, matrícula nº 6445862 e NATAN PIRES BARROS, matrícula nº 1818433.</p><p>Art. 3º Revogar as Portarias nºs 65/DAGES, de 3 de setembro de 2018, publicada na Seção 2, nº 171, do Diário Oficial da União do dia 4 seguinte, 44/DAGES, de 28 de janeiro de 2009, publicada na Seção 2, nº 20, do Diário Oficial da União do dia 29 seguinte, 446/DAGES, de 25 de novembro de 2013, publicada na Seção 2, nº 230, do Diário Oficial da União do dia 27 seguinte, 80/DAGES, de 25 de junho de 2014, publicada na Seção 2, nº 120, do Diário Oficial da União do dia 26 seguinte, e 85/DAGES, de 19 de julho de 2015, publicada na Seção 2, nº 130, do Diário Oficial da União do dia 10 seguinte.</p><p>Art. 4º Estabelecer que os pregoeiros, a seu critério, poderão requisitar servidor lotado na unidade interessada na requisição do material ou do serviço a ser contratado, por indicação da chefia imediata, para acompanhar a elaboração de editais e julgamento de propostas, prestar assessoramento à Comissão, no que lhe couber, através de pareceres técnicos sobre o material ou serviço objeto da licitação.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELA SALDANHA DOS ANJOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>