<xml><article id="7446340" name="ATOS DA REITORIA N. 185,186 E 18" idOficio="5168831" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="07/02/2019" artClass="00016:00024:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11446677">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS De 6 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATOS De 6 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 9º, inciso I, e art. 10 da Lei n. 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, resolve:</p><p>Nº 185 - Nomear Cesar Augusto Flores Becker, candidato habilitado em 1º lugar no Concurso Público de Provas e Prova de Títulos objeto do Edital Convocatório n. 23/2018, publicado no DOU de 1/2/2018, autorizado pela Portaria Interministerial n. 313, publicada no DOU de 5/8/2015, e Edital de Homologação n. 215/2018, publicado no DOU de 11/12/2018, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe "A", com a denominação de Professor Assistente"A", titulação de Mestrado, nível I, Regime de Trabalho em Dedicação Exclusiva, da Carreira de Magistério Superior do Quadro de Pessoal Permanente da Fundação Universidade de Brasília, de acordo com o Plano de Carreiras e Cargos de Magistério Federal, instituído pela Lei n. 12.772, de 28/12/2012, alterada pela Lei n. 12.863, de 24/9/2013, com lotação no Departamento de Artes Visuais do Instituto de Artes, em vaga de código n. 314949, decorrente da aposentadoria de Nelson Maravalhas Junior, em 13/11/2015. Provimento em conformidade com a Portaria Interministerial n. 313, publicada no DOU de 5/8/2015.</p><p>Nº 186 - Nomear Marina Thomé Bezzi, candidata habilitada em 1º lugar no Concurso Público de Provas e Prova de Títulos objeto do Edital Convocatório n. 43, publicado no DOU de 13/3/2018, autorizado pela Portaria Interministerial n. 316, publicada no DOU de 19/10/2017, e Edital de Homologação n. 214, publicado no DOU de 11/12/2018, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe "A", com a denominação de Professor Adjunto "A", titulação de Doutorado, nível I, Regime de Trabalho em Dedicação Exclusiva, da Carreira de Magistério Superior do Quadro de Pessoal Permanente da Fundação Universidade de Brasília, de acordo com o Plano de Carreiras e Cargos de Magistério Federal, instituído pela Lei n. 12.772, de 28/12/2012, alterada pela Lei n. 12.863, de 24/9/2013, com lotação no Departamento de História do Instituto de Ciências Humanas, em vaga de código n. 312592, decorrente da aposentadoria de Tereza Cristina Kirschner, em 16/2/2018. Provimento em conformidade com a Portaria Interministerial n. 316, publicada no DOU de 19/10/2017.</p><p>Nº 187 - Nomear Fábio Mascarenhas Nolasco, candidato habilitado em 2º lugar no Concurso Público de Provas e Prova de Títulos objeto do Edital Convocatório n. 21, publicado no DOU de 31/1/2018, autorizado pela Portaria Interministerial n. 313, publicada no DOU de 5/8/2015, e Edital de Homologação n. 127, publicado no DOU de 29/6/2018, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe "A", com a denominação de Professor Adjunto "A", titulação de Doutorado, nível I, Regime de Trabalho em Dedicação Exclusiva, da Carreira de Magistério Superior do Quadro de Pessoal Permanente da Fundação Universidade de Brasília, de acordo com o Plano de Carreiras e Cargos de Magistério Federal, instituído pela Lei n. 12.772, de 28/12/2012, alterada pela Lei n. 12.863, de 24/9/2013, com lotação no Departamento de Filosofia do Instituto de Ciências Humanas, em vaga de código n. 314424, decorrente da aposentadoria de Paulo César Coelho Abrantes, em 24/2/2017. Provimento em conformidade com a Portaria Interministerial n. 313, publicada no DOU de 5/8/2015.</p><p class="assina">ENRIQUE HUELVA UNTERNBÄUMEN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>