<xml><article id="7506455" name="PORTARIA Nº 10-CML, DE 11 DE FEV" idOficio="5174371" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2019" artClass="00011:00008:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Leste" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11456008">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  10-CML, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 10-CML, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE MILITAR DO LESTE, no uso da competencia que lhe foi conferida pela Portaria nr 218-Comandante do Exercito, de 20 de marco de 2017, resolve:</p><p>I - Exonerar, ex-officio, o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 120536742-6) CLAIR GAINER DE SENA NINA, Prec-CP: 96 1540640, do Comando Militar do Leste (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 1 de abril de 2019, de acordo com a alinea a), do inciso II, do art. 11, da Portaria nr 218-Cmt Ex, de 20 de marco de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-officio, o Segundo Sargento da Reserva Remunerada (Idt 014752193-4) AILTON DA SILVA, Prec-CP: 96 1707439, do Comando Militar do Leste (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 1 de abril de 2019, de acordo com a alinea a), do inciso II, do art. 11, da Portaria nr 218-Cmt Ex, de 20 de marco de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-officio, o Segundo Sargento da Reserva Remunerada (Idt 019444123-4) EDEMILTON DE OLIVEIRA CAMPELO, Prec-CP: 96 1741644, do Comando Militar do Leste (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 1 de abril de 2019, de acordo com a alinea a), do inciso II, do art. 11, da Portaria nr 218-Cmt Ex, de 20 de marco de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo; e</p><p>ex-officio, o Terceiro Sargento da Reserva Remunerada (Idt 014554573-7) RINALDO SOARES, Prec-CP: 96 1672666, do Centro General Ernani Ayrosa (Petropolis-RJ), a partir de 1 de abril de 2019, de acordo com a alinea a), do inciso II, do art. 11, da Portaria nr 218-Cmt Ex, de 20 de marco de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>II - Nomear, o Tenente Coronel da Reserva Remunerada (Idt 018464023-3) ANDRE LUIZ LOPES DE OLIVEIRA, Prec-CP: 96 1810753, proposto pelo Comando Militar do Leste (Rio de Janeiro-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de apoio tecnico aos assuntos administrativos no Comando da 1 Regiao Militar, no Comando Militar do Leste, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1 de abril de 2019.</p><p>o Segundo Sargento da Reserva Remunerada (Idt 014752193-4) AILTON DA SILVA, Prec-CP: 96 1707439, proposto pelo Comando Militar do Leste (Rio de Janeiro-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de apoio tecnico de auxiliar de Secao do Estado-Maior Geral Especial do Comando Militar do Leste, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1 de abril de 2019.</p><p>o Segundo Sargento da Reserva Remunerada (Idt 019444123-4) EDEMILTON DE OLIVEIRA CAMPELO, Prec-CP: 96 1741644, proposto pelo Comando Militar do Leste (Rio de Janeiro-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de apoio tecnico de servicos gerais no Comando Militar do Leste, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses a partir de 1 de abril de 2019; e</p><p>o Terceiro Sargento da Reserva Remunerada (Idt 014554573-7) RINALDO SOARES, Prec-CP: 96 1672666, proposto pelo Centro General Ernani Ayrosa (Petropolis-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, exercer a tarefa de apoio tecnico na atividade de cozinheiro de forno, fogao e padeiro, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1 de abril de 2019.</p><p class="assina">Gen Ex WALTER SOUZA BRAGA NETTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>