<xml><article id="7682145" name="DOU2-SGMPFADJ-PGR-2-PT-167-UNI-P" idOficio="5191145" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/02/2019" artClass="00039:00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11485873">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 167, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 167, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL ADJUNTA DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 7º - inciso III, da Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II e 35 - inciso I da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00044494/2019, resolve:</p><p>1. Exonerar KATHYA REGINA CARVALHO MOREIRA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Tecnologia da Informação e Comunicação/Desenvolvimento de Sistemas, matrícula nº 6017, do cargo em comissão de Coordenadora de Tecnologia da Informação e Comunicação, CC-3, da Procuradoria da República no Estado de Minas Gerais.</p><p>2. Dispensar RENATO AUGUSTO DE NORONHA AMABILE, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Apoio Técnico-Administrativo/Tecnologia da Informação e Comunicação, matrícula nº 15264, da função de confiança de Chefe do Núcleo de Infraestrutura de Tecnologia da Informação, FC-3, da Procuradoria da República no Estado de Minas Gerais.</p><p>3. Nomear RENATO AUGUSTO DE NORONHA AMABILE, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Apoio Técnico-Administrativo/Tecnologia da Informação e Comunicação, matrícula nº 15264, para exercer o cargo em comissão de Coordenador de Tecnologia da Informação e Comunicação, CC-3, da Procuradoria da República no Estado de Minas Gerais.</p><p>4. Nomear KATHYA REGINA CARVALHO MOREIRA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Tecnologia da Informação e Comunicação/Desenvolvimento de Sistemas, matrícula nº 6017, para exercer o cargo em comissão de Coordenadora, CC-3, da Coordenadoria Descentralizada 3, da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação do Ministério Público Federal, em vaga decorrente da exoneração de Eliana Ferreira de Sousa Brancalion, matrícula nº 5737, ocorrida em 6 de janeiro de 2019, publicada no DOU de 10 de janeiro de 2019.</p><p class="assina">ELOÁ TODARELLI JUNQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>