<xml><article id="7531595" name="PORTARIAS 9 e 10 - 2019" idOficio="5176786" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2019" artClass="00013:00002:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11460668">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegação pelo inciso II do art. 1º da Portaria SE/ME nº 324, de 4 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 6 de fevereiro de 2019, e considerando o disposto no Processo SEI nº 10183.100039/2019-05, resolve:</p><p>Nº 9 - Dispensar a pedido, a partir de 21 de janeiro de 2019, SILVIA REGINA DE SOUZA, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 0119836, do encargo de substituta de Chefe do Serviço de Ativos, código FCPE 101.1, da Divisão de Gestão de Pessoas da Superintendência Regional de Administração do Ministério da Economia no Estado do Mato Grosso, da Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 10 - Designar POLIANA DE ANDRADE PAULA, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 1763115, para exercer o encargo de Substituta de Chefe do Serviço de Ativos, código FCPE 101.1, da Divisão de Gestão de Pessoas da Superintendência Regional de Administração do Ministério da Economia no Estado do Mato Grosso, da Secretaria de Gestão Corporativa, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">ARIOSTO ANTUNES CULAU</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>