<xml><article id="7754877" name="PORTARIA N° 39, 27 FEV 19" idOficio="5197991" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2019" artClass="00011:00008:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento de Educação e Cultura do Exército" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11498086">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 39 - DECEx, de 27 de FEVEREIRO de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 39 - DECEx, de 27 de FEVEREIRO de 2019</p><p>O CHEFE DO DEPARTAMENTO DE EDUCAÇÃO E CULTURA DO EXÉRCITO, no uso da competência que lhe foi conferida pela Portaria nº 218- Comandante do Exército, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>1 - Exonerar, Ex-offício, O Coronel Reformado (Idt 028818331-2) CELSO FABIANO VIANNA BRAGA, PREC CP 96/1565332, da Escola de Comando e Estado-Maior do Exército (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 31 de março de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>Ex-offício, O Coronel da Reserva Remunerada (Idt 011692193-3) PEDRO PAULO DE MIRANDA KLEIN, PREC CP 96/1604172, da Fundação Osorio (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 31 de março de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>Ex-offício, O Coronel da Reserva Remunerada (Idt 028817003-8) DURLAND PUPPIN DE FARIA, PREC CP 96/1765387, da Academia Militar das Agulhas Negras (Resende-RJ), a partir de 31 de março de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>Ex-offício, O Coronel da Reserva Remunerada (Idt 053805722-5) DANILO POSPIESZ DE OLIVEIRA, PREC CP 96/1765320, da Academia Militar das Agulhas Negras (Resende-RJ), a partir de 31 de março de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>A pedido, o Tenente-Coronel da Reserva Remunerada (Idt 049791803-7) CHARLES CORDEIRO DA SILVA, PREC CP 96/1792217, do Colégio Militar do Rio de Janeiro (Rio de Janeiro-RJ), a contar de 31 de março de 2019, de acordo com o inciso I, do Art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>Ex-offício, o Tenente-Coronel da Reserva Remunerada (Idt 020288154-6) FLÁVIO GOMES FERREIRA PINTO, PREC CP 96/1745520, no Centro de Psicologia Aplicada do Exército (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 31 de março de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>Ex-offício, O Capitão da Reserva Remunerada (Idt 053963663-9) VALDECI OTACILIO DOS SANTOS, PREC CP 96/1708411, da Escola Preparatória de Cadetes do Exército (Campinas-SP), a partir de 31 de março de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>Ex-offício, O Capitão da Reserva Remunerada (Idt 043698583-2) CAUBI FRANCISCO VALÉRIO, PREC CP 96/1770031, do Colégio Militar de Juiz de Fora (Juiz de Fora-MG), a partir de 31 de março de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo; e</p><p>Ex-offício, o 2° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 018527443-8) LUÍS CLÁUDIO RIBEIRO DOS SANTOS, PREC CP 96/1710797, da Escola de Comando e Estado-Maior do Exército (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 31 de março de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>2 - Nomear, O Coronel Reformado (Idt 028818331-2) CELSO FABIANO VIANNA BRAGA, PREC CP 96/1565332, na Escola de Comando e Estado-Maior do Exército (Rio de Janeiro-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Coordenação das Disciplinas de Gestão e Liderança, além do conteúdo de Pensamento Crítico, Estratégico, Sistêmico e Criativo para todos os cursos da ECEME, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de abril de 2019;</p><p>O Coronel da Reserva Remunerada (Idt 028817003-8) DURLAND PUPPIN DE FARIA, PREC CP 96/1765387, na Academia Militar das Agulhas Negras (Resende-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Docente na Disciplina História Militar, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de abril de 2019;</p><p>O Coronel da Reserva Remunerada (Idt 053805722-5) DANILO POSPIESZ DE OLIVEIRA, PREC CP 96/1765320, na Academia Militar das Agulhas Negras (Resende-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Docente na Disciplina Inglês, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de abril de 2019;</p><p>O Coronel da Reserva Remunerada (Idt 050945203-3) AROLDO RIBEIRO CURSINO, PREC CP 96/1839588, na Escola de Comando e Estado-Maior do Exército (Rio de Janeiro-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Instrutor e Coordenador de Operações Conjuntas/AZUVER, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de abril de 2019;</p><p>O Tenente-Coronel da Reserva Remunerada (Idt 020288154-6) FLÁVIO GOMES FERREIRA PINTO, PREC CP 96/1745520, do Centro de Psicologia Aplicada do Exército (Rio de Janeiro-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Supervisor das Atividades Administrativas para Implantação do Centro de Psicologia Aplicada do Exército, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de abril de 2019;</p><p>O Capitão da Reserva Remunerada (Idt 053963663-9) VALDECI OTACILIO DOS SANTOS, PREC CP 96/1708411, na Escola Preparatória de Cadetes do Exército (Campinas-SP), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Docente na Disciplina Cibernética, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de abril de 2019;</p><p>O Capitão da Reserva Remunerada (Idt 043698583-2) CAUBI FRANCISCO VALÉRIO, PREC CP 96/1770031, no Colégio Militar de Juiz de Fora (Juiz de Fora-MG), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico na Ajudância Geral, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de abril de 2019;</p><p>O Capitão da Reserva Remunerada (Idt 011562003-1) EDSON MARTORELLI, PREC CP 96/1682749, na Escola de Comando e Estado-Maior do Exército (Rio de Janeiro-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico no controle da documentação do Curso de Política, Estratégia e Alta Administração do Exército (CPEAEx), pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de abril de 2019;</p><p>O 2° Tenente da Reserva Remunerada (Idt 010545253-6) CARLOS HENRIQUE LEAL FELIX, PREC CP 96/1586189, na Academia Militar das Agulhas Negras (Resende-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Assessor Administrativo do Órgão Pagador, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de abril de 2019;</p><p>O Subtenente da Reserva Remunerada (Idt (056400593-2) CALEBE MENON DA CUNHA, PREC CP 96/1628965, no Colégio Militar de Curitiba (Curitiba-PR), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico Pedagógico, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de abril de 2019;</p><p>O 2° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 018527443-8) LUÍS CLÁUDIO RIBEIRO DOS SANTOS, PREC CP 96/1710797, na Escola de Comando e Estado-Maior do Exército (Rio de Janeiro-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico ao Setor Financeiro, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de abril de 2019; e</p><p>O 2° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 019449183-3) RÔMULO JOÃO DO CARMO, PREC CP 96/1792159, na Academia Militar das Agulhas Negras (Resende-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico às Oficinas Gerais da Prefeitura Militar Acadêmica, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de abril de 2019.</p><p class="assina">Gen Ex MAURO CESAR LOURENA CID</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>