<xml><article id="7506614" name="13- Portaria CPL2019__154750" idOficio="5174387" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2019" artClass="00044:00258:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE FARMÁCIA DO ESTADO DE ALAGOAS" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11456085">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  6, de  6 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 6, de 6 de fevereiro de 2019</p><p>A DIRETORIA DO CONSELHO REGIONAL DE FARMÁCIA DO ESTADO DE ALAGOAS - CRF/AL, através de sua Presidente que, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 11, da Lei nº 3.820/60 e, art. 24, inciso I, alínea "d" do Regimento Interno e, Considerando a legislação pátria, inclusive as determinações do Tribunal de Contas da União e do Conselho Federal de Farmácia;Considerando a necessidade de primar e zelar pela lisura e probidade das compras e serviços oriundos de Licitações e Contratos, este Conselho Regional resolve baixar as seguintes instruções:</p><p>I - Designar a Comissão Permanente de Licitação deste CRF/AL até ulterior deliberação; composta pelos seguintes servidores: TELMA MARIA DA SILVA DE LIRA, KÁTIA RILENE ALVES DE OLIVEIRA e LAYSE MARIA PASSOS LIMA, todos servidores deste CRF/AL, para desenvolver os trabalhos relativos às Modalidades de Licitação: Convite, Tomada de Preços e Concorrência, devendo ser observado os preceitos da Lei Federal n.º 8.666 de 21 de junho de 1993 e alterações posteriores;</p><p>II - Designar a servidora LAYSE MARIA PASSOS LIMA para exercer a função de Presidente da Comissão de Licitação;</p><p>III - Designar a servidora LAYSE MARIA PASSOS LIMA como Pregoeira e os demais servidores: CLAÚDIA KÁTIA DE OLIVEIRA ALVES, e KÁTIA RILENE ALVES DE OLIVEIRA como equipe de apoio deste CRF/AL, desde que observado os preceitos da Lei Federal n.º 10.520 de 17 de julho de 2002 e demais legislações correlatas, até ulterior deliberação;IV - Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura, ficando revogadas as disposições em contrário.</p><p></p><p class="assina">Mônica Meira Leite Rodrigues</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>