<xml><article id="7352269" name="PT 807 A 815 FUNASA-PRE" idOficio="5160194" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00024:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="167" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=167" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11430563">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de  31 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE EM EXERCÍCIO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE, no uso das atribuições que lhe confere o art. 15, inciso I, do Estatuto aprovado pelo Decreto 8.867 de 3/10/2016, publicado no D.O.U. de 4/10/2016, resolve:</p><p>Nº 807 - Designar KELY SIZINIA FERNANDES DE AGUIAR para exercer no período de 28/1 a 1º/2/2019, o encargo de substituta da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas do Departamento de Administração da Fundação Nacional de Saúde, DAS-101.4, código 50.0071.</p><p>Nº 812 - Dispensar FRANCISCO CLEBER DOS SANTOS OLIVEIRA da Função Comissionada Técnica, FCT-7, código 7007, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Ceará.</p><p>Nº 813 - Designar VICENTE JOSÉ DA SILVA FILHO para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-7, código 7007, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Ceará.</p><p>Nº 814 - Dispensar VICENTE JOSÉ DA SILVA FILHO da Função Comissionada Técnica, FCT-10, código 10008, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Ceará.</p><p>Nº 815 - Designar MESSIAS BEZERRA BONFIM para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-10, código 10008, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Ceará.</p><p class="assina">MARCIO SIDNEY SOUSA CAVALCANTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>