<xml><article id="7518471" name="Dispensa André Machado FCC + Des" idOficio="5175344" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2019" artClass="00016:00085:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sudeste de Minas Gerais/Campus São João Del Rey" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11458097">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Diretor-Geral do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sudeste de Minas Gerais - Campus São João del-Rei, nomeado pela Portaria-R nº 560/2017, de 17 de maio de 2017, publicada no D.O.U. em 18 de maio de 2017, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria-R nº 19/2014, de 13 de janeiro de 2014, publicada no D.O.U. em 15 de janeiro de 2014, e, ainda, considerando o Memorando Eletrônico nº 4/2019 - SJRCGE e o parágrafo 5º do artigo 62 do Regulamento Acadêmico de Graduação, resolve:</p><p>Nº 43 - Art. 1º - Dispensar o servidor ANDRÉ LUÍS MACHADO, matrícula SIAPE nº 1753874, da função de Coordenador do curso superior de Tecnologia em Logística deste IF Sudeste MG - Campus São João del-Rei, código FCC, a partir de 05.02.2019.</p><p>Nº 44 - Art. 1º - Dispensar o servidor LEONARDO HENRIQUE DE ALMEIDA E SILVA, matrícula SIAPE nº 1486987, do encargo de Vice-Coordenador do curso superior de Tecnologia em Logística deste IF Sudeste MG - Campus São João del-Rei, a partir de 05.02.2019.</p><p>Art. 2º - Designar o servidor LEONARDO HENRIQUE DE ALMEIDA E SILVA, matrícula SIAPE nº 1486987, para a função de Coordenador do curso superior de Tecnologia em Logística deste IF Sudeste MG - Campus São João del-Rei, código FCC, no período de 06.02.2019 a 06.03.2019.</p><p class="assina">ATAUALPA LUIZ DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>