<xml><article id="7696479" name="22.02.2019 PRES 1" idOficio="5192609" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2019" artClass="00022:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11488376">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e pela Portaria nº 11/MDH, de 18 de janeiro de 2019, republicada no Diário Oficial da União nº 17, de 24 de janeiro de 2019, e considerando o Artigo único do Anexo do Decreto nº 9.660, de 1º de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 178-Designar a servidora JOSEANE PEREIRA PRADO, matrícula nº 3005922, CPF nº 598.998.835-49, para exercer a Função Gratificada de Assistente III, código FG-3, no Serviço de Apoio Administrativo da Divisão Técnica da Coordenação Regional de Ji-Paraná-RO, ficando dispensada da Função Gratificada de Chefe de Núcleo que ocupa.</p><p>Nº 179-Designar a servidora HEMANUELLA CRISTINA COXINSKI MARINI, matrícula nº 1925747, CPF nº 720.610.572-68, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Gestão de Pessoal, código FG-3, do Serviço de Apoio Administrativo da Divisão Técnica da Coordenação Regional de Ji-Paraná-RO, ficando dispensada da Função Gratificada de Assistente III que ocupa.</p><p>Nº 180-Dispensar, a partir de 12 de fevereiro de 2019, o servidor MARCO FELIPE COSTA SANTOS, matrícula nº 1701478, CPF nº 024.911.941-20, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Infraestrutura e Comunicações, código FCPE 101.1, da Coordenação de Infraestrutura, Segurança, Sistemas e Serviços de TIC da Coordenação-Geral de Tecnologia da Informação e Comunicações da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação.</p><p class="assina">FRANKLIMBERG RIBEIRO DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>