<xml><article id="7684931" name="Port_359_P" idOficio="5191488" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/02/2019" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11486510">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 359, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 359, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 17, do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e pela Orientação Normativa SEGEP/MP nº 04, de 12 de junho de 2015, na Lei nº 11.090, de 7 de janeiro de 2005 e demais informações que constam do processo nº 54000.023174/2019-98, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder, por tempo indeterminado, o servidor HEBERT RODRIGUES PEREIRA, ocupante do cargo efetivo de Orientador de Projetos de Assentamento, matrícula SIAPE nº 1474199, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo, código FCPE 101.4, de Coordenador-Geral do Fundo de Terras do Departamento de Gestão de Crédito Fundiário, da Secretaria de Agricultura Familiar e Cooperativismo do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, sem prejuízo da remuneração e dos direitos e vantagens a que faz jus no seu órgão de origem.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão de origem ao término da requisição, observando o disposto nos artigos 4º e 6º da Orientação Normativa SEGEP/MP nº 04, de 12 de junho de 2015.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOÃO CARLOS DE JESUS CORRÊA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>