<xml><article id="7407682" name="Port 2" idOficio="5164999" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2019" artClass="00016:00032:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11439803">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs  de  4 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs de 4 de fevereiro de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no inciso VIII do art. 33 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o contido no Processo nº 23104.001724/2019-26, resolve:</p><p>Nº 129 - declarar vago, desde 24 de janeiro de 2019, o cargo de Tradutor Intérprete de Linguagem Sinais, Classe D, Nível de Capacitação 1, Padrão 01, ocupado pelo servidor MARCELO RAMIREZ, matrícula Siape nº 3037271, código da vaga nº 972246, em decorrência de posse em outro cargo inacumulável na Prefeitura Municipal de Campo Grande, Mato Grosso do Sul, para o qual foi nomeado conforme Decreto "PE" nº 135, de 22 de janeiro de 2019, publicado no Diário Oficial de Campo Grande nº 5.471, de 23 de janeiro de 2019.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o Processo nº 23104.003512/2019-83, resolve:</p><p>Nº 132 - 1. Dispensar ANA CAROLINA MURTA VILAMAIOR, matrícula Siape nº 1072033, da função gratificada de Chefe de Divisão (FG-1) da Divisão de Recrutamento e Seleção, da Coordenadoria de Desenvolvimento e Recrutamento, da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, a contar desta data.</p><p>2. Designar JACY ELIZA DE TOLEDO, matrícula Siape nº 1550688, para exercer a função gratificada de Chefe de Divisão (FG-1) da Divisão de Recrutamento e Seleção, da Coordenadoria de Desenvolvimento e Recrutamento, da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, a contar desta data.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>