<xml><article id="7589364" name="DOU2-SP-1-PT-94-UNI-PR-SP-000172" idOficio="5182004" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2019" artClass="00039:00007:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11469599">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 94, DE 14 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 94, DE 14 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DE SÃO PAULO, no uso de suas atribuições previstas no inciso II, artigo 50 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e no Regimento Interno Administrativo do MPF, aprovado pela Portaria n.º SG/MPF n.º 382, de 05 de maio de 2015, resolve:</p><p>1. Dispensar a servidora IZIS ALINE DE SOUZA, Matrícula nº 26144, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, da Função de Confiança de Subcoordenadora Administrativa, FC-2, da Procuradoria da República no Município de Ribeirão Preto.</p><p>2. Designar a servidora ELIANE KAZUE YASUDA, Matrícula nº 14491, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, para a Função de Confiança de Subcoordenadora Administrativa, FC-2, da Procuradoria da República no Município de Ribeirão Preto.</p><p>3. Dispensar a servidora ELIANE KAZUE YASUDA, Matrícula nº 14491, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, da Função de Chefe do Setor de Pessoal, FC-1, da Procuradoria da República no Município de Ribeirão Preto.</p><p>4. Designar a servidora IZIS ALINE DE SOUZA, Matrícula nº 26144, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, para a Função de Chefe do Setor de Pessoal, FC-1, da Procuradoria da República no Município de Ribeirão Preto.</p><p>THIAGO LACERDA NOBRE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>