<xml><article id="7724596" name="Documento sem título" idOficio="5195087" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2019" artClass="00016:00078:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11493183">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 217, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 217, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, nomeado pelo Decreto Presidencial de 3 de abril de 2018, publicado no Diário Oficial da União de 4 de abril de 2018, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, no art. 4º da Portaria do Ministério da Educação nº 404, de 23 de abril de 2009, publicada no DOU de 24 de abril de 2009, e ainda o constante do processo registrado no Sistema Eletrônico de Informações sob o nº 23235.003361/2019-78, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar, com ônus limitado, o afastamento do país da servidora Gabriela Camargo Ramos, matrícula Siape nº 3062944, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotada no Campus Avançado Formoso do Araguaia, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins, pelo período de 27 de fevereiro a 8 de março de 2019, para participação na Conferência Internacional Fabrique Et Circulation Des Savoirs Sur Le Genre Dans Les Pays Du Sud, e no Seminário Internacional Des Anthropologues, a realizar-se em Paris, França.</p><p>Art. 2º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p class="assina">ANTONIO DA LUZ JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>