<xml><article id="7556738" name="portarias-R DOU 11 e 12.02.19 en" idOficio="5179048" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/02/2019" artClass="00016:00128:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11464632">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, resolve:</p><p>Nº 314 - Exonerar, a contar de 04 de fevereiro de 2019, da função de Chefe do Setor de Material e Patrimônio, FG-04, da Diretoria Administrativa da Faculdade de Ciências da Saúde do Trairí, o(a) servidor(a) CELIO ROBERTO DE LIMA, matrícula nº 2408338, Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal da Universidade. (Processo nº. 23077.007158/2019-31)</p><p>Nº 315 - Designar JESSICA MONYK TIBURCIO DE SOUZA, matrícula nº 3009843, Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Chefe do Setor de Material e Patrimônio, FG-04, da Diretoria Administrativa da Faculdade de Ciências da Saúde do Trairí. (Processo nº. 23077.007158/2019-31)</p><p>Nº 316 - Exonerar, a pedido, do cargo de Coordenador do Núcleo de Inovação Tecnológica, CD-04, da Pró-Reitoria de Pesquisa, o(a) servidor(a) ALDAYR DANTAS DE ARAÚJO, matrícula nº 0347565, Professor Titular, do Quadro de Pessoal da Universidade. (Processo nº. 23077.008290/2019-60)</p><p>Nº 317 - Nomear DANIEL DE LIMA PONTES, matrícula nº 1715109, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer o cargo de Coordenador do Núcleo de Inovação Tecnológica, CD-04, da Pró-Reitoria de Pesquisa. (Processo n. º 23077.008290/2019-60)</p><p class="assina">ÂNGELA MARIA PAIVA CRUZ</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE FEVEIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, e considerando o que consta do processo nº. 23077.001695/2019-77, resolve:</p><p>Nº 324 - Exonerar, a pedido, da função de Chefe do Departamento de Direito Público, FG-01, do Centro de Ciências Sociais Aplicadas, o(a) servidor(a) VLADIMIR DA ROCHA FRANÇA, matrícula n.º 2199638, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 50, do Regimento Geral da UFRN, e considerando o que consta do processo n.º 23077.001695/2019-77, resolve:</p><p>Nº 326 - Designar MARIANA DE SIQUEIRA, matrícula n.º 1753047, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Chefe do Departamento de Direito Público, FG-01, do Centro de Ciências Sociais Aplicadas, para concluir o mandato da atual gestão até 14 de dezembro de 2019.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 48, parágrafos 1° e 2º, do mesmo Estatuto; CONSIDERANDO o disposto no artigo 7º, da Lei n.º 12.677/2012, publicada no Diário Oficial da União de 26.06.12, e considerando, ainda, o que consta do processo n. º 23077.001695/2019-77, resolve:</p><p>Nº 327 - Designar VLADIMIR DA ROCHA FRANÇA, matrícula nº 2199638, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função de Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Programa de Pós-Graduação em Direito, do Centro de Ciências Sociais Aplicadas, para um mandato de 02 (dois) anos.</p><p class="assina">ÂNGELA MARIA PAIVA CRUZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>