<xml><article id="7578529" name="P8DELEX13" idOficio="5181110" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/02/2019" artClass="00013:00050:00100:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 8ª Região Fiscal/Delegacia Especial da Receita Federal do Brasil de Fiscalização de Comércio Exterior" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11468307">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 13, DE 14 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 13, DE 14 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DELEGADoDAdelegacia especial DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL de FISCALIZAÇÃO DE comércio exterior - delex, no uso das atribuições do Artigo nº 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela portaria MF nº 430 de 9 de outubro de 2017, conjugado com a Portaria ALF/SPO nº 1.211, de 5 de janeiro de 2018, publicada no DOU de 10/01/2018 e tendo em vista o disposto nos artigos 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, regulamentados pelo Decreto nº 83.937, de 6 de setembro de 1979 e pelo Decreto nº 86.377, de 17 de setembro de 1981, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência ao Analista-Tributário da Receita Federal do Brasil EUGENIO DE ROSSI NETO, matrícula SIAPECAD nº 01293303, e, nas suas faltas e impedimentos, à Analista-Tributária da Receita Federal do Brasil CHRISTIANE MARCELA PARAISO LEAL, matrícula SIAPECAD 62305 para praticar os atos que tratam os Incisos VI e VII, do art. 7º, da Portaria DELEX nº 144 de 18 de setembro de 2018, publicada no Boletim de Serviço nº 181 Ano V de 20 de setembro de 2018.</p><p>Art. 2º Nas faltas e impedimentos de ambos os servidores acima, fica delegada a competência conferida neste ato ao Analista-Tributário da Receita Federal do Brasil ALEXANDRE SOARES COSTA, matrícula SIAPECAD 01572825.</p><p>Art. 3º Sem prejuízo da validade do ato praticado com observância da delegação de competência conferida nesta Portaria, qualquer superior hierárquico poderá avocar para si, sempre que julgar necessário ou conveniente, a decisão sobre quaisquer assuntos pertinentes às competências ora delegadas.</p><p>Art. 4º Ficam convalidados os atos praticados pelos servidores constantes deste ato, nos termos ora delegados, que tenham sido praticados antes da expedição desta portaria.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GUSTAVO RIQUE PINTO PASSOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>