<xml><article id="7662168" name="ATOS DO DGP N. 1251 AO 1256 DE 2" idOficio="5189239" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="21/02/2019" artClass="00016:00129:00001:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Decanato de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11482575">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DECANO DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Ato da Reitoria n. 514, publicado no DOU n. 81, Seção 2, de 28 de abril de 2017, e de acordo com a competência que lhe foi delegada por meio do Ato da Reitoria n. 304, de 23 de março de 2017, publicado no DOU n. 58, Seção 2, de 24 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 1.251 - Prorrogar até 15 de julho de 2019, o contrato de JASPION LEONE ROCHA lotado no Instituto de Letras - IL, Processo Eletrônico nº 23106.074173/2018-19.</p><p>Nº 1.252 - Prorrogar até 06 de abril de 2019 o contrato de GISELE ALVES MEDEIROS lotada no Instituto de Química - IQ, Processo Eletrônico nº 23106.018156/2017-11.</p><p>Nº 1.253 - Prorrogar até 25 de fevereiro de 2020 o contrato de NORMA DIANA HAMILTON lotada no Instituto de Letras - IL, Processo Eletrônico nº 23106.027753/2018-17.</p><p>Nº 1.254 - Contratar, em caráter temporário, ISABEL CRISTINA CORGOSINHO, na categoria de Professora Substituta, área Teoria da Literatura, para prestar serviço junto ao Instituto de Letras, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 15 de fevereiro de 2019 a 01 de agosto de 2019, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 031/2019, Processo nº 23106.148891/2018-39.</p><p>Nº 1.255 - Contratar, em caráter temporário, ELTON MÁRTIRES PINTO, na categoria de Professor Substituto, área Biblioteconomia, para prestar serviço junto á Faculdade de Ciência da Informação, em regime de 20 horas semanais, pelo período de 08 de fevereiro de 2019 a 31 de julho de 2019, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 018/2019, Processo nº 23106.003559/2019-27.</p><p>Nº 1.256 - Contratar, em caráter temporário, FLOR DE MARIA SILVESTRE ESTELA, na categoria de Professora Substituta, área Biblioteconomia, para prestar serviço junto á Faculdade de Ciência da Informação, em regime de 20 horas semanais, pelo período de 11 de fevereiro de 2019 a 27 de julho de 2019, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 016/2019, Processo nº 23106.003607/2019-87.</p><p class="assina">CARLOS VIEIRA MOTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>