<xml><article id="7530493" name="Portaria 11e12fev19" idOficio="5176755" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2019" artClass="00016:00073:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11460613">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 460,  DE 11 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA N° 460, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas do Instituto Federal do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria nº 889, de 18 de julho de 2016, resolve:</p><p>Contratar BRUNO ALEXANDRE MATSUSHITA, como Professor Substituto, conforme código do titular n° 747890, com salário correspondente à Classe DI, nível 1, de Professor da Carreira do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, acrescido de Retribuição pelo Mestrado em Letras, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12 no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais. Área: Letras, para prestar serviço junto ao Campus Paranavaí, por 12 meses a partir da data da assinatura do contrato. (Processo: 23411.001054/2019-74)</p><p class="identifica">PORTARIAs DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>N° 466 - Contratar HENRIQUE ALEXANDRO SENDERSKI, como Professor Substituto, conforme código do titular n° 848153, com salário correspondente à Classe DI, nível 1, de Professor da Carreira do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, acrescido de Retribuição pela Especialização em Neuropsicologia Educacional, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12 no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais. Área: Filosofia, para prestar serviço junto ao Campus Irati, até 05/04/2019 e a partir da data da assinatura do contrato. (Processo: 23411.001218/2019-63)</p><p>N° 468 - Contratar MARIZA AKIKO UTIDA, como Professora Substituta, conforme código do titular n° 939091, com salário correspondente à Classe DI, nível 1, de Professor da Carreira do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, acrescido de Retribuição pelo Doutorado em Engenharia Elétrica, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12 no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais. Área: Matemática, para prestar serviço junto ao Campus Paranavaí, por 12 meses a partir da data da assinatura do contrato. (Processo: 23411.001039/2019-26)</p><p class="assina">Eliane Aparecida Mesquita</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>