<xml><article id="7387486" name="PORTARIA 07.2019 ROO" idOficio="5163274" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2019" artClass="00016:00067:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso/Campus Rondonópolis" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11436549">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 7, DE 31 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 7, DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A DIRETORA-GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO - CAMPUS RONDONÓPOLIS, no uso de suas atribuições legais, conferidas pela Portaria/IFMT n° 862, de 19 de abril de 2017, publicada no Diário Oficial da União em 20/04/2017 e considerando a Portaria nº 1.729, de 09.09.2014 de delegação de competências aos Diretores Gerais de designação e dispensa de função, resolve:</p><p>I - Dispensar o servidora Adriane Barth, ocupante do cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 2152904, pertencente ao quadro permanente deste Instituto, da função comissionada de Coordenadora de Pesquisa deste IFMT - Campus Rondonópolis, código FG - 02.</p><p>II - Designar a servidora Maria José de Camargo, ocupante do cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1300213, pertencente ao quadro permanente deste Instituto, para exercer a função comissionada de Coordenadora de Pesquisa, Inovação e Pós - Graduação deste IFMT - Campus Rondonópolis, código FG - 02.</p><p>III - Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>IV - Cientifique-se e cumpra-se.</p><p class="assina">LAURA CAROLINE AOYAMA BARBOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>