<xml><article id="7535768" name="PORTARIAS 404 A 410 MDR" idOficio="5177240" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2019" artClass="00012:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11461392">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL, tendo em vista o disposto no inciso II do art. 3º do Decreto n. 8.821, de 26 de julho de 2016, e no Decreto n. 9.666, de 2 de janeiro de 2019, alterado pelo Decreto n. 9.688, de 23 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 404 - Nomear JULIO THADEU SILVA KETTELHUT, para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Gestão de Recursos Hídricos do Departamento de Recursos Hídricos e Revitalização de Bacias Hidrográficas da Secretaria Nacional de Segurança Hídrica, código DAS 101.4, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 405 - Nomear ANTONIO LUIS DA SILVA, para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Gestão dos Fundos de Investimentos e Incentivos Fiscais da Subsecretaria de Planejamento Integrado, Fundos e Incentivos Fiscais da Secretaria-Executiva, código DAS 101.4, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 406 - Designar MARCELO BARRETO MARTINIANO, para exercer a função comissionada de Coordenador da Coordenação-Geral de Apoio à Produção de Empreendimentos por Fundos Privados do Departamento de Produção Habitacional da Secretaria Nacional de Habitação, código FCPE 101.3, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 407 - Designar BRUNO TIBURCIO PEREIRA DA SILVA, para exercer a função comissionada de Coordenador da Coordenação-Geral de Governança Coorporativa da Secretaria-Executiva, código FCPE 101.3, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 408 - Nomear HELENA BUYS GONÇALVES ROCHA FERREIRA DA SILVA, para exercer o cargo de Coordenadora-Geral de Operações de Saneamento do Departamento de Financiamento de Projetos da Secretaria Nacional de Saneamento, código DAS 101.4, do Ministério do Desenvolvimento Regional, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 409 - Nomear ANA CAROLINA FERREIRA DA SILVA, para exercer o cargo de Assessora Técnica do Departamento de Repasses a Projetos da Secretaria Nacional de Saneamento, código DAS 102.3, do Ministério do Desenvolvimento Regional, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 410 - Nomear PEDRO HENRIQUE LOPES BATISTA, para exercer o cargo de Assistente da Coordenação-Geral de Saneamento Integrado, Resíduos e Drenagem do Departamento de Repasses a Projetos da Secretaria Nacional de Saneamento, código DAS 102.2, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p class="assina">GUSTAVO H. RIGODANZO CANUTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>