<xml><article id="7565950" name="ATO GDGSET 57_2019_DISP_DESIG_WI" idOficio="5179661" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="15/02/2019" artClass="00043:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="82" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=82" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11465474">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 57, DE 14 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 57, DE 14 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA SUBSTITUTO DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante dos memorandos nºs 59 e 60, de 13/2/2019, da Coordenadoria de Apoio aos Ministros, resolve:</p><p>1 - Designar o servidor WILKER CARVALHO LEITE DA SILVA, código 51672, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, da Coordenadoria de Apoio aos Ministros, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da referida Coordenadoria.</p><p>2 - Designar o servidor JUAREZ MESQUITA DE SOUZA DA SILVA, código 56454, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da Coordenadoria de Apoio aos Ministros, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, da referida Coordenadoria.</p><p>3 - Dispensar o servidor WILKER CARVALHO LEITE DA SILVA, código 51672, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do encargo de substituto legal e eventual do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Som em Salas de Sessões e Auditórios, Nível FC-5, da Coordenadoria de Apoio aos Ministros.</p><p>4 - Designar o servidor JUAREZ MESQUITA DE SOUZA DA SILVA, código 56454, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para exercer o encargo de substituto do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Som em Salas de Sessões e Auditórios, Nível FC-5, da Coordenadoria de Apoio aos Ministros, em seus afastamentos e impedimentos legais e/ou eventuais.</p><p class="assina">JOSÉ RAILTON SILVA RÊGO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>