<xml><article id="7627297" name="Portaria 29_2019" idOficio="5185746" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2019" artClass="00016:00085:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Campina Grande/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11476373">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 29, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 29, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Campina Grande, no uso de suas atribuições legais, e tendo visto e examinado os autos do Processo Administrativo Nº. 23096.037974/16-00; apensos Processos Nºs 23096.011061/18-98 e 23096.007185/18-09, resolve:</p><p>Art.1º. Acolher, como fundamento deste ato, o Relatório Final da Comissão Permanente de Processo Administrativo Disciplinar instaurada por meio da Portaria Nº. 031, de 20 de março de 2018, e as recomendações da Procuradoria Federal junto à UFCG, contidas no Parecer Nº. 00005/2019/CONSU/PFUFCG/PGF/AGU, e DECIDIR com base no art. 116, inciso III, da Lei Nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, pela aplicação da penalidade de suspensão por 30 (trinta) dias, sem remuneração, ao servidor Roberto José da Silva, Matrícula SIAPE Nº 0334680, ocupante do cargo de Porteiro, lotado no Posto Médico Odontológico, campus Sede da Universidade Federal de Campina Grande, devendo a referida penalidade ser cumprida a partir da publicação desta portaria.</p><p>Art.2º. Determinar à Secretaria de Recursos Humanos da UFCG, a adoção dos procedimentos necessários ao cumprimento da presente decisão e registro do ato em sistema próprio, assim como nos assentamentos funcionais do servidor penalizado, bem como os procedimentos relativos ao cômputo, devidamente atualizado, a fim de ressarcir o erário dos valores identificados no Relatório de Auditoria da Coordenação de Controle Interno da UFCG, conforme o Relatório da Comissão Disciplinante (fls.366/372).</p><p>Art.3º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">VICEMÁRIO SIMÕES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>