<xml><article id="7421530" name="Portaria SG 150" idOficio="5166455" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2019" artClass="00039:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11441975">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 150, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 150, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, nomeado pela Portaria nº 75/PGJ, de 19/1/2015, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, e considerando o teor dos Tabulariuns de nº 08191.011042/2019-04 e 08191.011044/2019-95, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear a servidora ANA LUCIA GOMES GARCEZ, matrícula 975-0, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Chefe da Divisão de Registro e Controle dos Feitos das Matérias Cíveis da Coordenadoria Regional das Promotorias de Justiça de Brasília II, Guará e Núcleo Bandeirante, código CC-02 (90001009), exonerando, em consequência, a servidora CORINA DA CONCEIÇÃO BENEDITO, matrícula 824-9.</p><p>Art. 2º Dispensar a servidora ANA LUCIA GOMES GARCEZ, matrícula 975-0, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, da função de confiança de Secretário Administrativo do Setor de Apoio e Controle dos Feitos Cíveis, Família, Órfãos e Sucessões da Coordenadoria Regional das Promotorias de Justiça de Brasília II, Guará e Núcleo Bandeirante, código FC-02 (64001083).</p><p>Art. 3º Designar a servidora MARCILENE BARBOSA SILVA, matrícula 1390-1, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Chefe da Divisão de Registro e Controle dos Feitos das Matérias Cíveis da Coordenadoria Regional das Promotorias de Justiça de Brasília II, Guará e Núcleo Bandeirante,, código CC-02 (90001009), dispensando, em consequência, a servidora ANA LUCIA GOMES GARCEZ, matrícula 975-0.</p><p class="assina">WAGNER DE CASTRO ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>