<xml><article id="7590039" name="PORT 164 A 166 NULOM CONPORTOS C" idOficio="5182098" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11469754">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 164, DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 164, DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 17 do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017; e considerando o disposto na Medida Provisória nº 870, de 1º de janeiro de 2019, no inciso I do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; na Orientação Normativa SEGEP/MPOG nº 4, de 12 de junho de 2015, republicada no Diário Oficial da União, de 13 de agosto de 2015, Seção 1, pág. 75, e demais informações que constam do Processo nº 08659.005659/2019-48, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar a cessão de ANTONIO PAIM DE ABREU JUNIOR, matrícula SIAPE nº 1069759, Policial Rodoviário Federal, do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal, na forma indicada:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Para:</p></td><td><p>Governo do Estado do Paraná</p></td></tr><tr><td><p>Cargo/Função:</p></td><td><p>Chefe de Ciretran, simbologia DAS-5 do Departamento de Trânsito</p></td></tr></table><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cessionário.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão.</p><p>Art. 4º Cumpre ao cessionário comunicar mensalmente a frequência ao órgão ou à entidade cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 165, DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto no Decreto nº 1.507, de 30 de maio de 1995, alterado pelo Decreto nº 1.972, de 30 de julho de 1996; e no Regimento Interno da Comissão Nacional de Segurança Pública nos Portos, Terminais e Vias Navegáveis - CONPORTOS, aprovado pela Portaria nº 388, de 15 de maio de 1998, com as alterações contidas na Portaria nº 344, de 29 de fevereiro de 2016, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o Capitão de Mar e Guerra FÁBIO DA SILVA ANDRADE, como representante titular do Ministério da Defesa, para compor a Comissão Nacional de Segurança Pública nos Portos, Terminais e Vias Navegáveis - CONPORTOS, em substituição ao Capitão de Mar e Guerra FABIANO FERRO VILELA.</p><p>Art. 2º A participação na referida Comissão será considerada prestação de serviço público relevante, não remunerada.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 166, DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso das atribuições que lhes conferem o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição, e tendo em vista a Medida Provisória nº 870, de 1º de janeiro de 2019 e o disposto no art. 8º do Decreto nº 8.614, de 22 de dezembro de 2015, resolve:</p><p>Dispensar MILENA BOEMO JAENISCH, a partir de 5 de fevereiro de 2019, do encargo de Secretária-Executiva do Comitê Gestor da Política Nacional de Repressão ao Furto e Roubo de Veículos e Cargas.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>