<xml><article id="7648241" name="Portaria 136-1" idOficio="5187880" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2019" artClass="00016:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11480095">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 136 - Conceder Pensão Vitalícia, com fundamento no artigo 215, alínea "a", inciso I, artigo 217, Lei 8.112/90, com redação dada pela Emenda Constitucional 41 publicada no Diário Oficial da União em 31/12/2003 à MARIA JOSÉ RODRIGUESDO AMARAL, esposa do ex-servidor do quadro efetivo desta Universidade, JOSÉ LIBERIO DO AMARAL, falecido no ativo, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, Classe Associado, Nível 704, Doutor e Dedicação Exclusiva. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União, contando-se seus efeitos financeiros a partir de 25 de janeiro de 2019. (Processo nº 23108.005047/2019-85).</p><p>Nº 137 - Retificar o Artigo 1º da Portaria GR nº 132 de 15/02/2019, publicada no Diário Oficial da União em 19/02/2019, que passa a ter a seguinte redação: "ARTIGO 1º - Conceder Pensão Vitalícia, com fundamento no artigo 215 combinados com a alínea "a", inciso I, artigo 217, Lei 8.112/90, e com a Emenda Constitucional 41, de 31/12/2003, à MATILZA DE OLIVEIRA REIS BARBOSA, esposa do ex-servidor do quadro efetivo desta Universidade, ERASMO GOMES BARBOSA, falecido na Inatividade, ocupante do cargo de Pedreiro, Classe B, Capacitação 1, Padrão de Vencimento 15, em regime de trabalho de 40 horas semanais." (Processo nº 23108.008418/2019-81).</p><p class="assina">MYRIAN THEREZA DE MOURA SERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>