<xml><article id="7697290" name="PorPresi606" idOficio="5192742" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2019" artClass="00020:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11488539">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 606, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 606, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS (IBAMA), nomeado por Decreto publicado no Diário Oficial da União do dia 09 de janeiro de 2019, designado PRESIDENTE DO COMITÊ INTERFEDERATIVO (CIF), conforme art. 1º da Portaria nº 92, de 15 de fevereiro de 2019, do Ministro de Estado do Meio Ambiente, publicada no Diário Oficial da União de 22 de fevereiro de 2019, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 4º da Portaria MMA nº 440, de 4 de outubro de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 5 de outubro de 2016;</p><p>Considerando o Comitê Interfederativo, descrito na Cláusula Trigésima Sexta do Termo de Ajustamento de Conduta Governança (TAC-Gov), homologado nos autos nº 0023863- 07.2016.4.01.3800, da 12ª Vara Federal da Seção Judiciária de Minas Gerais, bem como as solicitações formalizadas por meio do Ofício EME n° 008/19 (SEI nº 4165962), de 08 de janeiro de 2019, do Governador do Estado do Espírito Santo, e do Ofício SEAMA/GS nº 048/2019 (SEI nº 4340125), de 08 de fevereiro de 2019, da Secretaria de Estado de Meio Ambiente e Recursos Hídricos do Espírito Santo (SEAMA), documentos constantes no bojo do Processo nº 02001.112999/2017-19, relativo às indicações de representantes do Estado do Espírito Santo para a composição do CIF, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar as alíneas "a" a "d" do inciso IV do art. 2º da Portaria nº 440, de 4 de outubro de 2016, do Ministro de Estado do Meio Ambiente, passando a vigorar com a seguinte redação:</p><p>" Art. 2º.....................................</p><p>IV - do Estado do Espírito Santo:</p><p>a) Titular: PAULO ROBERTO FOLETTO, Secretário de Estado de Agricultura, Abastecimento, Aquicultura e Pesca;</p><p>b) Suplente: FABRÍCIO HÉRICK MACHADO, Secretário de Estado de Meio Ambiente e Recursos Hídricos;</p><p>c) Titular: BRUNO LAMAS SILVA, Secretário de Estado de Trabalho, Assistência e Desenvolvimento Social;</p><p>d) Suplente: SEVERINO ALVES DA SILVA FILHO, Subsecretário para Assuntos Administrativos, da Secretaria de Estado do Trabalho, Assistência e Desenvolvimento Social (SETADES);</p><p>................................................................................................................" (NR)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EDUARDO FORTUNATO BIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>