<xml><article id="7755024" name="Portarias de 26.02.2019" idOficio="5197944" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2019" artClass="00016:00086:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Cariri" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11498063">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE ADMINISTRAÇÃO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO CARIRI, Silvério de Paiva Freitas Júnior, no uso da atribuição que lhe confere a Resolução n° 06/CONSUP, de 04 de outubro de 2013, alterada pela Resolução n° 10/CONSUP, de 26 de janeiro de 2017, considerando a Portaria n° 90/GR, de 25 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 91 - Art. 1° Designar o servidor THIAGO BRAGA MARCILON, SIAPE n° 1017973, para exercer a função de Coordenador de Implantação do Curso de Ciência da Computação, código FG-01, ficando em consequência dispensado da função de Vice-coordenador de Implantação, S-COD, do referido curso (Processo n° 23507.000498/2019-91).</p><p>Nº 92 - Art. 1° Designar o servidor ROBERTO HUGO WANDERLEY PINHEIRO, SIAPE n° 3002735, para exercer a função de Vice-coordenador de Implantação, S-COD, do Curso de Ciência da Computação (Processo n° 23507.000498/2019-91).</p><p>Nº 93 - Art. 1° Dispensar o servidor MAXWELL GUIMARÃES DE OLIVEIRA, SIAPE n° 1648270, da função de Coordenador de Implantação do Curso de Ciência da Computação, código FG-01, com efeitos a partir de 07/02/2019 (Processo n° 23507.000498/2019-91).</p><p>Nº 94 - Art. 1° Designar o servidor FRANCISCO NASCIMENTO PEREIRA JÚNIOR, SIAPE n° 2185176, para exercer a função de Vice-coordenador, S-COD, da Coordenação do Programa Multicêntrico de Pós-Graduação em Bioquímica e Biologia Molecular da Faculdade de Medicina (Processo n° 23507.000490/2019-16).</p><p>Nº 95 - Art. 1° Designar o servidor HEBERTY DI TARSO FERNANDES FACUNDO, SIAPE n° 1364396, para exercer a função de Coordenador, código FG-01, da Coordenação do Programa Multicêntrico de Pós-Graduação em Bioquímica e Biologia Molecular da Faculdade de Medicina, ficando em consequência dispensado da mesma função anteriormente vinculada à Pró-Reitoria de Pesquisa e Inovação (Processo n° 23507.000490/2019-16).</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SILVÉRIO DE PAIVA FREITAS JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>