<xml><article id="7730808" name="2 GABMI PORTARIA 505" idOficio="5195753" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2019" artClass="00010:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11494231">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 505, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 505, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES SUBSTITUTO EVENTUAL, nos termos do Decreto de 15 de fevereiro de 2019, publicado no DOU de 18 de fevereiro de 2019, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição Federal, e consoante o disposto na Portaria MCTIC nº 1.037, de 10 de dezembro de 2009, e na Portaria MCTIC nº 5.157, de 14 de novembro de 2016, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir Comitê de Busca para subsidiar o Ministro na escolha de Diretor para a Unidade de Pesquisa Laboratório Nacional de Astrofísica (LNA).</p><p>Art. 2º O Comitê de Busca será composto pelos seguintes membros:</p><p>I - Dr. ADALBERTO FAZZIO, do Centro Nacional de Pesquisa em Energia e Materiais (CNPEM), que o presidirá;</p><p>II - Dr. JACQUES RAYMOND DANIEL LÉPINE, da Universidade de São Paulo (USP);</p><p>III - Dr. JOSÉ RENAN DE MEDEIROS, da Universidade Federal do Rio Grande do Norte (UFRN);</p><p>IV - Dra. MÁRCIA CRISTINA BERNARDES BARBOSA, da Universidade Federal do Rio Grande do Sul (UFRGS); e</p><p>V - Dr. RONALD CINTRA SHELLARD, do Centro Brasileiro de Pesquisas Físicas (CBPF).</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CELESTINO TODESCO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>