<xml><article id="7476395" name="Dou009-19in" idOficio="5171380" pubName="DO2" artType="Autorização" pubDate="11/02/2019" artClass="00016:00124:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00011:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Gabinete do Reitor/Divisão de Expediente" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11451217">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 7 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS De 7 de fevereiro de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, AUTORIZA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>ANNA GABRIELLA TEMPESTA, ocupante do cargo de Coordenadora de Cooperação Internacional, lotada na Agência UFPR Internacional, no período de 03/03/2019 a 09/03/2019, para participar da SafeNano Meeting, em Berlim/Alemanha, com ônus limitado. (Processo nº 23075.004199/2019-95).</p><p>HELENA CRISTINA DA SILVA DE ASSIS, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotada no Departamento de Farmacologia, Setor de Ciências Biológicas, no período de 03/03/2019 a 11/03/2019, para participar e apresentar trabalho no Seminário internacional "Abastecimento de Água e Tratamento de Efluentes em Áreas Rurais e Urbanas na América Latina ", em Pucón/Chile, com ônus limitado. (Processo nº 23075.002490/2019-29).</p><p>HELENA MIDORI KASHIWAGI, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotada na Coordenação da Câmara Curso de Tecnologia em Gestão Imobiliária, Setor Litoral, no período de 08/04/2019 a 14/04/2019, para participar e apresentar trabalho no XVII Encontro de Geógrafos da América Latica, em Quito/Equador, com ônus limitado. (Processo nº 23075.071594/2018-01).</p><p>MANOEL EDUARDO ALVES CAMARGO E GOMES, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Direito Público, Setor de Ciências Jurídicas, no período de 30/03/2019 a 30/09/2019, para realizar Pós-Doutorado na área de Direito do Estado e Sociologia do Direito, no Instituto Universitário de Lisboa, em Lisboa/Portugal, com ônus limitado. (Processo nº 23075.070600/2018-02).</p><p>MARGARETE CASAGRANDE LASS ERBE, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Engenharia Química, Setor de Tecnologia, no período de 23/02/2019 a 03/03/2019, para participar do VII Seminário de Internacionalização Universitária e Workshop de Trabalho do Programa Bolsas Brasil PAEC OEA-GCUB, em Washington/EUA, com ônus UFPR. (Processo nº 23075.003637/2019-06).</p><p>MARILIA ANDRADE TORALES CAMPOS, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Teoria e Prática de Ensino, Setor de Educação, no período de 12/04/2019 a 20/04/2019, para participar e apresentar trabalho no Congresso Internacional de Educação Ambiental dos Países de Língua Portuguesa e Galicia, em Mombaque/Guine Bissau, com ônus limitado. (Processo nº 23075.070171/2018-65).</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, ALTERA o afastamento do país do seguinte servidor:</p><p>ALFIO BRANDENBURG, cuja autorização foi publicada no Diário Oficial da União do dia 28/09/2018, Seção II, pág. 29, onde se lê: período de 11/12/2018 a 10/01/2019; leia-se: 11/12/2018 a 07/01/2019. (Processo nº 23075.002732/2019-84).</p><p class="assina">Ricardo Marcelo Fonseca</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>