<xml><article id="7567383" name="Portaria Pensão Evaristo Santiag" idOficio="5179904" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/02/2019" artClass="00010:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Instituto Nacional de Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11465770">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEI nº 16, de 13 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEI nº 16, de 13 de fevereiro de 2019</p><p>O DIRETOR DO INSTITUTO NACIONAL DE TECNOLOGIA, no uso das atribuições, que lhe foram conferidas pela Delegação de Competência concedida pela Portaria MCT nº 407, de 29.06.2006, publicada no D.O.U. de 30.06.2006, e pelo Regimento Interno, aprovado pela Portaria MCTIC nº 5.152, de 14.11.2016, publicada no D.O.U. de 16.11.2016, ambas assinadas pelo Exmº Ministro de Estado de Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações, resolve:</p><p>Art 1º - Conceder, a partir de 30 de Janeiro de 2019, Pensão Vitalícia a Maria Cecilia Lopes Alvarenga, companheira do servidor aposentado EVARISTO SANTIAGO FERREIRA JUNIOR, SIAPE 672014, cargo TECNOLOGISTA, Classe "H", Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações, no percentual de 100% (cem por cento), de acordo com o Artigo 40 e 37, inciso XI, da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com o Artigo 2º, inciso I da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004 e Ar. 217, inciso I, e Artigo 222, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei n° 13.135, de 17 de junho de 2015. (Processo SEI INT nº 01240.000101/2019-39).</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Fernando Cosme Rizzo Assunção</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>