<xml><article id="7490666" name="302-Resolucao 2.002-CTC" idOficio="5173011" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="11/02/2019" artClass="00044:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00002" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Federal de Economia" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11453981">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO Nº 2.002, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO Nº 2.002, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O CONSELHO FEDERAL DE ECONOMIA, no exercício de suas atribuições legais e regimentais conferidas pela Lei nº 1.411, de 13 de agosto de 1951, Decreto nº 31.794, de 17 de novembro de 1952, Lei nº 6.021, de 3 de janeiro de 1974, Lei nº 6.537, de 19 de junho de 1978; CONSIDERANDO o que foi deliberado durante a 688ª Sessão Plenária Ordinária do Conselho Federal de Economia, realizada nos dias 1º e 2 de fevereiro de 2019, em Brasília-DF; CONSIDERANDO o disposto no artigo 59 do Regimento Interno do Cofecon, aprovado pela Resolução nº 1.832/2010, publicada no D.O.U. 149, de 5/8/2010, Seção 1, Páginas 85 e 86, que determina que os atos normativos que venham gerar efeitos perante terceiros serão publicados no Diário Oficial da União; CONSIDERANDO que os membros da Comissão de Tomada de Contas são eleitos pelo Plenário do Cofecon; resolve:</p><p>Art. 1º Designar como MEMBROS TITULARES os Conselheiros Federais Maria Auxiliadora Sobral Feitosa, na condição de Presidente, Maurílio Procópio Gomes e Nelson Pamplona da Rosa, e como MEMBROS SUPLENTES os Conselheiros Federais Antonio Melki Júnior, Luiz Antonio Rubin e Paulo Roberto de Jesus, para comporem a Comissão de Tomada de Contas do Cofecon, com mandatos a partir de 4/2/2019 e término em 31/12/2019.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogadas as disposições em contrário.</p><p class="assina">Wellington Leonardo da Silva</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>