<xml><article id="7365067" name="PORTARIAS DIREG 31-01-2019_8" idOficio="5161471" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="218" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=218" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11433295">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871125, resolve:</p><p>Nº 1.327 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LIANA MIRANDA DE SOUZA, matrícula no318453, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSCBUA - Gabinete do Senador Cristóvam Buarque.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871126, resolve:</p><p>Nº 1.328 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA DO SOCORRO PASSOS DE LIMA, matrícula no212079, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSCBUA - Gabinete do Senador Cristóvam Buarque.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871127, resolve:</p><p>Nº 1.329 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA NILMA PEREIRA DA SILVA, matrícula no202499, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSCBUA - Gabinete do Senador Cristóvam Buarque.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871128, resolve:</p><p>Nº 1.330 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MYRELLA SOARES FRANÇA, matrícula no333053, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSCBUA - Gabinete do Senador Cristóvam Buarque.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871129, resolve:</p><p>Nº 1.331 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, PATRICIA ARAUJO DA SILVA, matrícula no322900, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSCBUA - Gabinete do Senador Cristóvam Buarque.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871130, resolve:</p><p>Nº 1.332 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RENATA NEVES GONZAGA CABRAL, matrícula no329633, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do órgão GABSEN/GSCBUA - Gabinete do Senador Cristóvam Buarque.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871131, resolve:</p><p>Nº 1.333 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RICARDO DURIGAN, matrícula no329396, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSCBUA - Gabinete do Senador Cristóvam Buarque.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871132, resolve:</p><p>Nº 1.334 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, THAISA FERNANDES DE SOUSA DO AMARAL, matrícula no263610, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do órgão GABSEN/GSCBUA - Gabinete do Senador Cristóvam Buarque.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871133, resolve:</p><p>Nº 1.335 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, YTALLA NANDY JÁCOME DANTAS, matrícula no306141, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSCBUA - Gabinete do Senador Cristóvam Buarque.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871134, resolve:</p><p>Nº 1.336 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ALMIR SERRANO VELOSO, matrícula no153944, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSCCLI - Gabinete do Senador Cássio Cunha Lima.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871135, resolve:</p><p>Nº 1.337 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANTONIA MARIANA ALMEIDA DE ANDRADE, matrícula no252107, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSCCLI - Gabinete do Senador Cássio Cunha Lima.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871136, resolve:</p><p>Nº 1.338 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANTONIO DE PADUA CAMPOS DE MOURA, matrícula no252958, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSCCLI - Gabinete do Senador Cássio Cunha Lima.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871137, resolve:</p><p>Nº 1.339 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANTONIO MAROJA GUEDES NETO, matrícula no268164, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSCCLI - Gabinete do Senador Cássio Cunha Lima.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871138, resolve:</p><p>Nº 1.340 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, DURVAL SAULO NUNES DE LIRA, matrícula no327077, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSCCLI - Gabinete do Senador Cássio Cunha Lima.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871139, resolve:</p><p>Nº 1.341 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ELAYNE CRISTINE DE LIMA, matrícula no303887, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSCCLI - Gabinete do Senador Cássio Cunha Lima.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871140, resolve:</p><p>Nº 1.342 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FABRÍCIO FARIAS SILVA, matrícula no250810, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSCCLI - Gabinete do Senador Cássio Cunha Lima.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871141, resolve:</p><p>Nº 1.343 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, IZA MONIA DINIZ NOBREGA DA SILVA, matrícula no240361, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSCCLI - Gabinete do Senador Cássio Cunha Lima.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871142, resolve:</p><p>Nº 1.344 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOSÉ JOILTON LOPES DA COSTA, matrícula no250688, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do órgão GABSEN/GSCCLI - Gabinete do Senador Cássio Cunha Lima.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871143, resolve:</p><p>Nº 1.345 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOSÉ LINS DA SILVA FILHO, matrícula no334628, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSCCLI - Gabinete do Senador Cássio Cunha Lima.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871144, resolve:</p><p>Nº 1.346 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, KARINA PINTO BRASILEIRO, matrícula no269466, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSCCLI - Gabinete do Senador Cássio Cunha Lima.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871145, resolve:</p><p>Nº 1.347 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LAERCIO DE MEDEIROS CIRNE, matrícula no153919, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do órgão GABSEN/GSCCLI - Gabinete do Senador Cássio Cunha Lima.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871146, resolve:</p><p>Nº 1.348 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LUCIANA NEPOMUCENO CÉSAR DE OLIVEIRA, matrícula no259060, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSCCLI - Gabinete do Senador Cássio Cunha Lima.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871147, resolve:</p><p>Nº 1.349 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA DA CONCEIÇÃO SILVA BARBOSA, matrícula no338221, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSCCLI - Gabinete do Senador Cássio Cunha Lima.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871148, resolve:</p><p>Nº 1.350 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, OSMILDA PEREIRA XAVIER, matrícula no307431, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSCCLI - Gabinete do Senador Cássio Cunha Lima.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871149, resolve:</p><p>Nº 1.351 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RAYLLA YASBECK CAMPOS ASFORA, matrícula no260104, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSCCLI - Gabinete do Senador Cássio Cunha Lima.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871150, resolve:</p><p>Nº 1.352 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SILVIA CARMÉLIA DE MEDEIROS CARVALHO, matrícula no251243, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSCCLI - Gabinete do Senador Cássio Cunha Lima.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871151, resolve:</p><p>Nº 1.353 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SIMONE DO BOMFIM RIBEIRO, matrícula no323345, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSCCLI - Gabinete do Senador Cássio Cunha Lima.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871152, resolve:</p><p>Nº 1.354 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, WALESKA MARA DE OLIVEIRA BARRETO CARNEIRO BARBOSA BELCHIOR, matrícula no299057, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSCCLI - Gabinete do Senador Cássio Cunha Lima.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871153, resolve:</p><p>Nº 1.355 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, WALLACE BRUNNO LEITE COSTA, matrícula no323096, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSCCLI - Gabinete do Senador Cássio Cunha Lima.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871154, resolve:</p><p>Nº 1.356 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, BARBARAH THAYSA BRITO CAJÁ, matrícula no324854, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSCCLI - Gabinete do Senador Cássio Cunha Lima.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871155, resolve:</p><p>Nº 1.357 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CARLOS ARTUR SOUSA MARQUES, matrícula no252399, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSCCLI - Gabinete do Senador Cássio Cunha Lima.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871156, resolve:</p><p>Nº 1.358 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ELISÂNGELA MARCOLINO DA SILVA, matrícula no310491, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSCCLI - Gabinete do Senador Cássio Cunha Lima.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871157, resolve:</p><p>Nº 1.359 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FÁBIA VICTOR SILVA, matrícula no269200, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSCCLI - Gabinete do Senador Cássio Cunha Lima.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871158, resolve:</p><p>Nº 1.360 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FLÁVIO MORAES DA SILVA, matrícula no235535, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GABSEN/GSCCLI - Gabinete do Senador Cássio Cunha Lima.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871159, resolve:</p><p>Nº 1.361 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FRANCISCO JÔNATHAN PIRES DE ANDRADE, matrícula no310533, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSCCLI - Gabinete do Senador Cássio Cunha Lima.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871160, resolve:</p><p>Nº 1.362 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, IZABELA SALES LACERDA ANDRADE, matrícula no331949, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSCCLI - Gabinete do Senador Cássio Cunha Lima.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871161, resolve:</p><p>Nº 1.363 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOÃO JOÉDES VILAR, matrícula no324659, do cargo, em comissão, de MOTORISTA, AP-04, do órgão GABSEN/GSCCLI - Gabinete do Senador Cássio Cunha Lima.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871162, resolve:</p><p>Nº 1.364 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOÃO ROGÉRIO DIAS DE TOLÊDO FARIAS, matrícula no262060, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSCCLI - Gabinete do Senador Cássio Cunha Lima.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871163, resolve:</p><p>Nº 1.365 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOELSON PEREIRA COSTA, matrícula no251759, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSCCLI - Gabinete do Senador Cássio Cunha Lima.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871164, resolve:</p><p>Nº 1.366 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOSE NERIS DE SOUZA SANTOS, matrícula no270468, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSCCLI - Gabinete do Senador Cássio Cunha Lima.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871165, resolve:</p><p>Nº 1.367 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MAIRA PAULA BARROS ALMEIDA, matrícula no252685, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSCCLI - Gabinete do Senador Cássio Cunha Lima.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871166, resolve:</p><p>Nº 1.368 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA DO SOCORRO FARIAS DE LIMA, matrícula no311744, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do órgão GABSEN/GSCCLI - Gabinete do Senador Cássio Cunha Lima.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871167, resolve:</p><p>Nº 1.369 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, NIEDSON ARRUDA DE SOUSA, matrícula no337496, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSCCLI - Gabinete do Senador Cássio Cunha Lima.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871168, resolve:</p><p>Nº 1.370 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, OSVALDO VENÂNCIO DOS SANTOS FILHO, matrícula no325214, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GABSEN/GSCCLI - Gabinete do Senador Cássio Cunha Lima.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871169, resolve:</p><p>Nº 1.371 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RICARDO JOSÉ CRISANTO GUEDES, matrícula no261560, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSCCLI - Gabinete do Senador Cássio Cunha Lima.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871170, resolve:</p><p>Nº 1.372 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ROSEMARY FARIAS DE ARAÚJO, matrícula no261741, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSCCLI - Gabinete do Senador Cássio Cunha Lima.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871171, resolve:</p><p>Nº 1.373 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SAULO JOSE DE LIMA TERCEIRO, matrícula no324593, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSCCLI - Gabinete do Senador Cássio Cunha Lima.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871172, resolve:</p><p>Nº 1.374 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, THIAGO VENANCIO DE FARIAS, matrícula no305276, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSCCLI - Gabinete do Senador Cássio Cunha Lima.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871173, resolve:</p><p>Nº 1.375 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ALINE DOS SANTOS, matrícula no264675, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSDABEB - Gabinete do Senador Dalirio Beber.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871174, resolve:</p><p>Nº 1.376 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CARLOS HENRIQUE PINHEIRO SANTOS, matrícula no233617, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSDABEB - Gabinete do Senador Dalirio Beber.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871175, resolve:</p><p>Nº 1.377 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FATIMA REGINA FERREIRA DE MORAES, matrícula no307984, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSDABEB - Gabinete do Senador Dalirio Beber.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871176, resolve:</p><p>Nº 1.378 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, GRACYELE ZIESEMER, matrícula no308113, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSDABEB - Gabinete do Senador Dalirio Beber.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871177, resolve:</p><p>Nº 1.379 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, GUSTAVO DE CARVALHO ARAÚJO, matrícula no237295, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSDABEB - Gabinete do Senador Dalirio Beber.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871178, resolve:</p><p>Nº 1.380 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARÍLIA BONA ANDRADE, matrícula no337915, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSDABEB - Gabinete do Senador Dalirio Beber.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871179, resolve:</p><p>Nº 1.381 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MICHELLE SALES ARRUDA, matrícula no221962, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSDABEB - Gabinete do Senador Dalirio Beber.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871180, resolve:</p><p>Nº 1.382 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, WALMIR SOUZA BRITTO, matrícula no125778, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSDABEB - Gabinete do Senador Dalirio Beber.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871181, resolve:</p><p>Nº 1.383 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CAROLINE FRANCIELE PEREIRA POERNER, matrícula no310156, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSDABEB - Gabinete do Senador Dalirio Beber.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871182, resolve:</p><p>Nº 1.384 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, EDELCIO JOSÉ VIEIRA, matrícula no309701, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, do órgão GABSEN/GSDABEB - Gabinete do Senador Dalirio Beber.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871183, resolve:</p><p>Nº 1.385 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JEAN HENRIQUE HAVENSTEIN, matrícula no329670, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSDABEB - Gabinete do Senador Dalirio Beber.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871184, resolve:</p><p>Nº 1.386 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, OSCAR SBORS, matrícula no309944, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSDABEB - Gabinete do Senador Dalirio Beber.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871185, resolve:</p><p>Nº 1.387 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARISTELA PRADO GERENT, matrícula no314137, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSDABEB - Gabinete do Senador Dalirio Beber.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871186, resolve:</p><p>Nº 1.388 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, PATRICIA DA SILVA SOBREDA, matrícula no315130, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSDABEB - Gabinete do Senador Dalirio Beber.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871187, resolve:</p><p>Nº 1.389 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CARLOS ROBERTO AMARAL DE ALENCAR MONTEIRO, matrícula no235663, do cargo, em comissão, de MOTORISTA, AP-04, do órgão GABSEN/GSEAMR - Gabinete do Senador Eduardo Amorim.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871188, resolve:</p><p>Nº 1.390 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ALAN KIKO SILVA CORREIA, matrícula no264055, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSEAMR - Gabinete do Senador Eduardo Amorim.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871189, resolve:</p><p>Nº 1.391 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ALBERTO RAMOS DE MOURA, matrícula no266660, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSEAMR - Gabinete do Senador Eduardo Amorim.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871190, resolve:</p><p>Nº 1.392 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ALMIR FERREIRA DA SILVA, matrícula no262850, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSEAMR - Gabinete do Senador Eduardo Amorim.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871191, resolve:</p><p>Nº 1.393 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANTONIO CARLOS DOS SANTOS LIRA, matrícula no237702, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, do órgão GABSEN/GSEAMR - Gabinete do Senador Eduardo Amorim.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871192, resolve:</p><p>Nº 1.394 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANTONIO MONTE DE OLIVEIRA JUNIOR, matrícula no302834, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSEAMR - Gabinete do Senador Eduardo Amorim.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871193, resolve:</p><p>Nº 1.395 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CARLOS ALBERTO DOS SANTOS MENEZES, matrícula no336121, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSEAMR - Gabinete do Senador Eduardo Amorim.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871194, resolve:</p><p>Nº 1.396 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CLEYDSON SANTOS DE LIMA, matrícula no326681, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSEAMR - Gabinete do Senador Eduardo Amorim.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871195, resolve:</p><p>Nº 1.397 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, DANIELLA RAMOS LIMA, matrícula no237246, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSEAMR - Gabinete do Senador Eduardo Amorim.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871196, resolve:</p><p>Nº 1.398 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, EDEZIO PEREIRA DIAS NETO, matrícula no237830, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSEAMR - Gabinete do Senador Eduardo Amorim.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871197, resolve:</p><p>Nº 1.399 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, EDUARDO FONTES ARAUJO CARVALHO, matrícula no268152, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSEAMR - Gabinete do Senador Eduardo Amorim.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871198, resolve:</p><p>Nº 1.400 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ELAINE CRISTINA DA SILVA OLIVEIRA, matrícula no295787, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSEAMR - Gabinete do Senador Eduardo Amorim.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871199, resolve:</p><p>Nº 1.401 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ELTON LEITE SANTANA, matrícula no269478, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSEAMR - Gabinete do Senador Eduardo Amorim.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871200, resolve:</p><p>Nº 1.402 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FERNANDO ANDRÉ PINTO DE OLIVEIRA, matrícula no235560, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSEAMR - Gabinete do Senador Eduardo Amorim.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871201, resolve:</p><p>Nº 1.403 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FRANCISCO CARLOS DE SANTANA JUNIOR, matrícula no325410, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSEAMR - Gabinete do Senador Eduardo Amorim.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871202, resolve:</p><p>Nº 1.404 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, HENRICLEY DOS SANTOS, matrícula no311100, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSEAMR - Gabinete do Senador Eduardo Amorim.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871203, resolve:</p><p>Nº 1.405 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, HERBERT DE AZEVEDO PIMENTA, matrícula no315725, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSEAMR - Gabinete do Senador Eduardo Amorim.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871204, resolve:</p><p>Nº 1.406 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOÃO AMÉRICO MARQUES JATOBÁ, matrícula no237143, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABSEN/GSEAMR - Gabinete do Senador Eduardo Amorim.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871205, resolve:</p><p>Nº 1.407 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JONATAS SOUZA ARAUJO FELIX, matrícula no310715, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSEAMR - Gabinete do Senador Eduardo Amorim.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871206, resolve:</p><p>Nº 1.408 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JORGE FERNANDO MENEZES, matrícula no235808, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSEAMR - Gabinete do Senador Eduardo Amorim.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871207, resolve:</p><p>Nº 1.409 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOSE ANSELMO ARAUJO MENEZES JUNIOR, matrícula no306580, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSEAMR - Gabinete do Senador Eduardo Amorim.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871208, resolve:</p><p>Nº 1.410 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOSÉ ERTES BISPO, matrícula no333703, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSEAMR - Gabinete do Senador Eduardo Amorim.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871209, resolve:</p><p>Nº 1.411 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOSEMIR ALVES DE ARGOLO, matrícula no329694, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSEAMR - Gabinete do Senador Eduardo Amorim.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871210, resolve:</p><p>Nº 1.412 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JULIANA CORDEIRO CORREIA DA MOTA, matrícula no299185, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do órgão GABSEN/GSEAMR - Gabinete do Senador Eduardo Amorim.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871211, resolve:</p><p>Nº 1.413 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JULLIET KALLINE LIMA PRADO, matrícula no315385, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSEAMR - Gabinete do Senador Eduardo Amorim.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871212, resolve:</p><p>Nº 1.414 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARCELO COSTA DE CARVALHO, matrícula no311161, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSEAMR - Gabinete do Senador Eduardo Amorim.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871213, resolve:</p><p>Nº 1.415 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARCOS ANTONIO SANTOS SIMÕES, matrícula no330581, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSEAMR - Gabinete do Senador Eduardo Amorim.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871214, resolve:</p><p>Nº 1.416 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARCOS MENEZES LIMA, matrícula no238366, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSEAMR - Gabinete do Senador Eduardo Amorim.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871215, resolve:</p><p>Nº 1.417 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MONIQUE DOS SANTOS COSTA, matrícula no254177, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSEAMR - Gabinete do Senador Eduardo Amorim.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871216, resolve:</p><p>Nº 1.418 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, OCTÁVIO FERREIRA DIAS NETO, matrícula no336248, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSEAMR - Gabinete do Senador Eduardo Amorim.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871217, resolve:</p><p>Nº 1.419 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RENATO BASÍLIO DE SOUZA, matrícula no240294, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do órgão GABSEN/GSEAMR - Gabinete do Senador Eduardo Amorim.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871218, resolve:</p><p>Nº 1.420 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RICARDO ALVES DE MENESES SOUZA, matrícula no333648, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSEAMR - Gabinete do Senador Eduardo Amorim.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871219, resolve:</p><p>Nº 1.421 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ROBERTO MAURO SYRIO, matrícula no296354, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSEAMR - Gabinete do Senador Eduardo Amorim.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871220, resolve:</p><p>Nº 1.422 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SHEYLA GALBA DA COSTA SANTOS, matrícula no339560, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSEAMR - Gabinete do Senador Eduardo Amorim.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871221, resolve:</p><p>Nº 1.423 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, THAMIRES NUNES DE ANDRADE, matrícula no266337, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSEAMR - Gabinete do Senador Eduardo Amorim.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871222, resolve:</p><p>Nº 1.424 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, WILLIAM BARRETO DA ROCHA JUNIOR, matrícula no238354, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSEAMR - Gabinete do Senador Eduardo Amorim.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871223, resolve:</p><p>Nº 1.425 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ADRIANE MARIA SERWY, matrícula no181332, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSELOB - Gabinete do Senador Edison Lobão.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871224, resolve:</p><p>Nº 1.426 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANA CAROLINA SILVA DE OLIVEIRA, matrícula no301702, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSELOB - Gabinete do Senador Edison Lobão.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871225, resolve:</p><p>Nº 1.427 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CAMILA DE MELLO LIMA, matrícula no263269, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSELOB - Gabinete do Senador Edison Lobão.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871226, resolve:</p><p>Nº 1.428 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, EDCARLOS REBOUÇAS OLIVEIRA, matrícula no333880, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSELOB - Gabinete do Senador Edison Lobão.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871227, resolve:</p><p>Nº 1.429 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ELIANE MOURA MEIRELES GOMES, matrícula no330891, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSELOB - Gabinete do Senador Edison Lobão.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871228, resolve:</p><p>Nº 1.430 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, GUSTAVO FREIRE SANTOS, matrícula no240749, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSELOB - Gabinete do Senador Edison Lobão.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>