<xml><article id="7361428" name="2019-01-31; PORTARIAS; 01-02-201" idOficio="5160985" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00016:00072:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia da Paraíba/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="104" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=104" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11432474">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DA PARAÍBA, nomeado pelo Decreto Presidencial de 22.10.2018, publicado no Diário Oficial da União do dia 23.10.2018, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 178 - Art. 1º. Nomear o servidor AMILCAR CELIO FRANCA PESSOA, matrícula SIAPE nº 1222305, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, para exercer o Cargo de Diretor de Desenvolvimento do Ensino do Campus Princesa Isabel, código CD-04.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor a partir da sua publicação.</p><p>Nº 179 - Art. 1º. Exonerar, a pedido, a servidora ADRIELLE SOARES CUNHA, matrícula SIAPE nº 2235104, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, do Cargo de Diretora de Desenvolvimento do Ensino do Campus Princesa Isabel, código CD-03.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor a partir da sua publicação.</p><p>Nº 180 - Art. 1º. Designar a servidora JAMILLY DE LIMA ALCÂNTARA ANÍZIO, matrícula SIAPE nº 2229172, ocupante do cargo efetivo de Bibliotecário-Documentalista, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, para desempenhar a função de Diretora de Apoio e Assessoramento dos Órgãos Colegiados, código FG-01, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor a partir da sua publicação.</p><p>Nº 182 - Art. 1º. Nomear a servidora DAYSE AYRES DO NASCIMENTO FREIRES, matrícula SIAPE nº 1814028, ocupante do cargo efetivo de Psicólogo-Área, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, para exercer o Cargo de Chefe de Gabinete da Direção Geral do Campus João Pessoa, código CD-04, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor a partir da sua publicação.</p><p>Nº 185 - Alterar o nível do Cargo de Direção - CD, do cargo de Chefe da Procuradoria Federal junto ao IFPB, do nível CD-04 para o nível CD-03.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor a partir da sua publicação.</p><p class="assina">CÍCERO NICÁCIO DO NASCIMENTO LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>