<xml><article id="7535685" name="Matéria nº 013-2019 (12-02-2019)" idOficio="5177220" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="13/02/2019" artClass="00016:00112:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00006" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Fluminense" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11461430">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 12 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO De 12 de fevereiro de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal Fluminense, no uso da competência subdelegada pela Portaria MEC 404, de 23/04/2009, autoriza o afastamento no exterior de:</p><p>ALEXANDRE FARBIARZ, Professor do Magistério Superior, de 07 a 17/03/2019, sendo: de 07 a 09/03/2019, para intercâmbio, na Universidade Aberta da Catalunha, em Barcelona; de 10 a 13/03/2019, para participar do INTED 2019, em Valência; e, de 14 a 17/03, para intercâmbio, na Universidade Autônoma de Madri, em Madri, Espanha, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º-V. (Proc.23069.150149/2019-68).</p><p>DIANNE SCHERLY VARELA DE MEDEIROS, Professor do Magistério Superior, de 18/02 a 02/03/2019, sendo: de 18 a 21/02, para participar do ICIN 2019 e, de 22/02 a 02/03, para intercâmbio na Sorbonne Université-LIP6, em Paris, França, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º-V. (Proc.23069.150200/2019-31).</p><p>LELIO GALDINO ROSA, Professor do Magistério Superior, para participar do XXIV Congresso Internacional de Antropologia de Ibero América, em Ponta Delgada, Portugal, de 10 a 17/03/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º-§1º. (Proc.23069.150492/2019-11).</p><p>VIRGINIA MARIA DE AZEVEDO OLIVEIRA KNUPP, Professor do Magistério Superior, para intercambio no Hospital General San Juan de Dios, em Santa Cruz de la Sierra, Bolívia, de 14 a 23/02/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º-V. (Proc.23069.150923/2019-31).</p><p>VITOR ALEVATO DO AMARAL, Professor do Magistério Superior, de 14 a 24/03/2019, sendo: de 14 a 17/03/2019, para participar do Encontro Anual do C33, em Porto, Portugal; e, de 18 a 24/03/2019, para intercâmbio na Fundação James Joyce de Zurique, em Zurique, Suíça, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º-V. (Proc.23069.150379/2019-27).</p><p>WOLNEY DE ANDRADE MARTINS, Professor do Magistério Superior, para participar do ACC 2019 Annual Meeting, em Nova Orleans, EUA, de 14 a 20/03/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º-§1º. (Proc.23069.150453/2019-13).</p><p class="assina">ANTONIO CLAUDIO LUCAS DA NOBREGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>