<xml><article id="7562673" name="DESIGNAR PARA EXERCER - 13_02_RE" idOficio="5179442" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/02/2019" artClass="00016:00109:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11465172">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nº 956 - Art. 1º Designar CÍCERO ANASTÁCIO ARAÚJO DE MIRANDA, matrícula SIAPE nº 1666981, para exercer a função COORDENADOR, código: FUC-01, do CURSO DE LETRAS/ESPANHOL/LICENCIATURA DO CENTRO DE HUMANIDADES desta Universidade, no período de 01/03/2019 a 28/02/2022.</p><p>Art. 2º Designar KATIA CILENE DAVID DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2298205, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo. (Processo n.° 23067.076464/2018-55).</p><p>Nº 962 - Dispensar, a pedido, DAYANA RIBEIRO RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 1274583, da função/cargo de DIRETOR, código: FG-04, da DIVISÃO DE PROTOCOLO CENTRAL DA COORDENADORIA DE ADMINISTRAÇÃO E PATRIMÔNIO DA PRÓ-REITORIA DE PLANEJAMENTO E ADMINISTRAÇÃO desta Universidade, a partir de 12/02/2019. (Processo n.° 23067.007145/2019-81).</p><p>Nº 963 - Designar DACLES VAGNER DA SILVA, matrícula SIAPE 2280416, para exercer a função/cargo de DIRETOR, código: FG-04, da DIVISÃO DE PROTOCOLO CENTRAL DA COORDENADORIA DE ADMINISTRAÇÃO E PATRIMÔNIO DA PRÓ-REITORIA DE PLANEJAMENTO E ADMINISTRAÇÃO desta Universidade. (Processo n.° 23067.007145/2019-81).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 976 - Dispensar, a pedido, PATRICIA DE LIMA CAETANO, matrícula SIAPE nº 1998180, da função/cargo de VICE-COORDENADOR, do CURSO DE DANCA/BACHARELADO DO INSTITUTO DE CULTURA E ARTE desta Universidade, a partir de 05/02/2019. (Processo n.° 23067.005917/2019-40).</p><p>Nº 978 - Art. 1º Designar EDUARDO VINICIUS MOTA E SILVA, matrícula SIAPE nº 2154571, para exercer a função de COORDENADOR, código: FUC-01, do CURSO DE EDUCAÇÃO FÍSICA (DIURNO) do INSTITUTO DE EDUCAÇÃO FÍSICA E ESPORTES desta Universidade, no período de 01/03/2019 a 28/02/2022.</p><p>Art. 2º Designar CARLOS ALBERTO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1764785, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo. (Processo n.° 23067.004596/2019-66).</p><p>Nº 981 - Dispensar, a pedido, MARCOS DANTAS ORTIZ, matrícula SIAPE nº 1763371, da função/cargo de CHEFE, código: FG-02, do NÚCLEO DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO E COMUNICAÇÃO do CAMPUS DA UFC EM QUIXADÁ desta Universidade, a partir de 11/02/2019. (Processo n.° 23067.003985/2019-74).</p><p>Nº 982 - Designar pro tempore MATHEUS MEDEIROS DA CRUZ, matrícula SIAPE 2187121, para exercer a função/cargo de CHEFE, código: FG-02, do NÚCLEO DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO E COMUNICAÇÃO do CAMPUS DA UFC EM QUIXADÁ desta Universidade, até 28/02/2019. (Processo n.° 23067.004886/2019-18).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Henry de Holanda Campos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>