<xml><article id="7620558" name="PORTARIA Nº 02 SNPG" idOficio="5185038" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2019" artClass="00022:00167:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Nacional de Proteção Global" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11475253">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p></p><p>O SECRETÁRIO NACIONAL DE PROTEÇÃO GLOBAL DO MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso das atribuições que lhe foram conferidas por meio da Portaria nº 326, de 09 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Fica instituído Grupo de Trabalho com o objetivo de reduzir o passivo de prestações de contas dos convênios e instrumentos congêneres firmados no âmbito do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos que se encontram sob responsabilidade da Secretaria Nacional de Proteção Global.</p><p>Art. 2º Compete ao Grupo de Trabalho:</p><p>I - estabelecer metas e prazos, inclusive no que tange à delimitação aproximada de produtividade individual de cada servidor designado para compor o GT;</p><p>II - analisar e elaborar pareceres técnicos das prestações de contas de convênios e instrumentos congêneres da Secretaria Nacional de Proteção Global e submetê-los à aprovação das autoridades competentes;</p><p>III - no caso de apresentação de documentação deficitária, requerer ao convenente a devida complementação processual para fins de análise e comprovação da execução física;</p><p>IV - monitorar as recomendações acerca das providencias a serem tomadas na prestação de contas aprovadas, não aprovadas e no atraso de prestação de contas;</p><p>V - apresentar ao Gabinete da Secretaria Nacional de Proteção Global, até a data de conclusão dos trabalhos, relatório das atividades do GT, o qual deverá conter:</p><p>a) convênios/instrumentos com prestação de contas aprovada;</p><p>b) convênios/instrumentos com prestação de contas reprovada;</p><p>c) total de convênios/instrumentos com análise de prestação de contas concluída ("a" +" b");</p><p>d) convênio com prestação de contas em diligência até a data de término dos trabalhos do GT;</p><p>e) convênio com prestação de contas em análise até a data de término dos trabalhos do GT;</p><p>f) convênio com prestação de contas aguardando análise ou análise complementar até a data de término dos trabalhos do GT; e</p><p>g) total de convênio com prestação de contas a concluir ("d" + "e" + "f").</p><p>Art. 3º O Grupo de Trabalho será composto pelos seguintes membros:</p><p>I - Silvan Carlos de Azevedo Campos, Coordenador do Grupo de Trabalho, da Coordenação de Acompanhamento de Programas do Gabinete;</p><p>II - Sheila Silva de Oliveira, da Coordenação de Acompanhamento de Programas do Gabinete;</p><p>III - Maria das Graças Oliveira Ferreira, da Coordenação de Acompanhamento de Programas do Gabinete;</p><p>IV - Márcio José Pereira de Sousa, da Coordenação de Acompanhamento de Programas do Gabinete;</p><p>V - Maria Jose Batista dos Santos, da Coordenação-Geral de Combate a Tortura e a Violência Institucional da Diretoria de Proteção e Defesa dos Direitos Humanos;</p><p>VI - Gabriel Araré Zerbetto Vera, da Coordenação Geral de Combate ao Trabalho Escravo da Diretoria de Proteção e Defesa dos Direitos Humanos;</p><p>VII - Denise Frank Paulsen, da Coordenação-Geral de Promoção do Registro Civil de Nascimento da Diretoria de Promoção e Educação em Direitos Humanos;</p><p>VIII - Thais Soares Caramuru, da Coordenação-Geral de Educação em Direitos Humanos da Diretoria de Promoção e Educação em Direitos Humanos;</p><p>IX - Carlos Eduardo Soares Martins Pinto, da Diretoria de Promoção do Direitos de Lésbicas, Gays, Bissexuais, Travestis e Transexuais; e</p><p>X - Luiza Amélia Reis Branco Silva, Secretária Executiva do Grupo de Trabalho.</p><p>Parágrafo único. Os membros designados exercerão prioritariamente as atividades relacionadas ao Grupo de Trabalho.</p><p>Art. 4º. A participação no presente GT não ensejará remuneração e será considerada como serviço público relevante.</p><p>Art. 5º O Grupo de Trabalho terá 90 dias para a conclusão dos trabalhos.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SÉRGIO AUGUSTO DE QUEIROZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>