<xml><article id="7756297" name="PORTARIA N° 825-SEILOG-SUBILOG-C" idOficio="5198888" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2019" artClass="00011:00031:00183:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas/Chefia de Logística e Mobilização" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11499620">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 825/SEILOG/SUBILOG/CHELOG/EMCFA-MD, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2019   ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA N° 825/SEILOG/SUBILOG/CHELOG/EMCFA-MD, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O CHEFE DE LOGÍSTICA E MOBILIZAÇÃO no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo contido no inciso V, do art. 23 do Decreto nº 9.570, de 20 de novembro de 2018, e considerando o Processo nº 60310.000244/2018-58, resolve:</p><p>Art. 1º Fica instituído o Grupo de Trabalho (GT) que tem por finalidade dar continuidade aos trabalhos relativos ao fomento de soluções de interoperabilidade na atividade de transporte.</p><p>Art. 2º Compete aos integrantes do GT:</p><p>I - elaborar uma proposta de normatização de pedidos de transporte, bem como padronizar a identificação de cargas, embalagens, pallets e contêineres;</p><p>II - estudar a melhor maneira de utilização do Módulo de Serviços Logísticos (MSL) do Sistema APOLO, propondo novos requisitos e funcionalidades, com vistas a disponibilizar as necessidades de transporte e as missões planejadas, otimizando a estrutura das Forças Singulares em proveito das mesmas;</p><p>III - estudar a viabilidade do uso de sistemas para acompanhamento, monitoramento e segurança das atividades de transporte;</p><p>IV - participar das reuniões, discussões e demais atividades do GT com a finalidade de apresentar as propostas de soluções para as ações citadas nos itens I, II e III;</p><p>V - executar as atividades definidas pelo coordenador do GT, respeitando o cronograma de atividades proposto; e</p><p>VI - elaborar minuta dos documentos, de acordo com o cronograma proposto pelo coordenador do grupo.</p><p>Art. 3º Compete ao coordenador do GT:</p><p>I - coordenar as reuniões do GT aprovando pautas, convocando reuniões, conduzindo o andamento dos trabalhos;</p><p>II - aprovar os documentos produzidos pelo GT;</p><p>III - submeter os documentos produzidos à avaliação do Chefe de Logística e Mobilização;</p><p>IV - manter sob sua guarda os documentos elaborados pelo GT; e</p><p>V - propor a publicação e divulgação dos documentos elaborados pelo GT.</p><p>Art. 4º O GT de que trata esta Portaria terá a seguinte composição:</p><p>I - Da Chefia de Logística e Mobilização:</p><p>Cel (EB) ROBERTO CARLOS DE MORAES FREIRE;</p><p>CMG (IM) ROGÉRIO DA SILVA PINTO;</p><p>CMG (FN) ROBSON CLAIR DA SILVA;</p><p>CMG (T) ALDECIR VIEIRA SIMONACI;</p><p>Cel Av MÁRCIO PONTES;</p><p>Cel R/1 CÉLIO MAURO GOMES DE OLIVEIRA; e</p><p>SC ANTONIO FERNANDO GUIMARÃES SANTOS.</p><p>II - Do Comando da Marinha:</p><p>CT (IM) SAULO ESCOBAR ARAUJO; e</p><p>CT (IM) DANIEL OLIVEIRA FERNANDES DE CARVALHO.</p><p>III - Do Comando do Exército:</p><p>Cel R/1 LUIZ JORGE TAVARES CRUZ; e</p><p>TC SERGIO LUCIEN TRAUTMANN.</p><p>IV - Do Comando da Aeronáutica:</p><p>TC Com EDUARDO BEZERRA DA SILVA;</p><p>Maj Av RICARDO VIANNA DERSCHUM;</p><p>Maj Av SÉRGIO RICARDO DUARTE DA COSTA; e</p><p>Cap QOEA LUÍS CLÁUDIO DOS SANTOS CASSERES.</p><p>Art. 5º Os trabalhos do GT serão coordenados pelo Subchefe de Integração Logística.</p><p>Art. 6º Haverá reuniões para coordenação dos trabalhos e distribuição de tarefas, sempre que necessárias.</p><p>Art. 7º O Coordenador do GT poderá solicitar o assessoramento técnico de órgãos ou entidades não vinculados ao Ministério da Defesa.</p><p>Art. 8º Este GT terá o prazo de 60 (sessenta) dias para a apresentação da conclusão dos trabalhos, contados a partir da data de publicação desta Portaria.</p><p>Art. 9º O Coordenador do GT apresentará as conclusões dos trabalhos ao Chefe de Logística e Mobilização.</p><p>Art. 10º A participação no GT não ensejará qualquer remuneração para os seus membros ou convidados e os trabalhos nele desenvolvidos serão considerados prestação de relevante serviço público.</p><p>Art. 11º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Gen Ex LAERTE DE SOUZA SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>