<xml><article id="7470672" name="Portarias 07.02.2019 - Yamamoto" idOficio="5171162" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/02/2019" artClass="00016:00073:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11450761">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 7 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 7 de fevereiro de 2019</p><p>O Reitor em exercício do Instituto Federal do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria nº 909 de 27 de junho de 2018, publicada no Diário Oficial da União no dia 29 de junho de 2018, seção 2, página 27, resolve:</p><p>Nº 210 - Retificar a Portaria nº 146, de 01 de fevereiro de 2019, publicada no DOU do dia 05 de fevereiro de 2019, Seção 2, Página 30, que passa a vigorar com as seguintes alterações: "Dispensar VASCO DE MATOS FERREIRA MENDES NEVES, SIAPE nº 2278944, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso Superior em Licenciatura em Física, FCC, do Campus Foz do Iguaçu, a partir de 04 de fevereiro de 2019." (NR)</p><p>Nº 213 - Retificar a Portaria nº 148, de 01 de fevereiro de 2019, publicada no DOU do dia 05 de fevereiro de 2019, Seção 2, Página 30, que passa a vigorar com as seguintes alterações: "Dispensar KATHLEEN DALL BELLO DE SOUZA RISSON, SIAPE nº 2958186, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenadora do Curso Técnico em Edificações, FCC, do Campus Foz do Iguaçu, a partir de 04 de fevereiro de 2019." (NR)</p><p>Nº 214 - Art 1º Dispensar, ROMUALDO RUBENS DE FREITAS, SIAPE nº 1449940, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Curso Superior de Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas, FCC, do Campus Londrina.</p><p>Art 2º Designá-lo, para exercer a função de Coordenador do Curso Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas, FCC, do Campus Londrina, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 831 de 09 de setembro de 2013, publicada no DOU de 10 de setembro de 2013, seção I, página 07.</p><p>Art 3º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art 4º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 215 - Dispensar, a pedido, RAPHAEL RODRIGUES LAGE, SIAPE nº 1398193, Técnico em Assuntos Educacionais, da função de Chefe de Seção de Estágios e Relações Comunitárias, FG-02, do Campus Pinhais, a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 216 - Exonerar, a pedido, GLEDSON VIGIANO BIANCONI, SIAPE nº 2192595, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do cargo de Diretor de Ensino, Pesquisa e Extensão, CD-04, do Campus Pinhais, a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 217 - Exonerar, a pedido, JOSE EDUARDO PIMENTEL FILHO, SIAPE nº 1933505, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do cargo de Diretor de Ensino, Pesquisa e Extensão, CD-04, do Campus Ivaiporã, a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 218 - Art 1º Designar KARLA APARECIDA LOVIS, SIAPE nº 1057928, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenadora do Curso Licenciatura em Matemática, FCC, do Campus Capanema, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 1262 de 23 de dezembro de 2013, publicada no DOU de 24 de 23 de dezembro de 2013, seção I, página 11.</p><p>Art 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 219 - Art 1º Dispensar, EVERTON CORREIA LUZ, SIAPE nº 1810527, Bibliotecário-Documentalista, da função de Chefe de Seção Pedagógica e de Assuntos Estudantis, FG-02, do Campus Avançado de Barracão.</p><p>Art 2º Designá-lo, para exercer a função de Chefe de Seção de Ensino, FG-02, do Campus Avançado de Barracão, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 187 de 06 de março de 2014, publicada no DOU de 07 de março de 2014, seção I, página 12.</p><p>Art 3º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art 4º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 220 - Art 1º Designar RONAN ASSUMPCAO SILVA, SIAPE nº 1766273, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Informática, FCC, do Campus Pinhais, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 187 de 06 de março de 2014, publicada no DOU de 07 de março de 2014, seção I, página 12.</p><p>Art 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 221 - Exonerar NELSON DE CASTRO NETO, SIAPE nº 1558825, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do cargo de Diretor Geral, CD-02, do Campus Foz do Iguaçu, a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 222 - Art 1º Nomear ALCIONE BENACCHIO, SIAPE nº 1885723, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer o cargo de Diretor Geral pro tempore, CD-02, do Campus Foz do Iguaçu, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 1286 de 23 de outubro de 2012, publicada no DOU de 24 de outubro de 2012, seção I, página 28.</p><p>Art 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 223 - Art. 1º Revogar a Portaria nº 141, de 01 de fevereiro de 2019, publicada no DOU do dia 05 de fevereiro de 2019, Seção 2, página 30.</p><p>Art. 2º Dispensar TANIA CHRISTINA SIMOES, SIAPE nº 2781847, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenadora do Curso Técnico em Saúde Bucal, FCC, do Campus Londrina, a partir de 11 de fevereiro de 2019.</p><p class="assina">PAULO TETUO YAMAMOTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>