<xml><article id="7740774" name="ATOS CONJUNTOS_PAULO CESAR NEPOM" idOficio="5197017" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2019" artClass="00016:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Centro Federal de Educação Tecnológica Celso Suckow da Fonseca" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11496555">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 25 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 25 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, no uso de suas atribuições, e tendo em vista o que consta no Processo nº 23063.004223/2018-97, resolve:</p><p>Nº 181 - Art. 1º - Conceder aposentadoria voluntária a PAULO CESAR NEPOMUCENO DOS REIS, matrícula SIAPE 0390412, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D IV, Nível 04, com proventos integrais na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescidos de 18% (dezoito por cento) a título de Anuênio determinado pelo artigo 244 da Lei nº 8.112/90 e da Retribuição por Titulação de que trata o art. 18 da Lei nº 12.772/2012.</p><p>Art. 2º - declarar vago o cargo supracitado.</p><p>Art. 3º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, no uso de suas atribuições, e tendo em vista o que consta no Processo nº 23063.000084/2019-02, resolve:</p><p>Nº 182 - Art. 1º - Conceder pensão vitalícia a WALTER JOSE AVILA, viúvo de ROSANGELA MOURAT DA ROCHA AVILA, aposentada na matrícula 7391127, cargo de Professor de Magistério Superior, Classe Adjunta, Nível 01, matrícula 7391127, de acordo com os artigos 215 e 217, inciso I, ambos da Lei nº 8.112/90, redação dada pela Lei nº 13.135/2015, a partir de 08 de janeiro de 2019.</p><p>Art. 2º - O valor da pensão corresponderá à totalidade dos proventos percebidos pela aposentada na data anterior ao óbito, até o limite máximo estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social, acrescida de 70% (setenta por cento) da parcela que exceder este limite, na forma do artigo 40, §7º, inciso I, da CF/1988, com redação dada pela EC nº 41/2003.</p><p>Art. 3º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no artigo 1º, data de ocorrência do óbito.</p><p class="assina">CARLOS HENRIQUE FIGUEIREDO ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>