<xml><article id="7614426" name="19.02.2019 - Portaria com datas " idOficio="5184429" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2019" artClass="00007:00003:00802:02319:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Departamento de Administração/Coordenação-Geral de Administração de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11473921">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE ADMINISTRA-ÇÃO DE PESSOAS - SUBSTITUTA, DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi atribuída pela letra b, inciso IV do artigo 292, da Portaria Ministerial nº 561, de 11 de abril de 2018, publicada no Diário Oficial da União Nº 71, de 13 de abril de 2018, resolve:</p><p>Nº 760 - Conceder aposentadoria com proventos integrais ao servidor ANTONIO EDSON MAGALHÃES MATOS, matrícula SIAPE nº 029396, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, Classe S, Padrão IV, lotado no Departamento da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira - CEPLAC, do Quadro de Pessoal desse Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 (Processo 21084.000089/2019-10).</p><p>Nº 763 - Conceder aposentadoria com proventos integrais ao servidor JOSÉ CARLOS CONCEIÇÃO DOS ANJOS, matrícula SIAPE nº 030016, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, lotado no Departamen-to da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira - CEPLAC, do Quadro de Pessoal desse Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 (Processo 21084.000088/2019-75).</p><p>Nº 764 - Conceder aposentadoria com proventos integrais à servidora MARIA DE LOURDES DE OLIVEIRA ROCHA MATOS, matrícula SIAPE nº 031385, ocupante do cargo de Professor Horista, Classe S, Padrão III, lotado no Departamento da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira - CEPLAC, do Quadro de Pessoal desse Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 (Processo 21084.000093/2019-88).</p><p>Nº 766 - Conceder aposentadoria com proventos integrais ao servidor ROQUE JOSÉ BADÚ, matrícula SIAPE nº 30950, ocupante do Auxiliar Operacional em Agropecuária, Classe S, Padrão III, lotado no Departamento da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira - CEPLAC, do Quadro de Pessoal desse Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 (Processo 21084.000091/2019-99).</p><p class="assina">SARA MARTINS</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE ADMINISTRA-ÇÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi atribuída pela letra b, inciso IV do artigo 292, da Portaria Ministerial nº 561, de 11 de abril de 2018, publicada no Diário Oficial da União Nº 71, de 13 de abril de 2018, resolve:</p><p>Nº 772 - Conceder aposentadoria com proventos integrais à servidora AMÉLIA VASCONCELOS FONSECA DE SANTANA, matrícula SIAPE nº 029141, ocupante do Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, lotada no Departamen-to da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira - CEPLAC, do Quadro de Pessoal desse Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 (Processo 21084.000094/2019-22).</p><p>Nº 773 - Conceder aposentadoria com proventos integrais à servidora CLEUZA DA SILVA SANTOS, matrícula SIAPE nº 30677, ocupante do Agente de Portaria, Classe S, Padrão III, lotada no Departamento da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira - CEPLAC, do Quadro de Pessoal desse Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 (Processo 21084.000116/2019-54).</p><p>Nº 774 - Conceder aposentadoria com proventos integrais à servidora RUTE FERNANDES CABRAL ETINGER, matrícu-la SIAPE nº 031387, ocupante do Professor Horista, Classe S, Padrão III, lotada no Departamento da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira - CEPLAC, do Quadro de Pessoal desse Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 (Processo 21084.000098/2019-19).</p><p>Nº 775 - Conceder aposentadoria com proventos integrais ao servidor JOSÉ CARLOS PEIXOTO DOS SANTOS, matrícu-la SIAPE nº 031235, ocupante do Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, lotada no Departamento da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira - CEPLAC, do Quadro de Pessoal desse Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 (Processo 21084.000095/2019-77).</p><p>Nº 776 - Conceder aposentadoria com proventos integrais ao servidor COSME SANTOS SOUZA, matrícula SIAPE nº 028935, ocupante do Motorista Oficial, Classe S, Padrão III, lotada no Departamento da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira - CEPLAC, do Quadro de Pessoal desse Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 (Processo 21084.000096/2019-11).</p><p>Nº 777 - Conceder aposentadoria com proventos integrais ao servidor NILSON ALBINO DOS SANTOS, matrícu-la SIAPE nº 030902, ocupante do Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III, lotada no Departamento da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira - CEPLAC, do Quadro de Pessoal desse Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 (Processo 21084.000105/2019-74).</p><p>Nº 778 - Conceder aposentadoria com proventos integrais à servidora NEYLA SUELY CARVALHAL DOS REIS NOVAIS, matrícula SIAPE nº 031384, ocupante do Professor Horista, Classe S, Padrão III, lotada no Departamento da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira - CEPLAC, do Quadro de Pessoal desse Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 (Processo 21084.000113/2019-11).</p><p>Nº 779 - Conceder aposentadoria com proventos integrais à servidora MARIA EMÍLIA LISBOA SILVA, matrícula SIAPE nº 030166, ocupante do Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, lotada no Departamento da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira - CEPLAC, do Quadro de Pessoal desse Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 (Processo 21078.000018/2019-04).</p><p class="assina">SARA MARTINS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>