<xml><article id="7675374" name="21.2.2019 Afast. SILVIO FARNESE " idOficio="5190552" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="22/02/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11484415">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de  21 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS de 21 de fevereiro de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 717, de 16 de agosto de 2013, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995, autoriza o(a) Engenheiro Agrônomo SILVIO FARNESE, Servidor da CONAB, à disposção deste Ministério, exercendo a função de Diretor do DCA/SPA, Secretaria de Política Agrícola, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da 124ª Sessão do Conselho Internacional do Café, em Nairóbi, República do Quênia, no período de 23 a 29.3.2019, com ônus para o(a) OPERADSPA. (Processo n° 21000.007656/2019-41)</p><p>Autoriza o(a) Auditora Fiscal Federal Agropecuária LUCIANA PICH GOMES, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada no(a) Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar, como delegada oficial do Brasil, das Reuniões Técnicas que acontecerão na Organização Internacional da Vinha e do Vinho - OIV, em Paris, República Francesa, no período de 25.3 a 8.4.2019, com ônus para o(a) INSPLACLASS. (Processo n° 21000.007155/2019-65)</p><p>Autoriza o(a) Auditora Fiscal Federal Agropecuária ANDREA CLÁUDIA PARRILLA, do Quadro Permanete deste Ministério, lotada no(a) Secretaria de Comércio e Relações Internacionais - SCRI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da Reunião Ordinária e a Sessão Temática do Comitê sobre Barreiras Técnicas ao Comércio da Organização Mundial do Comércio TBT/OMC, em Genebra, Confederação Suíça, no período de 2 a 9.3.2019, com ônus para o(a) SCRI. (Processo n° 04197.000001/2019-73)</p><p>Autoriza o(a) Auditora Fiscal Federal Agropecuária NAIANA CAMPOS GIL FERREIRA SANTIAGO, do Quadro Permanete deste Ministério, lotada no(a) Secretaria de Comércio e Relações Internacionais - SCRI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da Reunião do Comitê do Codex Alimentarius sobre Princípios Gerais (CCGP), em Bordeaux, República Francesa, no período de 9 a 17.3.2019, com ônus para o(a) SCRI. (Processo n° 21000.007151/2019-87)</p><p>Autoriza o(a) Administrador JORGE SEIF JÚNIOR, Secretário de Aquicultura e Pesca - SAP, da Secretaria de Aquicultura e Pesca, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da Reunião do Comitê Gestor do Projeto Manejo Sustentável da Fauna acompanhante na Pesca de Arrasto na América Latina e Caribe - REBYC II LAC, em(na) Santa Marta, República da Colômbia, no período de 26 a 28.2.2019, com ônus limitado. (Processo n° 03872.000023/2019-61)</p><p>Autoriza o(a) Engenheiro Agrônomo ANDRÉ FELIPE CARRAPATOSO PERALTA DA SILVA, do Quadro permanente deste Ministério, lotado no(a) Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da Reunião do Grupo Técnico do COSAVE GT Assuntos da Comissão para Medidas Fitossanitárias (reunião preparatória da posição do COSAVE a ser apresentada na CMF), em Buenos Aires, República da Argentina, no período de 5 a 10.3.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.007612/2019-11)</p><p>Autoriza o Engenheiro Agrônomo GLAUCO BERTOLDO, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado no(a) Secretaria de Desfesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da Cúpula "Going Digital" da OCDE, em Paris, República Francesa, no período de 9 a 14.3.2019, com ônus para o(a) PI INSPLACLASS. (Processo n° 21000.006947/2019-12)</p><p>Autoriza o(a) Bióloga ÉRIKA VALÉRIA SALIBA ALBUQUERQUE FREIRE, contratado(a) pela EMBRAPA, sob o regime de CLT, lotado no(a) Recursos Genéticos e Biotecnologia, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de apresentar palestra sobre genes envolvidos na resistência de cafeeiro a patógenos no "International Conference on Plant Science Research" organizado pelo United Scientific Group. Os resultados dos trabalhos de pesquisa serão discutidos em um fórum especializado voltado para o tema Plant Science In Changing World, em Baltimore, Estados Unidos da América, no período de 1 a 6.3.2019, com ônus para o(a) CNPq. (Processo n° 21195.000227/2019-11)</p><p>Autoriza o(a) Engenheira Agrônoma PRISCILA ZACZUK BASSINELLO, contratado(a) pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no(a) Arroz e Feijão, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar da 7ª Conferência Internacional de Nutrição, Ciência e Tecnologia de Alimentos e dar uma palestra na primeira manhã da programação do evento sobre: Massas, biscoitos e hambúrguer de tempeh de feijão: desenvolvimento de alimentos com apelo nutricional e funcional, em Londres, Reino Unido da Grã - Bretanha e Irlanda do Norte, no período de 5 a 11.3.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21161.000091/2019-29)</p><p>Alterar o período de afastamento do país da Engenheira de Alimentos KARINA MARIA OLBRICH DOS SANTOS, contratada pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotada na Agroindústria de Alimentos, de 28.1.2019 a 27.1.2020, para 27.1.2019 a 26.1.2020. (Processo nº 21152.001299/2018-93)</p><p>Alteração da publicação de afastamento do país, publicado no Diário Oficial da União de 18.02.2019, seção 2, página 5; onde se lê ERIKA MANGALI ANDRÉ, leia-se ERIKA MANGILI ANDRÉ.</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>