<xml><article id="7345309" name="Portaria-46-2019" idOficio="5152137" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00043:00043:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 4ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="278" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=278" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11415845">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 46, DE  8 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 46, DE 8 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O VICE-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 4ª REGIÃO, no exercício da Presidência, no uso de suas atribuições legais e regimentais estabelecidas no inciso XIV do art. 39 do Regimento Interno, com fundamento art. 37 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 0006926- 34.2018.5.04.0000, resolve:</p><p>1. CESSAR, a partir de 1º-02-2019, os efeitos da Portaria nº 6.092/2015, quanto à remoção, a pedido, da servidora CAMILA PEREIRA LIMA BARRETO DE MIRANDA, ocupante do cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal para o Tribunal Regional do Trabalho da 6ª Região POR PERMUTA com o servidor LISANDRO DA SILVA DENZ, ocupante de idêntico cargo, pertencente ao Quadro de Pessoal daquele Tribunal. 2. REDISTRIBUIR, a contar de 1º-02-2019, o cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, ocupado pela servidora CAMILA PEREIRA LIMA BARRETO DE MIRANDA, em reciprocidade com o cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 6ª Região, ocupado pelo servidor LISANDRO DA SILVA DENZ.</p><p class="assina">RICARDO CARVALHO FRAGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>