<xml><article id="7479873" name="Portarias 0167-0188 de 28.01.201" idOficio="5171726" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2019" artClass="00016:00083:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11451691">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>Nº 167 - Art. 1º Designar o servidor João Bosco Alves de Azevedo Júnior, matrícula SIAPE 2152088, para substituir no período de 28/01/2019 a 08/02/2019, o Diretor de Extensão e Articulação com a Sociedade, códigoCD-03, Reitoria, servidor Otacílio Joaquim Rodrigues Cerqueira, ausente por motivo de férias.</p><p>Nº 170 - Art. 1º Dispensar o servidor Roallison Rodrigues de Oliveira, matrícula SIAPE 1159527, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador de Administração - código FG-01, Campus Propriá.</p><p>Nº 171 - Art. 1º Dispensar o servidor Victor Emanuel Nascimento de Abreu Oliveira, matrícula SIAPE 2993259, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador de Registro de Preços - código FG-03, Campus São Cristóvão.</p><p>Nº 173 - Art. 1º Dispensar a servidora Karine Lessa Dantas, matrícula SIAPE 2414072, ocupante do cargo de Assistente de Aluno, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Assessora da Coordenadoria de Registro de Preços, código FG-05, Campus São Cristóvão.</p><p>Nº 180 - Art. 1º Designar o servidor Jaime José da Silveira Barros Neto, matrícula SIAPE 1733636, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para o encargo de Substituto Eventual da Pró-reitora de Pesquisa e Extensão, Reitoria, código CD-02.</p><p>Nº 182 - Art. 1º Designar o servidor Gilmar Albuquerque da Silva, matrícula SIAPE 1204855, ocupante do cargo de Administrador, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador de Administração, Campus Propriá, código FG-01.</p><p>Nº 188 - Art. 1º Designar a servidora Karine Lessa Dantas, matrícula SIAPE 2414072, ocupante do cargo de Assistente de Aluno, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenadora de Registro de Preços, Campus São Cristóvão, código FG-03.</p><p>Art. 2º Estas portarias entram em vigor nesta data.</p><p class="assina">Ruth Sales Gama de Andrade</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>