<xml><article id="7639663" name="PORTARIAS SGC 23 A 27 - 2019" idOficio="5186861" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2019" artClass="00013:00002:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11478482">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegação pelo inciso II do art. 1º da Portaria GME nº 324, de 4 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 6 de fevereiro de 2019, e considerando o disposto no Processo SEI n° 12804.100035/2019-90, resolve:</p><p>Nº 23 Designar ARLEM SANTANA, Analista de Tecnologia da Informação, matrícula SIAPE nº 4150892, para exercer o encargo de substituto do Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Diretoria de Tecnologia da Informação da Secretaria de Gestão Corporativa da Secretaria Executiva, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 24 Designar MARIA VERÔNICA SOUZA NOGUEIRA, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 1991006, para exercer o encargo de substituto de Coordenador, código FCPE 101.3, da Diretoria de Tecnologia da Informação desta Secretaria de Gestão Corporativa, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 25 Designar RENATO GONÇALVES FIDELIS, Analista em Tecnologia da Informação, matrícula SIAPE nº 2270548, para exercer o encargo de substituto de Coordenador, código FCPE 101.3, da Diretoria de Tecnologia da Informação desta Secretaria de Gestão Corporativa, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 26 Designar CARLOS ALBERTO BRAGA ABREU JÚNIOR, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 1990085, para exercer o encargo de substituto de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Diretoria de Tecnologia da Informação desta Secretaria de Gestão Corporativa, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 27 Designar ADRIANO LIMA SILVA, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 1795767, para exercer o encargo de substituto de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Diretoria de Tecnologia da Informação desta Secretaria de Gestão Corporativa, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">ARIOSTO ANTUNES CULAU</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>