<xml><article id="7756176" name="Ps_5253_5254_5255_5256_5257_5258" idOficio="5198897" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2019" artClass="00024:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="97" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=97" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11499511">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 27 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 27 de fevereiro de 2019</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, ÓRGÃO VINCULADO AO MINISTÉRIO DA SAÚDE /MS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n° 1.339, publicada no Diário Oficial da União n° 125, de 29 de junho de 2012, Seção 1, página 60, e na forma do disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve:</p><p>Nº 5.253 - Autorizar afastamento do país de LUIZ CARLOS JÚNIOR ALCÂNTARA, Pesquisador em Saúde Pública do Instituto Oswaldo Cruz, SIAPE nº 1294016, com a finalidade de participar de Reunião dos coordenadores do projeto intitulado "STARBIOS-2", para discutir o esboço do modelo e diretrizes do projeto, juntamente com a UNESCO e especialistas externos, assim como, reunião do comitê diretor do STARBIOS-2, em Paris, França, no período de 17/03/2019 a 22/03/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25030.000010/2019-37).</p><p>Nº 5.254 - Autorizar afastamento do país de PAOLA CRISTINA RESENDE SILVA, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto Oswaldo Cruz, SIAPE nº 2236677, com a finalidade de participar de Cooperação em Pesquisa na Divisão de Infecção e Imunidade da University College of London, a troca de conhecimento na área de Metagenomica e análises de Bioinformática, possibilitando futuras colaborações e o retorno do conhecimento a Fiocruz, em Londres, Reino Unido, no período de 23/03/2019 a 26/03/2020, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25030.000019/2019-48).</p><p>Nº 5.255 - Autorizar afastamento do país de TATIANE REZENDE NUNES DE SOUZA, Analista de Gestão em Saúde da Escola Nacional de Saúde Pública Sérgio Arouca, SIAPE nº 1957433, com a finalidade de participar de intercâmbio em Curso de idioma espanhol pela Escola ENFOREX, em Salamanca, Sevilha e Valência, na Espanha, no período de 30/03/2019 a 23/06/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25388.000017/2019-17).</p><p>Nº 5.256 - Autorizar afastamento do país de RAPHAEL MENDONÇA GUIMARÃES, Pesquisador em Saúde Pública da Escola Politécnica de Saúde Joaquim Venâncio, SIAPE nº 2500134, com a finalidade de participar como conferencista na reunião anula da Associação de População da América (PAA), em Austin, Estados Unidos, no período de 09/04/2019 a 18/04/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimento mantidos (Processo nº 25380.000018/2019-23).</p><p>Nº 5.257 - Autorizar afastamento do país de PAULO RICARDO BATISTA, Pesquisador em Saúde Pública da Presidência desta Fundação, SIAPE nº 1986481, com a finalidade de participar de atividades do Projeto CAPES / COFECUB do Projeto de Cooperação Bilateral Franco-Brasileiro nº 874/2017, em Cachan, na França, no período de 22/04/2019 a 20/05/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo nº 25380.000022/2019-91).</p><p>Nº 5.258 - Autorizar afastamento do país de CARLOS EDUARDO DE ANDRADE LIMA DA ROCHA, Analista de Gestão em Saúde Pública do Instituto Oswaldo Cruz, SIAPE nº 1465227, com a finalidade de participar de Pós-Doutoramento pela Universidade de Aveiro, em Aveiro, Portugal, no período de 13/07/2019 a 16/07/2020, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo nº 25030.000007/2019-13).</p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>