<xml><article id="7528522" name="2019_02_08_Publicação_2019_02_13" idOficio="5176647" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2019" artClass="00016:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11460149">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 565 - Conceder o afastamento do país a FABIO LUIS BARBOSA DOS SANTOS, Professor Adjunto do Campus Osasco, no período de 15.02.2019 a 05.03.2019, para realizar atividades na "Jawaharlal Nehru University", na Índia, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100280/2019-46).</p><p>Nº 566 - Conceder o afastamento do país a MARIA WANY LOUZADA STRUFALDI, Professor Adjunto do Departamento de Pediatria do Campus São Paulo, no período de 05.03.2019 a 11.03.2019, para participar na "6th International Conference on Nutrition &amp; Growth", na Espanha, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100133/2019-76).</p><p>Nº 567 - Conceder o afastamento do país a BEATRIZ DA COSTA THOMÉ, Médico do Departamento de Medicina Preventiva do Campus São Paulo, no período de 06.03.2019 a 09.03.2019, para realizar atividades no "Nuffield Council on Bioethics", na Inglaterra, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.000619/2019-13).</p><p>Nº 568 - Conceder o afastamento do país a OMAR MERTINS, Professor Adjunto do Departamento de Biofísica do Campus São Paulo, no período de 11.03.2019 a 15.03.2019, para participar na "6th International Conference on Multifunctional, Hybrid and Nanomaterials", na Espanha, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.000756/2019-40).</p><p>Nº 569 - Conceder o afastamento do país a ZILA VAN DER MEER SANCHEZ DUTENHEFNER, Professor Adjunto do Departamento de Medicina Preventiva do Campus São Paulo, no período de 11.03.2019 a 15.03.2019, para participar no "Epidemiology and Public Health Section of the World Psychiatry Association - 2019 Meeting", na Inglaterra, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100572/2019-89).</p><p>Nº 570 - Conceder o afastamento do país a FRANCISCO ANTONIO HELFENSTEIN FONSECA, Professor Adjunto-A do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 14.03.2019 a 20.03.2019, para participar no Congresso do "American College of Cardiology - ACC.19", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100336/2019-62).</p><p>Nº 571 - Conceder o afastamento do país a MARIA CRISTINA DE OLIVEIRA IZAR, Médico do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 14.03.2019 a 20.03.2019, para participar no Congresso do "American College of Cardiology - ACC.19", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100337/2019-15).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>