<xml><article id="7528303" name="Atos 243 ao 247" idOficio="5176621" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="13/02/2019" artClass="00016:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11459871">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de 11 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATOS de 11 de fevereiro de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais; resolve:</p><p>Nº 243 - declarar vago, a partir de 11.01.2019, o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, denominação Assistente, nível "1", com Doutorado, em regime de Dedicação Exclusiva, ocupado por GIOVANNI ROLLA, matrícula SIAPE nº. 2418569, lotado na Coordenação do curso de Licenciatura em Educação do Campo, no Campus "Professora Cinobelina Elvas", na cidade de Bom Jesus/PI. (considerando Artigo n°. 33, Inciso VIII, da Lei n°. 8.112/90; o Processo n°. 23111.000273/2019-67).</p><p>Nº 244 - Conceder, aposentadoria integral, desde que atendidos os requisitos insculpidos no Art. 3°, da EC 47/2005, a LYDIA DE CARVALHO PIRES, Matrícula SIAPE 0423499, ocupante do cargo de Assistente em Administração D-316, em regime de 40 horas semanais, lotada na Coordenação da Residência Médica/CCS. (considerando o Processo nº. 23111.000477/2019-88).</p><p>Nº 245 - Conceder, em decorrência do falecimento de Joel Sousa Pajeú, ex-servidor, Matrícula SIAPE nº. 0422980, Pensão Vitalícia a MARIA DAS MERCEDES SOUSA PAJEÚ, ex-cônjuge, na forma do Art. 217, II, da Lei 8.112/90, combinado com art. 222, VII, "b", "6" e art. 2º, I, da Lei 10.887/04. (considerando o Processo nº. 23111.095061/2018-42).</p><p>Nº 246 - Conceder, em decorrência do falecimento de Joel Sousa Pajeú, ex-servidor, Matrícula SIAPE nº. 0422980, Pensão Vitalícia a ODINALDA OLIVEIRA ROCHA ARAÚJO, companheira, na forma do Art. 217, I, da Lei 8.112/90 combinado com art. 222, VII, "b", "6" e art. 2º, I, da Lei 10.887/04. (considerando o Processo nº. 23111.095013/2018-77).</p><p>Nº 247 - Conceder, em decorrência do falecimento de Marcos Pereira de Araújo Resende ex-servidor, Matrícula SIAPE nº. 0422980, Pensão Vitalícia a MARIANA HELENA MADEIRA CAMPOS RESENDE, viúva, na forma do Art. 217, I, da Lei 8.112/90, combinado com art. 222, VII, "b", "6" e art. 2º, I, da Lei 10.887/04. (considerando o Processo nº. 23111.094757/2018-05).</p><p class="assina">JOSÉ ARIMATÉIA DANTAS LOPES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>