<xml><article id="7577952" name="Portarias nº 22 - 14.02.2019" idOficio="5181026" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/02/2019" artClass="00008:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Cidadania/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11468130">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 22, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 22, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA CIDADANIA, no uso das atribuições, e em conformidade com o art. 5º da Portaria/MC nº 36, de 25 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora BRUNA ANGÉLICA SILVA RIBEIRO, SIAPE nº 1583543, para, sem prejuízo de suas atribuições, atuar como Contadora Responsável pela Contabilidade da Unidade Gestora nº 550011 - Secretaria Nacional de Assistência Social e 330013 - Fundo Nacional de Assistência Social.</p><p>Art. 2º Designar a servidora BRUNA ANGÉLICA SILVA RIBEIRO, SIAPE nº 1583543, para, sem prejuízo de suas atribuições, atuar como responsável substituta pelo Conformidade de Registro de Gestão da Unidade Gestora nº 550011 - Secretaria Nacional de Assistência Social e 330013 - Fundo Nacional de Assistência Social.</p><p>Art. 3º Designar a servidora BRUNA ANGÉLICA SILVA RIBEIRO, SIAPE nº 1583543, para, sem prejuízo de suas atribuições, atuar como contadora responsável pela Conformidade Contábil da Unidade Gestora nº 550011 - Secretaria Nacional de Assistência Social e 330013 - Fundo Nacional de Assistência Social.</p><p>Art. 4º Designar o servidor JOSÉ RIBAMAR FERREIRA ARAÚJO, SIAPE nº 1631230, para, sem prejuízo de suas atribuições, atuar como Contador Substituto Responsável pela Contabilidade da Unidade Gestora nº 550011 - Secretaria Nacional de Assistência Social e 330013 - Fundo Nacional de Assistência Social.</p><p>Art. 5º Designar o servidor JOSÉ RIBAMAR FERREIRA ARAÚJO, SIAPE nº 1631230, para, sem prejuízo de suas atribuições, atuar como responsável pelo Conformidade de Registro de Gestão da Unidade Gestora nº 550011 - Secretaria Nacional de Assistência Social e 330013 - Fundo Nacional de Assistência Social.</p><p>Art. 6º Designar o servidor JOSÉ RIBAMAR FERREIRA ARAÚJO, SIAPE nº 1631230, para, sem prejuízo de suas atribuições, atuar como contador substituto responsável pela Conformidade Contábil da Unidade Gestora nº 550011 - Secretaria Nacional de Assistência Social e 330013 - Fundo Nacional de Assistência Social.</p><p>Art. 7º Ficam revogadas a portaria SNAS nº 06 de 26 de dezembro de 2008, publicada no Boletim de Pessoal de Serviço nº 12.11, do Ministério do Desenvolvimento Social e Combate à Fome, a portaria SNAS nº 161 de 22 de dezembro de 2016, publicada no Boletim de Pessoal de Serviço nº 51 do Ministério do Desenvolvimento Social e Agrário de 23/12/2016, a portaria SNAS nº 139 de 20 de outubro de 2016, publicada no DOU de 21/10/2016, as portarias SNAS nº 241 e 242 de 26 de novembro de 2014, publicadas no DOU de 08/12/2014 e a portaria SNAS nº 244 de 8 de dezembro de 2014, publicada no DOU de 15/12/2014.</p><p>Art. 8º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TATIANA ALVARENGA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>