<xml><article id="7352218" name="publicacao DOU 31 jan" idOficio="5160183" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00016:00140:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="126" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=126" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11430527">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  N° 83, DE 30 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA N° 83, DE 30 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR da Universidade Federal de Uberlândia, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Art. 1º Designar Edvalda Araújo Leal, Siape nº 3444046, para exercer a função de Assessora Especial Nível 2 (CD-4), desta Universidade.</p><p class="assina">Valder Steffen Junior</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR da Universidade Federal de Uberlândia, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 87 - Art. 1º - Dispensar Marina Ferreira Marques, Siape nº 0413497, da função de Coordenadora da Divisão de Gráfica (FG-1), desta Universidade, a partir de 1° de fevereiro de 2019.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria nº 1268/12.</p><p>Nº 88 - Art. 1º - Designar Pedro Gustavo Silva Ribeiro, Siape nº 1984454, para exercer a função de Coordenador da Divisão de Gráfica (FG-1), desta Universidade, em substituição a Marina Ferreira Marques.</p><p>Nº 89 - Art. 1º - Dispensar Pedro Gustavo Silva Ribeiro, Siape nº 1984454, da função de Gerente do Setor Impressão e Composição Tipográfica da Editora (FG-4), desta Universidade, a partir de 1° de fevereiro de 2019.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria SEI n° 263/18.</p><p>Nº 90 - Art. 1º - Designar Mariana Araújo Zoratto, Siape nº 3013564, para exercer a função de Gerente do Setor Impressão e Composição Tipográfica da Editora (FG-4), desta Universidade, em substituição a Pedro Gustavo Silva Ribeiro.</p><p>Nº 91 - Art. 1º - Dispensar Maria Teresa Menezes Freitas, Siape nº 6411754, da função de Diretora do Centro de Educação à Distância (CD-3), desta Universidade, a partir de 03 de fevereiro de 2019.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria SEI n° 09/2019.</p><p>Nº 92 - Art. 1º Designar Leonardo Pereira, Siape nº 2228240, para exercer a função de Gerente do Setor Ambulatório Jardim Brasília do Hospital Odontológico (FG-4), desta Universidade.</p><p>Nº 93 - Art. 1º - Dispensar Dirce Helena Benevides de Carvalho, Siape nº 1806424, da função de Coordenadora Pro Tempore do Programa de Pós-Graduação Mestrado Profissional em Artes do Instituto de Artes (FUC-1), desta Universidade, a partir de 1° de fevereiro de 2019.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria nº 389/17.</p><p>Nº 94 - Art. 1º - Dispensar Rubens do Amaral, Siape nº 411061, da função de Gerente do Setor Controle de Custo e Estoque da Editora (FG-4), desta Universidade, a partir de 1° de fevereiro de 2019.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria R nº 1364/12.</p><p>Nº 95 - Art. 1º - Designar Narciso Larangeira Telles da Silva, Siape nº 1287450, para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação Mestrado Profissional em Artes do Instituto de Artes (FUC-1), desta Universidade, em substituição a Dirce Helena Benevides de Carvalho.</p><p>Nº 96 - Art. 1º - Dispensar Evelise Maria Magnino Crosara, Siape nº 1035241, da função de Supervisora dos Serviços de Vigilancia e Perícia em Saúde da Diretoria de Qualidade de Vida e Saúde do Servidor (FG-1), desta Universidade, a partir de 1° de fevereiro de 2019.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria R nº 1054/10.</p><p>Nº 97 - Art. 1º - Dispensar Leila Márcia dos Santos Franqueiro, Siape nº 0412574, da função de Encarregada de Turno da Diretoria Geral do Hospital de Clínicas (FG-9), desta Universidade, a partir de 1° de fevereiro de 2019.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria R nº 48/2004.</p><p>Nº 99 - Art. 1º - Dispensar Valquíria Alves Nunes, Siape nº 0412363, da função de Secretária da Ouvidoria Geral (FG-6), desta Universidade, a partir de 1° de fevereiro de 2019.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria R nº 193/13.</p><p>Nº 100 - Art. 1º - Dispensar Túlio Gonçalves Gomes, Siape nº 1107014, da função de Assessor Especial Nível 2 (CD-4), desta Universidade, a partir de 1° de fevereiro de 2019.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria SEI n° 20/2019.</p><p>Nº 101 - Art. 1º Designar Túlio Gonçalves Gomes, Siape nº 1107014, para exercer a função de Assessor Especial Nível 3 (FG-1), desta Universidade.</p><p class="assina">Valder Steffen Junior</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>