<xml><article id="7545300" name="PORT. AFP - 998 A 1044 E RETIFIC" idOficio="5177934" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/02/2019" artClass="00016:00119:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11462292">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais no uso de atribuição que lhe confere a Portaria nº 404/2009, de 23/04/2009, do Ministro de Estado da Educação, e considerando as disposições regimentais e a legislação pertinente, resolve:</p><p>Nº 998 - Autorizar o afastamento do país da servidora VANICLÉIA SILVA SANTOS, Professor Associado, no período de 22/02/2019 a 28/02/2019, para participar da "Conferência Internacional Marfins Africanos no Mundo Atlântico 1400-1900,", em Lisboa/Portugal, com ônus limitado. Processo nº 23072.080165/2019-27.</p><p>Nº 1.001 - Autorizar, em caráter excepcional, o afastamento do país do servidor LUCAS HENRIQUE CALIXTO, Professor Adjunto, no período de 02/02/2019 a 02/03/2019, para realização de Visita Técnica na Jacobs University, em Bremen/Alemanha, com ônus limitado. Processo nº 23072.080145/2019-56.</p><p>Nº 1.002 - Autorizar o afastamento do país do servidor JOÃO TRINDADE MARQUES, Professor Associado, no período de 23/03/2019 a 30/03/2019, para participar do congresso "Gordon Research Conference on Tropical Infectious Diseases", em Galveston/ EUA, com ônus limitado. Processo nº 23072.080180/2019-75.</p><p>Nº 1.043 - Autorizar o afastamento do país da servidora CAROLINA CAVALIERI GOMES, Professor Associado, no período de 27/03/2019 a 05/04/2019, para participar do congresso "AACR Annual Meeting 2019", em Atlanta/EUA, com ônus, mediante concessão de auxílio pela CAPES. Processo nº 23072.080146/2019-09.</p><p>Nº 1.044 - Autorizar o afastamento do país da servidora MARIA BETÂNIA PARIZZI FONSECA, Professor Associado, no período de 04/03/2019 a 15/12/2019, para realização de Pós-Doutorado na Université Paris Diderot (Paris VII), em Paris/França, com ônus limitado. Processo nº 23072.080158/2019-25.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria nº 8213, de 11/12/2018, publicada no DOU de 12/12/2018, Seção 2, pág. 24, que autorizou o afastamento do país ao servidor JOSÉ ROBERTO PELLINI,</p><p>Onde se lê: "...com ônus limitado...",</p><p>Leia-se: "...com ônus, conforme autorização nº 201902087115 do Ministério da Educação para concessão de diárias e passagens pela UFMG...".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>