<xml><article id="7350699" name="DOU-31-01-2019" idOficio="5159587" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00016:00081:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="109" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=109" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11429859">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 267 - Dispensar o servidor LUIZ FERNANDO DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 2130491, da função de Coordenador de Compras e Contratos do Câmpus Florianópolis - FG01 .</p><p>Nº 268 - Designar o servidor VILSON LUDKE, matrícula SIAPE nº 1576746, para a função de Coordenador de Compras e Contratos do Câmpus Florianópolis - FG01.</p><p>Nº 269 - Designar a servidora CRISTINA MISSAO BORILLE KUBA, matrícula SIAPE nº 2061546, para função de Assessora da Pró-Reitoria de Extensão e Relações Externas - FG1.</p><p>Nº 270 - Dispensar a servidora INGRID SCHERER, matrícula SIAPE nº 2401142, da função de Coordenador de Pagamento da Diretoria de Gestão de Pessoas - FG-1.</p><p>Nº 271 - Designar a servidora ANDREZA JULIANA THIESEN, matrícula SIAPE nº 1789682, para a função de Coordenadora de Pagamento da Diretoria de Gestão de Pessoas - FG-1.</p><p>Nº 272 - Dispensar a servidora FABIULA GOULART DE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 2129684, da função de Assessora do Departamento de Ensino, Pesquisa e Extensão do Câmpus Lages - FG2.</p><p>Nº 273 - Dispensar a servidora JACQUELINE PEREIRA VISTUBA, matrícula SIAPE nº 1306025, da função de Coordenadora do Núcleo de Educação a Distância do Câmpus Lages - FG4.</p><p>Nº 274 - Designar a servidora JACQUELINE PEREIRA VISTUBA, matrícula SIAPE nº 1306025, para a função de Assessora do Departamento de Ensino, Pesquisa e Extensão do Câmpus Lages - FG2.</p><p>Nº 275 - Dispensar o servidor JOSUÉ JORGE CRUZ, matrícula SIAPE nº 20181047, da função de Coordenador do Curso Técnico em Química modalidade Integrado -FCC, do câmpus Jaraguá do Sul - Centro.</p><p>Nº 276 - Designar o servidor CLAUDIO MENDES CASCAES, matrícula SIAPE nº 2289192, para a função de Coordenador do Curso Técnico em Química modalidade Integrado -FCC do câmpus Jaraguá do Sul - Centro.</p><p>Nº 277 - Dispensar a servidora ELIANE FATIMA NUNES DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1905597, da função de Coordenadora de Registros Acadêmicos do Câmpus São Miguel do Oeste - FG1, a partir de 04/02/2019.</p><p>Nº 278 - Designar a servidora DEISI CAROLINE DURIGON, matrícula SIAPE nº 2129630, para a função de Coordenadora de Registro Acadêmico do Câmpus São Miguel do Oeste - FG1, a partir de 04/02/2019.</p><p>Nº 279 - Conceder aposentadoria voluntária, conforme processo n° 23292.001501/2019-56, à servidora TANIA DENISE DA SILVA MEYER, matrícula SIAPE 1218618, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D IV, nível 01, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, integrante do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina, lotado no Câmpus Florianópolis, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III da Emenda Constitucional n° 47/2005, com proventos integrais. Processo nº. 23292.001501/2019-56. declarar vago o referido cargo</p><p>Nº 280 - Conceder aposentadoria voluntária, conforme processo n° 23292.001497/2019-67, ao servidor RENALDO LUIZ DA SILVA, matrícula SIAPE 0277849, ocupante do cargo de Assistente em administração, nível de classificação D, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado no Câmpus Florianópolis, integrante do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III da Emenda Constitucional n° 47/2005, com proventos integrais. Processo nº. 23292.001497/2019-67. declarar vago o referido cargo</p><p>Nº 281 - Conceder aposentadoria voluntária, conforme processo n° 23292.059514/2018-64, ao servidor DOUGLAS MARCEL MENDES LOPES , matrícula SIAPE 1021777, ocupante do cargo de Médico, nível de classificação E, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, em regime de trabalho de 40 horas semanais, integrante do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina, lotado no Câmpus São José, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III da Emenda Constitucional n° 47/2005, com proventos integrais. Processo nº. 23292.059514/2018-64. declarar vago o referido cargo</p><p>Nº 282 Declarar vacância, a pedido, a partir de 31/01/2019, do servidor RICARDO MOLINA CAMPOS, portador do CPF nº 24544458838, matrícula SIAPE nº 1009444, ocupante do cargo de Engenheiro-Área, classe E, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 04, lotado na Reitoria, pelo motivo de ter sido nomeado em outro cargo público inacumulável. Processo nº. 23292.001932/2019-59.</p><p>Nº 283 - Dispensar o servidor TIAGO SOUZA GARCIA, matrícula SIAPE nº 1635556, da função de Coordenador de Protocolo - Reitoria - FG2.</p><p>Nº 284 - Designar a servidora JULIANA MOURA DA SILVA, matrícula SIAPE nº3006928, para a função de Coordenadora de Protocolo - Reitoria - FG2.</p><p>Nº 285 - Designar o servidor DIEGO MARLON DE CASTRO, matrícula SIAPE nº 2416019, para a função de Coordenador de Cursos Nível - FIC - Formação Inicial e Continuada, do Câmpus São Miguel do Oeste - FG2, a partir de 04/02/2019.</p><p>Nº 286 - Dispensar a servidora MARISTELLA LETICIA SELLI MALLMANN, matrícula SIAPE nº 1141539, da função de Coordenadora do Núcleo de Educação a Distância - NEAD, do Câmpus São Miguel do Oeste - FG4, a partir de 04/02/2019.</p><p>Nº 287 - Designar a servidora JULIANA CRISTINA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1279951, para a função de Coordenadora do Núcleo de Educação a Distância - NEAD, do Câmpus São Miguel do Oeste - FG4, a partir de 04/02/2019.</p><p>Nº 288 - Designar a servidora QUETI DI DOMENICO, matrícula SIAPE nº 2202350, para a função de Coordenadora de Biblioteca do Câmpus São Miguel do Oeste - FG2, a partir de 04/02/2019.</p><p>Nº 289 - Dispensar a servidora STEFANY GRUTZMANN ARCARI, matrícula SIAPE nº 1825626, da função de Coordenadora do Curso Superior de Tecnologia em Alimentos do Câmpus São Miguel do Oeste - FCC, a partir de 04/02/2019.</p><p>Nº 290 - Designar o servidor FERNANDO SANCHES DE LIMA, matrícula SIAPE nº 2284030, para a função de Coordenador de Curso Superior de Tecnologia em Alimentos do Câmpus São Miguel do Oeste - FCC, a partir de 04/02/2019.</p><p>Nº 291 - Dispensar a servidora DOLORES WOLSCHICK, matrícula SIAPE nº 1454561, da função de Coordenadora do Curso Técnico em Agropecuária do Câmpus São Miguel do Oeste - FCC, a partir de 04/02/2019.</p><p>Nº 292 - Designar o servidor ANDERSON LUIZ ZWIRTES, matrícula SIAPE nº 2409335, para a função de Coordenador do Curso Técnico em Agropecuária do Câmpus São Miguel do Oeste - FCC, a partir de 04/02/2019.</p><p>Nº 293 - Dispensar o servidor ADINOR JOSE CAPELLESSO, matrícula SIAPE nº 1826790, da função de Coordenador do Curso Superior em Agronomia do Câmpus São Miguel do Oeste - FCC, a partir de 04/02/2019.</p><p>Nº 294 - Designar a servidora DOLORES WOLSCHICK, matrícula SIAPE nº 1454561, para a função de Coordenadora do Curso Superior em Agronomia do Câmpus São Miguel do Oeste - FCC, a partir de 04/02/2019.</p><p>Nº 295 - Dispensar a servidora SIMONE RAQUEL CASARIN MACHADO, matrícula SIAPE nº 1511105, da função de Coordenadora do Curso Técnico em Alimentos do Câmpus São Miguel do Oeste - FCC, a partir de 04/02/2019.</p><p>Nº 296 - Designar o servidor DIOGO CHITOLINA, matrícula SIAPE nº 2079731, para a função de Coordenador do Curso Técnico em Alimentos do Câmpus São Miguel do Oeste - FCC, a partir de 04/02/2019.</p><p>Nº 297 - Dispensar o servidor GABRIEL FEITEN, matrícula SIAPE nº 2214231, da função de Coordenador do Curso Técnico em Eletromecânica do Câmpus São Miguel do Oeste - FCC, a partir de 04/02/2019.</p><p>Nº 298 - Designar o servidor LUIZ CARLOS BARON, matrícula SIAPE nº 2411868, para a função de Coordenador do Curso Técnico em Eletromecânica do Câmpus São Miguel do Oeste - FCC, a partir de 04/02/2019.</p><p>Nº 299 - Dispensar a servidora MAYARA PAVESI, matrícula SIAPE nº 1896192, da função de Coordenadora de Planejamento, Materiais e Finanças do câmpus Gaspar - FG 01.</p><p>Nº 300 - Dispensar o servidor JULIO CEZAR BOHN JUNIOR, matrícula SIAPE nº 1420305, da função de Coordenador de Gestão de Pessoas do câmpus Gaspar- FG 01.</p><p>Nº 301 - Dispensar o servidor RAUL ALESSANDRO FERRONY RIVAS, matrícula SIAPE nº 1830014, da função de Coordenador de Tecnologias da Informação e Comunicação do câmpus Gaspar - FG 02.</p><p>Nº 302 - Dispensar a servidora VANESSA OECHSLER, matrícula SIAPE nº 1815608, da função de Coordenadora de Pesquisa e Inovação do câmpus Gaspar - FG 02.</p><p>Nº 303 - Dispensar o servidor LUIZ HERCULANO DE SOUSA GUILHERME, matrícula SIAPE nº 2292253, da função de Coordenador do Curso Técnico Integrado de Vestuário do câmpus Gaspar- FCC.</p><p>Nº 304 - Dispensar a servidora DANIELE CAROLINE DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1896195, da função de Coordenadora da Secretaria Acadêmica do câmpus Gaspar - FG 02.</p><p>Nº 305 - Dispensar o servidor OSNI CRISTIANO REISCH, matrícula SIAPE nº 2039568, da função de Coordenador de Infraestrutura e Patrimônio do câmpus Gaspar - FG 02.</p><p>Nº 306 - Dispensar o servidor MÁRCIO HENRIQUE FRONTELI, matrícula SIAPE nº 2279792, da função de Coordenador do Curso Técnico Subsequente em Administração do câmpus Gaspar - FCC.</p><p>Nº 307 - Dispensar o servidor LEONARDO LEIRIA FERNANDES, matrícula SIAPE nº 1878988, da função de Coordenador do Curso Técnico Integrado em Informática do câmpus Gaspar - FCC.</p><p>Nº 308 - Dispensar a servidora VANESSA EDY DAGNONI MONDINI, matrícula SIAPE nº 2237385, da função de Coordenadora do Curso Superior de Tecnologia em Processo Gerenciais do câmpus Gaspar - FCC.</p><p>Nº 309 - Dispensar a servidora BARBARA SILVANA SABINO, matrícula SIAPE nº 2278379, da função de Coordenadora de Extensão e Relações Externas do câmpus Gaspar - FG 02.</p><p>Nº 310 - Designar o servidor RICARDO MENEZES BATISTA, matrícula SIAPE nº 1567901, para a função de Coordenador de Planejamento, Materiais e Finanças do câmpus Gaspar, FG 01.</p><p>Nº 311 - Designar a servidora DANIELE CAROLINE DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1896195, para a função de Coordenadora de Gestão de Pessoas do câmpus Gaspar, FG-01.</p><p>Nº 312 - Designar o servidor GUILHERME HENRIQUE RAMOS, matrícula SIAPE nº 2097227, para a função de Coordenador de Tecnologias da Informação e Comunicação do câmpus Gaspar, FG 02.</p><p>Nº 313 - Designar o servidor LUIZ HERCULANO DE SOUSA GUILHERME, matrícula SIAPE nº 2292253, para a função de Coordenador de Pesquisa e Inovação do câmpus Gaspar, FG 02.</p><p>Nº 314 - Designar o servidor ALDUS MARCELO DA SILVA NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 2317549, para a função de Coordenador de Secretaria Acadêmica do câmpus Gaspar, FG 02.</p><p>Nº 315 - Designar a servidora SABRINA HELENA PLANCA, matrícula SIAPE nº 2401510, para a função de Coordenadora de Infraestrutura e Patrimônio do câmpus Gaspar, FG 02.</p><p>Nº 316 - Designar a servidora BARBARA SILVANA SABINO, matrícula SIAPE nº 2278379, para a função de Coordenadora do Curso Técnico Subsequente em Administração do câmpus Gaspar, FCC.</p><p>Nº 317 - Designar o servidor MATEUS BIZZOTTO NUNES, matrícula SIAPE nº 2289935, para a função de Coordenador do Curso Técnico Integrado em Informática do câmpus Gaspar, FCC.</p><p>Nº 318 - Designar o servidor MÁRCIO HENRIQUE FRONTELI, matrícula SIAPE nº 2279792, para a função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Processos Gerenciais do câmpus Gaspar, FCC.</p><p>Nº 321 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor ROBERTO DE MATOS, lotado no Câmpus São José, para participação de reuniões junto a SMETRO em Trentro, Itália, com o objetivo de estreitar laços para desenvolvimento da cooperação técnica com a Startup, pelo período de 03/02/2019 a 11/02/2019, com trânsito incluso. Processo nº. 23292.001796/2019-45</p><p>Nº 322 - Tornar sem efeito a Portaria da Reitora nº 84 de 10 de janeiro de 2019, publicada no DOU seção 2 nº8 de 11/01/2019, que afastou a servidora GRAZIELA DE SOUZA SOMBRIO, lotada no Câmpus Xanxerê, para participação e apresentação de trabalho no The 2019 International Conference on Information Technology &amp; Systems na cidade de Quito - Equador, pelo período de 02/02/2019 a 10/02/2019. Processo nº. 23292.057196/2018-85</p><p class="assina">MARIA CLARA KASCHNY SCHNEIDER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>