<xml><article id="7345837" name="Redistribuição Raul e Rogério" idOficio="5154282" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="01/02/2019" artClass="00043:00058:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 19ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="281" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=281" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11419616">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº  10, DE 23 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 10, DE 23 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA DÉCIMA NONA REGIÃO, usando de suas atribuições legais e regimentais estabelecidas no inciso VII do artigo 24 do Regimento Interno,</p><p>Considerando a Decisão, por unanimidade, do Egrégio Tribunal Pleno desta Corte, em Sessão Administrativa de 28 de novembro de 2018, referente ao contido no expediente PROAD nº 7723/2018, resolve:</p><p>Art. 1º. Redistribuir, a partir da publicação, para o Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 6ª Região, ante a concordância manifestada pela respectiva Presidência, o cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área de Apoio Especializado, Especialidade: Tecnologia da Informação, Classe A, Padrão 5, ocupado pelo servidor RAUL SHELDON ANDRADE DE LIMA, tendo por reciprocidade a redistribuição simultânea do cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área de Apoio Especializado, Especialidade: Tecnologia da Informação, ocupado pelo servidor ROGÉRIO ALVES DE OLIVEIRA, do Tribunal Regional do Trabalho da 6ª Região para o Quadro de Pessoal Permanente desta Corte, na forma prevista no art. 37 da Lei nº. 8.112/90, com redação dada pela Lei nº. 9.527/97, em consonância com a Resolução nº. 146/2012, do Conselho Nacional de Justiça - CNJ.</p><p></p><p class="assina">ANNE HELENA FISCHER INOJOSA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>