<xml><article id="7528525" name="2019_02_06_Publicação_2019_02_13" idOficio="5176647" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2019" artClass="00016:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11460148">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 525 - Conceder o afastamento do país a ARNALDO LOPES COLOMBO, Professor Titular e Médico do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 13.02.2019 a 18.02.2019, para participar no "ACE Summit 2019", na Áustria, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100056/2019-54).</p><p>Nº 526 - Conceder o afastamento do país a GISELE SAMPAIO SILVA, Professor Adjunto e Médico do Departamento de Neurologia e Neurocirurgia do Campus São Paulo, no período de 14.02.2019 a 18.02.2019, para participar no evento "Avanços e Desafios na Anticoagulação Oral em Pacientes com FA", em Portugal, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100248/2019-61).</p><p>Nº 527 - Conceder o afastamento do país a CAROLINA SANCHEZ ARANDA LAGO, Professor Adjunto-A do Departamento de Pediatria do Campus São Paulo, no período de 21.02.2019 a 26.02.2019, para participar no "AAAAI 2019 Annual Meeting", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100376/2019-12).</p><p>Nº 528 - Conceder o afastamento do país a RODRIGO FERNANDES MORE, Professor Adjunto do Departamento de Ciências do Mar do Campus Baixada Santista, no período de 24.02.2019 a 02.03.2019, para participar na "25ª Sessão do Conselho da Autoridade Internacional dos Fundos Marinhos", na Jamaica, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100079/2019-69).</p><p>Nº 529 - Conceder o afastamento do país a FERES EDUARDO APARECIDO CHADDAD NETO, Professor Adjunto do Departamento de Neurologia e Neurocirurgia do Campus São Paulo, no período de 25.02.2019 a 02.03.2019, para participar no curso "As abordagens cirúrgicas para a base do crânio", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100315/2019-47).</p><p>Nº 530 - Conceder o afastamento do país a RICARDO SILVA CENTENO, Professor Adjunto e Médico do Departamento de Neurologia e Neurocirurgia do Campus São Paulo, no período de 25.02.2019 a 02.03.2019, para participar no curso "As abordagens cirúrgicas para a base do crânio", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100318/2019-81).</p><p>Nº 531 - Conceder o afastamento do país a SERGIO CAVALHEIRO, Professor Titular do Departamento de Neurologia e Neurocirurgia do Campus São Paulo, no período de 25.02.2019 a 02.03.2019, para participar no curso "As abordagens cirúrgicas para a base do crânio", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100290/2019-81).</p><p>Nº 532 - Conceder o afastamento do país a IVAN MAYNART TAVARES, Professor Adjunto-A do Departamento de Oftalmologia do Campus São Paulo, no período de 26.02.2019 a 01.03.2019, para participar no "12th Annual Illinois Eye Review 2019", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100207/2019-74).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>