<xml><article id="7680781" name="Portarias 21.02.2019" idOficio="5191005" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/02/2019" artClass="00016:00051:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11485601">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 21 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 21 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeado pelo Decreto MEC de 17.10.2017, publicado no DOU de 18.10.2017, seção 2, página 1 no uso de suas atribuições legais resolve:</p><p>Nº 441 Processo nº 23148.000200/2019-10 Dispensar, ANTÔNIO DONIZETTI SGARBI, matrícula SIAPE 1659387, da Função de Coordenador de Curso - FCC -, do curso Mestrado Profissional em Ensino de Humanidades, da Estrutura Administrativa do Campus Vitória do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 2498, de 25.08.2015, publicada no DOU em 27.08.2015.</p><p>Nº 442 Processo nº 23148.000201/2019-56 Art. 1º Designar LEONARDO BIS DOS SANTOS, matrícula SIAPE 2082031, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC -, do Programa de Mestrado em Ensino de Humanidades, da Estrutura Administrativa do Campus Vitória do Ifes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 443 Processo nº 23151.000182/2019-17 Dispensar, GUSTAVO HENRIQUE BARRETO AMARAL, matrícula SIAPE 2758534, da Função de Coordenador de Curso - FCC -, do curso Técnico em Eletromecânica, da Estrutura Administrativa do Campus Cachoeiro de Itapemirim do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 1576, de 11.07.2017, publicada no DOU em 12.07.2017.</p><p>Nº 444 Processo nº 23151.000219/2019-07 Art. 1º Designar NILSON ALVES DA SILVA, matrícula SIAPE 2161356, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC -, do curso Técnico em Eletromecânica, da Estrutura Administrativa do Campus Cachoeiro de Itapemirim do Ifes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 445 Processo nº 23147.000445/2019-49 Exonerar, LUCIANO RODRIGUES VALIN, matrícula SIAPE 2148749, do Cargo de Direção, código CD-4, de Coordenador da Coordenadoria Geral de Ensino, da Estrutura Administrativa do Cefor do Ifes, para o qual foi nomeado pela Portaria nº 92, de 17.01.2019, publicada no DOU em 18.01.2019.</p><p>Nº 446 Processo nº 23147.000446/2019-93 Art. 1º Nomear LARISSY ALVES COTONHOTO, matrícula SIAPE 1329649, para exercer o Cargo de Direção, código CD-4, de Coordenadora da Coordenadoria Geral de Ensino, da Estrutura Administrativa do Cefor do Ifes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>