<xml><article id="7726163" name="2019 - SE - 25.2" idOficio="5195281" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11493574">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 621 - Nomear MARIA LILIAN DE OLIVEIRA BARBOSA para exercer o cargo de Coordenador de Imprensa da Assessoria de Comunicação Social do Gabinete do Ministro, código DAS 101.3, ficando exonerada do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 622 - Nomear RENATA SANTIAGO MOREIRA MARTINELLI para exercer o cargo de Chefe da Assessoria de Comunicação Social do Gabinete do Ministro, código DAS 101.4.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso I do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 624 - Dispensar MARTA ALVES DE SOUSA da Função Comissionada Técnica, código FCT 11, a partir de 21 de fevereiro de 2019.</p><p>Nº 625 - Designar MARIA BEATRIZ PEREIRA DOS SANTOS AMARO para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT 11.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso XII do art. 1º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 626 - Dispensar RENATA AMORAS DE CASTRO MENEZES do encargo de substituta eventual do cargo de Chefe da Assessoria de Comunicação Social do Gabinete do Ministro, código DAS 101.4.</p><p>Nº 627 - Designar MARIA LÍLIAN DE OLIVEIRA BARBOSA para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Chefe da Assessoria de Comunicação Social do Gabinete do Ministro, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 628 - Tornar sem efeito a Portaria SE nº 151, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 13, de 18 subsequente, Seção 2, página 34.</p><p>Nº 629 - Nomear AMANDA CRISTIAN BORGES CASTELLO BRANCO para exercer o cargo de Assistente Técnico do Diretor de Ensino e Estatística da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 102.1.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>