<xml><article id="7740789" name="PORTARIA N° 899-SEPROD-SG-MD" idOficio="5197055" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2019" artClass="00011:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria de Produtos de Defesa" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11496606">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p>PORTARIA N° 899/SEPROD/SG-MD, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p></p><p>O SECRETÁRIO DE PRODUTOS DE DEFESA SUBSTITUTO, no uso da atribuição que lhe confere o inciso IV do art. 38 do Anexo I do Decreto nº 9.570, de 20 de novembro de 2018, em conformidade com o disposto no inciso III do art. 5º do Decreto nº 9.607, de 12 de dezembro de 2018, e tendo em vista o que consta do processo NUP 60070.000018/2019-28, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir Grupo de Trabalho (GT), no âmbito do Ministério da Defesa, com a finalidade de elaborar e propor a sistemática de atualização da Lista de Produtos de Defesa (Liprode) de que trata o inciso XI do art. 4º do Decreto nº 9.607, de 12 de dezembro de 2018.</p><p>Art. 2º O GT terá a seguinte composição:</p><p>I - do Ministério da Defesa:</p><p>a) Coronel QMB LUIS FELIPE GARCIA FERNANDES - Coordenador (SEPROD);</p><p>b) Coronel ROBERTO CARLOS DE MORAES FREIRE - Titular (CHELOG);</p><p>c) Capitão de Mar e Guerra LEONÍSIA MARTA CARDOSO SEVERO - Suplente (CHELOG);</p><p>d) Servidora SARAH MENDONÇA DE FARIA - Titular (DEPFIN); e</p><p>e) Major QOESUP MAURICIO DA SILVA LONGO - Titular (DEPCOM);</p><p>II - do Comando da Marinha:</p><p>a) Capitão de Fragata MAURO GONÇALVES CAMARA - Titular (EMA); e</p><p>b) Capitão de Mar e Guerra (RM1) CARLOS FREDERICO SIMÕES SERAFIM - Suplente (EMA);</p><p>III - do Comando do Exército:</p><p>a) Tenente-Coronel LEONARDO WERDAN TORRES - Titular (GabCmtEx); e</p><p>b) Tenente-Coronel ANDRÉ DE FREITAS PORTO - Titular (DFPC);</p><p>IV - do Comando da Aeronáutica:</p><p>a) Coronel Aviador PAULO JUNZO HIRASAWA - Titular (EMAER); e</p><p>b) Tenente-Coronel Aviador BRUNO CESAR JANHSEN - Suplente (EMAER).</p><p>Art. 3º As deliberações do GT serão tomadas por maioria simples dos votos, estando presentes a maioria absoluta dos membros titulares ou suplentes.</p><p>Art. 4º A Secretaria de Produtos de Defesa prestará o apoio administrativo ao GT.</p><p>Art. 5º O GT deverá concluir suas tarefas no prazo de 7 dias a contar da data de publicação desta Portaria, quando será automaticamente desativado.</p><p>Art. 6º A participação no GT não enseja qualquer remuneração para os seus membros e os trabalhos nele desenvolvidos serão considerados prestação de serviço público relevante.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">General de Divisão DECÍLIO DE MEDEIROS SALES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>