<xml><article id="7696413" name="APOSENTADORIA 2019 IVONE MENDONÇ" idOficio="5192587" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2019" artClass="00013:00002:00072:00374:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência de Administração no Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11488353">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31.01.2019, publicada no Diário Oficial da União de 01.02.2019, resolve:</p><p>Nº 83 - Aposentar voluntariamente a servidora IVONE MENDONÇA CALHEIROS DE CASTRO, matrícula SIAPE nº 759360 SIAPECAD nº 19457, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 15604.001330/2017-47).</p><p>Nº 84 - Aposentar voluntariamente a servidora SONIA CARVALHO REBELLO, matrícula SIAPE nº 758878 SIAPECAD nº 20200, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.100205/2019-94).</p><p>Nº 85 - Aposentar voluntariamente a servidora LEILA BANDEIRA DE ALBUQUERQUE CORREA FELIX, matrícula SIAPE nº 914206 SIAPECAD nº 847360, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.100441/2019-19).</p><p>Nº 86 - Aposentar voluntariamente a servidora MARIA SHIZUE OKUYAMA LAVINAS, matrícula SIAPE nº 624929 SIAPECAD nº 809489, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.100419/2019-61).</p><p>Nº 87 - Aposentar voluntariamente a servidora MARIA GORETE SOARES DE MELO LARANJA, matrícula SIAPE nº 913615 SIAPECAD nº 846873, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.100440/2019-66).</p><p class="assina">MARIA ANGELA MOREIRA CARNAVAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>