<xml><article id="7693277" name="P178419" idOficio="5192251" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2019" artClass="00016:00108:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11487568">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.784 - Autorizar o afastamento do País de MARIA CECI ARAUJO MISOCZKY, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Ciências Administrativas da Escola de Administração, com a finalidade de ministrar curso junto à Universidad EAFIT, em Medellín, Colômbia, no período compreendido entre 03/03/2019 e 09/03/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 62247.</p><p>Nº 1.785 - Autorizar o afastamento do País de REGINA ZILBERMAN, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Letras Clássicas e Vernáculas do Instituto de Letras, com a finalidade de participar da "ACLA Conference 2019", em Washington, Estados Unidos, no período compreendido entre 06/03/2019 e 11/03/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 62211.</p><p>Nº 1.787 - Autorizar o afastamento do País de CLAUDIO VESCIA ZANINI, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Línguas Modernas do Instituto de Letras, com a finalidade de participar da "2nd Global Conference: The Changing Faces of Evil" junto à Progressive Connexions, em Praga, Repúbica Tcheca, no período compreendido entre 08/03/2019 e 11/03/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 62323.</p><p>Nº 1.790 - Autorizar o afastamento do País de LÉLIO ANTÔNIO TEIXEIRA BRITO, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Engenharia Civil da Escola de Engenharia, com a finalidade de realizar visita à infraTest Prüftechnik GmbH, em Brackenheim, Alemanha, no período compreendido entre 09/03/2019 e 13/03/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 62261.</p><p>Nº 1.792 - Autorizar o afastamento do País de KARINE DOS SANTOS, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Estudos Especializados da Faculdade de Educação, com a finalidade de participar do "III Encuentro Internacional de Pedagogía Social y Educación Social", em Mendoza, Argentina, no período compreendido entre 11/03/2019 e 16/03/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 62181.</p><p>Nº 1.793 - Autorizar o afastamento do País de LISIANE FEITEN WINGERT ODY, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Direito Privado e Processo Civil da Faculdade de Direito, com a finalidade de participar do "Annual Oxford International Intellectual Property Law Moot Competition", em Oxford, Inglaterra, no período compreendido entre 12/03/2019 e 18/03/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 62066.</p><p>Nº 1.794 - Autorizar o afastamento do País de BRUNO NUBENS BARBOSA MIRAGEM, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Direito Privado e Processo Civil da Faculdade de Direito, com a finalidade de proferir palestra no "XX Congreso Argentino de Derecho del Consumidor", em Santa Fé, Argentina, no período compreendido entre 14/03/2019 e 17/03/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 62269.</p><p>Nº 1.797 - Autorizar o afastamento do País de LUIS ARMANDO GANDIN, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Estudos Básicos da Faculdade de Educação, com a finalidade de participar de reunião junto à University of Wisconsin Madison, em Madison, Estados Unidos, no período compreendido entre 14/03/2019 e 21/03/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Programa de Pós-Graduação em Educação: diárias). Solicitação nº 62155.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>