<xml><article id="7601492" name="PORTARIAS DIREG 15-02-2019_2" idOficio="5183181" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2019" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="84" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=84" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11472100">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873599, resolve:</p><p>Nº3.513 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, PATRICIA MARIANO ALBRECHT FANTINATTO, matrícula no338579, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão COMDIR/SGSECR - Segunda-Secretaria, a partir de 13/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873601, resolve:</p><p>Nº 3.514 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, VIVALDO FERREIRA DO NASCIMENTO, matrícula no300849, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão COMDIR/SGSECR - Segunda-Secretaria, a partir de 13/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873603, resolve:</p><p>Nº 3.515 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, GIOVANI RODRIGUES SILVA, matrícula no306815, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão COMDIR/SGSECR - Segunda-Secretaria, a partir de 13/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873607, resolve:</p><p>Nº 3.517 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOÃO LOPES DA COSTA, matrícula no300837, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão COMDIR/SGSECR - Segunda-Secretaria, a partir de 13/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873609, resolve:</p><p>Nº 3.518 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SIMONE MARTINS ROSA, matrícula no301301, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão COMDIR/SGSECR - Segunda-Secretaria, a partir de 13/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873610, resolve:</p><p>Nº 3.519 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, STEPHANY GOIS LINO, matrícula no251164, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão COMDIR/SGSECR - Segunda-Secretaria, a partir de 13/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873611, resolve:</p><p>Nº 3.520 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, WELLINGTON INACIO DE ALMEIDA, matrícula no300680, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão COMDIR/SGSECR - Segunda-Secretaria, a partir de 13/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873612, resolve:</p><p>Nº 3.521 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, WELLINGTON RODRIGUES, matrícula no331263, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão COMDIR/SGSECR - Segunda-Secretaria, a partir de 13/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873613, resolve:</p><p>Nº 3.522 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARCELA DA CONCEIÇÃO DANTAS BARREIROS, matrícula no336250, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão COMDIR/SGSECR - Segunda-Secretaria, a partir de 13/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873614, resolve:</p><p>Nº 3.523 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, REBECA CAROLINE LOPES VIANA, matrícula no339950, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão COMDIR/SGSECR - Segunda-Secretaria, a partir de 13/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873678, resolve:</p><p>Nº 3.524 - exonerar VERONICA DE ANDRADE ALBUQUERQUE NASCIMENTO, matrícula no173189, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão COMPER/CCJ - Comissão de Constituição, Justiça e Cidadania, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873679, resolve:</p><p>Nº 3.525 - exonerar WELLINGTON LUIZ DE FIGUEIREDO, matrícula no178308, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão COMPER/CCJ - Comissão de Constituição, Justiça e Cidadania, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873680, resolve:</p><p>Nº 3.526 - exonerar MILENA AIRES BATISTA SILVA, matrícula no216966, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão COMPER/CCJ - Comissão de Constituição, Justiça e Cidadania, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873681, resolve:</p><p>Nº 3.527 - exonerar KLEBER MACIEL LAGE, matrícula no314988, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABLID/GLDGOV - Gabinete da Liderança do Governo, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABLID/GLDPP - Gabinete da Liderança do PP.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873779, resolve:</p><p>Nº 3.533 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, VANESSA SILVA DE BRITO, matrícula no178930, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão COMDIR/SGSECR - Segunda-Secretaria, a partir de 14/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873786, resolve:</p><p>Nº 3.534 - exonerar KEIDE LACERDA DE ASSIS, matrícula no342741, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do órgão GABSEN/GSZMAIA - Gabinete da Senadora Zenaide Maia, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão GABLID/GLPROS - Gabinete da Liderança do Partido Republicano da Ordem Social.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873787, resolve:</p><p>Nº 3.535 - exonerar FRANCIELLY KARLA DANTAS DE SOUSA, matrícula no347647, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GABSEN/GSZMAIA - Gabinete da Senadora Zenaide Maia, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, do órgão GABLID/GLPROS - Gabinete da Liderança do Partido Republicano da Ordem Social.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873801, resolve:</p><p>Nº 3.536 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SEBASTIÃO DA SILVA ROCHA, matrícula no332899, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão COMDIR/SGSECR - Segunda-Secretaria, a partir de 14/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873831, resolve:</p><p>Nº 3.537 - exonerar NESTOR DA COSTA BORBA, matrícula no194510, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABLID/GLDPPS - Gabinete da Liderança do PPS, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873864, resolve:</p><p>Nº 3.538 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RENATO JOSÉ MASCARELLO, matrícula no335797, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSPPAI - Gabinete do Senador Paulo Paim, a partir de 15/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873865, resolve:</p><p>Nº 3.539 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FERNANDA DE SOUSA HERINGER, matrícula no311008, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão COMDIR/QTSECR - Quarta-Secretaria, a partir de 14/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873866, resolve:</p><p>Nº 3.540 - exonerar ROSANNY SUELLY SANTOS PACHECO, matrícula no347880, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSEGAMA - Gabinete da Senadora Eliziane Gama, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873869, resolve:</p><p>Nº 3.542 - exonerar ANDRÉ PORTO DOS SANTOS, matrícula no344634, do cargo, em comissão, de MOTORISTA, AP-04, do órgão GABSEN/GSOLIMPI - Gabinete do Senador Major Olimpio, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABLID/GLIDPSL - Gabinete da Liderança do PSL.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873870, resolve:</p><p>Nº 3.543 - exonerar ALLISON LEAL PENICHE, matrícula no347854, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSEGAMA - Gabinete da Senadora Eliziane Gama, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873873, resolve:</p><p>Nº 3.544 - exonerar WAGNER ULISSES BARBOSA DA SILVA, matrícula no347027, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABLID/GLIDPSL - Gabinete da Liderança do PSL, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de MOTORISTA, AP-04, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873875, resolve:</p><p>Nº 3.545 - exonerar WEBER SÉRGIO ELLER SILVA, matrícula no343150, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSOLIMPI - Gabinete do Senador Major Olimpio, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABLID/GLIDPSL - Gabinete da Liderança do PSL.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873876, resolve:</p><p>Nº 3.546 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LORRANNE ALMEIDA DUARTE, matrícula no321956, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão COMDIR/QTSECR - Quarta-Secretaria, a partir de 14/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873877, resolve:</p><p>Nº 3.547 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ALESSANDRA EDUARDA TAVEIRA DA FONSECA, matrícula no323229, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão COMDIR/QTSECR - Quarta-Secretaria, a partir de 14/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873878, resolve:</p><p>Nº 3.548 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LUIZA SILVA MELO, matrícula no333028, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão COMDIR/QTSECR - Quarta-Secretaria, a partir de 14/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873879, resolve:</p><p>Nº 3.549 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LARISSA PEREIRA LOPES, matrícula no322912, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão COMDIR/QTSECR - Quarta-Secretaria, a partir de 14/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873880, resolve:</p><p>Nº 3.550 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CAMILA QUEIROZ HOEBERT, matrícula no322456, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão COMDIR/QTSECR - Quarta-Secretaria, a partir de 14/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873881, resolve:</p><p>Nº 3.551 - exonerar, a pedido, na forma do disposto no art. 35, inciso II, da Lei no8.112, de 1990, LUCAS TEIXEIRA DE ALMEIDA, matrícula no326802, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão COMDIR/PRVPRE - Primeira Vice-Presidência, a partir de 18/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873883, resolve:</p><p>Nº 3.552 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CARLOS EDUARDO NOGUEIRA SETTE BICALHO, matrícula no170176, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão COMDIR/QTSECR - Quarta-Secretaria, a partir de 14/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873884, resolve:</p><p>Nº 3.553 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, EUDES FERNANDES BRITO, matrícula no303590, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSLCARM - Gabinete do Senador Luiz Carlos do Carmo, a partir de 14/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873886, resolve:</p><p>Nº 3.554 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CINTHYA CRISTINA ARRUDA PIRES, matrícula no261078, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão COMDIR/QTSECR - Quarta-Secretaria, a partir de 14/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873888, resolve:</p><p>Nº 3.555 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, DANIELLA ROBERTA SILVA SANTOS, matrícula no261066, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão COMDIR/QTSECR - Quarta-Secretaria, a partir de 14/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873889, resolve:</p><p>Nº 3.556 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, DEIVIANE RODRIGUES DE SOUSA, matrícula no301751, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão COMDIR/QTSECR - Quarta-Secretaria, a partir de 14/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873890, resolve:</p><p>Nº 3.557 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, DOMINGOS SABINO DINIZ, matrícula no263038, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão COMDIR/QTSECR - Quarta-Secretaria, a partir de 14/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873891, resolve:</p><p>Nº 3.558 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ELAINE MENDES DA SILVA, matrícula no328665, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão COMDIR/QTSECR - Quarta-Secretaria, a partir de 14/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873892, resolve:</p><p>Nº 3.559 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FLAVIA MARIA BADARO ABRANTES, matrícula no152927, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão COMDIR/QTSECR - Quarta-Secretaria, a partir de 14/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873893, resolve:</p><p>Nº 3.560 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, GUITHYERRI SOUSA DE ALMEIDA, matrícula no260979, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão COMDIR/QTSECR - Quarta-Secretaria, a partir de 14/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873894, resolve:</p><p>Nº 3.561 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RODRIGO SILVA FONTENELLE, matrícula no322663, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão COMDIR/QTSECR - Quarta-Secretaria, a partir de 14/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873895, resolve:</p><p>Nº 3.562 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, IMÉRIA CATARINA LETTRARI DE MOURA, matrícula no162180, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão COMDIR/QTSECR - Quarta-Secretaria, a partir de 14/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873896, resolve:</p><p>Nº 3.563 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOSÉ QUINTILIANO DA FONSECA FILHO, matrícula no138232, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão COMDIR/QTSECR - Quarta-Secretaria, a partir de 14/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873912, resolve:</p><p>Nº 3.564 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ALEXANDRE FEDRIGO OLIVEIRA, matrícula no235675, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão COMDIR/PRSECR - Primeira-Secretaria, a partir de 14/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873917, resolve:</p><p>Nº 3.565 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, GABRIEL DE MOURA RODRIGUES, matrícula no336649, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSPPAI - Gabinete do Senador Paulo Paim, a partir de 15/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873918, resolve:</p><p>Nº 3.566 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, DEIZER ANDREÇA MACHADO, matrícula no336613, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSPPAI - Gabinete do Senador Paulo Paim, a partir de 15/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873927, resolve:</p><p>Nº 3.567 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LUCAS COUTO POPOLIN, matrícula no333879, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSPPAI - Gabinete do Senador Paulo Paim, a partir de 15/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873975, resolve:</p><p>Nº 3.568 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, AMANDA MARTINS TABOSA QUIRINO, matrícula no329001, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão GABSEN/GSRROCHA - Gabinete do Senador Roberto Rocha, para ocupar o mesmo cargo no órgão CORREG - Corregedoria.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873977, resolve:</p><p>Nº 3.569 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, MARIA CAROLINE FLEURY DE LIMA, matrícula no235985, ocupante do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão CORREG - Corregedoria, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSRROCHA - Gabinete do Senador Roberto Rocha.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873908, resolve:</p><p>Nº 3.574 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, RENATA CRISTINA BESERRA EVARISTO CARDOSO para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão COMDIR/PRSECR - Primeira-Secretaria.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 00200.003381/2019-41, resolve:</p><p>Nº 3.575 - tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral nº 3350, publicada no Diário Oficial da União, dia 14/02/2019, Seção 2, que exonerou ROMUALDO JOSÉ DE CARVALHO NOGUEIRA FILHO, matricula nº 325226, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSRROCHA - Gabinete do Senador Roberto Rocha.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>