<xml><article id="7509976" name="Portarias 11.02.2019" idOficio="5174672" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2019" artClass="00016:00061:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11456969">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS 11 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS 11 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeado pelo Decreto MEC de 17.10.2017, publicado no DOU de 18.10.2017, seção 2, página 1 no uso de suas atribuições legais resolve:</p><p>Nº 318 Processo nº 23147.000171/2019-98 Art. 1º Designar CARLA IGREJA CAMPOS ROSSETO, matrícula SIAPE 1918668, para exercer a Função Gratificada, código FG-2, de Coordenadora da Coordenadoria de Atenção à Saúde da Estrutura Administrativa da Reitoria do Ifes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 319 Processo nº 23183.000065/2019-78 Art. 1º Designar KARILYN IAN BLYTH GARCIA ABREU, matrícula SIAPE 1867929, para exercer a Função Gratificada, código FG-1, de Chefe de Gabinete da Estrutura Administrativa do Campus Guarapari do Ifes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 320 Processo nº 23183.000066/2019-12 Art. 1º Designar TIAGO MALAVAZI DE CHRISTO, matrícula SIAPE 2767049, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC -, do curso Bacharelado em Engenharia Elétrica, da Estrutura Administrativa do Campus Guarapari do Ifes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 321 Processo nº 23183.000067/2019-67 Dispensar, WALLAS GOMES ZOTELI, matrícula SIAPE 1953126, da Função Gratificada, código FG-1, de Coordenador da Coordenadoria Geral de Extensão, da Estrutura Administrativa do Campus Guarapari do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 1874, de 24.08.2018, publicada no DOU em 27.08.2018.</p><p>Nº 322 Processo nº 23183.000067/2019-67 Art. 1º Designar WALLAS GOMES ZOTELI, matrícula SIAPE 1953126, para exercer a Função Gratificada, código FG-4, de Coordenador da Coordenadoria Geral de Extensão da Estrutura Administrativa do Campus Guarapari do Ifes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 323 Processo nº 23183.000068/2019-10 Dispensar, JOSEMAR SIMAO, matrícula SIAPE 1547832, da Função de Coordenador de Curso - FCC -, do curso Bacharelado em Engenharia Elétrica, da Estrutura Administrativa do Campus Guarapari do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 687, de 22.03.2017, publicada no DOU em 29.03.2017.</p><p>Nº 324 Processo nº 23183.000069/2019-56 Dispensar, PAULO ARNALDO FANTIN, matrícula SIAPE 1342481, da Função Gratificada, código FG-4, de Coordenador(a) da Coordenadoria de Formação Geral, da Estrutura Administrativa do Campus Guarapari do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 1869, de 23.08.2018, publicada no DOU em 24.08.2018.</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>