<xml><article id="7431047" name="0502PRT60E62A63E65-GSI-SE-S2.r" idOficio="5166997" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2019" artClass="00006:00011:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11443372">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS  DE 5 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo art. 1º da Portaria nº 18, de 19 de abril de 2017, do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 60 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>HELIO CABRAL SANT'ANA de exercer o cargo em comissão de ASSISTENTE, Código DAS 102.2, na Coordenação-Geral de Gestão de Segurança da Informação e Comunicações do Departamento de Segurança da Informação da Secretaria de Coordenação de Sistemas do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, a partir de 30 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 62 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>LUCIANO GONÇALVES DOS SANTOS para exercer o cargo em comissão de ASSESSOR TÉCNICO, Código DAS 102.3, na Coordenação-Geral de Operações de Segurança Presidencial do Departamento de Segurança Presidencial da Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, ficando dispensado da função que atualmente exerce.</p><p>Nº 63 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>GILBERTO GEOVANY TOSO para exercer o cargo em comissão de ASSISTENTE, Código DAS 102.2, na Divisão de Apoio da Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República.</p><p>Nº 65 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>HÉLIO FERNANDO ROSA DE ARAÚJO do cargo em comissão de ASSISTENTE,<strong></strong>Código DAS 102.2, na Assessoria de Planejamento e Assuntos Estratégicos da Secretaria-Executiva do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, a partir de 5 de fevereiro de 2019.</p><p class="assina">VALÉRIO STUMPF TRINDADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>