<xml><article id="7704888" name="1027, 1028, 1045, 1051, 1056, 10" idOficio="5193381" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11490074">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.026 - Exonerar JOSÉ ANGELO RAMALHO LEAL, do cargo em comissão de Chefe de Gabinete, código DAS 101.4, do Diretor-Geral do Conselho Diretor, do Serviço Florestal Brasileiro.</p><p>Nº 1.027 - Nomear MARLENE SOUTO DOS REIS, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Gabinete, código DAS 101.4, do Diretor-Geral do Conselho Diretor, do Serviço Florestal Brasileiro.</p><p>Nº 1.045 - Nomear PAULO ROBERTO DE SOUZA ROCHA JUNIOR, para exercer o cargo em comissão de Gerente-Executivo de Gestão Estratégica, Orçamento e Finanças, código DAS 101.4, da Diretoria de Administração e Finanças, do Conselho Diretor, do Serviço Florestal Brasileiro.</p><p>Nº 1.056 - Nomear ALCILEA ALVES DA SILVA, matricula SIAPE nº 1671181, para exercer o cargo em comissão de Assistente Técnico, código DAS 102.1, da Coordenação-Geral de Suporte Técnico e Administrativo, da Secretaria-Executiva.</p><p></p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE nº 224, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial de 23 de fevereiro de 2018, o disposto na Lei nº 11.356, de 19 de outubro de 2006 e na Portaria MP nº 252, de 2 de agosto de 2017, e o que constam no Processo SEI nº 21000.006787/2019-10, resolve:</p><p>Nº 1.051 - Art. 1º Cessar os efeitos financeiros da Gratificação Temporária dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, do Sistema de Planejamento e Orçamento Federal - SPO/NÍVEL SUPERIOR, concedida ao servidor TOMÁS DE SIERVI BARCELOS, matrícula SIAPE nº 2231596.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União, de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.0080942019/53, resolve:</p><p>Nº 1.057 - Dispensar, a partir de 6 de fevereiro de 2019, ALIOMAR JAIR DE FREITAS LANTYER, matrícula SIAPE nº 0001581, da Função Gratificada de Assistente Intermediário, símbolo FG-1, da Secretaria de Política Agrícola, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 1.058 - Dispensar, a partir de 8 de fevereiro de 2019, SÔNIA MARIA AMORIM SENA, matrícula SIAPE nº 0032068, da Função Gratificada de Assistente Intermediário, símbolo FG-1, da Secretaria de Política Agrícola, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 1.059 - Dispensar, a partir de 11 de fevereiro de 2019, PEDRO SERGIO DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 0004494, da Função Gratificada de Chefe de Seção, símbolo FG-1, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Espírito, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 224, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União, de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, e o que consta no Processo SEI nº 21000.008094/2019-53, resolve:</p><p>Nº 1.060 - Dispensar, a partir de 11 de fevereiro de 2019, DARCI FERREIRA DE SANTANA, matrícula SIAPE nº 0031224, da Função Comissionada Técnica de Técnico Agropecuário III, código FCT-10, da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira, da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União, de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.0080942019/53, resolve:</p><p>Nº 1.061 - Dispensar, a partir de 6 de fevereiro de 2019, CLESIO DE SOUZA LANDIM, matrícula SIAPE nº 1110580, da Função Gratificada de Chefe de Seção, símbolo FG-1, da Coordenação-Geral de Logística Institucional, do Departamento de Administração, da Secretaria-Executiva, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 1.062 - Dispensar, a partir de 12 de fevereiro de 2019, NEUZA CARVALHO LISBOA, matrícula SIAPE nº 0029168, da Função Gratificada de Chefe de Núcleo, símbolo FG-3, da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira, da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação, em virtude de sua aposentadoria.</p><p class="assina">MARCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>