<xml><article id="7667629" name="pts 108 a 111" idOficio="5189444" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/02/2019" artClass="00013:00050:02350:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Secretaria de Previdência" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11483052">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, Substituto, no uso das atribuições que lhe confere o art. 8oda Portaria GM/MECON no10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pela Portaria GM/MECON no18, de 28 de janeiro de 2019, resolve</p><p>Nº 108 - Tornar sem efeito a Portaria SEPRT no077, de 29 de janeiro de 2019, publicada no DOU de 30 de janeiro de 2019, seção 2, página 65, que trata da designação de MARIA CONCEICAO BARRETO DOS SANTOS, matrícula no1934438, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço, código FCPE 101.2, da Superintendência Regional do Trabalho na Bahia.</p><p>Nº 109 - Tornar sem efeito a Portaria SEPRT no078, de 29 de janeiro de 2019, publicada no DOU de 30 de janeiro de 2019, seção 2, página 65, que trata da designação de FRANCISCO WELLINGTON DA SILVA, matrícula no1714078, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço, código FCPE 101.2, da Superintendência Regional do Trabalho no Ceará.</p><p>Nº 110 - Tornar sem efeito a Portaria SEPRT no079, de 29 de janeiro de 2019, publicada no DOU de 30 de janeiro de 2019, seção 2, página 65, que trata da designação de LARISSA MUNARETTO DE CAMPOS, matrícula no1683519, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço, código FCPE 101.2, da Superintendência Regional do Trabalho no Paraná.</p><p>Nº 111 - Tornar sem efeito a Portaria SEPRT no080, de 29 de janeiro de 2019, publicada no DOU de 30 de janeiro de 2019, seção 2, página 65, que trata da designação de JACINTHO FERNANDO STEFANELLO, matrícula no0258655, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço, código FCPE 101.2, da Superintendência Regional do Trabalho em Santa Catarina.</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>