<xml><article id="7469844" name="DOU-08-02-2019" idOficio="5171010" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/02/2019" artClass="00016:00081:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11450543">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 389 - Dispensar o servidor DANIEL HENRIQUE SCANDOLARA, matrícula SIAPE nº 3061555, da função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Produção Multimídia do Câmpus Palhoça Bilíngue - FCC.</p><p>Nº 390 Designar o servidor JEFFERSON SCHICK, matrícula SIAPE nº 1758952 , para a função de Coordenador do curso Bacharelado em Agronomia (CBA) do Câmpus Canoinhas - FCC.</p><p>Nº 391 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor VITOR CORREA WEISS, lotado no Câmpus Florianópolis, para realização de estágio supervisionado na Universidade de Lund em Lund - Suécia, o qual faz parte do Programa de Doutorado-Sanduiche do servidor, pelo período de 22/02/2019 a 15/05/2019,com trânsito incluso. Processo no. 23292.056119/2018-64.</p><p>Nº 392 - Exonerar o servidor JOSÉ ROBERTO MURARA, matrícula SIAPE nº 1653662, do cargo de Diretor de Administração da Reitoria - CD03, a partir de 11/02/2019.</p><p>Nº 393 Dispensar a servidora THIANNE DURAND MUSSOI DE FREITAS, matrícula SIAPE nº 1621709, da função de Coordenadora do Curso Técnico em Eventos do Câmpus Florianópolis-Continente - FCC, a partir de 04/02/2019.</p><p>Nº 394 - Designar a servidora ENI MARIA RANZAN, matrícula SIAPE nº 1811731, para a função de Coordenadora do Curso Técnico em Eventos do Câmpus Florianópolis-Continente - FCC.</p><p>Nº 395 - Dispensar o servidor EDOARDO COLARES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1030959, da função de Coordenador de Tecnologias da Informação e da Comunicação do Câmpus Lages - FG2.</p><p>Nº 396 - Designar o servidor ANDRE MACEDO, matrícula SIAPE nº 1586809, para a função de Coordenador de Tecnologias da Informação e da Comunicação do Câmpus Lages - FG2.</p><p>Nº 397 Dispensar o servidor MARCELO DAL BÓ, matrícula SIAPE nº 1965753, da função de Coordenador de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação do Câmpus Criciúma - FG2.</p><p>Nº 398 - Dispensar a servidora PRISCILA BORTOLOTTO MILANEZE, matrícula SIAPE nº 2079154, da função de Coordenadora de Biblioteca do Câmpus Criciúma - FG2.</p><p>Nº 399 Dispensar o servidor ROVILSON ENDRIGO MORAES, matrícula SIAPE nº 2316372, da função de Coordenador de Tecnologia da Informação e Comunicação do Câmpus Criciúma - FG2.</p><p>Nº 401 - Dispensar o servidor VILMAR MENEGON BRISTOT, matrícula SIAPE nº 2220676, da função de Coordenador de Relações Externas do Câmpus Criciúma - FG1.</p><p>Nº 402 Dispensar o servidor PERISON PAVEI UGGIONI, matrícula SIAPE nº 2280038, da função de Coordenador de Estágio do Câmpus Criciúma - FG2.</p><p>Nº 403 - Designar a servidora GIOVANA LETICIA SCHINDLER MILANEZE, matrícula SIAPE nº 1897008, para a função de Coordenadora de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação do Câmpus Criciúma - FG2.</p><p>Nº 404 - Designar o servidor NEWTON FONSECA DE AMORIM, matrícula SIAPE nº 2190578, para a função de Coordenador de Biblioteca do Câmpus Criciúma - FG2.</p><p>Nº 405 - Designar o servidor GUSTAVO DAMIANI BORBA, matrícula SIAPE nº 2205715, para a função de Coordenador de Tecnologia da Informação e Comunicação do Câmpus Criciúma - FG2.</p><p>Nº 406 - Designar a servidora GRAZIELA OLIVO FERMO, matrícula SIAPE nº 2281369, para a função de Coordenadora de Relações Externas do Câmpus Criciúma - FG1.</p><p>Nº 407 - Designar o servidor VILMAR MENEGON BRISTOT, matrícula SIAPE nº 2220676, para a função de Coordenador de Estágio do Câmpus Criciúma - FG2.</p><p>Nº 409 - Dispensar o servidor PHILIPPE PAULETTI, matrícula SIAPE nº 2278265, da função de Coordenador do Curso Técnico Subsequente em Eletrotécnica do Câmpus Criciúma - FCC.</p><p>Nº 410 - Dispensar o servidor RAFAEL RIVELINO DA SILVA BRAVO, matrícula SIAPE nº 1374750, da função de Coordenador do Curso Superior em Engenharia Mecatrônica do Câmpus Criciúma - FCC.</p><p>Nº 412 - Designar o servidor PERISON PAVEI UGGIONI, matrícula SIAPE nº 2280038, para a função de Coordenador do Curso Técnico Subsequente em Eletrotécnica do Câmpus Criciúma - FCC.</p><p>Nº 413 - Designar o servidor IURI SONEGO CARDOSO, matrícula SIAPE nº 1053371, para a função de Coordenador do Curso Superior em Engenharia Mecatrônica do Câmpus Criciúma - FCC.</p><p>Nº 415 - Nomear a servidora LAIS KARINE SARDA MARTINS, matrícula SIAPE nº 2135858, para o cargo de Diretora de Administração da Reitoria - CD 03, a partir de 11/02/2019.</p><p>Nº 417 Designar o servidor ANDRE LUIS PLATT, matrícula SIAPE Nº 1576914, para a função de Coordenador de Contratos do Câmpus São José - FG4, a partir de 11/02/2019.</p><p>Nº 418 - Dispensar o servidor DOUGLAS ANTONIO ROGERI, matrícula SIAPE nº 1891784, da função de Coordenador de Nível FIC - Formação Inicial e Continuada, do Câmpus São Miguel do Oeste - FG2, a partir de 11/02/2019.</p><p>Nº 419 - Dispensar o servidor VOLNEI VELLEDA RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 0278057, da função de Coodenador do Curso de Bacharelado em Engenharia de Telecomunicações, do Câmpus São José - FCC.</p><p>Nº 420 - Designar o servidor ODILSON TADEU VALLE, matrícula SIAPE Nº 1164707, para a função de Coordenador da Área de Telecomunicações do Câmpus São José - FG1.</p><p>Nº 421 - Dispensar o servidor TIAGO SEMPREBOM, matrícula SIAPE nº 1667180 da função de Coordenador da Área de Telecomunicações do Câmpus São José - FG01.</p><p>Nº 422 - Designar o servidor ROBERTO WANDERLEY DA NÓBREGA, matrícula SIAPE Nº 1086291, para a função de Coordenador do Curso de Bacharelado em Engenharia de Telecomunicações do Câmpus São José - FCC.</p><p>Nº 424 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora RAQUEL MATYS CARDENUTO, lotada na Reitoria, para participar do Evento Conferencia Internacional RIESAL 2019: "Capacidades y sinergias para la internacionalización en América Latina y el Caribe" à convite e com auxílio financeiro da FAUBAI/RIESAL - Red regional para el fomento de la Internacionalización de la Educación Superior en América Latina, na cidade de Puebla/México, pelo período de 11/02/2019 à 17/02/2019, com trânsito incluso. Processo no. 23292.003521/2019-30</p><p>Nº 428 Dispensar a servidora JANI MARA MARTINS, matrícula SIAPE nº 2880054, da função de Coordenadora do Curso Técnico Subsequente de Segurança do Trabalho do Câmpus Florianópolis - FCC.</p><p>Nº 429 - Conceder aposentadoria voluntária, conforme processo n° 23292.002920/2019-58, ao servidor ROGERIO CARVALHO BRIGIDO, matrícula SIAPE 0277860, ocupante do cargo de Motorista, nível de classificação C, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado na Reitoria, integrante do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III da Emenda Constitucional n° 47/2005, com proventos integrais. declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 430 - Designar o servidor MARCO ANTONIO VEZZANI, matrícula SIAPE nº 1905995, para a função de Coordenador do Curso Técnico Subsequente de Segurança do Trabalho do Câmpus Florianópolis - FCC.</p><p>Nº 431 Dispensar, o servidor PAULO HENRIQUE OLIVEIRA PORTO DE AMORIM, matrícula SIAPE nº 1619421, da função de Coordenador Adjunto da Área de Cultura Geral do Câmpus São José - FG2.</p><p>Nº 434 - Retificar as Portaria nº 297e 286, de 31/01/2019, publicadas no DOU nº 23, seção 2, de 01/02/2019, que dispensa das funções os servidores GABRIEL FEITEN(Coordenadoria do Curso Técnico em Eletromecânica) e MARISTELLA LETICIA SELLI MALLMANN (Coordenação Núcleo de Educação a Distância): onde se lê: a partir de 04/02/2019; leia-se: a partir de 11/02/2019.</p><p>Nº 435 - Nomear em caráter efetivo MARCELO DA SILVA, habilitado em concurso público, posição 12, instituído pelo Edital nº 33/2017, publicado no Diário Oficial nº 154 de 11 de agosto de 2017, homologado através do Edital nº 51/2017, publicado no Diário Oficial nº 238 de 13 de dezembro de 2017, no cargo de MÉDICO, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I e Padrão de Vencimento 1, em regime de 20 Horas Semanais, com lotação no IFSC, Reitoria, código de vaga 214888, vago por APOSENTADORIA conforme Portaria nº 281, publicada no D.O.U de 01/02/2019.</p><p>Nº 436 - Retificar as Portaria nº 285, 287 e 298 de 31/01/2019, publicada no DOU nº 23, seção 2, de 01/02/2019 que designa os servidores DIEGO MARLON DE CASTRO(Coordenadoria de Formação Inicial e Continuada), JULIANA CRISTINA DOS SANTOS (Coordenadoria do Núcleo de Educação a Distância) e LUIZ CARLOS BARON(Coordenadoria do Curso Técnico em Eletromecânica): onde se lê: a partir de 04/02/2019; leia-se: a partir de 11/02/2019</p><p>Nº 437 - Designar a servidora JOCE MARY MELLO GIOTTO, matrícula SIAPE Nº 1892927, para a função de Coordenadora Adjunta da Área da Cultura Geral do Câmpus São José - FG2.</p><p>Nº 438 - Designar o servidor PAULO HENRIQUE OLIVEIRA PORTO DE AMORIM, matrícula SIAPE Nº 1619421, para a função de Coordenador da Área da Cultura Geral do Câmpus São José - FG1.</p><p class="assina">MARIA CLARA KASCHNY SCHNEIDER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>