<xml><article id="7476686" name="PTS118A123INSS" idOficio="5171537" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2019" artClass="00013:00042:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11451423">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 118 - Dispensar, a contar de 2 de janeiro de 2019, JOSEDITE RAPOSO OLIVEIRA SOUZA, matrícula 0.877.935, CPF nº 374.791.301-63, da Função Gratificada, código FG 3, da Presidência, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 119 - Dispensar, a contar de 2 de janeiro de 2019, MARIA CRISTIANE FREITAS SÃO BERNARDO ARAÚJO, matrícula 0.160.701, CPF nº 151.390.421-34, da Função Gratificada, código FG 3, da Presidência, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 120 - Exonerar, a contar de 9 de janeiro de 2019, KALIANE WILMA CAVALCANTE DE LIRA, matrícula nº 3.873.389, CPF nº 037.760.524-73, do cargo em comissão de Coordenadora de Ações Prioritárias, código DAS 101.3, da Procuradoria Federal Especializada junto ao INSS.</p><p>Nº 121- Dispensar, a contar de 24 de dezembro de 2018, FAUSTINIANO CARLOS MORETHSON, matrícula nº 1.494.903, CPF nº 079.311.267-26, da Função Gratificada de Chefe do Setor Técnico Administrativo, código FG 2, da Procuradoria Seccional junto ao INSS em Governador Valadares/MG.</p><p>Nº 122 - Dispensar, a contar de 18 de dezembro de 2018, SIMONY MOREIRA CARMES, matrícula nº 1.492.467, CPF nº 006.402.489-00, da Função Gratificada de Chefe do Setor Técnico Administrativo, código FG 2, da Procuradoria Seccional junto ao INSS em Blumenau/SC.</p><p>Nº 123 - Dispensar MARCIO JOSE LIMA LOPES, matrícula nº 1.493.593, CPF nº 656.472.462-49, da Função Comissionada de Gerente da Agência da Previdência Social Manaus-Porto, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Manaus/AM.</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>