<xml><article id="7577215" name="PortariasPROGEP" idOficio="5180926" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/02/2019" artClass="00016:00108:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Cariri/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11467965">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 14 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 14 de fevereiro de 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE ADMINISTRAÇÃO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO CARIRI, Silvério de Paiva Freitas Júnior, no uso da atribuição que lhe confere a Resolução n° 06/CONSUP, de 04 de outubro de 2013, alterada pela Resolução n° 10/CONSUP, de 26 de janeiro de 2017, considerando a Portaria n° 61/GR, de 13 de fevereiro de 201, resolve:</p><p>Nº 66 - Art. 1° Exonerar a servidora GILMARIA HENLLEN GONDIM GOMES, SIAPE nº 1337147, do cargo de Coordenadora, código CD-03, da Coordenadoria de Legislação de Pessoal e dispensá-la da função de Pró-Reitora Adjunta, S/COD, da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas (Processo n° 23507.000531/2019-73).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 67 - Art. 1° Nomear o servidor MARIO HENRIQUE GOMES PACHECO, SIAPE nº 1553884, para o cargo de Pró-Reitor, código CD-02, da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas (Processo n° 23507.000534/2019-89).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 68 - Art. 1° Nomear o servidor LEANDRO TARGINO PINHEIRO, SIAPE nº 1657028, para exercer o cargo de Coordenador, código CD-03, da Coordenadoria de Legislação de Pessoal, ficando, em consequência, exonerado do cargo de Secretário, código CD-04, da Secretaria dos Órgãos Deliberativos Superiores e designado para exercer a função de Pró-Reitor Adjunto, S/COD, da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas (Processo n° 23507.000533/2019-19).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Silvério de Paiva Freitas Júnior</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>