<xml><article id="7373101" name="PTS13A16MARINGA" idOficio="5161834" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2019" artClass="00013:00042:00241:00016:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sul em Florianópolis/Gerência Executiva - B - em Maringá/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11433826">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas, da Gerência Executiva do INSS em Maringá - Paraná, no uso das atribuições conferidas pelo Art. 235 do Regimento Interno do INSS, aprovado pela Portaria MDS nº 414, de 28/09/2017, publicada no DOU Edição Extra nº 188-A, de 29/9/2017, resolve:</p><p>Nº 13 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor LUIZ CARLOS ANDRADE, matrícula SIAPE 6900450, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social - 434550, NI, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais correspondentes a citada Classe e Padrão, e demais vantagens que faz jus, observado o contido no Processo nº 35197.001337/2018-04. Em consequência, declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 14 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor OSVALDO SOUZA DOS SANTOS, matrícula SIAPE 0900042, ocupante do cargo de Agente de Serviços Diversos - 434552, NI, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais correspondentes a citada Classe e Padrão, e demais vantagens que faz jus, observado o contido no Processo nº 35197.001341/2018-64. Em consequência, declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 15 - Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora GISELE DE CÁSSIA MIOLA, matrícula SIAPE 0900578, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social - 434550, NI, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais correspondentes a citada Classe e Padrão, e demais vantagens que faz jus, observado o contido no Processo nº 35197.001339/2018-95. Em consequência, declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 16 - Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora HELENA FAXINA RIBEIRO, matrícula SIAPE 0901033, ocupante do cargo de Administrador - 434009, NS, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais correspondentes a citada Classe e Padrão, e demais vantagens que faz jus, observado o contido no Processo nº 35197.001342/2018-17. Em consequência, declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">JULIANA CARNIATO DE OLIVEIRA</p><p class="cargo">Substituta</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>