<xml><article id="7559738" name="1302PRT185A193-SE-SG-S-2" idOficio="5179110" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/02/2019" artClass="00006:00007:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11464376">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica"><strong>PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2019</strong></p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1 <u>o</u> da Portaria n <u>o</u> 4, de 15 de fevereiro de 2017, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 185 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>JEFFERSON ALMEIDA MARTINS da função de Especialista, código GR-II, da Divisão de Patrimônio da Coordenação-Geral de Administração Geral da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 7 de fevereiro de 2019.</p><p>Nº 186 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>IZAIAS RODRIGUES PENHA para exercer o cargo de Assessor de ex-Presidente da República da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, código DAS 102.4.</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1 <u>o</u> da Portaria n <u>o</u> 58, de 26 de outubro de 2018, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 187 -<strong>EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>AFONSO AUGUSTO GUIMARÃES PACIFICO do cargo de Coordenador-Geral de Estudos e Pesquisas, código DAS 101.4, da Diretoria de Projetos Especiais da Secretaria de Planejamento Estratégico da Secretaria Especial de Assuntos Estratégicos da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 4 de fevereiro de 2019.</p><p>Nº 188 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>ALEXANDRE DE ASSÍS RODRIGUES, 1º SG, para a função de Assistente, código GR-IV, na Coordenação de Apoio Logístico às Residências Oficiais da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 189 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>CARLOS ROBERTO RODRIGUES DOS SANTOS, SO, para a função de Supervisor, código GR-V, na Coordenação de Apoio Logístico às Residências Oficiais da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 190 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>GILMAR AGUIAR JÚNIOR, Cb, para a função de Supervisor, código GR-V, na Coordenação de Apoio Logístico às Residências Oficiais da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 191 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>MÁRCIO ALVES SANTIAGO para a função de Supervisor, código GR-V, na Coordenação-Geral de Avaliação da Secretaria de Controle Interno da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 192 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>NAAMÃ MONTEIRO DE LIMA E SILVA, 2º SG, para a função de Especialista, código GR-II, na Coordenação de Apoio Logístico às Residências Oficiais da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 193 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>VANDERLEI DA SILVA, 2º Sgt, para a função de Supervisor, código GR-V, na Coordenação de Apoio Logístico às Residências Oficiais da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p class="assina">FLORIANO PEIXOTO VIEIRA NETO</p><p class="identifica">RETIFICAÇÕES</p><p>Nas Portarias nº 168 A 174, publicadas no DOU de 12 de fevereiro de 2019, Seção 2, na data,<strong>onde se lê:</strong>"11 DE JANEIRO DE 2019",<strong>leia-se</strong>: "11 DE FEVEREIRO DE 2019."</p><p>Na Portaria n <u>o</u> 174, de 11 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 12 de fevereiro de 2019, Seção 2,<strong>onde se lê:</strong>... VANDERSON IVAN FERREIRA, 1º SG,....<strong>leia-se:</strong>... VANDERSON IVAN FERREIRA, SO Mar,...</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>