<xml><article id="7365064" name="PORTARIAS DIREG 31-01-2019_7" idOficio="5161471" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="214" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=214" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11433295">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871024, resolve:</p><p>Nº 1.220 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, PRISCILA DE SOUZA BARROS, matrícula no337990, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do órgão GABSEN/GSAOLI - Gabinete do Senador Ataídes Oliveira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871025, resolve:</p><p>Nº 1.221 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RONICLEA FERREIRA DOS SANTOS, matrícula no333958, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSAOLI - Gabinete do Senador Ataídes Oliveira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871026, resolve:</p><p>Nº 1.222 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SEBASTIÃO AIRTON DE OLIVEIRA BRITO, matrícula no308137, do cargo, em comissão, de MOTORISTA, AP-04, do órgão GABSEN/GSAOLI - Gabinete do Senador Ataídes Oliveira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871027, resolve:</p><p>Nº 1.223 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANA LIZE VIEIRA CARNEIRO DA NÓBREGA, matrícula no330386, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSAPRT - Gabinete da Senadora Ângela Portela.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871028, resolve:</p><p>Nº 1.224 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANDERSON ULISSES ALVES DIAS, matrícula no334616, do cargo, em comissão, de MOTORISTA, AP-04, do órgão GABSEN/GSAPRT - Gabinete da Senadora Ângela Portela.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871029, resolve:</p><p>Nº 1.225 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, DANIELLE SILVA RIBEIRO CAMPOS ARAÚJO, matrícula no336194, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABSEN/GSAPRT - Gabinete da Senadora Ângela Portela.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871030, resolve:</p><p>Nº 1.226 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, IRANI DUARTE DE LIMA, matrícula no242059, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSAPRT - Gabinete da Senadora Ângela Portela.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871031, resolve:</p><p>Nº 1.227 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOSÉ CARLOS BARROMEU CAETANO CLEMENTINO, matrícula no309440, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão GABSEN/GSAPRT - Gabinete da Senadora Ângela Portela.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871032, resolve:</p><p>Nº 1.228 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LISSANDRA VIEIRA DE LIMA CAMPOS, matrícula no333624, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do órgão GABSEN/GSAPRT - Gabinete da Senadora Ângela Portela.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871033, resolve:</p><p>Nº 1.229 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA DE FATIMA MENDES LIMA, matrícula no239061, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSAPRT - Gabinete da Senadora Ângela Portela.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871034, resolve:</p><p>Nº 1.230 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, NADJALHA ALMEIDA TOLENTINO CRUZ DE SOUZA, matrícula no252752, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSAPRT - Gabinete da Senadora Ângela Portela.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871035, resolve:</p><p>Nº 1.231 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, VERA LUCIA RODRIGUES, matrícula no304650, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSAPRT - Gabinete da Senadora Ângela Portela.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871036, resolve:</p><p>Nº 1.232 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, DENIZE LEONOR DE OLIVEIRA DE SOUZA E SILVA, matrícula no297528, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSAPRT - Gabinete da Senadora Ângela Portela.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871037, resolve:</p><p>Nº 1.233 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, EDUARDO SALES, matrícula no303334, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSAPRT - Gabinete da Senadora Ângela Portela.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871038, resolve:</p><p>Nº 1.234 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FABÍOLA MARCOLINO DO VALE, matrícula no325986, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSAPRT - Gabinete da Senadora Ângela Portela.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871039, resolve:</p><p>Nº 1.235 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FELIPE GREGÓRIO SILVEIRA ALMEIDA, matrícula no327879, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSAPRT - Gabinete da Senadora Ângela Portela.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871040, resolve:</p><p>Nº 1.236 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FRANCISCA CHAVES ALVES, matrícula no327934, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSAPRT - Gabinete da Senadora Ângela Portela.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871041, resolve:</p><p>Nº 1.237 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FRANCISCA INÊS CARVALHO DE MELO, matrícula no309233, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABSEN/GSAPRT - Gabinete da Senadora Ângela Portela.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871042, resolve:</p><p>Nº 1.238 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FRANCISCA RAIMUNDA DAS CHAGAS RESENDE VERAS LACERDA, matrícula no305227, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSAPRT - Gabinete da Senadora Ângela Portela.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872194, resolve:</p><p>Nº 1.239 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, DENIS SANT ANNA BARROS, matrícula no307388, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSCBUA - Gabinete do Senador Cristóvam Buarque, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSAVIEIR - Gabinete do Senador Delegado Alessandro Vieira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872200, resolve:</p><p>Nº 1.240 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, PATRICIA MAZZILLI CANDIDO, matrícula no173815, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSDABEB - Gabinete do Senador Dalirio Beber, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSCVIANA - Gabinete do Senador Carlos Viana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872202, resolve:</p><p>Nº 1.241 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, AUSENY GOMES DA SILVA DOS SANTOS, matrícula no300059, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão COMPER/CMA - Comissão de Meio Ambiente, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSDALCOL - Gabinete do Senador Davi Alcolumbre.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871043, resolve:</p><p>Nº 1.243 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, GETÚLIO ALBERTO DE SOUZA CRUZ FILHO, matrícula no236886, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSAPRT - Gabinete da Senadora Ângela Portela.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871044, resolve:</p><p>Nº 1.244 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, GILENE DE SOUZA TORREYAS, matrícula no297360, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSAPRT - Gabinete da Senadora Ângela Portela.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871045, resolve:</p><p>Nº 1.245 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JÉSSICA CAROLINE MORAES AMORIM, matrícula no329505, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSAPRT - Gabinete da Senadora Ângela Portela.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871046, resolve:</p><p>Nº 1.246 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOMARA SOUSA COSTA, matrícula no244470, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSAPRT - Gabinete da Senadora Ângela Portela.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871047, resolve:</p><p>Nº 1.247 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOSÉ SOARES MOURÃO, matrícula no242692, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSAPRT - Gabinete da Senadora Ângela Portela.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871048, resolve:</p><p>Nº 1.248 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, KELVIN DA SILVA SANTOS TAUMATURGO, matrícula no236771, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSAPRT - Gabinete da Senadora Ângela Portela.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871049, resolve:</p><p>Nº 1.249 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARCELA CUTRIM ARAUJO, matrícula no243441, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSAPRT - Gabinete da Senadora Ângela Portela.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871050, resolve:</p><p>Nº 1.250 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARCELA RAFAELE FIGUEIRA ALAGOAS, matrícula no316985, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSAPRT - Gabinete da Senadora Ângela Portela.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871051, resolve:</p><p>Nº 1.251 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ROSANA FIAMA CORRÊA DOS PRAZERES SALUSTIANO, matrícula no240968, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSAPRT - Gabinete da Senadora Ângela Portela.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871052, resolve:</p><p>Nº 1.252 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ROSILENE JUNIOR PEREIRA, matrícula no304065, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSAPRT - Gabinete da Senadora Ângela Portela.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871053, resolve:</p><p>Nº 1.253 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SUENNY CAMPOS WANDERLEY, matrícula no326670, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSAPRT - Gabinete da Senadora Ângela Portela.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871054, resolve:</p><p>Nº 1.254 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, VALDENIR DA SILVA SOARES, matrícula no238615, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSAPRT - Gabinete da Senadora Ângela Portela.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871055, resolve:</p><p>Nº 1.255 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ADIJANES MONTEIRO DE LIMA, matrícula no241286, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSBLIR - Gabinete do Senador Benedito de Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871056, resolve:</p><p>Nº 1.256 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ADLAY ESTÉPHANY BARBOSA ALVES, matrícula no315592, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSBLIR - Gabinete do Senador Benedito de Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871057, resolve:</p><p>Nº 1.257 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ADRIANA DOS SANTOS SILVA, matrícula no309348, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSBLIR - Gabinete do Senador Benedito de Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871058, resolve:</p><p>Nº 1.258 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANA CLAUDIA ROCHA MELO, matrícula no240452, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSBLIR - Gabinete do Senador Benedito de Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871059, resolve:</p><p>Nº 1.259 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANA CRISTINA RODRIGUES DE OLIVEIRA, matrícula no264262, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSBLIR - Gabinete do Senador Benedito de Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871060, resolve:</p><p>Nº 1.260 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANDERSON WALLACE TOMAZ AVELINO, matrícula no241274, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSBLIR - Gabinete do Senador Benedito de Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871061, resolve:</p><p>Nº 1.261 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CAMILA SOARES MEDEIROS, matrícula no328926, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSBLIR - Gabinete do Senador Benedito de Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871062, resolve:</p><p>Nº 1.262 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CARLOS OTÁVIO SANTOS COSTA, matrícula no260748, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSBLIR - Gabinete do Senador Benedito de Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871063, resolve:</p><p>Nº 1.263 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CRISTIANE VIEIRA DE JESUS, matrícula no254086, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSBLIR - Gabinete do Senador Benedito de Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871064, resolve:</p><p>Nº 1.264 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CRISTIANO DE JESUS PEREIRA, matrícula no308125, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSBLIR - Gabinete do Senador Benedito de Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871065, resolve:</p><p>Nº 1.265 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, DANIELE BARROS DE MENEZES, matrícula no247975, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSBLIR - Gabinete do Senador Benedito de Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871066, resolve:</p><p>Nº 1.266 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, EDUARDO VICENTE FERREIRA NETO, matrícula no323874, do cargo, em comissão, de MOTORISTA, AP-04, do órgão GABSEN/GSBLIR - Gabinete do Senador Benedito de Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871067, resolve:</p><p>Nº 1.267 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FLORIANO DE ALBUQUERQUE MELO NETO, matrícula no234257, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSBLIR - Gabinete do Senador Benedito de Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871068, resolve:</p><p>Nº 1.268 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, GUSTAVO JOSÉ ASSIS DE SANTA MARIA, matrícula no242667, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSBLIR - Gabinete do Senador Benedito de Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871069, resolve:</p><p>Nº 1.269 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, HAMILTON JORGE RODRIGUES HOULY, matrícula no320812, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSBLIR - Gabinete do Senador Benedito de Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871070, resolve:</p><p>Nº 1.270 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, IGOR FEITOSA TAVARES, matrícula no329013, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSBLIR - Gabinete do Senador Benedito de Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871071, resolve:</p><p>Nº 1.271 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, IGOR RAFAEL DE JESUS DO NASCIMENTO, matrícula no310247, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSBLIR - Gabinete do Senador Benedito de Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871072, resolve:</p><p>Nº 1.272 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ISABELA NOBRE DIAS, matrícula no310612, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSBLIR - Gabinete do Senador Benedito de Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871073, resolve:</p><p>Nº 1.273 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JAMERSON RICARDO BRAGA CORDEIRO, matrícula no330465, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSBLIR - Gabinete do Senador Benedito de Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871074, resolve:</p><p>Nº 1.274 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JANAINA MAGDA DE MELO PONTES PAES, matrícula no242795, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSBLIR - Gabinete do Senador Benedito de Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871075, resolve:</p><p>Nº 1.275 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOSÉ EDSON MAGALHÃES FELIX, matrícula no338506, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSBLIR - Gabinete do Senador Benedito de Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871076, resolve:</p><p>Nº 1.276 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOSÉ LOPES DE OLIVEIRA, matrícula no253690, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSBLIR - Gabinete do Senador Benedito de Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871077, resolve:</p><p>Nº 1.277 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOSÉ SILVANIO DE MOURA DUARTE, matrícula no337927, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSBLIR - Gabinete do Senador Benedito de Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871078, resolve:</p><p>Nº 1.278 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOSIELMA MOREIRA HENRIQUE, matrícula no315610, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSBLIR - Gabinete do Senador Benedito de Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871079, resolve:</p><p>Nº 1.279 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, KEYLA REGINA BARBOSA MACEDO, matrícula no247562, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSBLIR - Gabinete do Senador Benedito de Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871080, resolve:</p><p>Nº 1.280 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LARISSA MALAFAIA MEYER, matrícula no241110, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSBLIR - Gabinete do Senador Benedito de Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871081, resolve:</p><p>Nº 1.281 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LINALDO FERREIRA BARBOSA, matrícula no307595, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSBLIR - Gabinete do Senador Benedito de Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871082, resolve:</p><p>Nº 1.282 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LIVIA COSTA SALEME, matrícula no242801, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSBLIR - Gabinete do Senador Benedito de Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871083, resolve:</p><p>Nº 1.283 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LUIZ CARLOS DOS ANJOS, matrícula no259000, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSBLIR - Gabinete do Senador Benedito de Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871084, resolve:</p><p>Nº 1.284 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LUIZ HENRIQUE DAMASCENO SURUAGY, matrícula no334367, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSBLIR - Gabinete do Senador Benedito de Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871085, resolve:</p><p>Nº 1.285 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MÁRCIA WILMA DE AZEVEDO MORAIS MENDONÇA, matrícula no315051, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSBLIR - Gabinete do Senador Benedito de Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871086, resolve:</p><p>Nº 1.286 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA EDINA PEREIRA CAVALCANTE, matrícula no328914, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSBLIR - Gabinete do Senador Benedito de Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871087, resolve:</p><p>Nº 1.287 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA GORETH ROCHA DE MORAIS, matrícula no235687, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSBLIR - Gabinete do Senador Benedito de Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871088, resolve:</p><p>Nº 1.288 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA JOSÉ SOBRAL TOMAZ, matrícula no243350, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSBLIR - Gabinete do Senador Benedito de Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871089, resolve:</p><p>Nº 1.289 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA LUIZA FERREIRA DE VASCONCELOS CAVALCANTE, matrícula no313315, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSBLIR - Gabinete do Senador Benedito de Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871090, resolve:</p><p>Nº 1.290 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIANO MANSO DE COUTO FILHO, matrícula no251127, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSBLIR - Gabinete do Senador Benedito de Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871091, resolve:</p><p>Nº 1.291 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MAYARA FERRO BARBOSA, matrícula no244275, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSBLIR - Gabinete do Senador Benedito de Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871092, resolve:</p><p>Nº 1.292 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MÉRCIA PEREIRA DE OLIVEIRA, matrícula no248244, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSBLIR - Gabinete do Senador Benedito de Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871093, resolve:</p><p>Nº 1.293 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MICHELINE PEREIRA MADEIRO SOUSA, matrícula no259849, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSBLIR - Gabinete do Senador Benedito de Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871094, resolve:</p><p>Nº 1.294 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, PEDRO HENRIQUE BARROS CAVALCANTE, matrícula no317382, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSBLIR - Gabinete do Senador Benedito de Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871095, resolve:</p><p>Nº 1.295 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, PEDRO VINÍCIUS ELIAS PEREIRA, matrícula no317904, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSBLIR - Gabinete do Senador Benedito de Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871096, resolve:</p><p>Nº 1.296 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RENATO LIMA DE OLIVEIRA GONDIM, matrícula no308393, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSBLIR - Gabinete do Senador Benedito de Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871097, resolve:</p><p>Nº 1.297 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RODRIGO ALMEIDA DA SILVA, matrícula no335426, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSBLIR - Gabinete do Senador Benedito de Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871098, resolve:</p><p>Nº 1.298 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ROSEMEIRE MELO DOS SANTOS PASSOS, matrícula no266611, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSBLIR - Gabinete do Senador Benedito de Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871099, resolve:</p><p>Nº 1.299 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SIMONE DA CONCEIÇAO SILVA, matrícula no315038, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSBLIR - Gabinete do Senador Benedito de Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871100, resolve:</p><p>Nº 1.300 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, TADEU DAS CHAGAS FERREIRA, matrícula no261698, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSBLIR - Gabinete do Senador Benedito de Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871101, resolve:</p><p>Nº 1.301 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, TÁGORE FIUZA MALTA, matrícula no333259, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSBLIR - Gabinete do Senador Benedito de Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871102, resolve:</p><p>Nº 1.302 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, THAÍSE MONTEIRO CAVALCANTI DE GUSMÃO, matrícula no245498, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSBLIR - Gabinete do Senador Benedito de Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871103, resolve:</p><p>Nº 1.303 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, YAN DANTAS GAMA, matrícula no303565, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSBLIR - Gabinete do Senador Benedito de Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871104, resolve:</p><p>Nº 1.304 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CARLOS ALBERTO BEZERRA, matrícula no322328, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão GABSEN/GSBMAG - Gabinete do Senador Blairo Maggi.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871105, resolve:</p><p>Nº 1.305 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, EZEQUIEL GONÇALVES PEREIRA, matrícula no317060, do cargo, em comissão, de MOTORISTA, AP-04, do órgão GABSEN/GSBMAG - Gabinete do Senador Blairo Maggi.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871106, resolve:</p><p>Nº 1.306 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, NAYANNE LOPES CONDE, matrícula no239796, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do órgão GABSEN/GSBMAG - Gabinete do Senador Blairo Maggi.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871107, resolve:</p><p>Nº 1.307 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ADEVANIA FÁTIMA DE MORAES CAMPOS SILVA, matrícula no238536, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSBMAG - Gabinete do Senador Blairo Maggi.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871108, resolve:</p><p>Nº 1.308 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ALANA CASANOVA, matrícula no247665, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABSEN/GSBMAG - Gabinete do Senador Blairo Maggi.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871109, resolve:</p><p>Nº 1.309 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, BRUNA RAYSSA SABINO SILVA, matrícula no319834, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSBMAG - Gabinete do Senador Blairo Maggi.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871110, resolve:</p><p>Nº 1.310 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ELIAS BARBOSA DE NOVAES, matrícula no325809, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSBMAG - Gabinete do Senador Blairo Maggi.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871111, resolve:</p><p>Nº 1.311 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, EULALIA SOUZA DE OLIVEIRA, matrícula no323680, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSBMAG - Gabinete do Senador Blairo Maggi.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871112, resolve:</p><p>Nº 1.312 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JILSON FRANCISCO DA SILVA, matrícula no323692, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSBMAG - Gabinete do Senador Blairo Maggi.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871113, resolve:</p><p>Nº 1.313 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LUIZ FERNANDO CALDART, matrícula no243143, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABSEN/GSBMAG - Gabinete do Senador Blairo Maggi.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871114, resolve:</p><p>Nº 1.314 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, OSVALDO ANTÔNIO TEIXEIRA RODRIGUES, matrícula no172010, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSBMAG - Gabinete do Senador Blairo Maggi.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871115, resolve:</p><p>Nº 1.318 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RAFAELLA BATISTA DE OLIVEIRA PINTO, matrícula no259059, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão GABSEN/GSBMAG - Gabinete do Senador Blairo Maggi.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871116, resolve:</p><p>Nº 1.319 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RENATO FERREIRA DE SANTANA LARA, matrícula no325998, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSBMAG - Gabinete do Senador Blairo Maggi.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871117, resolve:</p><p>Nº 1.320 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ADEMIR ALVES DE OLIVEIRA JÚNIOR, matrícula no211270, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSCBUA - Gabinete do Senador Cristóvam Buarque.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871118, resolve:</p><p>Nº 1.321 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ALEX RODRIGUES CRUZ, matrícula no179222, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSCBUA - Gabinete do Senador Cristóvam Buarque.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871119, resolve:</p><p>Nº 1.322 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ALKIANA MELO LINHARES, matrícula no325664, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSCBUA - Gabinete do Senador Cristóvam Buarque.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871120, resolve:</p><p>Nº 1.323 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CARLA SPEGIORIN SILVEIRA, matrícula no149175, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão GABSEN/GSCBUA - Gabinete do Senador Cristóvam Buarque.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871122, resolve:</p><p>Nº 1.324 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FERNANDA CALIXTO PIEPER, matrícula no217170, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSCBUA - Gabinete do Senador Cristóvam Buarque.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871123, resolve:</p><p>Nº 1.325 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JAIR WILSON DE FARIAS, matrícula no181101, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSCBUA - Gabinete do Senador Cristóvam Buarque.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871124, resolve:</p><p>Nº 1.326 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, KÁTIA ROCHA BATISTA, matrícula no215354, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSCBUA - Gabinete do Senador Cristóvam Buarque.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>