<xml><article id="7484378" name="RA008_AposentadoriaVoluntaria_An" idOficio="5172393" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="11/02/2019" artClass="00043:00050:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 11ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="74" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=74" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11452660">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO ADMINISTRATIVA Nº 8, de 6 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO ADMINISTRATIVA Nº 8, de 6 de fevereiro de 2019</p><p>O Egrégio Tribunal Pleno do TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 11ª REGIÃO, em sessão administrativa hoje realizada, sob a Presidência do Excelentíssimo Desembargador Presidente Lairto José Veloso, com a presença dos Excelentíssimos Desembargadores Solange Maria Santiago Morais, Eleonora de Souza Saunier, Ormy da Conceição Dias Bentes, Ruth Barbosa Sampaio, Corregedora; Maria de Fátima Neves Lopes, José Dantas de Góes, Vice-Presidente; Márcia Nunes da Silva Bessa, Joicilene Jeronimo Portela Freire, e do Excelentíssimo Procurador Regional do Trabalho - 11ª Região, Dr. Valdir Pereira da Silva, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO a Informação nº 77/2019/SGPES, o Parecer Jurídico nº 33/2019 e demais informações constantes do Processo TRT nº MA-9/2019, , resolve:</p><p></p><p>Art. 1° Conceder à servidora ANA PAULA DA SILVA ALMEIDA aposentadoria voluntária com proventos integrais do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, sem Especialidade, Classe "C", Padrão NI-C13, na forma do art. 3º, incisos e parágrafo único, da EC nº 47/2005, c/c os arts. 186, inc. III, "a", 188 e 189, da Lei n° 8.112/90, assegurada a garantia de que seus proventos serão revistos na mesma proporção e na mesma data, sempre que se modificar a remuneração dos servidores em atividade, sendo devidas, ainda, as seguintes vantagens que passarão a integrar os respectivos proventos:</p><p>I - Gratificação de Atividade Judiciária - GAJ, na ordem de 140% (cento e quarenta por cento) sobre o vencimento básico, nos termos do art. 13, § 1º, inciso VIII, da Lei n° 11.416/2006, com a redação dada pela Lei n° 13.317/2016;</p><p>II - Gratificação Adicional por Tempo de Serviço - GATS, no percentual de 9% (nove por cento), sobre o vencimento básico do cargo que ocupa, de acordo com o art. 67 (redação original), da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, c/c o art. 15, inciso II, da MP nº 2.225/2001;</p><p>III - Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI - 6/10 (seis décimos) das seguintes funções comissionadas: 2/10 (dois décimos) de Assistente chefe de Setor - FC-05 e 4/10 (quatro décimos) de Assistente Chefe de Setor - FC-04, nos termos do art.62-A da Lei n° 8.112/90, e</p><p>IV - Gratificação do Adicional de Qualificação - AQ, na ordem de 7,5% (sete e meio por cento), pela Especialização em Direito do Trabalho e Processual do Trabalho, nos termos do art. 15, inciso III, da Lei nº 11.416/2006, com redação dada pela Lei nº 13.317/2016.</p><p>Art. 2° Esta Resolução entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. LAIRTO JOSÉ VELOSO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>