<xml><article id="7445235" name="DOU_PR_20190206" idOficio="5168614" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2019" artClass="00013:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11446276">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>N° 100 - Exonerar ANDREA DE CARVALHO FERREIRA RODRIGUES, CPF nº 892.895.447-91, do cargo em comissão de Assistente Tecnico, do(a) Presidência, DAS - 102.1, desta Fundação, na forma do disposto no artigo 35, inciso I, da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97.</p><p>N° 101 - Nomear LICIA RUBINSTEIN, CPF nº 028.462.327-09, para exercer o cargo em comissão de Assistente Tecnico, do(a) Presidência, DAS - 102.1, desta Fundação, na forma do disposto na Lei 5.645/70 e no artigo 9º, inciso II, combinado com o art. 62 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97.</p><p class="assina">ROBERTO LUIS OLINTO RAMOS</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>N° 103 - Nomear ADEILSON FREIRE DOS SANTOS, CPF nº 670.771.705-78, para exercer o cargo em comissão de Gerente Nivel III, do(a) Gerência de Planejamento e Supervisão, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Sergipe, FCPE - 101.1, desta Fundação, na forma do disposto na Lei nº 5.645/70 e no artigo 9º, inciso II, combinado com o art. 62 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97.</p><p>N° 104 - Dispensar, MARIA BERNADETE DE ALMEIDA SANCHES, CPF nº 454.213.407-59, da função de substituto do cargo de Gerente Nivel III, do(a) Gerência de Recursos Humanos, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Rio de Janeiro, FCPE - 101.1, desta Fundação.</p><p>N° 105 - Dispensar, ANDRE ALVES GANDOLPHO, CPF nº 021.598.147-25, da função de substituto do cargo de Gerente Nivel III, do(a) Gerência de Planejamento, do(a) Gerência Técnica do Censo Demográfico, do(a) Diretoria de Pesquisas, FCPE - 101.1, desta Fundação, a partir de 23/01/2019.</p><p>N° 106 - Exonerar PAULO MAURICIO FERREIRA DIAS, CPF nº 346.842.637-20, do cargo em comissão de Gerente Nivel III, do(a) Gerência de Recursos Humanos, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Rio de Janeiro, FCPE - 101.1, desta Fundação, na forma do disposto no artigo 35, inciso I, da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97.</p><p>N° 107 - Nomear MARIA BERNADETE DE ALMEIDA SANCHES, CPF nº 454.213.407-59, para exercer o cargo em comissão de Gerente Nivel III, do(a) Gerência de Recursos Humanos, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Rio de Janeiro, FCPE - 101.1, desta Fundação, na forma do disposto na Lei nº 5.645/70 e no artigo 9º, inciso II, combinado com o art. 62 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97.</p><p>N° 108 - Dispensar, CRISTIANO ROBERTO DOS SANTOS, CPF nº 251.794.718-00, da função de substituto do cargo de Gerente Nivel III, do(a) Ger. Análise, Metodologia e Planejamento, do(a) Coordenação de Indústria, do(a) Diretoria de Pesquisas, FCPE - 101.1, desta Fundação.</p><p>N° 109 - Designar MURILO LEMOS ALVIM, CPF nº 119.819.187-28, para substituto do cargo de Gerente Nivel III, do(a) Ger. Análise, Metodologia e Planejamento, do(a) Coordenação de Indústria, do(a) Diretoria de Pesquisas, FCPE - 101.1, desta Fundação, na forma do disposto no art. 38, §1o e §2o, da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97.</p><p class="assina">ROBERTO LUIS OLINTO RAMOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>