<xml><article id="7685147" name="2019 - SE - 21.2" idOficio="5191525" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/02/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11486559">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo inciso XVIII do art. 1º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017; considerando o disposto na Medida Provisória nº 870, de 1º de janeiro de 2019; no inciso I do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; no Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017; na Lei nº 10.682, de 28 de maio de 2003; na Orientação Normativa SEGEP/MP nº 04, de 12 de junho de 2015, republicada no DOU de 13 de agosto de 2015, Seção 1, pág. 75, e demais informações que constam do processo nº 08020.000295/2019-14, resolve:</p><p>Nº 547 - Art. 1º Autorizar, por prazo indeterminado, a cessão de IRACEMA GONÇALVES DE ALENCAR, matrícula SIAPE n° 1212672, Perita Criminal Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Federal, na forma indicada:</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>Para:</p></td><td><p>Ministério da Justiça e Segurança Pública</p></td></tr><tr><td><p>Cargo/Função:</p></td><td><p>Coordenador-Geral de Logística da Diretoria de Administração da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.4</p></td></tr></table><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão.</p><p>Art. 4º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência da servidora, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso XII do art. 1º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 548 - Designar MARCELO VASCONCELLOS para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Diretor de Políticas Públicas e Articulação Institucional da Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas, código DAS 101.5, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 549 - Designar GLAUBER VINÍCIUS CUNHA GERVÁSIO para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Políticas Públicas da Diretoria de Políticas Públicas e Articulação Institucional da Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 550 - Designar ESTEVÃO MELO DE SOUSA para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Pesquisa e Formação da Diretoria de Políticas Públicas e Articulação Institucional da Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso I do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 551 - Designar MARCUS VINICIUS DE AMORIM BOHMGAHREM para exercer a função de Coordenador de Engenharia e Arquitetura da Coordenação-Geral de Modernização da Engenharia e Arquitetura Prisional da Diretoria-Executiva do Departamento Penitenciário Nacional, código FCPE 101.3.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso XII do art. 1º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 552 - Dispensar o Delegado de Polícia Federal RICARDO MARCIO ROSSI SANCOVICH do encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Controle de Serviços e Produtos da Diretoria-Executiva da Polícia Federal, código DAS 101.4.</p><p>Nº 553 - Designar o Delegado de Polícia Federal GUILHERME LOPES MADDARENA para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Controle de Serviços e Produtos da Diretoria-Executiva da Polícia Federal, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 554 - Designar MICHELLE DE SOUZA LOURENZATTO para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Chefe de Gabinete da Secretaria de Operações Integradas, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 555 - Designar WANIUS DE AMORIM para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral do Centro Integrado de Comando e Controle Nacional da Diretoria de Operações da Secretaria de Operações Integradas, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 556 - Dispensar WANIUS DE AMORIM do encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Planejamento Operacional da Diretoria de Operações da Secretaria de Operações Integradas, código DAS 101.4.</p><p>Nº 557 - Designar ANTONIO EDGARD SANTOS DE JESUS para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Planejamento Operacional da Diretoria de Operações da Secretaria de Operações Integradas, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 558 - Dispensar ANTONIO EDGARD SANTOS DE JESUS do encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Operações Integradas da Diretoria de Operações da Secretaria de Operações Integradas, código DAS 101.4.</p><p>Nº 559 - Designar CLELCIMAR SANTOS RABELO DE SOUSA para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Operações Integradas da Diretoria de Operações da Secretaria de Operações Integradas, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 560 - Dispensar WESLEY FERNANDES AMARO do encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral do Sistema Integrado de Comando e Controle da Diretoria de Operações da Secretaria de Operações Integradas, código DAS 101.4.</p><p>Nº 561 - Designar SANDRA MARA GUAGLIANONI NETO para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Coordenador-Geral do Sistema Integrado de Comando e Controle da Diretoria de Operações da Secretaria de Operações Integradas, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 562 - Designar EDUARDO MAIA BETTINI para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Combate ao Crime Organizado da Diretoria de Operações da Secretaria de Operações Integradas, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 563 - Designar WAGNER MESQUITA DE OLIVEIRA para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Fronteiras da Diretoria de Operações da Secretaria de Operações Integradas, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 564 - Dispensar EDERSON MARCIO DE OLIVEIRA do encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Inteligência da Diretoria de Inteligência da Secretaria de Operações Integradas, código DAS 101.4.</p><p>Nº 565 - Designar MOISÉS DIONÍSIO DA SILVA para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Inteligência da Diretoria de Inteligência da Secretaria de Operações Integradas, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 566 - Dispensar MIRZA MONTEIRO LIMA RODRIGUES do encargo de substituta eventual do cargo de Coordenador-Geral de Contrainteligência da Diretoria de Inteligência da Secretaria de Operações Integradas, código DAS 101.4.</p><p>Nº 567 - Designar HÉLIO WAZLAWOSKY para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Contrainteligência da Diretoria de Inteligência da Secretaria de Operações Integradas, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 568 - Dispensar CAMILA RODRIGUES MARQUES do encargo de substituta eventual do cargo de Coordenador-Geral de Integração do Subsistema da Diretoria de Inteligência da Secretaria de Operações Integradas, código DAS 101.4.</p><p>Nº 569 - Designar LUIZ CARLOS CUSTÓDIO DA SILVA para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Integração do Subsistema da Diretoria de Inteligência da Secretaria de Operações Integradas, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 570 - Dispensar ROBERTO BICUDO LARRUBIA do encargo de substituto eventual do cargo de Secretário-Executivo do Conselho de Controle de Atividades Financeiras, código DAS 101.5.</p><p>Nº 571 - Designar LUCÍOLA MAURÍCIO DE ARRUDA para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Secretário-Executivo do Conselho de Controle de Atividades Financeiras, código DAS 101.5, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 572 - Designar ROBERTO BICUDO LARRUBIA para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Diretor de Supervisão do Conselho de Controle de Atividades Financeiras, código DAS 101.5, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 573 - Dispensar LILIANA DE LA PIEDRA CORREA do encargo de substituta eventual do cargo de Coordenador-Geral de Supervisão da Diretoria de Supervisão do Conselho de Controle de Atividades Financeiras, código DAS 101.4.</p><p>Nº 574 - Designar ANA CLAÚDIA RIBEIRO DE ALMEIDA para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Coordenador-Geral de Supervisão da Diretoria de Supervisão do Conselho de Controle de Atividades Financeiras, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 575 - Designar FRANCISCO ALMIR DE FREITAS SOUZA para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral da Escola Nacional de Serviços Penais do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 576 - Dispensar LEANDRO ZÁCCARO GARCIA do encargo de substituto eventual do cargo de Chefe de Gabinete do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.4.</p><p>Nº 577 - Designar GABRIELY DALVI VIANA DA ROCHA para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Chefe de Gabinete do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 578 - Dispensar HERCULES DA SILVA PEREIRA do encargo de substituto eventual do cargo de Diretor-Executivo do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.5.</p><p>Nº 579 - Dispensar MICHELLE MAGALHÃES SALES SILVEIRA do encargo de substituta eventual do cargo de Diretor de Políticas Penitenciárias do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.5.</p><p>Nº 580 - Designar LILIANE VIEIRA CASTRO BARBOSA para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Diretor de Políticas Penitenciárias do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.5, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 581 - Dispensar DEIZE RACKUEL PEREIRA DA SILVA do encargo de substituta eventual do cargo de Coordenador-Geral de Gestão de Instrumentos de Repasse da Diretoria de Políticas Penitenciárias do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.4.</p><p>Nº 582 - Designar SIDNEY ALEX SILVA DOS SANTOS para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Gestão de Instrumentos de Repasse da Diretoria de Políticas Penitenciárias do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 583 - Designar BRENO VAGO AMORIM para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Cidadania e Alternativas Penais da Diretoria de Políticas Penitenciárias do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 548 - Designar LEONARDO ROSA MAIA para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Segurança e Operações Penitenciárias da Diretoria do Sistema Penitenciário Federal do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 585 - Designar JOSÉ ROBERTO DE SOUSA para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Classificação e Movimentação de Presos da Diretoria do Sistema Penitenciário Federal do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 586 - Dispensar GILBERTO CARDOSO DA SILVA do encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Inteligência do Sistema Penitenciário Federal da Diretoria do Sistema Penitenciário Federal do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.4.</p><p>Nº 587 - Designar LEANDRO ZACCARO GARCIA para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Inteligência do Sistema Penitenciário Federal da Diretoria do Sistema Penitenciário Federal do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 588 - Designar CRISTIANE LIMA ARAUJO para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Coordenador-Geral de Assistências nas Penitenciárias da Diretoria do Sistema Penitenciário Federal do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 589 - Dispensar JOSÉ RENATO GOMES VAZ do encargo de substituto eventual da função de Diretor da Penitenciária Federal de Catanduvas/PR da Diretoria do Sistema Penitenciário Federal do Departamento Penitenciário Nacional, código FCPE 101.4.</p><p>Nº 590 - Designar JOÃO BATISTA DE SOUZA JÚNIOR para exercer o encargo de substituto eventual da função de Diretor da Penitenciária Federal de Catanduvas/PR da Diretoria do Sistema Penitenciário Federal do Departamento Penitenciário Nacional, código FCPE 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Nº 591 - Dispensar o Delegado de Polícia Federal ALEXANDRE RABELO PATURY do encargo de substituto eventual do cargo de Diretor-Executivo da Polícia Federal, código DAS 101.5.</p><p>Nº 592 - Dispensar o Delegado de Polícia Federal ANDREI AUGUSTO PASSOS RODRIGUES do encargo de substituto eventual do cargo de Diretor de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Polícia Federal, código DAS 101.5.</p><p>Nº 593 - Designar o Delegado de Polícia Federal JULIO CESAR BAIDA FILHO para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Diretor de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Polícia Federal, código DAS 101.5, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 594 - Designar o Delegado de Polícia Federal FREDERICO SKORA LIEBERENZ para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Repressão à Corrupção e Lavagem de Dinheiro da Diretoria de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Polícia Federal, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 595 - Dispensar o Delegado de Polícia Federal ANTONIO CARLOS FLORIANO LESSA do encargo de substituto eventual do cargo de Corregedor-Geral de Polícia Federal, código DAS 101.5.</p><p>Nº 596 - Designar o Delegado de Polícia Federal BRAULIO CESAR DA SILVA GALLONI para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Corregedor-Geral de Polícia Federal, código DAS 101.5, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 597 - Designar o Delegado de Polícia Federal MICHAEL DE ASSIS FAGUNDES para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Polícia Judiciária da Corregedoria-Geral de Polícia Federal, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 598 - Dispensar o Papiloscopista Policial Federal RICARDO NEVES SOARES do encargo de substituto eventual do cargo de Diretor do Instituto Nacional de Criminalística da Diretoria Técnico-Científica da Polícia Federal, código DAS 101.4.</p><p>Nº 599 - Dispensar a Delegada de Polícia Federal PRISCILA SANTOS CAMPELO MACORIN do encargo de substituta eventual do cargo de Coordenador-Geral de Defesa Institucional da Diretoria de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Polícia Federal, código DAS 101.4.</p><p>Nº 600 - Designar o Delegado de Polícia Federal OTAVIO PEDRO FERNANDES para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Diretor de Tecnologia da Informação e Inovação da Polícia Federal, código DAS 101.5, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>