<xml><article id="7703127" name="Portaria 142-1" idOficio="5193184" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2019" artClass="00016:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11489652">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 142 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, publicada no Diário Oficial da União de 06 de julho de 2005, a servidora NILZALINA SILVA CHAPARRO, matricula SIAPE nº 417265, ocupante do cargo de Técnico Desportivo, do quadro efetivo desta Universidade, lotada na Supervisão de Esporte e Recreação - Faculdade de Educação Física, em regime de trabalho de 40 horas semanais, Classificação E, Capacitação 3, Padrão de Vencimento 16, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 12% (doze por cento) de Anuênios - Art. 244 de Lei nº 8.112/90, Incentivo a Qualificação, conforme processo de aposentadoria nº 23108.008121/2019-15. declarar vago o respectivo cargo. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.008347/2019-16.).</p><p>Nº 143 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 40, Inciso III, Alínea "B", da Emenda Constitucional n.º 41/2003, publicada no Diário Oficial da União de 31 de dezembro de 2003, a servidora TALMADGE ELERY TEIXEIRA, matricula SIAPE n.º 1662971, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do quadro efetivo desta Universidade, lotada na Coordenação de Ensino de Graduação em Ciências Sociais Licenciatura - ICHS , em regime de trabalho em regime de trabalho de 40 horas semanais, Classificação D, Capacitação 4, Padrão de Vencimento 06 com proventos pela média aritmética ao PSS de 14/30 anos, conforme processo de aposentadoria n.º 23108.005720/2019-87. declarar vago o respectivo cargo. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.005720/2019-87).</p><p class="assina">MYRIAN THEREZA DE MOURA SERRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>