<xml><article id="7595503" name="Port76a80_2019" idOficio="5182658" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2019" artClass="00021:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11471025">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA AGÊNCIA NACIONAL DO PETRÓLEO, GÁS NATURAL E BIOCOMBUSTÍVEIS - ANP, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto no art. 7º, inciso III, da Estrutura Regimental aprovada pelo Decreto nº 2.455, de 14 de janeiro de 1998 e Portaria nº 69, de 06 de abril de 2011, resolve:</p><p>Nº 76 - Exonerar MARCIA CRISTINA SANTOS DE MELLO, CPF nº ***.728.297-**, do Cargo Comissionado Técnico, código CCT - IV, de Assessor Técnico IV, no Escritório Central da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, na cidade do Rio de Janeiro. (Processo nº 48610.004717/2014-82 e Resolução de Diretoria nº 0108, de 8 de fevereiro de 2019).</p><p>Nº 77 - Exonerar MARCOS ANDRÉ RODRIGUES ALVES, CPF nº ***.373.357-**, do Cargo Comissionado Técnico, código CCT - III, de Coordenador III, no Escritório Central da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, na cidade do Rio de Janeiro. (Processo nº 48610.004717/2014-82 e Resolução de Diretoria nº 0108, de 8 de fevereiro de 2019).</p><p>Nº 78 - Nomear FABIO DE ALBUQUERQUE CALDEIRA BRANT, CPF nº ***.622.557-**, para exercer o Cargo Comissionado Técnico, código CCT - IV, de Assessor de Contratos de E&amp;P, na Superintendência de Exploração - SEP, no Escritório Central da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, na cidade do Rio de Janeiro. (Processo nº 48610.004717/2014-82 e Resolução de Diretoria nº 0108, de 8 de fevereiro de 2019).</p><p>Nº 79 - Nomear VITOR JOSE CAMPOS BOURBON, CPF nº ***.690.535-**, para exercer o Cargo Comissionado Técnico, código CCT - III, de Coordenador de Exploração, na Superintendência de Exploração - SEP, no Escritório Central da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, na cidade do Rio de Janeiro. (Processo nº 48610.004717/2014-82 e Resolução de Diretoria nº 0108, de 8 de fevereiro de 2019).</p><p>Nº 80 - Nomear JESSICA GONÇALVES OLIVEIRA, CPF nº ***.635.035-**, para exercer o Cargo Comissionado de Assessoria, código CA - III, de Assessor Administrativo, no Escritório Central da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, na cidade do Rio de Janeiro. (Processo nº 48610.000188/2018-71 e Resolução de Diretoria nº 0073, de 24 de janeiro de 2019).</p><p class="assina">DÉCIO FABRICIO ODDONE DA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>