<xml><article id="7566946" name="Portaria 032 - Grupo de trabalho" idOficio="5179820" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/02/2019" artClass="00013:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11465687">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 32, DE 14 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 32, DE 14 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe confere o inciso I do parágrafo único do art. 87 da Constituição da República, resolve:</p><p>Art. 1º Fica instituído Grupo de Trabalho - GT, no âmbito do Ministério da Economia, com a finalidade de estudar, analisar, consolidar e formular propostas legislativas relativas a normas gerais de direito econômico e matérias afins.</p><p>Art. 2º O GT será composto por membros do Ministério da Economia, do Banco Nacional de Desenvolvimento Econômico e Social - BNDES e de notórios especialistas do meio acadêmico:</p><p>I - Marcelo Pacheco dos Guaranys, Secretário-Executivo do Ministério da Economia;</p><p>II - Carlos Alexandre Da Costa, Secretário Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade do Ministério da Economia;</p><p>III - Paulo Antonio Spencer Uebel, Secretário Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital do Ministério da Economia;</p><p>IV - José Salim Mattar Júnior, Secretário Especial de Desestatização e Desinvestimento do Ministério da Economia;</p><p>V - José Levi Mello do Amaral Júnior, Procurador-Geral da Fazenda Nacional;</p><p>VI - Marcelo de Siqueira Freitas, Chefe da Assessoria Especial do Ministério da Economia;</p><p>VII - Joaquim Vieira Ferreira Levy, Presidente do BNDES;</p><p>VIII - Henrique Bastos Rocha, Diretor Jurídico do BNDES;</p><p>IX - Carlos Ari Vieira Sundfeld, Professor Titular da Escola de Direito da Fundação Getúlio Vargas - São Paulo;</p><p>X - Egon Bockmann Moreira, Professor Associado da Faculdade de Direito da Universidade do Federal do Paraná;</p><p>XI - Floriano de Azevedo Marques Neto, Professor Titular da Faculdade de Direito da Universidade de São Paulo;</p><p>XII - Gustavo Binenbojm, Professor Titular da Faculdade de Direito da Universidade do Estado do Rio de Janeiro; e</p><p>XIII - Marçal Justen Filho, Ex-Professor Titular da Faculdade de Direito da Universidade Federal do Paraná.</p><p>Art. 3º O GT será coordenado pelo Presidente do BNDES, a quem caberá convocar as reuniões de trabalho.</p><p>Art. 4º A participação no GT será considerada prestação de serviço público relevante, não remunerada.</p><p>Art. 5º O BNDES prestará o apoio necessário ao desenvolvimento dos trabalhos no âmbito do GT, secretariando as reuniões.</p><p>Art. 6º O Grupo de Trabalho terá prazo de 90 (noventa) dias para apresentar suas propostas ao Ministro de Estado da Economia.</p><p>Parágrafo único. O prazo previsto no caput poderá ser prorrogado por ato do Ministro de Estado da Economia.</p><p>Art.7º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO GUEDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>