<xml><article id="7469162" name="UFVDOU0027-de 07.02.2019-portari" idOficio="5170933" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/02/2019" artClass="00016:00045:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11450427">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria no0580/2015, de 19/06/2015, publicada no Diário Oficial da União de 22/06/2015, em cumprimento à decisão exarada nos autos do Mandado de Segurança no1000240-17.2019.4.01.3823, em trâmite na Justiça Federal - Vara Cível e Criminal da Subseção Judiciária de Viçosa-MG, e considerando o que consta do Processo 001083/2019, resolve:</p><p>Nº 120 - nomear ALEX GAZOLLA DE CASTRO, habilitado em concurso público de provas, com homologação publicada no DOU de 06/07/2018, para o cargo de Técnico de Laboratório, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, do Quadro Permanente desta Instituição, em regime de 40 horas semanais, código de vaga 337809.</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria no0580/2015, de 19/06/2015, publicada no Diário Oficial da União de 22/06/2015, em cumprimento à decisão exarada nos autos do Mandado de Segurança no1000216-86.2019.4.01.3823, em trâmite na Justiça Federal - Vara Cível e Criminal da Subseção Judiciária de Viçosa-MG, e considerando o que consta do Processo 001081/2019, resolve</p><p>Nº 121 - nomear GUILHERME MATEUS BOUSADA, habilitado em concurso público de provas, com homologação publicada no DOU de 06/07/2018, para o cargo de Técnico de Laboratório, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, do Quadro Permanente desta Instituição, em regime de 40 horas semanais, código de vaga 228007.</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria no0580/2015, de 19/06/2015, publicada no Diário Oficial da União de 22/06/2015, em cumprimento à decisão exarada nos autos do Mandado de Segurança no1000244-54.2019.4.01.3823, em trâmite na Justiça Federal - Vara Cível e Criminal da Subseção Judiciária de Viçosa-MG, e considerando o que consta do Processo 001082/2019, resolve</p><p>Nº 122 - nomear PATRÍCIA PEREIRA FONTES, habilitada em concurso público de provas, com homologação publicada no DOU de 06/07/2018, para o cargo de Técnico de Laboratório, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, do Quadro Permanente desta Instituição, em regime de 40 horas semanais, código de vaga 338108.</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria no0580/2015, de 19/06/2015, publicada no Diário Oficial da União de 22/06/2015, considerando o que dispõem o inc. II do art. 37 da Constituição Federal, o art. 10 da Lei no8.112/1990, o art. 8oda Lei no12.772/2012, com a redação dada pela Lei no12.863/2013, o Decreto no7.485/2011 e suas alterações, e a Portaria Interministerial no316, publicada no DOU de 19/10/2017, resolve</p><p>Nº 123 - nomear, em caráter efetivo, MAGNO ALVES DE OLIVEIRA, habilitado em concurso público de provas e títulos, com homologação publicada no DOU de 30/01/2019, para o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe E, denominação Titular-Livre, do Quadro Permanente desta Instituição, em regime de dedicação exclusiva, código de vaga 992631. (Processo 009586/2018)</p><p>Nº 124 - nomear, em caráter efetivo, MARIANA DE FREITAS COELHO, habilitada em concurso público de provas e títulos, com homologação publicada no DOU de 31/01/2019, para o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, denominação Adjunto A, Nível 1, do Quadro Permanente desta Instituição, em regime de dedicação exclusiva, código de vaga 338368. (Processo 010511/2018)</p><p>Nº 125 - nomear, em caráter efetivo, GRAZIELLA MAGALHÃES CANDIDO DE CASTRO, habilitada em concurso público de provas e títulos, com homologação publicada no DOU de 31/01/2019, para o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, denominação Adjunto A, Nível 1, do Quadro Permanente desta Instituição, em regime de dedicação exclusiva, código de vaga 339319. (Processo 004402/2018)</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria no0580/2015, de 19/06/2015, publicada no Diário Oficial da União de 22/06/2015, considerando o que dispõem o inc. II do art. 37 da Constituição Federal, os arts. 10 e 13 da Lei no8.112, publicada no DOU de 12/12/1990, e a Lei no11.091, publicada no DOU de 13/01/2005; e o disposto no Decreto no7.232, publicado no DOU de 20/07/2010, e na Portaria Interministerial no316, publicada no DOU de 19/10/2017; bem como o que consta do Processo 009462/2017, resolve</p><p>Nº 126 - nomear, em caráter efetivo, DIEGO LADEIRA DA SILVA, habilitado em concurso público de provas, com homologação publicada no DOU de 27/09/2017, para o cargo de TÉCNICO EM AGROPECUÁRIA, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, do Quadro Permanente desta Instituição, em regime de 40 horas semanais, código de vaga 337619.</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria no0580/2015, de 19/06/2015, publicada no Diário Oficial da União de 22/06/2015, resolve</p><p>Nº 127 - 1. retificar a Portaria no0051/2019, de 14/01/2019, publicada no DOU de 15/01/2019, Seção 2, p. 22, onde se lê: "FABIANA AZEVEDO VOORLAND", leia-se "FABIANA AZEVEDO VOORWALD"; 2. manter inalteradas as demais disposições. (Processo 008843/2018)</p><p>Nº 130 - designar o servidor LEANDRO ANTÔNIO ROQUE, matrículas 12574-1/UFV e 3004884-5/Siape, para ocupar a função gratificada de Chefe de Seção - Manutenção e Reparos de Equipamentos Gráficos, FG-6, da Divisão de Gráfica Universitária, da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura. (Processo 012846/2018)</p><p class="assina">JOÃO CARLOS CARDOSO GALVÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>