<xml><article id="7425269" name="P-053 - Designa Diretor e Coorde" idOficio="5166606" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2019" artClass="00013:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Escola Nacional de Administração Pública" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11442787">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 53, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 53, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO ESCOLA NACIONAL DE ADMINISTRAÇÃO PÚBLICA - Enap, no uso das atribuições que lhe conferem o inciso II do art. 17 do Estatuto aprovado pelo Decreto n° 8.902, de 10 de novembro de 2016, e o art. 6° do Decreto nº 5.151, de 22 de julho de 2004, e tendo em vista a execução do Projeto de Cooperação Técnica Internacional entre a Fundação Escola Nacional de Administração Pública - Enap e o Programa das Nações Unidas para o Desenvolvimento - PNUD, objeto do processo nº 04600.008253/2016-99, código BRA/16/022, resolve:</p><p>Art. 1° Designar o servidor FERNANDO DE BARROS FILGUEIRAS para exercer a função de Diretor Nacional do Projeto de Cooperação Técnica Internacional "Capacidades e Políticas Públicas para o Desenvolvimento Sustentável", sem prejuízo de suas atribuições.</p><p>Art. 2° Designar a servidora MARINA SANTOS RODRIGUES para exercer a função de Coordenadora Nacional do Projeto Cooperação Técnica Internacional "Capacidades e Políticas Públicas para o Desenvolvimento Sustentável", sem prejuízo de suas atribuições.</p><p>Art. 3° Designar a Coordenadora Nacional do Projeto Cooperação Técnica Internacional "Capacidades e Políticas Públicas para o Desenvolvimento Sustentável" para o encargo de substituta do Diretor Nacional do Projeto de Cooperação Técnica Internacional "Capacidades e Políticas Públicas para o Desenvolvimento Sustentável" nos seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares, e na vacância da função, sem prejuízo das respectivas atribuições.</p><p>Art. 4° Fica revogada a Portaria Enap n° 443, de 5 de setembro de 2018.</p><p>Art. 5° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALINE SOARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>