<xml><article id="7601507" name="2019 - SE - 15.2" idOficio="5183227" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11472202">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 455 - Nomear LUIZ RODRIGO GROCHOCKI para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Planejamento, Inovação e Integração de Tecnologia da Informação e Comunicação para Segurança Pública da Diretoria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Secretaria-Executiva, código DAS 101.4.</p><p>Nº 456 - Nomear CLAUDIO JORGE DA COSTA LIMA para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Planejamento e Gestão de Convênios da Secretaria Nacional de Justiça, código DAS 101.4.</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo inciso XVIII do art. 1º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017; na Medida Provisória nº 870, de 1º de janeiro de 2019, no inciso II do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; no art. 2º da Lei nº 9.007, de 17 de março de 1995, e na Orientação Normativa SEGEP/MP nº 04, de 12 de junho de 2015, republicada no Diário Oficial da União, de 13 de agosto de 2015, Seção 1, pág. 75, e nas demais informações que constam do Processo nº 08000.003950/2019-16 resolve:</p><p>Nº 457 - Art. 1º Efetivar, por prazo indeterminado, a requisição de LAÍS FERREIRA BERMUDEZ, matrícula SIAPE nº 3047423, Agente Administrativo do Quadro de Pessoal da Polícia Federal, na forma indicada:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Para:</p></td><td><p>Casa Civil - Secretaria-Executiva</p></td></tr><tr><td><p>Cargo/Função:</p></td><td><p>Gerente de Projeto da Subchefia de Articulação e Monitoramento da Casa Civil, código FCPE-101.4</p></td></tr></table><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da requisição.</p><p>Art. 4º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência mensalmente ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso I do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 458 - Designar JERÔNIMO DE PAULA ARAÚJO para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT 8.</p><p>Nº 459 - Dispensar ANA LOURDES REIS BROD da Função Comissionada Técnica, código FCT 12, a partir de 30 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 460 - Dispensar OADIR ARAÚJO FERNANDES da Função Comissionada Técnica, código FCT 12, a partir de 30 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 461 - Dispensar REGINA MACHADO da Função Comissionada Técnica, código FCT 11, a partir de 1º de fevereiro de 2019.</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo inciso XVIII do art. 1º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017; considerando o disposto na Medida Provisória nº 870, de 1º de janeiro de 2019; no inciso I do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; no Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017; na Lei nº 10.682, de 28 de maio de 2003; na Orientação Normativa SEGEP/MP nº 04, de 12 de junho de 2015, republicada no DOU de 13 de agosto de 2015, Seção 1, pág. 75, e demais informações que constam do processo nº 08020.000621/2019-85, resolve:</p><p>Nº 462 - Art. 1º Autorizar, por prazo indeterminado, a cessão de MÁRCIA ALENCAR MACHADO DA SILVA JINKINGS, matrícula SIAPE n° 1576006, Escrivã de Polícia Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Federal desta Pasta, na forma indicada:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Para:</p></td><td><p>Ministério da Justiça e Segurança Pública</p></td></tr><tr><td><p>Cargo/função:</p></td><td><p>Coordenador de Doutrina e Capacitação da Diretoria de Inteligência da Secretaria de Operações Integradas, código DAS 101.3</p></td></tr></table><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão.</p><p>Art. 4º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência da servidora, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 463 - Nomear MÁRCIA ALENCAR MACHADO DA SILVA JINKINGS para exercer o cargo de Coordenador de Doutrina e Capacitação da Diretoria de Inteligência da Secretaria de Operações Integradas, código DAS 101.3.</p><p>Nº 464 - Nomear SANDRA MARA GUAGLIANONI NETO para exercer o cargo de Coordenador-Geral do Centro Integrado de Comando e Controle Nacional da Diretoria de Operações da Secretaria de Operações Integradas, código DAS 101.4.</p><p>Nº 465 - Nomear ALEXANDRE CARNEIRO PEREIRA para exercer o cargo de Coordenador de Articulação e Relações Institucionais do Gabinete da Secretaria Nacional do Consumidor, código DAS 101.3.</p><p>Nº 466 - Nomear WALTEIR JOSÉ ANTUNES para exercer o cargo Chefe da Divisão de Acompanhamento da Coordenação de Acompanhamento e Fiscalização da Coordenação-Geral de Transferências Fundo-a-Fundo da Diretoria de Administração da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.2.</p><p>Nº 467 - Nomear CARLOS ALBERTO AYUPE VITOI para exercer o cargo de Chefe da Assessoria de Gestão de Riscos do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.4.</p><p>Nº 468 - Nomear LUIZ COIMBRA BARBOSA para exercer o cargo de Coordenador de Processos Migratórios da Coordenação-Geral de Política Migratória do Departamento de Migrações da Secretaria Nacional de Justiça, código DAS 101.3.</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso XII do art. 1º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 469 - Designar MARCELE GOMES RIBEIRO para exercer o encargo de substituta eventual da função de Coordenador-Geral de Integridade e Riscos da Assessoria Especial de Controle Interno, código FCPE 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Nº 470 - Designar CARLOS ALBERTO DOS SANTOS SILVA para exercer o encargo de substituto eventual da função de Coordenação-Geral de Controle Interno da Assessoria Especial de Controle Interno, código FCPE 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Nº 471 - Dispensar LUIS ALEXANDRE PAIVA FUTURO do encargo de substituta eventual da função de Coordenador-Geral de Gestão Estratégica e Inovação Institucional da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva, código FCPE 101.4.</p><p>Nº 472 - Designar ROBSON FERREIRA POLITO para exercer o encargo de substituto eventual da função de Coordenador-Geral de Gestão Estratégica e Inovação Institucional da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva, código FCPE 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Nº 473 - Dispensar ISABELA SABINO DE FREITAS FONSECA do encargo de substituta eventual da função de Coordenador-Geral de Orçamento e Finanças da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva, código FCPE 101.4.</p><p>Nº 474 - Designar GLAUBERTO ANTÔNIO RODRIGUES ALVES para exercer o encargo de substituto eventual da função de Coordenador-Geral de Orçamento e Finanças da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva, código FCPE 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Nº 475 - Dispensar ANDRÉ BRÜGGER DA BOUZA do encargo de substituto eventual do cargo de Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Federativos e Parlamentares, código DAS 101.5.</p><p>Nº 476 - Designar ANDRESSA NERVINO para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Federativos e Parlamentares, código DAS 101.5, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 477 - Designar PAULA REGINA TEIXEIRA LAMOUNIER para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Coordenador-Geral de Assuntos Federativos e Administrativos da Assessoria Especial de Assuntos Federativos e Parlamentares, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 478 - Designar NATALIA DA SILVA RIOS DOS REIS para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Coordenador-Geral de Acompanhamento do Processo Legislativo na Câmara dos Deputados da Assessoria Especial de Assuntos Federativos e Parlamentares, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 479 - Designar FERNANDA REGINA VILARES para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Legislativos, código DAS 101.5, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 480 - Designar RODRIGO MERCANTE para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Atos Normativos em Matéria Cível da Assessoria Especial de Assuntos Legislativos, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 481 - Designar DIOGO DE OLIVEIRA MACHADO para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Chefe da Assessoria Especial Internacional, código DAS 101.5, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 482 - Designar CAROLINE BARBOSA MUNIZ para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Coordenador-Geral de Assuntos Internacionais da Assessoria Especial Internacional, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 485 - Dispensar CAROLINE VAZ DE MELO MATTOS ABREU do encargo de substituta eventual do cargo de Chefe de Gabinete do Ministro, código DAS 101.5, a partir de 2 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 486 - Designar ELIZA PIMENTEL DA COSTA SIMÕES para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Chefe de Gabinete do Ministro, código DAS 101.5, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 487 - Dispensar MOISÉS PAES LANDIM PLÁCIDO do encargo de substituto eventual do cargo de Ouvidor-Geral do Gabinete do Ministro, código DAS 101.4.</p><p>Nº 488 - Designar MARCELO GERARD ALMEIDA DE ANDRADE para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Ouvidor-Geral do Gabinete do Ministro, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 489 - Dispensar, a pedido, JULIO CESAR BERTUZZI do encargo de substituto eventual do cargo de Diretor do Departamento de Promoção de Políticas de Justiça da Secretaria Nacional de Justiça, código DAS 101.5, a partir de 15 de fevereiro de 2019.</p><p>Nº 490 - Designar RENATO DE OLIVEIRA CAPANEMA para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Diretor do Departamento de Promoção de Políticas de Justiça da Secretaria Nacional de Justiça, código DAS 101.5, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 491 - Dispensar GABRIEL REIS CARVALHO do encargo de substituto eventual do cargo de Diretor do Departamento de Proteção e Defesa do Consumidor da Secretaria Nacional do Consumidor, código DAS 101.5.</p><p>Nº 492 - Designar LEONARDO DE ALBUQUERQUE MARQUES para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Diretor do Departamento de Proteção e Defesa do Consumidor da Secretaria Nacional do Consumidor, código DAS 101.5, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>