<xml><article id="7711326" name="NOMEAÇÕES FEVEREIRO 6" idOficio="5193701" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2019" artClass="00016:00117:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11490714">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO COM PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO PAULO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria n° 3.474/2017, publicada no D.O.U. de 12/09/2017, usando das atribuições legais e estatutárias e nos termos do Artigo 9º, Inciso I, combinado com o Artigo 10, da Lei 8.112, de 11/12/90, em conformidade com a Lei nº 11.091, de 12/01/2005 e, Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, resolve:</p><p>Nº 840 - Anular a portaria nº 213, de 18/01/2019, publicada no D.O.U. de 28/01/2019, Seção 2, página nº 36, de acordo com o Edital nº 195, de 18/02/2019, publicado no D.O.U. de 22/02/2019, Seção 3, página nº 77, em virtude de reposicionamento ao final da lista de classificados.</p><p>Nº 841 - Anular a portaria nº 222, de 18/01/2019, publicada no D.O.U. de 28/01/2019, Seção 2, página nº 36, de acordo com o Edital nº 196, de 18/02/2019, publicado no D.O.U. de 22/02/2019, Seção 3, página nº 78, em virtude de reposicionamento ao final da lista de classificados.</p><p>Nº 842 - Nomear ALINE FEITOZA DE OLIVEIRA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital de Reposicionamento nº 195, de 18/02/2019, publicado no D.O.U. de 22/02/2019, para o cargo de ANTROPÓLOGO de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0230678. Origem da vaga: Portaria MEC n°379, D.O.U. de 26/04/2018. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 843 - Nomear BRUNA CRISTINA FAVORETTO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital de Reposicionamento nº 196, de 18/02/2019, publicado no D.O.U. de 22/02/2019, para o cargo de TECNICO DE LABORATÓRIO - BIOMEDICINA, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 0672758. Origem da vaga: Exoneração de Priscila Veronica Sartorio, D.O.U. de 06/11/2018. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 844 - Nomear GABRIEL LUSTOSA BARRETO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº499, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 0867509. Origem da vaga: Vacância de Marianna Konyosi Miyashiro, D.O.U. de 13/02/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 845 - Nomear PAULO HENRIQUE SARAIVA DE SOUZA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº500, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 0675987. Origem da vaga: Aposentadoria de Francisco Carlos Rosa Bizio, D.O.U. de 01/02/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 846 - Nomear ANA PAULA PERUCHI DE SOUZA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº499, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 0256156. Origem da vaga: Exoneração de Jose Cezar de Araujo, D.O.U. de 13/02/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 847 - Nomear ALBERTO GONÇALVES DE MELLO JUNIOR, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 408, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ANALISTA DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0673967. Origem da vaga: Aposentadoria de Maria Aparecida Cavanal, D.O.U. de 01/02/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 848 - Nomear CAROLINE ALMEIDA OLIVEIRA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 467, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / CLÍNICA MÉDICA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0771238. Origem da vaga: Exoneração de Rachel Rieira, D.O.U. de 10/01/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p class="assina">MURCHED OMAR TAHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>