<xml><article id="7479864" name="Portarias 0250-0270 de 01.02.201" idOficio="5171726" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2019" artClass="00016:00083:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00004" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11451713">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>Nº 250 - Art. 1º Art. 1º Exonerar, Camila Nascimento Barreto, matrícula SIAPE 1807628, portadora do CPF023.498.135-09 e RG 3.022.257-5 SSP/SE, do cargo de Assessora Institucional, código CD-03, AI/Reitoria/IFS.</p><p>Nº 251 - Art. 1º Exonerar o servidor Wilton Luiz Mota Almeida, matrícula SIAPE 1351548, ocupante do cargo de Economista, do quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Chefe do Departamento de Planejamento e Gestão - Prodin/Reitoria/IFS, Código CD-03.</p><p>Nº 252 - Art. 1º Exonerar o servidor Manoel Alves Lima, matrícula SIAPE 1292921, ocupante do Cargo de Contador, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Gerente de Contabilidade, Orçamento e Finanças, Campus São Cristóvão, código CD-04.</p><p>Nº 253 - Art. 1º Exonerar o servidor Adriano Ventura Marques, matrícula SIAPE 2193038, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Gerente de Ensino, Campus Lagarto, código CD-04.</p><p>Nª 254 - Art. 1º Dispensar a servidora, Juciana Karla Melo Lima, matrícula SIAPE 1842158, ocupante do cargo de Economista, pertencente ao quadro de Pessoal Permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenadora de Planejamento/DPG/PRODIN/Reitoria/IFS, Código FG-01.</p><p>Nº 255 - Art. 1º Nomear, a partir de 01/02/2019, o servidor Wilton Luiz Mota Almeida, matrícula SIAPE 1351548, ocupante do cargo de Economista, do quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Gerente de Contabilidade, Orçamento e Finanças, Campus São Cristóvão, código CD-04.</p><p>Nº 256 - Art. 1º Nomear, a partir de 01/02/2019, o servidor Adriano Ventura Marques, matrícula SIAPE 2193038, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Diretor de Ensino, Campus Lagarto, código CD-03.</p><p>Nº 257 - Art. 1º Nomear, a partir de 01/02/2019, o servidor Mário André Freitas Farias, matrícula SIAPE 2476851, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Gerente de Ensino, Campus Lagarto, código CD-04.</p><p>Nº 258 - Art. 1º Nomear, a partir de 01/02/2019, a servidora Juciana Karla Melo Lima, matrícula SIAPE nº1852148, ocupante do cargo de Economista, do quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Chefe do Departamento de Planejamento e Gestão - Prodin/Reitoria/IFS,Código CD-03.</p><p>Nº 262 - Art. 1º Nomear, a partir de 01/02/2019, o servidor Manoel Alves Lima, matrícula SIAPE 1292921, ocupante do cargo de Contador, do quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Diretor Administrativo e Financeiro de Implantação do Campus Poço Redondo, código CD-04.</p><p>Nº 264 - Art. 1º Dispensar o servidor Luís Otávio Santos de Andrade, matrícula SIAPE 3488701, ocupante do cargo de professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador do Curso Subsequente em Manutenção e Suporte em Informática - código FCC, Campus Socorro.</p><p>Nº 270 - Art. 1º Designar a servidora Christianne Rocha Gomes, matrícula SIAPE 18393227, ocupante do cargo de Psicóloga, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenadora de Suporte Psicossocial e Pedagógico, Reitoria - Diretoria de Assuntos Estudantis- DIAE, código FG-02.</p><p>Art. 2º Estas portarias entram em vigor nesta data.</p><p class="assina">Ruth Sales Gama de Andrade</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>