<xml><article id="7771027" name="Portaria Nº 48 E 49" idOficio="5199471" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2019" artClass="00012:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Superintendência do Desenvolvimento da Amazônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11500897">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 48, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 48, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTENDÊNCIA DO DESENVOLVIMENTO DA AMAZÔNIA - SUDAM, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto nº 8.275, de 27/06/2014, publicado no DOU de 30/06/2014 e alterações, bem como o Decreto Presidencial de 17/08/2015, publicado no DOU de 18/08/2015, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores DJAIR BANDEIRA ALVES, matrícula SIAPE 1088456, e EDIMIR BARBOSA DA COSTA JUNIOR, matrícula SIAPE 3025168, para sob a coordenação do primeiro, compor comissão de Procedimento Administrativo Apuratório dos fatos objeto do processo 59004/001437/2018-19, relativo ao acidente do elevador do Bloco "C" deste prédio-sede, ocorrido no dia 05/10/2017.</p><p>Art. 2º A Comissão terá o prazo de 30 (trinta) dias para conclusão dos trabalhos, podendo ser prorrogado por igual período, mediante justificativa apresentada.</p><p class="assina">Paulo Roberto Correia da Silva</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 49, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTENDÊNCIA DO DESENVOLVIMENTO DA AMAZÔNIA - SUDAM, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto nº 8.275, de 27/06/2014, publicado no DOU de 30/06/2014 e alterações, bem como o Decreto Presidencial de 17/08/2015, publicado no DOU de 18/08/2015, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora DIERI DO SOCORRO DA SILVA EUGENIO, matrícula SIAPE 2173737, do encargo de substituto eventual do Chefe da Divisão de Gestão de Suprimentos, DAS 101.2, da Diretoria de Administração desta Autarquia.</p><p>Art. 2º Designar a servidora NADIA CRISTINA CRISTO DO ROSÁRIO, matrícula SIAPE 1082443, para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe da Divisão de Gestão de Suprimentos, DAS 101.2, da Diretoria de Administração desta Autarquia, nas ausências e eventuais impedimentos do titular do cargo, sem prejuízo de suas atribuições.</p><p class="assina">Paulo Roberto Correia da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>