<xml><article id="7410418" name="0402PRT75A77-RET-VPR-CG-S2" idOficio="5165151" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2019" artClass="00006:00020:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Vice-Presidência da República/Gabinete" artSize="12" artNotes="tit" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11440082">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[GABINETE]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="subtitulo">GABINETE</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p><strong>O CHEFE DE GABINETE DA VICE-PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA,</strong>no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 3º. da Portaria nº 1, de 26 de maio de 2003, que aprova o Regimento Interno da Vice-Presidência da República e tendo em vista o disposto na Portaria nº 1.237, de 14 de novembro de 2018, que altera o art. 1º da Portaria nº 2.207, de 22 de novembro de 2016, resolve:</p><p>Nº 75 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ROBERTO ITAMAR CARDOSO PLUM para exercer o Cargo em Comissão de Assessor, DAS 102.4, na Vice Presidência da República</p><p>Nº 76 -<strong>TORNAR SEM EFEITO:</strong></p><p>A Portaria GAB/VPR nº 70, de 01 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 24, de 04 de fevereiro de 2019, Seção 2, pág. 4.</p><p>Nº 77 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>JOAQUIM AURÉLIO CORREIA DE ARAÚJO NETO para exercer a Função Comissionada Técnica do Poder Executivo de Assessor - FCPE 102.4, na Assessoria Diplomática da Vice Presidência da República.</p><p class="assina">CESAR LEME JUSTO</p><p class="identifica">RETIFICAÇÕES</p><p>Na Portaria nº 59, de 01 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 24, de 04 de fevereiro de 2019, Seção 2, página 3,<strong>onde se lê</strong>: "BRUNO ANDRE STIELTJS para exercer o Cargo em Comissão de Assistente, DAS 102.2, na Coordenação 1, da Coordenação-Geral de Logística do Departamento de Administração e Finanças da Vice Presidência da República, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa"<strong>leia-se</strong>: "BRUNO ANDRE STIELTJES para exercer o Cargo em Comissão de Assistente, DAS 102.2, na Coordenação 1, da Coordenação-Geral de Logística do Departamento de Administração e Finanças da Vice Presidência da República"</p><p>Na Portaria nº 74, de 01 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 24, de 04 de fevereiro de 2019, Seção 2, página 4,<strong>onde se lê:</strong>"... para exercer a Função Gratificada de Supervisor..."<strong>leia-se:</strong>"... para exercer a Função Gratificada de Assistente..."</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>