<xml><article id="7507512" name="2574, 2580, 2581, 2583, 2584" idOficio="5174532" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="12/02/2019" artClass="00043:00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11456243">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.574,  DE  8 DE FEVEREIRO DE 2019.]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 2.574, DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019.</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 002097/19-00.137 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR, a contar de 31 de janeiro de 2019, o militar JOSE RICARDO BELARMINO LIMA, matrícula 8880, da função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO II, código STM-FC-03, que exerce junto ao Gabinete do Exmo. Sr. Ministro Ten Brig Ar Francisco Joseli Parente Camelo.</p><p>Art. 2º DESIGNAR o militar ANDRE FERREIRA BERMUDEZ, matrícula 9462, para exercer, em decorrência da dispensa de José Ricardo Belarmino Lima, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO II, código STM-FC-03, junto ao citado Gabinete.</p><p class="assina">JOSÉ COÊLHO FERREIRA</p><p class="identifica">ATO Nº 2.580, DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 016943/18-00.01 e no Ato 2486/2018 (1159322) do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>DESIGNAR a Técnica Judiciária, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, JOAQUINA ALVES DE ABREU, matrícula 322, para exercer, em decorrência da dispensa de Pedro Henrique da Cunha Regis, a função comissionada de AJUDANTE, código STM-FC-01, junto à Seção de Protocolo Geral, do Gabinete da Presidência.</p><p class="assina">JOSÉ COÊLHO FERREIRA</p><p class="identifica">ATO Nº 2.581, DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 002165/19-00.01 e no Ato 2468/2018 (1128127) do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>DESIGNAR o Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, DANILO MANSO GOMES, matrícula 9254, para exercer, em decorrência da dispensa de Luis Gustavo Costa Reis, a função comissionada de AJUDANTE, código STM-FC-01, junto à Assessoria de Comunicação Social, do Gabinete da Presidência.</p><p class="assina">JOSÉ COÊLHO FERREIRA</p><p>ATO Nº 2.583, DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 002281/19-00.130 e no Ato 2558/2019 (1295686) do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>Art. 1º NOMEAR, de acordo com o artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112/1990, redação dada pela Lei nº 9.527/1997, o Sr. LUIZ FERNANDO DO AMARAL THOMÉ, matrícula 9276, para exercer, em decorrência da exoneração de Alexandre José Pereira da Cunha, o cargo em comissão de CHEFE DE GABINETE DE MINISTRO, código STM-CJ-03, junto ao Gabinete do Exmo. Sr. Ministro Gen Ex Odilson Sampaio Benzi. Em consequência, fica exonerado do cargo em comissão de ASSESSOR DE MINISTRO, código STM-CJ-03, que exerce junto ao citado Gabinete.</p><p>Art. 2º NOMEAR, de acordo com o artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112/1990, redação dada pela Lei nº 9.527/1997, o Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, JOSÉ FELICIANO DA SILVA, matrícula 972, para exercer, em decorrência da exoneração de Luiz Fernando do Amaral Thomé, o cargo em comissão de ASSESSOR DE MINISTRO, código STM-CJ-03, junto ao Gabinete do Exmo. Sr. Ministro Gen Ex Odilson Sampaio Benzi. Em consequência, fica dispensado da função comissionada de Auxiliar de Gabinete de Ministro III, código STM-FC-04, que exerce junto ao citado Gabinete.</p><p class="assina">JOSÉ COÊLHO FERREIRA</p><p class="identifica">ATO Nº 2.584, DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido nos Processos nº 000213/19-01.01 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR, a partir de 31 de janeiro de 2019, a Técnica Judiciária, área Administrativa, do Quadro Permanente das Auditorias da Justiça Militar da União, LILIAN MARIA SANTOS NEVES, matrícula 1171, da função comissionada de AUXILIAR, código STM-FC-02, que exerce junto à 1ª Auditoria da 1ª CJM.</p><p>Art. 2º DESIGNAR a Analista Judiciária, área Judiciária, do Quadro Permanente das Auditorias da Justiça Militar da União, CARMEM IUTH PEREIRA PINTO DE CASTRO, matrícula 1041, para exercer, em decorrência da dispensa de Lilian Maria Santos Neves, a função comissionada de AUXILIAR, código STM-FC-02, junto à 1ª Auditoria da 1ª CJM.</p><p class="assina">JOSÉ COÊLHO FERREIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>