<xml><article id="7721393" name="AtosApo172 a 174-19TA" idOficio="5194776" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="26/02/2019" artClass="00016:00145:00001:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação da Universidade Federal de São Carlos/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11492728">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Atos de 25 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Atos de 25 de fevereiro de 2019</p><p>O Pró-Reitor Adjunto de Gestão de Pessoas da Universidade Federal de São Carlos, no uso das atribuições conferidas pela Portaria GR nº 2002, de 10/11/2016, publicada no Diário Oficial da União de 23/11/2016 e Portaria GR nº 469, de 01/11/2017, publicada no Diário Oficial da União de 09/11/2017, resolve:</p><p>Nº 172 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA ROSA DIAS, matrícula SIAPE nº 424968, código da vaga nº 334070, ocupante do cargo de Servente de Limpeza, Nível de Classificação "A", Nível de Capacitação "04", Padrão de Vencimento "16", pertencente ao quadro de pessoal da Divisão de Serviços Gerais da Prefeitura Universitária, com fundamento na Emenda Constitucional nº 047/2005, Artigo 3º, com proventos integrais, vantagem do Incentivo à Qualificação do Decreto nº 5824/2006 e Adicional por Tempo de Serviço de 8% (oito por cento) anuênios, nos termos do Artigo 244 da Lei nº 8112/1990. (Processo nº 23112.000276/2019-44).</p><p>Nº 173 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA DAS GRAÇAS GOMES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 424620, código da vaga nº 333767, ocupante do cargo de Servente de Limpeza, Nível de Classificação "A", Nível de Capacitação "01", Padrão de Vencimento "16", pertencente ao quadro de pessoal do Departamento de Ciências Fisiológicas do Centro de Ciências Biológicas e da Saúde, com fundamento na Emenda Constitucional nº 047/2005, Artigo 3º, com proventos integrais, vantagem do Incentivo à Qualificação do Decreto nº 5824/2006 e Adicional por Tempo de Serviço de 17% (dezessete por cento) anuênios, nos termos do Artigo 244 da Lei nº 8112/1990. (Processo nº 23112.000169/2019-16).</p><p>Nº 174 - Conceder aposentadoria por invalidez à servidora ZILDA PEREIRA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 425049, código da vaga nº 334142, ocupante do cargo de Servente de Limpeza, Nível de Classificação "A", Nível de Capacitação "04", Padrão de Vencimento "16", pertencente ao quadro de pessoal da Seção de Serviços Gerais da Divisão de Infraestrutura de Desenvolvimento Físico do Centro de Ciências Agrárias, com fundamento legal no Art. 40, § 1º, Inciso I da CF/88, combinado com o Art. 6-A da EC nº 041/03, incluído pela EC nº 070/12, com proventos proporcionais e com as vantagens: Incentivo à Qualificação do Decreto nº 5824/2006 e Adicional por Tempo de Serviço de 7% (sete por cento) anuênios, nos termos do Artigo 244 da Lei nº 8112/1990. (Processo nº 23112.000217/2019-76).</p><p class="assina">Rafael Porto Santi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>