<xml><article id="7755591" name="Portarias de 20.02.2019" idOficio="5198670" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2019" artClass="00016:00113:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11499115">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO RIO DE JANEIRO, no uso das atribuições que lhe confere o Artigo 9°, inciso XVII, do Regimento Geral da UFRRJ, resolve:</p><p>Nº 200 I - Conceder pensão à GESSI RODRIGUES SOARES, companheira do ex-servidor aposentado ADAIL SILAS LEITE matrícula SIAPE nº 0386368, ocupante do cargo de Médico-Área, Nível de Classificação "E", Nível de Capacitação "I", Padrão de Vencimento "16", falecido em 23.12.2018, com fundamentação nos artigos 215,217, inciso III, 218 e 222, inciso VII, alínea b, item 6, todos da Lei n° 8.112/1990, com redação dada pela Lei n° 13.135 de 2015.</p><p>II - O(a) beneficiário(a) da pensão fará jus ao estabelecido no art. 1°, §7, Inciso I da Emenda Constitucional n° 41/2003, observado o contido nos art. 2°, inciso I e art. 15 da Lei n° 10.887/2004. Processo: 23083.000125/2019-81.</p><p>Nº 201 I - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à SEVERINO FERREIRA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 0386192, código de vaga n° 298609, ocupante do cargo de Auxiliar de Agropecuária, Nível de Classificação "B", Nível de Capacitação "IV", Padrão de Vencimento "16", integrante do Quadro de Pessoal desta Universidade, lotado na Secretaria Administrativa da Pró-Reitoria de Assuntos Administrativos/PROAD, com fundamento no Art. 3° da Emenda Constitucional n° 047/2005.</p><p>II - declarar vago o cargo. Processo: 23083.000062/2019-62.</p><p>Nº 206 I - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à MARIA LUCIA DE MEIRELLES DIAS, matrícula SIAPE nº 0386439, código de vaga n° 298829, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação "D", Nível de Capacitação "IV", Padrão de Vencimento "16", integrante do Quadro de Pessoal desta Universidade, lotada na Seção de Treinamento e Aperfeiçoamento/COAP, com fundamento no Art. 3° da Emenda Constitucional n° 047/2005.</p><p>II - declarar vago o cargo. Processo: 23083.038522/2018-44.</p><p>Nº 209 I - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à MARLI GUAYANAZ MURATORI, matrícula SIAPE nº 1575196, código de vaga n° 851491, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, Classe Adjunto, Nível "01", em regime de Dedicação Exclusiva, integrante do Quadro de Pessoal desta Universidade, lotada no Departamento de Direito, Humanidades e Letras/ITR, com fundamento no Art. 40°, inciso III, alínea "b" da CF/88, com redação dada pela Emenda Constitucional n° 041/2003.</p><p>II - declarar vago o cargo. Processo: 23083.031414/2018-41.</p><p>Nº 210 I - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à AMARO CELSO LUCIO RIBEIRO, matrícula SIAPE nº 0140205, código de vaga n° 297973, ocupante do cargo de Auxiliar de Agropecuária, Nível de Classificação "B", Nível de Capacitação "IV", Padrão de Vencimento "16", integrante do Quadro de Pessoal desta Universidade, lotado no Setor de Infraestrutura, Materiais e Patrimônio/campus Campos dos Goytacazes, com fundamento no Art. 3° da Emenda Constitucional n° 047/2005.</p><p>II - declarar vago o cargo. Processo: 23083.000037/2019-89.</p><p>Nº 211 I - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à CLAUDIA MARCIA DA CRUZ ORNELLAS, matrícula SIAPE nº 0140293, código de vaga n° 297987, ocupante do cargo de Técnico em Tecnologia da Informação, Nível de Classificação "D", Nível de Capacitação "IV", Padrão de Vencimento "16", integrante do Quadro de Pessoal desta Universidade, lotado na Coordenação Administrativa de Campos dos Goytacazes, com fundamento no Art. 3° da Emenda Constitucional n° 047/2005.</p><p>II - Declarar vago o cargo. Processo: 23083.000036/2019-34.</p><p>Nº 212 I - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à JOSELICIO DE SOUZA SOBRINHO, matrícula SIAPE nº 0140408, código de vaga n° 298022, ocupante do cargo de Técnico em Laboratório Área, Nível de Classificação "D", Nível de Capacitação "IV", Padrão de Vencimento "16", integrante do Quadro de Pessoal desta Universidade, lotada na Coordenação de Ensino e Pesquisa de Campos dos Goytacazes, com fundamento no Art. 3° da Emenda Constitucional n° 047/2005.</p><p>II - Declarar vago o cargo. Processo: 23083.000035/2019-90.</p><p>Nº 213 I - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à MOACIR GOMES ROSA, matrícula SIAPE nº 0385936, código de vaga n° 298409, ocupante do cargo de Auxiliar de Agropecuária, Nível de Classificação "B", Nível de Capacitação "IV", Padrão de Vencimento "16", integrante do Quadro de Pessoal desta Universidade, lotado na Seção de Referência e Intercâmbio, com fundamento no Art. 3° da Emenda Constitucional n° 047/2005.</p><p>II - Declarar vago o cargo. Processo: 23083.038572/2018-21.</p><p>Nº 206 I - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à SIDNEA DE MATTOS COUTO, matrícula SIAPE nº 0386893, código de vaga n° 299252, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação "D", Nível de Capacitação "IV", Padrão de Vencimento "16", integrante do Quadro de Pessoal desta Universidade, lotada na Divisão de Saúde, com fundamento no Art. 3° da Emenda Constitucional n° 047/2005.</p><p>II - Declarar vago o cargo. Processo: 23083.036514/2018-63.</p><p class="assina">RICARDO LUIZ LOURO BERBARA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>