<xml><article id="7489627" name="Port. PGFN nºs 130 e 131, de 08." idOficio="5172848" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2019" artClass="00013:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11453758">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PROCURADOR DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 11 da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pelo artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 29 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como do disposto no Processo SEI Nº 10951.100497/2019-98, resolve:</p><p>Nº 130 - Designar LEONARDO VASCONCELLOS ROCHA, Procurador Federal, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Coordenador, Código FCPE-101.3, da Coordenação-Geral de Matérias Finalísticas da Consultoria Jurídica de Indústria, Comércio Exterior e Serviços da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional do Ministério da Economia.</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso de suas atribuições, e considerando a subdelegação de competência outorgada pela Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, com suas alterações, bem como as demais informações constantes no Processo SEI! n° 10951.100476/2019-72, resolve:</p><p>Nº 131 - Tornar insubsistente a Portaria PGFN/ME nº 95, de 29 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 30, subsequente, Seção 2, página 47, que designou CAROLINA SCHERER BICCA, Procuradora Federal, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Procuradora Adjunta, Código FCPE 101.4, da Consultoria Jurídica de Planejamento, Desenvolvimento e Gestão desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p class="assina">JOSÉ LEVI MELLO DO AMARAL JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>