<xml><article id="7668424" name="PORTARIAS GR - GVR - 20 fev 2019" idOficio="5189821" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/02/2019" artClass="00016:00116:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11483509">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 93.068, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 93.068, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, e tendo em vista o que consta do Memorando N. 015/2019 - PPGE&amp;D, resolve:</p><p>Dispensar, a partir de 14 de fevereiro de 2019, Fabiane do Amaral Pacheco, Matrícula SIAPE 2265771, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Secretária Administrativa da Secretaria do Curso-Programa PG-M em Economia e Desenvolvimento do Centro de Ciências Sociais e Humanas, Código FG7.123, para a qual foi designada pela Portaria N. 77.923, de 04/01/2016.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 93.069, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, e tendo em vista o que consta no Processo n. 23081.064472/2018-71, resolve:</p><p>Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Paulo Roberto Giacomini, Matrícula SIAPE 378988, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório Área, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação III, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 3º, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional n. 47, de 05.07.2005.</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 93.070, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o que consta do Decreto N. 7.485, de 18 de maio de 2011, publicado no DOU de 19 de maio de 2011, e o que consta do Processo N. 23081.008217/2019-29, resolve:</p><p>Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, LARISSA DEGENHART, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, classificada em 1º lugar, pela ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Ciências Contábeis, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 999902, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição.</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 93.071, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o que consta do Decreto N. 7.485, de 18 de maio de 2011, publicado no DOU de 19 de maio de 2011, e o que consta do Processo N. 23081.008218/2019-73, resolve:</p><p>Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, CRISTIANO SAUSEN SOARES, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, classificado em 2º lugar, pela ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Ciências Contábeis, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 294109, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição.</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 93.072, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o que consta do Decreto N. 7.485, de 18 de maio de 2011, publicado no DOU de 19 de maio de 2011, e o que consta do Processo N. 23081.008219/2019-18, resolve:</p><p>Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, CLÁUDIA DE FREITAS MICHELIN, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, classificada em 3º lugar, pela ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Ciências Contábeis, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 293169, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição.</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p><p>PORTARIA Nº 93.073, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o que consta do Decreto N. 7.485, de 18 de maio de 2011, publicado no DOU de 19 de maio de 2011, e o que consta do Processo N. 23081.008220/2019-42, resolve:</p><p>Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, CRISTIANE KRÜGER, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, classificada em 4º lugar, pela ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Ciências Contábeis, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 294447, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição.</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>