<xml><article id="7485211" name="port reitoria várias fg cd" idOficio="5172514" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2019" artClass="00016:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11452854">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 519 - Designar a servidora VIRGINIA JUNQUEIRA, Matrícula SIAPE nº 1672643, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Pós-Graduação em Saúde da Família PROFSAÚDE do Campus Baixada Santista (FUC-01).</p><p>Nº 520 - Exonerar o servidor ADRIANO SANTOS BATISTA, Matrícula SIAPE nº 2164404, da função de Assessor do Departamento de Gestão Financeira da Pró-Reitoria de Administração (FG-01).</p><p>Nº 521 - Designar o servidor ADRIANO SANTOS BATISTA, Matrícula SIAPE nº 2164404, para exercer a função de Coordenador de Gestão Financeira do Departamento de Gestão Financeira da Pró-Reitoria de Administração (FG-01).</p><p>Nº 522 - Designar a servidora ANDREIA PEREIRA DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 1914564, para exercer a função de Chefe do Setor de Convênios da Divisão de Contratos e Convênios do Departamento de Administração do Campus Osasco (FG-05).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 539 - Exonerar a servidora DEOLINDA FRANZO, Matrícula SIAPE nº 1160814, da função de Coordenadora da Coordenadoria de Gestão de Materiais do Departamento de Administração do Campus São Paulo (FG-02).</p><p>Nº 540 - Designar o servidor GALBERTO DE ALCÂNTARA ASSIS, Matrícula SIAPE nº 2320197, para exercer a função de Chefe da Divisão de Gestão Operacional dos Contratos e Serviços da Coordenadoria de Serviços do Departamento de Administração do Campus São Paulo (FG-02).</p><p>Nº 541 - Exonerar a servidora VANESSA IORIO, Matrícula SIAPE nº 1045731, da função de Coordenadora da Coordenadoria de Serviços Gerais do Departamento de Administração do Campus São Paulo (FG-01).</p><p>Nº 542 - Designar a servidora DEOLINDA FRANZO, Matrícula SIAPE nº 1160814, para exercer a função de Coordenadora da Coordenadoria de Serviços do Departamento de Administração do Campus São Paulo (FG-01).</p><p>Nº 543 - Exonerar o servidor ISRAEL BATISTA DO NASCIMENTO, Matrícula SIAPE nº 1136138, da função de Chefe do Setor de Transportes da Diretoria Administrativa do Campus São Paulo (FG-05).</p><p>Nº 544 - Designar o servidor ISRAEL BATISTA DO NASCIMENTO, Matrícula SIAPE nº 1136138, para exercer a função de Chefe da Seção de Protocolo e Transportes da Divisão de Gestão Operacional dos Contratos e Serviços da Coordenadoria de Serviços do Departamento de Administração do Campus São Paulo (FG-04).</p><p>Nº 545 - Exonerar o servidor PAULO DE SOUZA MACÃ, Matrícula SIAPE nº 1139008, da função de Chefe do Setor de Copa e Zeladoria da Divisão de Serviços Gerais do Departamento de Administração do Campus São Paulo (FG-05).</p><p>Nº 546 - Designar o servidor PAULO DE SOUZA MACÃ, Matrícula SIAPE nº 1139008, para exercer a função de Chefe da Seção de Zeladoria da Divisão de Gestão Operacional dos Contratos e Serviços da Coordenadoria de Serviços do Departamento de Administração do Campus São Paulo (FG-04).</p><p>Nº 547 - Designar o servidor JOSE EDUARDO GRILLO, Matrícula SIAPE nº 1136060, para exercer a função de Chefe da Divisão de Segurança da Coordenadoria de Serviços do Departamento de Administração do Campus São Paulo (FG-04).</p><p>Nº 548 - Designar a servidora OLGA LOPES CARRENO MACIEL, Matrícula SIAPE nº 1331057, para exercer a função de Secretária da Diretoria Administrativa do Departamento de Administração do Campus São Paulo (FG-04).</p><p>Nº 549 - Exonerar o servidor REINILDO BISPO DOS SANTOS, Matrícula SIAPE nº 2165217, da função de Chefe do Setor de Diárias e Passagens da Divisão de Serviços Gerais do Departamento de Administração do Campus São Paulo (FG-05).</p><p>Nº 550 - Designar o servidor REINILDO BISPO DOS SANTOS, Matrícula SIAPE nº 2165217, para exercer a função de Chefe do Setor de Diárias e Passagens da Divisão de Compras do Departamento de Administração do Campus São Paulo (FG-04).</p><p>Nº 551 - Exonerar o servidor VALDECIR NUNES DOS SANTOS, Matrícula SIAPE nº 1139673, da função de Chefe da Seção de Patrimônio da Coordenadoria de Gestão de Materiais do Departamento de Administração do Campus São Paulo (FG-04).</p><p>Nº 552 - Designar o servidor VALDECIR NUNES DOS SANTOS, Matrícula SIAPE nº 1139673, para exercer a função de Chefe da Divisão de Patrimônio do Departamento de Administração do Campus São Paulo (FG-02).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>