<xml><article id="7435200" name="PORTARIA N° 542-EMCFA-MD" idOficio="5167487" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2019" artClass="00011:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11444091">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA N° 542/EMCFA-MD, DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019   ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 542/EMCFA-MD, DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O CHEFE DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS, no uso da competência subdelegada pelo Ministro da Defesa, de acordo com o inciso I do art. 1º da Portaria nº 162/GM/MD, de 13 de janeiro de 2017, considerando o Despacho Decisório nº 32/GM-MD, de 27 de dezembro de 2018, estabelecido nos termos da Portaria Normativa nº 70/MD, de 25 de novembro de 2016, e o Processo nº 60400.00003/2019-81, resolve:</p><p>Designar o Capitão de Mar e Guerra CARLOS HENRIQUE VASCONCELLOS MARTINS, do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas, para participar como representante do Ministro da Defesa, na VIII Reunião do Conselho Consultivo e do Seminário Internacional Político Estratégico do Centro de Análise Estratégica da Comunidade de Países de Língua Portuguesa, na cidade de Maputo, Moçambique, no período de 18 a 23 de fevereiro de 2019, incluindo o trânsito, com ônus total para o Ministério da Defesa.</p><p>A missão acima é considerada eventual e de natureza militar, estando enquadrada na alínea "c" do inciso I e na alínea "b" do inciso II do art. 3º, combinado com o parágrafo único do art. 11, todos da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e suas alterações.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RAUL BOTELHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>