<xml><article id="7741414" name="FNDE2_PORTARIAS DE 26 DE FEVEREI" idOficio="5197118" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2019" artClass="00016:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11496726">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO FUNDO NACIONAL DE DESENVOLVIMENTO DA EDUCAÇÃO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 2º da Portaria n.º 1.212, de 19 de setembro de 2017, e no Decreto n.º 9.007, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 95 - Designar MONIQUE CAMPOS LEITE para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Apoio Jurídico, Código FCPE-101.1, da Divisão de Contencioso da Coordenação de Contencioso da Coordenação-Geral de Acompanhamento Jurídico da Procuradoria Federal do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação.</p><p>O PRESIDENTE DO FUNDO NACIONAL DE DESENVOLVIMENTO DA EDUCAÇÃO, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no Art. 38, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e em conformidade com o Decreto nº 9.007, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 96 - Designar RAPHAEL ZERLOTTINI DOS REIS para exercer o encargo de substituto eventual da Coordenação-Geral de Governança, Código DAS 101.4, da Diretoria de Tecnologia e Inovação do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares da titular.</p><p class="assina">CARLOS ALBERTO DECOTELLI DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>