<xml><article id="7656317" name="Portarias N° 27.28.30 de 2019 DO" idOficio="5188777" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2019" artClass="00016:00059:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Campus Sabará" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11481270">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A DIRETORA GERAL PRO-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS - CAMPUS SABARÁ, nomeada pela portaria nº 209 de 18 de fevereiro de 2019, publicada no DOU de 20 de fevereiro de 2019, Edição 36, Seção 2, página 34 e no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria IFMG nº 475 de 06 de abril de 2016, publicada no DOU de 15 de abril de 2016, seção 2, pág.17, retificada pela Portaria IFMG nº 805, de 04 de julho de 2016, publicada no DOU de 06 de julho de 2016, Seção 2, pág. 22, retificada pela Portaria IFMG nº 1078, de 27 de setembro de 2016, publicada no DOU de 04 de outubro de 2016, Seção 2, pág. 20, resolve:</p><p>Nº 27 - Art. 1º. NOMEAR a servidora LUZIA MARIA DOS SANTOS PIRES, ocupante do cargo efetivo Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 2001345, para a função de Diretora de Administração e Planejamento do IFMG Campus Sabará, Cargo de Direção, código CD-04, a partir de 19 de fevereiro de 2019</p><p>Nº 28 - Art. 1º. NOMEAR a servidora ALESSANDRA PATRÍCIA MORAIS DA SILVA, ocupante do cargo efetivo Auxiliar em Administração, Matrícula SIAPE nº 3008750, para a função de Diretora de Administração e Planejamento SUBSTITUTA do IFMG Campus Sabará, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do Cargo de Direção, código CD-04.</p><p>Nº 30 - Art. 1º. NOMEAR a servidora ERICA MELANIE RIBEIRO NUNES, ocupante do cargo efetivo Técnico em Assuntos Educacionais, Matrícula SIAPE nº 2149237, para a função de Diretora Geral Pro Tempore SUBSTITUTA do IFMG - Campus Sabará, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do Cargo de Direção - código CD-04</p><p>Art. 2º. Determinar que a presente Portaria seja devidamente publicada no Boletim de Serviços do IFMG Campus Sabará e no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 3º. Determinar que a Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente Portaria.</p><p>Art. 4º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Michelle Adriane Silva de Oliveira,</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>