<xml><article id="7374366" name="Portaria 168, 169, 170, 172, 173" idOficio="5162135" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2019" artClass="00016:00027:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11434176">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 168, DE 31 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 168, DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral da Universidade Federal do Amapá e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 11/2019 - NTI, de 25.01.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Designar, a contar de 15/12/2018, o servidor JULIO CESAR DE CARVALHO SILVA, Matrícula SIAPE 1122151, Técnico de Tecnologia da Informação, para exercer a função de Chefe da Divisão de Manutenção e Suporte - DMSUPORT, FG-01.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 169, DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral da Universidade Federal do Amapá, e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 15/2019 - PROEAC, de 29.01.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Formalizar a dispensa, a contar de 20/01/2019, do servidor MARCOS SILVA ALBUQUERQUE, Matrícula SIAPE 3961971, Assistente em Administração, da função de Chefe da Divisão de Esporte e Lazer - DESPL, FG-02.</p><p>Art. 2º - Formalizar a designação, a contar de 20/01/2019, do servidor FABIO RANGEL FREITAS DA SILVA, Matrícula SIAPE 2041414, Professor do Magistério Superior, para exercer a função de Chefe da Divisão de Esporte e Lazer - DESPL, FG-02.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 170, DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral da Universidade Federal do Amapá e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 15/2019 - DDP, de 24.01.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar, a contar de 01/02/2019, a servidora EDIANE CAROLINE CUNHA, Matrícula SIAPE 2127468, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Laboratório, da função de Chefe da Divisão de Qualidade de Vida - DQV, FG-02.</p><p>Art. 2º - Designar, a contar de 01/02/2019, a servidora EDIANE CAROLINE CUNHA, Matrícula SIAPE 2127468, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Laboratório, para exercer a função de Chefe da Divisão de Qualidade de Vida - DQV, FG-03.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 172, DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral da Universidade Federal do Amapá e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 12/2019 - NTI, de 29.01.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar, a contar de 01/02/2019, o servidor EFRAIM FRANCO MORAIS - SIAPE 2212699, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Tecnologia da Informação, da função de Chefe da Divisão de Redes e Infraestrutura - DRINF/NTI, FG-01.</p><p>Art. 2º - Designar, a contar de 01/02/2019, o servidor SAMIR PATRICE BATISTA DA SILVA - SIAPE 1025004, ocupante do cargo efetivo de Analista de Tecnologia da Informação, para exercer a função de Chefe da Divisão de Redes e Infraestrutura -DRINF/NTI, FG-01.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 173, DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto do Presidente da República, de 19 de Setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União nº 182, de 20 de Setembro de 2018, Seção 2, página 1, e tendo em vista o que consta nos autos do Processo nº 23125.031679/2018-13, de 02.10.2018. resolve:</p><p>Art. 1º - declarar, a contar de 08/10/2018, a vacância do cargo efetivo de Assistente em Administração, ocupado pelo servidor ALISON KLEBER BARROS DE MIRANDA, matrícula SIAPE 2280471, em razão de posse em outro cargo público inacumulável, nos termos do artigo 33, inciso VIII da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>