<xml><article id="7470363" name="Portaria 160, 163,164 (DOU 08.02" idOficio="5171093" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/02/2019" artClass="00016:00126:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11450695">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 7 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 7 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 160 Art. 1º - DESIGNAR para exercer a Função (FCC) de Coordenador do Curso de Administração da UFRPE, o(a) servidor(a) FABIANA FERREIRA SILVA, do Quadro Único de Pessoal desta IFES, matrícula SIAPE nº 1858370, a partir da data da publicação no Diário Oficial da União, conforme informações constantes no Processo acima mencionado. Art. 2° - Em decorrência, a partir da mesma data, revogar os efeitos da Portaria nº 610/2016-GR, de 12/07/2016, publicada no DOU de 14/07/2016, e dispensar o(a) servidor(a) ANA REGINA BEZERRA RIBEIRO, matrícula SIAPE nº 2073938, da referida função. (Processo UFRPE nº 23082.001018/2019-80)</p><p>Nº 163 NOMEAR em caráter efetivo, para provimento do cargo de Assistente em Administração, Classe/Nível D-I-1, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, MAELBY PEREIRA MUNIZ, habilitado(a) em Concurso Público de Provas, na vaga decorrente da Aposentadoria de MARCIA MARIA DOMINGOS, conforme Portaria n° 72/2019-GR, de 18/01/2019, publicada no DOU de 21/01/2019, Seção 02, página 29, a partir da data da publicação no Diário Oficial da União. Código da vaga: 297014. Lotação no(a) Campus Dois Irmãos / Sede. (Processo UFRPE nº 23082.001514/2019-33)</p><p>Nº 164 NOMEAR em caráter efetivo, para provimento do cargo de Assistente em Administração, Classe/Nível D-I-1, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, LEANDRO NUNES MARIANO, habilitado(a) em Concurso Público de Provas, na vaga decorrente da Aposentadoria de VANIA MACHADO DE ARAUJO GOMES, conforme Portaria n° 765/2018-GR, de 29/06/2018, publicada no DOU de 02/07/2018, Seção 02, página 39, a partir da data da publicação no Diário Oficial da União. Código da vaga: 297272. Lotação no(a) Colégio Agrícola Dom Agostinho Ikas - CODAI. Processo UFRPE nº 23082.024623/2018-48)</p><p class="assina">MARIA JOSÉ DE SENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>