<xml><article id="7441577" name="PORTARIA N° 27, 6 JAN 19" idOficio="5168357" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2019" artClass="00011:00008:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento de Educação e Cultura do Exército" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11445285">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 27 - DECEx, 6 de FEVEREIRO de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 27 - DECEx, 6 de FEVEREIRO de 2019</p><p>O CHEFE DO DEPARTAMENTO DE EDUCAÇÃO E CULTURA DO EXÉRCITO, no uso da competência que lhe foi conferida pela Portaria nº 218- Comandante do Exército, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>1 - Exonerar,</p><p>a pedido, o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 028815773-8) OLIVAN PEREIRA DE MELO JÚNIOR, PREC CP 96/1816420, do Colégio Militar do Recife (Recife-PE), a contar de 31 de janeiro de 2019, de acordo com o inciso I, do Art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 061950242-0) EDUARDO SCALZILLI PANTOJA, PREC CP 96/1735463, da Diretoria do Patrimônio Histórico e Cultural do Exército (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 28 de fevereiro de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 020137413-9) GERSON DE MOURA FREITAS, PREC CP 96/1769041, da Escola de Comando e Estado-Maior do Exército (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 28 de fevereiro de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Tenente-Coronel da Reserva Remunerada (Idt 020136193-8) GILBERTO MARQUES DE SOUZA, PREC CP 96/1554526, da Academia Militar das Agulhas Negras (Resende-RJ), a partir de 28 de fevereiro de 2019, de acordo com a letra h), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o 1° Tenente da Reserva Remunerada (Idt 012206602-0) RONALDO DE ANDRADE MOREIRA, PREC CP 96/1507334, da Escola de Aperfeiçoamento de Oficiais (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 28 de fevereiro de 2019, de acordo com a letra h), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo; e</p><p>ex-offício, o 2° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 118129933-8) RODNEI ZANETTI, PREC CP 96/1746965, do Colégio Militar de Curitiba (Curitiba-PR), a partir de 28 de fevereiro de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>2 -Retificar,</p><p>na Portaria nº 7 - DECEx, de 18 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 18, de 25 de janeiro de 2019, Seção 2, página 42, referente a exoneração do Coronel da Reserva Remunerada (Idt 020935192-3) onde se lê: "ANTÔNIO DE JESUS BRUM, PREC CP 96/1573138, do Museu Histórico do Exército e Forte Copacabana (Rio de Janeiro-RJ)", leia-se "ANTONINO DE JESUS BRUM", PREC CP 96/1573138, da Diretoria do Patrimônio Histórico e Cultural do Exército (Rio de Janeiro-RJ)", a partir de 31 de janeiro de 2019, de acordo com o inciso I, do Art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>3 - Nomear,</p><p>o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 061950242-0) EDUARDO SCALZILLI PANTOJA, PREC CP 96/1735463, na Diretoria do Patrimônio Histórico e Cultural do Exército (Rio de Janeiro-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Pesquisador em História Militar no Centro de Estudos e Pesquisas de História Militar do Exército (DPHCEx/CEPHiMEx), pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de março de 2019;</p><p>o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 020137413-9) GERSON DE MOURA FREITAS, PREC CP 96/1769041, na Escola de Comando e Estado-Maior do Exército (Rio de Janeiro-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Instrutor de Liderança, Estratégia e História Militar, Tutor de História, Geografia, Geopolítica e Estratégia na Divisão de Preparação e Seleção, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de março de 2019;</p><p>o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 014771143-6) VALMIR PACHECO JÚNIOR, PREC CP 96/1835362, no Colégio Militar de Curitiba (Curitiba-PR), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico à Divisão Administrativa, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de março de 2019;</p><p>o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 020370034-9) MARCELO MORAES MACHADO, PREC CP 96/1834142, no Colégio Militar de Porto Alegre (porto Alegre-RS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Docente na Disciplina Língua Portuguesa, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de março de 2019;</p><p>o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 011534203-2) JAGUARÊ SARAIVA MIRANDA, PREC CP 96/1790765, na Diretoria de Educação Técnica Militar (Rio de Janeiro-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Assessor para Atividade de Ensino, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de março de 2019;</p><p>o Tenente-Coronel da Reserva Remunerada (Idt 042107093-9) EDUARDO PINHEIRO DE ARAÚJO, PREC CP 96/1687631, no Colégio Militar de Juiz de Fora (Juiz de Fora-MG), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico à Seção de Atendimento Educacional Especializado, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de março de 2019;</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 020014894-8) RUDSON ROMÃO DOS SANTOS, PREC CP 96/1780881, no Colégio Militar do Rio de Janeiro (Rio de Janeiro-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico à Secretaria de Alunos, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de março de 2019;</p><p>o 2° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 118129933-8) RODNEI ZANETTI, PREC CP 96/1746965, no Colégio Militar de Curitiba (Curitiba-PR), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico ao Setor de Aprovisionamento, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de março de 2019;</p><p>o 3° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 097172863-9) OACIR DE OLIVEIRA SERRA, PREC CP 96/1523596, no Colégio Militar de Campo Grande (Campo Grande-MS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico às Atividades da Fiscalização Administrativa, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de março de 2019; e</p><p>o 3° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 043800863-3) EUCLIDES DE LOURDES TOTE, PREC CP 96/1653773, no Colégio Militar de Juiz de Fora (Juiz de Fora-MG), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico ao Setor Financeiro, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de março de 2019.</p><p class="assina">Gen Ex MAURO CESAR LOURENA CID</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>