<xml><article id="7483166" name="Matéria DOU 2019 - Portarias de " idOficio="5172251" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2019" artClass="00016:00111:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro/Reitoria/Pró-Reitoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11452449">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições legais e estatutárias, da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Nº 404/MEC, de 23.04.2009, resolve:</p><p>Nº 138 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora KEILA GRINBERG, ocupante do cargo de Professora Titular, matrícula SIAPE nº 1349989, CPF nº 010.039.247-43, no período de 06 a 11 de março de 2019, incluindo trânsito, para participar do evento Enslaved: People oh Historic Slave Trade Conference, em Michigan, Estados Unidos. (Processo nº 23102.000324/2019-13).</p><p>Nº 139 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora CARLA PONTES DE ALBUQUERQUE, ocupante do cargo de Professor Adjunto, matrícula SIAPE nº 1818271, CPF nº 667.486.237-15, no período de 23 de fevereiro a 04 de março de 2019, incluindo trânsito, para participar do VIII Workshop Internacinal do Laboratório Ítalo-Brasileiro de Formação, Pesquisa e Práticas em Saúde Coletiva, em Bologna, na Itália. (Processo nº 23102.000310/2019-08).</p><p>Nº 140 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora MARIANA SIMÕES LARRAZ FERREIRA, ocupante do cargo de Professor Adjunto, matrícula SIAPE nº 1898681, CPF nº 314.043.998-95, no período de 14 a 23 de fevereiro de 2019, incluindo trânsito, para realizar atividades de pesquisa no Institut National de la Recherche Agronomique (INRA),em Montpellier, França. (Processo nº 23102.000130/2019-18).</p><p class="assina">LUIZ PEDRO SAN GIL JUTUCA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições legais e estatutárias, da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Nº 404/MEC, de 23.04.2009, resolve:</p><p>Nº 141 - Art. 1º - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora MAY CHRISTINA CUNHA DE PAIVA, ocupante do cargo de Professor Auxiliar, matrícula SIAPE nº 1124468, CPF nº 931.733.857-72, no período de 01 de janeiro a 30 de junho de 2019, incluindo trânsito, para realizar atividades relacionadas ao Doutorado em Conservação e Restauro de Bens Culturais, na Universidade Católica Portuguesa, no Porto, em Portugal.</p><p>Art. 2º - Os efeitos desta Portaria retroagem a 01 de janeiro de 2019, quando iniciou o afastamento. (Processo nº 23102.000055/2019-95).</p><p>Nº 142 - Autorizar o afastamento do país com ônus limitado, do servidor PEDRO SPINOLA PEREIRA CALDAS, ocupante do cargo de Professor Associado, matrícula SIAPE nº 1507566, CPF nº 034.061.887-61, no período de 01 de setembro a 30 de novembro de 2019, incluindo trânsito, para realizar estágio Pós-Doutoral no Centro Internazionale di Studi Primo Levi, em Turim, Itália. (Processo nº 23102.008181/2018-15).</p><p>Nº 144 - Art. 1º - Autorizar a prorrogação do afastamento do país, com ônus limitado, da servidora ELLEN MAYRA MENEZES AYRES, ocupante do cargo de Professor Adjunto, matrícula SIAPE nº 1804920, CPF nº 052.833.877-39, no período de 01 de janeiro a 15 de março de 2019, incluindo trânsito, para conclusão de atividades do Pós-Doutorado na University of California, na California, EUA. Art. 2º - Os efeitos desta Portaria retroagem a 01 de janeiro de 2019, quando iniciou a prorrogação do afastamento. (Processo nº 23102.000298/2018-42).</p><p>Nº 145 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor GABRIEL MUNIZ IMPROTA FRANÇA, ocupante do cargo de Professor Adjunto, matrícula SIAPE nº 2340875, CPF nº 078.310.347-65, no período de 12 a 16 de fevereiro de 2019, incluindo trânsito, para participar da apresentação musical no Uco Jazz Festival em Mendonza, Argentina. (Processo nº 23102.000370/2019-12).</p><p class="assina">LUIZ PEDRO SAN GIL JUTUCA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>