<xml><article id="7745317" name="244, 338, 726, 875, 1065, 1066 e" idOficio="5197335" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11497183">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 244, DE 21 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 244, DE 21 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, SUBSTITUTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.003150/2019-63, resolve:</p><p>Nomear SANDRA SILVESTRE DE SOUZA, para exercer o cargo em comissão de Coordenadora, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Ordenamento e Desenvolvimento da Pesca Marinha, do Departamento de Desenvolvimento e Ordenamento da Pesca, da Secretaria de Aquicultura e Pesca.</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p><p>PORTARIA Nº 338, DE 22 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, SUBSTITUTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.001887/2019-41, resolve:</p><p>Nomear BENEDITO JOÃO GAI NETO para exercer o cargo em comissão de Coordenador-Geral de Articulação para Inovação, código DAS 101.4, do Departamento de Apoio à Inovação para Agropecuária, da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação.</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 726, DE 23 DE JANEIRO 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, SUBSTITUTO, no uso das atribuições que lhe confere o parágrafo único do art. 6º do Anexo I do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, tendo em vista o disposto na Portaria MAPA nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e o que consta no Processo SEI nº 21000.003138/2019-59, resolve:</p><p>Nomear ANA LUIZA PUPE DE BRITO JANSEN, para exercer o cargo em comissão de Coordenadora, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Projetos de Fomento e Infraestrutura, do Departamento de Estruturação Produtiva, da Secretaria de Agricultura Familiar e Cooperativismo.</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 875, DE 25 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, SUBSTITUTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.003195/2019-38, resolve:</p><p>Nomear JANAINA DE ALMEIDA ROCHA, para exercer o cargo em comissão de Gerente-Executiva, código DAS 101.4, do Serviço Florestal Brasileiro.</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União, de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.008573/2019-70, resolve:</p><p>Nº 1.065 - Dispensar, a partir de 7 de fevereiro de 2019, WILMAR ANTÔNIO DA COSTA, matrícula SIAPE nº 0004896, da Função Gratificada de Chefe de Setor, símbolo FG-2, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Goiás, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União, de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21002.003454/2018-20, resolve:</p><p>Nº 1.066 - Dispensar, a partir de 7 de fevereiro de 2019, MARIA GABRIELA CAVALCANTI ADRIÃO, matrícula SIAPE nº 2323344, da Função Gratificada de Chefe de Seção, símbolo FG-1, do Laboratório Federal de Defesa Agropecuária no Estado de Pernambuco, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>Nº 1.067 - Designar JULIA BISPO PITTA INOJOSA, matrícula SIAPE nº 2257750, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Seção, símbolo FG-1, do Laboratório Federal de Defesa Agropecuária no Estado de Pernambuco, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>