<xml><article id="7513705" name="POR 93 a 96" idOficio="5175071" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2019" artClass="00016:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11457684">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da competência que lhe foi outorgada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 1.487, de 27 de novembro de 2017, e em observância ao disposto no Decreto nº. 9.144, de 22 de agosto de 2017 e na Portaria MP nº 342, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 93 - Art. 1º Autorizar a cessão da servidora pertencente ao Quadro de Pessoal da Universidade Federal do Espírito Santo - UFES na forma abaixo indicada:</p><p>Nome: CRISTINA ENGEL DE ALVAREZ</p><p>Matrícula SIAPE nº: 1172927</p><p>Cargo: Professor do Magistério Superior</p><p>Para: Governo do Estado do Espírito Santo</p><p>Cargo a ser ocupado: Secretária de Estado da Ciência, Tecnologia, Inovação e Educação Profissional</p><p>Amparo Legal: art. 93, §1º, da Lei nº 8.112, 11 de dezembro de 1990</p><p>Responsabilidade do ônus: Órgão cessionário</p><p>Processo: 23068.000689/2019-10</p><p>Art. 2º A cessão poderá ser encerrada a qualquer momento por ato unilateral do cedente, do cessionário ou do agente público cedido.</p><p>Art. 3º O retorno do agente público ao órgão ou à entidade de origem, quando requerido pelo cedente, será realizado por meio de notificação ao cessionário.</p><p>Art. 4º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência da servidora, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 94 - Art. 1º Autorizar a requisição da servidora pertencente ao Quadro de Pessoal do Instituto Federal do Norte de Minas Gerais - IFNORTEMG, pelo prazo de um ano, na forma abaixo indicada:</p><p>Nome: CLARISSA GABRIELA GIRALDI CLETO</p><p>Matrícula SIAPE nº: 2249160</p><p>Cargo: Assistente em Administração</p><p>Para: Tribunal Regional Eleitoral de Minas Gerais, para exercício no Cartório da 280ª Zona Eleitoral</p><p>Amparo legal: art. 93, §1º, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e art. 105, da Lei nº 13.328, de 29 de julho de 2016</p><p>Responsabilidade do ônus: Órgão requisitado</p><p>Processo: 23392.001299/2018-96</p><p>Art. 2º Caberá ao órgão requisitante efetivar a apresentação da servidora ao seu órgão de origem ao término da requisição.</p><p>Art. 3º Cumpre ao requisitante comunicar a frequência da servidora, mensalmente, ao órgão ou entidade requisitado.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto nº 9.665, de 2 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 1.212, de 19 de setembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 95 - Exonerar LUIZ HENRIQUE JACOBUCCI, Matrícula SIAPE nº 1472785, do cargo de Chefe de Serviço, Código DAS-101.1, do Gabinete da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica deste Ministério - SETEC-MEC.</p><p>Nº 96 - Nomear LEONARDO MORAIS RODRIGUES BORBA, CPF nº 036.929.641-96, para exercer o cargo de Chefe de Serviço, Código DAS-101.1, do Gabinete da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica deste Ministério - SETEC-MEC.</p><p class="assina">LUIZ ANTONIO TOZI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>