<xml><article id="7365073" name="PORTARIAS DIREG 31-01-2019_10" idOficio="5161471" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="227" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=227" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11433295">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871341, resolve:</p><p>Nº 1.543 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANTONIO MARCOS DE SOUZA LIMA, matrícula no173116, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSGFIL - Gabinete do Senador Garibaldi Alves Filho.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871342, resolve:</p><p>Nº 1.544 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, BERNARDO LUIZ COSTA DE AZEVÊDO, matrícula no300990, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSGFIL - Gabinete do Senador Garibaldi Alves Filho.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871343, resolve:</p><p>Nº 1.545 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CLEUZA LUCAS DE LIMA, matrícula no248670, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSGFIL - Gabinete do Senador Garibaldi Alves Filho.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871344, resolve:</p><p>Nº 1.546 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, EDNA MARIA MONTEIRO RODRIGUES, matrícula no161990, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABSEN/GSGFIL - Gabinete do Senador Garibaldi Alves Filho.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871345, resolve:</p><p>Nº 1.547 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FRANCISCO FERNANDES DE OLIVEIRA NETO, matrícula no166800, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSGFIL - Gabinete do Senador Garibaldi Alves Filho.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871346, resolve:</p><p>Nº 1.548 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, GEOMARQUE NUNES DE FRANÇA, matrícula no320927, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSGFIL - Gabinete do Senador Garibaldi Alves Filho.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871347, resolve:</p><p>Nº 1.549 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOÃO MARIA DA COSTA PINHEIRO, matrícula no243969, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSGFIL - Gabinete do Senador Garibaldi Alves Filho.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871348, resolve:</p><p>Nº 1.550 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOSÉ EURICO ALECRIM FILHO, matrícula no167475, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABSEN/GSGFIL - Gabinete do Senador Garibaldi Alves Filho.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871349, resolve:</p><p>Nº 1.551 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LEONARDO DANTAS DE OLIVEIRA, matrícula no305288, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSGFIL - Gabinete do Senador Garibaldi Alves Filho.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871350, resolve:</p><p>Nº 1.552 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LUIZ EDUARDO CARNEIRO COSTA, matrícula no189380, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSGFIL - Gabinete do Senador Garibaldi Alves Filho.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871351, resolve:</p><p>Nº 1.553 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MAGNA MARIA FERNANDES, matrícula no320897, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, do órgão GABSEN/GSGFIL - Gabinete do Senador Garibaldi Alves Filho.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871352, resolve:</p><p>Nº 1.554 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA DO SOCORRO SILVA, matrícula no210836, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABSEN/GSGFIL - Gabinete do Senador Garibaldi Alves Filho.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871353, resolve:</p><p>Nº 1.555 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA NEUMA, matrícula no223995, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSGFIL - Gabinete do Senador Garibaldi Alves Filho.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871354, resolve:</p><p>Nº 1.556 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIJARA LOPES DE QUEIROZ SARAIVA, matrícula no245589, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSGFIL - Gabinete do Senador Garibaldi Alves Filho.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871355, resolve:</p><p>Nº 1.557 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, PAULO HENRIQUE ARAUJO DE HOLANDA MONTENEGRO, matrícula no306359, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSGFIL - Gabinete do Senador Garibaldi Alves Filho.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871356, resolve:</p><p>Nº 1.558 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, PEDRO HENRIQUE MARINHO FERNANDES MEDEIROS, matrícula no322640, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABSEN/GSGFIL - Gabinete do Senador Garibaldi Alves Filho.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871357, resolve:</p><p>Nº 1.559 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, TAIANE URSULA GALVÃO DE AZEVEDO, matrícula no331019, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSGFIL - Gabinete do Senador Garibaldi Alves Filho.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871358, resolve:</p><p>Nº 1.560 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, VICENTE INACIO MARTINS FREIRE, matrícula no170723, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSGFIL - Gabinete do Senador Garibaldi Alves Filho.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871359, resolve:</p><p>Nº 1.561 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, WELINGTON LUIS DE OLIVEIRA, matrícula no172318, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSGFIL - Gabinete do Senador Garibaldi Alves Filho.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871360, resolve:</p><p>Nº 1.562 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, DAYANE HIRT, matrícula no237581, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSGHOF - Gabinete da Senadora Gleisi Hoffmann.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871361, resolve:</p><p>Nº 1.563 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ELIFAZ FERNANDES PRUDENCIO, matrícula no199919, do cargo, em comissão, de MOTORISTA, AP-04, do órgão GABSEN/GSGHOF - Gabinete da Senadora Gleisi Hoffmann.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871362, resolve:</p><p>Nº 1.564 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, THEA MARIVAL TAVARES, matrícula no328150, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSGHOF - Gabinete da Senadora Gleisi Hoffmann.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871363, resolve:</p><p>Nº 1.565 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ADELINA MARIA DOS SANTOS FARIA, matrícula no337691, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSGHOF - Gabinete da Senadora Gleisi Hoffmann.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871364, resolve:</p><p>Nº 1.566 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANGELO CARLOS VANHONI, matrícula no321178, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GABSEN/GSGHOF - Gabinete da Senadora Gleisi Hoffmann.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871365, resolve:</p><p>Nº 1.567 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANTONIA MARIA MARTINS DA SILVA, matrícula no270006, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSGHOF - Gabinete da Senadora Gleisi Hoffmann.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871366, resolve:</p><p>Nº 1.568 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANTONIA PASSOS DE ARAUJO, matrícula no237568, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSGHOF - Gabinete da Senadora Gleisi Hoffmann.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871367, resolve:</p><p>Nº 1.569 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANTONIO CARLOS ZAMPAR, matrícula no330039, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSGHOF - Gabinete da Senadora Gleisi Hoffmann.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871368, resolve:</p><p>Nº 1.570 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, BERNARDINO CAMILO DA SILVA, matrícula no330350, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSGHOF - Gabinete da Senadora Gleisi Hoffmann.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871369, resolve:</p><p>Nº 1.571 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CARLOS CARBONI, matrícula no237623, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSGHOF - Gabinete da Senadora Gleisi Hoffmann.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871370, resolve:</p><p>Nº 1.572 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CYNTIA CRISTINA VELOSO SEGATELLI, matrícula no332905, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSGHOF - Gabinete da Senadora Gleisi Hoffmann.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871371, resolve:</p><p>Nº 1.573 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, DEBORA RIBEIRO DE MATOS, matrícula no237544, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSGHOF - Gabinete da Senadora Gleisi Hoffmann.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871372, resolve:</p><p>Nº 1.574 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, EDILSON JOÃO DOS SANTOS, matrícula no330945, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSGHOF - Gabinete da Senadora Gleisi Hoffmann.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871373, resolve:</p><p>Nº 1.575 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, EDNA CAMILO DANTAS, matrícula no327181, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSGHOF - Gabinete da Senadora Gleisi Hoffmann.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871374, resolve:</p><p>Nº 1.576 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ELIANE DE FATIMA BUENO, matrícula no316420, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSGHOF - Gabinete da Senadora Gleisi Hoffmann.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871375, resolve:</p><p>Nº 1.577 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ELIUDE RIBEIRO DE SOUZA, matrícula no335815, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSGHOF - Gabinete da Senadora Gleisi Hoffmann.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871376, resolve:</p><p>Nº 1.578 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, GABRIEL FERNANDO KERTISCHKA, matrícula no331196, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSGHOF - Gabinete da Senadora Gleisi Hoffmann.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871377, resolve:</p><p>Nº 1.579 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, HAIDE MARIA LIMA DE JESUS, matrícula no305641, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSGHOF - Gabinete da Senadora Gleisi Hoffmann.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871378, resolve:</p><p>Nº 1.580 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, HUGO CESAR ARAUJO ANTONECHEN, matrícula no238238, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSGHOF - Gabinete da Senadora Gleisi Hoffmann.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871379, resolve:</p><p>Nº 1.581 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, HUMBERTO BOAVENTURA DA SILVA SÁ, matrícula no305460, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSGHOF - Gabinete da Senadora Gleisi Hoffmann.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871380, resolve:</p><p>Nº 1.582 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOANI PASTURCZAK, matrícula no328070, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSGHOF - Gabinete da Senadora Gleisi Hoffmann.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871381, resolve:</p><p>Nº 1.583 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOEL ZAMBÃO ESTEVAM, matrícula no237600, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSGHOF - Gabinete da Senadora Gleisi Hoffmann.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871382, resolve:</p><p>Nº 1.584 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOSE DE JESUZ IZAC, matrícula no325627, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSGHOF - Gabinete da Senadora Gleisi Hoffmann.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871383, resolve:</p><p>Nº 1.585 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LUCIANO DA SILVA INACIO, matrícula no335827, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSGHOF - Gabinete da Senadora Gleisi Hoffmann.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871384, resolve:</p><p>Nº 1.586 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARTIN HENRIQUE ESTECHE, matrícula no312451, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSGHOF - Gabinete da Senadora Gleisi Hoffmann.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871385, resolve:</p><p>Nº 1.587 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MEIRE DO ROCIO MENDES ALVES, matrícula no305586, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSGHOF - Gabinete da Senadora Gleisi Hoffmann.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871386, resolve:</p><p>Nº 1.588 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, NATALINO BASTOS DOS SANTOS, matrícula no330118, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSGHOF - Gabinete da Senadora Gleisi Hoffmann.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871387, resolve:</p><p>Nº 1.589 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, NILTON SERGIO DE PAULA, matrícula no301404, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSGHOF - Gabinete da Senadora Gleisi Hoffmann.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871388, resolve:</p><p>Nº 1.590 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, REGINA CELIA RICCI ADAMI ZANCHI, matrícula no237635, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSGHOF - Gabinete da Senadora Gleisi Hoffmann.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871389, resolve:</p><p>Nº 1.591 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SALETE BAGOLIN BEZ, matrícula no307790, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSGHOF - Gabinete da Senadora Gleisi Hoffmann.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871390, resolve:</p><p>Nº 1.592 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SAUDI MENSOR, matrícula no329311, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSGHOF - Gabinete da Senadora Gleisi Hoffmann.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871391, resolve:</p><p>Nº 1.593 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SIRLEI FATIMA GALLINA ZATTA, matrícula no303103, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSGHOF - Gabinete da Senadora Gleisi Hoffmann.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871392, resolve:</p><p>Nº 1.594 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, VALENTINA HELENA DE ANDRADE TONETI, matrícula no303668, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSGHOF - Gabinete da Senadora Gleisi Hoffmann.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871393, resolve:</p><p>Nº 1.595 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, VALTER ANTONIO PEREIRA, matrícula no330878, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSGHOF - Gabinete da Senadora Gleisi Hoffmann.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871394, resolve:</p><p>Nº 1.596 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ALESSANDRO SOUSA DA SILVA, matrícula no334471, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871395, resolve:</p><p>Nº 1.597 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ALEX MARQUES DE OLIVEIRA, matrícula no333600, do cargo, em comissão, de MOTORISTA, AP-04, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871396, resolve:</p><p>Nº 1.598 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANA PAULA DA SILVA VALE, matrícula no299173, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871397, resolve:</p><p>Nº 1.599 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANGELITA BENTO DA LUZ, matrícula no295982, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871398, resolve:</p><p>Nº 1.600 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANTÔNIO MARCELO DE PAIVA, matrícula no304235, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871399, resolve:</p><p>Nº 1.601 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CHARLESTON ALVES ROCHA, matrícula no332050, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871400, resolve:</p><p>Nº 1.602 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, DANIELE NERES MOREIRA, matrícula no295910, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871401, resolve:</p><p>Nº 1.603 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, DEÚZA IVONETE ROOS ALVES VALE, matrícula no328811, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871402, resolve:</p><p>Nº 1.604 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, EDMILSON ALMEIDA LOPES, matrícula no327648, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871403, resolve:</p><p>Nº 1.605 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, EDMILTON FELICIO BARBOSA, matrícula no326218, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871404, resolve:</p><p>Nº 1.606 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FERNANDA SCHAFFER TORRES, matrícula no333090, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871405, resolve:</p><p>Nº 1.607 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FLAVIA TAMIRES DE MENESES BEZERRA, matrícula no337010, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871406, resolve:</p><p>Nº 1.608 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FRANCISCO LAÉCIO ALENCAR E SILVA, matrícula no296391, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871407, resolve:</p><p>Nº 1.609 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, GEORGE GOMES SOARES, matrícula no339341, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871408, resolve:</p><p>Nº 1.610 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, GILDENE RIBEIRO SANTANA, matrícula no339780, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871409, resolve:</p><p>Nº 1.611 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, GRASIELE SANTOS GARRAS, matrícula no330374, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871410, resolve:</p><p>Nº 1.612 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, HELENO NOGUEIRA DE CARVALHO, matrícula no335438, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871411, resolve:</p><p>Nº 1.613 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, HOSTERNO RESENDE FLÔRES, matrícula no336029, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871412, resolve:</p><p>Nº 1.614 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, HUGO MARQUES SAMPAIO, matrícula no296470, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871413, resolve:</p><p>Nº 1.615 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JANE APARECIDA RODRIGUES FRANCO BARROSO, matrícula no332930, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871414, resolve:</p><p>Nº 1.616 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JÉSSICA GERTRUDES ALVES TORRES, matrícula no334045, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871415, resolve:</p><p>Nº 1.617 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOELMA AURELIANA DE OLIVEIRA, matrícula no296329, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871416, resolve:</p><p>Nº 1.618 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOSÉ HUMBERTO QUEIROZ, matrícula no302032, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871417, resolve:</p><p>Nº 1.619 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOSIANE DA SILVA VIANA, matrícula no310090, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871418, resolve:</p><p>Nº 1.620 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOSSELINE MELO BONFIM, matrícula no313650, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871419, resolve:</p><p>Nº 1.621 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JUSCELINO MARIANO DA SILVA, matrícula no303097, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871420, resolve:</p><p>Nº 1.622 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, KAMILA DE BRITO OTONI, matrícula no296287, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871421, resolve:</p><p>Nº 1.623 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, KÁTIA CORDEIRO DE OLIVEIRA, matrícula no211701, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871422, resolve:</p><p>Nº 1.624 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LEONARDO VANDERLEY PIQUENO, matrícula no313984, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871423, resolve:</p><p>Nº 1.625 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LIDIANE DE ARAUJO VIEIRA, matrícula no339535, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871424, resolve:</p><p>Nº 1.626 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LINDAEUGENIA RIBEIRO DE SOUZA MACÊDO, matrícula no331470, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871425, resolve:</p><p>Nº 1.627 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LÚCIA MARIA DE AQUINO, matrícula no301532, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871426, resolve:</p><p>Nº 1.628 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MAICON HENRIQUE BARBOSA DA SILVA, matrícula no339122, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871427, resolve:</p><p>Nº 1.629 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARCELO TOME DE SOUSA, matrícula no309956, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871428, resolve:</p><p>Nº 1.630 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARCOS SILVA NOGUEIRA MARQUES, matrícula no339663, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871429, resolve:</p><p>Nº 1.631 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA DA CONCEICAO GONCALVES DE ANDRADE, matrícula no308253, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871430, resolve:</p><p>Nº 1.632 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA DE FÁTIMA KILL AGUIAR, matrícula no316924, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871431, resolve:</p><p>Nº 1.633 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, NARA APOLIANA MOREIRA GUIOTTI, matrícula no335062, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871432, resolve:</p><p>Nº 1.634 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, PAULO CESAR DIAS VANZETTO, matrícula no318246, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871433, resolve:</p><p>Nº 1.635 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, PAULO MIRANDA, matrícula no227812, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871434, resolve:</p><p>Nº 1.636 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, POLIANA JUSTO DE LIMA, matrícula no338208, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871435, resolve:</p><p>Nº 1.637 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, PRISCILLA DA SILVA SANTIAGO, matrícula no316250, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871436, resolve:</p><p>Nº 1.638 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RAIMUNDO RONALDO MARTINS PEREIRA, matrícula no301556, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871437, resolve:</p><p>Nº 1.639 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ROSEMARY SALES DA CONCEIÇÃO, matrícula no296457, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871438, resolve:</p><p>Nº 1.640 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SAMUEL SIRIDIWE BARREIRA MARTINS, matrícula no302974, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871439, resolve:</p><p>Nº 1.641 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SEBASTIAO CEZAR PINTO, matrícula no339419, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871440, resolve:</p><p>Nº 1.642 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, VICENTE FERREIRA, matrícula no328331, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871441, resolve:</p><p>Nº 1.643 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ADEMAR DE OLIVEIRA SILVA, matrícula no310521, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSICAS - Gabinete do Senador Ivo Cassol.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871442, resolve:</p><p>Nº 1.644 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, AGDA APARECIDA DA SILVA, matrícula no242199, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSICAS - Gabinete do Senador Ivo Cassol.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871443, resolve:</p><p>Nº 1.645 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ALBERLANE ALVES GOMES KER, matrícula no270481, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSICAS - Gabinete do Senador Ivo Cassol.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871444, resolve:</p><p>Nº 1.646 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ALCIR ROSA SOARES, matrícula no252004, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GABSEN/GSICAS - Gabinete do Senador Ivo Cassol.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871445, resolve:</p><p>Nº 1.647 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANGELA MARIA ROSIN, matrícula no321490, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSICAS - Gabinete do Senador Ivo Cassol.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871446, resolve:</p><p>Nº 1.648 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CELSO ZABOTT, matrícula no250032, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSICAS - Gabinete do Senador Ivo Cassol.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871447, resolve:</p><p>Nº 1.649 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CLAUDIO LEONARDI, matrícula no242000, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSICAS - Gabinete do Senador Ivo Cassol.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871448, resolve:</p><p>Nº 1.650 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CLAUDIO VAZ FARIA, matrícula no242205, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão GABSEN/GSICAS - Gabinete do Senador Ivo Cassol.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871449, resolve:</p><p>Nº 1.651 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, DESIO ADÃO LIRA, matrícula no253100, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSICAS - Gabinete do Senador Ivo Cassol.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871450, resolve:</p><p>Nº 1.652 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, DIRSE TERESINHA GEBERT, matrícula no333120, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSICAS - Gabinete do Senador Ivo Cassol.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871451, resolve:</p><p>Nº 1.653 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ERICA APARECIDA DE ALMEIDA BASQUES FERRÃO, matrícula no311136, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSICAS - Gabinete do Senador Ivo Cassol.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871452, resolve:</p><p>Nº 1.654 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOSÉ ALVES DE SIQUEIRA JÚNIOR, matrícula no265138, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSICAS - Gabinete do Senador Ivo Cassol.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871453, resolve:</p><p>Nº 1.655 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LARISSA ANGELICA GEBERT MEINHARDT, matrícula no320149, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSICAS - Gabinete do Senador Ivo Cassol.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871454, resolve:</p><p>Nº 1.656 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LUIZ EDUARDO MARINHO DA SILVA, matrícula no302470, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSICAS - Gabinete do Senador Ivo Cassol.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871455, resolve:</p><p>Nº 1.657 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LUIZ HENRIQUE ALVES, matrícula no253999, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSICAS - Gabinete do Senador Ivo Cassol.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871456, resolve:</p><p>Nº 1.658 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARCELY LUANA SIMÕES NICCHIO BONACHE, matrícula no295714, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSICAS - Gabinete do Senador Ivo Cassol.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871457, resolve:</p><p>Nº 1.659 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA JOSE FELICIANA DA CONCEIÇÃO, matrícula no269491, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSICAS - Gabinete do Senador Ivo Cassol.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871458, resolve:</p><p>Nº 1.660 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MILLENY CRISTHINA ELIAS DE FRANÇA, matrícula no339020, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSICAS - Gabinete do Senador Ivo Cassol.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871459, resolve:</p><p>Nº 1.661 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, OSMARILDO MOREIRA FERREIRA, matrícula no265266, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSICAS - Gabinete do Senador Ivo Cassol.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871460, resolve:</p><p>Nº 1.662 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ROSANE DE CARVALHO GOMES BARROS, matrícula no326450, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSICAS - Gabinete do Senador Ivo Cassol.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871461, resolve:</p><p>Nº 1.663 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SILMARA VELANI, matrícula no300230, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSICAS - Gabinete do Senador Ivo Cassol.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871462, resolve:</p><p>Nº 1.664 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SUZANA DOS SANTOS SILVA, matrícula no242023, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSICAS - Gabinete do Senador Ivo Cassol.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871463, resolve:</p><p>Nº 1.665 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, VALCLEIR OLIVEIRA DE MELO, matrícula no243428, do cargo, em comissão, de MOTORISTA, AP-04, do órgão GABSEN/GSICAS - Gabinete do Senador Ivo Cassol.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871464, resolve:</p><p>Nº 1.666 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ADENIZE GUARESI SOARES, matrícula no336406, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSICAS - Gabinete do Senador Ivo Cassol.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871465, resolve:</p><p>Nº 1.667 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANTONIO XAVIER DA SILVA, matrícula no247124, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSICAS - Gabinete do Senador Ivo Cassol.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871466, resolve:</p><p>Nº 1.668 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, APARECIDA TEIXEIRA DA LUZ, matrícula no337666, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSICAS - Gabinete do Senador Ivo Cassol.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871467, resolve:</p><p>Nº 1.669 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CARLOS ROBERTO DE LIMA, matrícula no297840, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSICAS - Gabinete do Senador Ivo Cassol.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871468, resolve:</p><p>Nº 1.670 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CLAUDIA VIEIRA DE SOUZA, matrícula no306669, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSICAS - Gabinete do Senador Ivo Cassol.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871469, resolve:</p><p>Nº 1.671 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, DILONEI MATT, matrícula no308150, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSICAS - Gabinete do Senador Ivo Cassol.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871470, resolve:</p><p>Nº 1.672 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, EDIELEN ELER MATT, matrícula no337654, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSICAS - Gabinete do Senador Ivo Cassol.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871471, resolve:</p><p>Nº 1.673 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, EDINALVA LUCIANO GOMES, matrícula no339870, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSICAS - Gabinete do Senador Ivo Cassol.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871472, resolve:</p><p>Nº 1.674 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, EDLAYNE ALVES SIMEÃO, matrícula no320083, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSICAS - Gabinete do Senador Ivo Cassol.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871473, resolve:</p><p>Nº 1.675 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, EDSON JOSÉ DA SILVA, matrícula no319664, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSICAS - Gabinete do Senador Ivo Cassol.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871474, resolve:</p><p>Nº 1.676 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ELIANDRA MARIA BUSINARO CORA, matrícula no296380, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSICAS - Gabinete do Senador Ivo Cassol.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871475, resolve:</p><p>Nº 1.677 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ERIKA ALVES SEIXLACK SPINARDI, matrícula no262095, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSICAS - Gabinete do Senador Ivo Cassol.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871476, resolve:</p><p>Nº 1.678 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FRANCISCO JOSÉ NASCIMENTO DA SILVA, matrícula no247094, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSICAS - Gabinete do Senador Ivo Cassol.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871477, resolve:</p><p>Nº 1.679 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, IVAN ALBINO KAPPAUN, matrícula no241924, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSICAS - Gabinete do Senador Ivo Cassol.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>