<xml><article id="7385943" name="P-054 e 055 - Cessão Rossi e Exo" idOficio="5163110" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2019" artClass="00013:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Escola Nacional de Administração Pública" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11436204">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 54, de 1º DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 54, de 1º DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO ESCOLA NACIONAL DE ADMINISTRAÇÃO PÚBLICA - ENAP, conforme Portaria n° 1.261, de 21 de novembro de 2018, no uso das atribuições que lhe confere o Estatuto aprovado pelo Decreto n° 8.902, de 10 de novembro de 2016 e o art. 17 do Decreto n° 9.144, de 22 de agosto de 2017 e considerando o disposto no art. 93 da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei n° 8.270, de 17 de dezembro de 1991 e pela Orientação Normativa SEGEP/MP n° 4, de 12 de junho de 2015, e, ainda, pela Portaria n° 342, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Art. 1° Ceder, por tempo indeterminado, EDUARDO CALDAS ROSSI, Técnico em Assuntos Educacionais, pertencente ao Quadro de Pessoal da Fundação Escola Nacional de Administração Pública, para ocupar cargo de Coordenador junto à Ouvidoria da Secretaria-Executiva do Ministério da Infraestrutura, código DAS 101.3.</p><p>Art. 2° O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3° O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto nos §§ 2°, 3° e 4° do art. 4° da Orientação Normativa SEGEP/MP n° 4, de 12 de junho de 2015.</p><p>Art. 4° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALINE SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA nº 55, de 1º DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO ESCOLA NACIONAL DE ADMINISTRAÇÃO PÚBLICA - ENAP, conforme Portaria n° 1.261, de 21 de novembro de 2018, no uso das atribuições que lhe confere o Estatuto aprovado pelo Decreto n° 8.902, de 10 de novembro de 2016, e o inciso VII do art. 62 da Resolução n° 10, de 6 de março de 2017, resolve:</p><p>Art. 1° Exonerar, a pedido, MARCELO DE SOUZA RODRIGUES MACHADO do cargo de Assistente da Coordenação de Formação e Aperfeiçoamento de Carreiras da Coordenação-Geral de Formação da Diretoria de Formação Profissional e Especialização, desta Fundação, código DAS 102.2, a contar de 1° de fevereiro de 2019.</p><p>Art. 2° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALINE SOARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>