<xml><article id="7465571" name="DOU_SP_08022019_16" idOficio="5170529" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/02/2019" artClass="00042:00001:00002:00008:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Legislativo/Câmara dos Deputados/Diretoria-Geral/Diretoria de Recursos Humanos/Departamento de Pessoal/Coordenação de Secretariado Parlamentar" artSize="12" artNotes="" numberPage="138" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=138" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11449754">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>Nº 5.695 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MIGUEL ÂNGELO NITOLO NETO, ponto n.º 255970, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP24, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MILTON MONTI.</p><p>Nº 5.696 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JOSÉ MARCOS DE OLIVEIRA, ponto n.º 255975, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP12, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) AELTON FREITAS.</p><p>Nº 5.697 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 04 de fevereiro de 2019, IÔNE TOMAZ PEREIRA DE CAMARGO, ponto n.º 255976, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP15, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) SANDRO ALEX.</p><p>Nº 5.698 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, LEANDRO CORRÊA DA SILVA, ponto n.º 255979, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP04, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCELO MATOS.</p><p>Nº 5.699 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, RAINÉRIO VITOR BATISTA DE OLIVEIRA, ponto n.º 255981, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP07, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) RENZO BRAZ.</p><p>Nº 5.700 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ADRIANA CAMPOS SILVA VIDAL, ponto n.º 255987, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARINHA RAUPP.</p><p>Nº 5.701 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, CAROLINA ALMEIDA SILVANY LIMA, ponto n.º 255992, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP23, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUCIO VIEIRA LIMA.</p><p>Nº 5.702 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, IVANA SILVA CARVALHO, ponto n.º 255995, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP01, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) HERACLITO FORTES.</p><p>Nº 5.703 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, CAMILA DIAS NOGUEIRA, ponto n.º 256004, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP24, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LAUDIVIO CARVALHO.</p><p>Nº 5.704 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, FRANCISCO ADAO DE SOUZA MORAES, ponto n.º 256005, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP11, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) SILVIO COSTA.</p><p>Nº 5.705 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 05 de fevereiro de 2019, MARCELA FELIX DA SILVA, ponto n.º 256008, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ANDRE DE PAULA.</p><p>Nº 5.706 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ANDREA ROSA DE JESUS, ponto n.º 256018, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP23, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LAERTE BESSA.</p><p>Nº 5.707 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JULIA PEREIRA RODRIGUES BORGES, ponto n.º 256023, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP09, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LAERTE BESSA.</p><p>Nº 5.708 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, WANUZA ELEUTERIO DOS PASSOS, ponto n.º 256024, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP12, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCELO SQUASSONI.</p><p>Nº 5.709 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ANTONIO CÉSAR PEREIRA, ponto n.º 256025, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FERNANDO TORRES.</p><p>Nº 5.710 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, CLAUDIONOR BOTELHO JUNIOR, ponto n.º 256036, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) AELTON FREITAS.</p><p>Nº 5.711 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ADEILDO FERREIRA DE AZEVEDO, ponto n.º 256040, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP05, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MISSIONARIO JOSE OLIMPIO.</p><p>Nº 5.712 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ANDRÉ LUIZ DE SOUSA, ponto n.º 256042, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP21, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) TENENTE LUCIO .</p><p>Nº 5.713 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JERSONITO GÓES DE OLIVEIRA, ponto n.º 256043, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP12, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) BEBETO.</p><p>Nº 5.714 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JOSÉ DE SOUZA MARTINS NETO, ponto n.º 256047, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP08, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) KEIKO OTA.</p><p>Nº 5.715 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 06 de fevereiro de 2019, MOACIR SILVA DE OLIVEIRA, ponto n.º 256048, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP17, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCIO MARINHO.</p><p>Nº 5.716 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, SIRLEI NERIS LUCENA, ponto n.º 256052, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP09, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCOS ABRAO.</p><p>Nº 5.717 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, DALMO TEIXEIRA DOS SANTOS, ponto n.º 256057, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP05, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCOS ROGERIO.</p><p>Nº 5.718 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, IVANILDO FAYER DE ALMEIDA, ponto n.º 256061, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARGARIDA SALOMAO.</p><p>Nº 5.719 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, CAROLINE FERREIRA DINIZ, ponto n.º 256063, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) RAQUEL MUNIZ.</p><p>Nº 5.720 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, IGOR COSTA ARAÚJO, ponto n.º 256070, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FELIPE MAIA.</p><p>Nº 5.721 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MILTON CESAR PERKOSKI, ponto n.º 256072, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP01, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) BOHN GASS.</p><p>Nº 5.722 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, WELLINGTON FRUCHI, ponto n.º 256077, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MIGUEL HADDAD .</p><p>Nº 5.723 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, RODRIGO SOARES BARROS DE CARVALHO, ponto n.º 256081, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP17, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MILTON MONTI.</p><p>Nº 5.724 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, LUCINEIDE COELHO DA SILVA, ponto n.º 256083, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP01, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCOS ROGERIO.</p><p>Nº 5.725 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 04 de fevereiro de 2019, LEVI MARQUES DE SOUZA, ponto n.º 256085, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP06, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) SERGIO VIDIGAL.</p><p>Nº 5.726 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, CLAUDIO MARCUS CONFORTE, ponto n.º 256087, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) TAKAYAMA.</p><p>Nº 5.727 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, GABRIELLA DE MIRANDA FARIA, ponto n.º 256089, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP15, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ERIVELTON SANTANA.</p><p>Nº 5.728 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, NIVALDO OLIVEIRA DE SOUZA, ponto n.º 256094, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP06, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) RENATO ANDRADE.</p><p>Nº 5.729 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, NAYRA NAZARÉ SILVA MARTINS, ponto n.º 256097, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP07, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) HERACLITO FORTES.</p><p>Nº 5.730 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 04 de fevereiro de 2019, GILBERTO MOURA SANTOS, ponto n.º 256104, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) DAMIAO FELICIANO.</p><p>Nº 5.731 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 04 de fevereiro de 2019, CARLOS EDUARDO ALVES EMERENCIANO, ponto n.º 256106, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP16, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) WALTER ALVES.</p><p>Nº 5.732 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, RUTE ALVES RAMOS, ponto n.º 256108, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP24, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CELSO PANSERA.</p><p>Nº 5.733 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JUCENILDO COELHO DA CONCEIÇÃO, ponto n.º 256113, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) IRMAO LAZARO.</p><p>Nº 5.734 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, RENAN SOUSA DE OLIVEIRA, ponto n.º 256116, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP21, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) REMIDIO MONAI.</p><p>Nº 5.735 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, BENEDITA FERNANDES DA SILVA, ponto n.º 256117, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP08, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ZENAIDE MAIA.</p><p>Nº 5.736 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, THALITTA RENATA MARQUES NOBRE SOARES, ponto n.º 256125, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP24, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) BENITO GAMA.</p><p>Nº 5.737 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, LEDA MARIA BEZERRA DE MENDONÇA FREIRE, ponto n.º 256134, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP03, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ZENAIDE MAIA.</p><p>Nº 5.738 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, GENILSON DE SOUSA FRAZAO, ponto n.º 256138, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP12, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) EVANDRO GUSSI.</p><p>Nº 5.739 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JOÃO FACHINI, ponto n.º 256139, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP23, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MAURO MARIANI.</p><p>Nº 5.740 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, DAVID BEZERRA DE OLIVEIRA, ponto n.º 256147, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP03, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) DANILO FORTE.</p><p>Nº 5.741 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, DEJAIR DA ROCHA TEIXEIRA, ponto n.º 256149, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP23, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) KEIKO OTA.</p><p>Nº 5.742 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JOÃO ALEXANDRE DA SILVA, ponto n.º 256151, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ANA PERUGINI.</p><p>Nº 5.743 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, RAFAEL VALENÇA DE CASTRO, ponto n.º 256155, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LELO COIMBRA.</p><p>Nº 5.744 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, LICIA MAGDA FRANCA LINO, ponto n.º 256162, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP07, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) VAIDON OLIVEIRA.</p><p>Nº 5.745 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ANA GABRIELA SARAIVA DA SILVA CAMPOS, ponto n.º 256163, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP03, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) NILSON LEITAO.</p><p>Nº 5.746 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, SERGIO REGINATTO VELERE, ponto n.º 256165, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP21, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) GIOVANI CHERINI.</p><p>Nº 5.747 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 04 de fevereiro de 2019, JONATAS LEITE MONTEIRO, ponto n.º 256167, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP11, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) DAGOBERTO NOGUEIRA.</p><p>Nº 5.748 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ADRIANA TRINDADE DE OLIVEIRA, ponto n.º 256170, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP17, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FELIPE MAIA.</p><p>Nº 5.749 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARIA DILZA FERREIRA PONTES, ponto n.º 256171, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP11, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ELIZIANE GAMA.</p><p>Nº 5.750 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, TACIANO DOUGLAS NEVES DOS SANTOS, ponto n.º 256177, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP21, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CICERO ALMEIDA.</p><p>Nº 5.751 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, PATRÍCIA DA SILVA MARIANO NEVES, ponto n.º 256190, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUIZ SERGIO.</p><p>Nº 5.752 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, DANIEL PACHECO BOSSONI CAMPANUCCI, ponto n.º 256195, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP15, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MILTON MONTI.</p><p>Nº 5.753 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, CÁSSIO UBIRAJARA PEREIRA, ponto n.º 256197, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) DECIO LIMA.</p><p>Nº 5.754 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, EVANDRO NEVES PIETRAFESSA NASCIMENTO, ponto n.º 256209, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP11, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCELO MATOS.</p><p>Nº 5.755 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ARIVALDO ALVES VIANA, ponto n.º 256210, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP24, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUIZ FERNANDO FARIA.</p><p>Nº 5.756 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, FATIMA CAROLINE ASSUNÇÃO BAPTISTA, ponto n.º 256211, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP08, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) GOULART.</p><p>Nº 5.757 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ADRIANA NOGUEIRA BASILIO, ponto n.º 256214, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP07, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ALEXANDRE VALLE.</p><p>Nº 5.758 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARIA VERÔNICA RODRIGUES DOS SANTOS, ponto n.º 256228, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP15, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) VENEZIANO VITAL DO REGO.</p><p>Nº 5.759 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, RAFAELA CHRISTINA FERREIRA ARABIA, ponto n.º 256229, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP03, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) GOULART.</p><p>Nº 5.760 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ELISABETH DE FATIMA DOS REIS, ponto n.º 256230, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ADELMO CARNEIRO LEAO.</p><p>Nº 5.761 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ELAINE PERPÉTUA SANCHES SILVA, ponto n.º 256231, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP24, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MIGUEL HADDAD .</p><p>Nº 5.762 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, DOUGLAS DA SILVA DE CARVALHO, ponto n.º 256242, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP17, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) RENATO MOLLING.</p><p>Nº 5.763 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, LUCIANO CEZAR BOICO, ponto n.º 256248, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP16, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) DECIO LIMA.</p><p>Nº 5.764 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MAX MAURO ROCHA DA SILVA FERRAZ, ponto n.º 256253, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP01, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) GIVALDO VIEIRA.</p><p>Nº 5.765 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JORGE OTAVIANO COSTA LOPES, ponto n.º 256254, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP23, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) DIMAS FABIANO.</p><p>Nº 5.766 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ROBERT ALLAN SILVA BATISTA, ponto n.º 256256, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) VALADARES FILHO.</p><p>Nº 5.767 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ROBERTA D'ALESSANDRO BARONI, ponto n.º 256263, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP08, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MAJOR OLIMPIO .</p><p>Nº 5.768 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, SONIA MARIA CALICE AUAD GONÇALVES, ponto n.º 256267, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) SIMONE MORGADO.</p><p>Nº 5.769 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MAKENESSON LINS ROCHA, ponto n.º 256268, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP03, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CICERO ALMEIDA.</p><p>Nº 5.770 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, CESAR AUGUSTO HUTHER, ponto n.º 256269, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP18, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) RENATO MOLLING.</p><p>Nº 5.771 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, NERY JOSÉ FRIZZO, ponto n.º 256270, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP21, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JOAO RODRIGUES.</p><p>Nº 5.772 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ANDRE LUIS DINIZ DA SILVA, ponto n.º 256273, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP04, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) VALMIR PRASCIDELLI.</p><p>Nº 5.773 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ALBERTINA ZALETI TÔRRES, ponto n.º 256277, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP07, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JORGE BOEIRA.</p><p>Nº 5.774 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARCIO JOSE PEREIRA, ponto n.º 256282, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP11, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ANDRES SANCHEZ.</p><p>Nº 5.775 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARIO BARBOSA DA SILVA, ponto n.º 256293, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP01, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) DELEGADO FRANCISCHINI.</p><p>Nº 5.776 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, YURI CALDAS FERREIRA, ponto n.º 256301, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUANA COSTA.</p><p>Nº 5.777 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, KELLVIANY MARTINS DE SOUSA, ponto n.º 256303, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP17, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ADAIL CARNEIRO.</p><p>Nº 5.778 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, GLEISSON JOSÉ DA SILVA, ponto n.º 256306, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP10, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CELSO JACOB.</p><p>Nº 5.779 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 04 de fevereiro de 2019, ROGERIO LEITE FERREIRA, ponto n.º 256312, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) BACELAR.</p><p>Nº 5.780 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARCIO CAVALCANTE ARAUJO, ponto n.º 256315, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP09, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MACEDO.</p><p>Nº 5.781 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, OSVAIR FERNANDES NETO, ponto n.º 256319, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP05, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LAZARO BOTELHO.</p><p>Nº 5.782 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, GIOVANNI DOMINICI, ponto n.º 256320, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP14, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) VALMIR PRASCIDELLI.</p><p>Nº 5.783 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, AMANDA LOURENÇO RODRIGUES MARTINS BORGES, ponto n.º 256322, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP09, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CABO SABINO.</p><p>Nº 5.784 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, CLAUDIO EMANUEL GONÇALVES, ponto n.º 256324, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP12, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JOAO PAULO KLEINUBING.</p><p>Nº 5.785 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, HELITON PETSCH DE MELO, ponto n.º 256336, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP21, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ZECA DO PT.</p><p>Nº 5.786 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARCOS ADEMAR SILVA SANTOS PIMENTA, ponto n.º 256340, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP08, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) BENITO GAMA.</p><p>Nº 5.787 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 06 de fevereiro de 2019, FRANCISCO SILVA PEREIRA, ponto n.º 256343, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP22, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ELMAR NASCIMENTO.</p><p>Nº 5.788 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARIA CLAUDIA DE ALBUQUERQUE DA CONCEIÇÃO, ponto n.º 256346, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) RONALDO MARTINS.</p><p>Nº 5.789 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JUNIOR IVAN SILVA DE OLIVEIRA, ponto n.º 256347, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUIZ CLAUDIO.</p><p>Nº 5.790 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, SILVIA ELENA SOARES BARBOSA, ponto n.º 256348, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP06, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) VICENTE CANDIDO.</p><p>Nº 5.791 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARTA MARIA PINHEIRO DE OLIVEIRA, ponto n.º 256353, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP23, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ODORICO MONTEIRO .</p><p>Nº 5.792 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, LUCIMAR DA SILVA CAMPOS CARVALHO, ponto n.º 256361, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP01, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCOS ROGERIO.</p><p>Nº 5.793 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ANDREZA BEATRIZ GOMES SAMPAIO BARBOSA, ponto n.º 256367, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) EZEQUIEL FONSECA.</p><p>Nº 5.794 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ANDRÉA CARDOSO AGUIAR GOMES, ponto n.º 256377, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP15, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) RONALDO MARTINS.</p><p>Nº 5.795 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, NELY OLIVEIRA DA SILVA, ponto n.º 256379, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP18, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARIA HELENA.</p><p>Nº 5.796 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 05 de fevereiro de 2019, MAURO DA CUNHA SAVINO FILÓ, ponto n.º 256389, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP18, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARIO HERINGER.</p><p>Nº 5.797 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, IRACILDA APARECIDA DOS SANTOS, ponto n.º 256392, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP11, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ANA PERUGINI.</p><p>Nº 5.798 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, TÁIA ROCHA MATTOS, ponto n.º 256393, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CHICO ALENCAR.</p><p>Nº 5.799 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ÂNGELA CRISTINA DE SOUZA OETINGER, ponto n.º 256395, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP17, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JOAO DERLY.</p><p>Nº 5.800 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, LUIZ CARLOS TAMANINI, ponto n.º 256402, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MAURO MARIANI.</p><p>Nº 5.801 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, CILENE CRISTINA ALENCAR DOS SANTOS, ponto n.º 256403, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP11, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ANDRES SANCHEZ.</p><p>Nº 5.802 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, VELONIR BALEN, ponto n.º 256404, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP10, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JOAO RODRIGUES.</p><p>Nº 5.803 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARCOS VINÍCIUS DA SILVA LUIZ, ponto n.º 256420, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) SIMAO SESSIM.</p><p>Nº 5.804 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ELMIR PORT, ponto n.º 256429, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP18, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) EVANDRO ROMAN.</p><p>Nº 5.805 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, CLAUDIO DA SILVA SBRANA, ponto n.º 256433, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP06, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCO ANTONIO CABRAL.</p><p>Nº 5.806 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MANOEL DOS SANTOS VIANNA, ponto n.º 256435, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) DELEY.</p><p>Nº 5.807 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, LEDA DA SILVA RIBEIRO MARTINS, ponto n.º 256436, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP06, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) DELEY.</p><p>Nº 5.808 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, SYDNEY CASTRO GUIMARAES FILHO, ponto n.º 256441, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP01, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) SERGIO ZVEITER.</p><p>Nº 5.809 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ALEXANDRE SANTIAGO DOMINGUES, ponto n.º 256442, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) EVANDRO GUSSI.</p><p>Nº 5.810 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, LUÍS GUSTAVO CARDOSO DA SILVA, ponto n.º 256443, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP01, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCO ANTONIO CABRAL.</p><p>Nº 5.811 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, THAIZA OLIVEIRA EVANGELISTA, ponto n.º 256461, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP14, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) DELEGADO FRANCISCHINI.</p><p>Nº 5.812 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, SAUL ANTÔNIO DAL FORNO RECK, ponto n.º 256463, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP05, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JOSE OTAVIO GERMANO.</p><p>Nº 5.813 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, DÉCIO DA ROCHA CARVALHO, ponto n.º 256472, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP09, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) SILVIO TORRES.</p><p>Nº 5.814 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, SÁVYO DENES LOPES FERREIRA, ponto n.º 256478, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP23, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) BETINHO GOMES.</p><p>Nº 5.815 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JOSIVAL ALVES DE FREITAS, ponto n.º 256481, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP16, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JOAO FERNANDO COUTINHO.</p><p>Nº 5.816 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JOAQUIM CARLOS LARA PEREIRA PINTO NETO, ponto n.º 256482, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP11, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ELIZEU DIONIZIO.</p><p>Nº 5.817 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JAQUELINE REIS DA MOTTA, ponto n.º 256484, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP18, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) BEBETO.</p><p>Nº 5.818 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, WELITON MARQUES RIBEIRO DOS SANTOS, ponto n.º 256492, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP10, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCUS VICENTE.</p><p>Nº 5.819 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, HUGO COSTA SILVA, ponto n.º 256493, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP13, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LEO DE BRITO.</p><p>Nº 5.820 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, PAULO ANDRE AIRES FELIPE, ponto n.º 256496, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP10, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) DANIEL VILELA.</p><p>Nº 5.821 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, LUCINALDO SEVERIANO DA SILVA, ponto n.º 256500, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP11, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) DANILO FORTE.</p><p>Nº 5.822 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, WANDERLEY ANTONIO ELIAS, ponto n.º 256502, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP11, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUIZ FERNANDO FARIA.</p><p>Nº 5.823 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, CARLOS EDUARDO PINHEIRO DE ABREU FILHO, ponto n.º 256505, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP05, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) GIUSEPPE VECCI.</p><p>Nº 5.824 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, LUCAS AMOM MARQUES AZEREDO OLIVEIRA, ponto n.º 256507, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP05, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ROBERTO BALESTRA.</p><p>Nº 5.825 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ADRIANA DINIZ AMARAL, ponto n.º 256514, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCUS PESTANA.</p><p>Nº 5.826 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, LUIZ LEITE PIANCÓ NETO, ponto n.º 256515, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP03, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) KAIO MANICOBA.</p><p>Nº 5.827 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ENIETE FONTES DA SILVA, ponto n.º 256517, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP04, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) EDMAR ARRUDA.</p><p>Nº 5.828 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ANA CLÁUDIA MUNINHAS DE BARROS DE SOUZA, ponto n.º 256519, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CRISTIANE BRASIL.</p><p>Nº 5.829 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, CARLOS DANIEL VAZ DE GÓES, ponto n.º 256521, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ALFREDO KAEFER.</p><p>Nº 5.830 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, CELSO OTAVIO MAFFEZZOLLI, ponto n.º 256529, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP22, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JOAO PAULO KLEINUBING.</p><p>Nº 5.831 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARTHA DA SILVA MENDES LEMES, ponto n.º 256530, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) TENENTE LUCIO .</p><p>Nº 5.832 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, GENADIR FRANCISCO NUNES KÜLL, ponto n.º 256533, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP01, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) GIVALDO VIEIRA.</p><p>Nº 5.833 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, THIAGO PRADO DE ALMEIDA, ponto n.º 256543, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) VALADARES FILHO.</p><p>Nº 5.834 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, IVANILDO BATISTA DE ANDRADE, ponto n.º 256544, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CHICO LOPES.</p><p>Nº 5.835 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JOEL VIEIRA DOS SANTOS, ponto n.º 256545, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP12, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCUS VICENTE.</p><p>Nº 5.836 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARIA LUIZA DE OLIVEIRA LIPARIZI, ponto n.º 256548, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CARLOS MANATO.</p><p>Nº 5.837 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, DANIEL DE MATOS, ponto n.º 256549, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) EVANDRO ROMAN.</p><p>Nº 5.838 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARIA DO SOCORRO FERREIRA ELUAN, ponto n.º 256555, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARIA HELENA.</p><p>Nº 5.839 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, RILDO JOSÉ PELOSO, ponto n.º 256557, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP05, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) EVANDRO ROMAN.</p><p>Nº 5.840 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, CLÉBIO DOS SANTOS JÚNIOR, ponto n.º 256560, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP01, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCO ANTONIO CABRAL.</p><p>Nº 5.841 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, FRANCIELE SANTOS LIMA, ponto n.º 256562, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP08, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ANDRE MOURA.</p><p>Nº 5.842 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, VALDEMAR MORAES, ponto n.º 256563, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP01, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) DR. JORGE SILVA.</p><p>Nº 5.843 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, BÁRBARA GABRIELLA ALVES FERREIRA, ponto n.º 256564, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARINALDO ROSENDO.</p><p>Nº 5.844 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARCIA RAQUEL DE OLIVEIRA, ponto n.º 256565, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ASSIS DO COUTO.</p><p>Nº 5.845 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, KELLY DOS SANTOS GUSMÃO, ponto n.º 256570, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LAUDIVIO CARVALHO.</p><p>Nº 5.846 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 04 de fevereiro de 2019, MARCELO JACOB VALLE, ponto n.º 256573, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP16, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) SANDRO ALEX.</p><p>Nº 5.847 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, RAFAELA BRAGA MONTEIRO, ponto n.º 256575, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP21, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) VICTOR MENDES.</p><p>Nº 5.848 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ARISTIDES CADEDO, ponto n.º 256578, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP14, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) GABRIEL GUIMARAES.</p><p>Nº 5.849 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, BYANCA THAIS DA SILVA LOPES, ponto n.º 256580, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP12, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) SIMONE MORGADO.</p><p>Nº 5.850 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ADEILSON JOSÉ DE ARAUJO, ponto n.º 256594, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP09, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FABIO SOUSA.</p><p>Nº 5.851 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, RICARDO ALEXANDRE GOMES, ponto n.º 256600, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP04, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CABO DACIOLO.</p><p>Nº 5.852 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, REGIANE DE JESUS PEREIRA BATISTA, ponto n.º 256601, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP05, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) WALDIR MARANHAO.</p><p>Nº 5.853 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARINA BANDEIRA COSTA, ponto n.º 256606, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP06, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) WALDIR MARANHAO.</p><p>Nº 5.854 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 06 de fevereiro de 2019, ANTONIA THAYNARA BARBOSA LOPES, ponto n.º 256607, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP09, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) HILDO ROCHA.</p><p>Nº 5.855 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, SABRINA LINS TEIXEIRA, ponto n.º 256609, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP09, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) BONIFACIO DE ANDRADA.</p><p>Nº 5.856 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARIA SUZANNE NORONHA E SOUSA, ponto n.º 256621, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP12, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ANTONIO JACOME.</p><p>Nº 5.857 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JOEL CARVALHO DE VARGAS, ponto n.º 256622, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP10, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) DELEGADO FRANCISCHINI.</p><p>Nº 5.858 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, CAMILA RAMOS GRANDEZ PAIM DE ANDRADE, ponto n.º 256623, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP23, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JO MORAES.</p><p>Nº 5.859 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, GABRIELA PONTE CARVALHO LOPES, ponto n.º 256624, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP21, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) TADEU ALENCAR.</p><p>Nº 5.860 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ARMINDA VIEIRA SOARES, ponto n.º 256625, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP22, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ARNALDO JORDY.</p><p>Nº 5.861 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARCÍLIO ALVES PARENTE, ponto n.º 256627, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CESAR HALUM.</p><p>Nº 5.862 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ADAM LENON ROCHA DA SILVEIRA, ponto n.º 256630, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP06, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CAJAR NARDES.</p><p>Nº 5.863 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ADRIANO DA SILVA GARCEZ, ponto n.º 256633, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP04, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) SANDES JUNIOR.</p><p>Nº 5.864 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 04 de fevereiro de 2019, THAIS BASTOS DUPIN LEAO, ponto n.º 256638, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FABIO RAMALHO.</p><p>Nº 5.865 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, LUCIANA DE BARROS MALTA CERQUEIRA, ponto n.º 256643, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) RONALDO LESSA.</p><p>Nº 5.866 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, FERNANDO DE LIMA DA SILVA FERNANDES, ponto n.º 256675, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP13, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) PAULO MAGALHAES.</p><p>Nº 5.867 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARCELO CARVALHO DOS SANTOS, ponto n.º 256677, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) IRMAO LAZARO.</p><p>Nº 5.868 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, PRISCÍLA ELAINE DOS SANTOS ROCHA MAGALHÃES, ponto n.º 256680, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP12, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) IZALCI LUCAS.</p><p>Nº 5.869 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, VINICIUS EDUARDO SCHNEIDER, ponto n.º 256681, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP07, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) VALDIR COLATTO.</p><p>Nº 5.870 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ÉRICA YONE DE SOUZA MENDES SANTOS, ponto n.º 256682, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP24, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JOZI ARAUJO.</p><p>Nº 5.871 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARGARETE DAMACENA SANTOS, ponto n.º 256683, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP07, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCUS PESTANA.</p><p>Nº 5.872 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, DANIEL MARTINS DA SILVA, ponto n.º 256685, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCUS PESTANA.</p><p>Nº 5.873 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, GIULIA BRÉA BACELAR, ponto n.º 256688, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JORGINHO MELLO.</p><p>Nº 5.874 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, FRANCISCA WALTERNEYA SILVA DO NASCIMENTO, ponto n.º 256691, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP15, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) RONALDO MARTINS.</p><p>Nº 5.875 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 04 de fevereiro de 2019, JOSÉ ANDRÉ DE OLIVEIRA, ponto n.º 256692, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JESSICA SALES.</p><p>Nº 5.876 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ROSENILDA BEZERRA DIAS, ponto n.º 256698, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CESAR MESSIAS.</p><p>Nº 5.877 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARIA LAURIANNE MORAES DIAS, ponto n.º 256700, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP01, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) VICTOR MENDES.</p><p>Nº 5.878 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 05 de fevereiro de 2019, OSMAR SOARES FERNANDES, ponto n.º 256701, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP03, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) RUBENS BUENO.</p><p>Nº 5.879 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, SOLANGE ELMOR LADCANI CARDOSO DE GODOY, ponto n.º 256705, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) NELSON MARQUEZELLI.</p><p>Nº 5.880 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, VALFREDO NEVES SILVA, ponto n.º 256710, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JONY MARCOS.</p><p>Nº 5.881 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 05 de fevereiro de 2019, DANIELE RODRIGUES QUEIROZ SILVEIRA ROLIM, ponto n.º 256715, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP11, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ELI CORRÊA FILHO.</p><p>Nº 5.882 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ANA PAULA DA SILVA DEMICIO, ponto n.º 256718, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP13, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ALFREDO KAEFER.</p><p>Nº 5.883 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, FLÁVIO FLORENTINO VAZ TORMIN, ponto n.º 256724, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP22, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) GEORGE HILTON.</p><p>Nº 5.884 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, GEANI RIBEIRO TEIXEIRA, ponto n.º 256729, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP17, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ROBERTO GOES.</p><p>Nº 5.885 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, EDILSON DOS SANTOS SARATE, ponto n.º 256730, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP16, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ZECA DO PT.</p><p>Nº 5.886 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MAYARA DE AZEVEDO QUINTAS, ponto n.º 256731, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ROBERTO GOES.</p><p>Nº 5.887 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, CLAUDIEDA DE JESUS SOUZA, ponto n.º 256733, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP01, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ADALBERTO CAVALCANTI.</p><p>Nº 5.888 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ROSELITA DE SOUSA NUNES SILVA, ponto n.º 256734, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ADALBERTO CAVALCANTI.</p><p>Nº 5.889 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, RAIMUNDO MARCOS FARIAS LEITE, ponto n.º 256745, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP07, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) WEVERTON ROCHA.</p><p>Nº 5.890 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MIRLENE BEZERRA LIMA, ponto n.º 256746, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP12, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) WEVERTON ROCHA.</p><p>Nº 5.891 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, RAFAEL PEREIRA DO NASCIMENTO, ponto n.º 256747, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP18, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) WEVERTON ROCHA.</p><p>Nº 5.892 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JAIME LOPES FILHO, ponto n.º 256750, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP11, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) GEORGE HILTON.</p><p>Nº 5.893 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, FABIO DORIGON, ponto n.º 256751, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP11, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CESAR SOUZA.</p><p>Nº 5.894 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARCELO VICTOR FERREIRA, ponto n.º 256757, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP11, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ALBERTO FRAGA.</p><p>Nº 5.895 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, GILSON JOSÉ DE MEDEIROS FILHO, ponto n.º 256763, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP11, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CELSO PANSERA.</p><p>Nº 5.896 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, EDUARDO NOVO TERRA, ponto n.º 256764, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCELO DELAROLI.</p><p>Nº 5.897 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, FLORISVALDO LOPES DIAS, ponto n.º 256768, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) EVANDRO GUSSI.</p><p>Nº 5.898 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ILCA MARIA DE LIMA VIANA CARVALHO, ponto n.º 256769, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP13, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) GABRIEL GUIMARAES.</p><p>Nº 5.899 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, GEILSON MACÊDO LIMA, ponto n.º 256772, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP24, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ALBERTO FRAGA.</p><p>Nº 5.900 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JOÃO VÍTOR FLORES DE CASTRO, ponto n.º 256773, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUIS CARLOS HEINZE.</p><p>Nº 5.901 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, SONIA DELFINA MAGALHÃES MENDONÇA, ponto n.º 256774, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LAURA CARNEIRO.</p><p>Nº 5.902 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, FRANCISCO HEMERSON VIANA BRASIL, ponto n.º 256781, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP12, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) WALDIR MARANHAO.</p><p>Nº 5.903 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, LUANA SHELY NASCIMENTO DE SOUZA MAIA, ponto n.º 256798, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) SIBA MACHADO.</p><p>Nº 5.904 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 04 de fevereiro de 2019, SAMMYA LUDIMILLA ARAUJO NERY, ponto n.º 256803, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP03, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JESSICA SALES.</p><p>Nº 5.905 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ELISABETH PINTO DEVEZA, ponto n.º 256805, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP21, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FABIO GARCIA.</p><p>Nº 5.906 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 06 de fevereiro de 2019, LISLIE PEREIRA DOS SANTOS, ponto n.º 256813, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ZECA DIRCEU.</p><p>Nº 5.907 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, CLEIDE APARECIDA CAMARA, ponto n.º 256814, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP11, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) WALTER IHOSHI.</p><p>Nº 5.908 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, LUCINÉA MARIA PAIOLA DA SILVA, ponto n.º 256819, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP03, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JOSE MENTOR.</p><p>Nº 5.909 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARCELO MARINHO BRAGA, ponto n.º 256823, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP06, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) EZEQUIEL TEIXEIRA.</p><p>Nº 5.910 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARIA ANTONIA FERREIRA DIAS, ponto n.º 256825, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP15, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JULIA MARINHO.</p><p>Nº 5.911 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 04 de fevereiro de 2019, MARIA DA CONCEICAO FONSECA DE ASSUNCAO, ponto n.º 256843, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) WALTER ALVES.</p><p>Nº 5.912 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, LEONARDO MOREIRA DANTAS, ponto n.º 256844, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP03, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) VITOR VALIM.</p><p>Nº 5.913 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, VALTERVÍ MENDES PASSOS, ponto n.º 256846, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP03, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) WALDIR MARANHAO.</p><p>Nº 5.914 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, SAMIR FERNANDES ELEAMEN NETO, ponto n.º 256854, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CESAR MESSIAS.</p><p>Nº 5.915 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, CLAUDINOR PEDRO FALEIRO, ponto n.º 256855, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP03, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ZE GERALDO.</p><p>Nº 5.916 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, GILDA MARIA KIRSCH, ponto n.º 256856, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CAJAR NARDES.</p><p>Nº 5.917 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, FLAVIO DE OLIVEIRA VIEIRA, ponto n.º 256859, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP22, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) PEDRO VILELA.</p><p>Nº 5.918 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, PATRICIA LOPES DE LIMA, ponto n.º 256861, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP03, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCELO MATOS.</p><p>Nº 5.919 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARIA ISABEL SETTIN, ponto n.º 256865, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JOAO DERLY.</p><p>Nº 5.920 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARIA GRACINETE LOBATO PINHEIRO, ponto n.º 256876, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) WLADIMIR COSTA.</p><p>Nº 5.921 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JOSÉ LUSINAN DIAS HENRIQUE, ponto n.º 256878, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CAIO NARCIO.</p><p>Nº 5.922 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ELIANE FERREIRA DA SILVA, ponto n.º 256886, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP18, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JO MORAES.</p><p>Nº 5.923 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, TIAGO HENRIQUE DE OLIVEIRA RAGOZO, ponto n.º 256887, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) KEIKO OTA.</p><p>Nº 5.924 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, GELSOMAR ALMEIDA DOS SANTOS, ponto n.º 256891, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP15, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CONCEICAO SAMPAIO.</p><p>Nº 5.925 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, LUANA NOGUEIRA SALLES, ponto n.º 256892, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ALBERTO FRAGA.</p><p>Nº 5.926 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, FABIANA BEZERRA REZENDE DA SILVA, ponto n.º 256899, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CELSO PANSERA.</p><p>Nº 5.927 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ROBERTA CAMPOS DE CARVALHO, ponto n.º 256901, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MACEDO.</p><p>Nº 5.928 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JOSÉ HAMILTON MESQUITA CARNEIRO, ponto n.º 256912, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP13, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FERNANDO TORRES.</p><p>Nº 5.929 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ELIZABETH MARIA DO NASCIMENTO, ponto n.º 256915, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP08, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) DAMINA PEREIRA.</p><p>Nº 5.930 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, RAFAEL CARVALHO DE FIGUEIREDO, ponto n.º 256916, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP23, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CABO DACIOLO.</p><p>Nº 5.931 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, FABIANO SILVA SANTOS, ponto n.º 256918, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JORGE CORTE REAL.</p><p>Nº 5.932 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, SHARON CAIO LOPES FRANCO, ponto n.º 256921, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP15, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JOSE CARLOS ALELUIA.</p><p>Nº 5.933 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ALBÉRIA OLIVEIRA ARAÚJO DE ALMEIDA, ponto n.º 256925, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CARLOS ANDRADE.</p><p>Nº 5.934 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ROGÉRIO DA SILVA PACHECO, ponto n.º 256932, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ALEXANDRE VALLE.</p><p>Nº 5.935 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ANA BEATRIZ ÁVILA BORTOLOTTI, ponto n.º 256934, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP14, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCOS ROGERIO.</p><p>Nº 5.936 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JOÃO BATISTA DE RESENDE, ponto n.º 256937, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP21, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) RENATO ANDRADE.</p><p>Nº 5.937 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, RAQUEL MARIA DA SILVA, ponto n.º 256941, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JORGE CORTE REAL.</p><p>Nº 5.938 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MILTON GABRIEL FERNANDES CARRILHO, ponto n.º 256953, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FELIPE MAIA.</p><p>Nº 5.939 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, OTAVIO AUGUSTO MARQUES CORTES, ponto n.º 256983, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) RODRIGO PACHECO.</p><p>Nº 5.940 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, NILSON FRANCISCO CHAVES JUNIOR, ponto n.º 256984, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP18, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MISSIONARIO JOSE OLIMPIO.</p><p>Nº 5.941 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, CARLOS HENRIQUE SOUSA DOS SANTOS, ponto n.º 256986, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP23, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LAUDIVIO CARVALHO.</p><p>Nº 5.942 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ADRIELE DE SOUSA BESERRA, ponto n.º 256987, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP23, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) RONALDO FONSECA.</p><p>Nº 5.943 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ELIZEU DE SOUSA NASCIMENTO, ponto n.º 256991, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FRANCISCO CHAPADINHA.</p><p>Nº 5.944 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JOSÉ REINALDO FERREIRA, ponto n.º 256995, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUIZ LAURO FILHO.</p><p>Nº 5.945 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 05 de fevereiro de 2019, IGOR CHIOSINI DE NADAI, ponto n.º 256996, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP06, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ENIO VERRI.</p><p>Nº 5.946 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, GRASIELE XAVIER DE AVILA, ponto n.º 257011, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CESAR SOUZA.</p><p>Nº 5.947 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MATHEUS PEREIRA PROTO, ponto n.º 257013, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP09, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) DANIEL VILELA.</p><p>Nº 5.948 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARIA DO CÉU REGO LACERDA SOUSA, ponto n.º 257014, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCELO CASTRO.</p><p>Nº 5.949 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, IAGO SILVA DO NASCIMENTO, ponto n.º 257015, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP15, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FABIO SOUSA.</p><p>Nº 5.950 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, BRUNA MENEZES DE OLIVEIRA CARDOSO, ponto n.º 257016, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FABIO SOUSA.</p><p>Nº 5.951 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ANA PAULA FIGUEIREDO MARTINS, ponto n.º 257019, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP10, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCELO SQUASSONI.</p><p>Nº 5.952 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARCOS DANIEL DE CARVALHO, ponto n.º 257022, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CARLOS MELLES.</p><p>Nº 5.953 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ISABELA ANDRADE SOARES, ponto n.º 257028, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CELSO JACOB.</p><p>Nº 5.954 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, TIAGO ALBÔNICO, ponto n.º 257029, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP12, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCO TEBALDI.</p><p>Nº 5.955 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MURILLO HENRIQUE FERREIRA, ponto n.º 257031, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP06, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LAZARO BOTELHO.</p><p>Nº 5.956 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, DIOGO PIMENTEL GOMES, ponto n.º 257033, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP15, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) VALADARES FILHO.</p><p>Nº 5.957 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 05 de fevereiro de 2019, PRISCILLA FERREIRA MARQUES, ponto n.º 257034, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARIO HERINGER.</p><p>Nº 5.958 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MAYRON MATOS MACHADO, ponto n.º 257038, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP09, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) WALDIR MARANHAO.</p><p>Nº 5.959 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JANETE RIBEIRO FRATE, ponto n.º 257042, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP16, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MISSIONARIO JOSE OLIMPIO.</p><p>Nº 5.960 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, GUSTAVO MARIO CAMURI ALVES DE AGUIAR, ponto n.º 257043, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP03, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) HERACLITO FORTES.</p><p>Nº 5.961 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ADRIANO MULLER, ponto n.º 257053, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP17, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ADILTON SACHETTI.</p><p>Nº 5.962 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, DIONE MARCIOLLI, ponto n.º 257065, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) NILSON LEITAO.</p><p>Nº 5.963 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 04 de fevereiro de 2019, CINARA PACHECO GERDI, ponto n.º 257066, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP09, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FABIO RAMALHO.</p><p>Nº 5.964 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, GABRIELA DOS SANTOS LOPES E SILVA, ponto n.º 257069, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LEO DE BRITO.</p><p>Nº 5.965 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARIA DE FÁTIMA RODRIGUES FERNANDES, ponto n.º 257074, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FERNANDO TORRES.</p><p>Nº 5.966 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 05 de fevereiro de 2019, BRENNDA DA COSTA BITTENCOUT SANTIL, ponto n.º 257081, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP14, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) VAIDON OLIVEIRA.</p><p>Nº 5.967 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, GRAZIELA CRISTINA LUIZ DAMACENA GABRIEL, ponto n.º 257082, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP09, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JORGINHO MELLO.</p><p>Nº 5.968 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARCIO DE OLIVEIRA BORTOLOTTI, ponto n.º 257083, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP21, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCOS ROGERIO.</p><p>Nº 5.969 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, CHRISTIÃ DE SOUSA RIBEIRO, ponto n.º 257085, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCELO CASTRO.</p><p>Nº 5.970 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, GABRIEL FERNANDO PEREIRA, ponto n.º 257092, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP07, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) GOULART.</p><p>Nº 5.971 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARELISE BUTZEN SCHNEIDER, ponto n.º 257093, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) GOULART.</p><p>Nº 5.972 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, OSNI SAMPATI SOBRINHO, ponto n.º 257094, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP11, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ELIZEU DIONIZIO.</p><p>Nº 5.973 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JOANA EDI FIGUEIREDO DOS SANTOS, ponto n.º 257095, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP08, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JORGINHO MELLO.</p><p>Nº 5.974 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARIA HELENA PEREIRA DA SILVA, ponto n.º 257096, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) KAIO MANICOBA.</p><p>Nº 5.975 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 04 de fevereiro de 2019, MARIA ADRIANA DA SILVA COSTA, ponto n.º 257097, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JESSICA SALES.</p><p>Nº 5.976 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, CELIA REGINA CARDOSO NOGUEIRA, ponto n.º 257103, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP21, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FRANCISCO FLORIANO.</p><p>Nº 5.977 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ROBSON DE OLIVEIRA VICENTE, ponto n.º 257104, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP04, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARGARIDA SALOMAO.</p><p>Nº 5.978 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARIA DAS GRAÇAS DA SILVA, ponto n.º 257105, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP07, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ROGERIO ROSSO.</p><p>Nº 5.979 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, AGILDO COSTA, ponto n.º 257108, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP16, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) DR. JORGE SILVA.</p><p>Nº 5.980 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ANGELA LUCRECIA DOS SANTOS SILVA PENA, ponto n.º 257110, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP14, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ADALBERTO CAVALCANTI.</p><p>Nº 5.981 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, FABIANA GOMES ALVES DE OLIVEIRA ARAÚJO, ponto n.º 257117, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP14, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JO MORAES.</p><p>Nº 5.982 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARIA CLERIA DE AGUIAR, ponto n.º 257119, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) SARAIVA FELIPE.</p><p>Nº 5.983 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ARTHUR HENRIQUE RODRIGUES LEITE, ponto n.º 257123, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP05, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LAZARO BOTELHO.</p><p>Nº 5.984 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, GILMAR HONORIO DE MEDEIROS, ponto n.º 257135, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP14, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) HERACLITO FORTES.</p><p>Nº 5.985 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ALFREDO DE OLIVEIRA NUNES JUNIOR, ponto n.º 257138, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP04, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) GORETE PEREIRA.</p><p>Nº 5.986 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, KATIUCIA AMORIM DE ARAUJO BARRETO DE SOUZA, ponto n.º 257143, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP18, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ADAIL CARNEIRO.</p><p>Nº 5.987 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, GILSSIANE MACIEL SOUZA SILVA, ponto n.º 257144, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUANA COSTA.</p><p>Nº 5.988 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, YARA STEPHANY DA SILVA, ponto n.º 257145, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP11, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) AELTON FREITAS.</p><p>Nº 5.989 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ANA CRISTINA NASCIMENTO VIEIRA DE OLIVEIRA, ponto n.º 257152, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) TAKAYAMA.</p><p>Nº 5.990 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, SILVANA KELLY FRANÇA LIMA, ponto n.º 257155, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP14, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JULIA MARINHO.</p><p>Nº 5.991 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, KELLY CRISTINA ORNELAS DE MATOS, ponto n.º 257158, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP03, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) AUGUSTO CARVALHO.</p><p>Nº 5.992 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JOSÉ CÂNDIDO RODRIGUES NETO, ponto n.º 257159, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JO MORAES.</p><p>Nº 5.993 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 05 de fevereiro de 2019, DIRCEU ALBINO KARPINSKI, ponto n.º 257163, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ALCEU MOREIRA.</p><p>Nº 5.994 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ISABEL CRISTINA DE MACÊDO TABOSA DO EGITO, ponto n.º 257164, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP04, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARINALDO ROSENDO.</p><p>Nº 5.995 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, RUTINALDO BRITO DE LIMA, ponto n.º 257171, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CABUÇU BORGES.</p><p>Nº 5.996 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, LARISSA MIKAELLE PEREIRA DOS SANTOS, ponto n.º 257172, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CABO SABINO.</p><p>Nº 5.997 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, LUIS CARLOS DA CRUZ, ponto n.º 257180, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP22, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) RICARDO TRIPOLI.</p><p>Nº 5.998 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, SANDI XAVIER MANCILIA, ponto n.º 257185, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP04, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARIA DO ROSARIO.</p><p>Nº 5.999 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, VALTER JOSE TURMINA, ponto n.º 257188, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP10, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) DELEGADO FRANCISCHINI.</p><p>Nº 6.000 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, PAULO CESAR NUNES ANZAI, ponto n.º 257193, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) KEIKO OTA.</p><p>Nº 6.001 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, NATALIA AMARAL TAFURI, ponto n.º 257196, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP08, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LEONARDO QUINTAO.</p><p>Nº 6.002 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, BRUNA PAGLIOSA, ponto n.º 257200, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JORGINHO MELLO.</p><p>Nº 6.003 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, LUCAS FLORÊNCIO BONIFÁCIO ALVES, ponto n.º 257205, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP08, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) BETINHO GOMES.</p><p>Nº 6.004 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 06 de fevereiro de 2019, LENICE OLIVEIRA ALVES, ponto n.º 257219, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) HILDO ROCHA.</p><p>Nº 6.005 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ROBERTO JOSE DA SILVA, ponto n.º 257222, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP09, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) BETINHO GOMES.</p><p>Nº 6.006 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, GISLAINE SOUZA DE QUEIROZ, ponto n.º 257231, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FRANCISCO FLORIANO.</p><p>Nº 6.007 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARISE GONÇALVES DOS SANTOS FREITAS, ponto n.º 257234, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP03, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUIZ CARLOS RAMOS.</p><p>Nº 6.008 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ANTONIA DA PAZ SILVA OLIVEIRA, ponto n.º 257238, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUIZ CLAUDIO.</p><p>Nº 6.009 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, LUCIANA SILVA PEDROSA DRUMOND, ponto n.º 257239, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP15, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) GABRIEL GUIMARAES.</p><p>Nº 6.010 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 04 de fevereiro de 2019, ANTONIO FRANCISVALDO CASTELO NOBRE, ponto n.º 257246, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JESSICA SALES.</p><p>Nº 6.011 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, HAISSANDER SOUZA DE PAULA, ponto n.º 257252, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) GUSTAVO MITRE.</p><p>Nº 6.012 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ANGÉLICA ZAMPIERI MONTANHER, ponto n.º 257254, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP17, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) EDMAR ARRUDA.</p><p>Nº 6.013 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ROSILDA DE MELO ALVES, ponto n.º 257255, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP16, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) RONEY NEMER.</p><p>Nº 6.014 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, GIANY DOS SANTOS SILVA FERREIRA, ponto n.º 257258, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP17, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) EZEQUIEL FONSECA.</p><p>Nº 6.015 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, TULIO ALBERTO DA SILVA, ponto n.º 257259, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FELIPE MAIA.</p><p>Nº 6.016 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARIA LUCIENE FERREIRA DA SILVA, ponto n.º 257260, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FELIPE MAIA.</p><p>Nº 6.017 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, PEDRO EDIVALDO RUIPERES SELANI, ponto n.º 257262, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP04, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JOAO ARRUDA.</p><p>Nº 6.018 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ANGELITA APARECIDA DAMASCENO, ponto n.º 257265, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP03, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) RONEY NEMER.</p><p>Nº 6.019 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, PEDRO ANDRE BRAZ SILVA SANTANA, ponto n.º 257270, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP14, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) PAULO MAGALHAES.</p><p>Nº 6.020 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ILDEMAR SOUSA SANTOS, ponto n.º 257274, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP03, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) RONEY NEMER.</p><p>Nº 6.021 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, RAFAELLA VAZ DE MELO E SILVA, ponto n.º 257276, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP12, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUIZ FERNANDO FARIA.</p><p>Nº 6.022 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ESTELA BECKER, ponto n.º 257277, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP04, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JOAO ARRUDA.</p><p>Nº 6.023 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, HÉLIO DE OLIVEIRA, ponto n.º 257284, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) OSMAR SERRAGLIO.</p><p>Nº 6.024 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MATHEUS ROETGER MADEIRA, ponto n.º 257285, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP12, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) DECIO LIMA.</p><p>Nº 6.025 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARQUELE BRAGA TORRES, ponto n.º 257290, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP07, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) RAQUEL MUNIZ.</p><p>Nº 6.026 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, UZIEL SANTANA DOS SANTOS, ponto n.º 257292, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LEONARDO QUINTAO.</p><p>Nº 6.027 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARIA DE JESUS DE SOUSA QUIRINO, ponto n.º 257300, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUANA COSTA.</p><p>Nº 6.028 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, RAIMUNDO NONATO DA SILVA GONDIM, ponto n.º 257312, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP03, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LEO DE BRITO.</p><p>Nº 6.029 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, EDINA ALMEIDA NEVES, ponto n.º 257313, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) WLADIMIR COSTA.</p><p>Nº 6.030 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ALEXANDRE CHOUCATE NETO, ponto n.º 257314, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP18, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) RONALDO FONSECA.</p><p>Nº 6.031 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 06 de fevereiro de 2019, MARINELIA RIBEIRO BONFIM, ponto n.º 257325, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP05, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ASSIS CARVALHO.</p><p>Nº 6.032 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 06 de fevereiro de 2019, DJALMA BISPO DOS SANTOS, ponto n.º 257327, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP07, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCIO MARINHO.</p><p>Nº 6.033 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, BRUNO ROBERTO PACHECO, ponto n.º 257329, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LAUDIVIO CARVALHO.</p><p>Nº 6.034 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, CIBELE SILVEIRA CABRAL, ponto n.º 257332, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP07, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) GABRIEL GUIMARAES.</p><p>Nº 6.035 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, FRANCISCO ANTONIO ROCHA DE SOUSA, ponto n.º 257333, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP07, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) RAQUEL MUNIZ.</p><p>Nº 6.036 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, RAILDO OLIVEIRA RÊGO, ponto n.º 257341, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP18, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) BENJAMIN MARANHAO.</p><p>Nº 6.037 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, PETERSON BARBOSA DA COSTA, ponto n.º 257343, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP07, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARA GABRILLI.</p><p>Nº 6.038 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ROMEU ALVES DIAS, ponto n.º 257354, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LAUDIVIO CARVALHO.</p><p>Nº 6.039 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, GIOVANNI ALVES DOS SANTOS, ponto n.º 257355, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP09, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LAUDIVIO CARVALHO.</p><p>Nº 6.040 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, PATRÍCIA DE CARVALHO LARA, ponto n.º 257357, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ROBERTO BRITTO.</p><p>Nº 6.041 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, EMERSON LIMA DE OLIVEIRA, ponto n.º 257366, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ANGELIM.</p><p>Nº 6.042 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, NUBIA REGINA DA SILVA NERES SILVEIRA, ponto n.º 257368, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP10, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CESAR HALUM.</p><p>Nº 6.043 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JOSÉ NUNES FILHO, ponto n.º 257371, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP10, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) HERACLITO FORTES.</p><p>Nº 6.044 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, RONALDO DE SOUZA SCHAEFFER, ponto n.º 257376, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARIA DO ROSARIO.</p><p>Nº 6.045 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ANTONIO JOAQUIM SIMOES HAMAD, ponto n.º 257382, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP14, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) WLADIMIR COSTA.</p><p>Nº 6.046 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, EDUARDO DOMINGOS DE CERQUEIRA, ponto n.º 257387, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP24, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ANTONIO IMBASSAHY.</p><p>Nº 6.047 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, WAGNER PAULINO BARRETO DOS SANTOS, ponto n.º 257390, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP15, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUCIO VIEIRA LIMA.</p><p>Nº 6.048 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, NELSON LUIZ DE PAULA, ponto n.º 257395, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP04, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) VALDIR COLATTO.</p><p>Nº 6.049 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ANGELA GOMES DA SILVA, ponto n.º 257399, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ROBERTO BRITTO.</p><p>Nº 6.050 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ARIEL JARA CIPOLA, ponto n.º 257401, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) RONALDO LESSA.</p><p>Nº 6.051 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, VALÉRIA CECILIA ANTONIA DE BARROS, ponto n.º 257405, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP14, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) BETO MANSUR.</p><p>Nº 6.052 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, YSMÊNIA MICKELLAINY MARANHÃO DA SILVA CABRAL, ponto n.º 257409, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP14, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) VENEZIANO VITAL DO REGO.</p><p>Nº 6.053 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, GABRIEL OLIVEIRA MEDEIROS, ponto n.º 257420, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP12, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) GIVALDO CARIMBAO.</p><p>Nº 6.054 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 04 de fevereiro de 2019, JOSÉ GENTIL GOMES, ponto n.º 257421, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP17, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) SANDRO ALEX.</p><p>Nº 6.055 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, EVANÍ SOUZA DA SILVA E SILVA, ponto n.º 257423, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CESAR MESSIAS.</p><p>Nº 6.056 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ELIS DAIANE OLIVEIRA SANTOS, ponto n.º 257424, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP01, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ROBERTO BRITTO.</p><p>Nº 6.057 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 06 de fevereiro de 2019, LUIZ PAULO NUNO SALDANHA GAETA, ponto n.º 257435, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP07, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FABIO TRAD.</p><p>Nº 6.058 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ANDRÉ LUÍS DA SILVA, ponto n.º 257441, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP24, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUIZ LAURO FILHO.</p><p>Nº 6.059 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, RAONY NOGUEIRA SOARES LIMA, ponto n.º 257444, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP01, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) WADIH DAMOUS.</p><p>Nº 6.060 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, SÉRGIO SPINDOLA DE ATHAYDE, ponto n.º 257451, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP14, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) GIUSEPPE VECCI.</p><p>Nº 6.061 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ADRIANO FUENTES SCHNEIDER, ponto n.º 257452, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP23, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JOAO DERLY.</p><p>Nº 6.062 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, YURI VINÍCIUS SILVA CRUZ, ponto n.º 257457, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP07, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JOAO PAULO PAPA .</p><p>Nº 6.063 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, IVANILDES DA CONSOLAÇÃO PERPÉTUO, ponto n.º 257458, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP03, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) GUSTAVO MITRE.</p><p>Nº 6.064 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, GILSON LEITE, ponto n.º 257461, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP10, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JOAO RODRIGUES.</p><p>Nº 6.065 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, GERSON TEIXEIRA BARBOSA, ponto n.º 257463, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP05, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ANTONIO IMBASSAHY.</p><p>Nº 6.066 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, GILBERTO BONFIM ATANAZIO DE BARROS, ponto n.º 257466, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP11, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JOVAIR ARANTES.</p><p>Nº 6.067 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, LUIZ GUSTAVO ORSINI SILVA, ponto n.º 257468, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP14, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LAUDIVIO CARVALHO.</p><p>Nº 6.068 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MAYCK CAVALCANTE DE GOIS, ponto n.º 257475, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP03, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) RONALDO LESSA.</p><p>Nº 6.069 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ALEXANDRE NUNES DA SILVA, ponto n.º 257480, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ROGERIO ROSSO.</p><p>Nº 6.070 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, YURI HUMBERTO SARMENTO DOS SANTOS, ponto n.º 257482, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP10, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) RONALDO LESSA.</p><p>Nº 6.071 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, SANDRO BRITO ELOI, ponto n.º 257485, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP03, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ALBERTO FRAGA.</p><p>Nº 6.072 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, VÍTOR DE ALMEIDA DINIZ, ponto n.º 257486, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP24, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) BRUNO ARAUJO.</p><p>Nº 6.073 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARCELO DA SILVA MATOS, ponto n.º 257488, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP03, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LAURA CARNEIRO.</p><p>Nº 6.074 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ANDRA CAROLINE OLIVEIRA DANTAS, ponto n.º 257489, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP01, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) SIMONE MORGADO.</p><p>Nº 6.075 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, AMILCAR BARCI CASTRIOTA, ponto n.º 257495, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP08, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) GUSTAVO MITRE.</p><p>Nº 6.076 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, GILSON GONÇALVES DA SILVA, ponto n.º 257496, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP24, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) AUGUSTO CARVALHO.</p><p>Nº 6.077 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, RAIMUNDO ROBERTO DE QUEIROZ LOBO, ponto n.º 257506, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) VICENTE ARRUDA.</p><p>Nº 6.078 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARIANA ARAUJO GOMES, ponto n.º 257514, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP17, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARINALDO ROSENDO.</p><p>Nº 6.079 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, THIAGO MENDES MARTINS, ponto n.º 257517, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP05, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) BETO SALAME.</p><p>Nº 6.080 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JOSE ITAMAR DA SILVA, ponto n.º 257521, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP12, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ADALBERTO CAVALCANTI.</p><p>Nº 6.081 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, RODRIGO DIAS CHAVES, ponto n.º 257523, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP08, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JAIME MARTINS.</p><p>Nº 6.082 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, LEANDRO DOS REIS DIAS, ponto n.º 257531, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP10, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) RONALDO LESSA.</p><p>Nº 6.083 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, SUSANA DA SILVA CORREIA, ponto n.º 257532, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP12, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JOSE MENTOR.</p><p>Nº 6.084 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARIA FATIMA DA SILVA AUGUSTI, ponto n.º 257536, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ANA PERUGINI.</p><p>Nº 6.085 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, SIMONE APARECIDA DIAS SANTOS, ponto n.º 257537, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP01, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCOS MONTES.</p><p>Nº 6.086 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, LARISSA WALLERY TERRA DIAS, ponto n.º 257540, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) BETO SALAME.</p><p>Nº 6.087 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, AMANDA RODRIGUES BATISTA, ponto n.º 257546, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP21, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MACEDO.</p><p>Nº 6.088 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARILEIDE DE JESUS DA SILVA, ponto n.º 257548, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP16, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FERNANDO TORRES.</p><p>Nº 6.089 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, CILIDIA BARBOSA DE SOUZA, ponto n.º 257549, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP05, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) WALDIR MARANHAO.</p><p>Nº 6.090 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARCELLA CRISTINA MACHADO PAOLIELLO DE LIMA, ponto n.º 257551, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP16, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) AELTON FREITAS.</p><p>Nº 6.091 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 04 de fevereiro de 2019, GILBERTO EVANGELISTA DE OLIVEIRA, ponto n.º 257553, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP11, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) PAULO ABI ACKEL.</p><p>Nº 6.092 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARIA DO LIVRAMENTO DE FREITAS BATISTA, ponto n.º 257554, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ROGERIO ROSSO.</p><p>Nº 6.093 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JOSÉ FERREIRA PASSOS, ponto n.º 257555, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ALBERTO FRAGA.</p><p>Nº 6.094 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, POLIANA DE SOUSA MOURA, ponto n.º 257557, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP22, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JOSI NUNES.</p><p>Nº 6.095 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JULIANA MOREIRA RODRIGUES DE SOUSA CRESPO, ponto n.º 257558, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP07, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JULIO LOPES.</p><p>Nº 6.096 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, FRANCISCO GOIS DA COSTA NETO, ponto n.º 257560, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ANDRE MOURA.</p><p>Nº 6.097 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ALEXANDRE VILLACORTA PAUXIS, ponto n.º 257564, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCOS REATEGUI.</p><p>Nº 6.098 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ELIZABETH MARTINS LOPES ARMESTO, ponto n.º 257566, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP10, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JOAO PAULO PAPA .</p><p>Nº 6.099 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARIA LISSANDRA TORRES DO NASCIMENTO, ponto n.º 257569, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP01, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JONY MARCOS.</p><p>Nº 6.100 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JOSE ALEX LIMA MOURA, ponto n.º 257576, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP04, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) RONALDO MARTINS.</p><p>Nº 6.101 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JOÃO HOLMES JUNIOR, ponto n.º 257582, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP09, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) WILSON FILHO.</p><p>Nº 6.102 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ABDUL NASSER HAIKAL, ponto n.º 257583, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP11, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CELSO PANSERA.</p><p>Nº 6.103 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARCIA DE OLIVEIRA BRITO, ponto n.º 257592, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP07, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ANDRE MOURA.</p><p>Nº 6.104 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, BENEDITA DOS SANTOS CORREIA, ponto n.º 257593, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP07, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ANDRE MOURA.</p><p>Nº 6.105 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARINALDA SILVEIRA VERÇOSA, ponto n.º 257594, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP07, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ANDRE MOURA.</p><p>Nº 6.106 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, THAINA CALDAS FERREIRA DE MEDEIROS, ponto n.º 257595, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUANA COSTA.</p><p>Nº 6.107 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MATHEUS PEREIRA LOPES, ponto n.º 257599, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP24, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) SIMAO SESSIM.</p><p>Nº 6.108 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARCOS VINICIUS BATISTA GOMES, ponto n.º 257601, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) BENITO GAMA.</p><p>Nº 6.109 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JOSÉ LUIZ EICHLER, ponto n.º 257602, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARIA HELENA.</p><p>Nº 6.110 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, VITOR HUGO RANGEL DA SILVA, ponto n.º 257603, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP08, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JEAN WYLLYS.</p><p>Nº 6.111 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ANTONIO JOSÉ ALVES DE ARAGÃO, ponto n.º 257604, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP01, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LOBBE NETO.</p><p>Nº 6.112 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, GIOVANNI ROCCO NETO, ponto n.º 257611, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP18, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ALFREDO KAEFER.</p><p>Nº 6.113 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, NAIR GARCIA SOUZA, ponto n.º 257620, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP04, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FABIO GARCIA.</p><p>Nº 6.114 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, REGINALDO MARCELINO DE OLIVEIRA, ponto n.º 257621, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP01, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ALEX CANZIANI.</p><p>Nº 6.115 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, LUCIANO PETISCO, ponto n.º 257623, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP15, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUIZ CLAUDIO.</p><p>Nº 6.116 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, GILBERTO QUEIROZ MONTEIRO DA FONTE, ponto n.º 257624, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) TADEU ALENCAR.</p><p>Nº 6.117 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 05 de fevereiro de 2019, SONIA MARIA DANTAS DE JESUS, ponto n.º 257625, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP21, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ELI CORRÊA FILHO.</p><p>Nº 6.118 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 06 de fevereiro de 2019, JUSSARA RAMOS MESSA, ponto n.º 257630, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP05, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FABIO TRAD.</p><p>Nº 6.119 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, THULIO OLIVEIRA ALVES, ponto n.º 257634, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP01, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JAIME MARTINS.</p><p>Nº 6.120 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JORDANIA BARBOSA FIDELIS, ponto n.º 257639, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP01, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) BRUNNY.</p><p>Nº 6.121 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, FELIPE DE OLIVEIRA SANTANA, ponto n.º 257640, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FERNANDO TORRES.</p><p>Nº 6.122 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JANINE HELOISA OLIVEIRA MIRANDA, ponto n.º 257641, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP22, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LAUDIVIO CARVALHO.</p><p>Nº 6.123 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ARTUR GEOVANI DA CUNHA, ponto n.º 257647, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ELIZEU DIONIZIO.</p><p>Nº 6.124 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARCUS EMMANUEL ATAIDE BARRETO, ponto n.º 257658, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ANTONIO IMBASSAHY.</p><p>Nº 6.125 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARCELLA PETRERE DUARTE, ponto n.º 257660, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP17, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) VICENTE CANDIDO.</p><p>Nº 6.126 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, KATILUCIA LIMA SALDANHA, ponto n.º 257662, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) SIBA MACHADO.</p><p>Nº 6.127 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, LAIS DELFIN COSTA FABRICIO, ponto n.º 257663, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP05, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) RONALDO MARTINS.</p><p>Nº 6.128 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, CAROLINA DA SILVA NERI, ponto n.º 257667, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CICERO ALMEIDA.</p><p>Nº 6.129 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, WILSON RIBEIRO FIRMO, ponto n.º 257669, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP07, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) BETINHO GOMES.</p><p>Nº 6.130 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, AMARO CARDOZO, ponto n.º 257670, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JOSE OTAVIO GERMANO.</p><p>Nº 6.131 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, RONY SAMUEL DE NEGREIROS NUNES, ponto n.º 257671, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP13, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) PAES LANDIM.</p><p>Nº 6.132 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ALANNY ARAUJO MEDEIROS, ponto n.º 257679, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP21, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ANDRÉ AUGUSTO CASTRO DO AMARAL FILHO.</p><p>Nº 6.133 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, FLAVIO FERNANDO DA COSTA, ponto n.º 257681, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) VALTENIR PEREIRA.</p><p>Nº 6.134 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARIA CONCEIÇÃO DA FONSECA FERREIRA, ponto n.º 257687, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP12, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CICERO ALMEIDA.</p><p>Nº 6.135 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 04 de fevereiro de 2019, MIRIAN CORREIA DO ROSARIO, ponto n.º 257699, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP16, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUCIO MOSQUINI.</p><p>Nº 6.136 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARIA NEIDE PEREIRA SANTOS, ponto n.º 257705, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) RONALDO LESSA.</p><p>Nº 6.137 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MICHELE DE SOUZA RIBEIRO CAMPOS, ponto n.º 257708, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP22, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) GABRIEL GUIMARAES.</p><p>Nº 6.138 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, DIOGO ANTONIOLLI, ponto n.º 257709, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) RONALDO NOGUEIRA.</p><p>Nº 6.139 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ROGERIO GOMES SANT'ANA, ponto n.º 257711, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCOS SOARES.</p><p>Nº 6.140 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARCELO OLIVEIRA LIMA, ponto n.º 257715, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP22, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JUNJI ABE.</p><p>Nº 6.141 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, OSWALDO CORREA LEITE NETO, ponto n.º 257716, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP03, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MIGUEL HADDAD .</p><p>Nº 6.142 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MAXUELL DE JESUS SOUSA DA SILVA, ponto n.º 257717, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP07, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUANA COSTA.</p><p>Nº 6.143 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, PRISCILA CHIAPPETTA RIBEIRO BASTOS, ponto n.º 257722, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FELIPE MAIA.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>