<xml><article id="7682991" name="Portarias PGJ 169 e 170" idOficio="5191280" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/02/2019" artClass="00039:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11486056">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A PROCURADORA-GERAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso das atribuições conferidas pela Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, em razão da alteração de estrutura dada por meio da Portaria Normativa/PGJ nº 604, de 14/2/2019, válida a contar de 21/2/2019, e considerando o teor do, resolve:</p><p>Nº 169 - Art. 1º Apostilar, a contar de 21/2/2019, a nomeação da servidora VIVIANE MEIRA JACOME, matrícula 4064-9, Analista Judiciária - Classe A, Padrão 01 do quadro do Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios, do cargo em comissão de Secretário Executivo do Grupo de Atuação Especial de Combate ao Crime Organizado, código CC-04 (50080019), realizada originalmente por meio da Portaria/PGJ nº 790 10/7/2012, publicada no DOU nº 134, de 12/7/2012, para o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria II da 4ª Promotoria de Justiça de Defesa da Saúde da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC-02 (66001132).</p><p>Art. 2º declarar extinto o cargo em comissão de Secretário Executivo da Secretaria Executiva do Grupo de Atuação Especial de Combate ao Crime Organizado, código CC-04 (50080019) (Tabularium nº 08191.015158/2019-12).</p><p>Nº 170 - Nomear a servidora ANNA KARINA CHAVES DELGADO, matrícula 5562-0, Analista de Infraestrutura do quadro do Ministério dos Transportes, Portos e Aviação Civil, para exercer o cargo em comissão de Assessor Especial da 5ª Promotoria de Justiça de Defesa do Patrimônio Público e Social da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC-04 (66001120) (Tabularium nº 08191.016899/2019-11).</p><p class="assina">FABIANA COSTA OLIVEIRA BARRETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>