<xml><article id="7346160" name="Redistribuição_Valdir" idOficio="5156699" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00043:00035:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="275" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=275" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11424574">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3, DE 29 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3, DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 22, inciso XXIV, do Regimento Interno deste Tribunal (Resolução TRESC n. 7.847, de 12.12.2011), considerando a decisão proferida nos autos do Processo Administrativo Eletrônico SGP n.º 28.728/2018; e considerando o disposto no art. 37 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no art. 24 da Resolução TSE n.º 23.563, de 12 de abril de 2018, resolve:</p><p>Art. 1oREDISTRIBUIR para o Tribunal Regional Eleitoral do Paraná o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, criado pela Lei n.º 10.842/2004, do quadro de pessoal do Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina, ocupado pelo servidor VALDIR TEODORO DA SILVA, em reciprocidade com o cargo de mesma denominação, ocupado pelo servidor SAYMON DE LIMA CABRAL, do quadro de pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Paraná.</p><p>Art. 2oDeixar de conceder período de trânsito ao servidor SAYMON DE LIMA CABRAL, nos termos da parte final do art. 33, da Resolução TSE nº 23.563/2018, uma vez que o servidor já se encontra em exercício na localidade de destino.</p><p>Art. 3oEsta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União (DOU).</p><p class="assina">Des. RICARDO ROESLER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>