<xml><article id="7655584" name="43.IN PORTARIA FG Coordenação" idOficio="5188673" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2019" artClass="00016:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11481144">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 43, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 43, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A DIRETORA-GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS - CAMPUS RIBEIRÃO DAS NEVES, nomeada pela Portaria do IFMG nº 2, de 02/01/2019, publicada no DOU de 04/01/2019, Seção 2, pág. 18, e no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria IFMG nº 475, de 6 de abril de 2016, publicada no DOU de 15 de abril de 2016, Seção 2, pág.17, retificada pela Portaria IFMG nº 805, de 04 de julho de 2016, publicada no DOU de 06 de julho de 2016, Seção 2, pág. 22, e pela Portaria IFMG nº 1078, de 27 de setembro de 2016, publicada no DOU de 04 de outubro de 2016, Seção 2, pág. 20, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor ALEXANDRE APARECIDO DIAS, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2408120, da função de Coordenador do curso de Especialização em Gestão Pública e Desenvolvimento Regional do IFMG - Campus Ribeirão das Neves, Função de Coordenação de Curso - código FCC, a partir de 20 de fevereiro de 2019.</p><p>Art. 2º Designar o servidor ALEXANDRE APARECIDO DIAS, ocupante do cargo efetivo Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2408120, para a função de Coordenador do curso de Especialização em Gestão Pública e Desenvolvimento Regional do IFMG - Campus Ribeirão das Neves, Função Gratificada - código FG-02, a partir de 21 de fevereiro de 2019.</p><p>Art. 3º Determinar que a Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis necessárias à aplicação da presente Portaria.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Maria das Gracas Oliveira</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>