<xml><article id="7641139" name="ATOS DA REITORIA N. 0223 AO 0232" idOficio="5187104" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="20/02/2019" artClass="00016:00129:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11478806">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de 19 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS de 19 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Nº 23106.151161/2018-15, resolve:</p><p>Nº 223 - Aposentar José Walter Nunes, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, matrícula SIAPE n. 224038, no cargo de Sociólogo, nível de classificação E, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado no Centro de Estudos Avançados Multidisciplinar, com fundamento no art. 3º da E. C. n. 47/2005.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Nº 23106.102121/2017-69, resolve:</p><p>Nº 231 - Aposentar Sandra Romero Studart, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, matrícula SIAPE n. 403646, no cargo de Psicólogo-Área, nível de classificação E, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, regime de trabalho de 40 horas semanais, lotada no Hospital Universitário de Brasília, com fundamento no art. 3º da E. C. n. 47/2005.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante do Processo Nº 23106.009642/2019-18, resolve:</p><p>Nº 232 - Conceder, a partir de 19/1/2019, pensão à Adriana Silva Conde, em razão do falecimento de José Ronaldo Correia Leite, pertencente ao quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, matrícula SIAPE n. 403586, aposentado no cargo de Assistente em Administração, Classe D, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 09, regime de trabalho de 40 horas, com fundamento nos artigos 215 e 217, inciso III e no art. 222, VII, "b", 6, da Lei n. 8.112/1990, com redação dada pela Lei n. 13.135/2015, combinado com o art. 40, §18 da Constituição Federal de 1988, incluído pela E.C. n. 41/2003.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>