<xml><article id="7682724" name="271.GUSTAVO-CRISTINA-CRISTIANE C" idOficio="5191244" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/02/2019" artClass="00039:00008:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria-Geral/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11485972">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 271, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 271, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A DIRETORA-GERAL ADJUNTA DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO TRABALHO, no uso das atribuições previstas no art. 88, da Portaria PGT nº 1314, de 22 de agosto de 2017 (Regimento Interno Administrativo), republicada no BS ESPECIAL 12-K 2018, e o que consta no PGEA nº 20.02.0001.0001886/2019-15, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor GUSTAVO DA SILVA OLIVEIRA BEZERRA, matrícula 6007600, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para o encargo de substituto eventual do Chefe da Seção de Frequência, código CC-1, da Diretoria de Gestão de Pessoas da Procuradoria Geral do Trabalho, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do Titular e do Substituto, dispensando-o do encargo de substituto eventual do Chefe da Seção de Frequência, código CC-1, da Diretoria de Gestão de Pessoas da Procuradoria Geral do Trabalho.</p><p>Art. 2º Designar a servidora CRISTINA LENZI RUAS, matrícula 6008388, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para o encargo de substituta eventual do Chefe da Seção de Frequência, código CC-1, da Diretoria de Gestão de Pessoas da Procuradoria Geral do Trabalho.</p><p class="assina">CLÁUDIA NASSIF JABER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>