<xml><article id="7648145" name="Port112-2019-DPCvM-ConcedePensão" idOficio="5187896" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2019" artClass="00011:00009:00027:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11480068">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 112/DPCvM, DE 14 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 112/DPCvM, DE 14 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL CIVIL DA MARINHA, usando da atribuição que lhe confere a Portaria no 24/2017, da Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha, resolve:</p><p>Art. 1o Conceder pensão, na cota parte integral, a JORGE LUIS DO VALLE SANTOS, 19.0195.99, CPF 989.475.917-34, filho inválido do Artífice de Estrutura de Obras e Metalurgia, NI-B-II, 21.6118.40, Matrícula SIAPE 0967016, EDVALDO SANTOS, de acordo com o art. 215 c/c a alínea b, inciso IV, art. 217, da Lei no 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a alteração introduzida pelo art. 3º, da Medida Provisória nº 664, de 30 de dezembro de 2014, observando o parágrafo único, art. 6o - A, da Emenda Constitucional no 41, de 19 de dezembro de 2003, acrescentado pelo art. 1o, da Emenda Constitucional no 70, de 29 de março de 2012 e em conformidade com o Acórdão no 7208, de 8 de agosto de 2017 - TCU - 2a Câmara, publicado no Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2017 e o disposto no inciso I, art. 2º, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, no valor correspondente à totalidade dos seus proventos, até o limite máximo estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social de que trata o art. 201, da Constituição Federal, acrescido de setenta por cento da parcela excedente a esse limite, com vigência a partir de 4 de janeiro de 2015, data do falecimento do instituidor (Processo no 63056.000257/2019-54, do SVPM/DPCvM).</p><p>Art. 2o Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CA SERGIO LUCAS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>