<xml><article id="7396477" name="PORT 86 e 88-2019" idOficio="5164189" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2019" artClass="00016:00060:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11437936">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o constante dos autos do Processo nº 23260.000369/2019-75, resolve:</p><p>Nº 86 - Art. 1º - Exonerar CLEILSON DO NASCIMENTO UCHOA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1810883, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto, do cargo de direção, como titular do Departamento de Extensão, Pesquisa, Pós-graduação e Inovação do campus Limoeiro do Norte, Código CD-04, para o qual fora nomeado mediante a Portaria nº 120/GR, de 08/02/2017 (DOU de 09/02/17).</p><p>Art. 2º - Nomear MARLENE NUNES DAMACENO, Professora de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape Nº 1667356, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto, para exercer o cargo de direção, como titular do Departamento de Extensão, Pesquisa, Pós-graduação e Inovação do campus de Limoeiro do Norte, Código CD-04.</p><p>Art. 3º - Estabelecer que esta Portaria entre em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o constante dos autos do Processo nº 23266.010397/2018-60, resolve:</p><p>Nº 88 - Art. 1º - Aposentar, nos termos do art. 40, § 1º, inciso I da CF/88, com redação dada pela EC 41/2003, o servidor ANTONIO JOSE CANDIDO DA SILVA, no cargo de Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Classe "DII", Nível II, Matrícula nº 3535910, código da vaga 840690, com dedicação exclusiva, do Quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará, campus Iguatu, com-Proventos proporcionais a 13/30 (4946/10950) avos; - RT-Retribuição por Titulação (RSC I) art. 18 Lei nº 12772/2012.</p><p>Art. 2º - Declarar vago, em decorrência, o cargo acima mencionado.</p><p class="assina">Virgílio Augusto Sales Araripe</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>