<xml><article id="7354240" name="EDITAL 1 SOGP FORTALEZA-CE" idOficio="5160369" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="01/02/2019" artClass="00099:00013:00042:00237:00008:00089:00001:00000:00000:00000:00000:00019:00001" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="283" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=283" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11430927">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL    Nº   1/2019SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 1/2019SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>O(A) CHEFE SUBSTITUTO DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERENCIA EXECUTIVA DO INSS EM FORTALEZA, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto nº 7.862/2012, de 08 de dezembro de 2012, Portaria nº 08 - GM/MP, de 07 de janeiro de 2013, e pela Orientação Normativa nº 1 - SEGEP/MP, 02 de janeiro de 2017, resolve,</p><p>1. Torna pública a relação dos aposentados e pensionistas, aniversariante do mês de outubro/2018 que não atenderam à convocação e notificação para realizar o recadastramento anual/2018, conforme estabelecido no inciso "a" do artigo 11 da Orientação Normativa nº 01 - SEGEP/MP, de 02 de janeiro de 2017.</p><p>2. A suspensão do pagamento do provento e/ou benefício de pensão será efetivada na folha de pagamento do mês de janeiro/2019...</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>CPF</p></td><td><p>Matrícula</p></td><td><p>Tipo/Benefício</p></td></tr><tr><td><p>FRANCISCA FERREIRA SALES</p></td><td><p>090.047.183-20</p></td><td><p>885283</p></td><td><p>APOSENTADA</p></td></tr><tr><td><p>MARIA EUNICE RIBEIRO LEITÃO</p></td><td><p>002.350.593-15</p></td><td><p>884661</p></td><td><p>APOSENTADA</p></td></tr></table><p>3. O restabelecimento do pagamento do provento e/ou da pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal dos interessados na Unidade de Recursos Humanos, sito na Rua Pedro Pereira,383 Centro 3º Andar Fortaleza CE. portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON nº 1/2013-SEGEP/MP.</p><p>3.1. O crédito do(s) pagamento(s) restabelecido(s) será(ao) efetivado(s) na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>4. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista deverá ser solicitado o agendamento de visita técnica, por meio do telefone (.85...) 3255-7487, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita técnica, observado o disposto no item 3.1 do presente Edital.</p><p class="assina">NYLBERSON VASCONCELOS MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>