<xml><article id="7412217" name="DOU PORTARIA 02 2019 - DELEGACAO" idOficio="5163659" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2019" artClass="00044:00379:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Nutricionistas da 9ª Região" artSize="12" artNotes="ok&#xA;" numberPage="74" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=74" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11437268">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 2, DE 2 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Belo Horizonte, 02 de janeiro de 2019.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2, DE 2 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A Presidente do Conselho Regional de Nutricionistas da 9ª Região, no uso das atribuições legais e regimentais que lhe foram conferidas pela Lei n° 6.583/78 e Decreto n° 84.444/80, Considerando o disposto no artigo 16, incisos I, II, III, XIV, XVII e XX da Resolução CFN nº 356/2004, artigos 2º, § 1º, 17 e 20 da Resolução CFN n° 466/2010, a Resolução CFN n° 378/2005, e os artigos 1º, 3º, 5º e 7º da Resolução CFN n° 312/2003; e a necessidade de que os procedimentos administrativos referentes a requerimentos formulados por Pessoas Jurídicas e Pessoas Físicas sejam agilizados; que toda a análise prévia, anotação e conferência de documentos, nos processos de inscrição, registro, cadastro, cancelamento e baixa de inscrição de Pessoas Jurídicas e Pessoas Físicas (Nutricionistas e Técnicos e Nutrição e Dietética) no CRN9, já vem sendo realizada por funcionário competente; resolve:</p><p>Artigo 1º - Delegar poderes, conforme adiante especificado, para que os funcionários da Autarquia, com exercício de Fiscal Nutricionista, possam, na forma da delegação prevista neste artigo, em conjunto ou separadamente, proferir decisões e despachos acerca dos requerimentos relacionados a registros e cadastros de Pessoas Jurídicas e pareceres acerca de cancelamentos, baixas e reativações sob a forma de processo, aos funcionários abaixo relacionados:</p><p>1. DEBORA MESQUITA GUIMARAES (Fiscal Nutricionista/ CRN9 Nº 16628).</p><p>Artigo 2º - No caso de Pessoa Jurídica, os demais procedimentos referentes a processos, deverão seguir os trâmites normais previstos em legislação específica.</p><p>Artigo 3º - Casos não previstos nesta Portaria deverão ser submetidos à Diretoria do Conselho, que expedirá as determinações de sua competência.</p><p>Artigo 4º - A relação de processos despachados deverá ser anexada às Atas de Reuniões da Comissão de Fiscalização, conforme período da análise.</p><p>Artigo 5º - Ficam expressamente excluídas delegações de competência que envolvam a edição de atos de caráter normativo, a edição de recursos administrativos e as matérias de competência exclusiva do órgão ou autoridade, ainda que indiretamente contempladas nos artigos anteriores.</p><p>Artigo 6º - As demais condições da Portaria CRN9 n° 09/2017_DOU Seção 2, 12/05/2017 permanecem inalteradas.</p><p>Artigo 7º - Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p class="data">Belo Horizonte, 02 de janeiro de 2019.</p><p class="assina">VIVIANE ADMUS NUNES PAIXAO</p><p class="cargo">Presidente / CRN9 nº 6129</p><p class="assina">MARINA MORENO WARDI</p><p class="cargo">Diretora Secretária CRN9 nº 7730</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>