<xml><article id="7567575" name="EXTRATOPORTARIA DOU 15.02 Sérgio" idOficio="5179951" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/02/2019" artClass="00016:00041:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São João Del Rei/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11465807">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS De 14 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS De 14 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO JOÃO DEL-REI - UFSJ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 71 Art. 1º Exonerar, a pedido, a partir de 15 de janeiro de 2019, o servidor PABLO ANTÔNIO OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 2116863, do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Auxiliar, Padrão 401, em regime de Dedicação Exclusiva, código de vaga 0924070, do quadro permanente da Universidade Federal de São João del-Rei - UFSJ, com fundamento no Art. 34, da Lei 8112/90, de 11.12.1990 - DOU de 12.12.1990.</p><p>Art. 2º declarar vago, para fins de direito, o cargo referido no art. 1º da presente Portaria. (Processo nº 23122000660/2019-28)</p><p>Nº 72 Art. 1º Exonerar, a pedido, a partir de 14 de janeiro de 2019, a servidora ROBERTA DE ALVARENGA BATISTA, matrícula SIAPE nº 2326080, do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Auxiliar, Padrão 402, em regime de Dedicação Exclusiva, código de vaga 0926706, do quadro permanente da Universidade Federal de São João del-Rei - UFSJ, com fundamento no Art. 34, da Lei 8112/90, de 11.12.1990 - DOU de 12.12.1990.</p><p>Art. 2º declarar vago, para fins de direito, o cargo referido no art. 1º da presente Portaria. (Processo nº 23122001011/2019-44)</p><p>Nº 73 Art. 1º declarar, na forma do artigo 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990 - DOU de 12.12.1990, a vacância do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe D Associado, nível 001, regime de dedicação exclusiva, da Universidade Federal de São João del-Rei - UFSJ, código de vaga 0874198, a partir de 18 de fevereiro de 2019, tendo em vista a posse da servidora TATIANA GARABINI CORNELISSEN, matrícula SIAPE nº 01315603, em outro cargo inacumulável da administração pública, em consequência de sua aprovação em concurso público.</p><p>Art. 2º declarar vago, para fins de direito, o cargo referido no artigo 1º da presente Portaria. (Processo nº 23122.001932/2019-15)</p><p>Nº 74 Art. 1º Nomear, pro tempore, o professor KLEBER DO SACRAMENTO ADÃO para exercer a função de Chefe do Departamento das Ciências da Educação Física e Saúde, FG-1, da Pró-reitoria de Ensino de Graduação, a fim de conduzir o processo eleitoral do referido curso.</p><p>Art. 2º Nomear, pro tempore, a professora MARIA JAQUELINE DE GRAMMONT MACHADO DE ARAÚJO para exercer a função de Coordenadora do Curso de Graduação em Pedagogia, FCC, da Pró-reitoria de Ensino de Graduação, a fim de conduzir o processo eleitoral do referido curso.</p><p>Art. 3º Nomear a professora MARIA DO CARMO SANTOS NETA para exercer a função de Coordenadora de Mídias, FCC, do Núcleo de Educação a Distância.</p><p>Nº 75 Art. 1º Exonerar, a pedido, a servidora LUCIANA AZY DA SILVA da função de Secretária da Pró-reitoria de Administração - FG4.</p><p>Art. 2º Nomear a servidora BRUNA CRISTINA CHAVES para exercer a função de Secretária da Pró-reitoria de Administração - FG4.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">SÉRGIO AUGUSTO ARAÚJO DA GAMA CERQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>