<xml><article id="7394031" name="Portaria 002.2019" idOficio="5163494" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2019" artClass="00016:00085:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sudeste de Minas Gerais/Campus  Manhuaçu" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11437123">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2, DE 31 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2, DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Diretor-Geral Pro Tempore do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sudeste de Minas Gerais - Campus Manhuaçu, no uso de suas atribuições legais, conferidas pela Portaria-R Nº 381, de 12 de abril de 2017, publicada no DOU, Edição nº 74, de 18 de abril de 2017, Seção 2, página 25, e Portaria-R Nº 890, de 08 de outubro de 2018, publicada no DOU, Edição nº 195, de 09 de outubro de 2018, Seção 2, página 21, e observada a Portaria-R Nº 1265, de 01 de novembro de 2017, que trata da delegação de competência ao Diretor-Geral do IF Sudeste MG - Campus Manhuaçu, publicada no DOU, Edição nº 214, de 08 de novembro de 2017, Seção 1, página 20, resolve:</p><p>Art. 1º- DESIGNAR a servidora GIOVANA MOREIRA DA COSTA, Matrícula SIAPE 2357794, para exercer o encargo de Gestor Financeiro do IF Sudeste MG - Campus Manhuaçu, a partir de 31/01/2019.</p><p>Art. 2º- DISPENSAR a servidora MILENA AMENDRO FARIA, Matrícula SIAPE 1118477, do encargo de Substituta do Gestor Financeiro do IF Sudeste MG - Campus Manhuaçu, a partir de 31/01/2019..</p><p>Art. 3º- DESIGNAR o servidor FRANCISCO BOAVENTURA MOREIRA, Matrícula SIAPE 3077474, para exercer o encargo de Substituto do Gestor Financeiro do IF Sudeste MG - Campus Manhuaçu, a partir de 31/01/2019.</p><p>Art. 4º- REVOGA-SE a Portaria Nº 026/2018, de 30.08.2018.</p><p class="assina">José Geraldo Soares</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>