<xml><article id="7493221" name="2019 - SE - 8.2" idOficio="5173260" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11454537">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso I do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, e considerando o disposto na Lei nº 11.356, de 19 de outubro de 2006, que instituiu a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, regulamentada pelo Decreto nº 9.058, de 25 de maio de 2017, de acordo com o quantitativo disponibilizado por meio da Portaria MP nº 252, de 2 de agosto de 2017, resolve:</p><p>Nº 429 - Art. 1º Excluir as Gratificações Temporárias das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, dos servidores ocupantes de cargo efetivo, lotados na Setorial do Ministério da Justiça e Segurança Pública, a seguir relacionados:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>SIAPE</p></td><td><p>CARGO</p></td><td><p>NÍVEL</p></td><td><p>SISTEMA</p></td></tr><tr><td><p>Marcelo Lira da Costa Leite</p></td><td><p>1796310</p></td><td><p>Analista Técnico Administrativo</p></td><td><p>Nível Superior</p></td><td><p>Sistema de Serviços Gerais</p></td></tr><tr><td><p>Eduardo Andrei Belotto Scalabrin</p></td><td><p>1811250</p></td><td><p>Economista</p></td><td><p>Nível Superior</p></td><td><p>Sistema de Serviços Gerais</p></td></tr></table><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso I do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, e considerando o disposto na Lei nº 11.356, de 19 de outubro de 2006, que instituiu a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, regulamentada pelo Decreto nº 9.058, de 25 de maio de 2017, e de acordo com o quantitativo disponibilizado por meio do Anexo da Portaria MJ nº 910, de 14 de outubro de 2016, combinada com a Portaria AN nº 110, de 30 de abril de 2018, resolve:</p><p>Nº 430 - Art. 1º Conceder a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, ao servidor ocupante de cargo efetivo, lotado na Setorial do Ministério da Justiça e Segurança Pública, a seguir relacionado:</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>SIAPE</p></td><td><p>CARGO</p></td><td><p>NÍVEL</p></td><td><p>SISTEMA</p></td></tr><tr><td><p>Eduardo Andrei Belotto Scalabrin</p></td><td><p>1811250</p></td><td><p>Economista</p></td><td><p>Nível Superior</p></td><td><p>Sistema de Gestão de Documentos de Arquivo</p></td></tr></table><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso I do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, e considerando o disposto na Lei nº 11.356, de 19 de outubro de 2006, que instituiu a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, regulamentada pelo Decreto nº 9.058, de 25 de maio de 2017, e de acordo com o quantitativo disponibilizado por meio do Anexo da Portaria MJ nº 910, de 14 de outubro de 2016, resolve:</p><p>Nº 431 - Art. 1º Conceder a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, ao servidor ocupante de cargo efetivo, lotado na Setorial do Ministério da Justiça e Segurança Pública, a seguir relacionado:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>SIAPE</p></td><td><p>CARGO</p></td><td><p>NÍVEL</p></td><td><p>SISTEMA</p></td></tr><tr><td><p>Marcelo Lira da Costa Leite</p></td><td><p>1796310</p></td><td><p>Analista Técnico Administrativo</p></td><td><p>Nível Superior</p></td><td><p>Sistema de Gestão de Documentos de Arquivo</p></td></tr></table><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>