<xml><article id="7655867" name="Portarias de 20 de fevereiro de " idOficio="5188714" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2019" artClass="00016:00075:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sudeste de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11481226">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Substituto do Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sudeste de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais, conferidas pela Portaria-R nº 439/2017, de 26-04-2017, publicada no Diário Oficial da União, Edição nº 80, de 27-04-2017, Seção 2, página 33, considerando o Memorando Eletrônico nº 13/2019 - PROPESINOV, de 20-02-2019, Identificador 201934154, resolve:</p><p>Nº 255 - Art. 1º- EXONERAR o servidor ANDRÉ NARVAES DA ROCHA CAMPOS, Matrícula Siape 1754406, do cargo de Pró-reitor de Pesquisa e Inovação deste Instituto Federal, código CD- 02, a partir de 16-12-2018.</p><p>Nº 256 - Art. 1º- EXONERAR a servidora FLÁVIA COUTO RUBACK RODRIGUES, Matrícula Siape 1788838, do cargo de Substituto do Pró-reitor de Pesquisa e Inovação deste Instituto Federal, código CD-02, a partir de 16-12-2018.</p><p>Nº 257 - Art. 1º- NOMEAR o servidor ANDRÉ NARVAES DA ROCHA CAMPOS, Matrícula Siape 1754406, para o cargo de Pró-reitor de Pesquisa, Pós-graduação e Inovação deste Instituto Federal, código CD- 02, a partir de 17-12-2018.</p><p>Nº 258 - Art. 1º- NOMEAR a servidora FLÁVIA COUTO RUBACK RODRIGUES, Matrícula SIAPE 1788838, para o cargo de Substituto de Pró-reitor de Pesquisa, Pós-graduação e Inovação deste Instituto Federal, código CD- 02, a partir de 17-12-2018.</p><p>Nº 260 - Art. 1º- DISPENSAR a servidora CIRLENE REZENDE MONTEIRO, Matrícula Siape 3006167, da função de Coordenador de Projetos de Pesquisa e Convênios deste Instituto Federal, código FG-02, a partir de 16-12-2018.</p><p>Nº 261 - rt. 1º- DESIGNAR a servidora CIRLENE REZENDE MONTEIRO, Matrícula Siape 3006167, para a função de Coordenador de Pesquisa, junto à Pró-reitoria de Pesquisa, Pós-graduação e Inovação deste Instituto Federal, código FG-02, a partir de 17-12-2018.</p><p class="assina">Valdir José da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>