<xml><article id="7458616" name="1118 1120 1121 1122 2019" idOficio="5169836" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/02/2019" artClass="00016:00129:00005:00973:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas/Departamento de Administração de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11448214">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS 1º DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS 1º DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>o Reitor DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve</p><p>Nº 1.118 - Nomear, em caráter efetivo, ENIO CARLOS MESACASA JÚNIOR, em virtude de habilitação em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital Nº 76/2018 de 10 de Dezembro de 2018, homologado em 11 de dezembro de 2018 e de acordo com os artigos 9º, item I e X da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com redação dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União de 25 de setembro de 2013, para o cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe "A" de Professor Adjunto A, Nível I, do Quadro de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de DE (Dedicação Exclusiva), junto ao Departamento de Engenharia Civil da Escola de Engenharia, em vaga decorrente da aposentadoria do Professor Ruy Carlos Ramos de Menezes, código nº 277512, ocorrida em 17 de Maio de 2017, conforme Portaria nº. 4259/2017 de 15 de maio de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 17 de maio de 2017. Processo nº. 23078.524615/2017-85.</p><p>Nº 1.120 - Nomear, em caráter efetivo, CAROLINE TURCHETTO, em virtude de habilitação em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital Nº 03/2019 de 14 de Janeiro de 2019, homologado em 15 de janeiro de 2019 e de acordo com os artigos 9º, item I e X da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com redação dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União de 25 de setembro de 2013, para o cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe "A" de Professor Adjunto A, Nível I, do Quadro de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de DE (Dedicação Exclusiva), junto ao Departamento de Botânica do Instituto de Biociências, em vaga decorrente da aposentadoria da Professora Ilsi Iob Boldrini, código nº 272939, ocorrida em 14 de Novembro de 2017, conforme Portaria nº. 10397/2017 de 10 de novembro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 14 de novembro de 2017.Processo nº. 23078.522186/2017-10.</p><p>Nº 1.121 - Nomear, em caráter efetivo, JÉFFERSON AUGUSTO COLOMBO, em virtude de habilitação em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital Nº 102/2017 de 18 de Dezembro de 2017, homologado em 19 de dezembro de 2017 e de acordo com os artigos 9º, item I e X da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com redação dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União de 25 de setembro de 2013, para o cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe "A" de Professor Adjunto A, Nível I, do Quadro de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de DE (Dedicação Exclusiva), junto ao Departamento de Economia e Relações Internacionais da Faculdade de Ciências Econômicas, em vaga decorrente de posse em outro cargo inacumulável do Professor Ivan Colangelo Salomao, código nº 272337, ocorrida em 1 de Outubro de 2018, conforme Portaria nº. 8.125 de 10 de outubro 2018,publicada no Diário Oficial da União de 11 de outubro de 2018.Processo nº. 23078.506972/2017-61.</p><p>Nº 1.122 - Nomear, em caráter efetivo, WELDEN PANZIERA, em virtude de habilitação em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital Nº 02/2019 de 14 de Janeiro de 2019, homologado em 15 de janeiro de 2019 e de acordo com os artigos 9º, item I e X da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com redação dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União de 25 de setembro de 2013, para o cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe "A" de Professor Adjunto A, Nível I, do Quadro de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de DE (Dedicação Exclusiva), junto ao Departamento de Patologia Clínica Veterinária da Faculdade de Veterinária, em vaga decorrente da aposentadoria da Professora Blanca Luz Brites, código nº 276925, ocorrida em 25 de Julho de 2017, conforme Portaria nº. 6606/2017 de 21 de julho de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 25 de julho de 2017.Processo nº. 23078.517768/2018-57.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>