<xml><article id="7731686" name="Port. 26DE FEVEREIRO DE 2019" idOficio="5196007" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11494590">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PortariaS de 26 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PortariaS de 26 de fevereiro de 2019</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RORAIMA, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS, SUBSTITUTO, DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições legais que lhe confere o ART. 1º da Portaria nº 13.751, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 1.834- Publicar o ato de Transferência para a Reforma Remunerada por invalidez, de acordo com o Decreto Estadual nº 26.562-E, de 14 de fevereiro de 2019, publicado no DOE nº 3418, de 14 de fevereiro de 2019, que transfere para a Reforma Remunerada, ex-offício, o Major PM, ANTONIO RODRIGUES DE SOUZA , DA Reserva Remunerada, matricula Siape nº 714177, amparado pelo inciso III do art. 62 da Constituição Estadual; e de conformidade com o que prescreve o art. 31, § 2º da Emenda Constitucional nº 19, de 04 de junho de 1998 , alterada pela Emenda Constitucional nº 79, de 2014; de acordo com o que dispõe o art. 96, inciso II, art. 99, inciso IV, da Lei nº 6.652, de 30/05/1979 (Estatuto dos Policiais Militares dos ex-Territórios Federais do Amapá, Rondônia e de Roraima); bem como os art. , 20, 21 com seus respectivos incisos; art. 24, incisos IV, § 1º; art. 26, incisos II, § 3º, e art. 65, da Lei nº 10.486/2002,; acrescido com o caput do art 6º, inciso XIV, da Lei nº 7.713, de 22 de dezembro de 1988, alterada pela Lei nº 11.053 de 29 de dezembro de 2004, com efeitos a partir de 14/02/2019, processo n 05502.001315/2019-55.</p><p>Nº 1.838- Publicar o ato de Transferência para a Reforma Remunerada por invalidez, de acordo com o Decreto Estadual nº 26.563-E, de 14 de fevereiro de 2019, publicado no DOE nº 3418, de 14 de fevereiro de 2019, que transfere para a Reforma Remunerada, ex-offício, o Sbtenente PM, ADALTO JOSE SOARES , DA Reserva Remunerada, matricula Siape nº 715150, amparado pelo inciso III do art. 62 da Constituição Estadual; e de conformidade com o que prescreve o art. 31, § 2º da Emenda Constitucional nº 19, de 04 de junho de 1998 , alterada pela Emenda Constitucional nº 79, de 2014; de acordo com o que dispõe o art. 96, inciso II, art. 99, inciso IV, da Lei nº 6.652, de 30/05/1979 (Estatuto dos Policiais Militares dos ex-Territórios Federais do Amapá, Rondônia e de Roraima); bem como os art. , 20, 21 com seus respectivos incisos; art. 24, incisos IV, § 1º; art. 26, incisos II, § 3º, e art. 65, da Lei nº 10.486/2002,; acrescido com o caput do art 6º, inciso XIV, da Lei nº 7.713, de 22 de dezembro de 1988, alterada pela Lei nº 11.053 de 29 de dezembro de 2004, com efeitos a partir de 14/02/2019, processo n 05502.001301/2019-31.</p><p class="assina">Nara Dieny R.L.Costa</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>