<xml><article id="7594636" name="PRFB329A336" idOficio="5182623" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2019" artClass="00013:00050:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11470979">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO-GERAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria do Ministério da Economia nº 10, de 17 de janeiro de 2019 e pela Portaria da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil nº 224, de 7 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 329 - Dispensar, desde 1/2/2019, a Técnico do Seguro Social REIJANE DE SOUSA REINALDO, matrícula SiapeCad nº 00879148, do encargo de Substituto Eventual do Agente da Receita Federal do Brasil em Gurupi (TO), jurisdição da Delegacia da Receita Federal do Brasil em Palmas (TO), Código FG-1, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 330 - Dispensar, desde 17/1/2019, a Auditora-Fiscal da Receita Federal do Brasil ANA CAROLINA MOL DE ARAUJO, matrícula SiapeCad nº 01878300, do encargo de Substituto Eventual do Chefe da Seção de Controle e Acompanhamento Tributário - Sacat da Delegacia da Receita Federal do Brasil em Porto Velho (RO), Código FG-1, em virtude de sua remoção.</p><p>Nº 331 - Considerar dispensada, desde 28/5/2018, a Auditora-Fiscal da Receita Federal do Brasil MAGNA APARECIDA DO AMARAL, matrícula SiapeCad nº 01951690, do encargo de Substituto Eventual do Chefe da Equipe de Fiscalização - EFI - EFI2 da Delegacia da Receita Federal do Brasil em Porto Velho (RO), Código FG-2, em virtude de sua remoção.</p><p>Nº 332 - Dispensar, desde 24/1/2019, a Técnico do Seguro Social MARIA DE LOURDES NAZARETH MACHADO, matrícula SiapeCad nº 00806721, do encargo de Substituto Eventual do Chefe de Posto de Atendimento em Leopoldina (MG), jurisdição da Delegacia da Receita Federal do Brasil em Juiz de Fora (MG), Código FG-3.</p><p>Nº 333 - Dispensar, desde 31/1/2019, o Analista-Tributário da Receita Federal do Brasil JOSE CLAUDIO DE OLIVEIRA ALMEIDA, matrícula SiapeCad nº 00019869, do encargo de Substituto Eventual do Chefe da Equipe de Atendimento ao Contribuinte - EAT - EAT1 da Delegacia da Receita Federal do Brasil em Taubate (SP), Código FG-2, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 334 - Dispensar, desde 2/1/2019, o Analista-Tributário da Receita Federal do Brasil GILMAR THEODORO SCHAEFER, matrícula SiapeCad nº 00008422, do encargo de Substituto Eventual do Chefe da Equipe de Atendimento ao Contribuinte - EAT - EAT1 da Agência da Receita Federal do Brasil em Taquara (RS), jurisdição da Delegacia da Receita Federal do Brasil em Novo Hamburgo (RS), Código FG-3, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 335 - Dispensar, desde 1/2/2019, o Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil HILDO MARIN FERREIRA PES, matrícula SiapeCad nº 00064239, do encargo de Substituto Eventual do Chefe da Seção de Fiscalização - Safis da Delegacia da Receita Federal do Brasil em Santo Angelo (RS), Código FG-1, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 336 - Dispensar, desde 31/1/2019, o Analista-Tributário da Receita Federal do Brasil NAGIB AZARIO KANAAN, matrícula SiapeCad nº 00012433, do encargo de Substituto Eventual do Chefe da Seção de Tecnologia e Segurança da Informação - Satec da Delegacia da Receita Federal do Brasil em Santa Cruz do Sul (RS), Código FG-1, em virtude de sua aposentadoria.</p><p class="assina">JOAO PAULO RAMOS FACHADA MARTINS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>