<xml><article id="7504903" name="PORTARIAS_N_17-20_GDG_CEIRU_IFAM" idOficio="5174098" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2019" artClass="00016:00055:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas/Campus Eirunepé" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11455689">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  8 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAZONAS - IFAM/CAMPUS EIRUNEPÉ, no uso das atribuições legais e estatutárias que lhe foram delegadas por meio da Portaria nº 1.991 - GR/IFAM, de 20 de setembro de 2018, publicada no D.O.U. de 28 de setembro de 2018; CONSIDERANDO o inciso XII do Art. 154 do Regimento Geral do Instituto Federal do Amazonas; resolve:</p><p>Nº 17 - DISPENSAR a partir de 11/02/2019, a servidora JULIANE AMARO DA SILVA - Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 2204607, da Função Gratificada de Chefe de Gabinete do IFAM/Campus Eirunepé, código FG-01.</p><p>Nº 18 - DESIGNAR a partir de 11/02/2019, a servidora AURIANNY DE MELO ARAÚJO SOUZA - Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 2112168, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Gabinete do IFAM/Campus Eirunepé, código FG-01.</p><p>Nº 19 - DISPENSAR a partir de 1º/03/2019, o servidor EDMILSON DE SOUZA GOMES JÚNIOR - Técnico em Agropecuária, matrícula SIAPE nº 2235613, da Função Gratificada de Coordenador de Materiais e Patrimônio do IFAM/Campus Eirunepé, código FG-02.</p><p>Nº 20 - DESIGNAR a partir de 1º/03/2019, a servidora JULIANE AMARO DA SILVA - Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 2204607, para exercer a Função Gratificada de Coordenadora de Materiais e Patrimônio do IFAM/Campus Eirunepé, código FG-02.</p><p class="assina">LEANDRO AMORIM DAMASCENO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>