<xml><article id="7717191" name="2019_ATO_51_56_57_58" idOficio="5194304" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="26/02/2019" artClass="00043:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11491604">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 51, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATO Nº 51, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar ALDEMIR RODRIGUES LIMA MAIA JÚNIOR da função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 408ª Zona Eleitoral - Jardim São Luiz, a partir de 4 de fevereiro de 2019.</p><p>Art. 2º Designar EDELZIA MARIA GONÇALVES DA SILVA DAMIÃO para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 408ª Zona Eleitoral - Jardim São Luiz, no período de 4 a 10 de fevereiro de 2019.</p><p>Art. 3º Designar LUCIANA DOS SANTOS DIAS DA SILVA GONÇALVES DE AZEVEDO para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 408ª Zona Eleitoral - Jardim São Luiz, a partir de 11 de fevereiro de 2019.</p><p>Art. 4º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Carlos Eduardo Cauduro Padin</p><p class="identifica">ATO Nº 56, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar RICARDO MENNA BARRETO JUNIOR da função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 367ª Zona Eleitoral - Francisco Morato, a partir de 24 de janeiro de 2019.</p><p>Art. 2º Designar MARIA DE FÁTIMA DOS SANTOS E SILVA para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 367ª Zona Eleitoral - Francisco Morato, de 24 de janeiro de 2019 a 30 de junho de 2019.</p><p>Art. 3º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Carlos Eduardo Cauduro Padin</p><p class="identifica">ATO Nº 57, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Designar ANDRÉ LUÍS DORGAM MAUÉS para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 35ª Zona Eleitoral - Campos do Jordão, a partir de 11 de fevereiro de 2019.</p><p>Art. 2º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Carlos Eduardo Cauduro Padin</p><p>ATO Nº 58, de 22 de fevereiro de 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar ANTÔNIO REBERTE DE BRITO da função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 257ª Zona Eleitoral - Vila Prudente, a partir de 1º de março de 2019.</p><p>Art. 2º Designar VALDELENE SAYURI KOHARA para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 257ª Zona Eleitoral - Vila Prudente, a partir de 1º de março de 2019.</p><p>Art. 3º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Carlos Eduardo Cauduro Padin</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>