<xml><article id="7463750" name="PORTARIAS 07.02.2019 - APOS_FLO_" idOficio="5170579" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/02/2019" artClass="00016:00125:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11449758">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto, de 08/10/2015, publicado no D.O.U. de 09/10/2015, resolve:</p><p>Nº 397 - Conceder Aposentadoria Voluntária a MARY OLIVIA STANFORD LESSA, Matrícula SIAPE nº 1132067, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Nível de Classificação "C", Nível de Capacitação IV, Padrão 16, do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, com os proventos integrais do cargo. (Processo nº 23076.043284/2018-88)</p><p>Nº 398 - Conceder Aposentadoria Voluntária a MARIA MARINÊS GOMES VIDAL, Matrícula SIAPE nº 0275415, ocupante do cargo de Bibliotecário-Documentalista, Nível de Classificação "E", Nível de Capacitação IV, Padrão 16, do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005 e artigo 2º, da Lei nº 9624/1998, com os proventos integrais do cargo, acrescidos de 02/10(dois décimos) de Função Gratificada, código FG-03. (Processo nº 23076.048985/2018-11)</p><p>Nº 399 - Conceder Aposentadoria Voluntária a ALDEZIO SABINO DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 0675928, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação "D", Nível de Capacitação II, Padrão 16, do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, com os proventos integrais do cargo. (Processo nº 23076.053903/2017-61)</p><p>Nº 401 - Conceder Aposentadoria Voluntária a JAELSON FREIRE BRELAZ DE CASTRO, Matrícula SIAPE nº 1134013, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, Classe Titular, com Doutorado e em regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, com os proventos integrais do cargo. (Processo nº 23076.001718/2018-72)</p><p class="assina">FLORISBELA DE ARRUDA CAMARA E SIQUEIRA CAMPOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>