<xml><article id="7354225" name="PT 5 7-8 SOGP PORTO VELHO" idOficio="5160369" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00013:00042:00238:00014:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Norte/Centro-Oeste em Brasília/Gerência Executiva - B - em Porto Velho/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11430932">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A CHEFIA SUBSTITUTA DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL EM PORTO VELHO/RO, no uso de suas atribuições conferidas pelo art. 235-I, alínea "b" da Portaria nº 414/MDS de 28 de setembro de 2017, publicado no DOU- Edição Extra nº 188-A de 29 de setembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 5 - Conceder pensão vitalícia a MARIA APARECIDA DA ROCHA, na qualidade de ex-cônjuge (que recebe pensão alimentícia judicialmente), cota parte integral de 100% (cem por cento), dos proventos do instituidor, com fundamento no art. 217, inciso III da lei nº 8.112/90 c/c o art. 40, § 7º, II, da CF/88 com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003, c/c os arts. 2º, II e 15 da Lei nº 10.887, de 18/06/2004, c/c art. 222. inciso VII, alínea "b" da Lei nº 8.112/90, do ex-servidor JOÃO DA LUZ LOPES, Matricula SIAPE 0694281, Técnico do Seguro Social,, código: 434550, Classe "S", Padrão "IV", do quadro de inativos do INSS, falecido e, 07/12/2018, a contar da data do óbito do ex-servidor. (Processo nº 35335.000011/2019-19).</p><p>Nº 7 - Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora MARIA DAS GRAÇAS PINTO, Matrícula SIAPE n° 0943843, ocupante do cargo efetivo de Técnico do Seguro Social, Código da Vaga 0547784, Classe S, Padrão IV, da Carreira do Seguro Social, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, com proventos integrais e paridade.Optou pela incorporação da gratificação de desempenho aos proventos de aposentadoria nos termos dos arts. 88 a 92 da Lei nº 13.324/2016, observado o contido no ´Processo nº 35335.000007/2019-42, declarando em consequência, o cargo vago.</p><p>Nº 8 - Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora GILNECE DOS SANTOS SOUZA, Matrícula SIAPE n° 0697714, ocupante do cargo efetivo de Técnico do Seguro Social, Código da Vaga 0507304, Classe S, Padrão IV, da Carreira do Seguro Social, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, com proventos integrais e paridade.Optou pela incorporação da gratificação de desempenho aos proventos de aposentadoria nos termos dos arts. 88 a 92 da Lei nº 13.324/2016, observado o contido no Processo nº 35335.000354/2018-94, declarando em consequência, o cargo vago.</p><p class="assina">CARLOS ALBERTO BOTELHO CERQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>