<xml><article id="7485715" name="publicacao DOU 11 Fev" idOficio="5172591" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2019" artClass="00016:00140:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11452966">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS SEI  DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS SEI DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR da Universidade Federal de Uberlândia, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 135 - Art. 1º Designar Kleverson Daliton Silva Moreira, Siape nº 2942279, para exercer a função de Coordenador da Assessoria Administrativa da Diretoria de Qualidade de Vida e Saúde do Servidor (FG-1), desta Universidade.</p><p>Nº 136 - Art. 1º - Dispensar Márcio Roberto Moreira Pereira, Siape nº 0413035, da função de Assessor Especial Nível 5 (FG-3), desta Universidade, a partir de 08 de fevereiro de 2019.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria Sei n° 274/17.</p><p>Nº 137 - Art. 1º - Designar Ronaldo Castro de Oliveira, Siape nº 3191429, para exercer a função de Assessor Especial Nível 5 (FG-3), desta Universidade, em substituição a Márcio Roberto Moreira Pereira.</p><p>Nº 138 - Art. 1º - Dispensar Kelma Patrícia de Souza, Siape nº 1651236, da função de Gerente do Setor de Referência - Campus Umuarama do Sistema de Bibliotecas (FG-4), desta Universidade, a partir de 09 de fevereiro de 2019.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria nº 1473/17.</p><p>Nº 139 - Art. 1º - Designar Maria Clara Nunes de Matos, Siape nº 3000376, para exercer a função de Gerente do Setor de Referência - Campus Umuarama do Sistema de Bibliotecas (FG-4), desta Universidade, em substituição a Kelma Patrícia de Souza.</p><p>Nº 140 - Art. 1º - Dispensar James Soares, Siape nº 2234956, da função de Chefe do Setor de Circulação ‐ Campus Umuarama do Sistema de Bibliotecas (FG-6), desta Universidade, a partir de 09 de fevereiro de 2019.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria Sei n° 421/17.</p><p>Nº 141 - Art. 1º - Designar Renato Campos Oliveira, Siape nº 1619088, para exercer a função de Chefe do Setor de Circulação ‐ Campus Umuarama do Sistema de Bibliotecas (FG-6), desta Universidade, em substituição a James Soares.</p><p>Nº 142 - Art. 1º - Dispensar Renato Campos Oliveira, Siape nº 1619088, da função de Chefe do Setor de Restauração do Sistema de Bibliotecas (FG-6), desta Universidade, a partir de 09 de fevereiro de 2019.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria nº 1475/17.</p><p>Nº 143 - Art. 1º - Designar James Soares, Siape nº 2234956, para exercer a função de Chefe do Setor de Restauração do Sistema de Bibliotecas (FG-6), desta Universidade, em substituição a Renato Campos Oliveira.</p><p class="assina">Valder Steffen Junior</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>