<xml><article id="7505446" name="DESPACHOSRFBClaudia,Ivo,Ricardo," idOficio="5174186" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="12/02/2019" artClass="00013:00050:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11455823">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 11 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 11 de fevereiro de 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 4º da Portaria ME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, autoriza o afastamento do País da Auditora-Fiscal da Receita Federal do Brasil CLÁUDIA LÚCIA PIMENTEL MARTINS DA SILVA, Coordenadora de Tributação Internacional da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil, no período de 16 a 23 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus, para participar do "FTA Forum MAP", no âmbito do Projeto BEPS, a se realizar em Paris, França. (Dossiê nº 10030.000100/0219-79)</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 4º da Portaria ME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, autoriza o afastamento do País do Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil IVO TAMBASCO GUIMARÃES JUNIOR, lotado na Delegacia da Receita Federal do Brasil de Julgamento no Rio de Janeiro, no período de 10 a 16 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus, para participar de Reunião da Força Tarefa em Economia Digital, no âmbito do Projeto sobre Erosão da Base Tributável e Transferência de Lucros da OCDE, a se realizar em Paris, França. (Dossiê nº 10030.001081/0119-35)</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 4º da Portaria ME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, autoriza o afastamento do País do Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil RICARDO AUGUSTO GIL REIS RODRIGUES, lotado na Assessoria de Relações Internacionais da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil, no período de 25 de fevereiro a 01 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus, para participar da Reunião do Grupo de Trabalho nº 1 sobre Convenções para Evitar a Dupla Tributação e Questões Relacionadas (Working Party No. 1 on Tax Conventions and Related Questions), promovida pela Organização para a Cooperação e Desenvolvimento Econômico (OCDE), a se realizar em Paris, França. (Dossiê nº 10030.000142/0219-18)</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 4º da Portaria ME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, autoriza o afastamento do País do Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil RONALDO SALLES FELTRIN CORREA, lotado na Coordenação-Geral de Administração Aduaneira da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil, no período de 03 a 09 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus, para participar da 223ª/224ª sessão do Comitê Técnico Permanente da Organização Mundial das Aduanas, a se realizar em Bruxelas, Bélgica. (Dossiê nº 10030.000141/0219-65)</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 4º da Portaria ME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, autoriza o afastamento do País do Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil WILLIAN CARLOS PACHECO RIO, Adido Tributário e Aduaneiro junto à Embaixada do Brasil em Montevidéu/Uruguai, no período de 07 a 09 de fevereiro de 2019, inclusive trânsito, com ônus, para refazer a certificação digital e configurar os acessos aos sistemas da RFB, a se realizar em Chui, Brasil. (Dossiê nº 10030.000107/0219-91)</p><p class="assina">MARCOS CINTRA CAVALCANTI DE ALBUQUERQUE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>