<xml><article id="7458562" name="012 - Portaria 187,188,189" idOficio="5169823" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/02/2019" artClass="00016:00080:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Roraima/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11448200">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 187, de 6 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 187, de 6 de fevereiro de 2019</p><p>A REITORA, EM EXERCÍCIO, DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pela Portaria n.º 82/GR, de 11 de janeiro de 2019, e considerando a efetivação da colaboração técnica da servidora Derica Karoly Evarista Almeida e o Ofício n.º 120/2019/DG/CBV/IFRR, resolve:</p><p>Art. 1.º Dispensar a servidora DERICA KAROLY EVARISTA ALMEIDA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE n.º 2247286, da função de Coordenadora do Curso Técnico em Enfermagem, FUC-01, subordinada ao Departamento de Ensino Técnico das Áreas de Gestão e Saúde do Campus Boa Vista, a partir do dia 4/2/2019.</p><p>Art. 2.º Designar o servidor EMANUEL ARAUJO BEZERRA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE n.º 2985902, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Enfermagem, FUC-01, subordinado ao Departamento de Ensino Técnico das Áreas de Gestão e Saúde do Campus Boa Vista.</p><p>Art. 3.º Determinar que a Diretoria de Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente portaria.</p><p class="assina">SANDRA GRÜTZMACHER</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 188, de 6 de fevereiro de 2019</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pela Portaria n.º 82/GR, de 11 de janeiro de 2019, e considerando o Ofício n.º 043/2019/GAB/IFRR/Campus Novo Paraíso, resolve:</p><p>Art. 1.º Dispensar o servidor EDNALDO GOMES PEREIRA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE n.º 1615373, da função de Coordenador do Curso Técnico em Agroindústria, FUC-001, subordinado ao Departamento de Ensino, do Campus Novo Paraíso.</p><p>Art. 2.º Designar o servidor ELISVANIR RONALDO SIMOES, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE n.º 1756795, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Agroindústria, FUC-001, subordinado ao Departamento de Ensino, do Campus Novo Paraíso.</p><p>Art. 3.º Determinar que a Diretoria de Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente portaria.</p><p>Art. 4.º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SANDRA GRÜTZMACHER</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 189, de 6 de fevereiro de 2019</p><p>A REITORA, EM EXERCÍCIO, DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pela Portaria n.º 82/GR, de 11 de janeiro de 2019, e considerando o Ofício n.º 024/2019/DG/CBVZO/IFRR,</p><p>Art. 1.º Dispensar a servidora JAIANDRA DA SILVA GUIMARÃES, ocupante do cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 2297383, da função de Coordenadora de Extensão, Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação Tecnológica, FG-02, subordinada ao Departamento de Ensino, Pesquisa e Extensão do Campus Boa Vista Zona Oeste.</p><p>Art. 2.º Designar a servidora MARIANA LIMA DA SILVA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE n.º 1815068, para exercer a função de Coordenadora de Extensão, FG-02, subordinada ao Departamento de Ensino, Pesquisa e Extensão do Campus Boa Vista Zona Oeste.</p><p>Art. 3.º Determinar que a Diretoria de Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente portaria.</p><p>Art. 4.º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SANDRA GRÜTZMACHER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>