<xml><article id="7672979" name="PORTARIA GPR 342" idOficio="5190155" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/02/2019" artClass="00043:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11483894">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 342, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 342, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal, tendo em vista o disposto no PA n. 19.391/2018, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar FERNANDO MARCONDES MACHADO DE GODOI GARCIA, matrícula N. 311.354, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, destinada ao Substituto do Diretor de Secretária da 5ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 2º Dispensar FILIPE NEVES MARTINS, matrícula N. 317.464, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, destinada ao Secretário do Juiz da 5ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 3º Dispensar DANILO DE SANTANA RAMOS, matrícula N. 320.126, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-03, de Assistente da 5ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 4º Dispensar FLÁVIA ALMEIDA DELFINO, matrícula N. 317.912, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-03, de Assistente da 5ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 5º Dispensar JACQUELINE MOREIRA FUZARI, matrícula N. 320.084, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-01, de Executante da 5ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 6º Exonerar PAULO ANDRE DE OLIVEIRA LIMA, matrícula N. 312.015, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-03, de Diretor de Secretaria da 5ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 7º Dispensar ELVINO MAGALHÃES PORTO JÚNIOR, matrícula N. 317.478, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, destinada ao Substituto do Diretor de Secretária da 6ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 8º Dispensar MARILIA STROGULSKI VARGAS MONTEIRO MARQUES, matrícula N. 312.698, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, destinada ao Secretário do Juiz da 6ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 9º Dispensar HELECY RORIZ RODRIGUES, matrícula N. 311.022, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-03, de Assistente da 6ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 10º Dispensar MARIANA CYNCYNATES GOMES, matrícula N. 320.135, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-01, de Executante da 6ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 11º Exonerar VERONICA AIDE VICENTE, matrícula N. 310.537, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-03, de Diretor de Secretaria da 6ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 12º Dispensar IVANILDO FERREIRA DOS SANTOS, matrícula N. 314.696, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, destinada ao Secretário do Juiz da 7ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 13º Dispensar MAUREANNE BEZERRA CASSIANO DA SILVA, matrícula N. 319.819, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, destinada ao Substituto do Diretor de Secretária da 7ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 14º Dispensar PAULO JOSÉ DE ALBUQUERQUE VIOLATO, matrícula N. 316.705, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-03, de Assistente da 7ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 15º Dispensar JANDIARA MACHADO CASEMIRO, matrícula N. 316.118, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-01, de Executante da 7ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 16º Exonerar OSORIO MACIEL PACHECO, matrícula N. 316.134, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-03, de Diretor de Secretaria da 7ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 17º Dispensar IZABEL FRANCISCA PEREIRA DE SOUSA, matrícula N. 316.280, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, destinada ao Substituto do Diretor de Secretária da 8ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 18º Dispensar BRUNO ROCHA BEZERRA, matrícula N. 317.917, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, destinada ao Secretário do Juiz da 8ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 19º Dispensar JULIANA DE JESUS MACHADO HOSANNAH, matrícula N. 319.681, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-03, de Assistente da 8ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 20º Exonerar KAMILA LISBOA GOMES DOS SANTOS, matrícula N. 316.999, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-03, de Diretor de Secretaria da 8ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 21º Designar o Bacharel em Direito FERNANDO MARCONDES MACHADO DE GODOI GARCIA, matrícula N. 311.354, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete da 5ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 22º Designar o Bacharel em Direito FILIPE NEVES MARTINS, matrícula N. 317.464, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete da 5ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 23º Designar LAURA DIAS GOMES, matrícula N. 317.771, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-03, de Assistente da 5ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 24º Designar DANILO DE SANTANA RAMOS, matrícula N. 320.126, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-01, de Executante da 5ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 25º Nomear o Bacharel em Direito PAULO ANDRE DE OLIVEIRA LIMA, matrícula N. 312.015, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-03, de Assessor da 5ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 26º Designar o Bacharel em Direito ELVINO MAGALHÃES PORTO JÚNIOR, matrícula N. 317.478, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete da 6ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 27º Designar a Bacharela em Direito MARILIA STROGULSKI VARGAS MONTEIRO MARQUES, matrícula N. 312.698, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete da 6ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 28º Designar HELECY RORIZ RODRIGUES, matrícula N. 311.022, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-01, de Executante da 6ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 29 Nomear a Bacharela em Direito VERONICA AIDE VICENTE, matrícula N. 310.537, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-03, de Assessor da 6ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 30º Designar o Bacharel em Direito IVANILDO FERREIRA DOS SANTOS, matrícula N. 314.696, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete da 7ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 31º Designar a Bacharela em Direito MAUREANNE BEZERRA CASSIANO DA SILVA, matrícula N. 319.819, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete da 7ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 32º Designar a GISELDA REGINA DE MEDEIROS LIMA, matrícula N. 318.907, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-01, de Executante da 7ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 33º Nomear o Bacharel em Direito OSORIO MACIEL PACHECO, matrícula N. 316.134, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-03, de Assessor da 7ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 34º Designar a Bacharela em Direito IZABEL FRANCISCA PEREIRA DE SOUSA, matrícula N. 316.280, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete da 8ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 35º Designar o Bacharel em Direito BRUNO ROCHA BEZERRA, matrícula N. 317.917, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete da 8ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 36º Nomear a Bacharela em Direito KAMILA LISBOA GOMES DOS SANTOS, matrícula N. 316.999, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-03, de Assessor da 8ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 37º Designar JACQUELINE MOREIRA FUZARI, matrícula N. 320.084, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-01, de Executante do Cartório Judicial Único - 5ª a 8ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 38º Designar JANDIARA MACHADO CASEMIRO, matrícula N. 316.118, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-01, de Executante do Cartório Judicial Único - 5ª a 8ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 39º Designar MIRYAN PONTES GONÇALVES, matrícula N. 320.116, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-01, de Executante do Cartório Judicial Único - 5ª a 8ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 40º Designar HEITOR HENRIQUE DE PAULA MORAES COSTA, matrícula N. 320.445, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-03, de Assistente do Cartório Judicial Único - 5ª a 8ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 41º Designar MARCIA PENNA FONSECA, matrícula N. 318.860, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-03, de Assistente do Cartório Judicial Único - 5ª a 8ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 42º Designar a Bacharela em Direito, JULIANA BARBOSA ALENCAR MIZIARA, matrícula N. 319.544, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete do Cartório Judicial Único - 5ª a 8ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 43º Nomear o Bacharel em Direito, GUSTAVO HENRIQUE SUZANO DE MELO, matrícula N. 315.551, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-01, de Coordenador da Secretaria do Cartório Judicial Único - 5ª a 8ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 44º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ROMÃO C. OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>