<xml><article id="7584757" name="Portarias 14.02.2019 - Marcos Ba" idOficio="5181520" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2019" artClass="00016:00073:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11468996">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 14 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 14 de fevereiro de 2019</p><p>O Reitor em exercício do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria nº 909 de 27 de junho de 2018, publicada no Diário Oficial da União no dia 29 de junho de 2018, seção 2, página 27, resolve:</p><p>Nº 291 - Dispensar, a pedido, ALESSANDRA BEATRIZ PACHAS ZAVALA, SIAPE nº 2221416, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenadora do Curso Técnico em Administração, FCC, do Campus Pinhais, a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 292 - Art 1º Designar VALMIR DE OLIVEIRA, SIAPE nº 1802760, Contador, para exercer a função de Coordenador Contábil, Financeiro e Orçamentário, FG-01, do Campus Telêmaco Borba, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 187 de 06 de março de 2014, publicada no DOU de 07 de março de 2014, seção I, página 12.</p><p>Art 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 293 - Art 1º Designar AVYNER LORRAN DE OLIVEIRA VITOR, SIAPE nº 2192783, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Eletromecânica, FCC, do Campus Jacarezinho, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 831 de 09 de setembro de 2013, publicada no DOU de 10 de setembro de 2013, seção I, página 07.</p><p>Art 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 294 - Dispensar MARCIBELA STULP, SIAPE nº 2355995, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenadora do Curso Tecnologia em Agroecologia, FCC, do Campus Ivaiporã, a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 295 - Art 1º Designar GISELE FERNANDA MOURO, SIAPE nº 1850198, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenadora do Curso Tecnologia em Agroecologia, FCC, do Campus Ivaiporã, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 187 de 06 de março de 2014, publicada no DOU de 07 de março de 2014, seção I, página 12.</p><p>Art 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p class="assina">MARCOS ANTONIO BARBOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>