<xml><article id="7351164" name="PT N° 30 A 33 SANTO ANTÔNIO DE J" idOficio="5159723" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00013:00042:00237:00031:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Nordeste em Recife/Gerência Executiva - B - em Santo Antônio de Jesus/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11429942">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS, DA GERÊNCIA EXECUTIVA DO INSS EM SANTO ANTÔNIO DE JESUS-BA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo artigo 235, do Regimento Interno do INSS, aprovado pela Portaria/MDS Nº 414 de 28 de setembro de 2017, publicada no DOU Edição Extra n° 188-A, de 29 de setembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 30 Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais, a partir de 01 de fevereiro de 2019 à servidora DORALICE SANTANA COELHO, matrícula SIAPE nº 0882641, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe "S", Padrão "IV", do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no artigo 3° da Emenda Constitucional n° 47/2005. declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 31-Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais, a partir de 01 de fevereiro de 2019 à servidora MIRIAM CASTRO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 0881927, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe "S", Padrão "IV", do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no artigo 3° da Emenda Constitucional n° 47/2005. declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 32-Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ao servidor JOSÉ MEDEIROS BELA, matrícula SIAPE nº 0758598, ocupante do cargo de Motorista, Classe "S", Padrão "IV", do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no artigo 3° da Emenda Constitucional n° 47/2005. declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 33-Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ao servidor LUCIANO ANDRADE DIAS, matrícula SIAPE nº 0883230, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe "S", Padrão "IV", do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no artigo 3° da Emenda Constitucional n° 47/2005. declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">JULIANA ANDRADE DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>