<xml><article id="7344669" name="PT 1 e 2 SP-SUL" idOficio="5147717" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00013:00042:00239:00006:00019:00003:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência-Regional Sudeste I em São Paulo/Gerência Executiva - A - São Paulo - Sul/Serviço de Administração/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11407808">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O CHEFE SUBSTITUTO DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA SÃO PAULO-SUL DO INSS, no uso das atribuições que lhe confere o art. 26, do Decreto n° 9.104, de 24 de julho de 2017, que aprova a Estrutura Regimental e o Quadro Demonstrativo dos Cargos em Comissão e das Funções de Confiança do INSS, considerando o art. 235, I,"e" da Portaria/MDS n.º 414, de 28 de setembro de 2017, publicada no Diário Oficial da União nº 188-A, de 29 de setembro de 2017, que aprova o Regimento Interno do INSS, resolve:</p><p>Nº 1- Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor JOÃO CARLOS DA SILVA, matrícula Siape n.º 0.941.252, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional n.º 47, de 2005, e proventos integrais calculados com base na remuneração do servidor no cargo efetivo em que se der a aposentadoria e demais vantagens a que faz jus, na forma da lei. Optou pela incorporação da gratificação de desempenho aos proventos de aposentadoria nos termos dos arts. 88 a 92 da Lei nº 13.324, de 2016. Observado o contido no Processo nº 36624.030513/2018-92, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 2- Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora SIMONE DE AZEVEDO VIEIRA, matrícula Siape n.º 0.936.524, ocupante do cargo de Agente de Serviços Diversos, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional n.º 47, de 2005, e proventos integrais calculados com base na remuneração do servidor no cargo efetivo em que se der a aposentadoria e demais vantagens a que faz jus, na forma da lei. Optou pela incorporação da gratificação de desempenho aos proventos de aposentadoria nos termos dos arts. 88 a 92 da Lei nº 13.324, de 2016. Observado o contido no Processo nº 36624.007352/2018-33, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p class="assina">EMERSON LUIZ LESKOW DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>