<xml><article id="7760869" name="APOSENTADORIAS DE 28.02.2019" idOficio="5199123" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2019" artClass="00007:00003:00075:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11500359">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA NO ESTADO DE SANTA CATARINA, designada pela Portaria nº 1.756 de 10/08/2017, publicada no DOU de 11/08/2017, no uso da atribuição que lhe foi delegada pelo Art. 292 do Regimento Interno das Superintendências Federais de Agricultura, Pecuária e Abastecimento, aprovado pela Portaria Ministerial nº 561 de 11 de abril de 2018, publicada no DOU de 13 de abril de 2018, resolve:</p><p></p><p>Nº 950 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais, ao servidor CELSO PEREIRA MACHADO, matrícula SIAPE nº 0014624, ocupante do cargo efetivo de Agente de Inspeção Sanitária Industrial de Produtos de Origem Animal, do quadro de Pessoal deste Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento - MAPA, com fundamento no Artigo 3º, Incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 21050.000797/2019-48).</p><p>Nº 951 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais, ao servidor IZAIAS GISLON, matricula SIAPE nº 0014587, ocupante do cargo efetivo de Agente de Atividades Agropecuárias, do quadro de Pessoal deste Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento-MAPA, com fundamento no Artigo 3º, Incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 21000.053011/2018-08).</p><p>Nº 952 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais, ao servidor JOEL MORENO DOS SANTOS MULLER, matricula SIAPE nº 0014661, ocupante do cargo efetivo de Agente de Inspeção Sanitária Industrial de Produtos de Origem Animal, do quadro de Pessoal deste Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento-MAPA, com fundamento no Artigo 3º, Incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 21050.000195/2019-91).</p><p>Nº 953 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais, ao servidor OSMARINO GHIZONI, matricula SIAPE nº 1004705, ocupante do cargo efetivo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, do quadro de Pessoal deste Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento-MAPA, com fundamento no Artigo 3º, Incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 21050.007269/2018-39).</p><p>Nº 954 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais, ao servidor PAULO MAXIMIANO FILHO, matricula SIAPE nº 0014783, ocupante do cargo efetivo de Agente de Inspeção Sanitária Industrial de Produtos de Origem Animal, do quadro de Pessoal deste Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento-MAPA, com fundamento no Artigo 3º, Incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 21050.007284/2018-87).</p><p>Nº 955 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JACIR MASSI, matricula SIAPE nº 0014652, ocupante do cargo efetivo de Agente de Inspeção Sanitária Industrial de Produtos de Origem Animal, do quadro de Pessoal deste Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento-MAPA, com fundamento no Artigo 3º, Incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 21050.003620/2018-12).</p><p>Nº 956 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais, ao servidor AMARILDO JOSÉ FIAMETTI, matricula SIAPE nº 0014581, ocupante do cargo efetivo de Agente de Atividades Agropecuárias, do quadro de Pessoal deste Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento-MAPA, com fundamento no Artigo 3º, Incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 21050.001071/2019-22).</p><p class="assina">UELLEN LISOSKI DUARTE COLATTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>