<xml><article id="7361356" name="Portaria PGJ 76" idOficio="5160993" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00039:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios" artSize="12" artNotes="" numberPage="187" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=187" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11432463">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 76, DE 31 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 76, DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A PROCURADORA-GERAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso das atribuições conferidas pela Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, resolve:</p><p>Art. 1º Designar LUCAS SALOME FARIAS DE AGUIAR, matrícula 10086-2, Promotor de Justiça Adjunto do Ministério Público do Distrito Federal e Territórios, para exercer a função de confiança de Assessor da PGJ da Coordenação de Recursos Constitucionais, código FC-03, exonerando-o, em consequência, do cargo em comissão de Coordenador Administrativo das Promotorias de Justiça do Recanto das Emas, código CC-01.</p><p>Art. 2º Designar DANIEL PINHEIRO DE CARVALHO, matrícula 10141-9, Promotor de Justiça Adjunto do Ministério Público do Distrito Federal e Territórios, para exercer a função de confiança de Assessor da PGJ da Assessoria Cível e de Controle de Constitucionalidade, código FC-03.</p><p>Art. 3º Designar SELMA LEAO GODOY, matrícula 10126-5, Promotora de Justiça Adjunta do Ministério Público do Distrito Federal e Territórios, para exercer a função de confiança de Assessor da PGJ da Assessoria Criminal, código FC-03, dispensando-a, em consequência, da função de confiança de Assessor da PGJ da Assessoria Cível e de Controle de Constitucionalidade, código FC-01.</p><p class="assina">FABIANA COSTA OLIVEIRA BARRETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>