<xml><article id="7540268" name="PORTARIA DIRAP 1.092 1PC 1302201" idOficio="5177359" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/02/2019" artClass="00011:00006:00005:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11461611">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DIRAP Nº 1.092/1PC, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.092/1PC, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º, incisos III e X, da Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, publicada no DOU nº 130, de 8 de julho de 2011, alterada pela Portaria nº 340/GC3, de 7 de março de 2017, publicada no DOU nº 46, de 8 de março de 2017, considerando os Decretos nºs 4.790, de 21 de julho de 2003, 5.990, de 19 de dezembro de 2006, e 9.077, de 8 de junho de 2017, resolve:</p><p>Dispensar ROSEMERI MACHADO GUIMARÃES (Nr Ord 4510267), SIAPE nº 0194757, CPF nº 701.478.687-34, Agente Administrativo, classe S, padrão III, NI, da Função Comissionada Técnica, FCT-11, desta Diretoria.</p><p>Dispensar PAULO ALVES (Nr Ord 4511670), SIAPE nº 0194323, CPF nº 382.983.257-53, Agente Administrativo, classe S, padrão III, NI, da Função Comissionada Técnica, FCT- 13, desta Diretoria.</p><p>Dispensar JOSÉ NELSON BARRETO (Nr Ord 4507401), SIAPE nº 0194496, CPF nº 309.630.797-00, Agente Administrativo, classe S, padrão III, NI, da Função Gratificada, FGR- 1, desta Diretoria.</p><p>Dispensar EDIRANI OLIVEIRA MARTINS (Nr Ord 4565789), SIAPE nº 0194643, CPF nº 339.815.077-20, Agente Administrativo, classe S, padrão III, NI, da Função Gratificada, FGR- 2, desta Diretoria.</p><p>Dispensar MARIA FILOMENA FATIMA DAS DORES ALMEIDA BARREIRO (Nr Ord 4512901), SIAPE nº 0436495, CPF nº 738.644.717-53, Agente Administrativo, classe S, padrão III, NI, da Função Gratificada, FGR- 3, desta Diretoria.</p><p>Designar ROSEMERI MACHADO GUIMARÃES (Nr Ord 4510267), SIAPE nº 0194757, CPF nº 701.478.687-34, Agente Administrativo, classe S, padrão III, NI, para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-10, desta Diretoria.</p><p>Designar PAULO ALVES (Nr Ord 4511670), SIAPE nº 0194323, CPF nº 382.983.257-53, Agente Administrativo, classe S, padrão III, NI, para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT- 11, desta Diretoria.</p><p>Designar JOSÉ NELSON BARRETO (Nr Ord 4507401), SIAPE nº 0194496, CPF nº 309.630.797-00, Agente Administrativo, classe S, padrão III, NI, para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT- 13, desta Diretoria.</p><p>Designar EDIRANI OLIVEIRA MARTINS (Nr Ord 4565789), SIAPE nº 0194643, CPF nº 339.815.077-20, Agente Administrativo, classe S, padrão III, NI, para exercer a Função Gratificada, FGR- 1, desta Diretoria.</p><p>Designar MARIA FILOMENA FATIMA DAS DORES ALMEIDA BARREIRO (Nr Ord 4512901), SIAPE nº 0436495, CPF nº 738.644.717-53, Agente Administrativo, classe S, padrão III, NI, para exercer a Função Gratificada, FGR- 2, desta Diretoria.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>