<xml><article id="7492628" name="PORTARIA 685" idOficio="5173222" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2019" artClass="00026:00328:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Controladoria-Geral da União/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11454425">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 685, DE 7 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 685, DE 7 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CONTROLADORIA-GERAL DA UNIÃO, no uso de suas atribuições, considerando o que determina o Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, o Decreto nº 9.681, de 03 de janeiro de 2019, e conforme disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e</p><p>CONSIDERANDO o disposto no artigo 6º do Decreto nº 5.151, de 22 de julho de 2004, quanto à necessidade de designar o Diretor Nacional de Projeto de cooperação técnica internacional; e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 00190.112053/2018-10, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear o servidor MARCOS GERHARDT LINDENMAYER, SIAPE nº 1979604, Chefe de Gabinete da Ouvidoria-Geral da União, FCPE 101.4, para a função de Diretor Nacional do Projeto de Cooperação Técnica Internacional - OEI/BRA/18/001, e a ele delegar competência para ordenar despesas e operar recursos destinados ao referido Projeto.</p><p>Art. 2º Delegar competência à servidora SIMONE FERREIRA MAGALHÃES, SIAPE nº 1930397, Chefe de Gabinete substituta da Ouvidoria-Geral da União, FCPE 102.3, para, nos afastamentos ou impedimentos legais do Senhor MARCOS GERHARDT LINDENMAYER, Chefe de Gabinete da Ouvidoria-Geral da União, ordenar despesas e operar os recursos destinados ao Projeto de Cooperação Técnica Internacional - OEI/BRA/18/001.</p><p>Art. 3º A Ordenação de despesas de que tratam os artigos 1º e 2º desta Portaria abrange a concessão de suprimentos de fundos de diárias e passagens, dentro ou fora do território nacional, nos termos da legislação vigente, relativa a viagens destinadas à consecução dos fins do referido Projeto, ao pagamento de despesas necessárias à sua execução, bem como à contratação e rescisão de consultores nas modalidades do tipo "produto".</p><p>Art. 4º Nomear a servidora SIMONE FERREIRA MAGALHÃES como Coordenadora Executiva do Projeto de Cooperação Técnica Internacional - OEI/BRA/18/001.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WAGNER DE CAMPOS ROSARIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>