<xml><article id="7606052" name="pts 095 a 099" idOficio="5183422" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2019" artClass="00013:00520:02350:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Secretaria de Previdência" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11472571">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, Substituto, no uso das atribuições que lhe confere o art. 8oda Portaria GM/MECON no10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pela Portaria GM/MECON no18, de 28 de janeiro de 2019 - Processo no19964.100034/2019-51, resolve:</p><p>Nº 95 - Designar CRISTIAN BELCHIOR ANTON, matrícula no1700711, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Superintendente Regional do Trabalho no Rio Grande do Sul, nos afastamentos e impedimentos legais do titular, ou na vacância do cargo.</p><p>Nº 96 - Designar RAFAELE RODRIGUES MASCARENHAS MENEZES, matrícula no1954620, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Superintendente Regional do Trabalho no Distrito Federal, código DAS 101.3, nos afastamentos e impedimentos legais do titular, ou na vacância do cargo.</p><p>Nº 97 - Designar EDER NOBRE PRAXEDES, matrícula no1185964, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Superintendente Regional do Trabalho no Rio Grande do Norte, código DAS 101.3, nos afastamentos e impedimentos legais do titular, ou na vacância do cargo.</p><p>Nº 98 - Designar o servidor JOSÉ IVANY RIBEIRO DURÃES, matrícula SIAPE no1037194, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Superintendente Regional do Trabalho no Mato Grosso do Sul, código DAS 101.3, nos afastamentos e impedimentos legais do titular, ou na vacância do cargo.</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, Substituto, no uso das atribuições que lhe confere o art. 8oda Portaria GM/MECON no10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pela Portaria GM/MECON no18, de 28 de janeiro de 2019 - Processo no10132.100059/2019-73, resolve</p><p>Nº 99 - Designar ORION SÁVIO SANTOS DE OLIVEIRA, matrícula no1779950, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador Técnico- Administrativo, código DAS 101.3, da Subsecretaria do Regime Geral de Previdência Social da Secretaria de Previdência, nos afastamentos e impedimentos do legais do titular, ou na vacância do cargo, ficando revogada a Portaria SPREV-SEGEP no62, de 15 de maio de 2017, publicada no DOU de 16 de maio de 2017, seção 2, página 35.</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>