<xml><article id="7571075" name="Portaria - Fabiana Coelho de Mor" idOficio="5180451" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/02/2019" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11466547">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, em conformidade com o art. 3° do Decreto n° 8.821, de 26 de julho de 2016, tendo em vista o que dispõe o Decreto n° 9.674, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 381 - Nomear FABIANA COELHO DE MORAIS, CPF nº 797.947.421-04, para exercer o Cargo em Comissão de Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação de Governança de Tecnologia da Informação, da Coordenação-Geral de Governança e Administração de Recursos de Tecnologia da Informação, da Subsecretaria de Tecnologia da Informação, da Secretaria-Executiva, deste Ministério.</p><p>Nº 382 - Designar ALOÍSIO VIANA LUCENA, CPF nº 416.790.671-68, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, código FCPE 101.3, da Coordenação de Administração de Recursos de Tecnologia da Informação, da Coordenação-Geral de Governança e Administração de Recursos de Tecnologia da Informação, da Subsecretaria de Tecnologia da Informação, da Secretaria-Executiva, deste Ministério, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 383 - Nomear LUANA ROCHA ALMEIDA, CPF nº 895.956.611-04, para exercer o Cargo em Comissão de Assistente I, código DAS 102.2, da Diretoria-Executiva do Fundo Nacional de Cultura, da Secretaria de Gestão de Fundos e Transferências, deste Ministério.</p><p>Nº 384 - Nomear MILENA PEREIRA DE OLIVEIRA, CPF nº 040.021.451-23, para exercer o Cargo em Comissão de Chefe I, código DAS 101.2, da Divisão, da Diretoria-Executiva do Fundo Nacional de Cultura, da Secretaria de Gestão de Fundos e Transferências, deste Ministério.</p><p class="assina">OSMAR GASPARINI TERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>