<xml><article id="7721789" name="Portarias SG 250, 251, 254, 256," idOficio="5194976" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2019" artClass="00039:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11493038">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, nomeado pela Portaria nº 75/PGJ, de 19/1/2015, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, resolve:</p><p>Nº 250 - Nomear EDIVALDO FERREIRA, matrícula 5563-8, sem vínculo com a Administração Pública, para exercer o cargo em comissão de Assessor Administrativo I das Assessorias Especiais da Procuradoria-Geral de Justiça, código CC-02 (50002036) (Tabularium nº 08191.014155/2019-53).</p><p>Nº 251 - Art. 1º Apostilar, a contar de 21/2/2019, a nomeação do servidor ARLON DE AZEVEDO FAGUNDES DOS SANTOS, matrícula 5459-3, Técnico Judiciário do quadro do Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios, da titularidade do cargo em comissão de Assessor Jurídico I do Núcleo de Apoio Operacional da Chefia de Gabinete da Procuradoria-Geral de Justiça, código CC-01 (52001030), para a titularidade da função de confiança de Assistente Jurídico II da Assessoria de Análise Processual e de Informação do Grupo de Atuação Especial de Combate ao Crime Organizado, código FC-03 (50080023.</p><p>Art. 2º Apostilar, a contar de 21/2/2019, a designação do servidor ADENILTON CARDOSO DOURADO JÚNIOR, matrícula 3182-8, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, da titularidade da função de confiança de Assistente Jurídico II da Secretaria Executiva do Grupo de Atuação Especial de Combate ao Crime Organizado, código FC-03 (50080020), para a titularidade da função de confiança de Assistente Jurídico II da Assessoria de Análise Processual e de Informação do Grupo de Atuação Especial de Combate ao Crime Organizado, código FC-03 (50080020).</p><p>Art. 3º Apostilar, a contar de 21/2/2019, a designação da servidora LIVIA MELLO DE FREITAS COSTA, matrícula 3158-5, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, da titularidade da função de confiança de Assistente Jurídico II da Secretaria Executiva do Grupo de Atuação Especial de Combate ao Crime Organizado, código FC-03 (50080021), para a titularidade da função de confiança de Assistente Jurídico II da Assessoria de Análise Processual e de Informação do Grupo de Atuação Especial de Combate ao Crime Organizado, código FC-03 (50080021).</p><p>Art. 4º Apostilar, a contar de 21/2/2019, a designação do servidor VICTOR PAULO FERNANDES DA COSTA SILVA, matrícula 5464-0, Técnico Judiciário - Área Administrativa do quadro do Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios, da titularidade da função de confiança de Assistente Jurídico II da Secretaria Executiva do Grupo de Atuação Especial de Combate ao Crime Organizado, código FC-03 (50080022), para a titularidade da função de confiança de Assistente Jurídico II da Assessoria de Análise Processual e de Informação do Grupo de Atuação Especial de Combate ao Crime Organizado, código FC-03 (50080022).</p><p>Art. 5º Apostilar, a contar de 21/2/2019, a designação do servidor MARCELO BEVILAQUA CHAVES, matrícula 3613-7, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, da titularidade da função de confiança de Assistente Jurídico II da Secretaria Executiva do Grupo de Atuação Especial de Combate ao Crime Organizado, código FC-03 (50080024), para a titularidade da função de confiança de Assistente Jurídico II da Assessoria de Análise Processual e de Informação do Grupo de Atuação Especial de Combate ao Crime Organizado, código FC-03 (50080024).</p><p>Art. 6º Dispensar, a contar de 11/2/2019, o servidor BRUNO CARVALHO AMARAL DIAS, matrícula 4879-8, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, da função de confiança de Assistente Jurídico II da Assessoria de Análise Processual e de Informação do Grupo de Atuação Especial de Combate ao Crime Organizado, código FC-03 (50080021) (Tabularium nº 08191.015491/2019-13).</p><p>Nº 254 - Designar a servidora MARIA CAROLINA MONTEIRO COSTA CAMPELO BEZERRA, matrícula 5493-3, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para substituir, no período de 25/2 a 10/3/2019, o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 8ª Promotoria de Justiça de Entorpecentes da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC-01 (66001195) (Tabularium nº 08191.018199/2019-52).</p><p>Nº 256 - Art. 1º Designar a servidora ISIS MARTINS, matrícula 5209-4, Analista do MPU/Apoio Técnico Especializado/Gestão Pública da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente Chefe II do Cartório de Promotoria de Justiça da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Samambaia, código FC-02 (76001014), dispensando, em consequência, a servidora LUZANIR GONCALVES DE CARVALHO CRUZ, matrícula 5397-0.</p><p>Art. 2º Dispensar a servidora ISIS MARTINS, matrícula 5209-4, Analista do MPU/Apoio Técnico Especializado/Gestão Pública da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituta da função de confiança de Assistente Chefe II do Cartório de Promotoria de Justiça da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Samambaia, código FC-02 (76001014) (Tabularium nº 08191.018261/2019-14).</p><p>Nº 257 - Art. 1º Designar o servidor GUSTAVO SILVA ARAÚJO MACHADO, matrícula 5056-3, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente Técnico I da Chefia de Gabinete da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Samambaia, código FC-02 (76001044), dispensando, em consequência, a servidora ELAINE LIMA TRINDADE SANCHES, matrícula 4911-5.</p><p>Art. 2º Designar o servidor GUSTAVO SILVA ARAÚJO MACHADO, matrícula 5056-3, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, a função de confiança de Chefe do Setor de Controle e Acompanhamento de Medidas Alternativas da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Samambaia, código FC-03 (76001021), dispensando, em consequência, o servidor LEVI FRANCELINO DE MORAIS JÚNIOR, matrícula 4860-7 (Tabularium nº 08191.018259/2019-37).</p><p>Nº 259 - Designar a servidora JAQUELINE RODRIGUES PEIXOTO, matrícula 3796-6, Analista do MPU/Apoio Técnico Administrativo/Biblioteconomia da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Chefe da Biblioteca da Coordenadoria de Documentação e Informação, código CC-01 (53030003) (Tabularium nº 08191.017620/2019-16).</p><p>Nº 260 - Art. 1º Designar a servidora ZENI LURDES SCHWARZ, matrícula 2895-9, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Chefe do Serviço de Secretaria do Setor de Apoio e Controle dos Feitos Cíveis, Família, Órfãos e Sucessões da Coordenadoria Regional das Promotorias de Justiça de Brasília II, Guará e Núcleo Bandeirante, código FC-02 (64001023), dispensando, em consequência, a servidora MARTA RUBEN DE MACEDO, matrícula 1381-1.</p><p>Art. 2º Dispensar a servidora ZENI LURDES SCHWARZ, matrícula 2895-9, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, da função de confiança de Assistente Técnico I da Assessoria Técnica da Coordenadoria Regional das Promotorias de Justiça de Brasília II, Guará e Núcleo Bandeirante, código FC-02 (64001024) (Tabularium nº 08191.017441/2019-71).</p><p class="assina">WAGNER DE CASTRO ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>