<xml><article id="7716861" name="PORTARIA. GESTOR FINANCEIRO E OR" idOficio="5194256" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2019" artClass="00013:00050:02351:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Secretaria de Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11491524">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2,  de 25 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2, de 25 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SECRETARIO DE TRABALHO DA SECRETARIA ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pelo art. 1º da Portaria nº 357, de 13 de fevereiro de 2019, publicada no DOU de 15 de fevereiro de 2019, Seção I, página 14, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores ALLAN FERRAZ CHAVES, CPF nº. ***.048.515-**, matrícula SIAPE nº. 1677478 e ROBERTO BRUNO DE ANDRADE ALENCAR, CPF nº. ***.093.001-**, matrícula SIAPE nº. 6659525 para atuarem como Ordenador de Despesas - Titular e Substituto, respectivamente, responsáveis pelos atos necessários à execução orçamentária e financeira dos recursos consignados à Unidade Gestora 400056.</p><p>Art. 2º Designar os servidores ROBERTO BRUNO DE ANDRADE ALENCAR, CPF nº. ***.093.001-**, matrícula SIAPE nº. 6659525 e ALEX SANDRO GONÇALVES CHAVES, CPF nº ***.300.141-**, matrícula SIAPE nº 1161690 para atuarem como Gestor Financeiro - Titular e Substituto, respectivamente, responsáveis pelos atos necessários à execução orçamentária e financeira dos recursos consignados à Unidade Gestora 400056.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">BRUNO SILVA DALCOLMO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>