<xml><article id="7746458" name="Materia do dia 26.02.2019" idOficio="5197379" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2019" artClass="00016:00103:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11497286">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 214 - Alterar a proporcionalidade de 30/35 avos para 31/35 avos da Portaria GR/PROGEP/Nº. 0916, de 16.08.2018 publicada no DOU de 22.08.2018 que concedeu aposentadoria voluntária com proventos proporcional a 30/35 avos, ao servidor WILSON LEAL, matrícula SIAPE nº. 0328800, ocupante do cargo de Motorista, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação 3, Padrão de Vencimento 14, com o adicional de tempo de serviço de 24%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação na Prefeitura Universitária, de acordo com o artigo 40, parágrafo 1º, inciso III, alínea "c" da Constituição Federal, com redação original, combinado com o artigo 186, III, alínea "c" e artigo 101, parágrafo único da Lei 8112/90, com vigência a partir de 28/10/1991, em decorrência da decisão no Acórdão nº 4713/2018 - TCU - 1ª Câmara e em virtude do arredondamento previsto no paragráfo único do art. 101 da Lei 8112/90. (Processo nº 23074.037170/2018-19).</p><p>Nº 216 - declarar a Vacância, do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Adjunto, do Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, ocupado por FILIPE BARROS BELTRÃO, Matricula SIAPE nº. 2014451, com lotação no Departamento de Comunicação, do Centro de Comunicação, Turismo e Artes, de acordo com o artigo 33, inciso VIII da Lei nº. 8.112/90. Com vigência a partir de 01.03.2019. (Processo nº 23074.007609/19-60).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA DE MELO DINIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>