<xml><article id="7352187" name="DOU2-MS-1-PT-33-A-36-UNI-PR-MS-0" idOficio="5160205" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00039:00007:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="184" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=184" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11430586">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DE MATO GROSSO DO SUL, no exercício das atribuições legais que lhe foram conferidas pela Portaria PGR nº 357, de 05 de maio de 2015, resolve:</p><p>Nº 33 Dispensar o servidor ANDERSON HONORATO NASCIMENTO, matrícula nº 26428-8, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, Classe B, Padrão 5, da Função de Confiança de Coordenador de PRM - Nível I, FC-3, da Procuradoria da República no Município de Coxim/MS.</p><p>Nº 34 Designar a servidora CRISTINA MAIA PERON, matrícula nº 21791-3, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, Classe C, Padrão 9, para exercer a Função de Confiança de Coordenador de PRM - Nível I, FC-3, da Procuradoria da República no Município de Coxim/MS, dispensando-a, em consequência, da Função de Confiança de Assistente - Nível II, FC-2, do Gabinete da Procuradora da República DAMARIS ROSSI BAGGIO DE ALENCAR, da Procuradoria da República no Estado de Mato Grosso do Sul.</p><p>Nº 35 Designar o servidor FREDEMIR DE OLIVEIRA FLORES, matrícula nº 13516-0, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Apoio Técnico-Administrativo/Segurança Institucional e Transporte, Classe C, Padrão 13, para exercer Função de Confiança de Assistente - Nível II, FC-2, do Gabinete da Procuradora da República DAMARIS ROSSI BAGGIO DE ALENCAR, da Procuradoria da República no Estado de Mato Grosso do Sul, dispensando-o, em consequência, da Função de Confiança de Chefe da Seção de Segurança Orgânica e Transporte, FC-2, da Secretaria Estadual da Procuradoria da República no Estado de Mato Grosso do Sul.</p><p>Nº 36 Designar o servidor RICARDO THOMAS KOBER, matrícula nº 21300-4, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, Classe C, Padrão 9, para exercer Função de Confiança de Chefe da Seção de Segurança Orgânica e Transporte, FC-2, da Secretaria Estadual da Procuradoria da República no Estado de Mato Grosso do Sul.</p><p>EMERSON KALIF SIQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>