<xml><article id="7590270" name="afastDOpais_15022019" idOficio="5182089" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="18/02/2019" artClass="00016:00130:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11469797">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 15 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 15 de fevereiro de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC de 23 de abril de 2009, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>CARLOS FAUSTO, Matrícula SIAPE nº 1124826, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Museu Nacional, no período de 18/02/2019 a 27/02/2019, para participar de conferência, reunião e missão junto à "John Carter Brown Library, Brown University e Princeton University" , em Providence, RI, EUA - com ônus limitado (Processo 23079.003145/2019-72).</p><p>ANDREA DE LESSA PINTO, Matrícula SIAPE nº 1804115, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Museu Nacional, no período de 18/02/2019 a 24/02/2019, para participar de visita técnica ao "Laboratory of Prehistoric Archaeology at the Université de Montréal" , em Montreal, Canadá -- com ônus UFRJ (Processo 23079.062581/2018-01).</p><p>ANDREA BOECHAT DE ABREU, Matrícula SIAPE nº 2228366, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Centro de Ciências da Saúde, no período de 08/03/2019 a 07/04/2019, para participar de módulo de gestão de instalações animais do curso "Mestrado em Ciência de Animais de Laboratório e Bem-Estar Animal, junto à Universidad Autónoma de Barcelona" , em Barcelona, Espanha -- com ônus UFRJ (Processo 23079.000846/2019-50).</p><p class="assina">ROBERTO LEHER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>