<xml><article id="7356625" name="PORTARIA 017 DOU DCT" idOficio="5160663" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00011:00008:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento de Ciência e Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11431460">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 17-DCT, DE 31 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 17-DCT, DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O CHEFE DO DEPARTAMENTO DE CIÊNCIA E TECNOLOGIA, no uso das atribuições que lhe foi conferida pela Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, e dentro da cota estabelecida, conforme prevista na Portaria nº 224-DGP, de 2 de dezembro de 2015, do Departamento-Geral do Pessoal, resolve:</p><p>1. EXONERAR</p><p>a. a pedido, o Coronel da Reserva Remunerada (026995542-3) EDUARDO WALLIER VIANNA, PREC CP 96 1651629, do Núcleo da Escola Nacional de Defesa Cibernética (Nu EnaDCiber), Brasília-DF, a contar de 24 de janeiro de 2019, de acordo com o inciso I, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>2. NOMEAR</p><p>a. O Coronel da Reserva Remunerada (018693943-5) ANTONIO VICTORINO PEREIRA BALTHAZAR NETO, PREC CP 96 1810985, no Departamento de Ciência e Tecnologia (AGITEC) - Rio de Janeiro-RJ, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de assessor da Seção de Informação Tecnológica (INFOTEC) da Agência de Gestão e Inovação Tecnológica, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de fevereiro de 2019.</p><p>b. Por proposta do Diretor de Fabricação, o Capitão da Reserva Remunerada (019252103-7) IRAN MACIEL PIRES, PREC CP 96 1800366, no Arsenal de Guerra General Câmara (AGGC), General Câmara-RS, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de coordenação dos assuntos relacionados ao pagamento de pessoal e ao Órgão Pagador de Inativos e Pensionistas, ambos do AGGC, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de fevereiro de 2019.</p><p>c. Por proposta do Diretor de Fabricação, o 2º Sargento QE da Reserva Remunerada (030839124-2) JOSÉ LADIMIR DA ROSA, PREC CP 96 1747088, no Arsenal de Guerra General Câmara (AGGC), General Câmara-RS, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Auxiliar da Oficina de Armamento Leve, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de fevereiro de 2019.</p><p>3. Determinar que esta portaria entre em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União (DOU).</p><p class="assina">Gen Div GLÁUCIO LUCAS ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>