<xml><article id="7399878" name="PORT Nº 29 - 01.02.2019 - Port. " idOficio="5164298" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2019" artClass="00008:00019:00010:02138:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Cidadania/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Departamento de Planejamento e Administração/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11438178">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 29, DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 29, DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DO DEPARTAMENTO DE PLANEJAMENTO E ADMINISTRAÇÃO DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL, considerando o disposto na Portaria nº. 92, de 05 de julho de 2012, publicada no DOU de 09 de julho de 2012, e no uso das atribuições que lhe confere a Portaria nº 365, de 20 de agosto de 2015, publicada no Diário Oficial da União, de 25 de agosto de 2015, e a Portaria nº 504, de 20 de setembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União, de 25 de setembro de 2018, e considerando o que consta do Processo Administrativo nº 01450.000006/2019-60 resolve:</p><p>I - Conceder Pensão Vitalícia a DIRCE FÁTIMA MARQUES DE CAMPOS MATOS, CPF nº 581.702.191-91, cônjuge do servidor falecido ALEX DE MATOS, matrícula SIAPE 1337197, aposentado no cargo TÉCNICO I, Classe "A", Padrão "III", a partir de 22 de dezembro de 2018, na proporção de 100% (cem por cento), com fundamento no § 7º do art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 2003 e art. 215 da Lei nº 8.112, de 1990, c/c inciso I do art. 217 e item 6 da alínea "b" do inciso VII do art. 222, todos da Lei nº 8.112/90 e inciso I do art. 2º da Lei n° 10.887/2004.</p><p>II - A proporção prevista no inciso I desta Portaria poderá ser alterada em caso de apresentação de prova posterior ou habilitação tardia que implique exclusão de beneficiário ou redução de pensão, conforme previsto no art. 219 da Lei nº 8.112/1990.</p><p class="assina">MARCIO ANTÔNIO FERREIRA GOMES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>