<xml><article id="7739325" name="PortGR3518-18Exo" idOficio="5196956" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2019" artClass="00016:00145:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação da Universidade Federal de São Carlos/Reitoria/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11496455">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 3.518, de 18 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 3.518, de 18 de fevereiro de 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Carlos, no uso das atribuições legais e estatutárias que lhe foram conferidas pelo art. 4º do Estatuto da FUFSCar, aprovado pela Portaria MEC nº 1161, de 04/07/1991, publicada no DOU de 05/07/1991 e pelo art. 27 do Estatuto da UFSCar, aprovado pela Portaria SESu/MEC nº 984, de 29/11/2007, publicada no DOU de 30/11/2007, considerando a Resolução CoAd nº 108, de 07 de novembro de 2018, que aprova a proposta de reestruturação da ProAd, resolve:</p><p>Art. 1º - Exonerar os seguintes servidores:</p><p>LUCIANO MITIDIERI BENTO GARCIA da função de Pró-Reitor Adjunto da ProAdjCOF (CD-3).</p><p>IZAURA DO CARMO ALCOFORADO da função de Diretor da DiFiC - Divisão de Finanças e Contabilidade (FG-1).</p><p>ANA MARIA JANK da função de Chefe do DeCont (FG-2).</p><p>VILMA MARTINS DE ATAIDE da função de Chefe da SeEO (FG-5).</p><p>JULIO CEZAR DE BARROS da função de Chefe da SeACD (FG-5).</p><p>ROBERTO SALLES DAMHA da função de Chefe do DeFin (FG-2).</p><p>FABIO ZUCCOLOTTO FERREIRA da função de Chefe da SeCP (FG-5).</p><p>ROSELI APARECIDA FRANCISCO BARBOSA da função de Diretor da DiRD - Divisão de Registro de Diplomas (FG-1).</p><p>ELISANGELA POSSATO SENTANIN da função de Diretor da DiOr-Divisão de Orçamento (FG-1).</p><p>WHISLEI FERNANDE LOPES MORASSUTTI da função de Chefe do DeCO (FG-2).</p><p>CAMILLA PIAI DE MATTOS da função de Chefe da SeCOG (FG-5).</p><p>GORO TADA da função de Chefe do DeCOF-So (FG-2).</p><p>APARECIDO JUNIOR DE MENEZES da função de Pro-Reitor Adj da ProAdjCAP (CD-3).</p><p>JUNIOR APARECIDO ASSANDRE da função de Diretor da DiCEG - Divisão de Contratos, Expedição e Gráfica (FG-1).</p><p>GISELE DE OLIVEIRA da função de Chefe do DeConv (FG-2).</p><p>CARLOS ROBERTO BEDENDO da função de Chefe do DeEA (FG-2).</p><p>CLECIO RODRIGUES DE JESUS da função de Chefe do DePG (FG-2).</p><p>ALESSANDRO LUIS DO PRADO da função de Diretor da DiAP - Divisão de Abastecimento e Patrimônio (FG-1).</p><p>RONALDO PASCUALON da função de Chefe do Departamento de Patrimônio (FG-2).</p><p>ROGERIO LOPES DE SOUZA da função de Chefe do DeAlm (FG-2).</p><p>ELICIO PEDRO CANTERO VASCO da função de Diretor da DiS - Divisão de Suprimento (FG-1).</p><p>CELIUS MARTINEZ da função de Chefe do DeCom (FG-2).</p><p>PAULO EVANGELISTA ARNON PIRES da função de Chefe da SerAq (FG-5).</p><p>FABIO FERNANDES ZAGUES da função de Chefe do DeCAP-So (FG-2).</p><p>ADEMIR PADILHA ARRUDA JUNIOR da função de Chefe da SePat-So (FG-3).</p><p>MARCELO APARECIDO DE BARROS da função de Chefe da SeCom-So (FG-3).</p><p>VLADIMIR MATHEUS da função de Chefe da SeAlm-So (FG-3).</p><p>LUIZ GUSTAVO PIERANGELI da função de Chefe do DeA-Ar (FG-2).</p><p>GUILHERME HENRIQUE COLOMBO da função de Chefe da Se-OF-Ar (FG-3).</p><p>JOSE NILTON FUZARO BRIZANTE da função de Chefe da Se-CC-Ar (FG-3).</p><p>PAULO HENRIQUE GONÇALVES da função de Chefe da Se-Pat-Ar (FG-3).</p><p>AMANDA DE AZEVEDO da função de Chefe do DeA-LS (FG-2).</p><p>RITA DE CASSIA OLIVEIRA SANTANA da função de Diretor da Divisão de Nutrição e Alimentação - DiNA (FG-1).</p><p>ANA PAULA BELLOTTI MELLADO da função de Chefe do Restaurante Universitário (FG-2).</p><p>MARCOS ROBERTO SILVA da função de Chefe da Seção de Controle de Acesso - DiNA (FG-3).</p><p>FERNANDO HENRIQUE DONIZETI PAGANELLI da função de Assessor da As/ProAd - Assessoria da ProAd (CD-4).</p><p>MISMARTA PAULA DOS SANTOS da função de Assessor da As/ProAd - Assessoria da ProAd (CD-4).</p><p>Art. 2º - Revogar as disposições em contrário.</p><p class="assina">Wanda Aparecida Machado Hoffmann</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>