<xml><article id="7540814" name="13.02" idOficio="5177425" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="14/02/2019" artClass="00016:00134:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11461725">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despacho de 12 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Despacho de 12 de fevereiro de 2019</p><p>A reitora em exercício da Universidade Federal de Santa Catarina, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, AUTORIZA o afastamento do país de:</p><p>ANALUCIA GEBLER PHILIPPI, SIAPE 1159821, Professor, lotada no Departamento de Odontologia, para participar do eLAB, em Miami, EUA, de 01/05/2019 a 07/05/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.001602/2019-55);</p><p>DEISE HELENA BAGGIO RIBEIRO, SIAPE 1813155, lotada no Departamento de Ciência e Tecnologia De Alimentos, para realização de Pós-Doutorado, em Porto, Portugal, de 22/03/2019 a 30/03/2020, com ônus limitado (Processo 23080.066996/2018-14);</p><p>EVERTON DA SILVA, SIAPE 1330371, Professor, lotado no Departamento de Geociências, para participar de 3er Congreso Iberoamericano de Ingeniería Topográfica, Geodésica y Geomática, em Léon, México, de 18/02/2019 a 25/02/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.003906/2019-57);</p><p>MARCELO LOBO HELDWEIN, SIAPE 1767009, Professor, lotado no Departamento de Engenharia Elétrica, para participar de The 2019 IEEE Applied Power Electronics Conference and Exposition, em Anaheim, EUA, de 15/03/2019 a 23/03/2019, com ônus CNPq. (Processo 23080.004818/2019-72);</p><p>MARIA HELENA LENZI, SIAPE 2363308, Professor, lotada no Departamento de Geociências, para participar de XVII EGAL e Encuentro de Colectivos de Geografia Crítica y Geografias autonomas de Amétíca Latina , em Quito e Lago Agrio, Equador, de 04/04/2019 a 15/04/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.003921/2019-03);</p><p>MICHELLE DONIZETH EUZÉBIO, SIAPE 1860718, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, lotada no DDP, para cursar Vamos Spanish Academy (curso de idiomas), Buenos Aires, Argentina, de 01/04/2019 a 14/04/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.002349/2019-57);</p><p>MIGUEL PEDRO GUERRA, SIAPE 1156916, Professor, lotado no Departamento de Fitotecnia, para realizar visita técnica e atividades de pesquisas no IVALSA, em Florença, Itália, de 23/02/2018 a 10/03/2019, com ônus CAPES. (Processo 23080.002311/2019-84);</p><p>SIMONE GONÇALVES CARDOSO, SIAPE 379686, Professor, lotada no Departamento de Ciências Farmacêuticas, para participar do American Chemical Society Meeting, em Orlando, EUA e realizar visita a University of Michigan, em Ann Arbor, EUA, de 28/03/2019 a 13/04/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.003470/2019-04);</p><p>VANIA BOGORNY, SIAPE 1711009, Professor, lotada no Departamento de Informática e Estatística, para participar de grupo de trabalho MASTER Mid Term Meeting, em Pisa, Itália, de 05/04/2019 a 17/04/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.002909/2019-73);</p><p class="assina">ALACOQUE LORENZINI ERDMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>