<xml><article id="7412959" name="PORTARIA Nº 101, DE 04 DE FEVERE" idOficio="5165124" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2019" artClass="00022:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11440126">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 101, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 101, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria n° 160, de 07 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 9 de março de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir Grupo de Trabalho com a finalidade de convalidar as informações consolidadas no Processo Sei de nº 00036.000532/2014-43, contrato com a empresa Call Center - Ligue 180, no que se refere:</p><p>I - À supressão dos custos relativos a uniforme a partir do início do contrato; aumento do valor do vale transporte em virtude do Decreto Distrital nº 36.762, de 18 de setembro de 2015;</p><p>II - À supressão de custos não renováveis da Planilha de Custos e Formação de Preços, a partir de 21/12/2015;</p><p>III - Ao reequilíbrio econômico-financeiro dos preços, em virtude da Lei nº 13.161, de 31 de agosto de 2015, que alterou o art. 7º da Lei nº 12.546, de 14 de dezembro de 2011, aumentando a alíquota da contribuição previdenciária sobre a receita bruta de 2% para 3%, a partir de 1º de janeiro de 2016;</p><p>IV - À repactuação de preços, em virtude da celebração do Acordo Coletivo de Trabalho 2016/2017, a partir de 1º de maio de 2016;</p><p>V - À repactuação de preços, em virtude da celebração do Acordo Coletivo de Trabalho 2017/2018, a partir de 1º de maio de 2017; e</p><p>VI - À repactuação de preços, em virtude da celebração do Acordo Coletivo de Trabalho 2018/2019, a partir de 1º de maio de 2018.</p><p>Art. 2º O Grupo de Trabalho será composto por representantes dos seguintes órgãos:</p><p>I - Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração, que exercerá a função de coordenação do GT:</p><p>a) Fauze Martins Chequer; e</p><p>b) Hélio Barbosa da Silva.</p><p>II - Ouvidoria Nacional de Direitos Humanos:</p><p>a) Fernando César Pereira Ferreira; e</p><p>b) Maria Angélica Fernandes Aben-Athar.</p><p>III - Assessoria Especial de Controle Interno:</p><p>a) Euvaldo Mascarenhas Bittencourt Júnior.</p><p>IV - Consultoria Jurídica:</p><p>a) Thiago de Oliveira Gonçalves; e</p><p>b) Marcelo de Mello Benzi.</p><p>Art. 3º O Grupo de Trabalho deverá apresentar o previsto no art. 1º em até 30 (trinta) dias da sua constituição.</p><p>Art. 4º A Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração prestará apoio técnico para a execução das atividades do Grupo de Trabalho.</p><p>Art. 5º A participação no Grupo de Trabalho não ensejará remuneração e será considerada como serviço público relevante.</p><p>Art. 6º O Grupo de Trabalho terá vigência de 30 (trinta) dias, a contar da data da sua constituição, podendo ser prorrogado por igual período.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO LUIZ CURY CARAZZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>