<xml><article id="7460722" name="Portarias 06fev2019" idOficio="5170155" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/02/2019" artClass="00016:00073:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11448652">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas do Instituto Federal do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria nº 889, de 18 de julho de 2016, resolve:</p><p>N° 392 - Contratar TASSIO CARNEIRO PINHEIRO, como Professor Substituto, conforme código do titular n° 847249, com salário correspondente à Classe DI, nível 1, de Professor da Carreira do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, acrescido de Retribuição pelo MBA em Gerenciamento de Projetos, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12 no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais. Área: Sistemas de Informação, para prestar serviço junto ao Campus Foz do Iguaçu, por 12 meses a partir da data da assinatura do contrato. (Processo: 23411.000888/2019-62)</p><p>N° 393 - Contratar LUCIANA DE PINHO, como Professora Substituta, conforme código do titular n° 847173, com salário correspondente à Classe DI, nível 1, de Professor da Carreira do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais. Área: Letras, para prestar serviço junto ao Campus Palmas, por 6 meses a partir da data da assinatura do contrato. (Processo: 23411.000898/2019-06)</p><p>N° 394 - Contratar JOSIANE MARLISE THEIS DE AGUIRRE, como Professora Substituta, conforme código do titular n° 937618, com salário correspondente à Classe DI, nível 1, de Professor da Carreira do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais. Área: Sociologia, para prestar serviço junto ao Campus Goioerê, até 02/07/2019 e a partir da data da assinatura do contrato. (Processo: 23411.001202/2019-51)</p><p>N° 400 - Contratar MARIA CRISTINA DE SOUZA, como Professora Substituta, conforme código do titular n° 945222, com salário correspondente à Classe DI, nível 1, de Professor da Carreira do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, acrescido de Retribuição pelo Doutorado em Letras, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12 no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais. Área: Letras Português Inglês, para prestar serviço junto ao Campus Colombo, por 12 meses a partir da data da assinatura do contrato. (Processo: 23411.001100/2019-35)</p><p>N° 402 - Contratar CAMILA SAILER RAFANHIM DE BORBA, como Professora Substituta, conforme código do titular n° 842829, com salário correspondente à Classe DI, nível 1, de Professor da Carreira do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, acrescido de Retribuição pelo Mestrado em Direito, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12 no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais. Área: Ciências Jurídicas, para prestar serviço junto ao Campus Paranaguá, por 12 meses a partir da data da assinatura do contrato. (Processo: 23411.001064/2019-18)</p><p>N° 419 - Contratar ULISSES JOSÉ DE FARIA JUNIOR, como Professor Substituto, conforme código do titular n° 945218, com salário correspondente à Classe DI, nível 1, de Professor da Carreira do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, acrescido de Retribuição pelo Mestrado em Ciências, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12 no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais. Área: Física, para prestar serviço junto ao Campus Colombo, até 16/09/2019 e a partir da data da assinatura do contrato. (Processo: 23411.001098/2019-02)</p><p class="assina">Eliane Aparecida Mesquita</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>