<xml><article id="7433817" name="Portarias 203 205 207 208 209 21" idOficio="5167441" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2019" artClass="00016:00065:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11444007">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A REITORA SUBSTITUTA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeada pela Portaria nº 467, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 21.02.2018, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>N° 203 - Considerando o que consta no Memorando nº 13/GAB/IFG/URUAÇU/ 2019, nomear a servidora TATIANA VALENÇA TEIXEIRA JORDÃO, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1649639, para, em substituição, exercer o cargo de Gerente da Gerência de Administração do Câmpus Uruaçu do IFG, Código CD-4, UORG-43, no período de 11 de fevereiro a 1º de março de 2019, em virtude de férias do titular.</p><p>N° 205 - I - Considerando o que consta no Regulamento do Corpo Discente do IFG, designar os servidores MARILENE ANTÔNIA DOS SANTOS MUNIZ, ocupante do cargo de Pedagogo-Área, Matrícula SIAPE nº 1788936, KAREN CRISTINA COSTA DO NASCIMENTO, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE n° 1788992, e OBERDAN QUINTINO DE ATAÍDES, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE n° 1286246, para, sob a presidência da primeira, comporem Comissão de Processo Acadêmico Disciplinar, com o fito de apurar os fatos descritos no Processo nº 23378.001267/2018-79.</p><p>II - Estabelecer o prazo de 30 (trinta) dias para apresentação do relatório conclusivo, admitida a sua prorrogação por igual prazo, quando as circunstâncias o exigirem.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 207 - I - Considerando o que consta no Memorando nº 8/2019/GAB/ APARECIDA/IFG, dispensar a servidora LORRAYNE CORREIA SOUSA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE n° 1944308, da função de Coordenadora do Curso de Bacharelado em Engenharia Civil do Câmpus Aparecida de Goiânia do IFG, Código FCC, UORG-522, ficando seu exercício vinculado à UORG-71.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>N° 208 - I - Considerando o que consta no Processo nº 23373.005218/2018-55, conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor MÁRCIO ANTÔNIO DE BRITO, Matrícula SIAPE nº 271072, ocupante do cargo de Administrador, Nível de classificação E, Nível de capacitação IV e Padrão de vencimento 16, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, do quadro permanente do IFG, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005.</p><p>II - declarar vago o referido cargo.</p><p>N° 209 - I - Considerando o que consta no Processo nº 23373.005518/2018-34, conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, à servidora DENISE DE SOUZA HONÓRIO, Matrícula SIAPE nº 1034114, ocupante do cargo de Professor EBTT, Classe D-IV, Nível 04, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, do quadro permanente do IFG, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003 c/c § 5º do artigo 40 da Constituição Federal.</p><p>II - declarar vago o referido cargo.</p><p>N° 210 - I - Considerando o que consta no Processo nº 23373.005141/2018-13, conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, à servidora JUSSANÃ MILOGRANA, Matrícula SIAPE nº 271198, ocupante do cargo de Professor EBTT, Classe Titular, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, do quadro permanente do IFG, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005.</p><p>II - declarar vago o referido cargo.</p><p>N° 211 - I - Considerando o que consta no Processo nº 23373.005067/2018-35, conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, à servidora MAD'ANA DESIRÉE RIBEIRO DE CASTRO, Matrícula SIAPE nº 1154662, ocupante do cargo de Professor EBTT, Classe Titular, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, do quadro permanente do IFG, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005.</p><p>II - declarar vago o referido cargo.</p><p>N° 212 - I - Considerando o que consta no Memorando nº 2/Comissão/PAD/Inhumas/2019 e no Regulamento do Corpo Discente do IFG, designar os servidores KARITON PEREIRA LULA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1954026, MARIA ANGÉLICA PEIXOTO, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE n° 1789339, e HELIANE BRAGA COELHO, ocupante do cargo de Pedagogo-Área, Matrícula SIAPE n° 2118501, para, sob a presidência do primeiro, comporem Comissão de Processo Acadêmico Disciplinar, com o fito de apurar os fatos descritos no Processo nº 23375.000620/2018-23.</p><p>II - Estabelecer o prazo de 30 (trinta) dias para apresentação do relatório conclusivo, admitida a sua prorrogação por igual prazo, quando as circunstâncias o exigirem.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 213 - I - Considerando o que consta no Memorando nº 2/Comissão/PAD/Inhumas/2019 e no Regulamento do Corpo Discente do IFG, designar os servidores KARITON PEREIRA LULA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1954026, MARIA ANGÉLICA PEIXOTO, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE n° 1789339, e HELIANE BRAGA COELHO, ocupante do cargo de Pedagogo-Área, Matrícula SIAPE n° 2118501, para, sob a presidência do primeiro, comporem Comissão de Processo Acadêmico Disciplinar, com o fito de apurar os fatos descritos no Processo nº 23375.000621/2018-78.</p><p>II - Estabelecer o prazo de 30 (trinta) dias para apresentação do relatório conclusivo, admitida a sua prorrogação por igual prazo, quando as circunstâncias o exigirem.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 214 - I - Instaurar Processo de Sindicância Investigativa, com o fim de serem esclarecidas as possíveis ocorrências de infrações funcionais e administrativas relatadas no Processo nº 23372.000700/2018-17 e demais possíveis infrações/fatos conexos, na forma da lei.</p><p>II - Designar os servidores ÉZIO ALBINO JUNIOR, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1620343, ANTONIO CARLOS ARAÚJO MEIRELES, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 2065175, e DANIEL XAVIER DE SOUSA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1324561, para, sob a presidência do primeiro, comporem Comissão de Processo de Sindicância Investigativa.</p><p>III - Estabelecer o prazo de 30 (trinta) dias para que a referida Comissão conclua os trabalhos de investigação, podendo esse prazo ser prorrogado, na forma da Lei nº 8.112/1990, por igual prazo, se as circunstâncias assim o exigirem, desde que essa necessidade seja devidamente justificada.</p><p>IV - Determinar que esta Portaria seja publicada no Diário Oficial da União, para dar validade aos atos praticados pela Comissão de Processo de Sindicância Investigativa.</p><p>N° 215 - I - Considerando o que consta no Regulamento do Corpo Discente do IFG, designar os servidores ALESSANDRO RODRIGUES VIDAL, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 2067027, BRUNA ANTUNES FURTADO PEREIRA, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Matrícula SIAPE n° 2883957, e GERALDO WITEZE JUNIOR, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE n° 1821443, para, sob a presidência do primeiro, comporem Comissão de Processo Acadêmico Disciplinar, com o fito de apurar os fatos descritos no Processo nº 23372.001004/2017-39.</p><p>II - Estabelecer o prazo de 30 (trinta) dias para apresentação do relatório conclusivo, admitida a sua prorrogação por igual prazo, quando as circunstâncias o exigirem.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ADRIANA DOS REIS FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>