<xml><article id="7345795" name="Port Apo JAN" idOficio="5154429" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00007:00003:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11419832">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso da competência que lhe confere o inciso VII, do artigo 292, do Regimento Interno da Secretaria Executiva, aprovado pela Portaria Ministerial nº 561, de 11 de abril de 2018, publicado na Seção 1 do Diário Oficial da União de 13 de abril de 2018 e na Portaria SE/MAPA Nº 1.393, de 21 de agosto de 2018, publicada na Seção 2 do Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2018, resolve:</p><p>Nº 7 - Art. 1º - CONCEDER aposentadoria voluntária ao servidor JOÃO BAPTISTA MOUTA MOREIRA, matrícula SIAPE nº 18205, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária Industrial de Produtos de Origem Animal, Código 104001, Nível Intermediário, Classe S, Padrão IV, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, com proventos integrais, embasada no fundamento legal do artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47 de 06/07/2005. (Processo nº 21044.000058/2019-35 (SEI)).</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 8 - Art. 1º - CONCEDER aposentadoria voluntária a servidora ELIZETE COUTINHO DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 18267, ocupante do cargo de Datilógrafo, Código 481175, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, com proventos integrais, embasada no fundamento legal do artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47 de 06/07/2005. (Processo nº 21044.006511/2018-36 (SEI)).</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 9 - Art. 1º - CONCEDER aposentadoria voluntária a servidora SONIA SOUZA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 18159, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Código 481004, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, com proventos integrais, embasada no fundamento legal do artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47 de 06/07/2005. (Processo nº 21044.005857/2018-17 (SEI)).</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 10 - Art. 1º - CONCEDER aposentadoria voluntária a servidora ELIZABETH DE JESUS MORGADO, matrícula SIAPE nº 17988, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, Código 409010, Nível Superior, Classe S, Padrão IV, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, com proventos integrais, embasada no fundamento legal do artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47 de 06/07/2005. (Processo nº 21044.006378/2018-18 (SEI)).</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 20 - Art. 1º - CONCEDER aposentadoria voluntária ao servidor MARCO ANTÔNIO BORGES, matrícula SIAPE nº 00692, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, Código 409010, Nível Superior, Classe S, Padrão IV, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, com proventos integrais, embasada no fundamento legal do artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47 de 06/07/2005. (Processo nº 21044.000360/2019-93 (SEI)).</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GILBERTO ALENCAR BELO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>