<xml><article id="7565662" name="P 0173 a 0175-2019-GR DOU Aposen" idOficio="5179600" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/02/2019" artClass="00016:00074:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11465397">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE PERNAMBUCO, em conformidade com a Lei nº 11.892, de 29/12/2008, publicada no DOU de 30/12/2008, seção 1, página 1 a 3, nomeada pelo Decreto Presidencial de 12/04/2016, publicado no DOU de 13/04/2016, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, e considerando o artigo 2º do Decreto nº 7.311, de 22/09/2010 - DOU 23/09/2010, resolve:</p><p>Nº 173- Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor INALDO FRANCISCO DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 048648, ocupante do cargo de Auxiliar de Agropecuária, Classe B, Nível 416, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Instituição Federal de Ensino - Campus Barreiros -, com fundamento legal no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, incorporando 14% (catorze por cento) de Anuênio (Art. 244, da Lei nº 8.112/1990), 15% (quinze por cento) de IQ - Incentivo à Qualificação (Decreto nº 5.824/2006). Processo nº 23300.025587.2018-18.</p><p>Nº 174- Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora ROBERTA MÔNICA ALVES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1211303, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico , Classe D, Nível 404, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Instituição Federal de Ensino - Campus Paulista -, com fundamento legal no artigo 6º , incisos I, II, III e IV da Emenda Constitucional nº 41/2003 e Parágrafo 5º do artigo 40 da Constituição Federal; incorporando 02% (dois por cento) de Anuênio (Art. 244, da Lei nº 8.112/1990), RT- Retribuição por Titulação- RSC II (Lei nº 12.772, de 28/12/2012), Processo nº 23737.023781.2018-39.</p><p>Nº 175- Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor DARICSON CALDAS DE ARAÚJO, matrícula SIAPE nº 6048868, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico , Classe D, Nível de capacitação IV, Padrão de Vencimento 03, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Instituição Federal de Ensino - Campus Vitória de Santo Antão -, com fundamento legal no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005; incorporando 10% (dez por cento) de Anuênio (Art. 244, da Lei nº 8.112/1990), VPNI (Art. 62-A Lei nº 8.112/90), RT- Retribuição por Titulação + RSC III (Lei nº 12.772, de 28/12/2012). Processo nº 23298.001814.2019-97.</p><p class="assina">ANÁLIA KEILA RODRIGUES RIBEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>