<xml><article id="7458352" name="186.Samra-Idney-Leila24ª-ALTERAÇ" idOficio="5169793" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/02/2019" artClass="00039:00008:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria-Geral/Gabinete do Procurador Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11448150">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 186, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 186, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-GERAL DO TRABALHO, no uso das atribuições previstas no art. 91, inciso XXI, da Lei Complementar n° 75, de 20 de maio de 1993, e o que consta no PGEA nº 20.02.2400.0000832/2017-60, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a contar de 7.1.2019, a servidora SAMARA YASSER YASSINE DALLOUL, matrícula 6006583, da função de confiança de Assistente Nível II da Assessoria Jurídica do Gabinete do Procurador-Chefe, código FC-2, da Procuradoria Regional do Trabalho da 24ª Região.</p><p>Art. 2º Designar o servidor IDNEY ZEFERINO DA SILVA, matrícula 6002232, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para a função de confiança de Chefe da Seção de Execução Financeira, código FC-2, da Procuradoria Regional do Trabalho da 24ª Região, dispensando-o da função de confiança de Chefe da Seção de Execução Financeira, código FC-1, que atualmente ocupa.</p><p>Art. 3º Designar a servidora LEILA AUGUSTA LACERDA DE OLIVEIRA, matrícula 6005131, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para a função de confiança de Assistente Nível I da Secretaria Processual da Coordenadoria de Primeiro e Segundo Graus, código FC-1, da Procuradoria Regional do Trabalho da 24ª Região/MS.</p><p>Art. 4º Designar o servidor RONAN JOSÉ MIGUEL, matrícula 6007399, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para o encargo de substituto eventual do Chefe da Seção de Execução Financeira, código FC-2, da Procuradoria Regional do Trabalho da 24ª Região, dispensando-o do encargo de substituto eventual do Chefe da Seção de Execução Financeira, código FC-1.</p><p class="assina">RONALDO CURADO FLEURY</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>