<xml><article id="7476773" name="DESIGNAR_PARA_EXERCER_07_02 - RE" idOficio="5171563" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2019" artClass="00016:00109:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11451456">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nº 762 - Designar pro tempore VALDEMARIN COELHO GOMES, matrícula SIAPE 2530644, para exercer a função/cargo de COORDENADOR, código: FUC-01, da COORDENAÇÃO DE POS-GRADUAÇÃO EM EDUCAÇÃO DO DEPARTAMENTO DE ESTUDOS ESPECIALIZADOS DA FACULDADE DE EDUCAÇÃO desta Universidade até 31/07/2019. (Processo n.° 23067.073228/2018-87).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 766 - Dispensar, a pedido, ALISSON BARBOSA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 2085132, da função/cargo de COORDENADOR, código: FUC-01, do CURSO DE REDES DE COMPUTADORES DO CAMPUS DA UFC EM QUIXADÁ desta Universidade, a partir de 04/02/2019. (Processo n.° 23067.003985/2019-74).</p><p>Nº 767 - Designar pro tempore MARCOS DANTAS ORTIZ, matrícula SIAPE 1763371, para exercer a função/cargo de COORDENADOR, código: FUC-01, do CURSO DE REDES DE COMPUTADORES DO CAMPUS DA UFC EM QUIXADÁ desta Universidade até 28/02/2019. (Processo n.° 23067.003985/2019-74).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 768 - Dispensar, a pedido, VALDEMARIN COELHO GOMES, matrícula SIAPE nº 2530644, da função/cargo de CHEFE, código: FG-01, do DEPARTAMENTO DE FUNDAMENTOS DA EDUCAÇÃO DA FACULDADE DE EDUCAÇÃO desta Universidade, a partir de 19/12/2018. (Processo n.° 23067.076314/2018-41).</p><p>Nº 769 - Art. 1º Reconduzir RAPHAEL AMARAL DA CAMARA, matrícula SIAPE nº 1801585, para exercer a função de COORDENADOR, código: FUC-01, do COORD DO CURSO DE ENGENHARIA ELETRICA DO CENTRO DE TECNOLOGIA desta Universidade, no período de 01/03/2019 até 28/02/2022.</p><p>Art. 2º Designar ARTHUR PLINIO DE SOUZA BRAGA, matrícula SIAPE nº 1548036, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo. (Processo n.° 23067.000455/2019-74).</p><p>Nº 770 - Art. 1º Designar TARCISIO FERREIRA MACIEL, matrícula SIAPE nº 2675156, para exercer a função de COORDENADOR, código: FUC-01, do CURSO DE ENGENHARIA DE TELECOMUNICAÇÕES DO CENTRO DE TECNOLOGIA desta Universidade, no período de 01/03/2019 a 28/02/2022.</p><p>Art. 2º Designar YURI CARVALHO BARBOSA SILVA, matrícula SIAPE nº 1764652, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo. (Processo n.° 23067.072627/2018-21).</p><p>Nº 771 - Art. 1º Designar JOÃO WELLIANDRE CARNEIRO ALEXANDRE, matrícula SIAPE nº 338003, para exercer a função de COORDENADOR, código: FUC-01, da COORDENAÇÃO DO CURSO DE ESTATÍSTICA DO CENTRO DE CIÊNCIAS desta Universidade, no período de 01/03/2019 a 28/02/2022.</p><p>Art. 2º Designar JOSE ROBERTO SILVA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 2406357, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo. (Processo n.° 23067.075632/2018-95).</p><p>Nº 772 - Art. 1º Designar MARCELO MATEUS DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1839399, para exercer a função COORDENADOR, código: FUC-01, do CURSO DE EDUCAÇÃO MUSICAL/LICENCIATURA DO CAMPUS DA UFC EM SOBRAL desta Universidade, no período de 01/03/2019 a 28/02/2022.</p><p>Art. 2º Designar JOÃO EMANOEL ANCELMO BENVENUTO, matrícula SIAPE nº 1983114, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo. (Processo n.° 23067.074861/2018-92).</p><p>Nº 773 - Art. 1º Designar ANDRÉ CASIMIRO DE MACEDO, matrícula SIAPE nº 1961637, para exercer a função COORDENADOR, código: FUC-01, da COORDENAÇÃO DO CURSO DE ENGENHARIA QUÍMICA DO CENTRO DE TECNOLOGIA desta Universidade, no período de 01/03/2019 a 28/02/2022.</p><p>Art. 2º Designar MARIA VALDEREZ PONTE ROCHA, matrícula SIAPE nº1721711, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo. (Processo n.° 23067.004544/2019-90).</p><p class="assina">Henry de Holanda Campos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>