<xml><article id="7380198" name="04.02.19 - Portaria 37 e 38" idOficio="5162629" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2019" artClass="00008:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Cidadania/Instituto Brasileiro de Museus" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11434912">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 37, DE 31 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 37, DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A PRESIDENTE SUBSTITUTA DO INSTITUTO BRASILEIRO DE MUSEUS - IBRAM, no uso da atribuição que lhe confere o art. 20, inciso IV, anexo I, do Decreto nº 6.845, de 7 de maio de 2009 e tendo em vista o disposto na Lei nº 11.356, de 19 de outubro de 2006, no Decreto nº 9.058, de 25 maio de 2017 e na Portaria MP nº 340, de 22 de julho de 2010, e, conforme o que consta no Processo Administrativo nº 01415.001157/2016-19, resolve:</p><p>Dispensar a servidora Daniela Pinna Souza, matrícula Siape nº 1816938, ocupante do cargo Analista I, Classe B, Padrão I, da Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, do Sistema de Pessoal Civil da Administração Pública Federal - SIPEC, Nível Superior - NS, em exercício na Coordenação de Gestão de Pessoas, do Departamento de Planejamento e Gestão Interna.</p><p class="assina">Eneida Braga Rocha de Lemos</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 38, DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A PRESIDENTE SUBSTITUTA DO INSTITUTO BRASILEIRO DE MUSEUS - IBRAM, no uso da atribuição que lhe confere o art. 20, inciso IV, anexo I, do Decreto nº 6.845, de 7 de maio de 2009 e tendo em vista o disposto na Lei nº 11.356, de 19 de outubro de 2006, no Decreto nº 9.058, de 25 maio de 2017 e na Portaria MP nº 340, de 22 de julho de 2010, e, conforme o que consta no Processo Administrativo nº 01415.000709/2011-67, resolve:</p><p>Atribuir ao servidor Marcello Roberto Ladeira de Assis Republicano, matrícula Siape nº 2438581, ocupante do cargo Analista I, Classe A, Padrão IV, a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal -GSISTE, do Sistema de Pessoal Civil da Administração Pública Federal - SIPEC, Nível Superior - NS, em exercício na Coordenação de Gestão de Pessoas, do Departamento de Planejamento e Gestão Interna.</p><p class="assina">Eneida Braga Rocha de Lemos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>