<xml><article id="7412947" name="Portaria 10-2019-PGJM" idOficio="5165130" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2019" artClass="00039:00009:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Militar/Procuradoria-Geral da Justiça Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11440136">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 10, de 31 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 10, de 31 de janeiro de 2019</p><p>O PROCURADOR-GERAL DE JUSTIÇA MILITAR, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no artigo 124, inciso XXII, da Lei Complementar 75, de 20 de maio de 1993, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a Promotora de Justiça Militar ANNA BEATRIZ LUZ PODCAMENI, lotada na 2ª Procuradoria de Justiça Militar no Rio de Janeiro/RJ, para aditar a denúncia oferecida nos autos da Ação Penal Militar 7000027-18.2018.7.04.0004, em curso na 1ª Circunscrição Judiciária Militar ou, se considerar mais conveniente, de acordo com o estado em que se encontra o processo criminal, apresente outra para:</p><p>I - incluir a imputação da prática do delito previsto no art. 2º da Lei 12.850/2013;</p><p>II - acrescentar, nas imputações referentes ao delito previsto no art. 328 do Código Penal Militar, os civis representantes de todas as empresas envolvidas nas fraudes constatadas nos Pregões 22/2013, 43/2013, 22013/2013, 004/2014 e na dispensa de licitação narrada na exordial; e</p><p>III - acrescer, na imputação referente ao delito previsto no art. 251 do Código Penal Militar, os representantes da empresa REOBOT, que, segundo a denúncia, também foi ilicitamente beneficiada.</p><p>Art.2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">JAIME DE CASSIO MIRANDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>