<xml><article id="7692208" name="DG 1180 a 1187 - 2019" idOficio="5192192" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2019" artClass="00017:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00013" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11487509">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 178 do Regimento Interno aprovado pela Resolução/CA nº 26, de 05/05/2016, publicada no DOU de 12/05/2016, e o constante no art. 1º, inciso II da Portaria/MT nº 698, de 06/12/2016, publicada no DOU de 07/12/2016, resolve:</p><p>Nº 1.180 - Art. 1º Dispensar o servidor GUSTAVO HENRIQUE SANTANA DANTAS, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula DNIT nº 5086-5, CPF nº 018.280.305-89, dos encargos de substituto eventual do Coordenador de Engenharia, código FCPE 101.3, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Sergipe.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.181 - Art. 1º Designar o servidor ALEXANDRE MONTEIRO DA CUNHA, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula DNIT nº 3742-7, CPF nº 985.176.355-15, para substituir o Coordenador de Engenharia, código FCPE 101.3, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Sergipe, nos afastamentos e impedimentos legais ou eventuais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.182 - Art. 1º Dispensar o servidor GUSTAVO HENRIQUE SANTANA DANTAS, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula DNIT nº 5086-5, CPF nº 018.280.305-89, da função de Chefe do Serviço de Construção, código FCPE 101.1, da Coordenação de Engenharia, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Sergipe.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.183 - Art. 1º Designar o servidor ALEXANDRE MONTEIRO DA CUNHA, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula DNIT nº 3742-7, CPF nº 985.176.355-15, para exercer a função de Chefe do Serviço de Construção, código FCPE 101.1, da Coordenação de Engenharia, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Sergipe.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.184 - Art. 1º Designar o servidor ORTIZ MESQUITA DE OLIVEIRA, Técnico de Suporte em Infraestrutura de Transportes, matrícula DNIT nº 3571-8, CPF nº 948.716.555-04, para exercer a função de Chefe do Serviço da Unidade Local, código FCPE 101.1, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Sergipe.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.185 - Art. 1º Dispensar o servidor FABIO BASTOS, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula DNIT nº 4100-9, CPF nº 244.897.511-68, dos encargos de substituto eventual do Chefe do Serviço da Unidade Local, código FCPE 101.1, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Sergipe.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.186 - Art. 1º Designar o servidor DIEGO ALEXANDRE DOS SANTOS, Técnico de Suporte em Infraestrutura de Transportes, matrícula DNIT nº 5081-4, CPF nº 015.459.255-26, para substituir o Chefe do Serviço da Unidade Local, código FCPE 101.1, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Sergipe, nos afastamentos e impedimentos legais ou eventuais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.187 - Art. 1º Dispensar o servidor OTAVIO NUNES DA SILVA JUNIOR, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula DNIT nº 4041-0, CPF nº 609.686.485-68, da função de Coordenador de Engenharia, código FCPE 101.3, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Sergipe.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO LEITE DOS SANTOS FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>