<xml><article id="7421888" name="20190205 - PORTARIAS UNILA 02" idOficio="5166500" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2019" artClass="00016:00115:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Integração Latino-Americana" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11442049">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR PRO TEMPORE EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, designado pela Portaria PROGEPE nº 133/2019, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 50 - Art. 1º Dispensar o servidor EDUARDO DE PINTOR, Economista, SIAPE 2140452, da função de Chefe do Departamento de Planejamento Estratégico, código FG-1, designado pela Portaria UNILA Nº 98/18, publicada no DOU de 28 de fevereiro de 2018, s. 2, p. 25. (Inciso I do Art. 35 da Lei nº 8.112/90)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. 23422.001254/2019-31)</p><p>Nº 51 - Art. 1º Designar o servidor DIEGO SOARES ALVES, Administrador, SIAPE 1059323, para exercer a função de Chefe do Departamento de Planejamento Estratégico, código FG-1. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/90)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. 23422.001254/2019-31)</p><p>Nº 52 - Art. 1º Exonerar o servidor DALGLISH FERNANDO VIEIRA, SIAPE 2162860, Assistente em Administração, do cargo de Chefe da Coordenadoria de Relações Institucionais, código CD-4, nomeado pela Portaria UNILA Nº 470/17, publicada no DOU de 19 de julho de 2017, s. 2, p. 28. (Inciso I do Art. 35 da Lei nº 8.112/90)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. 23422.001189/2019-40)</p><p>Nº 53 - Art. 1º Nomear o servidor DALGLISH FERNANDO VIEIRA, Assistente em Administração, SIAPE 2162860, para exercer o cargo de Chefe da Corregedoria Seccional da UNILA, código CD-4. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/90)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. 23422.001189/2019-40)</p><p>Nº 54 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora MARIA APARECIDA WEBBER, Administradora, SIAPE 1957480, pelo período de 11 a 24 de fevereiro de 2019, para realização de mobilidade técnica no Instituto Social do Mercosul - ISM, em Assunção, Paraguai. (Decretos nº 91.800/85 e nº 1.387/95; Lei 8.112/90; IN PROGEPE nº 1/17)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. 23422.001175/2019-30)</p><p>Nº 55 - Art. 1º Dispensar a servidora JULIANA RIBEIRO FERREIRA SHIMABUKU, Assistente em Administração, SIAPE 2138730, da função de Chefe do Serviço de Segurança do Trabalho, código FG-4, designada pela Portaria UNILA nº 985/17, publicada no DOU de 22 de setembro de 2017, s. 2, p. 23. (Inciso I do Art. 35 da Lei nº 8.112/90)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. 23422.001338/2019-91)</p><p>Nº 56 - Art. 1º Designar o servidor RICARDO PACHECO BONOMETO, Engenheiro de Segurança do Trabalho, SIAPE 2141065, para exercer a função de Chefe do Serviço de Segurança do Trabalho, código FG-4. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/90)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. 23422.001338/2019-91)</p><p class="assina">GERALDINO ALVES BARTOZEK</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>