<xml><article id="7491455" name="ATO 46.2019 Nomeação CJ Renato e" idOficio="5173134" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="11/02/2019" artClass="00043:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 6ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="73" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=73" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11454180">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 46, DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 46, DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA SEXTA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista o contido no PROAD nº 2605/2019, resolve:</p><p>I - Dispensar o servidor RENATO CÉSAR FERRAZ MARCOLINO BEZERRA, ocupante do cargo de Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Tecnologia da Informação - Superior, lotado na Seção de Desenvolvimento de Softwares Judiciais, da função comissionada FC-5 de Chefe de Seção - Desenvolvimento Softwares Judiciais (Código 2648), REMOVÊ-LO para a Divisão de Sistemas, e NOMEÁ-LO para exercer o cargo em comissão CJ-1 de Chefe da referida Divisão (Código 2732), de acordo com o disposto no inciso II do art. 9º da Lei nº 8.112/90; II - REMOVER o servidor HENRIQUE DE BARROS SARAIVA LEÃO, ocupante do cargo de Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Tecnologia da Informação - Superior, da Divisão de Sistemas para a Seção de Desenvolvimento de Softwares Judiciais, e DESIGNÁ-LO para exercer a função comissionada FC-5 de Chefe de Seção - Desenvolvimento de Softwares Judiciais (Código 2648). Este Ato produzirá efeitos a partir da publicação. Publique-se.</p><p class="assina">VALDIR JOSÉ SILVA DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>