<xml><article id="7597064" name="PRT SE MF 376 DE 15.02.2019" idOficio="5182753" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2019" artClass="00013:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00011" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11471052">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria  Nº 376, DE 15 DE fevereiro DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 376, DE 15 DE fevereiro DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/MECON nº 10, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 18 de janeiro de 2019, com a nova redação dada pela Portaria GM/MECON nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 29 de janeiro de 2019, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e demais informações que constam do Processo nº 12100.100305/2019-90, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor LUIZ HENRIQUE DOS SANTOS MACHADO, Analista Executivo em Metrologia e Qualidade, matrícula Siape nº 1533253, pertencente ao Quadro de Pessoal do Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia - INMETRO, para exercer o cargo em comissão de natureza especial de Assistente Técnico de Gabinete, CNE-09, na Câmara dos Deputados.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO PACHECO DOS GUARANYS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>