<xml><article id="7640901" name="EXTRATO DE PORTARIA-2019-SUSPE" idOficio="5187047" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2019" artClass="00007:00003:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11478725">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 769, de 15 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 769, de 15 de fevereiro de 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO NO ACRE, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 561, de 11.04.18, publicada no D.O.U. de 13.04.18, art. 262, VI e 292, VII, Regimento Interno da Secretaria-Executiva do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, Memorando-Circular nº 25/2018/SE/MAPA, de 25.04.2018 e, em conformidade com as disposições estabelecidas no Decreto nº 7.862, de 08.12.2012; pela Portaria nº 08/2013/GM/MP, de 07.01.2013; pela Orientação Normativa nº 01/2017-SEGEP/MP, de 02.01.2017 e o que consta do Processo SEI nº 21004.001134/2019-89, resolve:</p><p>Art. 1º - Tornar pública a suspensão do pagamento de proventos de pensão à pensionista LYGYA VIEIRA LOBÃO, Mat. SIAPE nº 0778150, CPF nº 658.096.961-04, face não ter procedido ao recadastramento anual obrigatório/2018, conforme estabelecido na ON nº 01/2017/SEGEP, art. 11, "a".</p><p>Art. 2º - O restabelecimento do provento fica condicionado ao recadastramento mediante o comparecimento pessoas da interessada na Unidade da Seção de Pessoas - SGP da SFA-AC, sito à Rodovia AC-40, nº 793, em Rio Branco/AC, portando a documentação estabelecida na ON nº 01/2017-SEGEP/MP, art. 5º e 6º.</p><p>Art. 3º - O crédito do(s) pagamento (s) restabelecido(s) será(ão) efetivado(s) na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>Art. 4º - Na hipótese de moléstia grave ou impossibilidade de locomoção da pensionista, deverá ser solicitado o agendamento de visita técnica por meio do telefone (68) 3212-1314, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita técnica, observado o que consta do art. 3º desta.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FRANCISCO LUZIEL CUNHA DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>