<xml><article id="7503136" name="Portarias nº 422, 400, 404 e 407" idOficio="5173846" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2019" artClass="00016:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11455315">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 400, DE  7 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 400, DE 7 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no Processo nº 23107.000898/2019-41, resolve:</p><p>RETIFICAR a Portaria de nº 750, de 30 de junho de 2009, que concedeu Aposentadoria Voluntária à servidora OSMINDA SOUZA DE MELO, matrícula SIAPE nº 0414372, Identificação Única nº 4143728, ocupante do cargo efetivo de Contínuo, Classe C, Padrão 115, grupo/cargo 701/421, Código de Vaga nº 324177, lotada na Biblioteca Central, de acordo com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais, acrescidas as vantagens: 1) Adicional por Tempo de Serviço - Art. 244, da Lei nº 8.112/90, no índice de 20 % (vinte por cento) sobre o vencimento básico; 2) Decisão Judicial Transitada em Julgado referente a 26,05% (vinte e seis vírgula zero cinco por cento), a contar da data de publicação.</p><p>declaraR vago, em decorrência, o cargo acima citado.</p><p>Onde se lê: "no índice de 20% (vinte por cento)".</p><p>Leia-se: "no índice de 18% (dezoito por cento)".</p><p class="assina">P Josimar Batista Ferreira</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 404, DE 7 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no processo administrativo nº 23107.029693/2018-67, resolve:</p><p>CONCEDER Aposentadoria por invalidez, com proventos proporcionais à servidora ALDERLANDIA DA SILVA MACIEL, Matrícula SIAPE nº 2341918, Identificação Única nº 13419188, Grupo/Cargo 705/001, ocupante do cargo efetivo de Professora do Magistério Superior, Classe D, denominação Associado, Nível I, Código de Vaga nº 323938, lotada no Centro de Educação, Letras e Artes, com fundamento no Art. 40, §1º, inciso I, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional n.º 41/2003, em conformidade com o Art. 186, inciso I, §1º e §3º, da Lei n.º 8.112/1990, incluído pela Lei nº 9.527/1997, Art. 188, §1º e §4º, da Lei n.º 8.112/90, incluído pela Lei nº 11.097/2009, combinado com o Art. 6-A da Emenda Constitucional n.º 41/2003, redação dada pela Emenda Constitucional n.º 70/2012.</p><p>declaraR vago, em decorrência, o cargo acima citado.</p><p class="assina">Margarida de Aquino Cunha</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 407, DE 7 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no processo administrativo nº 23107.000492/2019-69, resolve:</p><p>CONCEDER pensão civil vitalícia a IVONEIDE DE NORONHA ARAUJO, esposa do ex-servidor aposentado ANTÔNIO JOSÉ JALÚL DA FONSECA ARAÚJO, falecido em 12 de janeiro de 2019, com fundamento nos arts. 215, 217, inciso I, e no art. 222, inciso VII, alínea b, item 6, da Lei n.º 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei n.º 10.887/2004 e art. 40, § 7º, inciso I, da Constituição Federal 1988 com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003, a contar de 12 de janeiro de 2019.</p><p class="assina">Margarida de Aquino Cunha</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 422, DE 7 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A REITORA DAUNIVERSIDADE FEDERAL DO ACREno uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no processo administrativo nº 23107.029709/2018-31, resolve:</p><p>DESIGNAR a servidora JOSEANE OLIVEIRA JACOME SANTOS, Técnica de Laboratório, Classe D, Nível IV, Padrão 05, Matrícula SIAPE n.º 1983125, para responder pela Chefia da Seção de Análise do Parque Zoobotânico, Símbolo FG-005, a contar da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Margarida de Aquino Cunha</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>