<xml><article id="7641931" name="pts 103 a 107" idOficio="5187201" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2019" artClass="00013:00050:02350:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Secretaria de Previdência" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11478998">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, Substituto, no uso de suas atribuições, que lhe confere o art. 8oda Portaria GM/MECON no10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pela Portaria GM/MECON no18, de 28 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo SEI no19964.100040/2019-17, resolve:</p><p>Nº 103 - Dispensar TANIA LUCIA DE LIMA AZEVEDO, matrícula no0660389, da Função Comissionada de Assistente Técnico, código FCPE 102.1, da Coordenação-Geral de Relações do Trabalho da Subsecretaria de Políticas Públicas e Relações do Trabalho da Secretaria de Trabalho.</p><p>Nº 104 - Designar THALYTA CAROLINE FERNANDES VIEIRA, matrícula no1704697, para exercer a Função Comissionada de Assistente Técnico, código FCPE 102.1, da Coordenação-Geral de Relações do Trabalho da Subsecretaria de Políticas Públicas e Relações do Trabalho da Secretaria de Trabalho.</p><p>Nº 105 - Nomear FÁBIO NELSON VIEIRA, matrícula no1104772, para exercer o cargo em comissão de Assessor da Subsecretaria de Políticas Públicas e Relações do Trabalho da Secretaria de Trabalho, código DAS 102.4.</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, Substituto, no uso de suas atribuições, que lhe confere o art. 8oda Portaria GM/MECON no10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pela Portaria GM/MECON no18, de 28 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo SEI no10128.100031/2019-03, resolve</p><p>Nº 106 - Nomear MAURICIO DIAS LEISTER, matrícula no1866688, para exercer o cargo em comissão de Coordenador-Geral de Estudos Técnicos e Análise Conjuntural, código DAS 101.4, da Subsecretaria do Regime de Previdência Complementar da Secretaria de Previdência.</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, Substituto, no uso de suas atribuições, que lhe confere o art. 8oda Portaria GM/MECON no10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pela Portaria GM/MECON no18, de 28 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo SEI no10133.100153/2019-12, resolve:</p><p>Nº 107 - Art. 1oDesignar MIGUEL ANTONIO FERNANDES CHAVES, matricula no1453243, LEONARDO DA SILVA MOTTA, matricula no1795332 e DÊNISSON ALMEIDA PEREIRA, matrícula no1367884, para, nesta ordem, sucessivamente, substituírem eventualmente o Subsecretário dos Regimes Próprios de Previdência Social da Secretaria de Previdência, código DAS 101.5, em seus afastamentos e impedimentos legais, ou na vacância do cargo.</p><p>Art. 2oEsta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, ficando revogadas as disposições em contrário.</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>