<xml><article id="7668364" name="Portaria 496 a 499_2019" idOficio="5189808" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/02/2019" artClass="00016:00085:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Campina Grande/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11483491">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE CAMPINA GRANDE, no uso das atribuições que lhe confere o Estatuto e, tendo em vista o disposto na Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 496 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora MARIA DAS GRAÇAS XAVIER DE CARVALHO, matrícula SIAPE nº 0336288, ocupante do cargo de Professor Titular - I, lotada na Unidade Acadêmica de Medicina Veterinária no Centro de Saúde e Tecnologia Rural (campus de Patos), código de vaga nº 259879, com fundamento no Art. 6º, incisos I, II, III e IV da Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o Art. 2º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 23096.039172/18-10).</p><p>Nº 497 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora GELFA DE MARIA COSTA AGUIAR, matrícula SIAPE nº 0337024, ocupante do cargo de Professor Titular - I, lotada na Unidade Acadêmica de Economia e Finanças no Centro de Humanidades (campus de Campina Grande), código de vaga nº 260576, com fundamento no Art. 6º, incisos I, II, III e IV da Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o Art. 2º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 23096.000251/19-54).</p><p>Nº 498 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor VANDENBERG DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 0332238, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Classe C - IV - 16, lotado na Unidade Acadêmica de Engenharia Civil no Centro de Tecnologia e Recursos Naturais (campus de Campina Grande), código de vaga nº 256171, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 23096.000577/19-87).</p><p>Nº 499 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora MARIA DE FATIMA BANDEIRA LOURENÇO, matrícula SIAPE nº 0332954, ocupante do cargo de Enfermeira, Classe E - IV - 16, lotada no Hospital Universitário Alcides Carneiro, código de vaga nº 256784, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 23096.001192/19-76).</p><p>Art. 2º - Estas portarias entram em vigor na data de suas publicações.</p><p class="assina">VICEMÁRIO SIMÕES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>