<xml><article id="7394604" name="DG 745, 746, 747, 748, 749 - 201" idOficio="5163704" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2019" artClass="00017:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11437355">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1 DE FEVEREIRO 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1 DE FEVEREIRO 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem os arts. 178 e 179 do Regimento Interno aprovado pela Resolução/CA nº 26, de 05/05/2016, publicada no DOU de 12/05/2016, e o constante no art. 1º, inciso II da Portaria/MT nº 698, de 06/12/2016, publicada no DOU de 07/12/2016, resolve:</p><p>Nº 745 - Art. 1º DISPENSAR o servidor ANAX LIMA BRAGA, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula DNIT nº 4059-2, CPF nº 626.974.393-15, dos encargos de substituto eventual do Superintendente Regional, código DAS 101.4, da Superintendência Regional do DNIT no Estado do Tocantins.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 746 - Art. 1º DESIGNAR o servidor CEZAR AUGUSTO MATOS E SOUZA, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula DNIT nº 3237-9, CPF nº 028.055.046-40, para substituir o Superintendente Regional, código DAS 101.4, da Superintendência Regional do DNIT no Estado do Tocantins, nos afastamentos e impedimentos legais ou eventuais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 747 - Art. 1º DISPENSAR o servidor JOSÉ ROBERTO MOTA, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula DNIT nº 3575-0, CPF nº 387.978.288-15, da função de Chefe do Serviço de Manutenção, código FCPE 101.1, da Coordenação de Engenharia, da Superintendência Regional do DNIT no Estado do Tocantins.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 748 - Art. 1º DESIGNAR o servidor RENE ALVES DE OLIVEIRA, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula DNIT nº 5577-8, CPF nº 976.168.696-53, para exercer a função de Chefe do Serviço de Manutenção, código FCPE 101.1, da Coordenação de Engenharia, da Superintendência Regional do DNIT no Estado do Tocantins, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 749 - Art. 1º DESIGNAR o servidor FERNANDO RIBEIRO DA SILVA JUNIOR, Técnico de Suporte em Infraestrutura de Transportes, matrícula DNIT nº 5155-1, CPF nº 024.371.401-74, para exercer a função de Chefe do Serviço de Construção, código FCPE 101.1, da Coordenação de Engenharia, da Superintendência Regional do DNIT no Estado do Tocantins.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRE KUHN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>