<xml><article id="7610163" name="18.02.2019 PRES" idOficio="5183833" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2019" artClass="00022:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11473060">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>N° 135-Designar a servidora MURIEL BULSING DE OLIVEIRA, matrícula nº 1159945, CPF nº 000.011.580-07, para exercer o encargo de substituta do Chefe do Serviço de Planejamento e Orçamento, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional do Rio Negro-AM, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>N° 136- Designar o servidor SIVALDO FERREIRA DO NASCIMENTO, matrícula nº 3013580, CPF nº 026.897.984-76 do encargo de substituto do Coordenador Regional, código DAS 101.3, da Coordenação Regional do Baixo Tocantins-PA, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>N° 137-Dispensar, a pedido, o servidor RAFAEL OLIVEIRA DE ÁVILA, matrícula nº 1475956, CPF nº 633.770.550-53, do encargo de substituto do Coordenador Regional, código DAS 101.3, da Coordenação Regional Passo Fundo-RS.</p><p>N° 138-Dispensar, a pedido, a servidora ROSIMEIRE SANTIAGO GONÇALVES, matrícula nº 3004744, CPF nº 001.697.696-74, do encargo de substituta do Chefe, código DAS 101.1, da Coordenação Técnica Local em Campo Novo do Parecis-MT, subordinada à Coordenação Regional de Cuiabá-MT.</p><p>N° 139- Designar a servidora AMANDA BARTOLOMEU SANTOS, matrícula nº 3052087, CPF nº 076.380.956-00, para exercer o encargo de substituta do Chefe, código DAS 101.1, da Coordenação Técnica Local em Pauini-AM, subordinada à Coordenação Regional Médio Purus-AM, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">FRANKLIMBERG RIBEIRO DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>