<xml><article id="7640485" name="DOU2-PGR-PGR-1-PT-13-UNI-PGR-000" idOficio="5186986" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2019" artClass="00039:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Atos da Procuradora-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11478683">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA   N° 13, DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 13, DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A PROCURADORA-GERAL DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições, com fundamento no art. 78, §§ 2º e 3º, do Regimento Interno da Escola Superior do Ministério Público da União e tendo em vista o contido no Ofício nº 112/2019 - DIRGE/ESMPU, de 13 de fevereiro de 2019, da Escola Superior do Ministério Público da União, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear os membros do Ministério Público da União adiante indicados para comporem o Conselho Administrativo da Escola Superior do Ministério Público da União:</p><p>Ministério Público do Distrito Federal e Territórios</p><p>Titular: LUISA DE MARILLAC XAVIER DOS PASSOS, Promotora de Justiça</p><p>Suplente: AMOM ALBERNAZ PIRES, Promotor de Justiça</p><p>Art. 2º Nomear os membros do Ministério Público da União adiante indicados para a Coordenação de Ensino da Escola Superior do Ministério Público da União:</p><p>Ministério Público do Distrito Federal e Territórios</p><p>Titular: ISABEL CRISTINA AUGUSTO DE JESUS, Promotora de Justiça</p><p>Suplente: TIAGO ALVES DE FIGUEIREDO, Promotor de Justiça</p><p>Art. 3º Os membros do Conselho Administrativo e da Coordenação de Ensino exercerão mandato de 2 (dois) anos.</p><p>Art. 4º Esta portaria produz efeitos a partir de 6 de março de 2019.</p><p>RAQUEL ELIAS FERREIRA DODGE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>