<xml><article id="7364917" name="938,939,940,941,942 e 943" idOficio="5161428" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11433283">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, SUBSTITUTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 938 - Designar João Crescêncio Aragão Marinho, matrícula SIAPE nº 3792409, para exercer o encargo de substituto do Secretário de Aquicultura e Pesca, código DAS 101.6, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 939 - Designar Henrique Goncalves De Almeida, matrícula SIAPE nº 1948189, para exercer o encargo de substituto do Diretor de Registro e Monitoramento de Aquicultura e Pesca, código DAS 101.5, da Secretaria de Aquicultura e Pesca, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 940 - Designar Leda Laboissiere, matrícula SIAPE nº 1109476, para exercer o encargo de substituta do Coordenador-Geral de Planejamento, Orçamento e Administração, código DAS 101.4, da Secretaria de Aquicultura e Pesca, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 941 - Designar Elielma Ribeiro Borcem, matrícula SIAPE nº 2706406, para exercer o encargo de substituta do Diretor de Desenvolvimento e Ordenamento da Pesca, código DAS 101.5, da Secretaria de Aquicultura e Pesca, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 942 - Designar Louer Mesquita De Moura, matrícula SIAPE nº 2997356, para exercer o encargo de substituto do Coordenador-Geral de Monitoramento da Aquicultura e Pesca, código DAS 101.4, do Departamento de Registro e Monitoramento de Aquicultura e Pesca, da Secretaria de Aquicultura e Pesca, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 943 - Designar Danielle Blanc, matrícula SIAPE nº 1456507, para exercer o encargo de substituta da Chefe de Gabinete, código DAS 101.4, da Secretaria de Aquicultura e Pesca, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>