<xml><article id="7601300" name="Port. PGFN nºs 137, 140 e 141, d" idOficio="5183214" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2019" artClass="00013:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11472122">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PROCURADOR DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 11 da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pelo artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 29 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como do disposto no Processo SEI Nº 10951.100497/2019-98, resolve:</p><p>Nº 137 - Art. 1º Designar FLAVIA PALMEIRA DE MOURA COELHO, matrícula SIAPE nº 1752098, GEILA LIDIA BARRETO BARBOSA DINIZ, matrícula SIAPE nº 1507839, YURI EXCALIBUR DE ARAÚJO PEREIRA, matrícula SIAPE nº 2041365, LORETTA PAZ SAMPAIO, SIAPE nº 1553493, JULIANA BUARQUE SANTANA LOMBARDI, SIAPE nº 1657207, ANDREIA MACHADO CUNHA, SIAPE nº 1571208, e SANDRO BRANDI ADÃO, SIAPE nº 1321962, todos Procuradores da Fazenda Nacional, para substituírem, nesta ordem, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Coordenador-Geral, Código FCPE-101.4, da Coordenação-Geral da Representação Judicial da Fazenda Nacional da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria e Estratégia da Representação Judicial e Administrativa Tributária.</p><p>Art. 2º Revogar os atos da Portaria PGFN Nº 62, de 24 de janeiro de 2019, publicada no DOU de 28 de janeiro de 2019, Seção 2, página 18.</p><p>Nº 140 - Dispensar, a pedido, JORDANA AMIN MASCARENHAS, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1831232, do encargo de substituta eventual do Procurador-Chefe, Código FCPE-101.3, da Procuradoria da Fazenda Nacional no Estado do Acre.</p><p>Nº 141 - Designar JONATAN HENRIQUE BRANQUINHO DE DEUS, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 3070408, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Procurador-Chefe, Código FCPE-101.3, da Procuradoria da Fazenda Nacional no Estado do Acre.</p><p class="assina">JOSÉ LEVI MELLO DO AMARAL JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>