<xml><article id="7351182" name="REITORIA.27.2019" idOficio="5159866" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00016:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Espírito Santo/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="113" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=113" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11430137">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, usando de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 120 - Conceder aposentadoria voluntária a CARLOS ALBERTO LOIOLA, SIAPE 297085, Vigilante, D-IV, Padrão de Vencimento 16, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 16% (dezesseis por cento) de adicional por tempo de serviço.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo nº 23068.000624/2019-66)</p><p>Nº 121 - Conceder aposentadoria voluntária a EDSON MIRANDA MIGUEL, SIAPE 1173185, Bombeiro Hidráulico, B-IV, Padrão de Vencimento 16, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 10% (dez por cento) de adicional por tempo de serviço.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo nº 23068.078774/2018-02)</p><p>Nº 122 - Conceder aposentadoria voluntária a ELVIO DALVAN SARTORIO, SIAPE 1172831, Almoxarife, C-IV, Padrão de Vencimento 15, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 05% (cinco por cento) de adicional por tempo de serviço.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo nº 23068.086956/2018-49)</p><p>Nº 123 - Conceder aposentadoria voluntária a GILCINELY SILVA ESTEVAO, SIAPE 297509, Atendente de Consultório-Area, B-IV, Padrão de Vencimento 16, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 13% (treze por cento) de adicional por tempo de serviço.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo nº 23068.000626/2019-55)</p><p>Nº 124 - Conceder aposentadoria voluntária a LUCIANA VICENTE, SIAPE 1172784, Técnico em Enfermagem, D-IV, Padrão de Vencimento 15, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 05% (cinco por cento) de adicional por tempo de serviço.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo nº 23068.081031/2018-10)</p><p>Nº 125 - Conceder aposentadoria voluntária a MANOEL FERNANDES NERY, SIAPE 295786, Administrador, E-IV, Padrão de Vencimento 16, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 17% (dezessete por cento) de adicional por tempo de serviço e da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI de 3/5 (três quintos) de CD-04 de acordo com a Lei nº 8.911/94.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo nº 23068.001849/2019-30)</p><p>Nº 126 - Conceder aposentadoria voluntária a MARCIO MAIA LAMY DE MIRANDA, SIAPE 295168, Professor do Magistério Superior, com mestrado, 40 horas semanais, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 21% (vinte e um por cento) de adicional por tempo de serviço.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo nº 23068.001225/2019-12)</p><p>Nº 127 - Conceder aposentadoria voluntária a MARIA GORETTI TRARBACH BREMENKAMP, SIAPE 297850, Auxiliar em Administração, C-IV, Padrão de Vencimento 16, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 09% (nove por cento) de adicional por tempo de serviço e da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI de 3/5 (três quintos) de FG-07 de acordo com a Lei nº 8.911/94.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo nº 23068.002006/2019-51)</p><p>Nº 128 - Conceder aposentadoria voluntária a RENI FERREIRA DA SILVA, SIAPE 296590, Auxiliar de Enfermagem, C-III, Padrão de Vencimento 16, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 17% (dezessete por cento) de adicional por tempo de serviço.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo nº 23068.003223/2019-68)</p><p>Nº 129 - Conceder aposentadoria voluntária a TANIA CRISTINA VARGAS CANABARRO, SIAPE 294524, Técnico em Assuntos Educacionais, E-IV, Padrão de Vencimento 16, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 17% (dezessete por cento) de adicional por tempo de serviço e da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI de 4/5 (quatro quintos) de FG-05 de acordo com a Lei nº 8.911/94.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo nº 23068.002029/2019-65)</p><p>Nº 130 - Conceder aposentadoria voluntária a VALTER PIRES PEREIRA SCHIAVO, SIAPE 1172723, Professor do Magistério Superior, com doutorado, DE, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 06% (seis por cento) de adicional por tempo de serviço e da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI de 2/5 (dois quintos) de FG-01 de acordo com a Lei nº 8.911/94.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo nº 23068.001490/2019-09)</p><p>Nº 131 - Conceder aposentadoria voluntária a VERA LUCIA DAMASCENA SILVA, SIAPE 296109, Auxiliar de Nutrição e Dietética, B-IV, Padrão de Vencimento 16, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 17% (dezessete por cento) de adicional por tempo de serviço.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo nº 23068.000628/2019-44)</p><p>Nº 132 - Conceder aposentadoria voluntária a VIRGINIA BEATRIZ BAESSE ABRAHAO, SIAPE 297941, Professor do Magistério Superior, com doutorado, DE, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 07% (sete por cento) de adicional por tempo de serviço.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo digital nº 23068.000049/2019-00)</p><p>Nº 133 - Conceder aposentadoria voluntária a JONAIR NEVES DA SILVA, SIAPE 296148, Vigilante, D-IV, Padrão de Vencimento 16, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 16% (dezesseis por cento) de adicional por tempo de serviço.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo digital nº 23068.002907/2019-42)</p><p>Nº 134 - Conceder aposentadoria voluntária a ILSON LIMA DE FREITAS, SIAPE 296692, Operador de Estação de Tratamento de Água-Esgoto, C-I, Padrão de Vencimento 16, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 17% (dezessete por cento) de adicional por tempo de serviço.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo digital nº 23068.001899/2019-17)</p><p>Nº 135 - Conceder aposentadoria voluntária a MARIA AUXILIADORA CARVALHO DA SILVA OLIVEIRA, SIAPE 296778, Odontólogo, E-IV, Padrão de Vencimento 16, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 16% (dezesseis por cento) de adicional por tempo de serviço e de 10/10 (dez décimos) de Gratificação de Raios X de acordo com a Lei nº 6.786/80.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo digital nº 23068.000360/2019-41)</p><p>Nº 136 - Conceder aposentadoria voluntária a SERGIO PESENTE FARDIN, SIAPE 296861, Vigilante, D-IV, Padrão de Vencimento 16, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 14% (quatorze por cento) de adicional por tempo de serviço.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo digital nº 23068.001788/2019-19)</p><p>Nº 137 - Conceder aposentadoria voluntária a GELSON SILVA JUNQUILHO, SIAPE 297938, Professor do Magistério Superior, com doutorado, DE, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 07% (sete por cento) de adicional por tempo de serviço e da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI de 3/5 (três quintos) de CD-04 de acordo com a Lei nº 8.911/94.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo digital nº 23068.000053/2019-60)</p><p>Nº 138 - Conceder aposentadoria voluntária a EDSON RODRIGUES DOS SANTOS, SIAPE 295980, Técnico em Artes Gráficas, D-IV, Padrão de Vencimento 16, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 17% (dezessete por cento) de adicional por tempo de serviço e da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI de 1/5 (um quinto) de FG-02 de acordo com a Lei nº 8.911/94.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo digital nº 23068.001288/2019-79)</p><p>Nº 139 - Conceder aposentadoria voluntária a NEVELTON HERINGER, SIAPE 295183, Professor do Magistério Superior, com mestrado, DE, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 18% (dezoito por cento) de adicional por tempo de serviço e de 10/10 (dez décimos) de Gratificação de Raios X de acordo com a Lei nº 6.786/80.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo digital nº 23068.000352/2019-02)</p><p>Nº 140 - Conceder aposentadoria voluntária a LAURINETH MARIA BARBOSA TEODORO, SIAPE 297331, Auxiliar de Enfermagem, C-IV, Padrão de Vencimento 16, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 16% (dezesseis por cento) de adicional por tempo de serviço.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo digital nº 23068.001704/2019-39)</p><p class="assina">REINALDO CENTODUCATTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>