<xml><article id="7668760" name="Portaria nº 400 402 403 e 404 - " idOficio="5189981" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/02/2019" artClass="00016:00083:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alfenas" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11483692">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR da Universidade Federal de Alfenas, usando de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 400 - Dispensar o servidor Flávio Anderson da Cruz, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório, matrícula Siape nº 1102263, da Função de Chefe da Divisão de Manutenção Predial e de Bens Móveis e Equipamentos-FG.1, desta Universidade, designado por meio da Portaria nº 999/2013, alterada pela Portaria nº 1272/2018 (Processo nº 23087.002236/2019-91). Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>Nº 402 - Dispensar o servidor Sílvio Ramos dos Santos Júnior, matrícula Siape nº 1622529, ocupante do cargo de Assistente em Administração, da função gratificada de Chefe da Seção de Manutenção Predial-FG.3, vinculada à Divisão de Manutenção Predial e de Bens Móveis e Equipamentos, do Departamento de Infraestrutura, da Pró-Reitoria de Administração e Finanças, desta Universidade, designado por meio da Portaria nº 1291/2018 (Processo nº 23087.002236/2019-91). Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>Nº 403 - Designar o servidor Sílvio Ramos dos Santos Júnior, ocupante do cargo de Assistente em Administração, matrícula Siape nº 1622529, para exercer a função gratificada de Chefe da Divisão de Manutenção Predial e de Bens Móveis e Equipamentos-FG.1, vinculado ao Departamento de Infraestrutura, da Pró-Reitoria de Administração e Finanças, desta Universidade (Processo nº 23087.002236/2019-91). Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>Nº 404 - Designar o servidor Flávio Anderson da Cruz, matrícula Siape nº 1102263, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório, para exercer a função de Chefe da Seção de Conservação e Limpeza-FG.3, vinculada à Divisão de Manutenção Predial e de Bens Móveis e Equipamentos, do Departamento de Infraestrutura, da Pró-Reitoria de Administração e Finanças, desta Universidade (Processo nº 23087.002236/2019-91). Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">Sandro Amadeu Cerveira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>