<xml><article id="7755453" name="AFASTAMENTO DO PAÍS EM 27.02.201" idOficio="5198595" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="28/02/2019" artClass="00016:00129:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11498999">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De  23 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 23 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n. 404/2009, publicada no DOU de 07/05/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o afastamento a seguir:</p><p>ADRIANA ALMEIDA SALES DE MELO, Professor do Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 18/05/2019 a 26/05/2019 (incluindo trânsito), para participar do Congresso: XVII World Congress of Comparative Education Societies, em Cancún/México, com ônus limitado, processo SEI nº 23106.013114/2019-55, correspondente a afastamento do País.</p><p>LAURO CASQUEIRO VIANNA, Professor do Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 04/04/2019 a 12/04/2019 (incluindo trânsito), para Partivipar do Congresso "Experimental Biology 2019", em Orlando/Flórida/EUA, com ônus FUB, conforme processo SEI nº 23106.015963/2019-43, correspondente a afastamento do País.</p><p>NAIR LUISA RABÊLO DOS PASSOS, Professor do Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 02/03/2019 a 11/03/2019 (incluindo trânsito), para apresentar trabalho no encontro e workshop do Radical Right Research International Network (RIN), em Swansea, País de Gales, Reino Unido, com ônus limitado, conforme processo SEI nº 23106.015767/2019-79, correspondente a afastamento do País.</p><p>RACHAEL ANNELIESE RADHAY, Professor do Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 21/05/2019 a 28/05/2019 (incluindo trânsito), para Apresentar trabalho em congresso internacional, em Boston/EUA, com ônus limitado, conforme processo SEI nº 23106.000006/2019-12, correspondente a afastamento do País.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p><p>DESPACHO De 25 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n° 404/2009, publicada no DOU de 07/05/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o afastamento a seguir:</p><p>MARISTELA TERTO DE HOLANDA, Professor Magistério Superior, na Fundação Universidade de Brasília, para realizar Pós-Doutorado no período de 01/08/2019 a 30/07/2020 (incluindo trânsito), em College Station/Texas/Estados Unidos , com ônus limitado, processo n. 23106.141113/2018-19, correspondente a Pós-Doutorado.</p><p>CARLOS ANDRE ORNELAS RICART, Professor de Magistério Superior, na Fundação Universidade de Brasília, para realizar Pós-Doutorado na Universidade de Cambridge, no período de 05/08/2019 a 05/02/2020 (incluindo trânsito), em Cambridge/Inglaterra, com ônus limitado, processo n. 23106.003651/2019-97, correspondente a Pós-Doutorado.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p><p class="identifica">DESPACHO De 25 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegado pelo art. 1º da Portaria/MEC n. 404/2009, publicada no DOU de 07/05/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o afastamento a seguir:</p><p>CARLOS EDUARDO MACHADO DA COSTA ESCH, Professor Magistério Superior, na Fundação Universidade de Brasília, no período de 01/04/2019 a 01/07/2019 (incluindo trânsito), para realizar: realizar estágio, em Braga/Portugal, com ônus limitado, processo nº 23106.013599/2019-87, correspondente a licença capacitação.</p><p>VICENTE DE PAULO MARTINS, Professor Magistério Superior, na Fundação Universidade de Brasília, para realizar Pós-Doutorado no exterior no período de 01/08/2019 a 31/07/2020 (incluindo trânsito), em Athens/Georgia/EUA, com ônus limitado, processo n.23106.003997/2019-95, correspondente a afastamento do país.</p><p>EDGAR REYES JUNIOR, Professor Magistério Superior, na Fundação Universidade de Brasília, para realizar Pós-Doutorado no período de 15/08/2019 a 14/07/2020 (incluindo trânsito), em Castellón de la Plana/Comunidad Valenciana/Espanha, com ônus limitado para esta instituição, SEI n. 23106.004416/2019-32, afastamento para pós-doutorado no exterior.</p><p>TATIANA AMABILE DE CAMPOS, Professor Magistério Superior, na Fundação Universidade de Brasília, para realizar Pós-Doutorado no período de 20/05/2019 a 19/05/2020 (incluindo trânsito), em Laval/Québec/Canadá, com ônus LIMITADO, processo n. 23106.005550/2019-51.</p><p class="assina">ENRIQUE HUELVA UNTERNBÄUMEN</p><p class="identifica">DESPACHO De 27 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegado pelo art. 1º da Portaria/MEC n. 404/2009, publicada no DOU de 07/05/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o afastamento a seguir:</p><p>FABIANA PORTO PICHLER, ocupante do cargo de Assistente em Administração na Fundação Universidade de Brasília, no período de 01/06/2019 a 15/06/2019 (incluindo trânsito), para realizar curso de imersão em espanhol junto à Olé Languages, em Barcelona/Espanha, com ônus FUB, conforme Processo n. 23106.015174/2019-11, correspondente a afastamento do país.</p><p>ELISABETTA GIOCONDA IOLE GIOVANNA RECINE, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 12/04/2019 a 19/04/2019 (incluindo trânsito), para participar de reunião semestral do Comitê Executivo do Painel de Especialista do Conselho de Segurança Alimentar Mundial - Organização das Nações Unidas para Alimentação e Agricultura (FAO/ONU), em Canberra/Austrália, com ônus limitado, conforme Processo n. 23106.015901/2019-31, correspondente a afastamento do país.</p><p>ANA HELENA ROSSI, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 11/03/2019 a 17/03/2019 (incluindo trânsito), para participar da IX Reunião de Redes e Conselhos de Reitores da Associação de Universidades Grupo Montevideo (AUGM), em Lima/Peru, com ônus FUB, conforme Processo n. 23106.016482/2019-55, correspondente a afastamento do país.</p><p>MATEUS GAMBA TORRES, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 03/04/2019 a 06/04/2019 (incluindo trânsito), para participar do VIII Encuentro Internacional de Historia Oral y Memorias:"Lecturas críticas, voces diversas y horizontes políticos en el mundo contemporáneo", em Bogotá, DC, Cundinamarca/Colômbia, com ônus FUB, conforme Processo n. 23106.017447/2019-53, correspondente a afastamento do país.</p><p class="assina">ENRIQUE HUELVA UNTERNBÄUMEN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>