<xml><article id="7490867" name="Portarias 08.02.2019 - Yamamoto" idOficio="5173019" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2019" artClass="00016:00073:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11453990">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 8 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 8 de fevereiro de 2019</p><p>O Reitor em exercício do Instituto Federal do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria nº 909 de 27 de junho de 2018, publicada no Diário Oficial da União no dia 29 de junho de 2018, seção 2, página 27, resolve:</p><p>Nº 232 - Dispensar, a pedido, THIAGO QUEIROZ COSTA, SIAPE nº 2277976, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso Técnico de Eletrotécnica, FCC, do Campus Ivaiporã, a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 233 - Art 1º Designar DANIEL ROTELLA COCCO, SIAPE nº 3013589, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Curso Tecnologia em Agroindústria, FCC, do Campus Pitanga, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 187 de 06 de março de 2014, publicada no DOU de 07 de março de 2014, seção I, página 12.</p><p>Art 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 234 - Dispensar, a pedido, ANTAO RODRIGO VALENTIM, SIAPE nº 1644966, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador de Ensino, FG-01, do Campus Paranavaí, a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 235 - Dispensar, a pedido, DANIELE DE OLVIEIRA, SIAPE nº 2160021, Assistente em Administração, da função de Chefe da Seção Gabinete da Diretoria Geral, FG-02, do Campus Ivaiporã, a partir de 04 de fevereiro de 2019.</p><p>Nº 236 - Art 1º Designar FELIPE AUGUSTO FERNANDES BORGES, SIAPE nº 1189449, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Curso Licenciatura em Pedagogia, FCC, do Campus Pitanga, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 187 de 06 de março de 2014, publicada no DOU de 07 de março de 2014, seção I, página 12.</p><p>Art 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 239 - Dispensar, a pedido, RICARDO TOSHIYUKI KATO, SIAPE nº 2277351, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso Técnico em Mecatrônica, FCC, do Campus Paranavaí, a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 240 - Dispensar GUSTAVO HENRIQUE BAZAN, SIAPE nº 2318355, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso Técnico em Eletromecânica, FCC, do Campus Jacarezinho, a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 241 - Dispensar ARCANGELO AUGUSTO SIGNOR, SIAPE nº 1930640, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso Superior de Engenharia de Aquicultura, FCC, do Campus Foz do Iguaçu, a partir de04 de fevereiro de 2019.</p><p>Nº 245 - Art 1º Exonerar, ONIVALDO FLORES JUNIOR, SIAPE nº 2806399, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do cargo de Diretor Geral, CD-02, do Campus Ivaiporã.</p><p>Art 2º Nomeá-lo, para exercer o cargo de Diretor de Tecnologia da Informação e Comunicação, CD-03, da Diretoria de Tecnologia da Informação e Comunicação - Dtic, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 875 de 01 de julho de 2011, publicada no DOU de 04 de julho de 2011, seção I, página 15.</p><p>Art 3º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art 4º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 246 - Exonerar, a pedido, MARLON DE OLIVEIRA VAZ, SIAPE nº 1792174, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do cargo de Diretor da Tecnologia de Informação e Comunicação, CD-03, da Diretoria de Tecnologia da Informação e Comunicação - Dtic, a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 247 - Art 1º Exonerar, ANNA MICHELLA ARRUDA, SIAPE nº 2189124, Assistente em Administração, do cargo de Diretora de Planejamento e Administração, CD-04, do Campus Ivaiporã. Art 2º Nomeá-la, para exercer o cargo de Diretora Geral pro tempore, CD-02, do Campus Ivaiporã, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 1286 de 23 de outubro de 2012, publicada no DOU de 24 de outubro de 2012, seção I, página 28. Art 3º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art 4º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p class="assina">PAULO TETUO YAMAMOTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>