<xml><article id="7668781" name="21.02.2019 PRES" idOficio="5189888" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/02/2019" artClass="00022:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11483598">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 163- Designar o servidor PETRÔNIO MACHADO CAVALCANTI FILHO, matrícula nº 0445570, CPF nº 218.074.004-25, para exercer o encargo de substituto do Coordenador Regional, código DAS 101.3, da Coordenação Regional de João Pessoa-PB, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 164-Dispensar a servidora ITHANA GRASCIELA MACEDO BARBOSA, matrícula nº 3012555, CPF nº 021.275.595-17, do encargo de substituta do Chefe do Serviço de Planejamento e Orçamento, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Médio Purus-AM.</p><p>Nº 165- Designar a servidora LUCIENE PEREIRA CHAVES, matrícula Nº 1923757, CPF nº 050.266.456-82, para exercer o encargo de substituta do Chefe do Serviço de Apoio Administrativo, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Centro-Leste do Pará-PA, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">FRANKLIMBERG RIBEIRO DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>