<xml><article id="7774144" name="PORTARIAS DIREG 27-02-2019" idOficio="5199638" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2019" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="109" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=109" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11501382">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.839, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3.839, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando que os requisitos constitucionais para aposentadoria foram preenchidos de acordo com a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas no Processo SF nº 00200.003484/2019-19, resolve:</p><p>Aposentar, voluntariamente, com proventos integrais, o servidor PAULO EUFRAZIO PEIXOTO DE BRITO, Técnico Legislativo/Administração, Nível II, Padrão M-36, nos termos do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3.980, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e tendo em vista o que consta no Processo nº 00200.003288/2019-36, resolve:</p><p>Fundamentado nos arts. 215 e 217, inciso I, e no art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/1990, e no art. 40, § 7º, inciso I, da Constituição Federal, com as alterações da EC nº 41, de 31/12/2003, c/c a Lei nº 10.887, de 18/06/2004, e até o limite máximo estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social, acrescida de 70% (setenta por cento) da parcela excedente a este limite, conceder pensão em caráter vitalício a TERESA MARIA CARLOS GOMES MÜLLER, na condição de cônjuge, no percentual de 100% (cem por cento), dessa totalidade, dos proventos que percebia o ex-servidor PEDRO DE CARVALHO MÜLLER, matrícula 430, a partir da data do óbito, 2/2/2019.</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 863365, resolve:</p><p>Nº 4.192 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, FERNANDO ANTONIO CAMINHA DUEIRE para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSJVAS - Gabinete do Senador Jarbas Vasconcelos.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 863741, resolve:</p><p>Nº 4.193 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, NATAN MARCONDES MONTEIRO OSORIO para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSJMELLO - Gabinete do Senador Jorginho Mello.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873996, resolve:</p><p>Nº 4.194 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, GUILHERME CHARLLES CARLOS DE ARAUJO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/GLDPDT - Gabinete da Liderança do PDT.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874160, resolve:</p><p>Nº 4.195 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, PEDRO HENRIQUE CAMPOS TEIXEIRA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão COMDIR/SGSECR - Segunda-Secretaria.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874348, resolve:</p><p>Nº 4.196 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, FERNANDA SOARES LINO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/GLDPDT - Gabinete da Liderança do PDT.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874693, resolve:</p><p>Nº 4.197 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, MARLUCE VIEIRA DE ALMEIDA GODOY para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão COMPER/CRA - Comissão de Agricultura e Reforma Agrária.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874860, resolve:</p><p>Nº 4.198 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, JOSINEY GOMES DE MAGALHÃES RIBEIRO para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/BLPRD - Bloco Parlamentar da Resistência Democrática.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874982, resolve:</p><p>Nº 4.199 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, LIAMARA COSTA CASTRO para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSTMOTA - Gabinete do Senador Telmário Mota.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875081, resolve:</p><p>Nº 4.200 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, MARIA DO SOCORRO FERREIRA ALENCAR para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSACORON - Gabinete do Senador Angelo Coronel.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874763, resolve:</p><p>Nº 4.201 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARLON FOGUEL, matrícula no258950, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 8 de 2009.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874764, resolve:</p><p>Nº 4.202 - Movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, GABRIEL FREIRE MUNHOZ, matrícula no312967, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSKAAB - Gabinete da Senadora Kátia Abreu, para ocupar o mesmo cargo no órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 8 de 2009.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875174, resolve:</p><p>Nº 4.203 - Exonerar DARILENE ALVES DA SILVA, matrícula no309968, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABLID/BLPRD - Bloco Parlamentar da Resistência Democrática, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de MOTORISTA, AP-04, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875180, resolve:</p><p>Nº 4.204 - Exonerar VALÉRIA DE ARAUJO SOUZA, matrícula no297978, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSFERCOE - Gabinete do Senador Fernando Bezerra Coelho, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875181, resolve:</p><p>Nº 4.205 - Movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, JEAN MARCELO TAKAYAMA MUSUMECI, matrícula no301957, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSOAZIZ - Gabinete do Senador Omar Aziz, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/GLPSD - Gabinete da Liderança do PSD.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875194, resolve:</p><p>Nº 4.206 - Exonerar ARNALDO DE OLIVEIRA SILVA, matrícula no348573, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSVANDER - Gabinete do Senador Vanderlan Cardoso, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875195, resolve:</p><p>Nº 4.207 - Exonerar ISAIAS LIMA SOUSA, matrícula no345250, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do órgão GABSEN/GSVANDER - Gabinete do Senador Vanderlan Cardoso, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875197, resolve:</p><p>Nº 4.208 - Movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, ZÓZIMO ALBERTO MACEDO SILVA, matrícula no343988, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSCMOURA - Gabinete do Senador Confúcio Moura, para ocupar o mesmo cargo no órgão COMDIR/SGSECR - Segunda-Secretaria.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875204, resolve:</p><p>Nº 4.209 - Movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, JARDEL ADAILTON SOUZA NUNES, matrícula no166513, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, do órgão GABLID/GLDPSB - Gabinete da Liderança do PSB, para ocupar o mesmo cargo no órgão PRESID - Presidência do Senado Federal.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875233, resolve:</p><p>Nº 4.210 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANDRE SALVIANO GOUVEA PUPULIN, matrícula no348202, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSJKAJUR - Gabinete do Senador Jorge Kajuru.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875237, resolve:</p><p>Nº 4.211 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SABRINA HELENA DE LIMA SOUSA, matrícula no191696, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABLID/GLDMAI - Gabinete da Liderança do Bloco da Maioria.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875241, resolve:</p><p>Nº 4.212 - Movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, RAÍSA RABÊLO, matrícula no312906, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABLID/BLDPRO - Bloco Parlamentar Democracia Progressista, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/GLPSD - Gabinete da Liderança do PSD.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875246, resolve:</p><p>Nº 4.213 - Exonerar JULIANA CAETANO OLIVEIRA MENÊSES, matrícula no320770, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABLID/BLDPRO - Bloco Parlamentar Democracia Progressista, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABLID/GLPSD - Gabinete da Liderança do PSD.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875260, resolve:</p><p>Nº 4.214 - Exonerar ANDRÉA MIRANDA VIANA FAÇANHA, matrícula no300175, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSWEVERT - Gabinete do Senador Weverton Rocha, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875262, resolve:</p><p>Nº 4.215 - Exonerar LUIZ ALVES FAÇANHA JUNIOR, matrícula no346965, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSWEVERT - Gabinete do Senador Weverton Rocha, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875264, resolve:</p><p>Nº 4.216 - Exonerar CELIO AUGUSTO RODRIGUES ROCHA, matrícula no214854, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSVENEZI - Gabinete do Senador Veneziano Vital do Rêgo, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de MOTORISTA, AP-04, do órgão GABLID/BLSENIND - Bloco Parlamentar Senado Independente.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875266, resolve:</p><p>Nº 4.217 - Movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, ADRIANA DA SILVA BELOTA, matrícula no218136, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GABLID/BLDPRO - Bloco Parlamentar Democracia Progressista, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/GLPSD - Gabinete da Liderança do PSD.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874264, resolve:</p><p>Nº 4.222 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, JAMES AMAURI RACHEL ORTIGOZA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSSTHRON - Gabinete da Senadora Soraya Thronicke.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874300, resolve:</p><p>Nº 4.223 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, BRUNA GODINHO RESENDE FERREIRA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSRPACHE - Gabinete do Senador Rodrigo Pacheco.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874931, resolve:</p><p>Nº 4.224 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, EMILIO MARQUES DE ANTÔNIO JUNIOR para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSJKAJUR - Gabinete do Senador Jorge Kajuru.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862120, resolve:</p><p>Nº 4.227 - Tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral nº 638, publicada no Diário Oficial da União, dia 01/02/2019, Seção 2, que nomeou MARIANA TEIXEIRA FRASSETTO GRANADO, para exercer o cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABINETE DO SENADOR FLÁVIO BOLSONARO - GSFB.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862114, resolve:</p><p>Nº 4.229 - Tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral nº 637, publicada no Diário Oficial da União, dia 01/02/2019, Seção 2, que nomeou JULIANA LOPES DE OLIVEIRA, para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABINETE DO SENADOR FLÁVIO BOLSONARO - GSFB.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862995, resolve:</p><p>Nº 4.230 - Tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral nº 774, publicada no Diário Oficial da União, dia 01/02/2019, Seção 2, que nomeou JEFTÉ VALENTIM MORAIS, para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABINETE DO SENADOR CONFÚCIO MOURA - GSCMOURA.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874044, resolve:</p><p>Nº 4.232 - Exonerar na forma do disposto do art. 15, parágrafo 2º e do art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, CAMILA SIQUEIRA CAMPOS ROXO RAMOS, matrícula 349218/1, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão SGSECR - SEGUNDA SECRETARIA.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874180, resolve:</p><p>Nº 4.236 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, HELIO BERNADES para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão OSU/ILB - Instituto Legislativo Brasileiro.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="cargo">Diretor-Executivo de Gestão</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>