<xml><article id="7345264" name="Portaria-45-2019" idOficio="5152137" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00043:00043:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 4ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="278" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=278" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11415844">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 45, DE  8 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 45, DE 8 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O VICE-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 4ª REGIÃO, no exercício da Presidência, no uso de suas atribuições legais e regimentais estabelecidas no inciso XIV do art. 39 do Regimento Interno, com fundamento art. 37 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 0008099- 93.2018.5.04.0000, resolve:</p><p>1. CESSAR, a partir de 1º-02-2019, os efeitos da Portaria nº 198/2008, que removeu a servidora CAREN TERESINHA FERRAZ ROSA, ocupante do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, para o Tribunal Superior do Trabalho, nos termos do art. 15 do Ato Conjunto TST.CSJT.GP nº 20, de 06.09.07, que disciplina o instituto da remoção, previsto no art. 36 da Lei 8.112/90, no art. 20 da Lei 11.416/06 e no Anexo IV da Portaria Conjunta 03/07. 2. REDISTRIBUIR, a contar de 1º-02-2019, o cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, ocupado pela servidora CAREN TERESINHA FERRAZ ROSA, em reciprocidade com o cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Superior do Trabalho, ocupado pela servidora ANA PAULA SJOMAN MEISTER, mantendo sua lotação na Diretoria-Geral, no exercício da função comissionada de Assistente-FC04.</p><p class="assina">RICARDO CARVALHO FRAGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>