<xml><article id="7484965" name="portaria retificação_professor D" idOficio="5172492" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2019" artClass="00016:00069:02619:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Campus Ibirité" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11452810">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 28, DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 28, DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS - CAMPUS IBIRITÉ, nomeado pela Portaria IFMG nº 1.350, de 23/09/2015, publicada no DOU de 24/09/2015, Seção 2, pág. 18, tendo em vista o Termo de Posse do dia 22/09/2015, e no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria IFMG nº 475 de 06 de abril de 2016, publicada no DOU de 15 de abril de 2016, seção 2, pág.17, retificada pela Portaria IFMG nº 805, de 04 de julho de 2016, publicada no DOU de 06 de julho de 2016, Seção 2, pág. 22, retificada pela Portaria IFMG nº 1078, de 27 de setembro de 2016, publicada no DOU de 04 de outubro de 2016, Seção 2, pág. 20, resolve:</p><p>Art. 1º Retificar a Portaria nº 05 de 10 de Janeiro de 2019, publicada no DOU de 15/01/2019, Seção 2, página 24, que Dispõe sobre a Designação de Coordenador de Curso Técnico Concomitante em Sistemas de Energia Renovável, do IFMG - Campus Ibirité, alterando integralmente o conteúdo do seu artigo 4º, conforme segue:</p><p>Onde se lê:</p><p>"Art. 4º Fica revogada a Portaria Nº 11 de 09 de Outubro de 2018, publicada no Diário Oficial da União, Seção 02, páginas 15 e 16 de 11 de outubro de 2018."</p><p>Leia-se:</p><p>"Art. 4º Dispensar o servidor DANTE DONIZETI PEREIRA, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1891435, do cargo de Coordenador de Curso Técnico Concomitante em Sistemas de Energia Renovável do IFMG - Campus Ibirité, Função Gratificada - código FCC, a partir de 15/01/2019."</p><p>[...]</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Oiti José de Paula</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>