<xml><article id="7346820" name="Ports" idOficio="5157493" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00016:00032:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="93" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=93" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11425910">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 18 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs de 18 de janeiro de 2019</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITORA, no uso de suas atribuições legais, nos termos dos incisos I a III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, e tendo em vista o que consta do Processo nº 23104.045724/2018-57, resolve:</p><p>Nº 52 - Conceder aposentadoria voluntária a MIGUEL LEMES VILARVA, matrícula Siape nº 0433070, código de vaga 341336, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do quadro de pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Servente de Limpeza, Classe A, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, com proventos integrais e quinze por cento de anuênio.</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITORA, no uso de suas atribuições legais, nos termos dos incisos I a III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, e tendo em vista o que consta do Processo nº 23104.003904/2017-81, resolve:</p><p>Nº 54 - Conceder aposentadoria voluntária a APARECIDA CONCEICAO SALLES DE OLIVEIRA RICARDO, matrícula Siape nº 0433247, código de vaga 341506, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do quadro de pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Classe C, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, com proventos integrais e doze por cento de anuênio.</p><p class="assina">CAMILA CELESTE BRANDÃO FERREIRA ÍTAVO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 de janeiro de 2019</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no exercício do cargo de REITORA, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I a III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, e considerando o contido no Processo nº 23104.003787/2017-55, resolve:</p><p>Nº 56 - Conceder aposentadoria voluntária a MAGALI COELHO DA ROSA, matrícula Siape nº 0432911, código de vaga nº 341185, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Classe D, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, com proventos integrais e dezesseis por cento de anuênio.</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no exercício do cargo de REITORA, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I a III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, e considerando o contido no Processo nº 23104.045525/2018-49, resolve:</p><p>Nº 60 - Conceder aposentadoria voluntária a MARIA ANTONIA BORGES DA SILVA, matrícula Siape nº 0433720, código de vaga nº 341963, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe C, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, com proventos integrais e nove por cento de anuênio.</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no exercício do cargo de REITORA, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no inciso I do § 1º do art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pelo § 18 da Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com art. 6-A da Emenda Constitucional nº 41/2003, incluído pela Emenda Constitucional nº 70, de 29 de março de 2012, e considerando o contido no Processo n.º 23104.047319/2018-73, resolve:</p><p>Nº 61 - Aposentar a Servidora VERA LUCIA PEREIRA DA SILVA SOUZA, matrícula Siape nº 1359714, código de vaga nº 647394, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório Área, Classe D, Nível de Capacitação 3, Padrão 11, com proventos proporcionais ao tempo de contribuição à razão de dezesseis trinta avos.</p><p class="assina">CAMILA CELESTE BRANDÃO FERREIRA ÍTAVO</p><p class="identifica">PORTARIAs DE 22 de janeiro de 2019</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no exercício do cargo de REITORA, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I a III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, e considerando o contido no Processo nº 23104.047772/2018-80, resolve:</p><p>Nº 64 - Conceder aposentadoria voluntária a ADELURDES MARQUES DE OLIVEIRA, matrícula Siape nº 0433488, código de vaga nº 341743, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do quadro de pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Copeiro, Classe B, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, com proventos integrais e onze por cento de anuênio.</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no exercício do cargo de REITORA, no uso de suas atribuições legais, considerando o que dispõe alínea 'a', inciso III, art. 40 da Constituição Federal, com a redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003 e tendo em vista o que consta do Processo n.º 23104.046202/2018-72, resolve:</p><p>Nº 65 - Conceder aposentadoria voluntária a ANA LUCIA GOMES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2449428, código de vaga 340488, integrante da Carreira do Magistério Superior, do quadro de pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Professor, Classe Adjunto, Nível 3, com Doutorado, em regime de dedicação exclusiva, com proventos calculados nos termos do art. 1º da Lei nº 10.887, de 12 de junho de 2004 e § 18, art. 40 da Constituição Federal com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003.</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no exercício do cargo de REITORA, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I a III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, e considerando o contido no Processo nº 23104.048986/2018-73, resolve:</p><p>Nº 67 - Conceder aposentadoria voluntária a HEDA MARIA MEDEIROS RODRIGUES, matrícula Siape nº 2171782, código de vaga nº 746153, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Medico-área 20h, Classe E, Nível de Capacitação 2, Padrão 09, com proventos integrais e três por cento de anuênio.</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no exercício do cargo de REITORA, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I a III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, e considerando o contido no Processo nº 23104.044334/2018-60, resolve:</p><p>Nº 68 - Conceder aposentadoria voluntária a WALDIR ALVES DE OLIVEIRA, matrícula Siape nº 0432616, código de vaga nº 340650, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório Área, Classe D, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, com proventos integrais e dezoito por cento de anuênio.</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no exercício do cargo de REITORA, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I a III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, e considerando o contido no Processo nº 23104.045848/2018-32, resolve:</p><p>Nº 69 - Conceder aposentadoria voluntária a MARIA CLARICE DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 0433277, código de vaga nº 341536, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Servente de Limpeza, Classe A, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, com proventos integrais e doze por cento de anuênio.</p><p class="assina">CAMILA CELESTE BRANDÃO FERREIRA ÍTAVO</p><p class="identifica">PORTARIAs DE 23 de janeiro de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I a III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, e considerando o contido no Processo nº 23104.045097/2018-54, resolve:</p><p>Nº 71 - Conceder aposentadoria voluntária a ARSENIO PEREIRA BARBOSA, matrícula Siape nº 0433922, código de vaga nº 342161, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Técnico em Audiovisual, Classe D, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, com proventos integrais e dezoito por cento de anuênio.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I a III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, e considerando o contido no Processo nº 23104.046411/2018-16, resolve:</p><p>Nº 72 - Conceder aposentadoria voluntária a IVANA ANDREETTA, matrícula Siape nº 1144985, código de vaga nº 715732, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Enfermeiro-área, Classe E, Nível de Capacitação 4, Padrão 15, com proventos integrais e quatro por cento de anuênio.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I a III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, e considerando o contido no Processo nº 23104.045766/2018-98, resolve:</p><p>Nº 73 - Conceder aposentadoria voluntária a AUREA PINHEIRO DE SOUZA SILVA, matrícula Siape nº 0433816, código de vaga nº 342057, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe C, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, com proventos integrais e doze por cento de anuênio.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p class="identifica">PORTARIAs DE 25 de janeiro de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I a III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, e considerando o contido no Processo nº 23104.047159/2018-62, resolve:</p><p>Nº 84 - Conceder aposentadoria voluntária a YVONE MAIA BRUSTOLONI, matrícula Siape nº 0433568, código de vaga nº 341817, integrante da Carreira do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Professor, Classe Associado, Nível 4, com Doutorado, em regime de Dedicação Exclusiva, com proventos integrais e doze por cento de anuênio.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I a III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, e considerando o contido no Processo nº 23104.043316/2018-61, resolve:</p><p>Nº 86 - Conceder aposentadoria voluntária a JOAO MESSIAS SILVA, matrícula SIAPE nº 0433274, código de vaga nº 341533, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Técnico em Enfermagem, Classe D, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, com proventos integrais e doze por cento de anuênio.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>