<xml><article id="7622723" name="PORTARIA 453 CESSÃO RENATA BLEY " idOficio="5185187" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2019" artClass="00012:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11475509">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 453, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 453, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL, no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 17 do Decreto n. 9.144, de 22 de agosto de 2017, considerando o disposto no art. 93 da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei n. 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto n. 9.144, de 22 de agosto de 2017, na Portaria n. 342, de 31 de outubro de 2017, e na Orientação Normativa SEGEP/MP n. 4, de 12 de junho de 2015, e demais informações que constam no Processo n. 59224.000283/2019-64, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder, por prazo indeterminado, a servidora RENATA BLEY DA SILVEIRA DE OLIVEIRA, matrícula n. 1830804, ocupante do cargo de Especialista em Recursos Hídricos do Quadro de Pessoal da Agência Nacional de Águas - ANA, autarquia sob regime especial vinculada a este Ministério, para ocupar o cargo em comissão de Subsecretária de Recursos Hídricos e Governança das Águas, no Governo de Estado do Rio de Janeiro.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cessionário.</p><p>Art. 3º O órgão cessionário deverá providenciar o retorno imediato da servidora ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto nos arts. 4º e 6º da Orientação Normativa SEGEP/MP n. 4, de 12 de junho de 2015.</p><p>Art. 4º A cessão poderá ser encerrada a qualquer momento por ato unilateral do cedente, do cessionário ou do agente público cedido, ou por impossibilidade de o cessionário efetuar o reembolso, nos termos dos arts. 5º, 9º e 10 do Decreto n. 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 5º Cumpre ao órgão cessionário comunicar, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente a frequência da servidora.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">GUSTAVO H. RIGODANZO CANUTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>