<xml><article id="7769974" name="PORTARIA 942 DE 27 DE FEVEREIRO " idOficio="5199406" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2019" artClass="00026:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00009" artCategory="Controladoria-Geral da União/Corregedoria-Geral da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="100" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=100" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11500810">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 942, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 942, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O CORREGEDOR-GERAL DA UNIÃO DA CONTROLADORIA-GERAL DA UNIÃO, no uso da competência que lhe conferem o artigo 51, inciso III, da Medida Provisória nº 870, de 1º de janeiro de 2019, o artigo 13 do Anexo I do Decreto nº 9.681, de 3 de janeiro de 2019; e o artigo 4º do Decreto nº 5.480, de 30 de junho de 2005, com fundamento nos artigos 143 e 152 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar CLAUDIO HENRIQUE FERNANDES PAIVA, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1503286, DEBORAH CRISTINA GARCIA DA SILVA, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1539073, e EDUARDO NUNES FREIRE, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1282659, para, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, visando à apuração de eventuais responsabilidades administrativas constantes do Processo Administrativo nº 23080.021707/2017-69, bem como proceder ao exame dos atos e fatos conexos que emergirem no curso da investigação.</p><p>Art. 2º - Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para conclusão dos trabalhos da referida comissão.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GILBERTO WALLER JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>