<xml><article id="7552046" name="Portaria Nº 658, DE 12 DE fevere" idOficio="5178618" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/02/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11463802">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>Portaria Nº 658, DE 12 DE fevereiro DE 2019</p><p>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO, DA SECRETARIA EXECUTIVA, DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pelo, art. 7º, Anexo I, do Decreto nº 9.667, de 02 de janeiro de 2019, publicado no D.O.U. de 02 de janeiro de 2019 - Edição Extra nº 1-B, bem como a Portaria 2.035, publicada no D.O.U. de 18 de outubro de 2016, e tendo em vista o Decreto nº 3.555/2000, alterado pelo Decreto nº 3.693/2000, e a Lei 10.520, de 17 de julho de 2002, resolve:</p><p>Art. 1º Designar como Pregoeiros Oficiais deste Órgão, os servidores abaixo relacionados:</p><p>I - ARTHUR COSTA FONTENELE VIEIRA, SIAPE nº 1760781;</p><p>II - EDSON MARQUES FILHO, SIAPE nº 2181191;</p><p>III - GIL WEBER BAIÃO, SIAPE 1268379; e</p><p>IV - MÁRCIO MACHADO DA CRUZ, SIAPE nº 1750425.</p><p>Art. 2º Ficam designados os servidores abaixo relacionados para compor a Equipe de Apoio:</p><p>I - FRANCISCA LOPES BARBOSA, SIAPE nº 1048514</p><p>II - KLEBER DE LIMA MORAIS, SIAPE nº 2173338.</p><p>III - LUCAS BEZERRA CAMPOS, SIAPE nº 2172085.</p><p>Art. 3º Os servidores, designados para a função de pregoeiro, poderão atuar como membros da Equipe de Apoio nos casos em que não sejam os emitentes do Edital em curso.</p><p>Art. 4º - Havendo necessidade e/ou conveniência de assessoramento especial nas licitações, poderão ser designados outros servidores mediante despacho exarado no respectivo processo licitatório.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, ficando revogada a Portaria nº 3.676, de 29 de outubro de 2018, publicada no D.O.U. em 06 de novembro de 2018</p><p class="assina">MARCUS VINÍCIUS SEVERO DE SOUZA PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>