<xml><article id="7445253" name="DOU_CRH_20190206" idOficio="5168614" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2019" artClass="00013:00036:00011:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11446275">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>N° 854 - Dispensar, PEDRO DA SILVA BRAGA, CPF nº 453.414.787-20, da Função Gratificada de Chefe de Agencia III, do(a) Agência do IBGE em Itaboraí, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Rio de Janeiro, FG - 3, desta Fundação.</p><p>N° 855 - Dispensar, FELIPE FEIJO, CPF nº 120.377.147-93, da Função Gratificada de Chefe de Agencia I, do(a) Agência do IBGE em Nova Iguaçu, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Rio de Janeiro, FG - 1, desta Fundação.</p><p>N° 856 - Designar MARCELO ANDREATTA DE OLIVEIRA, CPF nº 015.992.807-95, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Agencia I, do(a) Agência do IBGE em Nova Iguaçu, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Rio de Janeiro, FG - 1, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 859 - Dispensar, LICIA RUBINSTEIN, CPF nº 028.462.327-09, da Função Gratificada de Assistente Intermediário I, do(a) Presidência, FG - 1, desta Fundação.</p><p>N° 860 - Designar ANDREA DE CARVALHO FERREIRA RODRIGUES, CPF nº 892.895.447-91, para exercer a Função Gratificada de Assistente Intermediário I, do(a) Presidência, FG - 1, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 861 - Dispensar da Função Gratificada de Chefe de Agencia II, do(a) Agência do IBGE São Paulo Capital Norte 2, do(a) Unidade Estadual do IBGE em São Paulo, FG - 2, desta Fundação, por motivo da aposentadoria de seu ocupante, ROBERTO MITSUO YAMAMOTO, CPF nº 036.957.618-73, na forma do disposto no art. 35, Inciso I, da Lei nº 8.112/90, a partir de 31/12/2018.</p><p>N° 866 - Dispensar da Função Gratificada de Chefe de Agencia III, do(a) Agência do IBGE em Esplanada, do(a) Unidade Estadual do IBGE na Bahia , FG - 3, desta Fundação, por motivo da aposentadoria de seu ocupante, ELIZABETE CONCEICAO LEAL DE OLIVEIRA, CPF nº 143.157.505-49, na forma do disposto no art. 35, Inciso I, da Lei nº 8.112/90, a partir de 01/02/2019.</p><p>N° 867 - Dispensar da Função Gratificada de Chefe de Agencia III, do(a) Agência do IBGE em Paraíso do Norte, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Paraná, FG - 3, desta Fundação, por motivo da aposentadoria de seu ocupante, ANTONIO MOZAIR DE SOUZA, CPF nº 197.281.159-20, na forma do disposto no art. 35, Inciso I, da Lei nº 8.112/90, a partir de 01/02/2019.</p><p>N° 868 - Dispensar da Função Gratificada de Chefe de Agencia III, do(a) Agência do IBGE em Paranavaí, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Paraná, FG - 3, desta Fundação, por motivo da aposentadoria de seu ocupante, ALBERTINO FRANZONI, CPF nº 237.004.759-34, na forma do disposto no art. 35, Inciso I, da Lei nº 8.112/90, a partir de 01/02/2019.</p><p>N° 869 - Dispensar da Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa III, do(a) Unidade Estadual do IBGE na Bahia , FG - 3, desta Fundação, por motivo da aposentadoria de seu ocupante, HELMUTH PEREIRA VASCONCELOS, CPF nº 162.818.965-72, na forma do disposto no art. 35, Inciso I, da Lei nº 8.112/90, a partir de 01/02/2019.</p><p>N° 870 - Dispensar da Função Gratificada de Chefe de Agencia I, do(a) Agência do IBGE em Maringá, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Paraná, FG - 1, desta Fundação, por motivo da aposentadoria de seu ocupante, LAERCIO ARALI, CPF nº 057.711.029-20, na forma do disposto no art. 35, Inciso I, da Lei nº 8.112/90, a partir de 01/02/2019.</p><p>N° 871 - Dispensar, MARIA BERNADETE DE ALMEIDA SANCHES, CPF nº 454.213.407-59, da Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa I, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Rio de Janeiro, FG - 1, desta Fundação.</p><p>N° 873 - Dispensar, FABIO JOSE ALVES DE SOUZA, CPF nº 192.116.512-04, da Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa II, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Rondônia, FG - 2, desta Fundação.</p><p>N° 874 - Dispensar, VINICIUS ANDRADE DE CARVALHO ROCHA, CPF nº 016.550.385-83, da Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Supervisão de Documentação e Disseminação de Informações, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Sergipe, FG - 2, desta Fundação, a partir de 01/02/2019.</p><p>N° 881 - Dispensar, RICARDO LUIZ DA SILVA, CPF nº 661.383.107-72, da Função Gratificada de Supervisor III, do(a) Centro de Documentação e Disseminação de Informações, FG - 3, desta Fundação.</p><p>N° 884 - Designar MARCOS ANTONIO MELO, CPF nº 075.807.918-46, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Agencia I, do(a) Agência do IBGE em Maringá, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Paraná, FG - 1, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>