<xml><article id="7711096" name="1038,1043,1049,1051,165" idOficio="5193650" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2019" artClass="00016:00102:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11490530">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs 22 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs 22 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.038 - Autorizar o afastamento do servidor RONALDO DE FREITAS ZAMPOLO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Instituto de Tecnologia, no período de 16 a 30 de março de 2019, para participar de missão de trabalho junto à École d'Ingénieur du Monde Numérique - ESIEA, com unidades localizadas nas cidades de Laval e Ivry-Sur-Seine, na França, com ônus para CAPES.</p><p>Nº 1.043 - Dispensar da função de Secretária da Coordenadoria do Programa de Pós-Graduação em História, FG-6, do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, a servidora LILIAN DO SOCORRO PIRES DA SILVA LOPES,ocupante do cargo de Assistente em Administração, do quadro de pessoal desta Universidade, a partir de 04 de março de 2019.</p><p>Nº 1.049 - Autorizar o afastamento da servidora MIRLEIDE CHAAR BAHIA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, lotada no Núcleo de Altos Estudos Amazônicos, no período de 25 de março de 2019 a 23 de março de 2020, para realizar Estágio Pós-Doutoral, na Universidade de Aveiro, em Portugal, em regime de Tempo Integral, com ônus limitado.</p><p>Nº 1.051 - Considerar prorrogado o afastamento do servidor GALDINO VIANA MOTA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, lotado no Instituto de Geociência, no período de 01 de janeiro a 31 de dezembro de 2019, para concluir Pós-Doutorado no Observatório Astronômico de Xangai, na China, em regime de Tempo Integral, com ônus limitado.</p><p>Nº 1.065 - Considerar autorizado o afastamento de MARILIA DE NAZARE DE OLIVEIRA FERREIRA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Instituto de Letras e Comunicação - ILC, no período de 11 a 18 de fevereiro de 2019, para participar das atividades do evento "Capacidades y Sinergias para la Internacionalización em América Latina y el Caribe", na Benemérita Universidad Autónoma de Puebla, no México, sem ônus para a UFPA.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>