<xml><article id="7352344" name="DOU2-SGP-PGR-1-PT-107-UNI-PGR-00" idOficio="5160205" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00039:00007:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="183" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=183" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11430599">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 107, DE 29 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 107, DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pela Portaria SG/MPF nº 291, de 10 de maio de 2018, e tendo em vista o disposto nos artigos 35 - inciso I e 62 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00026902/2019, resolve:</p><p>1. Dispensar, a partir de 29 de janeiro de 2019, YANARA LIMA SAMPAIO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 28988, da função de confiança de Secretária Nível II, FC-2, do Gabinete da Subprocuradora-Geral da República Ana Borges Coelho Santos.</p><p>2. Dispensar ANILTON SODRE CARNEIRO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 25471, da função de confiança de Secretário Nível II, FC-2, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Hugo Gueiros Bernardes Filho.</p><p>3. Designar ANILTON SODRE CARNEIRO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 25471, para exercer a função de confiança de Secretário Nível II, FC-2, do Gabinete da Subprocuradora-Geral da República Ana Borges Coelho Santos.</p><p class="assina">ELOÁ TODARELLI JUNQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>