<xml><article id="7773909" name="P7RJOII25A31" idOficio="5199569" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2019" artClass="00013:00053:00099:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 7ª Região Fiscal/Delegacia da Receita Federal do Brasil no Rio de Janeiro II" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11501291">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 21 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 21 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DELEGADO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL NO RIO DE JANEIRO II, usando da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 5° da Portaria RFB n° 314, de 13 de fevereiro de 2019, publicada na seção 01, página 20, edição 34 do D.O.U. de 18 de fevereiro de 2019,resolve:</p><p>Nº 25. Dispensar o servidor RICARDO MAROZZI GREGORIO, Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, matrícula Siape n° 0144390 e Siapecad n° 00019627, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Fiscalização - DIFIS, da Delegacia da Receita Federal do Brasil no Rio de Janeiro II (RJ), código FCPE 101.2 .</p><p>Nº 26.Designar o servidor EDUARDO JOSÉ PAIVA BORBA, Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, matrícula Siape n° 1303615 e Siapecad n° 00076202, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Fiscalização - DIFIS, da Delegacia da Receita Federal do Brasil no Rio de Janeiro II (RJ), código FCPE 101.2.</p><p>Nº 27. Dispensar o servidor EDUARDO JOSÉ PAIVA BORBA, Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, matrícula Siape n° 1303615 e Siapecad n° 00076202, do encargo de Substituto Eventual do Chefe da Divisão de Fiscalização - DIFIS, da Delegacia da Receita Federal do Brasil no Rio de Janeiro II (RJ).</p><p>Nº 28. Designar o servidor OSCAR LUIZ VIEIRA FERREIRA, Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, matrícula Siape n° 1030001 e Siapecad n° 00019875, para exercer o encargo de Substituto Eventual do Chefe da Divisão de Fiscalização - DIFIS, da Delegacia da Receita Federal do Brasil no Rio de Janeiro II (RJ).</p><p>Nº 29. Dispensar a servidora CRISTINE QUINTINO MOUTA DIAS, Auditora Fiscal da Receita Federal do Brasil, matrícula Siape n° 1456390 e Siapecad n° 01223325, da Função Gratificada de Assistente do Gabinete, da Delegacia da Receita Federal do Brasil no Rio de Janeiro II (RJ), código FG - 3.</p><p>Nº 30. Designar a servidora QUEILA ALINE VIEIRA SCOT RIBEIRO, Assistente Técnico-Administrativo da Receita Federal do Brasil, matrícula Siape n° 2131548 e Siapecad n° 01911492, para exercer a Função Gratificada de Assistente do Gabinete, da Delegacia da Receita Federal do Brasil no Rio de Janeiro II (RJ), código FG - 3.</p><p>Nº 31. Designar o servidor GERALDO VALÉRIO TINOCO GARCIA, Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, matrícula Siape n° 0098222 e Siapecad n° 00010970, para exercer a Função Gratificada de Chefe da EQUIPE DE ARRECADAÇÃO E COBRANÇA 3 - EAC 3, da Delegacia da Receita Federal do Brasil no Rio de Janeiro II (RJ), código FG - 1.</p><p class="assina">FÁBIO CARDOSO DO AMARAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>