<xml><article id="7511606" name="SEI 1433-8 Dispensa CARLA CARDOS" idOficio="5174785" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="12/02/2019" artClass="00043:00032:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11457157">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO nº 35, de 11 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATO nº 35, de 11 de fevereiro de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o que consta do protocolo nº 2019.0.000001433-8, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, a servidora CARLA CARDOSO MONTEIRO, Analista Judiciário do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada de Chefe de Seção, Nível FC-6, da Seção de Instrução de Compras, da Coordenadoria de Material e Patrimônio, da Secretaria de Administração do Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro.</p><p>Art. 2º Designar o servidor FELIPE DE MELLO SANTOS, Analista Judiciário do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Seção, Nível FC-6, ficando, consequentemente, dispensado da Função Comissionada de Assistente I, Nível FC-1, ambas da Seção de Instrução de Compras, da Coordenadoria de Material e Patrimônio, da Secretaria de Administração do Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro.</p><p>Art. 3º Designar a servidora ANDREIA FUMIAN BARBOSA THOMAZ, Técnico Judiciário do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Assistente I, Nível FC-1, da Seção de Instrução de Compras, da Coordenadoria de Material e Patrimônio, da Secretaria de Administração do Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro.</p><p>Art. 4º Este ato entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">CARLOS EDUARDO DA FONSECA PASSOS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>