<xml><article id="7708169" name="2202PRT81E82-GSI-SE-S2" idOficio="5193017" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2019" artClass="00006:00011:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11490295">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 21 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA,</strong>no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo art. 1º da Portaria nº 18, de 19 de abril de 2017, do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 81 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>o Ten Cel EB LEONARDO PINHEIRO RUA<strong></strong>para exercer a função de COORDENADOR-GERAL<strong></strong>na Coordenação-Geral de Planejamento e Gestão do Departamento de Gestão da Secretaria-Executiva do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, enquadrando-o no Grupo 0002 (B)<strong></strong>do Anexo I da Portaria nº 113-GSI/PR, de 19 de dezembro de 2018, ficando dispensado da que atualmente exerce.</p><p><strong>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA,</strong>conforme o disposto no Inciso XI, do art. 27, do Anexo I ao Decreto nº 9.031, de 12 de abril de 2017 e no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo art. 1º da Portaria nº 18, de 19 de abril de 2017, do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 82 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>o CC MB FLÁVIO SERGIO REZENDE NUNES DE SOUZA para exercer a função de ASSESSOR MILITAR<strong></strong>no Departamento de Gestão da Secretaria-Executiva do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, enquadrando-o no Grupo 0002 (B)<strong></strong>do Anexo I da Portaria nº 113-GSI/PR, de 19 de dezembro de 2018, ficando dispensado da que atualmente exerce.</p><p class="assina">VALÉRIO STUMPF TRINDADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>