<xml><article id="7677656" name="DOU-22-02-2019" idOficio="5190807" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/02/2019" artClass="00016:00071:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11484900">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 598 Designar a servidora GABRIELA CORREA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1145034, para a função de Coordenadora do Curso Técnico em Edificações do Câmpus São Carlos - FCC.</p><p>Nº 599 Designar o servidor LUCAS SCHMIDT, matrícula SIAPE nº 2281909, para a função de Coordenador do Curso Técnico em Eletrotécnica - FCC.</p><p>Nº 600 Designar a servidora GEISA GOLIN ALBANO, matrícula nº 1695807, para a função de Coordenadora de Produção Visual, Reitoria- FG04.</p><p>Nº 601 Declarar vacância, a partir do dia 20/02/2019, da servidora GISELE SCHWEDE, portador do CPF nº 76817873053, matrícula SIAPE nº 2081315, ocupante do cargo de Psicólogo-Área, classe E, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 04, lotada no Câmpus Joinville, pelo motivo de ter sido nomeado em outro cargo público inacumulável. Processo no. 23292.004640/2019-81.</p><p>Nº 602 Designar o servidor SAULO ZULMAR VIEIRA, matrícula SIAPE nº 1057942, para a função de Coordenador do Núcleo de Ensino à Distância do Câmpus Palhoça Bilíngue - FG4.</p><p>Nº 603 Dispensar a servidora SILVIA MARIA SALOMÃO DE FREITAS, matrícula SIAPE nº 1575574, da função de Coordenadora de Registro de Preços da Reitoria - FG2.</p><p>Nº 604 Dispensar a servidora IVANI CRISTINA VOOS, matrícula SIAPE nº 1152544, da função de Coordenadora de Ações Inclusivas da Diretoria de Assuntos Estudantis da Pró-Reitoria de Ensino - FG02.</p><p>Nº 605Designar a servidora JANAÍNA TURCATO ZANCHIN, matrícula SIAPE nº 1742975, para a função de Coordenadora de Ações Inclusivas da Diretoria de Assuntos Estudantis da Pró-Reitoria de Ensino - FG02.</p><p>Nº 607Conceder aposentadoria voluntária, conforme processo n° 23292.002736/2019-79, à servidora ROSIMERI SCHUCK SCHMIDT HAHN, matrícula SIAPE 1105765, ocupante do cargo de Pedagogo - Área, nível de classificação E, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 15, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotada no Campus São José, integrante do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III da Emenda Constitucional n° 47/2005, com proventos integrais. declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 608 Conceder aposentadoria voluntária, conforme processo n° 23292.005381/2019-56, a servidora ABIGAIL AVILA DE SOUZA DA SILVA, matrícula SIAPE n° 0278250, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D IV, nível 04, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotada no Câmpus Florianópolis, integrante do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina, com fundamento no art. 6º da EC nº 41/2003 e art. 2° da EC n° 47/2005, c/c o art. 3° da EC n° 41/2003, com proventos integrais. declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 609 Conceder aposentadoria voluntária, conforme processo n° 23292.005349/2019-47, ao servidor VILMAR GERMANO SILVA, matrícula SIAPE 0277973, ocupante do cargo de Assistente em Administração, nível de classificação D, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado no Campus Florianópolis, integrante do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III da Emenda Constitucional n° 47/2005, com proventos integrais. declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 610 Conceder aposentadoria voluntária, conforme processo n° 23292.005308/2019-87, à servidora FATIMA REGINA TEIXEIRA, matrícula SIAPE 6278193, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D IV, nível 01, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, integrante do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina, lotado no Câmpus Florianópolis, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III da Emenda Constitucional n° 47/2005, com proventos integrais. declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 611 Conceder aposentadoria voluntária, conforme processo n° 23292.004006/2019-30, ao servidor JESUS TIAGO DA SILVA, matrícula SIAPE 0277618, ocupante do cargo de Assistente em Administração, nível de classificação D, nível de capacitação III, padrão de vencimento 16, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado no Campus Florianópolis, integrante do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III da Emenda Constitucional n° 47/2005, com proventos integrais. declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 612 Conceder aposentadoria voluntária, conforme processo n° 23292.003939/2019-93, ao servidor MARIO JOSE BERTOTTI, matrícula SIAPE n° 0277915, ocupante do cargo de Professor de 1º e 2º Graus, classe S, nível 1, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado no Câmpus São José, integrante do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina, com fundamento no art. 6º da EC nº 41/2003 e art. 2° da EC n° 47/2005, c/c o art. 3° da EC n° 41/2003, com proventos integrais. declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 613 Conceder aposentadoria voluntária, conforme processo n° 23292.002987/2019-92, à servidora SONIA DOS SANTOS, matrícula SIAPE 0278252, ocupante do cargo de Desenhista Técnico Especializado, nível de classificação D, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotada noCampus Florianópolis, integrante do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III da Emenda Constitucional n° 47/2005, com proventos integrais. declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 614 Conceder aposentadoria voluntária, conforme processo n° 23292.002362/2019-89, ao servidor GILMAR CARVALHO DE SOUZA, matrícula SIAPE 0278248, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D IV, nível 04, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, integrante do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina, lotado no Câmpus Florianópolis, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III da Emenda Constitucional n° 47/2005, com proventos integrais. declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 620 Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora SUELY MARIA ANDERLE, lotada no Câmpus Joinville, para participação e apresentação de trabalho no evento "66th annual conference of the southeastern Council of Latin American Studies (SECOLAS)", na Instituição "Centro de Iniciativas EUA - América Latina - SECOLA" em Oaxaca - México, pelo período de 23/03/2019 a 02/04/2019, com trânsito incluso. Processo no. 23292.003896/2019-90.</p><p>Nº 621 Dispensar o servidor GILBERTO VICENTE DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 2281948, da função de Assessor Pedagógico da Pró-Reitoria de Ensino da Reitoria - FG2.</p><p>Nº 622 Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor VILSON HECK JUNIOR lotado no Câmpus Lages, para visita técnica e acompanhamento do aluno do Câmpus, contemplado no Edital Nº 10/2018/GABINETE, na Universidade de Deusto em Bilbao - Espanha, pelo período de 05/04/2019 a 14/04/2019, com trânsito incluso. Processo no. 23292.003589/2019-37.</p><p>Nº 623 Dispensar a servidora ELENITA ELIETE DE LIMA RAMOS, matrícula SIAPE nº 6277578, da função de Coordenadora de Proeja/Proen - FG2.</p><p>Nº 624 Designar a servidora SANDRA ALBUQUERQUE REIS FACHINELLO, matrícula SIAPE nº 2524261, para a função de Coordenadora de Proeja da Diretoria de Ensino/Proen - FG2.</p><p>Nº 626 Dispensar a servidora CLAUDIA HICKENBICK, matrícula SIAPE nº 1164753, da função de Coordenadora do Certifc da Reitoria - FG2.</p><p>Nº 627Dispensar a servidora ANDRESSA BREGALDA BELAN, matrícula SIAPE nº 2577473, da função de Coordenadora do Curso Técnico em Administração - FCC.</p><p>Nº 628 Designar o servidor IURI RAFAEL DESTRO, matrícula SIAPE nº 2355592, para a função de Coordenador do Curso Técnico em Administração - FCC.</p><p class="assina">MARIA CLARA KASCHNY SCHNEIDER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>