<xml><article id="7731878" name="Portaria publ1" idOficio="5196507" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2019" artClass="00007:00003:00054:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11495326">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 31, de   22 de fevereiro de 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria nº 31, de 22 de fevereiro de 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO NO AMAPÁ, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 561, de 11.04.18, publicada no D.O.U. de 13.04.18, art. 262, VI, Regimento Interno da Secretaria-Executiva do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.667, de 02 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar, como Pregoeiro Oficial da Superintendência de Federal de Agricultura no Amapá, para o exercício de 2019, o servidor, AÉCIO FLÁVIO DE OLIVEIRA MOTA FILHO, ocupante o cargo de Agente Administrativo, Matricula SIAPE nº 1013255, CPF nº 179.791.102-34.</p><p>Art. 2º Ficam designadas como membros da equipe de apoio do Pregoeiro os servidores abaixo relacionados:</p><p>ADAILTON DE JESUS SILVA DOS SANTOS, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Matrícula SIAPE nº 1017643, CPF Nº 210.171.152-49.</p><p>RAIMUNDO DE ASSIS DA SILVA LOBATO, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Matrícula SIAPE nº 03002, CPF nº 041.727.012-72.</p><p>- MARIA ELITA OLIVEIRA DA SILVA CARDOSO, ocupante o cargo de Agente Administrativo, Matricula no SIAPE nº 3047, CPF nº 163.917.212-20.</p><p>Art. 3º E nos impedimentos legais e eventuais do Pregoeiro Oficial o mesmo deverá ser substituído pelo servidor BENEDITO GOULART DE SOUZA, ocupante do cargo de Assistente Administrativo, Matricula SIAPE nº 1670380, CPF nº 024.372.282-68.</p><p>Art. 4º Dê-se ciência, cumpra-se e publique-se.</p><p class="assina">Jose Victor Torres Alves</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>