<xml><article id="7449213" name="Port. PGFN nºs 125 e 126, de 06." idOficio="5169055" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2019" artClass="00013:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11447093">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PROCURADOR DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 11 da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pelo artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 29 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 10951.100475/2019-28, resolve:</p><p>Nº 125 - Designar RODRIGO PIRAJÁ WIENSKOSKI, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1321761, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Consultor Jurídico, Código DAS-101.5, da Consultoria Jurídica de Indústria, Comércio Exterior e Serviços desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 11 da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pelo artigo 1oda Portaria GME nº 18, de 29 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 126 - Art. 1º - Designar LIANA LIMA DE ANDRADE XIMENES LESSA, matrícula SIAPE nº 1793804, RAÍSSA DE QUEIROZ RIOS, matrícula SIAPE nº 2041304 e ILDANKASTER MUNIZ PEREIRA DA SILVA, todos Procuradores da Fazenda Nacional, para, nesta ordem, substituírem, nos afastamentos e impedimentos, o Chefe de Divisão, Código FCPE-101.2, da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria Administrativa.</p><p>Art. 2º - Revogar a Portaria PGFN nº 93, de 22 de fevereiro de 2018, publicada no D.O.U de 26 de fevereiro de 2018, seção 2, página 32 e a Portaria PGFN nº 711, de 3 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 5 de dezembro de 2018, seção 2, página 33.</p><p class="assina">JOSÉ LEVI MELLO DO AMARAL JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>