<xml><article id="7545507" name="Edital 1 eleição cnmp" idOficio="5177959" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="14/02/2019" artClass="00099:00039:00008:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00001" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="76" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=76" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11462358">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 1, DE 14 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 1, DE 14 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A COMISSÃO ELEITORAL E APURADORA, instituída pelo Edital PGT nº 03.2019, publicado no Diário Oficial da União, seção 2, do dia 13 de fevereiro de 2019, e nos termos da Resolução CSMPT nº 59/2005 e Resolução CSMPT nº 78/2008, faz saber aos Excelentíssimos Senhores Membros do Ministério Público do Trabalho que será realizada no dia 2 de abril de 2019, das 10 às 18 horas (horário de Brasília), eleição destinada à formação de lista tríplice de candidatos a representante do Ministério Público do Trabalho no Conselho Nacional do Ministério Público - CNMP, biênio 2019/2021.</p><p>As inscrições de candidatos estarão abertas no período de 15 dias, contados da publicação deste Edital. Os pedidos de inscrição deverão ser encaminhados por petição eletrônica, dirigida ao Presidente da Comissão Eleitoral e Apuradora, com indicação do PGEA Nº 20.02.0001.0016778/2018-96.</p><p>O termo final do prazo para registro das candidaturas será às 18 horas (horário de Brasília), do último dia de inscrições (Res. CSMPT nº 59/2005, art. 3º, §4º).</p><p>Eventuais desistências deverão ser manifestadas perante a Comissão até 24 horas antes do pleito, sendo desconsideradas as que forem encaminhadas posteriormente.</p><p>Oficializada a inscrição e, independentemente da respectiva homologação, fica facultada a campanha do candidato, que será encerrada com a antecedência de 24 horas do início da votação, devendo ser observadas as vedações expressas no §2º do artigo 12 da Resolução nº 78 do CSMPT.</p><p>A eleição será efetuada pelo Sistema de Eleições do Ministério Público do Trabalho, permitindo aos membros participarem de votações utilizando suas estações de trabalho ligadas na rede MPT, computadores pessoais fora da rede MPT e smartphones Android e iOS, sendo que a divulgação do resultado se dará tão logo concluídos os trabalhos da Comissão Eleitoral e Apuradora e ficará disponível aos interessados na página da Intranet da Instituição e publicada no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ROGÉRIO RODRIGUEZ FERNANDEZ FILHO</p><p class="cargo">Presidente da Comissão</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>