<xml><article id="7559756" name="1302PRT87A89RETPRT84-DGES-SE-G" idOficio="5179110" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/02/2019" artClass="00006:00011:00002:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional/Secretaria Executiva/Departamento de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11464378">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p><strong>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>,<strong></strong>no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo art. 2º da Portaria nº 18, de 19 de abril de 2017, do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 87 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>o 1º SG MB DAMIÃO FERREIRA DA SILVA para exercer a função de ASSISTENTE, Código GR IV, na Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República.</p><p>Nº 88 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>os militares a seguir relacionados para exercerem a função de AUXILIAR<strong>,</strong>Código GR I, na Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República:</p><p>- Cb MB PAULO SÉRGIO DE ARAÚJO BARBOSA FILHO; e</p><p>- Cb MB GERSON FABRÍCIO DACORREIO.</p><p>Nº 89 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>os militares a seguir relacionados para exercerem a função de AUXILIAR, Código GR I, na Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República:</p><p>- Cb FAB GUILHERME RODRIGUES DA SILVA; e</p><p>- Cb FAB LEONARDO ALVES DE SOUZA.</p><p class="assina">ARMANDO MACHADO DE SOUSA</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria nº 84 - DGES/SE/GSI/PR, de 12 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 31, de 13 de fevereiro de 2019, Seção 2, página 4, que trata da designação do Cb EB ROSEMBERGUE MARCIO GONÇALVES SILVA JUNIOR para exercer a função de Especialista, Código GR II, no Gabinete do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República,<strong>onde se lê:</strong>"... Cb EB ROSEMBERGUE MARCIO DA SILVA GONÇALVES JUNIOR<strong>...</strong>",<strong>leia-se:</strong>"... Cb EB ROSEMBERGUE MARCIO GONÇALVES SILVA JUNIOR...".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>