<xml><article id="7544315" name="Publicação Portaria 003 -2019__1" idOficio="5177741" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/02/2019" artClass="00044:00422:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Psicologia da 18ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11462096">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  3, DE 17 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3, DE 17 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Conselho Regional de Psicologia da 18ª Região - MT, no uso de suas atribuições, legais e regimentais, que lhe são conferidas pela Lei nº 5.766, de 20 de dezembro de 1971, regulamentado pelo Decreto nº 79.822 de 17 de junho de 1971, e CONSIDERANDO as disposições da Resolução nº 016/2018 do CFP, que Aprova o Regimento Eleitoral para escolha de conselheiros federais e regionais dos Conselhos de Psicologia; CONSIDERANDO a deliberação em Assembleia Geral Extraordinária realizada no dia 17 de janeiro de 2019; resolve:</p><p>Art. 1º - Aprovar a constituição da Comissão Regional Eleitoral do CRP-18ª Região, nos termos do Regimento Eleitoral do CFP. Parágrafo único - Comporão a Comissão Regional Eleitoral, as(os) seguintes psicólogas(os) nome/número de inscrição profissional/cargo, respectivamente: LEIDIANE JUVENAL DA SILVA, CRP-18/MT nº 04043, Presidente; THAÍSA SOARES SILVA, CRP-18/MT nº 03134, membro; RANUZIA APARECIDA DE OLIVEIRA, CRP-18/MT nº 04272, membro, e SANDRA CAROLINO SEVERO RIBEIRO, CRP-18/MT nº 00221, membro. Art. 2º - As atribuições e competências da Comissão Regional Eleitoral, encontram-se dispostas no Regimento Eleitoral do Conselho Federal de Psicologia em vigor. Art. 3º - A referida Comissão Regional Eleitoral será extinta automaticamente com a posse da nova diretoria deste regional, nos termos do Art. 15 da Resolução nº 16, de 7 de agosto de 2018, do Conselho Federal de Psicologia. Art. 4º - Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">MORGANA MOREIRA MOURA</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>