<xml><article id="7763674" name="PORTARIAS DE 27 DE fevereiro- DE" idOficio="5199229" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2019" artClass="00016:00044:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11500463">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, designado nos termos da Portaria n.º 2.231/2018/GR/Ifap, de 13 de dezembro de 2018, publicada no DOU n.º 241, página 11, Seção 2, em 17 de dezembro de 2018, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o que consta no Ofício n.º 019/2019/Dirger-PG/Ifap, resolve:</p><p>Nº 345 - Art. 1º Designar Cristina Coutinho de Oliveira, servidora do Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n.º 3007402, para a função de Coordenadora do Curso Técnico em Serviços Públicos, FCC, Código FUC 001, do Centro de Referência em EaD de Pedra Branca do Amapari.</p><p>Nº 346 - Art. 1º Designar Diego Pagung Ambrosini, servidor do Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n.º 3042478, para a função de Coordenador do Curso Técnico em Agronegócio - Proeja, FCC, Código FUC 001, do Campus Porto Grande.</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, designado nos termos da Portaria n.º 2.231/2018/GR/Ifap, de 13 de dezembro de 2018, publicada no DOU n.º 241, página 11, Seção 2, em 17 de dezembro de 2018, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o que consta no Ofício n.º 40/2019/Propesq/Ifap, resolve:</p><p>Nº 348 - Art. 1º Designar Larissa Pinheiro de Melo, servidora do Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n.º 2329070, como Responsável pela Seção de Apoio à Pós-Graduação, FG-02, vinculada à Coordenação de Pós-Graduação da Pró-Reitoria de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação - Propesq.</p><p class="assina">LUTEMBERG FRANCISCO DE ANDRADE SANTANA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>