<xml><article id="7596947" name="Portaria nº 14 - DAGES - Comissã" idOficio="5182712" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2019" artClass="00022:00030:00137:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Fundação Nacional do Índio/Diretoria de Administração e Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11471164">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 14, DE 14 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 14, DE 14 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A DIRETORA DE ADMINISTRAÇÃO E GESTÃO SUBSTITUTA DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO INDIO-FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 262/PRES, de 28 de março de 2014, publicada no Diário Oficial da União nº 61, Seção 1, de 31 de março de 2014 e de acordo com o previsto no art. 67 da Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores ENIO DOS SANTOS CRUZ, matrícula nº 1816581 e THIAGO IKEDA E ARAÚJO, matrícula nº 1922719, para atuarem como pregoeiros das licitações na modalidade Pregão, no âmbito do Museu do Índio - RJ.</p><p>Art. 2º Designar como equipe de apoio os servidores RENATA ARCA DA ROCHA, matrícula nº 1917340, ROBERTA RUAS MONTEIRO, matrícula n.º 1916384 e PAULO ANDRÉ PETRA DE BARROS CASALI, matrícula nº 1846640.</p><p>Art. 3º Estabelecer que o pregoeiro, a seu critério, poderá requisitar servidor lotado na unidade interessada na requisição do material ou do serviço a ser contratado, por indicação da chefia imediata, para acompanhar a elaboração de editais e julgamento de propostas, prestar assessoramento à Comissão, no que lhe couber, através de pareceres técnicos sobre o material ou serviço objeto da licitação.</p><p>Art. 4º Revogar a Portaria nº 87/DAGES, de 14 de novembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 224, de 22 de novembro de 2018.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELA SALDANHA DOS ANJOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>