<xml><article id="7386513" name="DOU2-PGR-PGR-1-PT-56-UNI-PGR-000" idOficio="5163158" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2019" artClass="00039:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Atos da Procuradora-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11436316">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA  N° 56, DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA N° 56, DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A PROCURADORA-GERAL DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições e tendo em vista o contido no Ofício nº 673/2019-MPF/GAB, de 31 de janeiro de 2019, da Procuradoria da República no Estado de Minas Gerais, relativo ao Procedimento de Gestão Administrativa nº 1.00.000.001922/2019-05, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os Procuradores da República ANTONIO ARTHUR DE BARROS MENDES, lotado na Procuradoria da República no Estado de Minas Gerais, LILIAN MIRANDA MACHADO, lotada na Procuradoria da República no Município de Governador Valadares/MG, LEONARDO ANDRADE MACEDO, lotado na Procuradoria da República no Município de Uberlândia/MG, e ZANI CAJUEIRO TOBIAS DE SOUZA, lotada na Procuradoria da República no Município de Juiz de Fora/MG, para, em conjunto com o Procurador da República TARCISIO HUMBERTO PARREIRAS HENRIQUES FILHO até o dia 3 de fevereiro de 2019 e com o Procurador da República JOSE ADERCIO LEITE SAMPAIO a partir do dia 4 de fevereiro de 2019, oficiarem no Inquérito Policial nº 62/2019 - SR/DPF/MG e respectivos feitos correlatos, em regime de colaboração, até o dia 10 de fevereiro de 2019, inclusive.</p><p>Art. 2º Esta portaria produz efeitos a partir de 1º de fevereiro de 2019.</p><p>RAQUEL ELIAS FERREIRA DODGE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>