<xml><article id="7344789" name="PORTARIAS GR - GVR - 2017 - DOU_" idOficio="5145083" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00016:00135:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="123" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=123" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11402865">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 92.685-CONCEDER Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Marcia Vargas Rodrigues, Matrícula SIAPE 379511, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 3o, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional n. 47, de 05.07.2005. (Processo n. 019262/2017-47)</p><p>Nº 92.686-CONCEDER Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Hulda Teresinha de Aquino Rodrigues, Matrícula SIAPE 379073, ocupante do cargo de Recreacionista, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 3o, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional n. 47, de 05.07.2005. (Processo n. 034343/2016-96)</p><p>Nº 92.687-CONCEDER Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Danilo Araujo Moraes, Matrícula SIAPE 379048, ocupante do cargo de Vigilante, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 3o, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional n. 47, de 05.07.2005. (Processo n. 056899/2018-03)</p><p>Nº 92.688-CONCEDER Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Vânia Maria Almeida da Silva, Matrícula SIAPE 1092307, ocupante do cargo de Recreacionista, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 15, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 6o, incisos I, II, III e IV, da Emenda Constitucional n. 41, de 19.12.2003. (Processo n. 057525/2018-05)</p><p>Nº 92.689-CONCEDER Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Rozelaine Silveira de Oliveira, Matrícula SIAPE 379488, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 3o, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional n. 47, de 05.07.2005. (Processo n. 059540/2018-80)</p><p>Nº 92.690-CONCEDER Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Veronica Ventorini, Matrícula SIAPE 1005264, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 15, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 3o, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional n. 47, de 05.07.2005. (Processo n. 060159/2018-63)</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>