<xml><article id="7572926" name="Portaria nº 23 de 12 de fevereir" idOficio="5180524" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/02/2019" artClass="00022:00002:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11467223">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 23, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 23, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE PLANEJAMENTO, ORÇAMENTO E ADMINISTRAÇÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pelo inciso III do caput do artigo 1º da Portaria MMFDH nº 132, de 8 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º. Designar os servidores Luiz Humberto Gomes de Oliveira, SIAPE 1804397, Leandro de Castro Abelha, SIAPE 1849162, e Washington Luis Alves Sousa, SIAPE 0451860, para exercerem a função de Pregoeiro, e os servidores Túlio César de Araújo Porto, SIAPE 1627609, Danilo Barreto Araújo, SIAPE 1824785, Floraci Pereira dos Santos, SIAPE 1983447, Neivaldo Ribeiro de Souza, SIAPE 0221470, Débora Gebrim de Oliveira, SIAPE 1872633, para atuarem como Equipe de Apoio nos processos licitatórios na modalidade Pregão da Unidade Gestora 810005.</p><p>Art. 2º. Art. 2º. Os servidores designados para a função de pregoeiro poderão atuar como membros da Equipe de Apoio nos casos em que não sejam os emitentes do Edital em curso.</p><p>Art. 3º. Havendo necessidade e/ou conveniência de assessoramento especial nas licitações, poderão ser designados outros servidores mediante despacho exarado no respectivo processo licitatório.</p><p>Art. 4º. A autoridade imediatamente superiora ao Pregoeiro é o Subsecretário de Planejamento, Orçamento e Administração.</p><p>Art. 5º. Ficam convalidados os atos objeto desta Portaria praticados pelos servidores designados pregoeiros até a entrada em vigor desta Portaria.</p><p>Art. 6º. Revoga-se a Portaria n.º 123, de 24 de outubro de 2018.</p><p>Art. 7º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FAUZE MARTINS CHEQUER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>