<xml><article id="7525668" name="PORTARIA Nº 01 SGA" idOficio="5176187" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2019" artClass="00012:00001:03873:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Gabinete do Ministro/Corregedoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11459294">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O CORREGEDOR-SECCIONAL DO MINISTÉRIO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL no uso da competência que lhe confere a Portaria nº 329 de 29 de junho de 2017, publicada no Diário Oficial da União nº 129, de 07 de julho de 2017; tendo em vista os artigos 16 e 20 do Anexo I, da Portaria nº 280, de 06 de junho de 2017, publicada no Diário Oficial da União nº 109, de 08 de junho de 2017, Seção 1, pág. 59 e artigo 19 da Instrução Normativa n°14 do Ministério da Transparência e Controladoria-Geral da União, de 14 de novembro de 2018, publicada no DOU de 16 de novembro de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores JOÃO PEDRO TOLEDO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1919130, Agente Administrativo; e THIAGO DE LIMA, matrícula SIAPE nº 1546017, Agente Administrativo; para, sob a presidência do primeiro, comporem a Comissão de Sindicância Investigativa, com o objetivo de apurar os fatos noticiados no Processo MDR nº 59000.000402/2019-75, bem como proceder ao exame de outros fatos, ações e omissões que porventura venham a ser identificados no curso de seus trabalhos e que guardem conexão com o objeto presente.</p><p>Art. 2º O prazo para conclusão dos trabalhos será de 60 (sessenta) dias contados da data de publicação desta Portaria.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, convalidando-se os atos praticados desde 23 de maio de 2018.</p><p class="assina">DANIEL XAVIER LARA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>