<xml><article id="7419906" name="Portaria nº 27-2019" idOficio="5166166" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2019" artClass="00011:00007:00014:00006:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00010" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar/Serviço de Veteranos e Pensionistas" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11441578">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 27/SVPM, DE 30 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 27/SVPM, DE 30 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO SERVIÇO DE VETERANOS E PENSIONISTAS DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido no Anexo F, da Portaria nº 24, de 9 de março de 2017, do Diretor-Geral do Pessoal da Marinha, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar a situação de inatividade do CB-Ref-MR 55.2184.31 ANISIO SIMÕES BATISTA, falecido, reformado por idade-limite de permanência na Reserva Remunerada, para, nos termos do presente ato, considerá-lo reformado por invalidez definitiva, a partir de 18 de maio de 2015, época em que se verificou a preexistência de sua invalidez, de acordo com o art. 104 inciso II, art. 106 inciso II, art. 107 parágrafo único, art. 108 inciso V e art. 110,  1º e 2 alínea c, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, alterada pela Lei nº 7.580, de 23 de dezembro de 1986 e Medida Provisória nº 2.215-10, de 31 de agosto de 2001, regulamentada pelo Decreto nº 4.307, de 18 de julho de 2002, com os proventos, gratificações e indenizações incorporáveis a que faz jus, de acordo com o contido no Termo de Inspeção de Saúde nº 018.000.65270, datado de 22 de agosto de 2018, da Junta Regular de Saúde do Hospital Naval de Brasília, homologado, em 11 de setembro de 2018, pela Junta Superior Distrital do Comando do 7 Distrito Naval.</p><p>Art. 2º Conceder ao referido militar o Auxílio-Invalidez, no período de 18/05/2015 a 21/06/2015, data do seu falecimento, nos termos do art. 2º, inciso I, alínea g, art. 3º, inciso XV e art. 11, inciso II, da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31 de agosto de 2001 e nos termos da Lei nº 11.421, de 21 de dezembro de 2006, de acordo com o Termo de Inspeção de Saúde supracitado.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">CMG (IM) RICARDO LUÍS VELOSO MENDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>