<xml><article id="7460644" name="Port-359-2018-Com9DN-LSAM-de-Ofi" idOficio="5170135" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/02/2019" artClass="00011:00007:00009:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando de Operações Navais/9º Distrito Naval" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11448656">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N 359 do Com9DN, DE 17 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N 359 do Com9DN, DE 17 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O COMANDANTE DO NONO DISTRITO NAVAL, no uso das atribuicoes que lhe sao conferidas pelo inciso I e pelas alineas c e d do inciso II do paragrafo 1 do Art. 48 do Decreto n 4.780, de 15 de julho de 2003 (Regulamento da Reserva da Marinha), combinado com a alinea a do paragrafo 1 e pelas alineas a e b do paragrafo 3 do inciso II do Art. 121 da Lei n 6.880, de 9 de dezembro de 1980 (Estatuto dos Militares), resolve:</p><p>Art. 1 Licenciar do Servico Ativo da Marinha, ex officio, e incluir na Reserva Nao Remunerada, por conclusao de Estagio, os Oficiais da Reserva de Segunda Classe da Marinha, abaixo mencionados, a partir das datas declaradas acima de seus nomes:</p><p>I - a partir de 24JAN2019, em razao do termino da Setima Prorrogacao:</p><p>1Ten (RM2-CD) 11.0083.69 THIAGO SANTOS MENDES;</p><p>1Ten (RM2-T) 11.0079.82 JANAINA ALMEIDA DE SOUZA;</p><p>1Ten (RM2-T) 11.0081.56 FABIO ANTONIO MOTTA DE BARROS;</p><p>1Ten (RM2-T) 11.0082.53 AGUINALDO ALVES BRAGA NETO; e</p><p>1Ten (RM2-T) 11.0079.23 MIREYA PINHO ICAVINO.</p><p>II - a partir de 28JAN2019, em razao do termino da Quinta Prorrogacao (por perfazer 7 anos 1 mes e 21 dias):</p><p>1Ten (RM2-CD) 13.0211.33 GUILHERME CAETANO VIEIRALVES</p><p>III - a partir de 06FEV2019, em razao do termino da Primeira Prorrogacao:</p><p>1Ten (RM2-Md) 17.0249.94 ALINE SALES MENDES ZAU</p><p>IV - a partir de 09FEV2019, em razao do termino da Terceira Prorrogacao:</p><p>1Ten (RM2-Md) 15.0423.59 BARBARA VIEIRA LIMA AGUIAR MELAO</p><p>V - a partir de 13FEV2019, em razao do termino da Primeira Prorrogacao:</p><p>1Ten (RM2-S) 17.0289.81 GRAFE OLIVEIRA PONTES</p><p>VI - a partir de 15FEV2019, em razao do termino da Segunda Prorrogacao:</p><p>1Ten (RM2-Md) 16.0310.59 YURI HERCULANO DE PAULA E SOUSA</p><p>VII - a partir de 14MAR2019, em razao do termino da Quinta Prorrogacao:</p><p>1Ten (RM2-S) 12.0129.39 BRUNA DE OLIVEIRA</p><p>Art. 2 Licenciar do Servico Ativo da Marinha, ex officio, e incluir na Reserva Nao Remunerada, os Oficiais da Reserva de Segunda Classe da Marinha abaixo mencionados, a partir das datas declaradas acima dos seus respectivos nomes, por conveniencia do serviço, e considera-los adidos nas Organizacoes Militares citadas acima de seus nomes, por estarem aguardando a conclusao de suas Inspecoes de Saude, de acordo com o inciso 10.6.7 da DGPM-308 (4 Revisao) - Normas para Prestacao do Serviço Militar pelos Militares da Reserva da Marinha, nao tendo incidido no inciso 21.1.3 da SGM-302 (5 Revisao), os seguintes militares:</p><p>I - a partir de 27JAN2019, termino da Quarta Prorrogacao:</p><p>PNMa:</p><p>1Ten (RM2-CD) 14.0263.92 ERIKA ANJOS DA SILVA</p><p>II - a partir de 06FEV2019, termino da Primeira Prorrogacao:</p><p>ComFlotAM:</p><p>1Ten (RM2-CD) 17.0250.44 JANIO CESAR BEZERRA BENEVIDES JUNIOR</p><p>Art. 3 Licenciar do Servico Ativo da Marinha, ex officio, por conclusao de estagio, e incluir na Reserva Nao Remunerada, os Militares da Reserva de Segunda Classe da Marinha abaixo relacionados, a partir das datas especificadas acima de seus nomes, e considera-los adidos nas Organizacoes Militares acima de seus nomes, por estarem aguardando a conclusao de suas Inspecoes de Saude, de acordo com o inciso 10.6.7 da DGPM-308 (4 Revisao) - Normas para Prestacao do Servico Militar pelos Militares da Reserva da Marinha:</p><p>I - a partir de 10JAN2019, em razao do termino da Setima Prorrogacao:</p><p>DelPVelho:</p><p>1Ten (RM2-T) 11.0034.72 ELCIMERY LIMA DA COSTA</p><p>II - a partir de 23JAN2019, em razao do termino da Sexta Prorrogacao:</p><p>ENRN:</p><p>1Ten (RM2-EN) 12.0127.85 DANIELLE CARANHA BASTOS DE MOURA</p><p>III - a partir de 24JAN2019, em razao do termino da Setima Prorrogacao:</p><p>Com9DN:</p><p>1Ten (RM2-T) 11.0082.61 ANDREZZA PINTO PESSOA;</p><p>1Ten (RM2-T) 11.0081.64 WYLEY BATISTA MORAIS;</p><p>1Ten (RM2-T) 11.0080.67 JULIANA FREIRE DE OLIVEIRA REGIS; e</p><p>1Ten (RM2-EN) 11.0085.12 REJANE FONSECA DE LIMA.</p><p>CFAOC:</p><p>1Ten (RM2-T) 11.0079.91 MAIER TAVARES DIAS</p><p>ComFlotAM:</p><p>1Ten (RM2-T) 11.0079.15 FABIANO RISUENHO ARRUDA</p><p>PNMa:</p><p>1Ten (RM2-S) 11.0079.74 KATIUSCIA LEITAO ARAUJO DE FARIAS; e</p><p>1Ten (RM2-T) 11.0081.48 MARISE JEANE SANTOS DE ANDRADE.</p><p>ENRN:</p><p>1Ten (RM2-T) 11.0082.70 REGINA DA SILVA NASCIMENTO</p><p>EsqdHU-3:</p><p>1Ten (RM2-T) 11.0080.59 ALEXANDRE MOREIRA DE QUEIROZ</p><p>SSN-9:</p><p>1Ten (RM2-EN) 11.0080.24 LUCIANA FERREIRA VIANA</p><p>IV - a partir de 28JAN2019, em razao do termino da Quinta Prorrogacao (por perfazer 7 anos 5 meses e 26 dias):</p><p>PNMa:</p><p>1Ten (RM2-S) 11.1229.19 ESTER RICALDES TEIXEIRA BARBOZA</p><p>V - a partir de 06FEV2019, em razao do termino da Priemira Prorrogacao:</p><p>PNMa:</p><p>1Ten (RM2-Md) 17.0249.86 FELIPE SADALA SENA</p><p>VI - a partir de 09FEV2019, em razao do termino da Terceira Prorrogacao:</p><p>Com9DN:</p><p>1Ten (RM2-T) 15.0426.93 GUILHERME HENRIQUE ALMEIDA PEREIRA</p><p>VII - a partir de 15FEV2019, em razao do termino da Segunda Prorrogacao:</p><p>PNMa:</p><p>1Ten (RM2-Md) 16.0309.40 CLEZION FERREIRA LELES</p><p>Art. 4 Esta Portaria entra em vigor na presente data, com efeitos administrativos e financeiros conforme as datas acima de seus nomes.</p><p class="assina">Vice-Almirante CARLOS ALBERTO MATIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>