<xml><article id="7361557" name="Portarias de 31 de janeiro de 20" idOficio="5161018" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00016:00085:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sudeste de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="111" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=111" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11432513">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Substituto do Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sudeste de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais, conferidas pela Portaria-R nº 439/2017, de 26-04-2017, publicada no Diário Oficial da União, Edição nº 80, de 27-04-2017, Seção 2, página 33, resolve:</p><p>Nº 149 - Art. 1º EXONERAR a servidora LUCILÉIA MARIA ARANTES, Matrícula Siape 1639746, do cargo de Diretor de Apoio ao Discente, vínculo: Pró-reitoria de Ensino, código CD-04, a partir de 31-01-2019.</p><p>Nº 150 - Art. 1º NOMEAR a servidora LUCILÉIA MARIA ARANTES, Matrícula Siape 1639746, para o cargo de Diretor de Apoio ao Discente, vínculo: Pró-reitoria de Ensino, código CD-03, a partir de 01-02-2019.</p><p>Nº 151 - Art. 1º EXONERAR a servidora WANESSA MOREIRA DE OLIVEIRA, Matrícula Siape 1847256, do cargo de Substituto do Diretor de Apoio ao Discente, código CD-04, a partir de 31-01-2019.</p><p>Nº 152 - Art. 1º NOMEAR a servidora WANESSA MOREIRA DE OLIVEIRA, Matrícula Siape 1847256, para o cargo de Substituto do Diretor de Apoio ao Discente, código CD-03, a partir de 01-02-2019.</p><p>Nº 153 - Art. 1º DISPENSAR o servidor ROSSINI PENA ABRANTES, Matrícula Siape 2406190, da função de Coordenador de Ensino do IF Sudeste MG - Campus Manhuaçu, código FG-01, a partir de 31-01-2019.</p><p>Nº 154 - Art. 1º NOMEAR o servidor ROSSINI PENA ABRANTES, Matrícula Siape 2406190, para o cargo de Diretor de Ensino do IF Sudeste MG - Campus Manhuaçu, código CD-04, a partir de 01-02-2019.</p><p>Nº 155 - Art. 1º DISPENSAR o servidor CLEITON RODRIGUES MONTEIRO, Matrícula Siape 2313129, da função de Coordenador de Pesquisa, Inovação e Pós-graduação do IF Sudeste MG - Campus Manhuaçu, código FG-01, a partir de 16-12-2018.</p><p>Nº 156 - Art. 1º DISPENSAR a servidora AMANDA DE OLIVEIRA NASCIMENTO, Matrícula Siape 1271603, da função de Coordenadora de Materiais do IF Sudeste MG - Campus Manhuaçu, código FG-02, a partir de 16-12-2018.</p><p>Nº 157 - Art. 1º DISPENSAR o servidor FLÁVIO ROZA BATALHA, Matricula Siape 2169472, da função de Coordenador de Tecnologia da Informação do IF Sudeste MG - Campus Manhuaçu, código FG-02, a partir de 16-12-2018.</p><p class="assina">Valdir José da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>