<xml><article id="7643186" name="PTDP N 342 A 345 GEFIC" idOficio="5187280" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2019" artClass="00024:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11479285">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 54, III, § 3º, aliado aos arts. 7°, XII e 53, I, §§ 1º e 3º do Regimento Interno aprovado nos termos do Anexo I da Resolução da Diretoria Colegiada RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018, resolve autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 342 - CAMILA QUEIROZ MOREIRA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE Nº 2110205, com a finalidade de participar do IARC Monographs on the Evaluation of Carcinogenic Risks to Humans Advisory Group to Recommend Priorities for IARC Monographs during 2020-2024, em Lyon, França, no período de 23/3/19 a 29/3/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 9/2019. (Processo nº 25351.943349/2018-16).</p><p>Nº 343 - DOUGLAS SIMOES COSTA SOUTO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE Nº 1568135, com a finalidade de participar da conferência "The Reality of Continuous Pharmaceutical Manufacturing", em Durham, Reino Unido, no período de 24/3/19 a 30/3/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 41/2019. (Processo nº 25351. 902610/2019-17).</p><p>Nº 344 - SUELEN ANDRADE NAVARRO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE Nº 2111655, com a finalidade de participar da conferência "The Reality of Continuous Pharmaceutical Manufacturing", em Durham, Reino Unido, no período de 24/3/19 a 30/3/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 41/2019. (Processo nº 25351. 902610/2019-17).</p><p>Nº 345 - ERIELDES SOUSA SILVA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE nº 2338312, com a finalidade de inspecionar a empresa Fujifilm Diosynth Biotechnologies, em Durham, EUA, no período de 23/3/19 a 31/3/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada em Reunião Ordinária Interna nº 2/2019. (Processo nº 25351.903641/2019-87).</p><p class="assina">WILLIAM DIB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>