<xml><article id="7703695" name="Port131-2019-DPCvM-DesignaFGr-3-" idOficio="5193249" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2019" artClass="00011:00009:00027:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11489788">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 131/DPCvM, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 131/DPCvM, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL CIVIL DA MARINHA, tendo em vista a subdelegação de competência prevista na alínea e, inciso V, art. 1o, do anexo D, da Portaria no 24/2017, da Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha, e considerando o disposto nos Decretos no 5.990/2006 e 5.417/2005, alterado pelo Decreto no 8.900/2016, e nas Msg R-120932Z/FEV/2019 do HNMD, R-072131Z/JAN/2019 da CPSP e R-221536Z/JAN/2019 do LFM, resolve:</p><p>Art.1o Designar os Servidores Civis, abaixo relacionados, para Função Gratificada ou Função Comissionada Técnica, conforme especificado:</p><p>I - a Agente Administrativo 86.0170.39, Matrícula SIAPE 0975131, CARMEN DAMIANA LEOPOLDINO RODRIGUES, CPF 000.698.757-58, para a Função Gratificada, código FGR-3, do Hospital Naval Marcílio Dias;</p><p>II - a Agente Administrativo 84.0022.47, Matrícula SIAPE 0955554, CILENE IGNÁCIO DE CARVALHO SILVA, CPF 066.123.148-85, para a Função Comissionada Técnica, código FCT-5, ficando em consequência dispensada da Função Gratificada, código FGR-1, da Capitania dos Portos de São Paulo;</p><p>III - a Agente Administrativo 86.5699.29, Matrícula SIAPE 0975181, EDNA MARIA LIMA DIAS, CPF 157.758.362-00, para a Função Gratificada, código FGR-2, ficando em consequência dispensada da Função Gratificada, código FGR-3, da Capitania dos Portos de São Paulo;</p><p>IV - a Agente Administrativo 85.2143.11, Matrícula SIAPE 0970067, JACIRA MARIA FRANÇA DA SILVA ARAUJO, CPF 671.200.087-49, para a Função Comissionada Técnica, código FCT-6, ficando em consequência dispensada da Função Gratificada, código FGR-2, do Laboratório Farmacêutico da Marinha;</p><p>V - a Técnica de Laboratório 04.1377.79, Matrícula SIAPE 1474397, MIRIAM DIAS DA SILVA VIEIRA, CPF 027.888.357-52, para a Função Gratificada, código FGR-3, da Capitania dos Portos de São Paulo;</p><p>VI - a Agente Administrativo 10.3558.21, Matrícula SIAPE 0955532, MÔNICA SALVÁTICO DA CONCEIÇÃO, CPF 064.454.668-93, para a Função Gratificada, código FGR-1, ficando em consequência dispensada da Função Gratificada, código FGR-2, da Capitania dos Portos de São Paulo; e</p><p>VII - o Técnico de Tecnologia Militar 09.1368.60, Matrícula SIAPE 1733025, ODILON BARBOSA DE BRITO, CPF 119.235.827-98, para a Função Gratificada, código FGR-2, do Laboratório Farmacêutico da Marinha.</p><p>Art.2o Dispensar os Servidores Civis, abaixo relacionados, da Função Gratificada ou Função Comissionada Técnica, conforme especificado:</p><p>I - a partir de 7 de fevereiro de 2018, o Agente Administrativo 85.0199.84, Matrícula SIAPE 0969877, SILVIO CARVALHO DE QUEIROZ, CPF 706.489.307-00, da Função Gratificada, código FGR-3, do Hospital Naval Marcílio Dias; e</p><p>II - a partir de 1o de dezembro de 2018, a Agente Administrativo 87.3746.41, Matrícula SIAPE 1079930, ROSEMERY NOBRE DA SILVA, CPF 824.043.807-53, da Função Comissionada Técnica, código FCT-6, do Laboratório Farmacêutico da Marinha.</p><p>Art. 3o Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CA SERGIO LUCAS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>