<xml><article id="7427054" name="ATOS DA REITORIA N. 153 AO 181 D" idOficio="5166830" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="06/02/2019" artClass="00016:00024:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11443121">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS De 5 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATOS De 5 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASILIA, no uso de suas atribuições, tendo em vista a Portaria Normativa SRH/MPOG n. 7, de 24/8/1999, e o art. 20 da Instrução Normativa SGP/MPDG n. 2, de 12/9/2018, e considerando o constante dos autos do processo nº 23106.003908/2019-19; resolve:</p><p>Nº 153 - Alterar o regime de trabalho da servidora Lívia Veleda de Sousa e Melo, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, com lotação no Centro de Educação a Distância, de 40 horas semanais para 20 horas semanais, com remuneração proporcional, calculada sobre a totalidade da remuneração, a partir de 1º de março de 2019.</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.004188/2019-09, resolve:</p><p>Nº 177 - Conceder, a partir de 12/01/2019, pensão a Ludmila Vinecka, em razão do falecimento de Antônio de Padua Guerra Vicente, pertencente ao quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, matrícula SIAPE n. 402263, aposentado no cargo de Professor do Magistério Superior, classe Adjunto, nível 04, regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, com fundamento nos artigos 215 e 217, inciso III e no art. 222, VII, "b", 6, da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, combinado com o art. 40, §18 da Constituição Federal de 1988, incluído pela E.C. nº 41/2003.</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo n. 23106.147189/2018-58, resolve:</p><p>Nº 179 - Aposentar Rosiane Dantas Couto Lopes, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, matrícula SIAPE n. 6417195, no cargo de Assistente em Administração, nível de classificação D, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, regime de trabalho de 40 horas semanais, lotada na Coordenadoria de Atendimento, com fundamento no art. 3º da E. C. n. 47/2005.</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 9º, inciso I, e art. 10 da Lei n. 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, resolve:</p><p>Nº 180 - Tornar sem efeito o Ato da Reitoria n. 1908/2018, publicado no DOU n. 1-A, seção 2, página 9, de 2/1/2019, que nomeou o candidato Thiago Blanco Vieira para o cargo de Professor Assistente "A", titulação de Mestrado, nível I, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva (DE), da Carreira de Magistério Superior do Quadro de Pessoal Permanente da Fundação Universidade de Brasília, por perda de prazo.</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 9º, inciso I, e art. 10 da Lei n. 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, resolve:</p><p>Nº 181 - Tornar sem efeito o Ato da Reitoria n. 1915/2018, publicado no DOU n. 1-A, seção 2, página 10, de 2/1/2019, que nomeou a candidata Alessandra dos Santos Domingues para o cargo de Professor Assistente "A", titulação de Especialização, nível I, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva (DE), da Carreira de Magistério Superior do Quadro de Pessoal Permanente da Fundação Universidade de Brasília, por perda de prazo.</p><p class="assina">ENRIQUE HUELVA UNTERNBÄUMEN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>