<xml><article id="7363821" name="01_Jan_Port_336_a_386" idOficio="5161265" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00016:00082:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de São Paulo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="110" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=110" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11432969">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO IFSP, no uso de suas atribuições legais, conferidas pela Portaria n° 311 de 30/01/2019, resolve:</p><p>Nº 336 - DISPENSAR, a pedido, LUANA CUNHA PALMA da função de Coordenadora de Curso - Técnico em Eventos (FCC) do Campus Barretos.</p><p>Nº 337 - DESIGNAR REGIANE AVENA FACO como Coordenadora de Curso Técnico em Eventos (FCC) do Câmpus Barretos.</p><p>Nº 338 - DISPENSAR, a pedido, LUCILENE ESTAVARE DA SILVA da função de Coordenadora Sociopedagógica (FG-2) do Câmpus Birigui.</p><p>Nº 339 - DESIGNAR ADELINE MARIA BORGES BRANCO GOMES como Coordenadora Sociopedagógica (FG-2) do Câmpus Birigui.</p><p>Nº 340 - DISPENSAR, a pedido, RÉGIS LEANDRO BRAGUIM STÁBILE da função de Coordenador de Curso Licenciatura em Matemática (FCC) do Campus Birigui.</p><p>Nº 341 - DESIGNAR TÁSSIA FERREIRA TÁRTARO como Coordenadora de Curso de Licenciatura em Matemática (FCC) do Câmpus Birigui.</p><p>Nº 342 - NOMEAR BRUNO NOGUEIRA LUZ como Assessor (CD-3) da Reitoria, ficando exonerado do cargo de Diretor Geral (CD-2) do Câmpus Boituva.</p><p>Nº 343 - NOMEAR FLAVIO APARECIDO PONTES como Diretor Geral (CD-2) do Câmpus Boituva, ficando dispensado da função de Coordenador de Curso Técnico em Logística (FCC) do mesmo Câmpus.</p><p>Nº 344 - DESIGNAR FABIANNE ROBERTA DE ARAUJO como Coordenadora de Curso Técnico em Logística (FCC) do Câmpus Boituva.</p><p>Nº 345 - DISPENSAR, a pedido, DANIELLE DOS NAVEGANTES SARMENTO da função de Coordenadora de Biblioteca (FG-2) do Câmpus Campinas.</p><p>Nº 346 - DESIGNAR ROSANA DA SILVA GOMES como Coordenadora de Biblioteca (FG-2) do Câmpus Campinas.</p><p>Nº 347 - DISPENSAR GETERSON POLICARPO NUNES da função de Coordenador de Apoio ao Ensino (FG-2) do Câmpus Campos do Jordão.</p><p>Nº 348 - DESIGNAR LUIZ HENRIQUE DOS SANTOS como Coordenador de Apoio ao Ensino (FG-2) do Câmpus Campos do Jordão.</p><p>Nº 349 - DISPENSAR, a pedido, MARIANA RICATIERI da função de Coordenadora de Apoio ao Ensino (FG-2) do Câmpus Caraguatatuba.</p><p>Nº 350 - DESIGNAR LUCAS MESQUITA DE PAULA como Coordenador de Apoio ao Ensino (FG-2) do Câmpus Caraguatatuba.</p><p>Nº 351 - DISPENSAR, a pedido, RAFAEL NOGUEIRA LUZ da função de Coordenador de Curso Superior de Licenciatura em Matemática (FCC) do Câmpus Caraguatatuba.</p><p>Nº 352 - DESIGNAR RONALDO RODRIGUES CHAVES como Coordenador de Curso de Licenciatura em Matemática (FCC) do Câmpus Caraguatatuba.</p><p>Nº 353 - DISPENSAR, a pedido, JULIANA FERNANDA ALMEIDA CASTRO da função de Coordenadora de Curso - Técnico em Informática Integrado ao Ensino Médio (FCC) do Câmpus Caraguatatuba.</p><p>Nº 354 - DESIGNAR TICIANA COUTO ROQUEJANI como Coordenadora de Curso Técnico em Informática Integrado ao Ensino Médio (FCC) do Câmpus Caraguatatuba.</p><p>Nº 355 - DISPENSAR, a pedido, GLAUCO LEITE BIANCHINI da função de Coordenador de Curso Técnico em Aquicultura (FCC) do Câmpus Caraguatatuba.</p><p>Nº 356 - DESIGNAR MARIA DO CARMO CATALDI MUTERLE como Coordenadora de Curso Técnico em Aquicultura (FCC) do Câmpus Caraguatatuba.</p><p>Nº 357 - DISPENSAR, a pedido, RICARDO ROBERTO PLAZA TEIXEIRA da função de Coordenador de Curso - Superior de Licenciatura em Física (FCC) do Câmpus Caraguatatuba.</p><p>Nº 358 - DESIGNAR ALEX LINO como Coordenador de Curso de Licenciatura em Física (FCC) do Câmpus Caraguatatuba.</p><p>Nº 359 - DISPENSAR, a pedido, GABRIEL TERRA PEREIRA da função de Coordenador de Extensão (FG-1) do Câmpus Catanduva.</p><p>Nº 360 - DESIGNAR SILVIA GISELE VENTURINI como Coordenadora de Extensão (FG-1) do Câmpus Catanduva.</p><p>Nº 361 - DISPENSAR, a pedido, RENATA CARLA BERSAN DE PAULA da função de Coordenadora de Gestão de Pessoas (FG-2) do Câmpus Catanduva.</p><p>Nº 362 - DESIGNAR RENATA TREVIZANI SCARPELINI como Coordenadora de Gestão de Pessoas (FG-2) do Câmpus Catanduva.</p><p>Nº 363 - DISPENSAR, a pedido, TALITA BARBOSA PLANTCOSKI BULGRAEN da função de Coordenadora Sociopedagógica (FG-2) do Câmpus Capivari.</p><p>Nº 364 - DESIGNAR ISABEL CRISTINA DAS CHAGAS OLIVEIRA como Coordenadora Sociopedagógica (FG-2) do Câmpus Capivari.</p><p>Nº 365 - DISPENSAR, a pedido, DENNIS LOZANO TOUFEN da função de Coordenador de Curso de Engenharia de Controle e Automação (FCC) do Câmpus Guarulhos</p><p>Nº 366 - DESIGNAR MAURO VILLA D'ALVA como Coordenador de Curso de Engenharia de Controle e Automação (FCC) do Câmpus Guarulhos.</p><p>Nº 367 - DISPENSAR ANDRE CONSTANTINO DA SILVA da função de Coordenador de Curso Superior de Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas (FCC) do Câmpus Hortolândia.</p><p>Nº 368 - DESIGNAR GUSTAVO BARTZ GUEDES como Coordenador de Curso Superior de Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas (FCC) do Câmpus Hortolândia.</p><p>Nº 369 - DISPENSAR EVERTON FARCIOLI KAMIKAWACHI da função de Coordenador de Curso Técnico em Edificações (FCC) do Câmpus Itapetininga.</p><p>Nº 370 - DESIGNAR JAQUELLINE DA SILVA FEITOZA como Coordenadora de Curso Técnico em Edificações (FCC) do Câmpus Itapetininga.</p><p>Nº 371 - DISPENSAR, a pedido, NELSON TSUNEO MATSUDA da função de Coordenador de Conformidade de Gestão (FG-1) da Pró-Reitoria de Amnistração.</p><p>Nº 372 - DESIGNAR EVERTON ARISTIDES MARGUEIRO como Coordenador de Conformidade de Gestão (FG-1) da Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 373 - DISPENSAR, a pedido, PATRICIA DA SILVA NUNES da função de Coordenadora de Curso Técnico Integrado em Informática (FCC) do Câmpus Presidente Epitácio.</p><p>Nº 374 - DESIGNAR BRUNO CESAR VANI como Coordenador de Curso Técnico Integrado em Informática (FCC) do Câmpus Presidente Epitácio.</p><p>Nº 375 - DISPENSAR, a pedido, MAYARA GOMES CADETTE da função de Coordenadora Sociopedagógica (FG-2) do Câmpus Salto.</p><p>Nº 376 - DESIGNAR ADLA ALVES ALEXANDRE como Coordenadora Sociopedagógica (FG-2) do Câmpus Salto.</p><p>Nº 377 - DISPENSAR, a pedido, LUCAS BUENO RUAS DE OLIVEIRA da função de Coordenador de Curso de Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas (FCC) do Câmpus São Carlos.</p><p>Nº 378 - DESIGNAR FABIO ROBERTO OCTAVIANO como Coordenador de Curso de Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas (FCC) do Câmpus São Carlos.</p><p>Nº 379 - DISPENSAR RODRIGO DE BENEDICTIS DELPHINO da função de Representante de Subárea - Turismo e Hospitalidade (FG-4) do Câmpus São Paulo.</p><p>Nº 380 - DESIGNAR ERIKA SAYURI KOGA DI NAPOLI como Representante de Subárea - Turismo e Hospitalidade (FG-4) do Câmpus São Paulo.</p><p>Nº 381 - DISPENSAR LEANDRO RODRIGUES GONZALEZ FERNANDEZ da função de Coordenador de Curso Superior de Tecnologia em Gestão de Turismo (FCC) do Câmpus São Paulo.</p><p>Nº 382 - DESIGNAR MARCOS HIDEYUKI YOKOYAMA como Coordenador de Curso Superior de Tecnologia em Gestão de Turismo (FCC) do Câmpus São Paulo.</p><p>Nº 383 - DISPENSAR, a pedido, PETERSON LASARO LOPES da função de Representante de Subárea -Biologia (FG-4) do Câmpus São Paulo.</p><p>Nº 384 - DESIGNAR MARTHA CRISTINA MOTTA GODINHO NETTO como Representante de Subárea -Biologia (FG-4) do Câmpus São Paulo.</p><p>Nº 385 - DISPENSAR, a pedido, LUCIANA BASTOS FERREIRA da função de Coordenadora de Curso de Licenciatura em Ciências Biológicas (FCC) do Câmpus São Paulo.</p><p>Nº 386 - DESIGNAR CAROLINE ARANTES MAGALHAES como Coordenadora de Curso de Licenciatura em Ciências Biológicas (FCC) do Câmpus São Paulo.</p><p class="assina">ALDEMIR VERSANI DE SOUZA CALLOU</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>