<xml><article id="7613130" name="2019_02_12_Publicação_2019_02_19" idOficio="5184287" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2019" artClass="00016:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11473718">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 625 - Conceder o afastamento do país a FABIO XERFAN NAHAS, Professor Adjunto do Departamento de Cirurgia do Campus São Paulo, no período de 17.02.2019 a 25.02.2019, para participar no "50 Congreso Anual Internacional de la Asociación Mexicana de Cirugía Plástica, Estética y Reconstructiva", no México, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100288/2019-11).</p><p>Nº 626 - Conceder o afastamento do país a ISABELLA BURLA MANHÃES, Médico do Departamento de Pediatria do Campus São Paulo, no período de 21.02.2019 a 27.02.2019, para participar no "AAAAI 2019 Annual Meeting", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo nº 23089.035122/2019-16).</p><p>Nº 627 - Conceder o afastamento do país a DANIELA FINCO, Professor Adjunto do Campus Guarulhos, no período de 22.02.2019 a 03.03.2019, para participar no "Festival Internazionale di Teatro e Cultura per la Prima Infanzia", na Itália, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.111559/2018-74).</p><p>Nº 628 - Conceder o afastamento do país a MARCELO SERAVALI MORESCHI, Professor Adjunto do Campus Guarulhos, no período de 26.02.2019 a 03.03.2019, para participar no "Colóquio Internacional dedicado a Nuno Ramos", em Portugal, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100365/2019-24).</p><p>Nº 629 - Conceder o afastamento do país a ÁLVARO PACHECO E SILVA FILHO, Professor Titular do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 15.03.2019 a 24.03.2019, para participar no curso "Nephrology 2019", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100004/2019-88).</p><p>Nº 630 - Conceder o afastamento do país a SIMONE DE CAMPOS VIEIRA ABIB, Professor Adjunto-A e Médico do Departamento de Cirurgia do Campus São Paulo, no período de 01.04.2019 a 08.04.2019, para participar no "XXX Congreso SLAOP 2019", no Equador, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100198/2019-11).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>