<xml><article id="7445796" name="SGAD nomeia 0602" idOficio="5168538" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2019" artClass="00023:00246:02587:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Secretaria-Geral das Relações Exteriores/Secretaria de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11446454">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA, no uso de suas atribuições e de acordo com as Portarias de delegação de competência publicadas no Diário Oficial da União de 26 de junho de 1996 e no de 27 de janeiro de 1998, e com a Portaria nº 74, de 29 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 251 - Designar BENHUR VIANA, primeiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 1359475, para exercer a função de confiança de Assistente da Divisão do Mar, da Antártida e do Espaço, código FCPE 102.2, dispensando-o da função que ora ocupa.</p><p>Nº 252 - Designar RENATO BARROS DE AGUIAR LEONARDI, primeiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 2359316, para exercer a função de confiança de Assessor Técnico no Departamento de Meio Ambiente, código FCPE 102.3, dispensando-o da função que ora ocupa.</p><p>Nº 253 - Designar MARCELO BRANDT DE OLIVEIRA, segundo-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 1650520, para exercer a função de confiança de Assessor Técnico na Secretaria de Negociações Bilaterais e Regionais nas Américas, código FCPE 102.3.</p><p class="assina">JOÃO PEDRO CORRÊA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>