<xml><article id="7648166" name="Edital nº 01-2019 - suspensão de" idOficio="5187701" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="21/02/2019" artClass="00099:00024:00034:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00001" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11479856">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 1, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2019 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EDITAL Nº 1, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2019 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>O SUPERINTENDENTE ESTADUAL SUBSTITUTO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE EM SERGIPE, nomeado pela Portaria nº 674, de 08 de maio de 2017, publicada no DOU nº 87, Seção 2, de 09 de maio de 2017, no uso de suas atribuições que lhe confere o Estatuto aprovado pelo Decreto nº 8.867 de 03 de outubro de 2016, publicado no DOU de 04 de outubro de 2016, com alicerce na ON nº 1, de 02.01.2017, da SEGEP/MPOG, publicada no DOU nº 04, de 05.01.2017, e o contido nos autos do Processo nº 25280.000147/2019-40, resolve:</p><p>1. Tornar pública a suspensão do pagamento de aposentado e pensionista, aniversariantes no mês de novembro/2018, que não atenderam à convocação e notificação para realizar o recadastramento anual/2018, conforme estabelecido no inciso "a" do artigo 11 da Orientação Normativa n. º 01 - SEGEP/MP, de 2 de janeiro de 2017.</p><p>2. A suspensão do pagamento será efetivada na folha de pagamento do mês de fevereiro de 2019.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>CPF</p></td><td><p>Siape</p></td><td><p>Benefício</p></td></tr><tr><td><p>MARIA GORETI MELO PEREIRA</p></td><td><p>311.817.915-53</p></td><td><p>431109</p></td><td><p>Pensão Civil</p></td></tr><tr><td><p>RILDETE DE MORAIS BASTOS</p></td><td><p>266.377.825-72</p></td><td><p>491900</p></td><td><p>Aposentadoria</p></td></tr></table><p>3. O restabelecimento do pagamento do provento e/ou da pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado na Unidade de Recursos Humanos, sito à Avenida Tancredo Neves, 5425 - Bairro Jabotiana - Aracaju/SE CEP 49.095-000, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON nº 1/2017-SEGEP/MP.</p><p>3.1. O credito do (s) pagamento (s) restabelecido (s) será (ao) efetivados na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>4. Na hipótese de moléstia grave ou impossibilidade de locomoção do aposentado e ou pensionista deverá ser solicitado o agendamento de visita técnica, por meio do telefone (079) 3234-2900 ou 3234-2912, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita técnica, observado o disposto no item 3.1 do presente edital.</p><p class="assina">ESDRAS MACHADO DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>