<xml><article id="7584820" name="DESPACHOS GAB.REITOR 2017" idOficio="5181619" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="18/02/2019" artClass="00016:00135:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11469115">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, pela Portaria MEC n. 188, de 06/03/1995, publicada no Diário Oficial de 08/03/1995, AUTORIZA o Afastamento do País do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>ROBSON RAMOS DOS REIS, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE FILOSOFIA, de 05 de Março de 2019 à 09 de Março de 2019, para realizar Afastamento Eventual/ministrar curso, palestras e similares na instituição Facultad de Filosofía y Humanidades, Universidad de Chile, em Santiago/Chile com ônus para FONDECYT N° 11170331, Chile; com ônus para FONDECYT N° 11170331, Chile; (Processo Nº 23081.005171/2019-96).</p><p>ELVIS CARISSIMI, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE ENGENHARIA SANITÁRIA E AMBIENTAL, de 15 de Março de 2019 à 20 de Março de 2019, para realizar Afastamento Eventual para participar de atividades de pesquisa na instituição Universidad del Norte, em Barranquilla/Colômbia com ônus para DAAD-Alemanha; (Processo Nº 23081.005176/2019-19).</p><p>ROSANE CARNEIRO SARTURI, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do CURSO-PROGRAMA PG EM EDUCAÇÃO, de 17 de Fevereiro de 2019 à 22 de Fevereiro de 2019, para realizar Afastamento Eventual para viagem a trabalho na instituição Universidade Nacional de Tres de Febrero, em Buenos Aires/Argentina Com ônus limitado (Processo Nº 23081.005166/2019-83).</p><p>TATIANA EMANUELLI, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do CURSO-PROGRAMA PG e CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE ALIMENTOS, de 30 de Março de 2019 à 13 de Abril de 2019, para participar, apresentando trabalho, de Catabolism of polyphenols from jaboticaba (Myrciaria trunciflora) fruit peel by human gut microbiota em Granada/Espanha com ônus para CAPES (diárias); com ônus para CAPES (passagens); (Processo Nº 23081.006925/2019-25).</p><p>LETICIA LENGLER, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE CIÊNCIAS ADMINISTRATIVAS, de 15 de Fevereiro de 2019 à 15 de Agosto de 2019, para realizar Afastamento Sanduíche em Administração na instituição Instituto Superior de Economia e Gestão ISEG (Universidade de Lisboa), em Lisboa/Portugal, Com ônus limitado (Processo Nº 23081.004336/2019-11).</p><p>DIRCEU BAGIO, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE MATEMÁTICA, de 03 de Março de 2019 à 09 de Março de 2019, para participar, apresentando trabalho, de On irreducible representations of Lestrygonian Nichols algebra em Montevidéu/Uruguai com ônus para UFSM (diárias); (Processo Nº 23081.004933/2019-37).</p><p>JULIANA DA ROSA WENDT, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE CLÍNICA MÉDICA, de 14 de Abril de 2019 à 18 de Abril de 2019, para participar de Visita técnica à Faculdade de Ciências da Saúde da Universidade de Sydney em Sydney/Austrália Com ônus limitado (Processo Nº 23081.005172/2019-31).</p><p>ENO DARCI SAATKAMP, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE ENGENHARIA RURAL, de 23 de Março de 2019 à 31 de Março de 2019, para participar de Munich Satellite Navigation Summit em Neubiberg/Alemanha com ônus para Fatec - Recurso do projeto GAP/PLOPLAN nº 039340 (diárias); com ônus para Fatec - Recurso do projeto GAP/PLOPLAN nº 039340 (passagens); (Processo Nº 23081.005531/2019-50).</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>