<xml><article id="7620657" name="ATOS DA REITORIA N. 205 AO 218 D" idOficio="5185059" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="19/02/2019" artClass="00016:00024:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11475318">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de  18 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS de 18 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições, tendo em vista a Portaria Normativa SRH/MPOG n. 7, de 24/8/1999, e o art. 20 da Instrução Normativa SGP/MPDG n. 2, de 12/9/2018, e considerando o constante dos autos do processo nº 23106.012619/2019-01; resolve:</p><p>Nº 205 - Alterar o regime de trabalho do servidor Arildo Bonini de Souza, ocupante do cargo de Técnico em Contabilidade, do quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, com lotação na Diretoria de Saúde, Segurança e Qualidade de Vida no Trabalho, de 40 horas semanais para 30 horas semanais, com remuneração proporcional, calculada sobre a totalidade da remuneração, a partir do primeiro dia do mês seguinte ao mês da assinatura do Ato.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições, tendo em vista a Portaria Normativa SRH/MPOG n. 7, de 24/8/1999, e o art. 20 da Instrução Normativa SGP/MPDG n. 2, de 12/9/2018, e considerando o constante dos autos do processo nº 23106.013169/2019-65; resolve:</p><p>Nº 206 - Alterar o regime de trabalho da servidora Ana Carolina Gomes Corrêa, ocupante do cargo de Técnico em Laboratório/Área do quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, com lotação no Departamento de Engenharia Florestal, de 40 horas semanais para 30 horas semanais, com remuneração proporcional, calculada sobre a totalidade da remuneração, a partir do primeiro dia do mês seguinte ao mês da assinatura do Ato.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições, tendo em vista a Portaria Normativa SRH/MPOG n. 7, de 24/8/1999, e o art. 20 da Instrução Normativa SGP/MPDG n. 2, de 12/9/2018, e considerando o constante dos autos do processo nº 23106.006164/2019-86; resolve:</p><p>Nº 207 - Alterar o regime de trabalho do servidor Felipe Borges Albuquerque, ocupante do cargo de Assistente de Tecnologia da Informação, do quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, com lotação no Centro de Informática, de 40 horas semanais para 30 horas semanais, com remuneração proporcional, calculada sobre a totalidade da remuneração, a partir do dia 3/4/2019.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias e tendo em vista o art. 26-A, da Lei n. 11.091/2005, resolve:</p><p>Nº 209 - Art. 1º Autorizar a colaboração técnica, a partir da publicação, do servidor pertencente ao quadro de pessoal desta Universidade, na forma abaixo indicada:</p><p>Servidor: Valcir Gassen</p><p>Mat. Siape: 1647964</p><p>Cargo: Professor do Magistério Superior</p><p>Para: Universidade Federal de Santa Catarina - UFSC</p><p>Ônus: Órgão de origem (art. 26-A, da Lei n. 11.091/2005)</p><p>Processo: 23106.004232/2019-72</p><p>Prazo: até fevereiro de 2023</p><p>Art. 2º Caberá à UFSC providenciar a apresentação imediata do servidor a esta Universidade ao final do prazo previsto no art. 1º ou na hipótese de conclusão do projeto.</p><p>Art. 3º Cumpre à UFSC comunicar mensalmente a frequência do servidor a esta Universidade.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo n. 23106.011293/2019-96, resolve:</p><p>Nº 212 - Aposentar José Agnaldo Rocha dos Santos, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, matrícula SIAPE n. 404101, no cargo de Motorista, nível de classificação C, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado na Coordenadoria de Transportes, com fundamento no art. 3º da E. C. n. 47/2005.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo n. 23106.004843/2019-11, resolve:</p><p>Nº 213 - Aposentar Maria Luzenira Rodrigues Braga, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, matrícula SIAPE n. 1249094, no cargo de Auxiliar de Enfermagem, nível de classificação C, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 13, regime de trabalho de 40 horas semanais, lotada no Hospital Universitário de Brasília, com fundamento no art. art. 6º da EC nº 47/2005.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 9º, inciso I, e art. 10 da Lei n. 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, resolve:</p><p>Nº 215 - Nomear Altaci Correa Rubim, candidato habilitado em 1º lugar no Concurso Público de Provas e Prova de Títulos objeto do Edital Convocatório n. 11/2018, publicado no DOU de 17/1/2018, autorizado pela Portaria Interministerial n. 316, publicada no DOU de 9/10/2017, e Edital de Homologação n. 152/2018, publicado no DOU de 21/08/2018, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe "A", com a denominação de Professor Adjunto "A", titulação de Doutorado, nível I, Regime de Trabalho em Dedicação Exclusiva, da Carreira de Magistério Superior do Quadro de Pessoal Permanente da Fundação Universidade de Brasília, de acordo com o Plano de Carreiras e Cargos de Magistério Federal, instituído pela Lei n. 12.772, de 28/12/2012, alterada pela Lei n. 12.863, de 24/9/2013, com lotação no Departamento de Linguística, Português e Línguas Clássicas do Instituto de Letras, em vaga de código n. 708426, decorrente da aposentadoria de Josenia Antunes Vieira, em 27/10/2016. Provimento em conformidade com a Portaria Interministerial n. 316, publicada no DOU de 9/10/2017.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 9º, inciso I, e art. 10 da Lei n. 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, resolve:</p><p>Nº 218 - Tornar sem efeito o Ato da Reitoria n. 1084/2018, publicado no DOU n. 153, seção 2, página 17, de 9/8/2018, o qual tornou sem efeito a nomeação da candidata Cássia Valéria de Castro, para o cargo de Professor Assistente "A", titulação de Mestrado, nível I, Regime de Trabalho de Tempo Integral (TI), da Carreira de Magistério Superior do Quadro de Pessoal Permanente da Fundação Universidade de Brasília, por perda de prazo, em razão da decisão judicial proferida nos autos do Processo Judicial n. 1021467-08.2018.4.01.3400.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>