<xml><article id="7452870" name="0602PRT1097A1104-CC-S2" idOficio="5169141" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2019" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11447341">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[MINISTÉRIO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2 <u>o</u> do Decreto n <u>o</u> 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.097<strong>- NOMEAR</strong></p><p>MARTIM RAMOS CAVALCANTI, para exercer o cargo de Subchefe Adjunto de Finanças Públicas da Subchefia de Ação Governamental da Casa Civil da Presidência da República, código DAS 101.5, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.098<strong>- NOMEAR</strong></p><p>DANIELA FERREIRA MARQUES, para exercer o cargo de Subchefe Adjunta de Infraestrutura da Subchefia de Ação Governamental da Casa Civil da Presidência da República, código DAS 101.5, ficando exonerada do que atualmente ocupa.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p>SECRETARIA DE GOVERNO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.099<strong>- NOMEAR</strong></p><p>GIOVANA DIAS DA COSTA, para exercer o cargo de Diretora do Departamento de Relações com Organismos Internacionais da Secretaria Especial de Articulação Social da Secretaria de Governo da Presidência da República, código DAS 101.5, ficando exonerada do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.100<strong>- NOMEAR</strong></p><p>RAIMUNDO NONATO RIBEIRO, para exercer o cargo de Assessor Especial da Secretaria Especial de Relações Institucionais da Secretaria de Governo da Presidência da República, código DAS 102.5, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.101<strong>- EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>MAGDA LÚCIA DIAS CARDOSO DE CARVALHO do cargo de Diretora do Departamento de Relações com a Imprensa Internacional da Secretaria de Imprensa da Secretaria Especial de Comunicação Social da Secretaria de Governo da Presidência da República, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p>MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.102<strong>- NOMEAR</strong></p><p>PATRICIA NEVES RAPOSO, para exercer o cargo de Diretora de Acessibilidade, Mobilidade, Inclusão e Apoio a Pessoas com Deficiência da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação do Ministério da Educação, código DAS 101.5, ficando exonerada do que atualmente ocupa.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.103<strong>- NOMEAR</strong></p><p>SANDRA MARIA DE OLIVEIRA, para exercer o cargo de Chefe da Assessoria Especial de Controle Interno do Ministério do Desenvolvimento Regional, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.104<strong>- EXONERAR</strong></p><p>SERGIO NOGUEIRA SEABRA do cargo de Chefe da Assessoria Especial de Controle Interno do Ministério do Desenvolvimento Regional, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>