<xml><article id="7433325" name="PORTARIA Nº 385" idOficio="5167375" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2019" artClass="00017:00002:00153:01013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00010" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11443941">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 385, DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 385, DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA - SUBSTITUTA, no uso das atribuições que lhe foram subdelegadas pela Portaria/SE nº. 1520, art. 2°, inciso VII, de 24 de maio de 2018, publicada no Diário Oficial da União, de 04 de junho de 2018, resolve:</p><p>Conceder Pensão, nos termos do artigo 217, inciso II, e do artigo 222, inciso VII, alínea b, item 6 da Lei 8.112/1990, com as alterações feitas pela Lei nº 13.135/2015 e do artigo 40, § 7º da C.F. de 1988, com redação dada pela EC nº. 41/2003, bem como os artigos 2° e 15º da Lei nº. 10.887/2004, à Maria Lenilma de Oliveira Andrade, cônjuge divorciada ou separada judicialmente ou de fato, com percepção de pensão alimentícia estabelecida judicialmente do ex-servidor José Andrade de Lima Rodrigues, matrícula SIAPE Nº. 0860502, originário do Extinto Departamento Nacional de Estradas de Rodagem, falecido na inatividade em 20 de Dezembro de 2018, cuja cota parte equivale a 33,33% (trinta e três, trinta e três por cento) do valor correspondente à remuneração decorrente do cargo de Engenheiro Agrônomo (NS) Classe "S", Padrão III, com vigência a partir de 20 de dezembro de 2018, data do óbito do ex-servidor. (Processo SEI nº 50000.000620/2019-35) RN.</p><p class="assina">LUCIA MARIA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>