<xml><article id="7753928" name="P186019" idOficio="5197520" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2019" artClass="00016:00108:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11497510">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.860 - Autorizar o afastamento do País de EDSON PRESTES E SILVA JUNIOR, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Informática Teórica do Instituto de Informática, com a finalidade de participar da conferência "Principles for artificial intelligence: towards a humanistic approach?" junto à United Nations Education and Science Organization, em Paris, França, no período compreendido entre 03/03/2019 e 09/03/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 62354.</p><p>Nº 1.861 - Autorizar o afastamento do País de DEBORAH SALLE LEVY, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Saúde e Comunicação Humana do Instituto de Psicologia, com a finalidade de participar do "Dysphagia Research Society 27th Annual Meeting", em São Diego, Estados Unidos, no período compreendido entre 04/03/2019 e 10/03/2019, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias), e realizar visita à The Ohio State University, em Columbus, Ohio, Estados Unidos, no período compreendido entre 11/03/2019 e 23/03/2019, com ônus limitado. Solicitação nº 61885.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>