<xml><article id="7725234" name="MEI 2002 2" idOficio="5195186" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2019" artClass="00023:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11493354">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO, INTERINO, DAS RELAÇÕES EXTERIORES, de acordo com o disposto no art. 47 da Lei nº 11.440, de 29 de dezembro de 2006, e no art. 9º da Portaria nº 64, de 22 de janeiro de 2016, resolve:</p><p>Comissionar THIAGO MELAMED DE MENEZES, primeiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, na função de conselheiro na Embaixada do Brasil em Adis Abeba.</p><p>O MINISTRO DE ESTADO, INTERINO, DAS RELAÇÕES EXTERIORES, de acordo com o disposto no art. 18, inciso II, do Decreto n° 93.325, de 1° de outubro de 1986, e nos termos da Lei n° 11.440, de 29 de dezembro de 2006, resolve:</p><p>Remover ex officio MARCUS ANDRÉ ROUANET MACHADO DE MELLO, conselheiro do Quadro Especial da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Baku para a Secretaria de Estado, com exercício no Escritório de Representação na Região Nordeste (ERENE).</p><p>O MINISTRO DE ESTADO, INTERINO, DAS RELAÇÕES EXTERIORES, no uso de suas atribuições e nos termos do artigo 36 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Remover ex officio MATIAS ANTONIO SENRA DE VILHENA, ministro de segunda classe do Quadro Especial da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para o Escritório de Representação do Ministério das Relações Exteriores em Minas Gerais (EREMINAS).</p><p class="assina">OTÁVIO BRANDELLI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>