<xml><article id="7481872" name="PORTARIA Nª01-2019" idOficio="5172121" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2019" artClass="00008:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Cidadania/Secretaria Especial do Esporte" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11452165">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1, DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1, DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE ESPORTE, no uso de suas atribuições e considerando o disposto no art. 3º da Portaria nº 37, publicada no Diário Oficial da União de 28 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Subdelegar competência para atuar como ordenadores de despesas das unidades gestoras no âmbito da Secretaria Especial do Esporte:</p><p>I - UG/Gestão nº 180009 - Secretaria Nacional de Esporte de Alto Rendimento;</p><p>a)Titular: Secretário Nacional de Esporte Alto Rendimento;</p><p>b)Substituto: Chefe de Gabinete do Secretário Nacional de Esporte de Alto Rendimento.</p><p>II - UG/Gestão nº 180016 - Autoridade Brasileira de Controle de Dopagem;</p><p>a)Titular: Secretário da Autoridade Brasileira de Controle de Dopagem;</p><p>b)Substituto: Chefe de Gabinete do Secretário da Autoridade Brasileira de Controle de Dopagem.</p><p>III - UG/Gestão nº 180073 - Secretaria Nacional de Esporte, Educação, Lazer e Inclusão Social;</p><p>a)Titular: Secretário Nacional de Esporte, Educação, Lazer e Inclusão Social;</p><p>b)Substituto: Chefe de Gabinete do Secretário Nacional de Esporte, Educação, Lazer e Inclusão social.</p><p>IV - UG/Gestão nº 180074 - Secretaria Nacional de Futebol e Defesa dos Direitos do Torcedor;</p><p>a)Titular: Secretário Nacional de Futebol e Defesa dos Direitos do Torcedor;</p><p>b)Substituto: Chefe de Gabinete do Secretário Nacional de Futebol e Defesa dos Direitos do Torcedor.</p><p>V - UG/Gestão nº 180076 - Departamento de Incentivo e Fomento ao Esporte;</p><p>a)Titular: Diretor do Departamento de Incentivo e Fomento ao Esporte;</p><p>b)Substituto: Coordenador-Geral de Gestão da Lei de Incentivo ao Esporte.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCO AURÉLIO COSTA VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>