<xml><article id="7540145" name="Portaria 1048" idOficio="5177411" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/02/2019" artClass="00013:00045:00034:00051:00060:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Coordenação-Geral de Benefícios" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11461560">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.048, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.048, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE BENEFÍCIOS SUBSTITUTO DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência atribuída pela Portaria nº 13.530, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 28 de dezembro de 2018, e considerando o disposto no Processo nº 03000.002872/2016-76, resolve:</p><p>Art. 1º Transferir a reparação econômica de caráter indenizatório, em prestação mensal, permanente e continuada, em favor de MARIA MASCARENHAS DE ANDRADE, viúva do anistiado político post mortem LUIZ AURÉLIO RODRIGUES DE ANDRADE, em caráter vitalício, com fundamento no art. 13, da Lei no10.559, de 13 de novembro de 2002, c/c arts. 217, inciso I, e 222, inciso VII, alínea "b", Item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, alterados pela Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, conforme Portaria/MJ n° 812, de 31 de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 08 de setembro de 2016, com vigência a contar de 14 de outubro de 2015, data do julgamento da anistia.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">AMADO JOSÉ BUENO NETTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>