<xml><article id="7619611" name="03 - Portaria Pregoeira Oficial " idOficio="5184915" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2019" artClass="00007:00006:00060:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Superintendência Regional em Sergipe" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11475045">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 331/2019,   DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 331/2019, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL SUBSTITUTO DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, NO ESTADO DE SERGIPE, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Art. 22, da Estrutura Regimental deste Instituto, aprovada pelo Decreto n° 8.955 de 11 de janeiro de 2017, combinado com o Artigo 115 do Regimento Interno do Incra, aprovado pela Portaria/Incra/P/Nº 338, de 09 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 13 de março do mesmo ano, e</p><p>CONSIDERANDO o disposto no artigo 7º do Decreto nº 3.555, de 08 de agosto de 2000, no artigo 10 do Decreto nº 5.450, de 31 de maio de 2005 e no artigo 3º da Lei nº 10.520, de 17 de junho de 2003, resolve:</p><p>Art. 1º Designar como Pregoeiro Oficial a servidora MARLENI MARIA SILVA, Analista de Reforma e Desenvolvimento Agrário, Matrícula SIAPE 1550863, lotada nesta Superintendência Regional;</p><p>Art. 2º Designar para comporem a equipe de apoio os servidores CRISTINE ARAÚJO LIMA, Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, Matricula SIAPE 2088761, e ROBERTO LUCAS SANTOS FREIRE, Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, Matrícula SIAPE 1615775, e PAULO ALBERTO E SILVA MORORÓ, Engenheiro Civil, Matrícula SIAPE 725.659, lotados nesta Superintendência Regional;</p><p>Art. 3º Esta Portaria terá vigência de doze meses, a contar da data de sua publicação, como vigência do presente ato administrativo.</p><p class="assina">MARCELO SILVA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>