<xml><article id="7653939" name="Portarias 0448-0470 de 18.02.201" idOficio="5188345" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2019" artClass="00016:00073:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11480775">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>Nº 448 - Art. 1º Art. 1º Dispensar a servidora Maria Greyce de Oliveira Barros, matrícula SIAPE 3010745, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Chefe de Gabinete - código FG-04, Campus Propriá.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 449 - Art. 1º Exonerar a servidora Juciana Karla Melo Lima, matrícula SIAPE 1842158, ocupante do cargo de Economista, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Chefe do Departamento de Planejamento e Gestão - DGP/PRODIN/REITORIA, código CD-03.</p><p>Art. 2º Esta Portaria terá seus efeitos a partir de 16 de fevereiro de 2019.</p><p>Nº 451 - Art. 1º Dispensar a pedido, o servidor Marcos Conceição Menezes, matrícula SIAPE 279399, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador de Alimentos - código FCC, Campus Aracaju.</p><p>Nº 453 - Art. 1º Designar o servidor Roallison Rodrigues de Oliveira, matrícula SIAPE 1159527, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Chefe de Gabinete, Campus Propriá, código FG-04.</p><p>Nº 454 - Art. 1º Designar a servidora Josilene Simões Carvalho Bezerra, matrícula SIAPE 2819166, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenadora de Pesquisa e Extensão, Campus Itabaiana, código FG-04.</p><p>Nº 464 - Art. 1º Designar a servidora Thaciana Vieira de Oliveira, matrícula SIAPE 2007586, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenadora de Alimentos, Campus Aracaju, código FCC.</p><p>Nº 467 - Art. 1º Nomear, a partir de 16/02/2019, o servidor Ider de Santana Santos, matrícula SIAPE 1111970, ocupante do cargo de Eletricista, do quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Chefe do Departamento de Planejamento e Gestão - DPG/PRODIN/REITORIA/IFS, código CD-03.</p><p>Art. 2º Estas portarias entram em vigor nesta data.</p><p>Nº 470 - Art. 1º Designar o servidor Paulo Rege Santos Matos, matrícula SIAPE 1842964, ocupante do cargo de Administrador, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador de Planejamento, Reitoria, código FG-01.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data, com efeito retroativo a 01/02/2019.</p><p class="assina">Ruth Sales Gama de Andrade</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>