<xml><article id="7456492" name="Portarias 218 219 220 221 222 22" idOficio="5169615" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/02/2019" artClass="00016:00065:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11447894">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A REITORA SUBSTITUTA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeada pela Portaria nº 467, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 21.02.2018, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>N° 218 - I - Considerando o que consta no Memorando nº 14/2019/GAB/IFG/ANÁPOLIS, dispensar a servidora MARIA TÂMARA DE MORAES GUIMARÃES SILVA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1819082, da função de Coordenadora do Curso Superior de Bacharelado em Engenharia Civil da Mobilidade do Câmpus Anápolis do IFG, Código FCC, UORG-514, ficando seu exercício vinculado à UORG-53.</p><p>II - Designar a servidora ÂNGELA CUSTÓDIA GUIMARÃES QUEIROZ, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1790457, para exercer a função de Coordenadora do Curso Superior de Bacharelado em Engenharia Civil da Mobilidade do Departamento de Áreas Acadêmicas do Câmpus Anápolis do IFG, Código FCC, UORG-514.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>N° 219 - I - Considerando o que consta no Memorando nº 14/2019/GAB/IFG/ANÁPOLIS, dispensar o servidor LUCIANO NUNES DA SILVA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 2050703, da função de Coordenador do Curso Técnico Integrado ao Ensino Médio em Comércio Exterior do Câmpus Anápolis do IFG, Código FCC, UORG-516, ficando seu exercício vinculado à UORG-53.</p><p>II - Designar a servidora SUILEI MONTEIRO GIAVARA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1014720, para exercer a função de Coordenadora do Curso Técnico Integrado ao Ensino Médio em Comércio Exterior do Câmpus Anápolis do IFG, Código FCC, UORG-516.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>N° 220 - I - Considerando o que consta no Memorando nº 14/2019/GAB/IFG/ANÁPOLIS, dispensar o servidor NEVILLE JÚLIO DE VILASBOAS E SANTOS, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1849109, da função de Coordenador do Curso Superior de Licenciatura em Ciências Sociais do Câmpus Anápolis do IFG, Código FCC, UORG-519, ficando seu exercício vinculado à UORG-53.</p><p>II - Designar o servidor DANILO JOSÉ DÁLIO, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 2847454, para exercer a função de Coordenador do Curso Superior de Licenciatura em Ciências Sociais do Câmpus Anápolis do IFG, Código FCC, UORG-519.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>N° 221 - I - Considerando o que consta no Memorando nº 14/2019/GAB/IFG/ANÁPOLIS, dispensar o servidor MARCELO FERREIRA MILHOMENS, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1977063, da função de Coordenador do Curso Técnico Integrado ao Ensino Médio em Transporte de Cargas na Modalidade de Educação de Jovens e Adultos do Câmpus Anápolis do IFG, Código FCC, UORG-515, ficando seu exercício vinculado à UORG-53.</p><p>II - Designar a servidora ARIANNY GRASIELLY BAIÃO MALAQUIAS, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 2789063, para exercer a função de Coordenadora do Curso Técnico Integrado ao Ensino Médio em Transporte de Cargas na Modalidade de Educação de Jovens e Adultos do Câmpus Anápolis do IFG, Código FCC, UORG-515.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 222 - Considerando o que consta no Memorando nº 19/2019/PRODIRH/IFG, retificar a Portaria nº 137, de 22 de janeiro de 2019, publicada no DOU de 23.01.2019, Seção 2, página 24, que dispensou a servidora DANIELA RODRIGUES DE REZENDE, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório Área, Matrícula SIAPE nº 1941927, da função de Coordenadora da Coordenação de Apoio Administrativo ao Departamento de Áreas Acadêmicas do Câmpus Aparecida de Goiânia do IFG, FG-02, UORG-278, e designou a servidora RAISSA REGIS DA SILVA, ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, Matrícula SIAPE nº 2267309, para exercer a referida função, conforme detalhamento a seguir: Onde se lê: "Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação"; Leia-se: "Esta Portaria entra em vigor em 28 de janeiro de 2019".</p><p>N° 225 - I - Considerando o que consta no Regulamento do Corpo Discente do IFG, designar os servidores ALINE DE FÁTIMA SALES SILVA, ocupante do cargo de Pedagogo-Área, Matrícula SIAPE nº 1771739, ROSANA ARAÚJO RODRIGUES, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE n° 1942350, e FELIPE FERREIRA VALOZ JUNIOR, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE n° 2116182, para, sob a presidência da primeira, comporem Comissão de Processo Acadêmico Disciplinar, com o fito de apurar os fatos descritos no Processo nº 23373.004887/2018-18.</p><p>II - Estabelecer o prazo de 30 (trinta) dias para apresentação do relatório conclusivo, admitida a sua prorrogação por igual prazo, quando as circunstâncias o exigirem.</p><p>III - Convalidar todos os atos praticados pela referida comissão até a presente data.</p><p>IV - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ADRIANA DOS REIS FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>