<xml><article id="7375257" name="6.1-Port182019-SECIRM-Designa Mi" idOficio="5162361" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2019" artClass="00011:00007:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Secretaria da Comissão Interministerial para os Recursos do Mar" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11434539">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 18/SECIRM, DE 29 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 18/SECIRM, DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DA COMISSÃO INTERMINISTERIAL PARA OS RECURSOS DO MAR, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 237/MB/2016, anexo I, art. 5º, § 1º, inciso VI, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os militares abaixo relacionados para a seguinte missão no exterior:</p><p>I - SO-AR 85.0480.54 FRANCISCO SALES DE BRITO PEREIRA.</p><p>Missão: Compor a equipe de manutenção da EACF, durante as 5ª e 6ª Etapas da OPERANTAR XXXVII.</p><p>Local: EACF, NApOcARongel em operação na Antártica e Punta Arenas (Chile).</p><p>Período: 12 de fevereiro a 4 de abril de 2019, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>- Em 11 e 12 de fevereiro, embarque em aeronave da FAB, pelo 5º Voo de Apoio, no Rio de Janeiro, com pernoite</p><p>na cidade de Pelotas-RS e destino à cidade de Punta Arenas (Chile);</p><p>- Em 13 de fevereiro, travessia para a Antártica, pelo 5º Voo de Apoio, com destino à Base Presidente Eduardo Frei Montalva, embarcando no NApOcARongel, fundeado na Enseada Maxwell, para translado à EACF no mesmo dia;</p><p>- Em 13 de fevereiro, desembarque do NApOcARongel para a EACF, permanecendo de 13 de fevereiro a 15 de março na EACF;</p><p>- Em 16 de março, embarque no NApOcARongel, fundeado na Enseada Martel, com destino ao porto de Punta Arenas (Chile), permanecendo atracado de 20 a 22 de março;</p><p>- Em 23 de março, suspender do NApOcARongel do Porto de Punta Arenas (Chile), com destino ao porto de Montevidéu (Uruguai), permanecendo atracado de 29 de março a 3 de abril;</p><p>- Em 4 de abril, suspende do NApOcARongel do porto de Montevidéu (Uruguai), com destino ao porto de Rio Grande-RS, permanecendo atracado de 6 a 8 de abril;</p><p>- Em 9 de abril, suspende do NApOcARongel do porto de Rio Grande-RS, com destino ao porto do Rio de Janeiro, atracando no dia 13 de abril de 2019.</p><p>Art. 2º A missão é enquadrada como transitória, militar, sem mudança de sede e sem dependentes, inferior a três meses, de acordo com o art. 3º, inciso I, alínea b e inciso II, alínea b, o art. 5o, inciso VI, § 2º, da Lei no 5.809/1972; e em consonância com o Art. 4.3, anexo M, volume II da SGM-302 (5ª Revisão).</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Contra-Almirante SÉRGIO GAGO GUIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>