<xml><article id="7570961" name="DOU-15-02-2019" idOficio="5180426" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/02/2019" artClass="00016:00081:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11466588">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 476 - Designar a servidora SUELI COSTA, matrícula SIAPE Nº 1430971, para a função de Assessora da Diretoria de Ensino, Pesquisa e Extensão do Câmpus São José - FG2.</p><p>Nº 477 - Tornar sem efeito a Portaria nº 3672 de 27/12/2018, publicada no DOU nº 349, seção 2, de 28/12/2018, que designou a servidora ISABELLA RAMOS BOING, para a função de Coordenadora de Eventos Esportivos, FG-4, a partir de 21 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 478 - Dispensar o servidor CLEIDSON ROSA ALVES, matrícula SIAPE nº 2132123, da função de Coordenador do Curso Técnico em Edificações do Câmpus Criciúma - FCC.</p><p>Nº 479 - Designar o servidor ANDRE MICHELS CHIBIAQUI, matrícula SIAPE nº 2415650, para a função de Coordenador do Curso Técnico em Edificações do Câmpus Criciúma - FCC.</p><p>Nº 480 - Dispensar o servidor MATHEUS BRUM MARQUES BIANCHI SAVI, matrícula SIAPE nº 2011044, da função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Radiologia do Câmpus Florianópolis - FCC.</p><p>Nº 481 - Designar a servidora PATRICIA FERNANDA DOROW, matrícula SIAPE nº 1729521, para a função de Coordenadora do Curso Superior de Tecnologia em Radiologia do Câmpus Florianópolis- FCC.</p><p>Nº 482 - Designar a servidora THAIANA PEREIRA DOS ANJOS, matrícula SIAPE nº 1291859, para a função de Coordenadora do Núcleo de Educação a Distância do Câmpus Lages - FG4.</p><p>Nº 483 - Designar a servidora NAIDI CARMEN GABRIEL, matrícula SIAPE nº 3051228, para a função de Coordenadora de Extensão e Relações Externas do Câmpus Xanxerê - FG2.</p><p>Nº 484 - Dispensar a servidora VANESSA DE OLIVEIRA MORAES, matrícula siape n° 2226098, da função de Assessoria da Pró-Reitoria de Desenvolvimento Institucional, FG2.</p><p>Nº 485 - Designar a servidora CRISTIELE APARECIDA PETRI, matrícula SIAPE nº 1732489, para a função de Assessora da Pró-Reitoria de Desenvolvimento Institucional- FG2.</p><p>Nº 486 - Retificar a Portaria Nº 417 de 07/02/2019, que designou o servidor ANDRÉ LUIS PLATT, matrícula SIAPE 1576914, para a função de Coordenador de Contratos do Câmpus São José - FG4. Onde se lê: - a partir de 11/02/2019, leia-se: - a partir de 13/02/2019.</p><p>Nº 487 - Dispensar o servidor MICHAEL RAMOS NUNES, matrícula SIAPE nº 1845722, da função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Processos Químicos do Câmpus Lages - FCC.</p><p>Nº 488 - Designar o servidor GUSTAVO HENRIQUE SANTOS FLORES PONCE, matrícula SIAPE nº 2412060, para função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Processos Químicos do Câmpus Lages - FCC.</p><p>Nº 489 - Dispensar a servidora QUETI DI DOMENICO, matrícula SIAPE nº 2202350, da função de Coordenadora de Biblioteca do Câmpus São Miguel do Oeste - FG2..</p><p>Nº 490 - Designar a servidora DIRCE GRIEBELER BRUXEL WERLANG, matrícula SIAPE nº 1556318, para a função de Coordenadora de Biblioteca do Câmpus São Miguel do Oeste - FG2.</p><p>Nº 491 - Interromper a licença para tratar de interesses particulares, concedida pela portaria nº 1849, de 12/07/2017, do servidor BERNARDO COUTO TANCREDO, matrícula SIAPE nº 1786366, ocupante do cargo de Administrador, lotado na Reitoria, a partir do dia 06/03/2019.</p><p>Nº 492 - Designar a servidora ISABELLA RAMOS BOING, matrícula SIAPE nº 1886164, para a função de Coordenadora de Eventos Esportivos, FG-4, a partir de 18/02/2019.</p><p>Nº 493 - Dispensar o servidor FELIPPE POZZOBON RICHARDT, matrícula SIAPE nº 2282483, da função de Coordenador Técnico de Transmissão ao Vivo, FG-4, a partir de 11/02/2019.</p><p>Nº 495 - Dispensar o servidor FÁBIO LUIS CABRAL, matrícula SIAPE nº 2426798, da função de Coordenador do Curso Técnico em Administração do Câmpus Caçador - FCC.</p><p>Nº 496 - Designar a servidora SIRLENE SILVEIRA DE AMORIM PEREIRA, matrícula SIAPE nº 2409017, para a função de Coordenadora do Curso Técnico em Administração do Câmpus Caçador - FCC.</p><p>Nº 497 - Dispensar o servidor EDILSON BORIES TARACHUCKY, matrícula SIAPE nº 2194040, da função de Coordenador do Curso Técnico Têxtil do câmpus Jaraguá do Sul - Centro- FCC.</p><p>Nº 499 - Dispensar o servidor VANDRÉ STEIN, matrícula SIAPE nº 1646058, da função de Coordenador do Curso Técnico em Malharia do câmpus Jaraguá do Sul - Centro- FCC.</p><p>Nº 501 - Dispensar o servidor ISRAEL DA SILVA MOTA, matrícula SIAPE nº 1115662, da função de Coordenador do Curso Técnico em Edificações do Câmpus São Carlos - FCC, a partir de 04/02/2019.</p><p>Nº 503 - Designar a servidora ELISA MARIA PIVETTA, matrícula SIAPE nº 1558071, para a função de Coordenadora do Curso Superior de Tecnologia em Produção Multimídia do Câmpus Palhoça Bilíngue - FCC.</p><p>Nº 504 - Dispensar o servidor ROBERTO DUTRA VARGAS, matrícula SIAPE nº 1452963, da função de Coordenador do Núcleo de Ensino à Distância do Câmpus Palhoça Bilíngue - FG4.</p><p>Nº 508 - Designar a servidora MARCIA TIEMY MORITA KAWAMOTO, matrícula SIAPE nº 2280425, para a função de Coordenadora de Extensão do câmpus Gaspar, FG 02.</p><p>Nº 515 - Designar o servidor VANDRÉ STEIN , matrícula SIAPE nº 1646058, para a função de Coordenador do Curso Técnico Têxtil - Beneficiamento do câmpus Jaraguá do Sul - Centro- FCC.</p><p class="assina">MARIA CLARA KASCHNY SCHNEIDER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>