<xml><article id="7354249" name="PT 5-12 SOGP ARARAQUARA-SP" idOficio="5160369" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00013:00042:00239:00008:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência-Regional Sudeste I em São Paulo/Gerência Executiva - B - Araraquara/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11430953">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas, da Gerência Executiva do INSS em Araraquara/SP, no uso das atribuições conferidas no inciso I, do artigo 235 do Regimento Interno aprovado, pela Portaria MDS nº 414 de 28/09/2017, publicada no DOU nº 188-A, de 29/09/2017, resolve:</p><p>Nº 5 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral, a servidora SÔNIA MARISA SORANSO FIOCHI - SIAPE 0934466, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional 47/2005, com os proventos integrais, acrescidos das demais vantagens a que faz jus, com opção pela incorporação da Gratificação de Desempenho aos proventos de aposentadoria nos termos dos artigos 88 a 92 da Lei 13324/2016. Conforme Processo 37298.000822/2018-40, em conseqüência declarar vago, o referido cargo.</p><p>Nº 6 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral, a servidora EDNA CAGNIN - SIAPE 0937988, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional 47/2005, com os proventos integrais, acrescidos das demais vantagens a que faz jus, com opção pela incorporação da Gratificação de Desempenho aos proventos de aposentadoria nos termos dos artigos 88 a 92 da Lei 13324/2016. Conforme Processo 35379.007428/2018-15, em conseqüência declarar vago, o referido cargo.</p><p>Nº 7 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral, ao servidor OSVALDO RODOLPHO FILHO - SIAPE 0939299, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional 47/2005, com os proventos integrais, acrescidos das demais vantagens a que faz jus, com opção pela incorporação da Gratificação de Desempenho aos proventos de aposentadoria nos termos dos artigos 88 a 92 da Lei 13324/2016. Conforme Processo 36258.000014/2019-77, em conseqüência declarar vago, o referido cargo.</p><p>Nº 8 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral, a servidora WILMA APARECIDA MARCHI BARBOSA - SIAPE 0932828, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional 47/2005, com os proventos integrais, acrescidos das demais vantagens a que faz jus, com opção pela incorporação da Gratificação de Desempenho aos proventos de aposentadoria nos termos dos artigos 88 a 92 da Lei 13324/2016. Conforme Processo 35435.000003/2019-36, em conseqüência declarar vago, o referido cargo.</p><p>Nº 9 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral, a servidora CÉLIA DA SILVA RAIMUNDO PIRES - SIAPE 0933100, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional 47/2005, com os proventos integrais, acrescidos das demais vantagens a que faz jus, com opção pela incorporação da Gratificação de Desempenho aos proventos de aposentadoria nos termos dos artigos 88 a 92 da Lei 13324/2016. Conforme Processo 35435.000007/2019-14, em conseqüência declarar vago, o referido cargo.</p><p>Nº 10 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral, ao servidor RICARDO AMORIM PIRES - SIAPE 0941577, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional 47/2005, com os proventos integrais, acrescidos das demais vantagens a que faz jus, com opção pela incorporação da Gratificação de Desempenho aos proventos de aposentadoria nos termos dos artigos 88 a 92 da Lei 13324/2016. Conforme Processo 35435.000008/2019-69, em conseqüência declarar vago, o referido cargo.</p><p>Nº 11 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral, a servidora REGINA IZABEL MALAGÓ - SIAPE 0937939, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional 47/2005, com os proventos integrais, acrescidos das demais vantagens a que faz jus, com opção pela incorporação da Gratificação de Desempenho aos proventos de aposentadoria nos termos dos artigos 88 a 92 da Lei 13324/2016. Conforme Processo 37298.000006/2019-17, em conseqüência declarar vago, o referido cargo.</p><p>Nº 12 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral, a servidora ROSELI APARECIDA TEIXEIRA DOS SANTOS - SIAPE 0596016, ocupante do cargo de Agente de Serviços Diversos, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional 47/2005, com os proventos integrais, acrescidos das demais vantagens a que faz jus, com opção pela incorporação da Gratificação de Desempenho aos proventos de aposentadoria nos termos dos artigos 88 a 92 da Lei 13324/2016. Conforme Processo 35435.000009/2019-11, em conseqüência declarar vago, o referido cargo.</p><p>NºMARA SILVIA SOUZA MIRANDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>