<xml><article id="7518438" name="Port. 016_019_020_021_022_025_Le" idOficio="5175170" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2019" artClass="00016:00055:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas/Campus Lábrea" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11457922">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 6 de fevererio de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 6 de fevererio de 2019</p><p>O DIRETOR GERAL DOINSTITUTO FEDERAL deEDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAZONAS - IFAM - CAMPUS LÁBREA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias que lhe conferem a Portaria nº 3.327 GR/IFAM, publicada no Diário Oficial da União Nº 248, Seção 2, pág. 9 em 29/12/2015; e</p><p>CONSIDERANDO que foram desmembrados da Coordenação do Eixo Tecnológico de Recursos Naturais os cursos de Floresta e Recursos Pesqueiros, uma vez que foram criadas as Coordenações de cada um destes cursos; resolve:</p><p>Nº 16 - DISPENSAR, a partir de 06/02/2019, o servidor LEANDRO COUTINHO ALHO, matricula SIAPE Nº 1168556, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico da Função de Coordenador do Eixo Tecnológico de Recursos Naturais do IFAM - campus Lábrea, Código FCC.</p><p>CONSIDERANDO que a servidora Déborah Pereira Linhares da Silva, Chefe do Departamento de Ensino, Pesquisa e Extensão do IFAM - campus Lábrea, permanecerá afastada de suas atividades de trabalho por motivo de Licença Maternidade até o dia 11/05/2019, conforme Processo Nº 23388.000033/2019-76; resolve:</p><p>Nº 19 - DISPENSAR, a partir de 06/02/2019, o servidor LEANDRO JUNIOR MACHADO, matricula SIAPE Nº 2230072, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico da Função de Coordenador dos Cursos Técnico de Nível Médio em Vendas, na Forma Integrada, modalidade EJA - Educação de Jovens e Adultos do IFAM - campus Lábrea - Código FCC.</p><p>Nº 20 - DELEGAR COMPETÊNCIA ao servidor LEANDRO JUNIOR MACHADO - ocupante do cargo de professor EBTT/Química, Matrícula SIAPE Nº. 2230072, para responder pelo expediente do Departamento de Ensino, Pesquisa e Extensão do IFAM - campus Lábrea, no período de 07/02/2019 à 11/05/2019, Código CD-04.</p><p>Nº 21 - DISPENSAR, a partir de 06/02/2019, o servidor RODRIGO FERREIRA DE LIMA, matricula SIAPE Nº 1944088, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico da Função de Coordenador do Eixo Tecnológico de Gestão e Negócio do IFAM - campus Lábrea - Código FCC.</p><p>Nº 22 - DESIGNAR, a partir de 07/02/2019, o servidor RODRIGO FERREIRA DE LIMA, matricula SIAPE Nº 1944088, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico como Coordenador dos Cursos Técnico de Nível Médio em Vendas, na Forma Integrada, modalidade EJA - Educação de Jovens e Adultos do IFAM - campus Lábrea - Código FCC.</p><p>De 07/02/2019 - CONSIDERANDO a PORTARIA Nº 016 - GDG/IFAM/LÁBREA, de 06/02/2019; CONSIDERANDO a Resolução nº 51-CONSUP/IFAM, de 26/12/2013, que aprova os Planos de Cursos Técnicos de Nível Médio, na Forma Integrada, a ser ofertado pelo campus Lábrea, em especifico o de Agropecuária para os fins desta portaria; resolve:</p><p>Nº 25 - DESIGNAR, a partir de 07/02/2019, o servidor LEANDRO COUTINHO ALHO, matricula SIAPE Nº 1168556, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico para exercer a Função de Coordenador dos Cursos de Agropecuária do IFAM - campus Lábrea - Código FCC.</p><p class="assina">FRANCISCO MARCELO RODRIGUES RIBEIRO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>