<xml><article id="7593718" name="PORTARIA 21.2019 JNA" idOficio="5182586" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2019" artClass="00016:00067:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso/Campus Juína" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11470482">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 21, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 21, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO - CAMPUS JUÍNA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pela Portaria IFMT Nº 864, de 19 de abril de 2017 e publicada no D.O.U. em 20 de abril de 2017; considerando a Portaria IFMT Nº 1.729, de 09.09.2014, que trata da Delegação de Competências aos Diretores Gerais de Designação e Dispensa de Função e a Portaria IFMT Nº 29, de 09 de fevereiro de 2018, publicada no D.O.U de 14 de fevereiro de 2018; resolve:</p><p>I - Dispensar o servidor ANSSELMO FERREIRA DOS SANTOS, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula nº 2411077, pertencente ao Quadro Permanente de Servidores deste Instituto, da função de confiança de Coordenador de Pesquisa deste IFMT - Campus Juína, código FG-02.</p><p>II - Designar o servidor FABRICIO RIBEIRO ANDRADE, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula nº 2145785, pertencente ao Quadro Permanente de Servidores deste Instituto, para exercer a função de confiança de Coordenador de Pesquisa deste IFMT - Campus Juína, código FG-02.</p><p>III - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>IV - Cientifique-se e cumpra-se.</p><p class="assina">João Aparecido Ortiz de França</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>