<xml><article id="7349193" name="PTS2A12SÃOJOSEDORIOPRETO" idOficio="5159472" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00013:00042:00239:00022:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência-Regional Sudeste I em São Paulo/Gerência Executiva - B - São José do Rio Preto/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11429488">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA DO INSS EM SÃO JOSÉ DO RIO PRETO, no uso das atribuições estabelecidas na alínea "a", do inciso I do artigo 235 do Regimento Interno, aprovado pela Portaria MDS/GM nº 414, de 28/09/2017, publicada no DOU nº 188-A, de 29/09/2017, resolve:</p><p>Nº 2 - Conceder Aposentadoria Voluntária ao servidor ALEXANDRE DONIZETE CARLOS, matrícula 0948260, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais, acrescidos das demais vantagens a que faz jus, observado o contido no processo 35439.000192/2018-26. declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 3 - Conceder Aposentadoria Voluntária à servidora APARECIDA DE CASSIA URBINATTI RODRIGUES, matrícula 0941016, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais, acrescidos das demais vantagens a que faz jus, observado o contido no processo 35385.007044/2018-13. declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 4 - Conceder Aposentadoria Voluntária ao servidor JORGE CURY, matrícula 0935251, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais, acrescidos das demais vantagens a que faz jus, observado o contido no processo 35439.000205/2018-67. declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 5 - Conceder Aposentadoria Voluntária à servidora CASSIA REGINA VESCHI BERNABE, matrícula 0942684, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais, acrescidos das demais vantagens a que faz jus, observado o contido no processo 35480.000549/2018-61. declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 6 - Conceder Aposentadoria Voluntária à servidora NELCI APARECIDA MARTINS, matrícula 0935946, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais, acrescidos das demais vantagens a que faz jus, observado o contido no processo 35385.010917/2018-67. declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 7 - Conceder Aposentadoria Voluntária à servidora ROZINEIA DA GRAÇA ALVES VASQUES, matrícula 0701814, ocupante do cargo de Assistente Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais, acrescidos das demais vantagens a que faz jus, observado o contido no processo 35825.001698/2018-07. declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 8 - Conceder Aposentadoria Voluntária à servidora SANDRA LUCIA CAMOLEZ D ASSUMPÇÃO, matrícula 0938368, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais, acrescidos das demais vantagens a que faz jus, observado o contido no processo 35385.010929/2018-91. declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 9 - Conceder Aposentadoria Voluntária à servidora SANDRA REGINA MALTA DOS SANTOS, matrícula 0934382, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais, acrescidos das demais vantagens a que faz jus, observado o contido no processo 35825.001700/2018-30. declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 10 - Conceder Aposentadoria Voluntária à servidora NANCY FARIA MACHADO PETIQUER, matrícula 0594367, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais, acrescidos das demais vantagens a que faz jus, observado o contido no processo 35377.006564/2018-08. declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 11 - Conceder Aposentadoria Voluntária à servidora TÂNIA MARIA SIMÕES COSTA, matrícula 0941017, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais, acrescidos das demais vantagens a que faz jus, observado o contido no processo 35385.000339/2019-31. declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 12 - Conceder Aposentadoria Voluntária à servidora VERA LUCIA DOS SANTOS BELLON, matrícula 0937774, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais, acrescidos das demais vantagens a que faz jus, observado o contido no processo 35439.000277/2018-12. declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">Erasmo Batista de Farias</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>