<xml><article id="7700504" name="14.1-Port472019-SECIRM-Designa m" idOficio="5193003" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2019" artClass="00011:00009:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Secretaria da Comissão Interministerial para os Recursos do Mar" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11489311">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 47/SECIRM, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 47/SECIRM, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p></p><p>O SECRETÁRIO DA COMISSÃO INTERMINISTERIAL PARA OS RECURSOS DO MAR, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 237/MB/2016, anexo I, art. 5º, § 1º, inciso VI, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os militares abaixo relacionados para realizarem missão no exterior:</p><p>I - Assessores de Imprensa:</p><p>CF (T) 00.0636.14 LUCIANA CARLA KWIATKOSKI BAUMANN MENDES;</p><p>CC (T) 04.0462.77 FELIPE PICCO PAES LEME; e</p><p>CT (T) 13.0806.10 THAIS DA COSTA SILVA.</p><p>II - Produção de Mídia</p><p>CF (T) 87.1295.31 LEONARDO CAVALCANTI DE SOUZA LIMA;</p><p>CT (T) 11.0028.24 RAFAEL DUTRA DE MIRANDA;</p><p>1º Ten (RM2-T) 15.1257.26 LUCIANO FRANKLIN DE CARVALHO; e</p><p>SO-AD 96.0944.51 SIMONE SOARES FERREIRA.</p><p>Missão: Acompanhar a comitiva de reportagem sobre a EACF, durante o 6º Voo de Apoio da OPERANTAR XXXVII.</p><p>Local: Punta Arenas (Chile), NPoAlteMaximiano em operação na Antártica e Ushuaia (Argentina).</p><p>Período: 10 a 19 de março de 2019, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>a) Em dia 10 de março de 2019, embarque em voo comercial do Brasil com destino à cidade de Punta Arenas (Chile);</p><p>b) Em 12 de março, travessia para Antártica, pelo 6º Voo de Apoio, com destino à Base Chilena Presidente Eduardo Frei Montalva, embarcando no NPoAlteMaximiano, fundeado na Enseada Maxwell;</p><p>c) Em 16 de março, suspende para Ushuaia (Argentina), permanecendo no Navio até o dia 19 de março; e</p><p>d) Em 19 de março, desembarque do NPoAlteMaximiano, e embarque em voo comercial, com destino ao Brasil.</p><p>Art. 2º A missão é enquadrada como transitória, militar, sem mudança de sede e sem dependentes, inferior a três meses, de acordo com o art. 3º, inciso I, alínea b e inciso II, alínea b, o art. 5º, inciso VI, § 2º, da Lei nº 5.809/1972; e em consonância com o art. 4.3, anexo M, volume II da SGM-302 (5ª Revisão).</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Contra-Almirante SÉRGIO GAGO GUIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>