<xml><article id="7530157" name="Ps_5190_5191_5193_5194_2019" idOficio="5176753" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2019" artClass="00024:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11460551">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 12 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 12 de fevereiro de 2019</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Decreto de 03 de janeiro de 2017, da Presidência da República e pelo Decreto nº 8.932, de 14 de dezembro de 2016 - Estatuto da Fiocruz, resolve:</p><p>Nº 5.190 - Dispensar, MARIA DA CONCEICAO SAMU PEZZI, da Função Gratificada, código FG 3, n.º 45.0690, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.191 - Dispensar, com efeitos retroativos a 01 de fevereiro corrente, por motivo de aposentadoria, MARIO JORGE DE ARAUJO GATTI, da Função Gratificada, código FG 3, n.º 45.0230, do INSTITUTO OSWALDO CRUZ, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.193 - Dispensar, com efeitos retroativos a 01 de fevereiro corrente, por motivo de aposentadoria, MARIO JORGE DE ARAUJO GATTI, do encargo de substituto eventual de chefe do Laboratório de Avaliação e Promoção da Saúde Ambiental, código FCPE 101.1, n.º 45.0211, do INSTITUTO OSWALDO CRUZ, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.194 - Designar, RAFAEL SAMMARTINO SENISE, para a Função Gratificada, código FG 3, n.º 45.0029, do GABINETE, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>