<xml><article id="7383639" name="02.1 Portaria nº 4-2019-EBC - Te" idOficio="5163030" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2019" artClass="00011:00007:00009:00043:00070:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando de Operações Navais/4º Distrito Naval/Centro de Intendência da Marinha em Belém" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11436058">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4/CeIMBe, DE 30 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4/CeIMBe, DE 30 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO CENTRO DE INTENDÊNCIA DA MARINHA EM BELÉM, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 10.1 das Normas sobre documentação Administrativa e Arquivamento na Marinha - SGM-105 (5ª revisão), resolve:</p><p>Art.1º Designar o Capitão-Tenente (IM) KEDYSON BRUNO DE SOUZA FERREIRA, para exercer a função de Fiscal do Contrato nº 84810/2017-001/00, firmado com a EMPRESA BRASIL DE COMUNICAÇÃO S/A - EBC, cujo o objeto é a contratação de serviços de distribuição da publicação legal impressa e/ ou eletrônica de interesse do Centro de Intendência da Marinha em Belém.</p><p>Art. 2º O Fiscal designado tem o compromisso de conhecer o objeto contratado e os termos contratuais, com a competência de tratar assuntos ligados ao contrato e não abarcados pela pura e simples fiscalização da execução, como, por exemplo, a necessidade de formalização dos termos aditivos relativos à alteração no projeto, prorrogação dos prazos, a publicação dos extratos, a verificação da manutenção das condições de habilitação, entre outras providências, durante a vigência do Contrato.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Capitão de Mar e Guerra (IM) MARCUS VINICIUS DE MORAIS GORJÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>