<xml><article id="7765082" name="PORTARIA N° 916-VCHELOG-CHELOG-E" idOficio="5199197" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2019" artClass="00011:00031:00183:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas/Chefia de Logística e Mobilização" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11500533">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 916/VCHELOG/CHELOG/EMCFA-MD, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019   ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA N° 916/VCHELOG/CHELOG/EMCFA-MD, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O CHEFE DE LOGÍSTICA E MOBILIZAÇÃO DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS DO MINISTÉRIO DA DEFESA, no uso das atribuições que lhe conferem o § 4odo art. 3oda Portaria no698/MD, de 3 de dezembro de 2002, e o art. 6oda Portaria nº 2776/GM/MD, de 17 de julho de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Designar representantes para comporem a Subcomissão de Ciclo de Vida de Produtos de Defesa (CVPRODE), no âmbito da Comissão de Logística Militar (COMLOG).</p><p>I - Atuando como Grupo de Controle dos trabalhos os seguintes integrantes do Centro de Apoio a Sistemas Logísticos de Defesa (CASLODE), da Chefia de Logística e Mobilização do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas:</p><p>VA (IM) JAYME TEIXEIRA PINTO FILHO; e</p><p>CA (RM1-IM) WALTER LUCAS DA SILVA.</p><p>II - Atuando como membros da Subcomissão os seguintes integrantes do Ministério da Defesa e das Forças Singulares:</p><p>a) do Ministério da Defesa:</p><p>Cel Av ALEXANDRE PINTO SAMPAIO - SEPROD;</p><p>CMG (FN) ROBSON CLAIR DA SILVA - CHELOG;</p><p>Cel (EB) CÉSAR DE OLIVEIRA SOARES - SUBILOG/CHELOG;</p><p>CMG (RM1-IM) FÁBIO BRASIL CARVALHO DA FONSECA - CASLODE;</p><p>Cel Av R1 HILTON GROSSI SILVEIRA (suplente) - SEPROD;</p><p>Ten Cel Esp Sup UBIRACI SILVA DE MELO - CASLODE;</p><p>CF (RM1-EN) WILLY DE SOUZA LIEBERENZ - CASLODE; e</p><p>Gerente AUGUSTO CÉSAR DE CARVALHO FONSECA - DEORF.</p><p>b) do Comando da Marinha:</p><p>CMG FÁBIO CASAES PASSOS - (Estado-Maior da Armada - EMA);</p><p>CMG (RM1-EN) PIERRE MATIAS DA SILVA - (Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais - CGCFN);</p><p>CF (FN) ADAUTO BUNHEIRÃO - (Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais - CGCFN);</p><p>CF (EN) MARIA DA CONCEIÇÃO DO ESPIRITO SANTO - (Diretoria de Gestão de Programas da Marinha - DGePM);</p><p>CC (FN) VINICIUS MAIA DOS SANTOS - (Comando do Material de Fuzileiro Navais - CMatCFN); e</p><p>c) do Comando do Exército:</p><p>Cel R1 JOSÉ CARLOS DA SILVA - (Diretoria de Sistemas e Emprego Militar - DSMEM);</p><p>Cel R1 CLOVIS EDUARDO GODOY ILHA - ( 4ª SCh/ Estado-Maior do Exército - EME);</p><p>Cel R1 ARTHUR ROZENDO DE CAMPOS LEITE - (Diretoria de Material - Dmat); e</p><p>Cap BRUNO RAFAEL DE BRITTO COSTA - (Diretoria de Material - Dmat).</p><p>d) do Comando da Aeronáutica:</p><p>Cel Av R1 WILSON TOMAZ DA SILVA - (Estado-Maior da Aeronáutica - EMAer);</p><p>Cel Int R1 PAULO JOSÉ SANCHES - (Instituto de Logística da Aeronáutica - ILA); e</p><p>Ten Cel Av LUIZ MARCELO TERDULINO DE BRITO - (Instituto de Fomento e Coordenação Industrial - IFI).</p><p>III - Coordenador dos trabalhos: Ministério da Defesa, por intermédio do Chefe da Seção de Gestão de Ciclo de Vida do CASLODE (CASLODE-60):</p><p>CMG (Refº-T) PAULO ANTONIO CHERIFF DOS SANTOS.</p><p>IV - Com objetivo de assessorar os trabalhos desenvolvidos, a CVPRODE poderá solicitar, quando necessário e por intermédio COMLOG, ao Ministério da Defesa e às Forças Singulares, peritos e especialistas que tenham expertise nos seguintes assuntos:</p><p>a) Engenharia de Sistemas;</p><p>b) Gerenciamento de Ciclo de Vida de Sistemas de Defesa;</p><p>c) Qualidade;</p><p>d) Custo de Ciclo de Vida de Sistemas de Defesa;</p><p>e) Engenharia Ambiental e Testes; e</p><p>f) Gerenciamento de Configurações.</p><p>Art. 2º A CVPRODE terá o propósito de assessorar a COMLOG no desenvolvimento das atividades referentes: à implantação e consolidação do Gerenciamento do Ciclo de Vida de Produtos de Defesa; à execução das atividades oriundas do Comitê Aliado 327 da OTAN (AC/327), em adição à coordenação atribuída ao CASLODE; e à atualização da Doutrina sobre a Gestão do Ciclo de Vida de Sistemas e Produtos de Defesa (GCVSD) no âmbito do MD e Forças.</p><p>Art. 3º O Centro de Apoio a Sistemas Logísticos de Defesa (CASLODE) fica encarregado do apoio técnico à CVPRODE.</p><p>Art. 4º A participação na Subcomissão não ensejará qualquer remuneração para seus membros e os trabalhos nela desenvolvidos serão considerados prestação de relevante serviço público.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Gen Ex LAERTE DE SOUZA SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>