<xml><article id="7725388" name="Afastamento do país - 25.02.2019" idOficio="5195213" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="26/02/2019" artClass="00013:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Comércio Exterior e Assuntos Internacionais" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11493361">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 25 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 25 de fevereiro de 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE COMÉRCIO EXTERIOR E ASSUNTOS INTERNACIONAIS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 4º da Portaria GM/ME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, autoriza o afastamento do País de:</p><p>ALEXANDRE SAMPAIO DE ARROCHELA LOBO, Diretor do Departamento de Negociações Internacionais, para participar da reunião de coordenação entre os negociadores chefes do Mercosul em preparação à rodada negociadora do Acordo de Associação entre o Mercosul e a União Europeia em Buenos Aires, Argentina, no período de 10 a 16 de março 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo 52100.100299/2019-95).</p><p>DANIELA FERREIRA DE MATOS, Coordenadora da Coordenação-Geral de Temas Multilaterais do Departamento de Negociações Internacionais, para participar do grupo negociador de propriedade intelectual na rodada negociadora do Acordo de Associação entre o Mercosul e a União Europeia, em Buenos Aires, Argentina, no período de 10 a 16 de março 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo n° 52100.100302/2019-71).</p><p>IGNACIO PARINI DE FERNANDEZ Y ALCAZAR, Analista de Comércio Exterior, para participar da reunião de coordenação entre os negociadores-chefes do Mercosul em preparação à rodada negociadora do Acordo de Associação entre o Mercosul e a União Europeia, em Buenos Aires, Argentina, no período de 10 a 15 de março 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo n° 52100.100306/2019-59).</p><p>DANIELLE AYRES DELDUQUE, Coordenadora-Geral de Cooperação Econômica Internacional, da Secretaria de Assuntos Econômicos Internacionais, para participar da Segunda Missão de Avaliação do Brasil, no âmbito do processo de adesão aos códigos da OCDE, em Paris, França, no período de 11 a 16 de março de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo 12120.100089/2019-44).</p><p>JOSÉ HENRIQUE VIEIRA MARTINS, coordenador geral de Assuntos Financeiros Internacionais, da Secretaria de Assuntos Econômicos Internacionais, para participar da Reunião do Grupo de Trabalho do G20 sobre Infraestrutura e da Força Tarefa dos BRICS sobre PPPs e Infraestrutura, em Melbourne, Austrália no período de 15 a 22 de março de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo 12120.100079/2019-17).</p><p class="assina">MARCOS PRADO TROYJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>