<xml><article id="7407970" name="PORTARIAS DGER 04-02-2019" idOficio="5165039" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2019" artClass="00042:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="91" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=91" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11439868">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 617, DE 31 DE JANEIRO DE 2019(*)]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 617, DE 31 DE JANEIRO DE 2019(*)</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso da atribuição que lhe foi conferida pelo Ato do Presidente do Senado Federal nº 111 de 2011, atendendo ao disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o constante no Processo nº 00200.001014/2019-11, resolve:</p><p>Nº 617 - fica autorizada, até 31 de março de 2019, a cessão do servidor desta Casa Legislativa IGOR VILAS BOAS DE FREITAS, matrícula n.º 56290, ocupante do cargo efetivo de Consultor Legislativo, Especialidade Assessoramento Legislativo, ao Ministério da Economia, para exercer o cargo em comissão de Diretor do Departamento do Fundo de Garantia do Tempo de Serviço - FGTS, código DAS 101.5, com ônus para o órgão cedente.</p><p>Republicado por haver saído com incorreção, no DOU de 4/2/2019, Seção 2, página 74.</p><p class="identifica">PORTARIAs DE 4 DE FEVEREIRO DE 2018</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulares, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.002145/2019-15, resolve:</p><p>Nº 2581 - tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral nº 2.122, publicada no Diário Oficial da União, dia 01/02/2019, Seção 2, que exonerou ANA FLAVIA TEIXEIRA DE ALBUQUERQUE, matricula nº 259930, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSRLIRA - Gabinete do Senador Raimundo Lira.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulares, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.002146/2019-51, resolve:</p><p>Nº 2582 - tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral nº 2.123, publicada no Diário Oficial da União, dia 01/02/2019, Seção 2, que exonerou CARLOS MAGNO MACEDO, matricula nº 191090, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSRLIRA - Gabinete do Senador Raimundo Lira.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulares, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.002155/2019-42, resolve:</p><p>Nº 2583 - tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral nº 2.117, publicada no Diário Oficial da União, dia 01/02/2019, Seção 2, que exonerou LEYLIANE DA SILVA PESSÔA, matricula nº 243581, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSRLIRA - Gabinete do Senador Raimundo Lira.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulares, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.002163/2019-99, resolve:</p><p>Nº 2584 - tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral nº 2.275, publicada no Diário Oficial da União, dia 01/02/2019, Seção 2, que exonerou VILMAR NATALINO DE LIMA, matricula nº 180078, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSVRAU - Gabinete do Senador Valdir Raupp.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulares, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.002162/2019-44, resolve:</p><p>Nº 2585 - tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral nº 2.127, publicada no Diário Oficial da União, dia 01/02/2019, Seção 2, que exonerou GUTEMBERGY CARLOS DOS SANTOS, matricula nº 238603, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSRLIRA - Gabinete do Senador Raimundo Lira.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulares, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.002148/2019-41, resolve:</p><p>Nº 2586 - tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral nº 2.126, publicada no Diário Oficial da União, dia 01/02/2019, Seção 2, que exonerou EMANOEL TADEU DANTAS RIBEIRO, matricula nº 320411, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSRLIRA - Gabinete do Senador Raimundo Lira.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulares, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.002151/2019-64, resolve:</p><p>Nº 2587 - tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral nº 2.116, publicada no Diário Oficial da União, dia 01/02/2019, Seção 2, que exonerou JOSÉ ALEXANDRE SOUZA DE JESUS, matricula nº 245681, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSRLIRA - Gabinete do Senador Raimundo Lira.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>