<xml><article id="7385559" name="PTDP N 281 A 284 GEFIC" idOficio="5163020" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2019" artClass="00024:00005:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11435907">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 54, III, § 3º, aliado aos arts. 7°, XII e 53, I, §§ 1º e 3º do Regimento Interno aprovado nos termos do Anexo I da Resolução da Diretoria Colegiada RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018, resolve autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 281 - FABIO RIBEIRO RODRIGUES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE Nº 1432193, com a finalidade de inspecionar a empresa Farmasierra Manufacturing, S.L., em San Sebastián de los Reyes, Espanha, no período de 23/2/19 a 3/3/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 8/2019. (Processo nº 25351.945223/2018-86).</p><p>Nº 282 - JEAN CARLO DE MIRANDA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE Nº 1491410, com a finalidade de inspecionar as empresas, Natco Pharma Limited, em Mahaboobnagar, Índia, e Farmasierra Manufacturing, S.L., em em San Sebastián de los Reyes, Espanha, no período de 14/2/19 a 3/3/19 incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 8/2019. (Processo nº 25351.945223/2018-86).</p><p>Nº 283 - GABRIELLA HAMU GIUDICE, Técnico em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE Nº 2091133, com a finalidade de participar da "American Academy of Forensic Sciences 71st Annual Scientific Meeting - Baltimore, Maryland 2019", em Baltimore, EUA, no período de 16/2/19 a 24/2/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 6/2019. (Processo nº 25351.943969/2018-55).</p><p>Nº 284 - DANIELA MARRECO CERQUEIRA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE nº 1518120, com a finalidade de participar do evento DIA Latin America Regulatory Conference, em Miami, EUA, no período de 20/2/19 a 24/2/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada em Reunião Ordinária Interna nº 1/2019. (Processo nº 25351.935417/2018-73).</p><p class="assina">WILLIAM DIB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>