<xml><article id="7514722" name="PORTARIAS DIREG 11-02-2019_1" idOficio="5175139" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2019" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11457890">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 231, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 231, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando que os requisitos constitucionais para aposentadoria foram preenchidos de acordo com a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas no Processo SF nº 00200.001954/2019-00. resolve:</p><p>Aposentar, voluntariamente, com proventos integrais, a servidora LUDMILA CHAIBE MACHADO, Analista Legislativo / Redação e Revisão Parlamentar, Nível III, Padrão S-45, nos termos do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, com as vantagens previstas no artigo 62-A e 193 da Lei nº 8.112, de 1990, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p></p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e tendo em vista o que consta no Processo nº 00200.002451/2019-43, resolve:</p><p>Nº 2.803 - Fundamentado nos arts. 215 e 217, inciso I, e no art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/1990, alterada pela Lei nº 13.135/2015, e no art. 40, § 7º, inciso I, da Constituição Federal, com as alterações da EC nº 41, de 31/12/2003, c/c a Lei nº 10.887, de 18/06/2004, e até o limite máximo estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social, acrescida de 70% (setenta por cento) da parcela excedente a este limite, conceder pensão em caráter vitalício a HELVIDIA PEREIRA LIMA TEIXEIRA, na condição de cônjuge, no percentual de 100% (cem por cento), dessa totalidade, dos proventos que percebia o ex-servidor LAURINDO COSTA TEIXEIRA, matrícula 20488, a partir da data do óbito, 28/1/2019.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e tendo em vista o que consta no Processo nº 00200.008455/2017-73 e anexos, resolve:</p><p>Nº 2.805 - nos termos do acórdão proferido na Apelação Cível nº 0105104-16.2017.4.02.5101 pela Quinta Turma Especializada do Tribunal Regional Federal da 2ª Região, restabelecer a pensão civil temporária de ZENILDA DE ARAÚJO SILVA, na condição de filha solteira maior de 21 anos de idade, anteriormente cancelada por meio da sentença proferida pela 30ª Vara Federal da Seção Judiciária do Rio de Janeiro, no percentual de 100% (cem por cento) dos proventos que percebia o ex-servidor DEUSDEDITH DE ARAÚJO SILVA, matrícula 111100, a partir de 25/1/2019.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.675, DE 7 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando que os requisitos constitucionais para aposentadoria foram preenchidos de acordo com a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas no Processo SF nº 00200.002477/2019-91. resolve:</p><p>Aposentar, voluntariamente, com proventos integrais, a servidora ROSANA SILVEIRA JOBIM, Analista Legislativo / Processo Legislativo, Nível III, Padrão S-45, nos termos do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, com as vantagens previstas no artigo 62-A e 193 da Lei nº 8.112, de 1990, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.002810/2019-62, resolve:</p><p>Nº 2.989 - tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral n.º 2.850, publicada no Diário Oficial da União, dia 07/02/2019, Seção 2, que exonerou ARLEIDE CANINANA DA COSTA, matrícula nº 344774, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSMJESUS - Gabinete do Senador Mecias de Jesus, e a nomeou para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.002811/2019-15, resolve:</p><p>Nº 2.990 - Tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral n.º 2.847, publicada no Diário Oficial da União, dia 07/02/2019, Seção 2, que exonerou BEATRIZ MOISES DAVID MACHADO, matrícula nº 341992, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSMJESUS - Gabinete do Senador Mecias de Jesus, e a nomeou para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADOFEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no Processo n.º00200.002810/2019-62, resolve:</p><p>Nº 2.991 - Exonerar ARLEIDE CANINANA DA COSTA, matrícula no 344774, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-0 1, do órgão GABSEN/GSMJESUS - Gabinete do Senador Mecias de Jesus, e nomear para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-0 6, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no Processo n.º 00200.002811/2019-15, resolve:</p><p>Nº 2.992 - Exonerar BEATRIZ MOISES DAVID MACHADO, matrícula no 341992, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSMJESUS - Gabinete do Senador Mecias de Jesus, e nomear para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.002812/2019-51, resolve:</p><p>Nº 2.993 - tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral n.º 2.849, publicada no Diário Oficial da União, dia 07/02/2019, Seção 2, que exonerou IOLANDA DE ARAÚJO FREIRES, matrícula nº 341955, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSMJESUS - Gabinete do Senador Mecias de Jesus, e a nomeou para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no Processo n.º 00200.002812/2019-51, resolve:</p><p>Nº 2.994 - Exonerar IOLANDA DE ARAÚJO FREIRES, matrícula no 341955, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSMJESUS - Gabinete do Senador Mecias de Jesus, e nomear para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.002809/2019-38, resolve:</p><p>Nº 2.995 - tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral n.º 2.848, publicada no Diário Oficial da União, dia 07/02/2019, Seção 2, que exonerou IOLANDA TOMAZ DE OLIVEIRA, matrícula nº 343060, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSMJESUS - Gabinete do Senador Mecias de Jesus, e a nomeou para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no Processo n.º 00200.002809/2019-38, resolve:</p><p>Nº 2.996 - Exonerar IOLANDA TOMAZ DE OLIVEIRA, matrícula no 343060, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSMJESUS - Gabinete do Senador Mecias de Jesus, e nomear para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864358, resolve:</p><p>Nº 2.997 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, MAIONE DOS SANTOS DIAS para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSIZALCI - Gabinete do Senador Izalci Lucas.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 863134, resolve:</p><p>Nº 3.006 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, HELOISIO SEBASTIÃO LOBATO PORTO para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSMJESUS - Gabinete do Senador Mecias de Jesus.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 863302, resolve:</p><p>Nº 3.007 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, DIOGO EGIDIO SACHS para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSSARRUD - Gabinete da Senadora Selma Arruda.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 863336, resolve:</p><p>Nº 3.009 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, EDILSON GALVÃO DE AGUIAR para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSPVALER - Gabinete do Senador Plínio Valério.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 863799, resolve:</p><p>Nº 3.011 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, MELISSA ROBERTA DE NADAL para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSJMELLO - Gabinete do Senador Jorginho Mello.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864276, resolve:</p><p>Nº 3.013 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, JAIR BONATO para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSFARN - Gabinete do Senador Flávio Arns.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864359, resolve:</p><p>Nº 3.016 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, MARIA APARECIDA MAGALHÃES para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSIZALCI - Gabinete do Senador Izalci Lucas.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864368, resolve:</p><p>Nº 3.017 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, PRISCILA ELAINE DOS SANTOS ROCHA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSIZALCI - Gabinete do Senador Izalci Lucas.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864384, resolve:</p><p>Nº 3.019 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, RITA DE CASSIA LADEIRA BRASCHER para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSIZALCI - Gabinete do Senador Izalci Lucas.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864533, resolve:</p><p>Nº 3.020 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, MARIA VERÔNICA RODRIGUES DOS SANTOS para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSVENEZI - Gabinete do Senador Veneziano Vital do Rêgo.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864553, resolve:</p><p>Nº 3.021 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, HURBERT FERNANDES MOTTA CÂMARA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSRCUNHA - Gabinete do Senador Rodrigo Cunha.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872239, resolve:</p><p>Nº 3.023 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, FÁBIO RAMOS DA SILVA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSVANDER - Gabinete do Senador Vanderlan Cardoso.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872319, resolve:</p><p>Nº 3.024 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, WALTENO CANDIDO PEREIRA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSVANDER - Gabinete do Senador Vanderlan Cardoso.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872362, resolve:</p><p>Nº 3.027 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ELCIO BENTO MUNHOZ para exercer o cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSDBERGE - Gabinete do Senador Dário Berger.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872402, resolve:</p><p>Nº 3.028 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, SALMA DANIELLY ALMEIDA FELIX para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSEGAMA - Gabinete da Senadora Eliziane Gama.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872453, resolve:</p><p>Nº 3.030 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, EVELLYN STÉPHANNE MENDONÇA FERNANDES para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSLHEINZ - Gabinete do Senador Luis Carlos Heinze.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872485, resolve:</p><p>Nº 3.031 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ENIO LUIZ BORGMANN para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSRROCHA - Gabinete do Senador Roberto Rocha.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872526, resolve:</p><p>Nº 3.032 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, THAISA FERNANDES DE SOUSA DO AMARAL para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/GLIDPSL - Gabinete da Liderança do PSL.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872547, resolve:</p><p>Nº 3.033 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, DIEGO FABRICIO DE CARVALHO FREIRE para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/GLIDPSL - Gabinete da Liderança do PSL.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872575, resolve:</p><p>Nº 3.034 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, MÁRIO EUSTAQUIO DO NONÔ AMARAL para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSVANDER - Gabinete do Senador Vanderlan Cardoso.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872585, resolve:</p><p>Nº 3.035 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ALESSANDRA APARECIDA MONTEIRO para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSAVIEIR - Gabinete do Senador Alessandro Vieira.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872587, resolve:</p><p>Nº 3.036 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, FELIPE SIMÕES DA MOTA ORIÁ para exercer o cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSAVIEIR - Gabinete do Senador Alessandro Vieira.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872599, resolve:</p><p>Nº 3.037 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ANA PAULA GUEDES SAIDE para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSSTYVEN - Gabinete do Senador Styvenson Valentim.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872622, resolve:</p><p>Nº 3.038 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, CELIO AUGUSTO RODRIGUES ROCHA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSVENEZI - Gabinete do Senador Veneziano Vital do Rêgo.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872669, resolve:</p><p>Nº 3.039 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, VITORIO SATURNINO NOGUEIRA CASTRO para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSEGAMA - Gabinete da Senadora Eliziane Gama.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872681, resolve:</p><p>Nº 3.040 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, MARIA CARMÉN SILVA CAVALCANTE DE ALBUQUERQUE para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSVENEZI - Gabinete do Senador Veneziano Vital do Rêgo.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872764, resolve:</p><p>Nº 3.046 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ERISVALDO DE ARAÚJO para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSMJESUS - Gabinete do Senador Mecias de Jesus.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872765, resolve:</p><p>Nº 3.047 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, MARIA NAZARÉ CARVALHO REIS OLIVEIRA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSMJESUS - Gabinete do Senador Mecias de Jesus.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872793, resolve:</p><p>Nº 3.049 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, JOELSON PINHEIRO MEIRA para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSJWAG - Gabinete do Senador Jaques Wagner.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872961, resolve:</p><p>Nº 3.057 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, VERONICA DE OLIVEIRA LOPES BEZERRA para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSEGOMES - Gabinete do Senador Eduardo Gomes.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872483, resolve:</p><p>Nº 3.060 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, WILLIAM DA SILVA BORGMANN, matrícula no324684, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSRROCHA - Gabinete do Senador Roberto Rocha.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872608, resolve:</p><p>Nº 3.061 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, PRISCILA ALVES DE SOUSA, matrícula no267160, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABLID/GLDPR - Gabinete da Liderança do Partido da República, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSJAYM - Gabinete do Senador Jayme Campos.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872719, resolve:</p><p>Nº 3.063 - Exonerar KEILE CARINE AZEVEDO DE SOUSA, matrícula no339195, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABLID/GLDPPS - Gabinete da Liderança do PPS, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSAVIEIR - Gabinete do Senador Alessandro Vieira.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872971, resolve:</p><p>Nº 3.065 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, MARIANA FRUTUOSO, matrícula no313145, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do órgão COMDIR/SGSECR - Segunda-Secretaria, para ocupar o mesmo cargo no órgão COMDIR/QTSECR - Quarta-Secretaria.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872981, resolve:</p><p>Nº 3.066 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOSÉ LUIZ DIAS LIMA, matrícula no244263, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABLID/GLDPR - Gabinete da Liderança do Partido da República, a partir de 07/02/2019.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872982, resolve:</p><p>Nº 3.067 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, WALMIR MARTINS FARIAS, matrícula no238706, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABLID/GLDPR - Gabinete da Liderança do Partido da República, a partir de 07/02/2019.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873013, resolve:</p><p>Nº 3.068 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, GABRIEL FREIRE MUNHOZ, matrícula no312967, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do órgão GABLID/GLDPP - Gabinete da Liderança do PP, a partir de 08/02/2019.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873027, resolve:</p><p>Nº 3.069 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, NÚBIA MARIA ARAÚJO SILVA, matrícula no243090, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão COMDIR/SGSECR - Segunda-Secretaria, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSCNOG - Gabinete do Senador Ciro Nogueira.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873030, resolve:</p><p>Nº 3.070 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, ANTÔNIO SIRLEI BIRINO, matrícula no243696, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão COMDIR/SGSECR - Segunda-Secretaria, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSCNOG - Gabinete do Senador Ciro Nogueira.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873035, resolve:</p><p>Nº 3.071 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, WASHINGTON ARAUJO TOME DE SOUSA, matrícula no295933, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABLID/GLPROS - Gabinete da Liderança do Partido Republicano da Ordem Social, a partir de 08/02/2019.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873101, resolve:</p><p>Nº 3.073 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, DANIELLE SOUZA SILVA TOSI OLIVEIRA, matrícula no262770, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABLID/GLDPP - Gabinete da Liderança do PP.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873106, resolve:</p><p>Nº 3.074 - Exonerar PATRICIA FONTOURA DE PAULA, matrícula no346679, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSIZALCI - Gabinete do Senador Izalci Lucas, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873107, resolve:</p><p>Nº 3.075 - Exonerar WILLIAM SANT'ANA DA SILVA, matrícula no345948, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSIZALCI - Gabinete do Senador Izalci Lucas, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873108, resolve:</p><p>Nº 3.076 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, VICTOR NERES DE SOUZA CRUZ, matrícula no335920, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSTMOTA - Gabinete do Senador Telmário Mota, a partir de 08/02/2019.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873109, resolve:</p><p>Nº 3.077 - Exonerar WILMAR RODRIGUES FERREIRA, matrícula no345638, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSIZALCI - Gabinete do Senador Izalci Lucas, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873110, resolve:</p><p>Nº 3.078 - Exonerar EVANDRO CARDOSO DO NASCIMENTO, matrícula no346576, do cargo, em comissão, de MOTORISTA, AP-04, do órgão GABSEN/GSIZALCI - Gabinete do Senador Izalci Lucas, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873114, resolve:</p><p>Nº 3.079 - Exonerar THÁBATA NORRANA LESSA DE SOUZA SANTOS ALMEIDA, matrícula no345950, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSIZALCI - Gabinete do Senador Izalci Lucas, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873115, resolve:</p><p>Nº 3.080 - Exonerar, a pedido, na forma do disposto no art. 35, inciso II, da Lei no8.112, de 1990, CONCEIÇÃO DE MARIA SILVA, matrícula no321312, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão COMDIR/PRVPRE - Primeira Vice-Presidência.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873117, resolve:</p><p>Nº 3.081 - Exonerar VÂNIA DE OLIVEIRA FRANCO, matrícula no340860, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABSEN/GSJMELLO - Gabinete do Senador Jorginho Mello, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABLID/GLDPR - Gabinete da Liderança do Partido da República.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873118, resolve:</p><p>Nº 3.082 - Exonerar ROSINARA APARECIDA GODOY, matrícula no342789, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSJMELLO - Gabinete do Senador Jorginho Mello, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873151, resolve:</p><p>Nº 3.083 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ALOISIO SANTOS ANDRADE, matrícula no339547, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão COMDIR/TRSECR - Terceira-Secretaria, a partir de 11/02/2019.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873152, resolve:</p><p>Nº 3.084 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, AMARILDO LOPES DE SOUSA, matrícula no194200, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão COMDIR/TRSECR - Terceira-Secretaria, a partir de 11/02/2019.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873153, resolve:</p><p>Nº 3.085 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANA PAULA DOURADO VALENÇA, matrícula no253537, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão COMDIR/TRSECR - Terceira-Secretaria, a partir de 11/02/2019.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873154, resolve:</p><p>Nº 3.086 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, BRUNO PIMENTEL GOMES, matrícula no267457, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão COMDIR/TRSECR - Terceira-Secretaria, a partir de 11/02/2019.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873155, resolve:</p><p>Nº 3.087 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CARLO VITO BORELLO MASOERO DOURADO, matrícula no324222, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão COMDIR/TRSECR - Terceira-Secretaria, a partir de 11/02/2019.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873156, resolve:</p><p>Nº 3.088 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, DANIEL RIBEIRO SILVESTRE, matrícula no220301, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão COMDIR/TRSECR - Terceira-Secretaria, a partir de 11/02/2019.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873157, resolve:</p><p>Nº 3.089 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOSIAS COSTA NETO, matrícula no329992, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão COMDIR/TRSECR - Terceira-Secretaria, a partir de 11/02/2019.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873158, resolve:</p><p>Nº 3.090 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MÁRCIO DOS SANTOS FERREIRA, matrícula no251632, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão COMDIR/TRSECR - Terceira-Secretaria, a partir de 11/02/2019.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873159, resolve:</p><p>Nº 3.091 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, NILSON CARLOS MOULIN LOUZADA, matrícula no170292, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão COMDIR/TRSECR - Terceira-Secretaria, a partir de 11/02/2019.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873160, resolve:</p><p>Nº 3.092 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, NORMA SUELY FELIX SANTANA, matrícula no322791, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão COMDIR/TRSECR - Terceira-Secretaria, a partir de 11/02/2019.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873161, resolve:</p><p>Nº 3.093 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, POLLYANA DE SOUSA FERREIRA, matrícula no330210, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do órgão COMDIR/TRSECR - Terceira-Secretaria, a partir de 11/02/2019.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873162, resolve:</p><p>Nº 3.094 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SONIA CRISTINA FERREIRA DA SILVA, matrícula no156600, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão COMDIR/TRSECR - Terceira-Secretaria, a partir de 11/02/2019.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873163, resolve:</p><p>Nº 3.095 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, THATIANA MARIA CUNHA LIMA, matrícula no296494, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão COMDIR/TRSECR - Terceira-Secretaria, a partir de 11/02/2019.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873164, resolve:</p><p>Nº 3.096 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, VINICIUS MARQUES SANTOS, matrícula no326164, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão COMDIR/TRSECR - Terceira-Secretaria, a partir de 11/02/2019.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873165, resolve:</p><p>Nº 3.097 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, VIVIANE PEREIRA COSTA, matrícula no252259, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão COMDIR/TRSECR - Terceira-Secretaria, a partir de 11/02/2019.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873166, resolve:</p><p>Nº 3.098 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, WELLINGTON TADEU DA CRUZ FILHO, matrícula no339183, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão COMDIR/TRSECR - Terceira-Secretaria, a partir de 11/02/2019.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873040, resolve:</p><p>Nº 3.157 - Exonerar, a pedido, na forma do disposto no art. 35, inciso II, da Lei no8.112, de 1990, CARLOS HENRIQUE DOS SANTOS, matrícula no270274, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão COMDIR/SGSECR - Segunda-Secretaria.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.002848/2019-35, resolve:</p><p>Nº 3.001 - tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral n.º 2926, publicada no Diário Oficial da União, dia 08/02/2019, Seção 2, que exonerou CLÁUDIO GERALDO BOECHAT MAGALHÃES, matrícula nº 344233, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABSEN/GSJKAJUR - Gabinete do Senador Jorge Kajuru, e o nomeou para o cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABLID/GLDPSB - Gabinete da Liderança do PSB.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862785, resolve:</p><p>Nº 3.005 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, PETRÔNIO CARLOS GOMES DE SIQUEIRA para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSJVAS - Gabinete do Senador Jarbas Vasconcelos.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 863311, resolve:</p><p>Nº 3.008 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, SANDRO DE JESUS DOS SANTOS para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSRSANT - Gabinete do Senador Rogério Carvalho.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 863747, resolve:</p><p>Nº 3.010 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, PEDRO FREITAS SIMAS para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSRSANT - Gabinete do Senador Rogério Carvalho.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864263, resolve:</p><p>Nº 3.012 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, JOSÉ JOAQUIM DE SOUZA FILHO para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSJAYM - Gabinete do Senador Jayme Campos.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864311, resolve:</p><p>Nº 3.014 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, FÁBIO FERREIRA AZEVEDO para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSMJESUS - Gabinete do Senador Mecias de Jesus.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864326, resolve:</p><p>Nº 3.015 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, CLAUDIO APPEL DA SILVEIRA para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSJMELLO - Gabinete do Senador Jorginho Mello.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864381, resolve:</p><p>Nº 3.018 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, JOSÉ SILVEIRA TEIXEIRA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSIZALCI - Gabinete do Senador Izalci Lucas.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872229, resolve:</p><p>Nº 3.022 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, MARIA ALVES DE OLIVEIRA FERNANDES para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSVANDER - Gabinete do Senador Vanderlan Cardoso.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>