<xml><article id="7361503" name="Publicação do dia 01 de fevereir" idOficio="5160999" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00016:00137:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul da Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="125" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=125" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11432470">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30  DE JANEIRO  DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A REITORA da UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 71 - Exonerar, a partir de 01/02/2019, o servidor KENNEDY MORAIS FERNANDES, matrícula SIAPE 1510543, do cargo de Pró-Reitor de Tecnologia de Informação e Comunicação, código CD-02, desta Universidade.</p><p>Nº 72 - Exonerar, a partir de 01/02/2019, o servidor FABRICIO LUCHESI FORGERINI, matrícula SIAPE 1623837, do cargo de Decano do Instituto de Humanidades Artes e Ciências do Campus Paulo Freire, código CD-03, desta Universidade.</p><p>Nº 73 - Exonerar, a pedido, a partir de 01/02/2019, o servidor RODRIGO OLIVEIRA FONSECA, matrícula SIAPE 1536422, do cargo de Coordenador da Rede CUNI, Instituto de Humanidades, Artes e Ciências do Campus Paulo Freire, código CD-04, desta Universidade.</p><p>Nº 75 - Art. 1º Nomear FABRICIO LUCHESI FORGERINI, matrícula SIAPE nº 1623837, para exercer a função de Pró-Reitor de Tecnologia de Informação e Comunicação, código CD-02, desta Universidade.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 76 - Art. 1º Nomear JOAO BATISTA LOPES DA SILVA, matrícula SIAPE 1932539, para exercer o cargo de Decano Pro Tempore do Instituto de Humanidades Artes e Ciências do Campus Paulo Freire, código CD-03, desta Universidade.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 79 - Exonerar, a partir de 01/02/2019, o servidor FELIPE DE PAULA SOUZA, matrícula SIAPE 1752980, do cargo de Diretor de Políticas de Promoção à Diversidade, da Pró-Reitoria de Sustentabilidade e Integração Social- PROSIS, código CD-04, desta Universidade.</p><p>Nº 80 - Exonerar, a pedido, a partir de 01/02/2019, a servidora AMANDA SUELEN FERREIRA BASTOS, matrícula SIAPE 1154218, do cargo de Diretora de Assuntos Comunitários e Estudantis, da Pró-Reitoria de Sustentabilidade e Integração Social, código CD-03, desta Universidade.</p><p>Nº 81 - Art. 1º Nomear FELIPE DE PAULA SOUZA, matrícula SIAPE 1752980, para exercer a função de Diretor de Políticas de Promoção à Diversidade, da Pró-Reitoria de Sustentabilidade e Integração Social, código CD-03, desta Universidade.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 82 - Art. 1º Nomear LILIAN MARA SALES BUONICONTRO, matrícula SIAPE 3027611, para exercer a função de Coordenadora de Eventos e Identidades, da Diretoria de Políticas de Promoção à Diversidade, da Pró-Reitoria de Sustentabilidade e Integração Social, código CD-04, desta Universidade.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Joana Angélica Guimarães da luz</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>