<xml><article id="7718396" name="Portaria PRT12 59.2019_subst.PTM" idOficio="5194461" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2019" artClass="00039:00008:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria Regional do Trabalho da 12ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11491871">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria n°  59, de 22 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria n° 59, de 22 de fevereiro de 2019</p><p>VICE-PROCURADORA-CHEFE DA PROCURADORIA REGIONAL DO TRABALHO DA 12ª REGIÃO, no exercício de suas atribuições institucionais, CONSIDERANDO que a Portaria PGT nº 1728, de 2 de outubro de 2017, delega competência aos Procuradores-Chefes das Procuradorias Regionais do Trabalho para a designação dos Coordenadores da Procuradorias do Trabalho nos Municípios (Art.1º, §2º, I), resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a Procuradora do Trabalho, Mariana Casagranda, do encargo de Coordenadora da PTM de Joaçaba, para o qual havia sido designada pela Portaria PRT12 nº 39, de 2 de fevereiro de 2017.</p><p>Art. 2º Designar, para exercer o encargo de Coordenador da Procuradoria do Trabalho no Município (PTM) de Joaçaba, o Procurador do Trabalho, Anderson Luiz Corrêa da Silva. Mantém-se, no encargo de substituto, a Procuradora do Trabalho Ana Roberta Tenorio Lins Haag, anteriormente designada pela Portaria PRT12 nº 159, de 28 de junho de 2018.</p><p>Art. 3º Dispensar a Procuradora do Trabalho, Bruna Bonfante, do encargo de Coordenadora da PTM de Blumenau, para o qual havia sido designada pela Portaria PRT12 nº 275, de 30 de dezembro de 2015.</p><p>Art. 4º Dispensar os Procuradores do Trabalho Amanda Fernandes Ferreira Broecker, Lincoln Roberto Nobrega Cordeiro e Piero Rosa Menegazzi do encargo de substitutos dos Coordenadores, respectivamente, das PTMs de Criciúma, Blumenau e Chapecó, para os quais haviam sido designados pela Portaria PRT12 nº 26, de 20 de janeiro de 2017, a primeira e 159, de 26 de junho de 2016, os demais.</p><p>Art. 5º Designar o Procurador do Trabalho Piero Rosa Menegazzi para o encargo de Coordenador da PTM de Blumenau, assim como designar a Procuradora do Trabalho Bruna Bonfante para o encargo de substituta.</p><p>Art. 6º Designar os Procuradores do Trabalho, Rafael Foresti Pego, para o encargo de substituto do Coordenador da PTM de Criciúma e Mariana Casagranda para o encargo de substituta do Coordenador da PTM de Chapecó.</p><p>Art. 7º Publique-se no Diário Oficial da União e comunique-se o Procurador-Geral do Trabalho, ambos na forma do art. 5º da Portaria PGT nº 1.728, de 2 de outubro de 2017.</p><p class="assina">ALICE NAIR FEIBER SÔNEGO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>