<xml><article id="7661202" name="DECAP_2019_02_20_Portaria100813" idOficio="5189023" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2019" artClass="00013:00054:00014:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Banco Central do Brasil/Área de Organização do Sistema Financeiro e de Resolução/Departamento de Controle e Análise de Processos Administrativos Sancionadores" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11482271">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 100.813, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 100.813, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Chefe do DEPARTAMENTO DE CONTROLE E ANÁLISE DE PROCESSOS ADMINISTRATIVOS SANCIONADORES do BANCO CENTRAL DO BRASIL, no uso da atribuição que lhe confere o Art. 23, inciso IV, alínea 'a', do Regimento Interno anexo à Portaria BCB 84.287, publicada no DOU de 03.03.15, resolve:</p><p>designar o servidor PLINIO DA COSTA E SILVA, matrícula 8.336.414-5, para exercer a função comissionada de Chefe de Subunidade, sigla FDT-1, na Gerência-Técnica no Rio de Janeiro (Decap/GTRJA), ficando dispensado da função comissionada que atualmente exerce a partir do exercício da nova função;</p><p>designar o servidor RODRIGO FABIANO DE ALMEIDA, matrícula 8.710.710-4, para exercer a função comissionada de Coordenador, sigla FDO-1, na Gerência-Técnica no Rio de Janeiro (Decap/GTRJA/Copad-02), ficando dispensado da função comissionada que atualmente exerce a partir do exercício da nova função;</p><p>designar o servidor GUILHERME SOUZA NUNES SIQUEIRA, matrícula 3.869.040-3, para exercer a função comissionada de Coordenador, sigla FDO-1, na Gerência-Técnica no Rio de Janeiro (Decap/GTRJA/Copad-01);</p><p>dispensar o servidor MAURO CATTABRIGA DE BARROS, matrícula 7.072.455-5, da função comissionada de Coordenador, sigla FDO-1, na Gerência-Técnica em Belo Horizonte (Decap/GTBHO/Copad-01).</p><p class="assina">EDSON BROXADO DE FRANÇA TEIXEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>