<xml><article id="7417555" name="trt9a35-2019 ATO 38" idOficio="5165826" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="06/02/2019" artClass="00043:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 9ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11441049">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 38, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 38, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA DO TRABALHO, PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 9ª REGIÃO, usando de suas atribuições legais, diante do disposto no art. 25 do Regimento Interno, e do contido no PRP nº 25/2019, resolve conceder pensão civil à beneficiária do servidor falecido FLORISVAL LOURENÇO, a partir da data do óbito, ocorrido em 19/1/2019, na forma que segue:</p><p>Art. 1º Pensão vitalícia a MERCEDES IDALINA CANISSO LOURENÇO, viúva do servidor falecido, no importe de R$ 13.144,50 (treze mil, cento e quarenta e quatro reais e cinquenta centavos), com fundamento no art. 40, § 7º, I, da Constituição Federal, e art. 2º, I, da Lei nº 10.887/2004, combinados com os arts. 217, I, e 222, VII, "b", "6", da Lei nº 8.112/1990. Art. 2º Pensão civil apurada com base no montante de R$ 16.275,24 (dezesseis mil, duzentos e setenta e cinco reais e vinte e quatro centavos), correspondente aos proventos do servidor falecido, sendo: vencimento Servidor Inativo (32/35), no valor de R$ 4.342,24 e GAJ Cargo Inativo (32/35), no valor de R$ 6.079,14, acrescidos das seguintes vantagens: a) Adicional Qualificação Especialização/Graduação Inativos (32/35), no valor de R$ 217,12; b) 15% da Gratificação Adicional por Tempo de Serviço - GATS Inativo, equivalente a R$ 712,40; c) Função Comissionada Inativo-Optante (FC04), no valor de R$ 1.939,89 e d) Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI Inativo (10/10 de FC 04), no valor de R$ 2.984,45. Art. 3º O benefício concedido no artigo 1º deste Ato será reajustado na mesma data e pelos mesmos índices aplicados aos benefícios do Regime Geral de Previdência Social - RGPS, na forma do art. 15 da Lei nº 10.887/2004.</p><p class="assina">Des. MARLENE T. FUVERKI SUGUIMATSU</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>