<xml><article id="7348512" name="P99319" idOficio="5159425" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00016:00129:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="121" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=121" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11429453">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve</p><p>N° 993 - Autorizar o afastamento do País de LUCIANA VELLINHO CORSO, Professor do Magistério Superior, lotada e com exercício no Departamento de Estudos Especializados da Faculdade de Educação, com a finalidade de participar do "Eleventh Congress of the European Society for Research in Mathematics Education - CERME11, em Utrech, Holanda e realizar visita à Universidade de Salamanca, em Salamanca, Espanha, no período compreendido entre 04/02/2019 e 26/02/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Faculdade de Educação). Solicitação nº 61951.</p><p>N° 994 - Autorizar o afastamento do País de SHEILA CRISTINA OURIQUES MARTINS, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Medicina Interna da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar da "International Stroke Conference 2019", em Honolulu, Estados Unidos, no período compreendido entre 05/02/2019 e 08/02/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 62047.</p><p>N° 995 - Autorizar o afastamento do País de SERGIO LUIZ VIEIRA, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Zootecnia da Faculdade de Agronomia, com a finalidade de proferir palestra no "2nd Global Feed Enzymes Forum - GFEF", em Copenhaguem, Dinamarca, no período compreendido entre 27/02/2019 e 03/03/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 61898.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>