<xml><article id="7421596" name="Portaria05defevereiro" idOficio="5166468" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="06/02/2019" artClass="00024:00032:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Especial de Saúde Indígena/Distrito Sanitário Especial Indígena Tipo II - Alagoas e Sergipe" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11442010">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A Coordenadora Distrital de Saúde Indígena do DSEI Alagoas e Sergipe, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria nº 1.095 de 28 de abril de 2017, publicada no Diário Oficial da União nº 82 de 02 de maio de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar os servidores para, sob a presidência do primeiro, comporem a Comissão Permanente de Alienação de Veículos:</p><p>I - Como titulares:</p><p>a.Fernando Manoel dos Santos, matrícula SIAPE nº 518407, CPF nº 607.553.694-91</p><p>b.Sílvio Gonçalves da Silva, matrícula SIAPE nº 518435, CPF nº 662.876.004-97</p><p>c.Genival Ferreira de Moura, matrícula SIAPE nº 517725, CPF nº 164.283.584-68</p><p>II - Como suplente:</p><p>a.Sueli de Oliveira do Nascimento, matrícula SIAPE nº 474431, CPF nº 374.186.967-87</p><p>Parágrafo Único. Ocorrendo impedimento de qualquer um dos membros titulares, o suplente será convocado para substituí-lo, e no caso deste impedimento alcançar o Presidente, sua substituição recairá sobre o membro titular imediato.</p><p>Art. 2º - Compete à Comissão Permanente de Alienação de Veículos, em especial:</p><p>I - instruir o processo de alienação;</p><p>II - subsidiar e acompanhar o leiloeiro oficial ou administrativo em todas as fases do leilão;</p><p>III - disponibilizar os instrumentos necessários à realização do certame;</p><p>IV - emitir as autorizações para retirada dos bens alienados;</p><p>V - prestar contas das alienações efetuadas.</p><p>Art. 3º - A autoridade superior à Comissão Permanente de Alienação de Veículos é a Coordenadora Distrital de Saúde Indígena do Distrito Sanitário Especial Indígena de Alagoas e Sergipe.</p><p>Art. 4º - O mandato dos membros da Comissão Permanente de Alienação de Veículos será de 1 (um) ano, permitida a recondução.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">IVANA FORTES PEIXOTO TOLEDO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>