<xml><article id="7567164" name="PORTARIAS GR - GVR - 2017 II - D" idOficio="5179862" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/02/2019" artClass="00016:00135:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11465740">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 92.931 - Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, SOFÍA ISABEL VIZCARRA CASTILLO, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, classificada em 2º lugar, pela ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Economia e Relações Internacionais, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 861059, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo 23081.006179/2019-70)</p><p>Nº 92.939 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Cleidi Medianeira da Silveira Ilha, Matrícula SIAPE 379583, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 3º, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional n. 47, de 05.07.2005. (Processo 23081.064310/2018-32)</p><p>Nº 92.940 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Loreci Maria Cauduro, Matrícula SIAPE 382414, ocupante do cargo de Copeiro, Nível de Classificação B, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 3º, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional n. 47, de 05.07.2005. (Processo 23081.063619/2018-13)</p><p>Nº 92.942 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a João Martins da Silveira, Matrícula SIAPE 382257, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 3º, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional n. 47, de 05.07.2005. (Processo 23081.061960/2018-26)</p><p>Nº 92.943 - Conceder Pensão Civil Vitalícia a Ivone Ana Konig Rodrigues, viúva do servidor Darci Rodrigues, falecido no dia 16 de novembro de 2018, conforme Certidão de Óbito Matrícula 098996 01 55 2018 4 00156 129 0067165 50, do Ofício do Registro Civil das Pessoas Naturais da 2ª Zona, Cidade e Comarca de Santa Maria/RS, com fundamento nos Artigos 215, 217, inciso I, e 222, inciso I, V e VII, alínea "b", "6", da Lei n. 8.112/1990, com alteração dada pela Lei n. 13.135/2015, combinado com Artigo 40, §7º, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional n. 41/2003, combinado com o Artigo 2º da Lei n. 10.887/2004 e com o Artigo 6º-A da Emenda Constitucional n. 41/2003, com redação dada pela Emenda Constitucional n. 70/2012.(Processo 23081.062424/2018-48)</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>