<xml><article id="7460230" name="RESOLUÇÃO CONTER Nº 10-2019 - IN" idOficio="5170074" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="08/02/2019" artClass="00044:00040:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Nacional de Técnicos em Radiologia" artSize="12" artNotes="ver" numberPage="181" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=181" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11448578">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO Nº 10, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO Nº 10, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O CONSELHO NACIONAL DE TÉCNICOS EM RADIOLOGIA, no uso de suas atribuições legais e regimentais, que lhe são conferidas pela Lei nº 7.394, de 29 de outubro de 1985, pelo Decreto n.º 92.790, de 17 de junho de 1986, e pelo seu Regimento Interno; CONSIDERANDO o caput do Artigo 37 da Carta Magna, no tocante aos princípios que devem nortear os atos da Administração Pública, notadamente os da Moralidade, Eficiência, Publicidade, Razoabilidade, Ampla Defesa, Contraditório, Segurança Jurídica e Interesse Público; CONSIDERANDO o Artigo 12 e o caput do Artigo 14, ambos do Decreto nº. 92.790/86, que determinam, respectivamente, a unicidade do Sistema CONTER/CRTRs e a subordinação dos Conselhos Regionais de Técnicos em Radiologia (CRTRs) ao Conselho Nacional de Técnicos em Radiologia (CONTER); CONSIDERANDO o disposto no Artigo 16, Inciso VI, do Decreto nº. 92.790/86, que estabelece como atribuição do CONTER promover auditorias contábeis e financeiras, diligências ou verificações relativas ao funcionamento dos Conselhos Regionais, nos Estados e no Distrito Federal, e adotar, quando necessárias, providências para aprimorar sua eficiência e regularidade, incluída a designação de diretoria provisória; CONSIDERANDO o Art. 22 do Decreto 92.790/86 e o Art. 4º do Regimento Interno dos CRTRs, que fixam a composição do Corpo de Conselheiros Regional em 9 (nove) membros efetivos, bem como o Artigo 40 do mesmo Regimento Interno, que estabelece o quórum mínimo em igual número para as deliberações nas reuniões plenárias ordinárias e extraordinárias; CONSIDERANDO renúncias e afastamentos dos 18 (dezoito) Conselheiros Regionais do CRTR 19ª Região, conforme noticiado no Ofício CRTR 19ª Região nº 029/2019, em que se encontram acostados, ainda, os requerimentos formais de afastamento dos referidos Conselheiros, bem como a ata da I Reunião Plenária Extraordinária do II Corpo de Conselheiros do CRTR 19ª Região, que deliberou pelo afastamento dos conselheiros remanescentes; CONSIDERANDO os termos da Resolução CONTER nº 14, de 1º de setembro de 2016, que dispõe sobre normas gerais de intervenção do CONTER nos CRTRs, nomeação de Diretoria Executiva Provisória e critérios para recomposição do Corpo de Conselheiros, publicada no D.O.U, em 5 de setembro de 2016, Seção 1, nº 171; CONSIDERANDO a previsão contida no Artigo 1º, XI, do Regulamento de Intervenção do CONTER nos CRTRs, parte integrante da Resolução CONTER 14/2016, verbis: Título I - Da intervenção - Capítulo I - DA JUSTA CAUSA PARA INTERVENÇÃO (...) XI - Ausência de quórum mínimo para as deliberações do Plenário no CRTR, em razão de renúncia, afastamento, licença, ou qualquer outra causa, sem que haja a recomposição do corpo colegiado regimental"; CONSIDERANDO o previsto no Artigo 24, III, do Regulamento de Intervenção do CONTER nos CRTRs, parte integrante da Resolução CONTER 14/2016, verbis: Art. 24, III - intervenção definitiva pela qual, o Corpo de Conselheiros será afastado definitivamente e será nomeada Diretoria Provisória no mesmo ato, devendo ser convocada novas eleições no prazo de 60 (sessenta) dias no caso de intervenção por motivo de vacância, ou após sanadas as irregularidades que justificarem a intervenção, constatadas no processo, ou ainda outras que se detectarem durante a própria intervenção; CONSIDERANDO a continuidade do serviço público, como imperativo que deve ser reconhecido para que se tenha a regularidade das atividades e serviços prestados pelo CRTR da 19ª Região, sob pena de prejuízo grave e de difícil reparação à Administração Pública e aos administrados; CONSIDERANDO a supremacia do interesse público sobre o interesse particular, como imperativo que deve ser reconhecido para que se tenha a correta atuação institucional por parte do CONTER, como órgão máximo do sistema; CONSIDERANDO a decisão da Reunião de Diretoria Executiva do CONTER, ad-referendum da Plenária, realizada no dia 6 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º INTERVIR, provisoriamente, no Conselho Regional de Técnicos em Radiologia da 19ª Região, nomeando-se, neste ato, uma Diretoria Executiva Provisória para a condução administrativa e financeira do Regional, que deverá nortear sua atuação pelos princípios que regem a Administração Pública, em especial os da Moralidade, Eficiência, Publicidade, Razoabilidade, Ampla Defesa, Contraditório, Segurança Jurídica, Interesse Público e Continuidade do Serviço Público. Parágrafo Único. Além das competências e atribuições fixadas no Art. 45 do Regulamento de Intervenção do CONTER nos CRTRs, parte integrante da Resolução CONTER 14/2016, fica a Diretoria Provisória incumbida de promover a recomposição do Corpo de Conselheiros do Regional na forma do Artigo 22, do Decreto 92.790/86, e do Artigo 4º, do Regimento Interno dos Conselhos Regionais de Técnicos em Radiologia, devendo adotar as providências cabíveis, nos termos do Artigo 24, III, Regulamento de Intervenção do CONTER nos CRTRs. Art. 2º Anular todos os atos da Diretoria Executiva do CRTR 19ª Região que conflitam com o escopo desta Resolução e possam, de qualquer maneira, obstar os trabalhos da Diretoria Executiva Provisória. Art. 3º A Diretoria Executiva Provisória a que se refere o Artigo 1º será composta pelos seguintes membros: - TR. WASHINGTON FABRICIO DE ARAUJO OEIRAS- Diretor-Presidente; - TR. ILANA DA SILVA CAMPELO - Diretora-Secretária; - TR. DANIEL DE JESUS FREITAS MESTRINHO - Diretor-Tesoureiro. §1º A Diretoria Executiva provisória tomará posse no dia 8 de fevereiro de 2019, quando também entrará em exercício efetivo, dando início à intervenção. §2º A Diretoria Executiva Provisória, ora nomeada, ficará adstrita aos cânones legais aplicáveis à Administração Pública e, principalmente, às determinações emanadas do CONTER e, enquanto perdurar sua provisoriedade, deverá enviar relatórios mensais de suas atividades ao CONTER, sob pena de imediata destituição, nos termos do Artigo 47, Regulamento de Intervenção do CONTER nos CRTRs. Art. 4º As atividades da Diretoria Executiva provisória cessarão com a posse do novo Corpo de Conselheiro, após regular processo eleitoral, a ser convocado na forma do Artigo 48 do Regulamento de Intervenção do CONTER nos CRTRs, parte integrante da Resolução CONTER nº 14/2016, quando será restaurado o regular funcionamento daquele Regional, nos moldes regimentais. Art. 5º Esta RESOLUÇÃO passará a viger a partir da data de sua publicação no Dário Oficial da União.</p><p></p><p class="assina">MANOEL BENEDITO VIANA SANTOS</p><p class="cargo">Diretor-Presidente</p><p class="assina">ADRIANO CÉLIO DIAS</p><p class="cargo">Diretor-Secretário</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>