<xml><article id="7470447" name="PTS110A117INSS" idOficio="5171110" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/02/2019" artClass="00013:00042:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11450714">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  7  DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 110 - Dispensar, a pedido, DANIELA LIMA DE FREITAS, matrícula nº 1.538.662, CPF nº 574.974.603-82, da Função Comissionada de Coordenadora Técnica e de Gestão da Perícia Médica, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Perícias Médicas, vinculada à Diretoria de Saúde do Trabalhador.</p><p>Nº 111 - Dispensar, a pedido, DANIELA LIMA DE FREITAS, matrícula nº 1.538.662, CPF nº 574.974.603-82, do encargo de substituta eventual de Chefe de Divisão de Perícias Judiciais, código DAS 101.2, da Coordenação de Perícia Médica em Demandas Judiciais e Externas da Coordenação-Geral de Perícias Médicas, vinculada à Diretoria de Saúde do Trabalhador.</p><p>Nº 112 - Dispensar MARCOSPAULO VIANA MILAGRES, matrícula nº 1.313.816, CPF nº 780.360.976-72, do encargo de substituto eventual da Função Gratificada de Chefe da Seção de Saúde do Trabalhador, código FG 1, da Gerência-Executiva Barbacena - MG.</p><p>Nº 113 - Dispensar LILIAN RACHEL BETTINI DE BARROS JOAQUIM, matrícula nº 1.543.539, CPF nº 036.852.397-75, do encargo de substituto eventual do Chefe de Divisão de Saúde do Trabalhador, código DAS 101.2, da Superintendência-Regional Sudeste I.</p><p>Nº 114 - Designar ADRIANO HUMBERTO DE LIMA BARBOSA, matrícula nº 1.609.833, CPF nº 158.611.578-20, para o encargo de substituto eventual do Chefe de Divisão de Saúde do Trabalhador, código DAS 101.2, da Superintendência-Regional Sudeste I, nos afastamentos e impedimentos legais do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 115 - Exonerar GIORGIO CARLOS FERRARIS FERRARI, matrícula nº 1.502.606, CPF nº 254.637.908-92, do cargo em comissão de Chefe de Serviço de Saúde do Trabalhador, código DAS 101.1, na Gerência-Executiva São Paulo Leste/SP.</p><p>Nº 116 - Dispensar ANA LUÍZA BATISTA DA MOTA, matrícula nº 1.871.600, CPF nº 860.761.401-00, do encargo de substituta eventual do cargo em comissão de Chefe do Serviço de Saúde do Trabalhador, código DAS 101.1, na Gerência-Executiva Distrito Federal/DF.</p><p>Nº 117 - Designar KAROLINNE CARDOSO SOUTO MUNIZ, matrícula nº 1.815.946, CPF nº 723.035.061-15, para o encargo de substituta eventual do cargo em comissão de Chefe do Serviço de Saúde do Trabalhador, código DAS 101.1, na Gerência-Executiva Distrito Federal/DF, nos afastamentos e impedimentos legais do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>