<xml><article id="7496764" name="0802PRT-SG-SE-S2" idOficio="5173288" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2019" artClass="00006:00007:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11454611">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1 <u>o</u> da Portaria n <u>o</u> 58, de 26 de outubro de 2018, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 163 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>KELY REJANE DE ALMEIDA ROMÃO GONZAGA para exercer o cargo de Assessor Técnico, código DAS 102.3, da Diretoria de Tecnologia da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 164 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>KATIÚSCIA CRISTINA SIMÕES SERAFIM para exercer o cargo de Assistente, código DAS 102.2, da Divisão de Governança de Tecnologia da Informação e Comunicação da Diretoria de Tecnologia da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 165 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>JÂNIO MOREIRA DA COSTA para a função de Assistente, código GR-IV, no Serviço de Projetos de Portais da Diretoria de Tecnologia da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 166 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>SIMONE NASCIMENTO DE SOUSA para a função de Assistente, código GR-IV, na Divisão de Informações Personalizadas da Diretoria de Tecnologia da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 167 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>MATEUS DRIGO DA SILVA para a função de Supervisor, código GR-V, na Coordenação-Geral de Desenvolvimento de Soluções de Tecnologia da Diretoria de Tecnologia da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p class="assina">FLORIANO PEIXOTO VIEIRA NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>