<xml><article id="7589862" name="Portaria 15 de fevereiro_244 a 2" idOficio="5182021" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2019" artClass="00016:00057:00001:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11469656">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA BAIANO, no uso das suas atribuições delegadas pelo Decreto de 25/04/2018, publicado no D.O.U. de 26/04/2018, Seção 2, página 1, e de acordo com as disposições contidas na Lei nº 11.892, de 29/12/2008, e na Lei nº 8.112/1990, resolve:</p><p>Nº 244 - Retificar a Portaria Nº 214, de 12/02/19, publicada no DOU de 13/02/19, seção 2, pág. 27, que trata da nomeação da servidora JAMYLE ROCHA FERREIRA SOUZA. ONDE SE LÊ: "Diretora-Geral"; LEIA-SE: "Diretora-Geral Substituta".</p><p>Nº 245 - Exonerar a servidora ALANA ROCHA LEMOS, Professora Professor do Ens. Básico, Téc. e Tecnológico Matrícula SIAPE nº 1786103, da substituição do titular do cargo de Coordenador de Ensino, nos seus afastamentos e impedimentos legais, Código CD-04, Campus Itapetinga.</p><p>Nº 246 - Dispensar a servidora THAYSE MACEDO DOS SANTOS LIMA, Assistente de Laboratório, SIAPE Nº 2329922, da função de Chefe de Gabinete, Código FG-05, Campus Itaberaba.</p><p>Nº 247 - Dispensar a servidora ÉRICA SÁ TELES DE OLIVEIRA CHAVES, Assistente de Alunos, SIAPE Nº 2081696, da função de Chefe do Núcleo de Apoio a Gestão de Pessoas, Código FG-04, Campus Itaberaba.</p><p>Nº 248 - Dispensar a servidora TAMIRES DA SILVA MACEDO, Assistente em Administração, SIAPE 3000179, da função de Chefe do Setor de Contratos, Código FG-04, Campus Serrinha.</p><p>Nº 249 - Dispensar a servidora ADDLA THAINE SANTOS OLIVEIRA MORAIS, Assistente de Laboratório, SIAPE 2331360, da função de Coordenadora de Suprimentos e Logística, Código FG-03, Campus Serrinha.</p><p>Nº 250 - Nomear a servidora Vera Lúcia Fernandes de Brito, Matrícula SIAPE nº 1681704, Pedagoga, para exercer a substituição do titular do cargo de Coordenador de Ensino, nos seus afastamentos e impedimentos legais, Código CD-04, Campus Itapetinga.</p><p>Nº 251 - Designar o servidor OTHON JOSÉ LIMA DO SACRAMENTO, Auxiliar em Administração, SIAPE 2332731, para exercer a função de Coordenador de Suprimentos e Logística, Código FG-04, Campus Serrinha.</p><p>Nº 252 - Designar a servidora ADDLA THAINE SANTOS OLIVEIRA MORAIS, Assistente de Laboratório, SIAPE 2331360, para exercer a função de Chefe do Setor de Contratos, Código FG-03, Campus Serrinha.</p><p>Nº 253 - Designar a servidora ÉRICA SÁ TELES DE OLIVEIRA CHAVES, Assistente de Alunos, SIAPE Nº 2081696, da função de Chefe do Núcleo de Apoio a Gestão de Pessoas, Código FG-05, Campus Itaberaba.</p><p>Nº 254 - Designar o servidor RAFAEL TRINDADE DA SILVA, Assistente de Alunos, SIAPE nº 3044786, para exercer a função de Chefe de Gabinete, Código FG-04, Campus Itaberaba.</p><p>Nº 255 - Designar a servidora ADRIANE DE OLIVEIRA COELHO NEVES, Matrícula SIAPE: 3087053, Técnica em Contabilidade, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Execução Orçamentária e Financeira, FG-03, Campus Bom Jesus da Lapa.</p><p class="assina">AÉCIO JOSÉ ARAÚJO PASSOS DUARTE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>