<xml><article id="7408393" name="PORTARIAS DIREG 04-02-2019_1" idOficio="5165039" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2019" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="92" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=92" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11439867">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 227, DE 23 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 227, DE 23 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando que os requisitos constitucionais para aposentadoria foram preenchidos de acordo com a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas no Processo SF nº 00200.001245/2019-16. resolve:</p><p>aposentar, voluntariamente, com proventos integrais, o servidor JOSÉ CARLOS DE MATOS, Analista Legislativo /Processo Legislativo, Nível III, Padrão S-45, nos termos do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 1990, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.002056/2019-61, resolve:</p><p>Nº 2..572 - tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral nº 2.121, publicada no Diário Oficial da União, dia 01/02/2019, Seção 2, que exonerou SILVIA LIGIA SUASSUNA DE VASCONCELOS, matricula nº 155138, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF-02, do órgão GABSEN/GSRLIRA - Gabinete do Senador Raimundo Lira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.002056/2019-61, resolve:</p><p>Nº 2..573 - movimentar, nos termos do art. 421, §5º, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, SILVIA LIGIA SUASSUNA DE VASCONCELOS, matricula nº 155138, ocupante do cargo, em comissão, de Assessor Parlamentar, SF-02, do órgão GBSEN/GSRLIRA - Gabinete do Senador Raimundo Lira, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSMVAL - Gabinete do Senador Marcos do Val.</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.001966/2019-26, resolve:</p><p>Nº 2..576 - movimentar, nos termos do art. 421, §5º, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, VERA LUCIA RODRIGUES, matricula nº 304650, ocupante do cargo, em comissão, de Assistente Parlamentar Júnior, AP-09, do órgão GBSEN/GSAPRT - Gabinete da Senadora Ângela Portela, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSCRODRI - Gabinete do Senador Chico Rodrigues.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no Processo n.º 00200.001961/2019-01, resolve:</p><p>Nº 2..577 - exonerar NAYANNE LOPES CONDE, matrícula no 239796, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSBMAG - Gabinete do Senador Blairo Maggi, e nomear para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSCRODRI - Gabinete do Senador Chico Rodrigues.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.001966/2019-26, resolve:</p><p>Nº 2..578 - tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral nº 1.231, publicada no Diário Oficial da União, dia 01/02/2019, Seção 2, que exonerou VERA LUCIA RODRIGUES, matricula nº 304650, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSAPRT - Gabinete da Senadora Ângela Portela.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.001961/2019-01, resolve:</p><p>Nº 2..579 - tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral nº 1.306, publicada no Diário Oficial da União, dia 01/02/2019, Seção 2, que exonerou NAYANNE LOPES CONDE, matricula nº 239796, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do órgão GABSEN/GSBMAG - Gabinete do Senador Blairo Maggi.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.002145/2019-15, resolve:</p><p>Nº 2..588 - movimentar, nos termos do art. 421, §5º, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, ANA FLAVIA TEIXEIRA DE ALBUQUERQUE, matricula nº 259930, ocupante do cargo, em comissão, de Ajudante Parlamentar Sênior, AP-01, do órgão GBSEN/GSRLIRA - Gabinete do Senador Raimundo Lira, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSVENEZI - Gabinete do Senador Veneziano Vital do Rêgo.</p><p>O DIRETOR -EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.002146/2019-51, resolve:</p><p>Nº 2..589 - movimentar, nos termos do art. 421, §5º, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, CARLOS MAGNO MACEDO, matricula nº 191090, ocupante do cargo, em comissão, de Auxiliar Parlamentar Pleno, AP-07, do órgão GBSEN/GSRLIRA - Gabinete do Senador Raimundo Lira, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSVENEZI - Gabinete do Senador Veneziano Vital do Rêgo.</p><p>O DIRETOR -EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.002148/2019-41, resolve:</p><p>Nº 2..590 - movimentar, nos termos do art. 421, §5º, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, EMANOEL TADEU DANTAS RIBEIRO, matricula nº 320411, ocupante do cargo, em comissão, de Ajudante Parlamentar Intermediário, AP-02, do órgão GBSEN/GSRLIRA - Gabinete do Senador Raimundo Lira, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSVENEZI - Gabinete do Senador Veneziano Vital do Rêgo.</p><p>O DIRETOR -EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.002162/2019-44, resolve:</p><p>Nº 2..591 - movimentar, nos termos do art. 421, §5º, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, GUTEMBERGY CARLOS DOS SANTOS, matricula nº 238603, ocupante do cargo, em comissão, de Ajudante Parlamentar Júnior, AP-01, do órgão GBSEN/GSRLIRA - Gabinete do Senador Raimundo Lira, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSVENEZI - Gabinete do Senador Veneziano Vital do Rêgo.</p><p>O DIRETOR -EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.002151/2019-64, resolve:</p><p>Nº 2..592 - movimentar, nos termos do art. 421, §5º, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, JOSÉ ALEXANDRE SOUZA DE JESUS, matricula nº 245681, ocupante do cargo, em comissão, de Auxiliar Parlamentar Júnior, AP-05, do órgão GBSEN/GSRLIRA - Gabinete do Senador Raimundo Lira, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSVENEZI - Gabinete do Senador Veneziano Vital do Rêgo.</p><p>O DIRETOR -EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.002155/2019-42, resolve:</p><p>Nº 2..593 - movimentar, nos termos do art. 421, §5º, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, LEYLIANE DA SILVA PESSÔA, matricula nº 243581, ocupante do cargo, em comissão, de Ajudante Parlamentar Sênior, AP-04, do órgão GBSEN/GSRLIRA - Gabinete do Senador Raimundo Lira, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSVENEZI - Gabinete do Senador Veneziano Vital do Rêgo.</p><p>O DIRETOR -EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.002163/2019-99, resolve:</p><p>Nº 2..594 - movimentar, nos termos do art. 421, §5º, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, VILMAR NATALINO DE LIMA, matricula nº 180078, ocupante do cargo, em comissão, de Auxiliar Parlamentar Pleno, ap-07, do órgão GBSEN/GSVRAU - Gabinete do Senador Valdir Raupp, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSVENEZI - Gabinete do Senador Veneziano Vital do Rêgo.</p><p>O DIRETOR -EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862671, resolve:</p><p>Nº 2.596 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, MARIANA NUNES GOMES para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSOGUIMA - Gabinete do Senador Oriovisto Guimarães.</p><p>O DIRETOR -EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862880, resolve:</p><p>Nº 2.597 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, CECÍLIA PINTO COELHO para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSMCASTR - Gabinete do Senador Marcelo Castro.</p><p>O DIRETOR -EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862961, resolve:</p><p>Nº 2.598 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, LEO RENATO DE DEUS E COSTA BERNARDES para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSACORON - Gabinete do Senador Angelo Coronel.</p><p>O DIRETOR -EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 863063, resolve:</p><p>Nº 2.599 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, LEOCY DA COSTA PEREIRA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSPVALER - Gabinete do Senador Plínio Valério.</p><p>O DIRETOR -EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 863078, resolve:</p><p>Nº 2.600 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, AGUIMAR SILVERIO DA SILVA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSPVALER - Gabinete do Senador Plínio Valério.</p><p>O DIRETOR -EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 863138, resolve:</p><p>Nº 2.601 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, LAIANE RODRIGUES DANTAS para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSMJESUS - Gabinete do Senador Mecias de Jesus.</p><p>O DIRETOR -EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 863201, resolve:</p><p>Nº 2.602 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ALEXANDRE OLIVEIRA DOS SANTOS para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSPVALER - Gabinete do Senador Plínio Valério.</p><p>O DIRETOR -EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 863260, resolve:</p><p>Nº 2.603 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, MARCIO DE OLIVEIRA BORTOLOTTI para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSMROGER - Gabinete do Senador Marcos Rogério.</p><p>O DIRETOR -EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 863264, resolve:</p><p>Nº 2.604 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, LUIZ GUSTAVO COSTA OLIVEIRA DA SILVA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSRSANT - Gabinete do Senador Rogério Carvalho.</p><p>O DIRETOR -EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 863266, resolve:</p><p>Nº 2.605 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, KESIA LOPES DE BRITO para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSMROGER - Gabinete do Senador Marcos Rogério.</p><p>O DIRETOR -EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 863274, resolve:</p><p>Nº 2.606 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, RAFAEL WALFREDO GONZAGA para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSVANDER - Gabinete do Senador Vanderlan Cardoso.</p><p>O DIRETOR -EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 863293, resolve:</p><p>Nº 2.607 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ORLANDO MOURA GAIA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSRROD - Gabinete do Senador Randolfe Rodrigues.</p><p>O DIRETOR -EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 863340, resolve:</p><p>Nº 2.608 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, DÉBORA RAISSA TRINDADE ALMEIDA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSPVALER - Gabinete do Senador Plínio Valério.</p><p>O DIRETOR -EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 863424, resolve:</p><p>Nº 2.609 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, VILMA ARAÚJO para exercer o cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSZMAIA - Gabinete da Senadora Zenaide Maia.</p><p>O DIRETOR -EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 863670, resolve:</p><p>Nº 2.610 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, PAULO DOMINGUES para exercer o cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSLVOLEI - Gabinete da Senadora Leila Barros.</p><p>O DIRETOR -EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 863739, resolve:</p><p>Nº 2.611 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, GEOVA FRANÇA DOS SANTOS para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSRSANT - Gabinete do Senador Rogério Carvalho.</p><p>O DIRETOR -EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 863784, resolve:</p><p>Nº 2.612 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ANDRÉ BARRETO MEDEIROS para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSZMAIA - Gabinete da Senadora Zenaide Maia.</p><p>O DIRETOR -EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 863900, resolve:</p><p>Nº 2.613 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, CATARINA CUNHA BARBOSA DE ALENCASTRO para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSRCUNHA - Gabinete do Senador Rodrigo Cunha.</p><p>O DIRETOR -EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864022, resolve:</p><p>Nº 2.614 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, MARIA EDILDES LINS DE OLIVIERA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSRSANT - Gabinete do Senador Rogério Carvalho.</p><p>O DIRETOR -EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864024, resolve:</p><p>Nº 2.615 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, LUIZ CARLOS LINS DE OLIVEIRAS para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSRSANT - Gabinete do Senador Rogério Carvalho.</p><p>O DIRETOR -EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864067, resolve:</p><p>Nº 2.616 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, IVANDRO SOARES DA SILVA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSCGOMES - Gabinete do Senador Cid Gomes.</p><p>O DIRETOR -EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864129, resolve:</p><p>Nº 2.617 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, LAISA GALDINA ALMEIDA BOMFIM para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSAVIEIR - Gabinete do Senador Alessandro Vieira.</p><p>O DIRETOR -EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864133, resolve:</p><p>Nº 2.618 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, FERNANDO LUIZ PRADO CARVALHO JÚNIOR para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSAVIEIR - Gabinete do Senador Alessandro Vieira.</p><p>O DIRETOR -EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864150, resolve:</p><p>Nº 2.619 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ADELMO JENUARIO DO NASCIMENTO para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSCRODRI - Gabinete do Senador Chico Rodrigues.</p><p>O DIRETOR -EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864181, resolve:</p><p>Nº 2.620 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ISABELLA CHRISOSTOMO LIMA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSFCONTA - Gabinete do Senador Fabiano Contarato.</p><p>O DIRETOR -EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864319, resolve:</p><p>Nº 2.621 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, LEONARDO CALDAS VARGAS para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSLHEINZ - Gabinete do Senador Luis Carlos Heinze.</p><p>O DIRETOR -EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864325, resolve:</p><p>Nº 2.622 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, STEPHANIER CHAVES DE SOUZA RIBEIRO COUTINHO para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSVENEZI - Gabinete do Senador Veneziano Vital do Rêgo.</p><p>O DIRETOR -EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864341, resolve:</p><p>Nº 2.623 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, GABRIEL HENRIQUE CARVALHO VIEIRA DA SILVA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSMROGER - Gabinete do Senador Marcos Rogério.</p><p>O DIRETOR -EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864349, resolve:</p><p>Nº 2.624 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, PAULO ROBERTO SOCHA PRIMO para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSIZALCI - Gabinete do Senador Izalci Lucas.</p><p>O DIRETOR -EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864392, resolve:</p><p>Nº 2.625 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, WILLIAN SANT'ANA DA SILVA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSIZALCI - Gabinete do Senador Izalci Lucas.</p><p>O DIRETOR -EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864398, resolve:</p><p>Nº 2.626 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, THÁBATA NORRANA LESSA DE SOUZA SANTOS para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSIZALCI - Gabinete do Senador Izalci Lucas.</p><p>O DIRETOR -EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864419, resolve:</p><p>Nº 2.627 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, FLÁVIA PONTES ZAMBRONE para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSFCONTA - Gabinete do Senador Fabiano Contarato.</p><p>O DIRETOR -EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864423, resolve:</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>