<xml><article id="7636086" name="6.1 - PORT-38-2019-SECIRM-DESIG " idOficio="5186704" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2019" artClass="00011:00009:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Secretaria da Comissão Interministerial para os Recursos do Mar" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11477749">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 38/SECIRM, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 38/SECIRM, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p></p><p>O SECRETÁRIO DA COMISSÃO INTERMINISTERIAL PARA OS RECURSOS DO MAR, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 237/MB/2016, anexo I, art. 5º, § 1º, inciso VI, em conformidade com o art. 9.5 da SGM-105 (5ª Revisão), resolve:</p><p>Art. 1º Alterar os artigos 1º e 2º da Portaria nº 57/2018, desta Secretaria, conforme a seguir:</p><p>I - No Art. 1º:</p><p>- Onde se lê: "Período: 14 de outubro a 30 de novembro de 2018. Os militares embarcarão, no dia 8 de outubro, no NPoAlteMaximiano, na cidade do Rio de Janeiro, passando a cumprir o seguinte roteiro: em 8 de outubro demandarão o porto de Rio Grande-RS;em 12 de outubro, atracarão no porto de Rio Grande-RS; em 14 de outubro, demandarão à Antártica; em 27 de outubro, demandarão o porto de Punta Arenas (Chile); em 2 de novembro, atracarão no porto de Punta Arenas (Chile); em 5 de novembro, demandarão a Antártica; em 22 de novembro, demandarão o porto de Punta Arenas (Chile); e em 26 de novembro, atracarão no porto de Punta Arenas (Chile). Os militares desembarcarão, no dia 29 de novembro, por ocasião da permanência do Navio no porto de Punta Arenas (Chile), de onde retornarão para o Brasil, a bordo de aeronave da FAB, no 2º</p><p>Voo de Apoio, no dia 30 de novembro de 2018."</p><p>- Leia-se: "Período: 14 de outubro de 2018 a 18 de janeiro de 2019, com a seguinte cinemática:</p><p>a) Em 8 de outubro de 2018, embarque no NPoAlteMaximiano, na cidade do Rio de Janeiro, com destino ao porto de Rio Grande-RS;</p><p>b) Em 14 de outubro, suspender do porto de Rio Grande-RS, com destino ao porto de Punta Arenas (Chile), permanecendo atracado de 2 a 4 de novembro de 2018;</p><p>c) Em 5 de novembro, suspender do porto de Punta Arenas (Chile), com destino à Antártica, provendo apoio aos projetos e a EACF de 9 a 21 de novembro;</p><p>d) Em 22 de novembro, suspender com destino ao porto de Punta Arenas (Chile), permanecendo atracado de 26 a 27 de novembro;</p><p>e) Em 28 de novembro, suspender do porto de Punta Arenas (Chile), com destino à Antártica, provendo apoio aos projetos e a EACF de 2 a 14 de dezembro;</p><p>f) Em 15 de dezembro, suspender com destino ao porto de Punta Arenas (Chile), permanecendo atracado de 19 de dezembro de 2018 a 2 de janeiro de 2019;</p><p>g) Em 3 de janeiro, suspender do porto de Punta Arenas (Chile), com destino à Antártica, permanecendo em apoio aos projetos e a EACF de 7 a 13 de janeiro; e</p><p>h) Em 14 de janeiro, desembarque do NPoAlteMaximiano, por ocasião do fundeio no Navio nas proximidades da Base Aérea Chilena Presidente Eduardo Frei Montalva, de onde partirá a bordo de aeronave da FAB, no 4o de Apoio, retornando ao Brasil no dia 18 de janeiro de 2019, na mesma aeronave.</p><p>II - No Art. 2º - Onde se lê: "Art. 2º A missão é enquadrada como transitória, militar, com mudança de sede e sem dependentes, inferior a três meses, de acordo com o art. 3o, inciso I, alínea b, inciso II, alínea b, o art. 5º, inciso VI, § 1º, alínea c, o art. 23, inciso III, alínea c e o art. 25, inciso III, da Lei no 5.809/1972; e em consonância com o art. 4.6, Anexo M, volume II da SGM-302 (5ª Revisão)."</p><p>- Leia-se: "Art. 2º A missão é enquadrada como transitória, militar, com mudança de sede e sem dependentes, inferior a seis meses e superior a três meses, de acordo com a alínea b do inciso I e alínea b do inciso II do art. 3º, alínea b, §1º, inciso VI do art. 5º, alínea b, do inciso III do art. 23, alínea b, do inciso II do art. 25 da Lei nº 5.809/1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733/1973; em consonância com o art. 4.6, anexo M, volume II da SGM-302 (5ª Revisão)."</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra vigor na presente data.</p><p class="assina">Contra-Almirante SÉRGIO GAGO GUIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>