<xml><article id="7641859" name="Portarias PGJ 159, 160, 161, 162" idOficio="5187195" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2019" artClass="00039:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11478945">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[ PROCURADORiA-GERAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="subtitulo">PROCURADORiA-GERAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A PROCURADORA-GERAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso das atribuições conferidas pela Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, em razão da alteração de estrutura dada por meio da Portaria Normativa/PGJ nº 604, de 14/2/2019, válida a contar de 21/2/2019, resolve:</p><p>Nº 159 - Art. 1º Apostilar, a contar de 21/2/2019, a servidora SINARA LIMA DE ALMEIDA, matrícula 1018-9, Administradora do quadro do Ministério da Fazenda, da titularidade do cargo em comissão de Assessor Chefe Jurídico II da Assessoria Jurídica da Procuradoria Distrital dos Direitos do Cidadão, código CC-04 (59000013), para a titularidade do cargo em comissão de Assessor Chefe Jurídico IV da Assessoria Jurídica da Procuradoria Distrital dos Direitos do Cidadão, código CC-04 (59000013).</p><p>Art. 2º Apostilar, a contar de 21/2/2019, a servidora GLAUCIA DAMASCENO PEREIRA MARTINS SANTOS, matrícula 968-7, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, da substituição do cargo em comissão de Assessor Chefe Jurídico II da Assessoria Jurídica da Procuradoria Distrital dos Direitos do Cidadão, código CC-04 (59000013), para a substituição do cargo em comissão de Assessor Chefe Jurídico IV da Assessoria Jurídica da Procuradoria Distrital dos Direitos do Cidadão, código CC-04 (59000013) (Tabularium nº 08191.015835/2019-94).</p><p>Nº 160 - Retificar o artigo 1º da Portaria/PGJ Nº 126 de 8/2/2019, publicada no DOU nº 30 de 12/2/2019, seção 2, pagina 50, tabularium 08191.012559/2019-11, da seguinte forma:</p><p>Onde se lê: "...exonerando, em consequência, a servidora BRUNA FALCO DE SA SOUZA, matrícula 3238-7..."</p><p>Leia-se: "...exonerando, a contar de 11/2/2019, a servidora BRUNA FALCO DE SA SOUZA, matrícula 3238-7..." (Tabularium nº 08191.014918/2019-66).</p><p>Nº 161 - Art. 1º Apostilar, a contar de 21/2/2019, o servidor FLAVIO CAETANO COSTA, matrícula 1993-3, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, da titularidade do cargo em comissão de Assessor Chefe Jurídico II da Assessoria Jurídica da Corregedoria-Geral, código CC-04 (56000003), para a titularidade do cargo em comissão de Assessor Chefe Jurídico IV da Assessoria Jurídica da Corregedoria-Geral, código CC-04 (56000003).</p><p>Art. 2º Apostilar, a contar de 21/2/2019, a servidora JULIANA DE PINHO CHALUB, matrícula 5332-5, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, da substituição do cargo em comissão de Assessor Chefe Jurídico II da Assessoria Jurídica da Corregedoria-Geral, código CC-04 (56000003), para a substituição do cargo em comissão de Assessor Chefe Jurídico IV da Assessoria Jurídica da Corregedoria-Geral, código CC-04 (56000003) (Tabularium nº 08191.015818/2019-57).</p><p>Nº 162 - Art. 1º Apostilar, a contar de 21/2/2019, a nomeação da servidora LARISSA CURY DE FARIAS LEITAO, matrícula 4147-5, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, da titularidade do cargo em comissão de Assessor Chefe Jurídico I da Assessoria de Legislação de Pessoal da Secretaria-Geral, código CC-03 (62002022), para a titularidade do cargo em comissão de Assessor Chefe Jurídico III da Assessoria de Legislação de Pessoal da Secretaria-Geral, código CC-03 (62002022).</p><p>Art. 2º Apostilar, a contar de 21/2/2019, a designação do servidor CAIUS JULIUS OLIVEIRA MUNHOZ, matrícula 5304-0, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, da substituição do cargo em comissão de Assessor Chefe Jurídico I da Assessoria de Legislação de Pessoal da Secretaria-Geral, código CC-03 (62002022), para a substituição do cargo em comissão de Assessor Chefe Jurídico III da Assessoria de Legislação de Pessoal da Secretaria-Geral, código CC-03 (62002022).</p><p>Art. 3º Apostilar, a contar de 21/2/2019, a nomeação da servidora BARBARA MATTA SOUZA RABELO PATURY, matrícula 3295-6, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, da titularidade do cargo em comissão de Assessor Chefe Jurídico I da Assessoria de Licitações e Contratos da Secretaria-Geral, código CC-03 (62002025), para a titularidade do cargo em comissão de Assessor Chefe Jurídico III da Assessoria de Licitações e Contratos da Secretaria-Geral, código CC-03 (62002025).</p><p>Art. 4º Apostilar, a contar de 21/2/2019, a designação da servidora JACQUELINE WANDERLEY DOS SANTOS, matrícula 3271-9, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, da substituição do cargo em comissão de Assessor Chefe Jurídico I da Assessoria de Licitações e Contratos da Secretaria-Geral, código CC-03 (62002025), para a substituição do cargo em comissão de Assessor Chefe Jurídico III da Assessoria de Licitações e Contratos da Secretaria-Geral, código CC-03 (62002025) (Tabularium nº 08191.015783/2019-56).</p><p>Nº 163 - Nomear, a contar de 21/2/2019, a servidora RAQUEL DA SILVA LIMA TOFFOLI BORGES, matrícula 4962-0, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Chefe do Grupo de Atuação Especial de Combate ao Crime Organizado, código CC-03 (50080002), exonerando-a, em consequência, do cargo em comissão de Chefe do Núcleo de Investigação e Controle Externo da Atividade Policial e do Núcleo de Combate à Tortura, código CC-03 (50090016) (Tabularium nº 08191.015190/2019-90).</p><p class="assina">FABIANA COSTA OLIVEIRA BARRETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>