<xml><article id="7455114" name="EXTRATO PORTARIA PREGOEIRO" idOficio="5169534" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/02/2019" artClass="00016:00119:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Escola de Educação Física, Fisioterapia e Terapia Ocupacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11447779">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3, de 6 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3, de 6 de fevereiro de 2019</p><p>O Diretor da Escola de Educação Física, Fisioterapia e Terapia Ocupacional da Universidade Federal de Minas Gerais, professor Gustavo Pereira Côrtes, no uso de suas atribuições estatutárias e regimentais, e tendo em vista o disposto nos Ordenamentos Básicos da UFMG, resolve:</p><p>Designar o servidor Bruno Gonzaga Dias, cargo de Assistente em Administração, inscrição na UFMG n° 25777-X e no SIAPE n° 020679513 como Pregoeiro da licitação Pregão Eletrônico 005/2018, processo nº 23072.059761/2018-67, objeto contratação de serviço contínuo de limpeza, conservação e monitoramento da piscina e reservatório do CTE/UFMG com fornecimento de material.</p><p>A Equipe de Apoio contará com participação do servidor Dedison Justino Neto, cargo de Assistente em Administração, inscrição na UFMG n° 214949 e no SIAPE n° 017354013.</p><p>Esclarece-se que os servidores estão devidamente capacitados em curso específico sobre esta modalidade de licitação e aptos a realizarem todos os procedimentos necessários previstos na legislação do Pregão Eletrônico.</p><p>De acordo com o objeto licitado, o Pregoeiro responsável pelo processo poderá convocar outras pessoas para subsidiar a análise técnica e emitir parecer sobre a aceitabilidade da (s) proposta (s).</p><p class="assina">Gustavo Pereira Côrtes</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>