<xml><article id="7621417" name="DESPACHOSRFBANA SACCHI,ANASACCHI" idOficio="5185139" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="19/02/2019" artClass="00013:00050:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11475437">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOs de 18 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOs de 18 de fevereiro de 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO-GERAL DA SECRETARIA ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 2º da Portaria RFB nº 224, de 7 de fevereiro de 2019, autoriza o afastamento do País da Analista Tributário da Receita Federal do Brasil ANA PAULA SACCHI KUHAR, lotada na Superintendência Regional da Receita Federal do Brasil na 8ª Região Fiscal/São Paulo, no período de 26 de fevereiro a 01 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, para participar da "Asesoría de la Receita Federal sobre el NAF a la Dirección de Impuestos a la Subsecretaría de Estado de Tributación de Paraguay (SET)", promovida pela EUROsociAL, a se realizar em Assunção, Paraguai. (Dossiê nº 10030.000460/0219-71)</p><p>O SUBSECRETÁRIO-GERAL DA SECRETARIA ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 2º da Portaria RFB nº 224, de 7 de fevereiro de 2019, autoriza o afastamento do País dos Analistas Tributários da Receita Federal do Brasil ANA PAULA SACCHI KUHAR e EDUARDO AUGUSTO CAIMBRO, ambos lotados na Superintendência Regional da Receita Federal do Brasil na 8ª Região Fiscal/São Paulo, no período de 11 a 16 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, para participarem da "Asesoría de la Receita Federal sobre el NAF a la Dirección de Impuestos y Aduanas Nacionales de Colômbia (DIAN)", promovida pela EUROsociAL, a se realizar em Bogotá, Colômbia. (Dossiê nº 10030.000461/0119-15)</p><p>O SUBSECRETÁRIO-GERAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, no uso da competência prevista no art. 2º do Decreto nº 1387, de 7 de fevereiro de 1995, que lhe foi subdelegada pelo inciso I do art. 2º da Portaria MF nº 224, de 7 de fevereiro de 2019, com fulcro no art. 87, da Lei nº 8112, de 11 de dezembro de 1990, no § 1º do art. 10, do Decreto nº 5707, de 23 de fevereiro de 2006 e na Portaria RFB nº 1804, de 30 de dezembro de 2016, autoriza o Analista-Tributário da Receita Federal do Brasil BRUNO POLETTO, matrícula siapecad nº 01292707, lotado na Alfândega da Receita Federal do Brasil em Uruguaina/RS e com exercício Inspetoria da Receita Federal do Brasil em São Borja/RS, a afastar-se do país em virtude de licença capacitação no período de 18/3/2019 a 10/5/2019 (54 dias), sem trânsito em e com ônus limitado, com objetivo de participar do Curso de Espanhol Intensivo promovido pela Escola Speakeasy Language School a ser realizado em Barcelona/Espanha. As despesas decorrentes do afastamento serão custeadas pelo servidor que deverá apresentar os comprovantes de frequência ou participação, bem como as cópias dos certificados de conclusão, quando aplicável, no prazo de até 60 (sessenta) dias contados da conclusão do evento. (Processo nº 11077.720277/2018-12).</p><p>O SUBSECRETÁRIO-GERAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, no uso da competência prevista no art. 2º do Decreto nº 1387, de 7 de fevereiro de 1995, que lhe foi subdelegada pelo inciso I do art. 2º da Portaria MF nº 224, de 7 de fevereiro de 2019, com fulcro no art. 87, da Lei nº 8112, de 11 de dezembro de 1990, no § 1º do art. 10, do Decreto nº 5707, de 23 de fevereiro de 2006 e na Portaria RFB nº 1804, de 30 de dezembro de 2016, autoriza a Analista-Tributário da Receita Federal do Brasil MARILINE COLPANI, matrícula siapecad nº 01497737, lotada na Alfândega da Receita Federal do Brasil em Uruguaina/RS e com exercício na Inspetoria da Receita Federal do Brasil em São Borja/RS, a afastar-se do país em virtude de licença capacitação no período de 18/3/2019 a 10/5/2019 (54 dias), sem trânsito e com ônus limitado, com objetivo de participar do Curso de Espanhol Intensivo promovido pela Escola Speakeasy Language School a ser realizado em Barcelona/Espanha. As despesas decorrentes do afastamento serão custeadas pela servidora que deverá apresentar os comprovantes de frequência ou participação, bem como as cópias dos certificados de conclusão, quando aplicável, no prazo de até 60 (sessenta) dias contados da conclusão do evento. (Processo nº 11077.720276/2018-78).</p><p class="assina">JOÃO PAULO RAMOS FACHADA MARTINS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>