<xml><article id="7403762" name="PORTARIA 09.2019 TGA" idOficio="5164654" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2019" artClass="00016:00067:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso/Campus Avançado Tangara da Serra" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11439158">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 9, DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 9, DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MATO GROSSO - CAMPUS AVANÇADO TANGARÁ DA SERRA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pela Portaria/Reitoria Nº 867, de 19 de abril de 2017, publicada no D.O.U. de 20 de abril de 2017, considerando a Portaria/Reitoria nº 1.729, de 09 de setembro de 2014, que subdelegou competência aos Diretores Gerais dos campi e campi avançados para designar servidores em função de confiança; resolve:</p><p>I - Dispensar a servidora MARIA CLEUNICE FANTINATI DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2025606, ocupante do cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de confiança de Coordenador do Curso Técnico em Recursos Humanos, do IFMT campus avançado Tangará da Serra, código FCC.</p><p>II - Designar o servidor JOSEANO LIRA SANTOS, matrícula SIAPE Nº 1334709, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para a função de confiança de Coordenador do Curso Técnico em Recursos Humanos, do IFMT campus avançado Tangará da Serra, código FCC.</p><p>III - Cientifiquem-se e cumpram-se.</p><p class="assina">Gilcelio Luiz Peres</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>