<xml><article id="7489618" name="PRG-Rozina - publicar em 11-fev-" idOficio="5172846" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="11/02/2019" artClass="00021:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Centrais Elétricas Brasileiras S/A" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11453756">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 8 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 8 de fevereiro de 2019</p><p>O PRESIDENTE DA CENTRAIS ELÉTRICAS BRASILEIRAS S.A. - ELETROBRAS, no exercício da competência subdelegada pela Portaria do Ministério de Minas e Energia - MME nº 143, de 2 de abril de 2008 (D.O.U. de 3 de abril de 2008), e tendo em vista o disposto no Decreto no1.387, de 7 de fevereiro de 1995, modificado pelos Decretos nos2.349, de 15 de outubro de 1997, e 3.025, de 12 de abril de 1999, resolve autorizar o afastamento do País conforme segue:</p><p>Os engenheiros da ELETRONUCLEAR viajarão ao exterior conforme detalhado a seguir: no período 16 a 24.02.2019 - Anselmo Luiz Barbosa Carvalho, com destino a Alemanha, para participar da reunião de proprietários de Usinas KWU, da reunião do Comitê Técnico da VGB e da reunião dos Chefes de Usinas KWU (Framatome) visando interesse em operações técnicas para troca de informações e experiência. No período 17 a 24.02.2019 - Edmo Carlos Correia de Paiva Filho, com destino a Espanha, para participar da validação dos testes de fábrica, FAT, dos sistemas e instrumentos desenvolvidos pela Tecnatom dentro do escopo do Projeto da nova interface do Simulador de Angra 2. Tipo de afastamento: com ônus. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: Artigo 1º, Inciso IV.</p><p class="assina">WILSON FERREIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>