<xml><article id="7627108" name="Portaria 32_2019" idOficio="5185746" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2019" artClass="00016:00085:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Campina Grande/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11476374">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 32, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 32, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Campina Grande, no uso da competência e tendo visto e examinado os autos do Processo Administrativo Processo Nº. 23096.044321/17-43 (II volumes), resolve:</p><p>Art.1º. Acolher, como fundamento deste ato, o Relatório Final da Comissão de Processo Administrativo Disciplinar instaurada por meio da Portaria Nº. 070, de 27 de abril de 2018, e DECIDIR, com base no artigo 116, inciso IX da Lei 8.112/90, pela aplicação da penalidade de SUSPENSÃO por 90 (Noventa Dias), sem remuneração, à servidora MARIA DO SOCORRO COSTA FERREIRA DA SILVA, Matrícula SIAPE Nº 0331182-0, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, lotada na Unidade Acadêmica de História do Centro de Humanidades da UFCG, devendo a referida penalidade ser cumprida a partir da publicação desta portaria;</p><p>Art. 2º. Determinar à Secretaria de Recursos Humanos da UFCG, o cumprimento das recomendações constantes nos itens 1 a 4 do Relatório Final, emitido pela Comissão Disciplinar (fls.392);</p><p>Art. 3º. Determinar à Pró-Reitoria de Pós-Graduação da UFCG, o cumprimento da recomendação contida no item 5 do Relatório final mencionado no artigo anterior;</p><p>Art. 4º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">VICEMÁRIO SIMÕES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>