<xml><article id="7754784" name="Portaria voluntarias -FEVEREIRO" idOficio="5197871" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2019" artClass="00007:00003:00076:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11497978">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de  27 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs de 27 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO NO ESTADO DE SÃO PAULO, no uso de suas atribuições, que lhe confere o artigo 292, da Portaria Ministerial nº 561, de 11/04/2018, publicada no DOU de 13/04/2018, pagina 7 a 39 e o Memorando Circular nº 25/2018/SE-MAPA, de 25/04/2018, Processo 21000.015362/2018-11 e Portaria 1393 de 21/08/2018, publicada no D.O.U de 23/08/2018, resolve:</p><p>Nº 80 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor ALCIDES GOMES, matricula SIAPE nº 17142, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II. (Processo nº 21052.002473/2019-24.</p><p>Nº 81 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor ANTONIO ESPANHA, matricula SIAPE 017216, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II. (Processo nº 21052.003666/2019-01).</p><p>Nº 82 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor ARLINDO SILVA FILHO, matricula SIAPE 17686, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II. (Processo nº 21052.002234/2019-74).</p><p>Nº 83 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor CARLOS HUMBERTO PINHEIRO SOUZA, matricula SIAPE 17279, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II. (Processo nº 21052.003243/2019-82).</p><p>Nº 84 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor FLORIVAL PRASERES DOS SANTOS, matricula SIAPE 17530, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II. (Processo nº 21052.002641/2019-81).</p><p>Nº 85 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor JOÃO LUIZ DUARTE DA SILVA, matricula SIAPE 17839, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II. (Processo nº 21052.002467/2019-17).</p><p>Nº 86 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor JOSE ALEXANDRE TARICIO, matricula SIAPE 17755, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II. (Processo nº 21052.002706/2019-99).</p><p>Nº 87 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor JOSE ANTONIO GONÇALVES, matricula SIAPE 17376, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II. (Processo nº 21052.002688/2019-45).</p><p>Nº 88 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor JOSE EDUARDO LAZZARO, matricula SIAPE 17450, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II. (Processo nº 21052.002227/2019-72).</p><p>Nº 89 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor LIVIO ALVES DA COSTA JUNIOR, matricula SIAPE 17245, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I, II e III. (Processo nº 21052.003249/2019-50).</p><p>Nº 90 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor LUIZ ANTONIO DA SILVA, matricula SIAPE 17244, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II. (Processo nº 21052.001995/2019-17).</p><p>Nº 91 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor LUIZ ROBERTO NUNES PEREIRA, matricula SIAPE 17262, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II. (Processo nº 21052.003244/2019-27).</p><p>Nº 92 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor NOE GONÇALVES DE AGUIAR, matricula SIAPE 17572, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II. (Processo nº 21052.002640/2019-37).</p><p>Nº 93 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor ORACI UBIRAJARA BORGES, matricula SIAPE 17760, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II. (Processo nº 21052.003665/2019-58).</p><p>Nº 94 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor OSMAR DA SILVA, Matricula SIAPE 17329, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II. (Processo nº 21052.003242/2019-38).</p><p>Nº 95 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor RAUL THEODORO DE ANDRADE, matricula SIAPE 17551, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II. (Processo nº 21052.002224/2019-39).</p><p>Nº 96 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor RONALDO FRANCISCO DE OLIVEIRA, matricula SIAPE 17516, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II. (Processo nº 21052.002105/2019-86).</p><p>Nº 97 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor SIMÃO ROLDINO AMORIM, matricula SIAPE 17569, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II. (Processo nº 21052.001996/2019-53).</p><p>Nº 98 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor UBIRATÃ ROCHA, matricula SIAPE 17559, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II. (Processo nº 21052.002223/2019-94).</p><p>Nº 99 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor VALDIR PENHA, matricula SIAPE 17740, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II. (Processo nº 21052.002476/2019-68).</p><p>Nº 100 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor VALTER LEONE CUNHA, matricula SIAPE 17531, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II. (Processo nº 21052.002225/2019-83).</p><p>Nº 101 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor WALTER DA SILVA NOVAIS, matricula SIAPE 17835, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II. (Processo nº 21052.002643/2019-71).</p><p>Nº 102 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor WILSON THOMAZ CAETANO DE AQUINO, matricula SIAPE 17609, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II. (Processo nº 21052.003667/2019-47).</p><p>Nº 103 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor TARCISO DE JESUS DOMINGUES, matricula SIAPE 1515895, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, classe "S", padrão III, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II. (Processo nº 21052.002668/2019-74).</p><p>Nº 104 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor MAURILIO LOPES CERQUEIRA, matricula SIAPE 1515919, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, classe "S", padrão III, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II. (Processo nº 21052.002645/2019-60).</p><p>Nº 105 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor PAULO DE SOUZA, matricula SIAPE 1515891, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, classe "S", padrão III, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I, II e III. ( (Processo nº 21052.002644/2019-15).</p><p>Nº 106 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor ANTONIO DONIZETI CERQUEIRA matricula SIAPE 1515838, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, classe "S", padrão III, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II. (Processo nº 21052.002637/2019-13).</p><p>Nº 107 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor CLAUDINES ALVES matricula SIAPE 24351, ocupante do cargo de Agente de Portaria, classe "S", padrão III, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I, II e III. (Processo nº 21052.002651/2019-17).</p><p>Nº 108 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, a servidora MARGARIDA APARECIDA ALVES MARTINS, matricula SIAPE 1515935, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, classe "S", padrão III, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II. (Processo nº 21052.002648/2019-01).</p><p>Nº 109 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, a servidora LUSIA DA ROCHA SOARES, matricula SIAPE 23769, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, classe "S", padrão III, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II. (Processo nº 21052.003247/2019-61).</p><p>Nº 110 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, a servidora MARIA CRISTINA BORDIGNON, matricula SIAPE 16385, ocupante do cargo de Agente Administrativo, classe "S", padrão III, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II. (Processo nº 21052.002638/2019-68).</p><p>Nº 111 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, a servidora DULCE REGINA FIM LIMA, matricula SIAPE 17119, ocupante do cargo de Agente Administrativo, classe "S", padrão III, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II. (Processo nº 21000.005950/2019-19).</p><p>Nº 112 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, a servidora CILMARA PAIFFER,, matricula SIAPE 1515852, ocupante do cargo de Agente Administrativo, classe "S", padrão III, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I, II e III. (Processo nº 21052.001687/2019-83).</p><p>Nº 113 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, a servidora SUMIE MURAKAMI, matricula SIAPE 17816, ocupante do cargo de Pesquisadora de Ciências Exatas de Natureza, classe "S", padrão III, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II. (Processo nº 21052.001991/2019-21).</p><p>Nº 114 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor CASSIANO MARTINS TEIXEIRA, matricula SIAPE 17786, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II. (Processo nº 21052.001992/2019-75).</p><p>Nº 115 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor SALOMÃO GOMES MARTINS, matricula SIAPE 24238, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II. (Processo nº 21052.002920/2019-45).</p><p class="assina">ANDREA FIGUEIREDO PROCÓPIO DE MOURA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>