<xml><article id="7356703" name="01 - JANEIRO - 2019 - 04" idOficio="5160681" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00024:00022:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="174" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=174" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11431432">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 30 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 30 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Fundação Oswaldo Cruz, no uso das suas atribuições, estabelecidas pelo Decreto n.º 8.932, de 14 de dezembro de 2016, resolve:</p><p>Nº 100 - Conceder aposentadoria Voluntária Integral à servidora ANA CRISTINA SANTOS DE SOUZA FRAZÃO matrícula 463988, ocupante do cargo de Técnico em Saúde Pública NI-3-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo único deste mesmo Artigo (Processo n.º 25030.100710/2018-40).</p><p>Nº 101 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor ANDRE LUIS ALMEIDA SOUZA, matrícula Siape 464124, ocupante do cargo de Técnico em Saúde Pública NI-3-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, amparada pela Súmula Vinculante n.º 33 STF de 24/04/2014, por ter exercido atividades no Serviço Público Federal, em condições especiais, submetido a agentes nocivos químicos, físicos biológicos ou associação de agentes prejudiciais à saúde ou integridade física pelo período de 25 anos de trabalho permanente, não ocasional nem intermitente, baseado na Orientação Normativa SEGEP/MP n.º 16 de 23 de dezembro de 2013, sendo os proventos calculados com base no Art. 1º da Lei n.º 10.887/07 (Processo n.º 25030.100708/2018-71).</p><p>Nº 102 - Conceder aposentadoria Voluntária Integral ao servidor ANTONIO DA CRUZ GOUVEIA MENDES matrícula 338405, ocupante do cargo de Tecnologista em Saúde Pública NS-S-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo único deste mesmo Artigo (Processo n.º 25382.100432/2018-31).</p><p>Nº 103 - Conceder aposentadoria Voluntária Integral ao servidor ANTONIO SERGIO ALMEIDA FONSECA matrícula 463193, ocupante do cargo de Médico NS-S-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo único deste mesmo Artigo (Processo n.º 25388.010009/2019-71).</p><p>Nº 104 - Conceder aposentadoria Voluntária Integral à servidora ALZIRA MOURA GOMES BATALHA matrícula 463677, ocupante do cargo de Assistente Técnico de Gestão em Saúde NI-3-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo único deste mesmo Artigo (Processo n.º 25380.102243/2018-12).</p><p>Nº 105 - Conceder aposentadoria Voluntária Integral ao servidor CARLOS LUIZ GUILHERME DA SILVA matrícula 671422, ocupante do cargo de Assistente Técnico de Gestão em Saúde NI-3-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo único deste mesmo Artigo (Processo n.º 25382.100440/2018-87).</p><p>Nº 106 - Conceder aposentadoria Voluntária Integral à servidora ELIANE MARIA DE SOUZA ROCHA matrícula 463248, ocupante do cargo de Técnico em Saúde Pública NI-3-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo único deste mesmo Artigo (Processo n.º 25384.00698/2017-83).</p><p>Nº 107 - Conceder aposentadoria Voluntária Integral à servidora ELIANE SARAIVA MACHADO DE ARAUJO matrícula 464190, ocupante do cargo de Tecnologista em Saúde Pública NS-S-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo único deste mesmo Artigo (Processo n.º 25030.100664/2018-89).</p><p>Nº 108 - Conceder aposentadoria Voluntária Integral ao servidor ELIEZER ISRAEL BENCHIMOL matrícula 375718, ocupante do cargo de Pesquisador em Saúde Pública NS-U-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo único deste mesmo Artigo (Processo n.º 25029.100529/2018-72).</p><p>Nº 109 - Conceder Aposentadoria Voluntária Proporcional à servidora ELISABETE KRUMENAUER SEBRAO matrícula Siape 1458640, ocupante do cargo de Tecnologista em Saúde Pública NS-S-I, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo. 40, §1º, Inciso III, alínea B da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/03, sendo os proventos calculados com base no Artigo 1º da Lei nº 10.887/04 (Processo n.º 25384.100795/2018-56).</p><p>Nº 110 - Conceder aposentadoria Voluntária Integral ao servidor ISABEL CRISTINA SILVA ARRUDA LAMARCA matrícula 465287, ocupante do cargo de Analista de Gestão de Saúde NS-S-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo único deste mesmo Artigo (Processo n.º 25388.010002/2019-59).</p><p>Nº 111 - Conceder aposentadoria Voluntária Integral à servidora ITALIA DOS SANTOS MAZZEI PORTUGAL matrícula 464460, ocupante do cargo de Tecnologista em Saúde Pública NS-S-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo único deste mesmo Artigo (Processo n.º 25029.100530/2018-05).</p><p>Nº 112 - Conceder aposentadoria Voluntária Integral ao servidor JARI BIZZO GONÇALVES matrícula 465297, ocupante do cargo de Assistente Técnico de Gestão em Saúde NI-3-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo único deste mesmo Artigo (Processo n.º 25380.100001/2019-75).</p><p>Nº 113 - Conceder aposentadoria Voluntária Integral à servidora KATIA SILVEIRA DA SILVA matrícula 464099, ocupante do cargo de Tecnologista em Saúde Pública NS-S-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo único deste mesmo Artigo (Processo n.º 25384.000709/2017-25).</p><p>Nº 114 - Conceder aposentadoria Voluntária Integral à servidora LEDA MARIA DOS SANTOS matrícula 462471, ocupante do cargo de Técnico em Saúde Pública NI-3-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo único deste mesmo Artigo (Processo n.º 25030.100665/2018-23).</p><p>Nº 115 - Conceder aposentadoria Voluntária Integral à servidora LIANE DE CASTRO matrícula 463038, ocupante do cargo de Tecnologista em Saúde Pública NS-S-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo único deste mesmo Artigo (Processo n.º 25029.100502/2018-80).</p><p>Nº 116 - Conceder aposentadoria Voluntária Integral à servidora LUCI ALVES matrícula 464060, ocupante do cargo de Técnico em Saúde Pública NI-3-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo único deste mesmo Artigo (Processo n.º 25420.100193/2018-15).</p><p>Nº 117 - Conceder aposentadoria Voluntária Integral à servidora LUCIA HELENA DA COSTA PINTO COSTA LIMA matrícula 464736, ocupante do cargo de Técnico em Saúde Pública NI-3-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo único deste mesmo Artigo (Processo n.º 25382.100418/2018-37).</p><p>Nº 118 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora MARCIA REGINA MADEIRA POURCHET matrícula Siape 464376, ocupante do cargo Tecnologista em Saúde Pública, NS-S-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo artigo (Processo n.º 25384.100779/2018-63).</p><p>Nº 119 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor MARCIO FERNANDO LAMBLET matrícula Siape 462895, ocupante do cargo Médico, NS-S-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo artigo (Processo n.º 25384.100792/2018-12).</p><p>Nº 120 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor MARCOS DE SÁ REGO COSTA matrícula Siape 641340, ocupante do cargo Médico, NS-S-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo artigo (Processo n.º 25384.100816/2018-33).</p><p>Nº 121 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora MARIA ALBINA CATELLANI matrícula Siape 374828, ocupante do cargo Médico, NS-S-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo artigo (Processo n.º 25384.100794/2018-10).</p><p>Nº 122 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora MARIA DA CONCEIÇÃO CASTRO matrícula Siape 877754, ocupante do cargo Tecnologista em Saúde Pública, NS-S-I, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 6.º da Emenda Constitucional n.º 41/2003, com base de cálculo na última remuneração (Processo n.º 25067.100352/2018-58).</p><p>Nº 123 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora MARIA DE FÁTIMA PESSOA MILITÃO DE ALBUQUERQUE matrícula Siape 465428, ocupante do cargo Pesquisador em Saúde Pública, NS-U-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo artigo (Processo n.º 25382.100403/2018-79).</p><p>Nº 124 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora MARIA LUCIA LANA ROCHA matrícula Siape 1552880, ocupante do cargo Técnico em Saúde Pública, NI-3-I, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 6.º da Emenda Constitucional n.º 41/2003, com base de cálculo na última remuneração (Processo n.º 25384.100829/2018-11).</p><p>Nº 125 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora MARIA LUIZA CARVALHO DE LIMA matrícula Siape 523767, ocupante do cargo Pesquisador em Saúde Pública, NS-U-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Art. 40, § 1º, Inciso III, Alínea A da Constituição Federal, com redação dada pela emenda Constitucional n.º 41/03, sendo os proventos calculados com base no Art. 1º da Lei n.º 10.887/04 (Processo n.º 25382.100407/2018-57).</p><p>Nº126 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor MARIO JORGE DE ARAUJO GATTI matrícula Siape 462832, ocupante do cargo Pesquisador em Saúde Pública, NS-U-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo artigo (Processo n.º 25030.100709/2018-15).</p><p>Nº 127 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora MARISTELA CARDOZO CARIDADE matrícula Siape 465447, ocupante do cargo Médico, NS-S-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo artigo (Processo n.º 25388.010525/2018-14).</p><p>Nº 128 - Conceder Aposentadoria Voluntária Proporcional à servidora MAURITÂNIA MARIA DEZEMONE FORNO matrícula Siape 1555873, ocupante do cargo Tecnologista em Saúde Pública, NS-S-I, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Art. 40, § 1º, Inciso III, Alínea B da Constituição Federal, com redação dada pela emenda Constitucional n.º 41/03, sendo os proventos calculados com base no Art. 1º da Lei n.º 10.887/04 (Processo n.º 25067.100353/2018-01).</p><p>Nº 129 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor NEIVALDO DOS SANTOS PINTO matrícula Siape 465039, ocupante do cargo Técnico em Saúde Pública, NI-3-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo artigo (Processo n.º 25389.100230/2018-29).</p><p>Nº 130 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora REGINA VALENTIM DE SOUZA DA SILVA matrícula Siape 463744, ocupante do cargo Técnico em Saúde Pública, NI-3-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 6.º da Emenda Constitucional n.º 41/2003, com base de cálculo na última remuneração (Processo n.º 25386.101238/2018-32).</p><p>Nº 131 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor RICARDO ARAÚJO MONTARROYOS matrícula Siape 465263, ocupante do cargo Assistente Técnico de Gestão em Saúde, NI-3-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo artigo (Processo n.º 25030.100712/2018-39).</p><p>Nº 132 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora ROSÂNGELA LEITE PELEGRINO matrícula Siape 462483, ocupante do cargo Analista de Gestão em Saúde, NS-R-I, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo artigo (Processo n.º 25030.100711/2018-94).</p><p>Nº 133 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor SAMUEL GOLDENBERG matrícula Siape 465050, ocupante do cargo Pesquisador em Saúde Pública, NS-U-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo artigo (Processo n.º 25028.100141/2018-81).</p><p>Nº 134 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora SANDRA MARIA ROCHA matrícula Siape 463150, ocupante do cargo Técnico em Saúde Pública, NI-3-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo artigo (Processo n.º 25384.100828/2018-68).</p><p>Nº 135 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora SILVIA MARIA LUCENA MONTENEGRO matrícula Siape 464739, ocupante do cargo Pesquisador em Saúde Pública, NS-U-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo artigo (Processo n.º 25382.100444/2018-65).</p><p>Nº 136 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora SOLANGE MARIA COUTINHO BRANDÃO matrícula Siape 462373, ocupante do cargo Tecnologista em Saúde Pública, NS-S-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo artigo (Processo n.º 25385.100198/2018-11).</p><p>Nº 137 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora SONIA MARIA FERREIRA SIMAS DOS SANTOS matrícula Siape 462109, ocupante do cargo Tecnologista em Saúde Pública, NS-S-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo artigo (Processo n.º 25385.100197/2018-77).</p><p>Nº 138 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor VALÉRIO ALONSO DOS SANTOS matrícula Siape 463162, ocupante do cargo Técnico Radiologia, NI-S-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo artigo (Processo n.º 25384.000463/2015-20).</p><p>Nº 139 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor WAYNER VIEIRA DE SOUZA matrícula Siape 1163678, ocupante do cargo Tecnologista em Saúde Pública, NS-S-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo artigo (Processo n.º 25382.100413/2018-12).</p><p>Nº 140 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor WILLIAN KELLER DE REZENDE LIMA matrícula Siape 1555112, ocupante do cargo Analista de Gestão em Saúde, NS-S-I, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Art. 40, § 1º, Inciso III, Alínea A da Constituição Federal, com redação dada pela emenda Constitucional n.º 41/03, sendo os proventos calculados com base no Art. 1º da Lei n.º 10.887/04 (Processo n.º 25380.102306/2018-31).</p><p class="assina">ANDREA DA LUZ CARVALHO</p><p class="cargo">Coordenadora-Geral de Gestão de Pessoas</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>