<xml><article id="7627273" name="NOMEAÇÕES FEVEREIRO 2" idOficio="5185561" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2019" artClass="00016:00117:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11476196">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO COM PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO PAULO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria n° 3.474/2017, publicada no D.O.U. de 12/09/2017, usando das atribuições legais e estatutárias e nos termos do Artigo 9º, Inciso I, combinado com o Artigo 10, da Lei 8.112, de 11/12/90, em conformidade com a Lei nº 11.091, de 12/01/2005 e, Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, resolve:</p><p>Nº 699 - Tornar sem efeito a portaria de nomeação nº 310 de RENATA BORGES BITTENCOURT DE LIMA publicada no D.O.U. de 31/01/2019, seção 2, página nº 42, em virtude de não aceitação do cargo público.</p><p>Nº 700 - Anular a portaria nº 4.683, de 17/12/2018, publicada no D.O.U. de 02/01/2019, Seção 2, página nº 24, de acordo com o Edital nº 179, de 11/02/2019, publicado no D.O.U. de 14/02/2019, Seção 3, página nº 88, em virtude de reposicionamento ao final da lista de classificados.</p><p>Nº 701 - Anular a portaria nº 214, de 18/01/2019, publicada no D.O.U. de 28/01/2019, Seção 2, página nº 24, de acordo com o Edital nº 179, de 11/02/2019, publicado no D.O.U. de 14/02/2019, Seção 3, página nº 36, em virtude de reposicionamento ao final da lista de classificados.</p><p>Nº 702 - Nomear TALITA DELGROSSI BARROS, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº499, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 0332674. Origem da vaga: Exoneração de Anderson Fernandes Bezerra da Costa, D.O.U. de 23/07/2018.</p><p>A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 703 - Nomear NATALIA BIBIANA CONTI, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital de Reposicionamento nº179, de 11/02/2019, publicado no D.O.U. de 14/02/2019, para o cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 0746966. Origem da vaga: Exoneração de Rogerio Carvalho de Souza, D.O.U. de 15/03/2018.</p><p>A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 704 - Nomear MARIA LUCIA LEAL FERNANDES, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital de Reposicionamento nº 185, de 13/02/2019, publicado no D.O.U. de 15/02/2019, para o cargo de ODONTÓLOGO / HOSPITALAR de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 30 (trinta) horas semanais, código de vaga nº 0672900. Origem da vaga: Exoneração de Ana Paula Molina Vivas, D.O.U. de 17/07/2018.</p><p>A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 705 - Nomear LUIZ HENRIQUE GUILHERME, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 485, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / OTORRINOLARINGOLOGIA - PEDIÁTRICA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0149875. Origem da vaga: Aposentadoria de Sarhan Sydney Saad, D.O.U. de 08/05/2018.</p><p>A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 706 - Nomear ADEILDO DA SILVA LINS, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 250, de 09/05/2016, publicado no D.O.U. de 10/05/2016 e, prorrogado pelo Edital n°199 de 02/05/2018, publicado no D.O.U. de 04/05/2018, para o cargo de CONTADOR, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0980037. Origem da vaga: Exoneração de Renato Toledo Vasco, D.O.U. de 24/10/2018.</p><p>A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p class="assina">MURCHED OMAR TAHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>