<xml><article id="7438237" name="Portaria 14 - PGJM" idOficio="5167856" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2019" artClass="00039:00009:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Militar/Procuradoria-Geral da Justiça Militar/Gabinete do Procurador-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11444555">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 14,  de 5 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 14, de 5 de fevereiro de 2019</p><p>O PROCURADOR-GERAL DE JUSTIÇA MILITAR, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista o disposto no artigo 124, inciso XX e XXII da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e os termos da Portaria PGR/MPU nº 61, de 22 de julho de 2016, a qual regulamenta, de forma transitória, dispositivos da Lei nº 13.316, de 20 de julho de 2016, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar o Anexo II e IV da Portaria nº 124/PGJM, de 14/9/2016, publicada no DOU, Seção 2, de 21/9/2016, para incluir, no Anexo II, o Militar JOEL PINTO DE SOUSA JUNIOR, matrícula nº 1725-6, a contar de 22/1/2019, lotado na Procuradoria de Justiça Militar em Salvador/BA, e, para incluir, no Anexo IV, os Servidores MARCUS VINÍCIUS E BARROS SILVA, matrícula nº 1532-6, a contar de 18/1/2019, e LUIZ CARLOS KAMINSKI, matrícula nº 1721-3, a contar de 22/1/2019, ambos lotados no Centro de Apoio à Investigação (CPADSI), e, para excluir, do Anexo IV, VICTOR HUGO CHAVES DE ARAUJO, matrícula nº 1524-5, a contar de 16/1/2019, lotado na Divisão de Documentação e Informação/CGAMI/DG, da Procuradoria-Geral de Justiça Militar.</p><p>Art. 2º Atribuir ao Militar JOEL PINTO DE SOUSA JUNIOR, matrícula nº 1725-6, a contar de 22/1/2019, o pagamento da Gratificação de Atividade de Segurança, no percentual de 35% (trinta e cinco por cento) e aos Servidores MARCUS VINÍCIUS E BARROS SILVA e LUIZ CARLOS KAMINSKI, a contar de, respectivamente, 18/1/2019 e 22/1/2019, o pagamento da Gratificação de Atividade de Segurança, no percentual de 25% (vinte e cinco por cento).</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Boletim de Serviço Eletrônico (BSe) do MPM.</p><p class="assina">JAIME DE CASSIO MIRANDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>