<xml><article id="7597623" name="Port_CGRH_28_Conceder pensão MAR" idOficio="5182822" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2019" artClass="00021:00002:00328:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11471344">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 28, DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 28, DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE RECURSOS HUMANOS, SUBSTITUTO, DA SUBSECRETARIA DE PLANEJAMENTO, ORÇAMENTO E ADMINISTRAÇÃO DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DE MINAS E ENERGIA, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 32, da Portaria Ministerial nº 108, de 14 de março de 2017, do Regimento Interno da Secretaria-Executiva, publicada no Diário Oficial da União, de 16 de março de 2017, e tendo em vista o disposto dos artigos 215, 217, item III, art. 222 da Lei nº 8.112/90, com alteração da Lei nº 13.135/2015, combinado com o artigo 40, § 7º, inciso I, da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, publicada no Diário Oficial da União de 31 de dezembro de 2003, regulamentada pelo artigo 2º, inciso I da Lei nº 10.887/2004, e o que consta do Processo MME nº 48340.000719/2019-34, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão a MARCIA BRAGA DA SILVA, na qualidade de companheira do ex-servidor e instituidor DALTON PAIVA, matrícula SIAPE nº 0451897, aposentado pela Portaria nº 1.115, de 02 de setembro de 1976, falecido em 02 de fevereiro de 2019, no cargo de Economista, Código 476/002, Classe "S", Padrão III, data da vigência da concessão.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS EDUARDO MENDES GALVÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>