<xml><article id="7560982" name="PORTARIA HOMOLOGAÇÃO CSM - PT Nº" idOficio="5179148" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/02/2019" artClass="00007:00003:00067:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Paraná" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11464850">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 688, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 688, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE FEDERAL DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO NO ESTADO DO PARANÁ, no uso das atribuições conferidas pelo Regimento Interno da Secretaria Executiva, aprovado pela Portaria nº 561, de 11/04/2018, publicada no DOU de 13/04/2018, considerando o regulamento da Lei nº 10.711/2003, aprovado pelo Decreto nº 5153/2004 e o que consta no processo SEI nº 21034.003771/2018-79, resolve:</p><p>Art. 1º - Homologar a alteração e a indicação de membros para a composição da Comissão de Sementes e Mudas no Estado do Paraná (CSM-PR): APASEM - Associação Paranaense dos Produtores de Sementes e Mudas: Henrique Menarim (titular) e Oribel Francisco da Silva II (suplente); e UFPR - Universidade Federal do Paraná: Adriana Martinelli Seneme (titular) e Mauro Brasil Dias Tofanelli (suplente).</p><p>Art. 2º - Corrigir o nome do membro suplente da FAEP - Federação da Agricultura do Estado do Paraná: Elisangeles Baptista de Souza.</p><p>Art. 3º - Os membros titulares e suplentes terão mandatos de quatro anos, sendo facultada a recondução.</p><p>Art. 4º - Não haverá remuneração aos membros participantes, sendo considerados como de relevantes serviços públicos.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CLEVERSON FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>