<xml><article id="7457719" name="PORTARIA - Pensão Civil Sra Creu" idOficio="5169688" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/02/2019" artClass="00024:00021:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde/Superintendência Estadual em Mato Grosso" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11448025">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 985, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 985, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A SUBSTITUTA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DE MATO GROSSO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE, no uso das atribuições legais que lhe confere a Portaria n.º 826, de 08.12.2011, publicada no D.O.U. n.º 236, de 09.12.2011, no exercício de competência que lhe confere o Estatuto aprovado pelo Decreto nº 8.867 de 03.10.2016, publicado no DOU de 04.10.2016, e Portaria nº 840, de 11.11.2016, publicada no DOU de 14.11.2016, tendo em vista o que consta no Processo SEI nº 25180.000219/2019-87, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder Pensão, nos termos dos artigos 215, 217, inciso I, e do artigo 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112/90, com as alterações feitas pela Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015 e no art. 40, § 7º, inciso I, da CF de 1988, com redação dada pela EC nº 41, de 19/12/2003, e do artigo 2º, inciso I da Lei nº 10.887/2004, a Senhora CREUZA DOS SANTOS SILVA ARRUDA, na qualidade de viúva do ex-servidor Marcelino Ramos de Arruda, matrícula Siape nº 0504210, cuja a cota parte equivale a 100% (cem por cento), do valor correspondente a remuneração decorrente do cargo de Agente de Saúde Pública, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal Inativo da Fundação Nacional de Saúde, com vigência a partir da data da Publicação do Ato e Efeitos financeiros a partir de 23 de janeiro de 2019, data do óbito do servidor.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARLI CORRAL TEIXEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>