<xml><article id="7745326" name="DOU WILKSON - TIAGO - FRANCISCO" idOficio="5197335" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="27/02/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11497184">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 25 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO de 25 de fevereiro de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 717, de 16 de agosto de 2013, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995, autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário WILKSON OLIVEIRA REZENDE, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da 13ª Sessão do Comitê Codex de Contaminantes em Alimentos, em Yogyakarta, República da Indonésia, no período de 25.4 a 5.5.2019, com ônus para o(a) CONTRESIDUO. (Processo n° 21000.007503/2019-02)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário TIAGO RODRIGO LOHMANN, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da Reunião sobre a Implementação da NIMF nº 38 - Movimento Internacional de Sementes, em San José, República da Costa Rica, no período de 4 a 8.3.2019, com ônus para o(a) VEGETAIS. (Processo n° 21000.007742/2019-54)</p><p>Autoriza o Meteorologista FRANCISCO DE ASSIS DINIZ, do Quadro permanente deste Ministério , exercendo a função de Diretor do INMET, Instituto Nacional de Meteorologia, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da XV Reunião da Conferência dos Diretores de Serviços Meteorológicos e Hidrológicos Ibero-Americano, promovida pela AEMET, em Montevidéu, República Oriental do Uruguai, no período de 12 a 16.3.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21160.000047/2019-29)</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>