<xml><article id="7754124" name="Port nº 009-E1-CMO, de 22 Fev 20" idOficio="5197483" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2019" artClass="00011:00008:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Oeste" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11497469">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 9-E1/CMO, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 9-E1/CMO, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE MILITAR DO OESTE, no uso da competência que lhe foi conferida pela Portaria nº 218-Comandante do Exercito, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>a. Exonerar ex officio, o Cel R1 (049385401-2) HÉLIO DE SOUZA FILHO, Prec-CP: 96 1548569 do Cmdo CMO (Campo Grande-MS), a partir de 01 Mai de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>Ex officio, o Cel R1 (027582742-6) MARCOS DOS SANTOS FRANÇA, Prec-CP: 96 1735935 do Cmdo CMO (Campo Grande-MS), a partir de 01 Abr de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>A pedido, o T Cel R/1 (0236852026) LUIZ RIBEIRO ROSA, Prec-CP: 96 1492461 do Cmdo 3º Gpt E (Campo Grande-MS), a contar de 20 Fev 2019, de acordo com o inciso I do Art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>Ex officio, O Cap R1 (094403983-3) LUIZ CARLOS ALVES, Prec-CP: 96 1653153 do Cmdo 9ª RM (Campo Grande-MS), a partir de 01 Abr de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>b. Nomear o Cel R1 (049385401-2) HÉLIO DE SOUZA FILHO, Prec-CP: 96 1548569 do Cmdo CMO (Campo Grande-MS), como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de "Assessor de Doutrinas no CMO/CCOp", pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de maio de 2019.</p><p>O Cel R/1 (019476083-1) SERGIO LUIZ HERDER DA SILVA, Prec-CP: 10 1912716 no Cmdo da 9ª RM (Campo Grande-MS), como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de "Assessor de Gestão dos Hotéis de Transito do CMO, na Guarnição de Campo Grande-MS), pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de março de 2019.</p><p>O Cap R1 (094403983-3) LUIZ CARLOS ALVES, Prec-CP: 96 1653153 no Cmdo 9ª RM (Campo Grande-MS), como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa "Analista e Auditor de Processos de Pensões Militares na Seção de Serviços de Inativos e Pensionistas (SSIP/9)" pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de abril de 2019.</p><p>O Cap R1 (030535984-6) HENRIQUE GUSTAVO SCHEUER, Prec-CP: 96 1807957 no Cmdo CMO (Campo Grande-MS), como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de "Assessor de Contrainteligência do E2 do Comando Militar do Oeste" pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de março de 2019.</p><p>O Cap R1 (056348033-4) CLAIR ITAMAR DONDÉ, Prec-CP: 34 0831487 no Cmdo da 4ª Bda C Mec (Dourados-MS), como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de "Assessor da Seção de Projetos do Comando da 4ª Bda C Mec" pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de março de 2019.</p><p class="assina">Gen Ex LOURIVAL CARVALHO SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>