<xml><article id="7480720" name="TRT11022019009" idOficio="5171874" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2019" artClass="00043:00062:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 22ª Região/Diretoria-Geral de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11451879">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 141, DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 141, DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>ADESEMBARGADORA Presidente do Tribunal Regional do Trabalho da 22ª Região, no uso de suas atribuições legais e regimentais, com fulcro no art. 37, da Lei 8.112/90 c/c os arts. 2º e 6º da Resolução nº 146 do CNJ; Considerando os Processos Administrativos nºs 1030/2018 (Resolução Administrativa nº 94/2018) deste Tribunal e a anuência do Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região (Ofício nº 091/2018-GP/DG); resolve:</p><p>1 - REDISTRIBUIR o cargo efetivo vago da Carreira Judiciária de Analista Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Contabilidade, do Quadro Permanente de Pessoal da Secretaria deste Tribunal, criado pela Lei nº 8.221/1991, vago em virtudade de aposentadoria do servidor Joacy Evangelista Madeira, Ato GP nº 67/2018, em reciprocidade à redistribuição para este Tribunal do cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Judiciára, ocupado pelo servidor BRUNO DA SILVA MENDES, com efeitos a contar de 11 de fevereiro de 2019.</p><p>2 - INCLUIR no Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 22ª Região, o cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, originário do Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região, referenciado acima, com efeitos a contar de 11 de fevereiro de 2019.</p><p class="assina">LIANA CHAIB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>