<xml><article id="7428533" name="PORTARIAS DE 5 DE FEV__181416" idOficio="5167037" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2019" artClass="00025:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Turismo/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11443477">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo><![CDATA[GABINETE DO MINISTRO]]></Titulo>
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="titulo">GABINETE DO MINISTRO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DO TURISMO, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no inciso II, do art. 3º, do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 58 - Exonerar LARISSA RODRIGUES PEIXOTO DUTRA do cargo de Chefe de Gabinete da Secretaria Nacional de Desenvolvimento e Competitividade do Turismo deste Ministério, código DAS 101.4, a partir de 4 de fevereiro de 2019.</p><p>Nº 59 - Nomear ROGERIO ANTONIO COSER, para exercer o cargo de Coordenador-Geral da Coordenação-Geral de Fomento ao Empreendedorismo, Atração de Investimentos e Fungetur, do Departamento de Ordenamento do Turismo, Secretaria Nacional de Estruturação do Turismo deste Ministério, código DAS 101.4.</p><p>Nº 60 - Nomear JEFFERSON JARDIM DE CARVALHO TORRES, para exercer o cargo de Coordenador da Coordenação de Eventos Geradores de Fluxos Turísticos, da Coordenação-Geral de Eventos Turísticos, do Departamento de Promoção e Produtos Turísticos, da Secretaria Nacional de Desenvolvimento e Competitividade do Turismo deste Ministério, código DAS 101.3, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p class="assina">MARCELO HENRIQUE TEIXEIRA DIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>