<xml><article id="7622942" name="POR 102" idOficio="5185255" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2019" artClass="00016:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11475799">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 102, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 102, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da competência que lhe foi outorgada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 1.487, de 27 de novembro de 2017; em consonância com o art. 93 da Lei nº' 8.112 de 11de dezembro de 1990, com o Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e com o Decreto nº 8.239, de 21 de maio de 2014; em conformidade com o disposto na Portaria MEC nº 1.128, de 15 de dezembro de 2015, alterada pela Portaria MEC nº 353, de 14 de março de 2017; e em observância ao disposto na Portaria MP nº 342, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar a cessão do servidor pertencente ao Quadro de Pessoal da Fundação Universidade Federal do Pampa - UNIPAMPA na forma abaixo indicada:</p><p>Nome: CLAUDIO JUNIOR DAMIN</p><p>Matrícula SIAPE nº: 2084653</p><p>Cargo: Professor do Magistério Superior</p><p>Para: Câmara dos Deputados</p><p>Cargo a ser ocupado: Secretário Parlamentar, código CD-CC-SP-25</p><p>Amparo Legal: art. 93, §1º, da Lei nº 8.112, 11 de dezembro de 1990</p><p>Responsabilidade do ônus: Órgão cedente</p><p>Processo: 23100.000264/2019-59</p><p>Art. 2º A cessão poderá ser encerrada a qualquer momento por ato unilateral do cedente, do cessionário ou do agente público cedido.</p><p>Art. 3º O retorno do agente público ao órgão ou à entidade de origem, quando requerido pelo cedente, será realizado por meio de notificação ao cessionário.</p><p>Art. 4º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do servidor, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIZ ANTONIO TOZI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>