<xml><article id="7716288" name="DESP 118 E 119 SAA SEÇÃO 2" idOficio="5194164" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="26/02/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11491392">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOs De 22 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOs De 22 de fevereiro de 2019</p><p>Nº 118 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, SUBSTITUTO, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o Policial Rodoviário Federal FÁBIO ELISSANDRO CASSIMIRO RAMOS, Coordenador de Operações Especializadas e de Fronteira da Diretoria de Operações da Polícia Rodoviária Federal, para, na qualidade de membro da Equipe de Fiscalização, participar de reunião para definição do Projeto Descritivo dos Veículos Táticos Blindados Adaptados com Canhão de Jato de Água por Impulso, objeto do Contrato Administrativo nº 30/2018, a realizar-se em Ras-Al-Khaimah, Emirados Árabes Unidos, no período de 25 de fevereiro a 5 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08650.001789/2019-91).</p><p>Nº 119 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, SUBSTITUTO, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o Policial Rodoviário Federal RODRIGO FAGNANI SILVEIRA, lotado na Superintendência Regional da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro, para, na qualidade de membro da Equipe de Fiscalização, participar de reunião para definição do Projeto Descritivo dos Veículos Táticos Blindados Adaptados com Canhão de Jato de Água por Impulso, objeto do Contrato Administrativo nº 30/2018, a realizar-se em Ras-Al-Khaimah, Emirados Árabes Unidos, no período de 26 de fevereiro a 5 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08650.001789/2019-91).</p><p class="assina">LUIZ PONTEL DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>