<xml><article id="7726083" name="PORT 79-DF" idOficio="5195277" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2019" artClass="00021:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Mineração" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11493563">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEI Nº 79, DE 14 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEI Nº 79, DE 14 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>DIRETORIA COLEGIADA DA AGÊNCIA NACIONAL DE MINERAÇÃO - ANM, no uso das atribuições que lhe confere no art. 10 do Regimento Interno aprovado pela Resolução nº 2, de 12 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 14 de dezembro de 2018, e tendo em vista o disposto do inciso II, do art. 9º, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear GERT RODOLFO WOELTJE, matrícula SIAPE n° 04005766, para exercer o cargo de Chefe do Serviço de Pesquisa e Recursos Minerais, da Gerência Regional do Amazonas, código CCT III.</p><p>Art. 2º Nomear DEMETRIA ANUNCIAÇÃO BEZERRA , matrícula SIAPE n° 0453619, para exercer o cargo de Chefe do Serviço de Arrecadação e CFEM, da Gerência Regional do Amazonas, código CCT III.</p><p>Art. 3º Designar MARIVALDO LIMA DE ARAÚJO, matrícula SIAPE n° 1809244, para exercer o encargo de substituto eventual de Chefe do Serviço de Pesquisa e Recursos Minerais, da Gerência Regional do Amazonas, código CCT III, em seus afastamentos e impedimentos regulares.</p><p>Art. 4º Designar MOYSES MARREIRO DE ARAÚJO, matrícula SIAPE n° 04536487, para exercer o encargo de substituto eventual de Chefe do Serviço de Fiscalização do Aproveitamento Mineral, da Gerência Regional do Amazonas, código CCT III, em seus afastamentos e impedimentos regulares.</p><p>Art. 5º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">VICTOR HUGO FRONER BICCA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>