<xml><article id="7489672" name="APOSENTADORIA 2019 ANA CLAUDIA C" idOficio="5172860" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2019" artClass="00013:00002:00072:00374:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência de Administração do Ministério da Fazenda no Estado do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11453771">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31.01.2019, publicada no Diário Oficial da União de 01.02.2019, face termos da Portaria/SRF nº 1.671, de 16.06.2005, publicada no Diário Oficial da União de 20.06.2005, resolve:</p><p>Nº 49 - Aposentar voluntariamente a servidora ANA CLAUDIA CALOMENI MOREIRA, matrícula SIAPE nº 108038 SIAPECAD nº 20381, ocupante do cargo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal da Secretaria da Receita Federal do Brasil, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.100293/2019-24).</p><p>A SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31.01.2019, publicada no Diário Oficial da União de 01.02.2019, resolve:</p><p>Nº 50 - Aposentar voluntariamente a servidora CONCEIÇÃO DE MARIA MONTEIRO SOUZA, matrícula SIAPE nº 108343 SIAPECAD nº 8042, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do extinto Ministério da Fazenda, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.100292/2019-80).</p><p>Nº 51 - Aposentar voluntariamente o servidor JORGE DA SILVA, matrícula SIAPE nº 910499 SIAPECAD nº 844203, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do extinto Ministério da Fazenda, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005, com as vantagens do Art. 3º da Lei nº 8911/94. (Processo 10768.100295/2019-13).</p><p>Nº 52 - Aposentar voluntariamente a servidora LUCIA HELENA ALVES RIBEIRO FERREIRA, matrícula SIAPE nº 756052 SIAPECAD nº 18349, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do extinto Ministério da Fazenda, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.100294/2019-79).</p><p>Nº 53 - Aposentar voluntariamente o servidor RENATO LUIZ ASSUMPÇÃO DOS SANTOS JUNIOR, matrícula SIAPE nº 758973 SIAPECAD nº 72142, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do extinto Ministério da Fazenda, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.100137/2019-63).</p><p class="assina">MARIA ANGELA MOREIRA CARNAVAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>