<xml><article id="7407718" name="PORTARIA Nº 190" idOficio="5165014" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2019" artClass="00007:00006:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11439832">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 190, DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 190, DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, Substituto, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 21, da Estrutura Regimental deste Instituto, aprovada pelo Decreto nº 8.955, de 11 de janeiro de 2017, publicado no Diário Oficial do dia 12 de janeiro de 2017, combinado com o art. 107, inciso VII, do Regimento Interno da Autarquia, aprovado pela Portaria/INCRA/P/Nº 338, de 09 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União do dia 13 seguinte, e;</p><p>Considerando a lei nº 10.304/2001, alterada pela lei nº 11.949/2009 e regulamentado pelo Decreto nº 6.754/2009 e alterado pelo Decreto nº 8.586/2015 que dispõem sobre a transferência ao domínio do Estado de Roraima de terras pertencentes à União;</p><p>Considerando a Medida Provisória nº 870 de 01 de janeiro de 2019 que transfere as competências para coordenar, normatizar e supervisionar o processo de regularização fundiária de áreas rurais na Amazônia Legal, expedir os títulos de domínio correspondentes e efetivar a doação prevista no § 1º do art. 21 da lei 11.952/2009, da SEAD para o Incra;</p><p>Considerando o Termo de Cessão de Direitos e Doação e com Encargos Mediante Condição Nº 01/2018 e Nº 02/2018, celebrado entre União, por intermédio da Secretaria Especial de Agricultura Familiar e Desenvolvimento Agrário - SEAD e o Estado de Roraima que trata da Cessão de Direitos e Doação das terras remanescentes da Gleba Equador e da Gleba Ereu, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir Grupo de Trabalho com o objetivo de elaborar Plano de Providências e sua execução visando a doação das Glebas Ereu, Equador, Amajari, Tepequem, Barauana, BR 210 II, Quitauaú, Tacutu, Gleba Caracaraí, Cauamé, Murupu, Normandia, Gleba BR 210 I, Gleba Branquinho, Baliza, Pedra Clementino, Mucucuaú, Pretinho, Cachimbo, Campina, Vista Alegre, Santa Maria do Boiaçú - I, Jauaperí, BR - 174 e Novo Paraíso para o Estado de Roraima;</p><p>Art. 2º Designar os seguintes servidores para compor o Grupo de Trabalho - GT:</p><p>a) Cletho Muniz de Brito, matrícula Siape 0725055, Diretor de Ordenamento da Estrutura Fundiária - DF;</p><p>b) Stanislau Antonio Lopes, matrícula Siape nº 1219201, Técnico Agrícola, Coordenador Geral de Regularização Fundiária - DFR;</p><p>c) Edioni Gomes da Costa, matrícula Siape nº 1548728, Técnico em Reforma e Desenvolvimento Agrário, chefe da DFR - 1.</p><p>d) Edaldo Gomes, Engenheiro, matrícula Siape nº 0718355, Chefe da DFG - 1.</p><p>e) Judson Magno da Silva Matos, matrícula Siape nº 1525967, Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, Chefe DFG - 2, Chefe da DFG - 2.</p><p>f) José Dumont Teixeira, matrícula Siape nº 147506,1 Engenheiro Agrônomo.</p><p>g) Robson Disarz, matrícula Siape nº 2012035, Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário.</p><p>h) Antônio Geraldo Carvalho Diniz, matricula Siape nº 726018, Técnico Agrícola, Chefe da SR(25)F.</p><p>i) Ayron Monteiro dos Santos, matrícula Siape nº 2053631, Técnico em Reforma e desenvolvimento Agrário, lotado na SR(25)F.</p><p>Art. 3º Os trabalhos do GT ficarão sob a coordenação do servidor Cletho Muniz de Brito, substituído no seu impedimento pelo servidor Stanislau Antonio Lopes.</p><p>Art. 4º Estabelecer o prazo de 90 (noventa) dias, prorrogáveis por igual período, para cumprimento do objeto presente no Art. 1º;</p><p>Art. 5º O GT poderá convocar servidores do Incra para auxiliar nas ações previstas no Plano de Providências, bem como convidar servidores de instituições parceiras.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FRANCISCO JOSÉ NASCIMENTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>