<xml><article id="7442477" name="APOSENTADORIA 2019 LEILA SOUZA D" idOficio="5168143" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2019" artClass="00013:00002:00072:00374:00032:00003:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência de Administração do Ministério da Fazenda no Estado do Rio de Janeiro/Gerência de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11445733">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A GERENTE DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUPERINTENDÊNCIA REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso da competência que lhe foi atribuída, por subdelegação pela Portaria GRA/RJ nº 1.085, 02.10.2008, Diário Oficial da União de 17.10.2008, face os termos da Portaria/SRF nº 1.671, de 16.06.2005, publicado no Diário Oficial da União de 20.06.2005, resolve:</p><p>Nº 49 - Aposentar voluntariamente a servidora LEILA SOUZA DE BARROS SIGNORELLI DE ANDRADE, matrícula SIAPE nº 910243 SIAPECAD nº 843975, ocupante do cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal da Secretaria da Receita Federal do Brasil, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005 (Processo 10768.100255/2019-71).</p><p>Nº 55 - Aposentar voluntariamente o servidor MARCO AURÉLIO NEVES CARDOSO, matrícula SIAPE nº 144240 SIAPECAD nº 18240, ocupante do cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal da Secretaria da Receita Federal do Brasil, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.100274/2019-06).</p><p>A GERENTE DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUPERINTENDÊNCIA REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso da competência que lhe foi atribuída, por subdelegação, pela Portaria/GRA/RJ n.º 1.085, 02.10.2008, Diário Oficial da União de 17.10.2008, resolve:</p><p>Nº 50 - Aposentar voluntariamente a servidora JOSANA CORDEIRO DE AZEVEDO, matrícula SIAPE nº 758420 SIAPECAD nº 19872, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Fazenda, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 19726.100589/2019-14).</p><p>Nº 51 - Aposentar voluntariamente a servidora ANA ALICE CLAUDINO BARRETO VILHENA, matrícula SIAPE nº 759374 SIAPECAD nº 18373, ocupante do cargo de Assistente Social, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Fazenda, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 19726.100209/2019-33).</p><p>Nº 52 - Aposentar voluntariamente a servidora ESMERALDA MENDONÇA DE PAIVA, matrícula SIAPE nº 108293 SIAPECAD nº 15296, ocupante do cargo de Economista, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Fazenda, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.100272/2019-17).</p><p>Nº 53 - Aposentar voluntariamente a servidora MARIA LUIZA ZANCHETTA, matrícula SIAPE nº 922131 SIAPECAD nº 853728, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Ministério da Fazenda, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.100273/2019-53).</p><p>Nº 54 - Aposentar voluntariamente o servidor RONALDO JOSÉ DA CUNHA AGUIAR, matrícula SIAPE nº 911191 SIAPECAD nº 844755, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Ministério da Fazenda, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005, com as vantagens do Art. 3º da Lei nº 8911/94. (Processo 10768.100275/2019-42).</p><p>Nº 56 - Aposentar voluntariamente a servidora LIZABETE DA GRAÇA MEIRELLES, matrícula SIAPE nº 106395 SIAPECAD nº 15824, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Fazenda, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.100138/2019-16).</p><p class="assina">KATIA DE CAMARGO NUNES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>