<xml><article id="7493551" name="0802DEP-MD-S2-ED-EXTRA" idOficio="5173204" pubName="DO2E" artType="Decreto de Pessoal" pubDate="08/02/2019" artClass="00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00004:00000" artCategory="Atos do Poder Executivo" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/02/2019&amp;jornal=604&amp;pagina=1" editionNumber="28-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11454343">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[DECRETOS DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo><![CDATA[MINISTÉRIO DA DEFESA]]></Titulo>
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="titulo">MINISTÉRIO DA DEFESA</p><p class="identifica">DECRETOS DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve</p><p><strong>DESIGNAR</strong></p><p>o Almirante de Esquadra LISEO ZAMPRONIO para exercer a função de Conselheiro Militar da Missão Permanente do Brasil junto à Organização das Nações Unidas em Nova Iorque, Estados Unidos da América, no período de 14 de agosto de 2019 a 13 de agosto de 2021.</p><p>Brasília, 8 de fevereiro de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve</p><p><strong>EXONERAR</strong>,<strong>ex officio</strong>,</p><p>a partir de 7 de fevereiro de 2019, por necessidade do serviço, no âmbito do Ministério da Defesa, o Vice-Almirante FLAVIO MACEDO BRASIL, do Comando da Marinha, do cargo de Chefe do Gabinete do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas.</p><p>Brasília, 8 de fevereiro de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve</p><p><strong>NOMEAR</strong>,</p><p>por necessidade do serviço, no âmbito do Comando do Exército, o General de Divisão Combatente RICHARD FERNANDEZ NUNES para exercer o cargo de Chefe do Centro de Comunicação Social do Exército, deixando de ficar adido,<strong>ex officio</strong>, ao Comando Militar do Leste.</p><p>Brasília, 8 de fevereiro de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve</p><p><strong>TORNAR SEM EFEITO</strong></p><p>o Decreto de 26 de dezembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União de 27 de dezembro de 2018, Seção 2, página 1, na parte em que nomeia, no âmbito do Comando do Exército, o General de Brigada Combatente JAYME OCTÁVIO DE ALEXANDRE QUEIROZ para exercer o cargo de Diretor de Abastecimento.</p><p>Brasília, 8 de fevereiro de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve</p><p><strong>TORNAR SEM EFEITO</strong></p><p>o Decreto de 26 de dezembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União de 27 de dezembro de 2018, Seção 2, página 1, que nomeia o General de Divisão Combatente RICHARD FERNANDEZ NUNES para exercer o cargo de Chefe de Gabinete do Comandante do Exército, deixando de ficar adido, ex officio, ao Comando Militar do Leste.</p><p>Brasília, 8 de fevereiro de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 21, § 3º, do Regulamento aprovado pelo Decreto nº 2.040, de 21 de outubro de 1996, resolve</p><p><strong>PASSAR</strong>,</p><p>a partir de 2 de janeiro de 2019, por necessidade do serviço, no âmbito do Ministério da Defesa, o General de Brigada Combatente JAYME OCTÁVIO DE ALEXANDRE QUEIROZ, do Comando do Exército, à situação de adido ao Núcleo da Escola Superior de Guerra em Brasília, para que possa frequentar o Curso de Altos Estudos em Defesa - CAED, em 2019.</p><p>Brasília, 8 de fevereiro de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve</p><p><strong>EXONERAR</strong>,<strong>ex officio</strong>,</p><p>por necessidade do serviço, no âmbito do Comando da Marinha, os seguintes oficiais-generais:</p><p>a partir de 11 de janeiro de 2019, o Vice-Almirante (IM) JAYME TEIXEIRA PINTO FILHO do cargo de Coordenador do Orçamento da Marinha; e</p><p>a partir de 10 de janeiro de 2019, o Contra-Almirante (FN) CARLOS CHAGAS VIANNA BRAGA do cargo de Comandante do Centro de Instrução Almirante Sylvio de Camargo.</p><p>Brasília, 8 de fevereiro de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso IV, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 3º, § 2º, da Lei nº 8.457, de 4 de setembro de 1992, resolve</p><p><strong>INCLUIR</strong></p><p>o Tenente-Brigadeiro do Ar CARLOS VUYK DE AQUINO no Quadro Especial da Ativa da Aeronáutica, por ter sido nomeado para o cargo de Ministro do Superior Tribunal Militar.</p><p>Brasília, 8 de fevereiro de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA,</strong>no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve</p><p><strong>TORNAR SEM EFEITO</strong></p><p>o Decreto de 26 de dezembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União de 27 de dezembro de 2018, Seção 2, página 1, que nomeia o General de Brigada Combatente FLAVIO MAYON FERREIRA NEIVA para exercer o cargo de Assessor Especial Militar do Ministro de Estado da Defesa e o exonera, ex officio, do cargo de Diretor de Abastecimento.</p><p>Brasília, 8 de fevereiro de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>