<xml><article id="8268463" name="GSISTE-2._formatado" idOficio="5247526" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00013:00049:31148:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda/Secretaria de Orçamento Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11584746">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 17, DE 3 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 17, DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p></p><p>O SECRETÁRIO DE ORÇAMENTO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo Secretário-Executivo do Ministério da Economia no inciso III do art. 6oda Portaria SE/ME no284, de 31 de janeiro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 15 da Lei nº 11.356, de 19 de outubro de 2006, e no processo SEI no19953.100098/2019-81, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora JULIANA RIBEIRO OLIVEIRA, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 1744832, em exercício na Secretaria Especial de Fazenda do Ministério da Economia, da Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema de Planejamento e de Orçamento Federal (SPO), de Nível Intermediário, da cota do órgão central.</p><p>Art. 2º Conceder ao servidor EVANDRO GONÇALVES DOS SANTOS, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 0129028, em exercício no Gabinete da Secretaria Especial de Fazenda do Ministério da Economia, a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema de Planejamento e de Orçamento Federal (SPO), de Nível Intermediário, da cota do órgão central.</p><p>Art. 3º Dispensar a servidora MARIA FERNANDES BEZERRA LEITÃO, Agente de Portaria, matrícula SIAPE nº 0131495, em exercício no Gabinete Secretaria Especial de Fazenda do Ministério da Economia, da Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema de Planejamento e de Orçamento Federal (SPO), de Nível Intermediário, da cota do órgão central.</p><p>Art. 4º Conceder à servidora IVONETE NUNES RODRIGUES DOS SANTOS, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 0082095, em exercício no Gabinete da Secretaria Especial de Fazenda do Ministério da Economia, a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema de Planejamento e de Orçamento Federal (SPO), de Nível Intermediário, da cota do órgão central.</p><p class="assina">GEORGE SOARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>