<xml><article id="8522201" name="RES.CREF 0159-2019 - Comissão de" idOficio="5272104" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="23/04/2019" artClass="00044:00192:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE EDUCAÇÃO FÍSICA DE SANTA CATARINA" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="77" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11627265">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO N° 159, DE  11 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO N° 159, DE 11 DE ABRIL DE 2019</p><p>CONSIDERANDO o disposto nos artigos 42, 43 e 44 do Estatuto do CREF3/SC que tratam dos órgãos de assessoramento do CREF3/SC; CONSIDERANDO o Art. 79 da Resolução CREF3/SC Nº 067/2012; CONSIDERANDO a deliberação do Plenário do Conselho Regional de Educação Física em Reunião do Plenário de 23 de fevereiro de 2019.</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE EDUCAÇÃO FÍSICA DA 3ª REGIÃO - CREF3/SC no uso de suas atribuições estatutárias, conforme dispõe o inciso IX do artigo 40. resolve:</p><p>Art. 1º. Substituir os membros Sirley de Cassia Schmidt Spieker - CREF 004681-G/SC e Eloir Edilson Simm - CREF 000251-G/SC e os funcionários Leandra Capanema Teixeira - CREF 010002-G/SC, matrícula 66, e Rodrigo Chaves Krambeck, matrícula 133 pelos conselheiros Cleber da Rosa - CREF 005925-G/SC, Jean Carlo Sprotte - CREF 002502-G/SC e o funcionário Ricardo Hadime Coelho, matrícula 151. Art. 2º - A Comissão de Abertura e Julgamento de Licitação do CREF3/SC passa a vigorar com os seguintes membros: os conselheiros Simone de Carvalho Barreto - CREF 001975-G/SC, Cleber da Rosa - CREF 005925-G/SC e a funcionária Fabiane Mafini Zambon, matrícula 135 como membros efetivos, e o conselheiro Jean Carlo Sprotte - CREF 002502-G/SC e o funcionário e Ricardo Hadime Coelho, matrícula 151, como membros suplentes, sob a presidência da primeira. Art. 3º Esta Resolução entra em vigor na data da sua publicação, revogando-se as disposições em contrário.</p><p class="assina">Irineu Wolney Furtado</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>