<xml><article id="8470911" name="PORTARIAS CENTRO 2017 - II - DOU" idOficio="5267468" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2019" artClass="00016:00116:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria/Centro de Artes e Letras" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11618957">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR DO CENTRO DE ARTES E LETRAS, nomeado pela Portaria n. 91.420/2018, no uso de suas atribuições legais, em virtude da delegação de competência atribuída pela Portaria n. 55.927, de 29 de setembro de 2009-UFSM, resolve:</p><p>Nº 67 - Dispensar o docente LUCIUS BATISTA MOTA, Matrícula SIAPE 1904391, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, vinculado ao regime de Dedicação Exclusiva, lotado no Departamento de Música, da função de Chefe do referido Departamento, Código FG-1.133, revogando a Portaria n. 063/2017-CAL.</p><p>Nº 68 - Designar o docente OSCAR DANIEL MORALES MELLO, Matrícula SIAPE 6382590, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, vinculado ao regime de Dedicação Exclusiva, lotado no Departamento de Música, para exercer a função de Chefe do referido Departamento, Código FG-1.133, até 31/03/2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 71 - Dispensar a Auxiliar em Administração NÍDIA GULARTE VON ONÇAY, SIAPE 378875, da função de Diretora do Departamento Administrativo da Biblioteca Setorial do Centro de Artes e Letras (FG-4.104), designada pela Portaria n. 052/2019-CAL, de 01/04/2019.</p><p class="assina">CLAUDIO ANTONIO ESTEVES</p><p>.</p><p class="identifica">Retificação</p><p>Na Portaria n. 064/2019-CAL, de 09/04/2019, publicada no DOU de 11/04/2019, seção 2, página 42, que designou o docente GUILHERME ALMEIDA DE BARROS, para a função de Coordenador do Curso de Música e Tecnologia - Bacharelado, Código FCC.105, onde se lê: "Matrícula SIAPE 2077410"; leia-se: "Matrícula SIAPE 1077410".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>