<xml><article id="8350885" name="PORT800-2019-DPMM" idOficio="5255633" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2019" artClass="00011:00009:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="69" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11598209">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 800/DPMM, DE 9 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 800/DPMM, DE 9 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o disposto na alínea w, do inciso V, do art. 1o, do Anexo B, da Portaria no24, de 9 de março de 2017, do Diretor-Geral do Pessoal da Marinha, e em conformidade com o Acórdão prolatado pelos Juízes da Segunda Turma Recursal dos Juizados Especiais Federais das Seções Judiciárias do Pará e do Amapá, nos autos do Processo no0022214-76.2008.4.01.3900, transitado em julgado, em trâmite no Juízo da 08aVara Juizado Especial Federal Cível, encaminhado para cumprimento por meio do Ofício nº 00151/2019/COJEF/PUPA/PGU/AGU, da Procuradoria da União no Estado do Pará, resolve:</p><p>Art. 1oAlterar os termos do ato de reforma do CB-Refº-CO 79.3204.73 DEGEVAL COSTA CAVALCANTE, inicialmente estabelecida administrativamente por intermédio da Portaria no1130/DPMM, de 29 de junho de 2006, publicada no Bol 14/2006 - Tomo II, p/240, para, nos termos do presente ato, considerá-lo reformado na graduação que ocupava quando na ativa, com proventos calculados com base no soldo de Terceiro-Sargento, a partir de 30 de junho de 2006, conforme disposto nos art. 104, inciso II; 106, inciso II; art. 108, inciso IV, 109 e 110, §§ 1oe 2o, alínea c, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980.</p><p>Art. 2oOs atrasados e todos os demais direitos pecuniários decorrentes da decisão judicial serão devidos e pagos ao autor na forma do contido no art. 100 da Constituição da República Federativa do Brasil, respeitada a prescrição quinquenal.</p><p>Art. 3oEsta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice. Alte. SERGIO FERNANDO DE AMARAL CHAVES JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>