<xml><article id="8281615" name="PORTARIAS 03-04-2019" idOficio="5248676" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00016:00106:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Recôncavo da Bahia/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11586355">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RECÔNCAVO DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, com fundamento no inciso I do art. 12 da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, resolve:</p><p>Nº 303 - Declarar extinto, a partir de 25 de março de 2019, por força do término do prazo acordado, o Contrato Temporário de Trabalho nº 21/2017 celebrado com GILDEANE ALMEIDA DUARTE, Matrícula SIAPE nº 2396010, contratada para exercer a função de Professor Substituto, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, lotada no Centro de Ciências Exatas e Tecnológicas desta Universidade, cujo pagamento de parcelas remanescentes, porventura existentes, serão objeto do processo nº 23007.008180/2017-60.</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RECÔNCAVO DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, com fundamento no inciso II do art. 12 da Lei n° 8.745, de 09/12/1993, resolve:</p><p>Nº 304 - Rescindir, a pedido, a partir de 18 de março de 2019, o Contrato Temporário de Trabalho nº 42/2018 celebrado com PAULO VITOR FIGUEIREDO SANTOS, Matrícula SIAPE nº 3074300, contratado para exercer a função de Professor Substituto, em regime de 20 (vinte) horas semanais, lotado no Centro de Ciências Exatas e Tecnológicas desta Universidade, cujo pagamento de parcelas remanescentes, porventura existentes, serão objeto do processo n° 23007.00012413/2018-18.</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RECÔNCAVO DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que dispõem o inciso I do art. 9º da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, o art. 8º da Lei nº 12.772, de 28/12/2012, o art. 7º do Decreto nº 7.485, de 18/05/2011, e a Portaria Interministerial nº 316, de 09/10/2017, resolve:</p><p>Nº 312 - Nomear, em caráter efetivo, MARCUS VINICIUS RIBEIRO FERNANDES DE ANDRADE, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos objeto do Edital nº 09/2018, publicado no DOU de 14/03/2018, e sua retificação, com resultado homologado através da Portaria nº 569, publicada no DOU de 06/07/2018, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Auxiliar, Nível 1, em regime de 20 (vinte) horas semanais, área de conhecimento Saúde da Mulher/Práticas do Cuidado em Saúde, com lotação no Centro de Ciências da Saúde desta Universidade, na vaga de código nº 0932541.</p><p>A posse do nomeado deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, nos termos do § 1º do art. 13 da Lei nº 8.112/1990.</p><p class="assina">Silvio Luiz de Oliveira Soglia</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>