<xml><article id="8370817" name="Oficio 002" idOficio="5257559" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/04/2019" artClass="00016:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11601566">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[    PORTARIAS DE 8 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO nº 69/19 - Campus Teresina Central/DG, de 19/03/2019, resolve:</p><p>Nº 1.220- Dispensar o servidor JAMESON FERREIRA DA SILVA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D III, Nível 2, CPF 649.600.483-87, Matrícula SIAPE nº 1033951, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Teresina Central, da função de Coordenador do Curso de Radiologia-FCC, Código FUC - 0001, para a qual foi designado através da Portaria nº 3.165, de 05/11/2014, publicada no DOU de 07/11/2014.</p><p>Nº 1.221- Designar o servidor WILSON SERAINE DA SILVA FILHO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D IV, Nível 3, CPF 273.754.553-68, Matrícula SIAPE nº 1050523, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Teresina Central, para exercer a função de Coordenador do Curso de Radiologia-FCC, Código FUC - 0001, do referido campus.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 75/2019/DGCTC/IFPI, de 26/03/2019, , resolve:</p><p>Nº1.222- Dispensar ARMYSTRON GONÇALVES FERREIRA DE ARAÚJO, CPF nº 030.974.243-93, Matrícula SIAPE nº 1969433, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D III, Nível 3, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Teresina Central, da função de Coordenador do Curso de Refrigeração e Climatização-FCC, Código FUC - 0001, para a qual foi designado através da Portaria nº 1.280, de 08/05/2015, publicada no DOU de 12/05/2015.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 74/2019/DGCTC/IFPI e OFÍCIO Nº 75/2019/DGCTC/IFPI, de 26/03/2019, resolve:</p><p>Nº 1.223- Art. 1º Dispensar o servidor JOSÉ MATIAS FERREIRA FILHO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D III, Nível 4, CPF nº 427.553.444-15, Matrícula SIAPE nº 1287989, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Teresina Central, da função de Coordenador do Laboratório de Mecânica, Código FG-4, para a qual foi designado através da Portaria nº 2.641, de 18/10/2018, publicada no DOU de 23/10/2018.</p><p>Art.2º Designar o referido servidor para exercer a função de Coordenador do Curso de Refrigeração e Climatização-FCC, Código FUC - 0001, do referido campus.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 74/2019/DGCTC/IFPI, de 26/03/2019, resolve:</p><p>Nº 1.224- Designar o servidor STÊNIO LEO SOUSA SILVA, Técnico em Mecânica, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação III, CPF nº 046.083.103-80, Matrícula SIAPE nº 2152262, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Teresina Central, para exercer a função de Coordenador dos Laboratórios de Usinagem, Soldagem e Comando Numérico Computadorizado, Código FG-4, do referido campus.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 71/2019/DGCTC/IFPI, de 26/03/2019, resolve:</p><p>Nº 1.225- Dispensar o servidor LUIZ FERNANDO MENESES CARVALHO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D V, Nível 1, CPF nº 160.086.853-34, Matrícula SIAPE nº 1228646, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Teresina Central, da função de Coordenador do Curso de Licenciatura em Química-FCC, Código FUC - 0001, para a qual foi designado através da Portaria nº 2.584, de 09/12/2013, publicada no DOU de 11/12/2013.</p><p>Nº 1.226- Designar o servidor VICENTE GALBER FREITAS VIANA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D IV, Nível 2, CPF nº 240.361.453-04, Matrícula SIAPE nº 1217873, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Teresina Central, para exercer a função de Coordenador do Curso de Licenciatura em Química-FCC, Código FUC - 0001, do referido campus.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 105/2019/DG/CASJP/IFPI, de 04/04/2019, resolve:</p><p>Nº 1.227- Art. 1º Dispensar a servidora RITA DE CÁSSIA ALVES DE FREITAS, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe DI, Nível 1, CPF nº 002.980.983-50, Matrícula SIAPE nº 1407688, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal com lotação no Campus São João do Piauí, da função de Coordenadora do Curso de Agricultura-FCC, Código FUC-0001, para a qual foi designada através da Portaria nº 1.618, de 14/06/2018, publicada no DOU de 19/06/2018.</p><p>Art. 2º Nomear a referida servidora para exercer o Cargo de Diretora de Ensino, Código CD-4, do referido campus.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 87/2019/DG/IFPI, de 29/03/2019, resolve:</p><p>Nº 1.228- Dispensar a servidora, THAÍS CAIRES MOURA, Técnica em Enfermagem, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, CPF nº 009.421.533-24, Matrícula SIAPE nº 2002220, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Pedro II, da função de Coordenadora de Saúde, Código FG-2, para a qual foi designada através da Portaria nº 2.497, de 26/09/2018, publicada no DOU de 28/09/2018.</p><p>Nº 1.229- Designar a servidora MÁRCIA RAQUEL ARAÚJO DE CARVALHO, Técnica de Laboratório-Área, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, CPF nº 623.516.053-49, Matrícula SIAPE nº 2132374, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Pedro II, para exercer a função de Coordenadora de Saúde, Código FG-2, do referido campus.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 122/2019/GAB/DG/CAFLO - IFPI, de 02/04/2019, , resolve:</p><p>Nº 1.230- Art. 1º - Nomear CLEIDE MARIA RODRIGUES CLÍMACO COSTA E SILVA, Coordenadora de Orçamento, Contabilidade e Finanças, Código FG-1, do Campus Floriano, para exercer, na qualidade de Substituto Eventual, o cargo de Chefe do Departamento de Administração e Planejamento, Código CD-4, do referido campus.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria nº 634, de 01/03/2018, publicada no DOU de 06/03/2018.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 87/2019/DG/IFPI, de 29/03/2019, resolve:</p><p>Nº 1.231- Art. 1º - Nomear RITA DE CÁSSIA ALVES DE FREITAS, Diretora de Ensino do Campus São João do Piauí, Código CD-4, matrícula SIAPE n° 1407688, para exercer, na qualidade de Substituto Eventual, o cargo de Diretor Geral do Campus São João do Piauí, Código CD-2.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria nº 1.994, de 28/08/2017, publicada no DOU de 30/08/2017.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Ofício nº 10/2019/PRODIN/IFPI, de 04/04/2019, resolve:</p><p>Nº 1.232- Nomear ANDREA OLIVEIRA COSTA, Assistente de Gabinete da Pró-Reitoria de Desenvolvimento Institucional, Código FG-1, Matrícula SIAPE nº 1672989, para responder, cumulativamente, pelo cargo de Pró-Reitor de Desenvolvimento Institucional, Código CD-2, no período de 08/04 a 12/08/2019, em virtude do afastamento de seu titular, Antônio de Pádua Alves Pinto, que estará em gozo de férias no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO nº 045/2019/PROPI/REI/IFPI, de 25/03/2019, resolve:</p><p>Nº 1.234- Nomear TIAGO SOARES DA SILVA, Coordenador do NIT da Pró-Reitoria de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação, Código FG-1, Matrícula SIAPE nº 1793677, com lotação na Reitoria, para responder, cumulativamente, pelo cargo de Diretora de Pesquisa e Inovação da Reitoria, Código CD-4, no período de 25/03 a 17/04/2019, por motivo do afastamento de sua titular Edna Maria Ferreira Chaves, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p class="assina">PAULO BORGES DA CUNHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>