<xml><article id="8574639" name="ATOS DO DGP N. 2822 AO 2854 DE 2" idOficio="5277751" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="25/04/2019" artClass="00016:00129:00001:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Decanato de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="79" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11636725">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 24 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATOS DE 24 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DECANO DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais conferidas pelo Ato da Reitoria nº. 514, de 27 de abril de 2017, publicado no DOU nº. 81,seção 2, de 28 de abril de 2017, e de acordo com a competência que lhe foi delegada por meio do Ato da Reitoria nº. 304, de 23 de março de 2017, publicado no DOU nº. 58, seção 2, de 24 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 2.822 - Declarar vago, por posse em outro cargo inacumulável, um cargo de Auxiliar em Administração, código de vaga nº 981586, ocupado pela servidora Simone Pereira Vieira da Silva, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, com lotação na Diretória de Contabilidade e Finanças, a partir de 22/04/2019.</p><p>Nº 2.823 - Exonerar a pedido, a partir de 22/04/2019 a servidora Rita de Cassia de Sousa Magalhães Neta do cargo de Auxiliar em Administração, código de vaga nº 585771, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, com lotação no Serviço de Patrimônio.</p><p>Nº 2.824 - Declarar vago, por posse em outro cargo inacumulável, um cargo de Assistente em Administração, código de vaga nº 275983, ocupado pela servidora Luciana Lins Camello Galvão, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, com lotação na Editora Universidade de Brasília, a partir de 22/04/2019.</p><p>Nº 2.825 - Retificar a Publicação do Ato nº 2718/2019, onde se lê Aparecida Chaves dos Santos; "Leia-se Helena Aparecida Chaves dos Santos".</p><p>Nº 2.853 - Declarar vago, por Falecimento, um cargo de Auxiliar de Enfermagem, código de vaga nº 630932, ocupado pelo servidor José Agnaldo Chaves de Sousa, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, com lotação no Hospital Universitário de Brasília, a partir de 03/04/2019.</p><p>Nº 2.854 - Declarar vago, por Falecimento, um cargo de Técnico em Radiologia, código de vaga nº 707483, ocupado pelo servidor Ivanildo Maranhão de Souza, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, com lotação no Hospital Universitário de Brasília, a partir de 17/04/2019.</p><p class="assina">CARLOS VIEIRA MOTA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>