<xml><article id="8546892" name="Portaria 501, 502, 503, 506 (DOU" idOficio="5274907" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/04/2019" artClass="00016:00112:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11631676">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 23 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 23 DE ABRIL DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 501 - Autorizar, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) FABIO HISSA VIEIRA HAZIN, Matrícula SIAPE nº 0385026, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade, durante o período de 05 a 09/05/2019, para participar do "Workshop to develop a guidance document on the implementation of the Convention on International Trade in Endangered Species of Wild Fauna and Flora (CITIES) in the fisheries sector", a ser realizado na sede da FAO, em Roma, Itália, conforme Decisão nº 25/2019-CTA, de 16/04/2019, do Conselho Técnico-Administrativo do Departamento de Pesca e Aquicultura, bem como autorização da Administração Superior desta Universidade, constantes no processo acima mencionado. (Processo UFRPE nº 23082.007586/2019-94)</p><p>Nº 502 - Autorizar, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) FABIO HISSA VIEIRA HAZIN, Matrícula SIAPE nº 0385026, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade, durante o período de 21 a 30/05/2019, para participar do "2019 ICCAT shortfin mako stock assessmentupdate meeting", a ser realizado na sede da ICCAT, em Madri, Espanha, e em seguida da "18ª Conferência das Partes da Covenção Internacional sobre o Comércio de Espécies Ameaçadas - CITES", a ser realizada em Colombo, Sri Lanka, conforme Decisão nº 26/2019-CTA, de 16/04/2019, do Conselho Técnico-Administrativo do Departamento de Pesca e Aquicultura, bem como autorização da Administração Superior desta Universidade, constantes no processo acima mencionado. (Processo UFRPE nº 23082.007585/2019-40)</p><p>Nº 503 - Autorizar, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) ERICA TEIXEIRA GOMES DE SOUSA, Matrícula SIAPE nº 1803410, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade, durante o período de 01/05/2019 a 01/11/2019, para realizar Pós-Doutorado na Universidade de Coimbra, em Portugal, conforme Decisão nº 133/2019-CPPD, de 12/04/2019, da Comissão Permanente de Pessoal Docente, bem como autorização da Administração Superior desta Universidade, constantes no processo acima mencionado. (Processo UFRPE nº 23082.001485/2019-18)</p><p>Nº 506 - Designar para exercer a Função (FG-03) de Chefe de Seção de Programas de Saúde (SPS) do Departamento de Qualidade de Vida-DQV, o(a) servidor(a) TATIANA AQUINO DE FREITAS ZOVKA, do Quadro Único de Pessoal desta IFES, matrícula SIAPE nº 2422291, a partir de 01/04/2019, conforme informações constantes no Processo acima mencionado. (Processo UFRPE nº 23082.005968/2019-83)</p><p class="assina">MARIA JOSÉ DE SENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>