<xml><article id="8268691" name="Edital 05 - Suspensão Maria Pinh" idOficio="5247711" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="05/04/2019" artClass="00099:00010:00055:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00001" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="110" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=110" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11584966">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 5 - SEI, DE 3 DE ABRIL DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 5 - SEI, DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>A DIRETORA DO MUSEU PARAENSE EMÍLIO GOELDI, DO MINISTÉRIO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria MCTIC nº 3.374, de 28/06/2018, e no uso das competências previstas na Portaria nº. 407, publicada no DOU de 30/06/2006, e considerando a Orientação Normativa nº 01 - SEGEP/MP, de 02/01/2017, resolve:</p><p>Art. 1º - Tornar pública a relação dos pensionistas que não atenderam à convocação e notificação para realizar o recadastramento anual no mês de dezembro/2018 e tiveram o seu benefício de pensão suspenso no mês de março/2019, conforme estabelecido no inciso "a" do Art. 11 da Orientação Normativa nº 01 - SEGEP/MP, de 02/01/2017.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>SITUAÇÃO</p></td><td><p>CPF</p></td><td><p>MATRÍCULA SIAPE</p></td><td><p>MÊS DE ANIVERSÁRIO</p></td></tr><tr><td><p>MARIA PINHEIRO DA SILVA</p></td><td><p>BENEFICIÁRIO DE PENSÃO</p></td><td><p>570.597.212-15</p></td><td><p>03714195</p></td><td><p>DEZEMBRO</p></td></tr></table><p>Art. 2º - O restabelecimento do pagamento do benefício de pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal dos interessados na Unidade de Recursos Humanos a que estejam vinculados, portando a documentação estabelecida nos Art. 5º e 6º da Orientação Normativa nº 01/2017 - SEGEP/MP. O crédito dos pagamentos restabelecidos será efetivado na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>Art. 3º - Na hipótese de moléstia grave ou impossibilidade de locomoção do pensionista, deverá ser solicitada visita técnica junto à Unidade de Recursos Humanos, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita técnica.</p><p class="assina">ANA LUISA ALBERNAZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>