<xml><article id="8562180" name="23 de abril portarias 1485 a 151" idOficio="5276201" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/04/2019" artClass="00016:00128:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="79" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11634013">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 1.485, DE 17 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA N° 1.485, DE 17 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16.6.2017, resolve:</p><p>Tornar sem efeito, ex tunc, a Portaria nº 1353/2019, datada de 03 de abril de 2019, e publicada no Diário Oficial da União do dia 05 de abril de 2019, que designou pró-tempore, a contar de 23 de março de 2019, o servidor docente JOSÉ MARIA SOARES, para o cargo de Coordenador do Curso de Ciências: Biologia e Química do Instituto de Educação, Agricultura e Ambiente de Humaitá.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p><p>PORTARIAS DE 22 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16.6.2017, resolve:</p><p>N° 1.496 - Art. 1º - Exonerar o servidor YURI YVES GARCIA BARROSO, matrícula SIAPE n.º 2184978, ocupante do cargo de Contador, da atribuição de substituto legal do Cargo Comissionado CD-04, de Diretor do Departamento de Finanças.</p><p>Art. 2º - Nomear a servidora ELAINE SOUSA FERREIRA, matrícula SIAPE n.º 1243546, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, para a atribuição de substituta legal do Cargo Comissionado CD-04, de Diretora do Departamento de Finanças.</p><p>N° 1.504 - Autorizar o afastamento do país do servidor ALTIGRAN SOARES DA SILVA, lotado no Instituto de Computação/ICOMP, para participar na condição de Coordenador Brasileiro do Grupo de Trabalho Número 5, da reunião de trabalho do Projeto de Pesquisa Atmosphere, a ser realizado em Milão/Itália, no período de 04 a 09.05.2019, com ônus limitado à Administração Pública Federal.</p><p>N° 1.505 - Autorizar o afastamento do país do servidor ALTIGRAN SOARES DA SILVA, lotado no Instituto de Computação/ICOMP, para participar na condição de Coordenador do Comitê do Programa Técnico da 10th Latin American Web Congress (LA-WEB), realizado conjuntamente com a The Web Conference 2019, a ser realizado em São Francisco/EUA, no período de 12 a 18.05.2019, com ônus limitado à Administração Pública Federal.</p><p>N° 1.506 - Autorizar o afastamento do país da servidora TANARA LAUSCHNER, lotada no Instituto de Computação/ICOMP, para participar na condição de organizadora e membro do Comitê do Programa Técnico da 10th Latin American Web Congress (LA-WEB), realizado conjuntamente com a The Web Conference 2019, a ser realizado em São Francisco/EUA, no período de 12 a 19.05.2019, com ônus limitado à Administração Pública Federal.</p><p>N° 1.516 - Autorizar o afastamento do país do servidor JUAN GABRIEL COLONNA, lotado no Instituto de Computação/ICOMP, para participar do VII Congresso de Matemática Aplicada, Computacional e Industrial (VII MACI 2019), a ser realizado em Rio Cuarto/Argentina, no período de 06 a 10.05.2019, com ônus limitado à Administração Pública Federal.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>