<xml><article id="8559746" name="Portaria 679 (999)__091311" idOficio="5275918" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/04/2019" artClass="00010:00073:00018:00119:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Superintendência de Relações com Consumidores/Gerência de Interações Institucionais, Satisfação e Educação para o Consumo" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="79" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11633653">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 679, DE 15 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 679, DE 15 DE ABRIL DE 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE DE RELAÇÕES COM CONSUMIDORES, DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 160, incisos I e IV, do Regimento Interno da Anatel, aprovado pela Resolução nº 612, de 29 de abril de 2013, e</p><p>CONSIDERANDO o Despacho Decisório nº 1/2019/SRC;</p><p>CONSIDERANDO o Edital de Convocação nº 9/2019;</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 53500.007953/2019-42, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir a Comissão de Avaliação do Concurso Prática Inovadora nas Relações de Consumo nos serviços de Telecomunicações ano 2019.</p><p>Art. 2º Atribuir à Comissão de Avaliação de acordo com o Edital de Convocação nº 9/2019:</p><p>I - avaliar cada projeto apresentado pelas prestadoras, com uma pontuação em 0 (zero) e 100 (cem) pontos;</p><p>II - decidir quem será o vencedor por maioria simples, na hipótese de empate na pontuação de dois ou mais projetos.</p><p>III - apreciar os recursos apresentados pelas prestadoras;</p><p>IV - encaminhar a classificação final dos projetos à Superintendência de Relações com Consumidores (SRC).</p><p>Art. 3º Designar os membros relacionados a seguir para integrarem a Comissão de Avaliação:</p><p>Humberto Bruno Pontes Silva - Anatel, Thiago Cardoso Henriques Botelho -Anatel, Vitor Elisio Góes de Oliveira Menezes - MCTIC, Diogo Moyses Rodrigues - CDUST, Guilherme Farid Mischi Bou Chebl - SNDC, Antonio Isidro da Silva Filho -Acadêmico, Ricardo Morishita Wada - Acadêmico.</p><p>Art. 4º Designar o servidor da Anatel Humberto Bruno Pontes Silva para presidir a Comissão de Avaliação.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ELISA LEONEL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>