<xml><article id="8488160" name="PTDP N 849 a 857 GEFIC" idOficio="5269325" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/04/2019" artClass="00024:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11622297">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE ABRIL DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 54, III, § 3º, aliado aos arts. 7°, XII e 53, I, §§ 1º e 3º do Regimento Interno aprovado nos termos do Anexo I da Resolução da Diretoria Colegiada RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>N° 848 JOSE BERNARDINO PEREIRA DA SILVA FILHO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491402, com a finalidade de inspecionar a empresa Suzhou Frankenman Medical Equipment Co., Ltd., em Suzhou, China, no período de 16/5/19 a 24/5/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 120/2019. (Processo nº 25351.909852/2019-23).</p><p>Nº 849 PAULO DO CARMO FREITAS, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1492965, com a finalidade de inspecionar a empresa Suzhou Frankenman Medical Equipment Co., Ltd., em Suzhou, China, no período de 16/5/19 a 24/5/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 120/2019. (Processo nº 25351.909852/2019-23).</p><p>Nº 850 JULIA DINIZ CALATRONE, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2110542, com a finalidade de inspecionar a empresa Losan Pharma GmbH, em Eschbach, Alemanha, no período de 11/5/19 a 19/5/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 126/2019. (Processo nº 25351.910669/2019-71).</p><p>Nº 851 RENATO DE OLIVEIRA COSTA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1568327, com a finalidade de inspecionar a empresa Losan Pharma GmbH, em Eschbach, Alemanha, no período de 11/5/19 a 19/5/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 126/2019. (Processo nº 25351.910669/2019-71).</p><p>Nº 852 YANE DE CARVALHO VIRGOLINO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491075, com a finalidade de participar da VIII Rodada de Negociações Mercosul - EFTA, em Buenos Aires, Argentina, no período de 5/5/19 a 10/5/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 124/2019. (Processo nº 25351.910974/2019-62).</p><p>Nº 853 MARIANA DENARDIN KLEIN, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1493524, com a finalidade de participar de Avaliação de Monitoramento do Organismo Auditor Intertek Testing Services NA Inc., no âmbito do MDSAP, em Lowell, EUA, no período de 5/5/19 a 12/5/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 101/2019. (Processo nº 25351.908254/2019-37).</p><p>Nº 854 PEDRO HENRIQUE SILVANO DA SILVA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1492964, com a finalidade de inspecionar a empresa Biological E. Limited, em Hyderabad, Índia, no período de 3/5/19 a 12/5/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 126/2019. (Processo nº 25351.910669/2019-71).</p><p>Nº 855 MARCIO PESSOA COSTA PINHO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1440037, com a finalidade de inspecionar a empresa Biological E. Limited, em Hyderabad, Índia, no período de 3/5/19 a 12/5/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 126/2019. (Processo nº 25351.910669/2019-71).</p><p>Nº 856 CAROLINA LOPES KRAHN, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2114524, com a finalidade de inspecionar a empresa Alcami Carolinas Corporation, em Charleston e Wilmington, EUA, no período de 11/5/19 a 24/5/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 126/2019. (Processo nº 25351.910669/2019-71).</p><p>Nº 857 NATHALIE DIAS KUWABARA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2111383, com a finalidade de inspecionar a empresa Alcami Carolinas Corporation, em Charleston e Wilmington, EUA, no período de 11/5/19 a 24/5/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 126/2019. (Processo nº 25351.910669/2019-71).</p><p class="assina">WILLIAM DIB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>