<xml><article id="8327487" name="09 - PORTARIA - DISPENSA E DESIG" idOficio="5253024" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/04/2019" artClass="00016:00078:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins/Campus Gurupi" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11594161">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 88, de 4 DE ABRIL DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 88, de 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CAMPUS GURUPI, DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, nomeado pela Portaria nº 550/2018/REITORIA/IFTO, de 11 de maio de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 15 de maio de 2018, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, servidor André Luiz Moura Siqueira, matrícula SIAPE nº 2819962, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Coordenador de Integração de Escola e Empresa - CIEE, código FG-2, do Campus Gurupi, do Instituto Federal de Educação Ciência e Tecnologia do Tocantins - IFTO, designado pela Portaria n.º 213/2017/GUR/REI/IFTO, de 9 de agosto de 2017.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação</p><p class="assina">Marcelo Alves Terra</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 89, de 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CAMPUS GURUPI, DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, nomeado pela Portaria nº 550/2018/REITORIA/IFTO, de 11 de maio de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 15 de maio de 2018, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor Paulo Roberto de Oliveira Junior, matrícula SIAPE 3000825, ocupante do cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Coordenador de Integração de Escola e Empresa - CIEE, código FG-2, do Campus Gurupi, do Instituto Federal de Educação Ciência e Tecnologia do Tocantins - IFTO</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir da sua publicação.</p><p class="assina">Marcelo Alves Terra</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>