<xml><article id="8325825" name="Portarias 08 04 2019 rtf" idOficio="5252803" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/04/2019" artClass="00013:00074:00011:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11593775">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE ABRIL DE 2019</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.548 - Conceder Pensão a DALILA MASCARENHAS SOARES (vitalícia), esposa do ex-servidor, ANTONIO ALVES SOARES, matrícula nº 767478, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota parte de 1/1 da remuneração do servidor, ocupante do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 24/02/2019, com fundamento no Art. 40, § 7º da Constituição Federal de 1988, com redação dada pelo Art. 1º da Emenda Constitucional nº 41/03, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015. (Processo nº 0021064.00000075/2019-48).</p><p>Nº 1.549 - Conceder Pensão a DIVA BREBAL DO VALLE ZAWITOSKI (vitalícia), esposa do ex-servidor, SERGIO ZAWITOSKI, matrícula nº 773731, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota parte de 1/1 da remuneração do servidor, ocupante do cargo de Tecnologista em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 28/02/2019, com fundamento no Art. 40, § 7º da Constituição Federal de 1988, com redação dada pelo Art. 1º da Emenda Constitucional nº 41/03, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015. (Processo nº 0021309.00000582/2019-49).</p><p>Nº 1.550 - Conceder Pensão a EDNEA BITENCOURT DE OLIVEIRA (vitalícia), esposa do ex-servidor, NELSON FILGUEIRAS DE OLIVEIRA, matrícula nº 765748, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota parte de 1/1 da remuneração do servidor, ocupante do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 10/03/2019, com fundamento no Art. 40, § 7º da Constituição Federal de 1988, com redação dada pelo Art. 1º da Emenda Constitucional nº 41/03, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015. (Processo nº 0045142.00000446/2019-20).</p><p>Nº 1.551 - Conceder Pensão a KETLYN BARBOSA DA CRUZ e RAPHAEL BARBOSA DA CRUZ, filhos do ex-servidor JOSE CARLOS BARBOSA, matrícula nº 767614, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a 1/2 para cada um, da remuneração do cargo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas, Classe B, Padrão V, e demais vantagens, a partir de 03/02/2019, com fundamento no Art. 40, § 7º da Constituição Federal de 1988, com redação dada pelo Art. 1º da Emenda Constitucional nº 41/03, combinado com o Art. 215, Art. 217 inciso IV, alínea "a", Art. 218 e Art. 222, inciso IV e inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135 de 17 de Junho de 2015. (Processo nº 0021064.00000064/2019-54 e 0021064.00000065/2-</p><p>Conceder Pensão a MARIA DO SOCORRO FREITAS BARBOSA, filha maior inválida do ex-servidor JULIO BARBOSA LIMA, matrícula nº 776485, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota parte de 1/1 da remuneração do servidor, ocupante do cargo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas, Classe S, Padrão II e demais vantagens, a partir da data desta publicação, com fundamento no Art. 40, § 7º da Constituição Federal de 1988, com redação dada pelo Art. 1º da Emenda Constitucional nº 41/03, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso IV, alínea "b", Art. 218 e Art. 222, inciso III, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015. (Processo nº 0020681.00000309/2018-64).</p><p>Nº 1.553 - Conceder Pensão a MARIA ELEUZINA DOS SANTOS SILVA (vitalícia), ex-esposa pensionada do ex-servidor, JOSE AIRTON DA SILVA, matrícula nº 767441, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota parte de 1/1 da remuneração do cargo de Tecnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 16/02/2019, com fundamento no Art. 40, § 7º da Constituição Federal de 1988, com redação dada pelo Art. 1º da Emenda Constitucional nº 41/03, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso II, Art. 217 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015. (Processo nº 0021079.00000139/2019-47).</p><p>Nº 1.554 - Conceder Pensão a MARLENE TRAVASSOS DE ARAGAO (vitalícia), esposa do ex-servidor, HERACLES GARCIA DE ARAGAO, matrícula nº 761596, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota parte de 1/1 da remuneração do servidor, ocupante do cargo de Analista de Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe D, Padrão I, e demais vantagens, a partir de 06/03/2019, com fundamento no Art. 40, § 7º da Constituição Federal de 1988, com redação dada pelo Art. 1º da Emenda Constitucional nº 41/03, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015. (Processo nº 0045142.00000456/2019-41).</p><p>Nº 1.555 - Conceder Pensão a NILDA MARIA DA ROCHA ALVES (vitalícia), esposa do ex-servidor, ALDO JORGE ALVES DA SILVA, matrícula nº 768097, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota parte de 1/1 da remuneração do servidor, ocupante do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 09/02/2019, com fundamento no Art. 40, § 7º da Constituição Federal de 1988, com redação dada pelo Art. 1º da Emenda Constitucional nº 41/03, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015. (Processo nº 0020828.00000035/2019-56).</p><p>Nº 1.556 - Conceder Pensão a VANIA CARDOSO LEAO DE MAGALHAES (vitálicia), NOELIA MARIA SANTOS MAGALHAES (vitalícia) e PEDRO CARDOSO LEAO DE MAGALHAES esposa, ex-esposa pensionada e filho respectivamente do ex-servidor, RUBEM JOSE LEAO DE MAGALHAES, matrícula nº 775326, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota parte de 1/3 para cada um da remuneração do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 17/03/2019, com fundamento no Art. 40, § 7º da Constituição Federal de 1988, com redação dada pelo Art. 1º da Emenda Constitucional nº 41/03, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015. (Processo nº 0045142.00000484/2019-61 e 0045142.00000526/2019-91)</p><p>Nº 1.557 - Conceder Pensão a VERA LARA DE LEMOS (vitalícia), ex-esposa pensionada do ex-servidor, FERNANDO LUIZ DA FONSECA RAMOS, matrícula nº 666053, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota parte de 1/1 da remuneração do cargo de Tecnologista em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 16/02/2019, com fundamento no Art. 40, § 7º da Constituição Federal de 1988, com redação dada pelo Art. 1º da Emenda Constitucional nº 41/03, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso II, Art. 217 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015. (Processo nº 0021064.00000057/2019-49).</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>