<xml><article id="8289070" name="Portaria 119-2019 Processo Admin" idOficio="5249377" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00044:00210:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem do Piauí/CONSELHO REGIONAL DE ENFERMAGEM - COREN-PI" artSize="12" artNotes="" numberPage="109" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=109" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11588012">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 119, DE 2 DE ABRIL DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 119, DE 2 DE ABRIL DE 2019</p><p>A Presidente do Conselho Regional de Enfermagem do Piauí -COREN-PI, em conjunto com a Secretária da Autarquia, no uso de suas atribuições legais e regimentais, CONSIDERANDO a Lei 5.905/73, que dispõe sobre a criação dos Conselhos Federal e Regionais de Enfermagem e dá outras providências; CONSIDERANDO o Regimento Interno do COREN-PI, aprovado pela Decisão COFEN Nº 0001/2019; CONSIDERANDO Resolução Cofen n° 507/2016 que institui e implementa o Código de Ética dos Empregados Públicos do Sistema Cofen/Conselhos Regionais de Enfermagem; CONSIDERANDO o Processo Administrativo de Sindicância n° 001/2019; CONSIDERANDO a 532° Reunião Ordinária de Plenário do Coren-PI, realizada em 25 e março de 2019; resolve:</p><p>Art. 1º - Determinar a instauração de PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR para análise de penalidade a ser aplicada, quanto às irregularidades praticadas pela funcionária Maria de Jesus Freitas Leal, constatadas conforme Relatório Conclusivo do Processo Administrativo de Sindicância n° 001/2019, na forma da Resolução Cofen n° 507/2016;</p><p>Art. 2º - Para o cumprimento ao disposto no artigo anterior, a Comissão será composta pelos funcionários GARDENIA MENDES DE SOUSA SILVA, que a presidirá, e pelos suplentes ANTÔNIO ALBERTO NUNES DE CARVALHO e JOSILMA DOS SANTOS BARBOSA;</p><p>Art. 3º. Para bem cumprir as suas atribuições, a Comissão terá acesso a toda a documentação necessária à elucidação dos fatos, bem como deverá colher quaisquer declarações, depoimentos e demais provas que entender pertinentes.</p><p>Art. 4º - O prazo para a conclusão de processo disciplinar não excederá 60 (sessenta) dias, contados da data de publicação do ato que constituir a comissão, admitida a sua prorrogação por igual prazo, quando as circunstâncias o exigirem.</p><p>Art. 5º A comissão deverá elaborar o relatório final, dando ciência à Diretoria do Coren-PI, no prazo estabelecido no artigo anterior.</p><p>Art. 6º - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Tatiana Maria Melo Guimarães</p><p class="cargo">Presidente</p><p class="assina">Amanda Lúcia Barreto Dantas</p><p class="cargo">Secretária</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>