<xml><article id="8304767" name="PORT 93" idOficio="5250992" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/04/2019" artClass="00010:00047:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11590508">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 93,  de 5 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 93, de 5 de abril de 2019</p><p>O Diretor do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais - INPE, no uso de suas atribuições legais, conforme o disposto na Portaria/MCT nº 407, de 29 de junho de 2006, e tendo em vista o disposto no Memorando-Circular/SPOA nº 18/2011, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência aos despachantes aduaneiros, abaixo relacionados, representantes da empresa Vision Log - Consultoria Aduaneira, Logística e Transportes Eireli, CNPJ nº 15.154.908/0001-27, vencedora certame licitatório realizado por meio do Pregão Eletrônico PR nº 365/2018, contrato R.D. nº 01.06.079.0/2018, vigência de 07 de janeiro de 2019 a 07 de janeiro de 2020, publicado no Diário Oficial da União - DOU, seção 3, página 11, de 08 de janeiro de 2019, para representar o INPE, CNPJ nº 01.263.896/0005-98, junto à Receita Federal do Brasil - RFB, nas operações de Comércio Exterior, no Sistema Integrado de Comércio Exterior - SISCOMEX:</p><p>I - CARLOS ALBERTO DE LIMA, Certificado de Habilitação 8D.02.797, CPF nº 012.984.588-46;</p><p>II - CORNELIA SOUZA DA SILVA, Certificado de Habilitação 8D.05.900, CPF nº 036.641.838-60;</p><p>III - DANIELLE RODRIGUES MANZOLI, CPF nº 151.648.208-54, Habilitada como Despachante através do Processo nº 10314.720939/2016-80;</p><p>IV - EDILSON HONORATO DE SOUZA, Certificado de Habilitação 8D.05.059, CPF nº 106.631.358-00;</p><p>V - FERNANDO BORGES DA COSTA, Certificado de Habilitação 8D.05.667, CPF nº 217.760.618-70;</p><p>VI - REILA DE CASSIA SILVA, Certificado de Habilitação 8D.02.333, CPF nº 101.676.308-57.</p><p>Art. 2º O credenciamento dos despachantes aduaneiros mencionados nos incisos I a VI, do art. 1º desta Portaria, é válido até 30 de junho de 2019.</p><p class="assina">Ricardo Magnus Osório Galvão</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>