<xml><article id="8521798" name="P - portarias de 22abril2019" idOficio="5272025" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/04/2019" artClass="00013:00073:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Escola Nacional de Administração Pública" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="77" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11627170">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE ABRIL DE 2019</p><p>A PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO ESCOLA NACIONAL DE ADMINISTRAÇÃO PÚBLICA - Enap, conforme Portaria n° 1.261, de 21 de novembro de 2018, no uso das atribuições que lhe confere o Estatuto aprovado pelo Decreto n° 9.680, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 213 - Art. 1° Designar para exercer o encargo de substitutos eventuais dos cargos e funções mencionados no âmbito desta Fundação Escola Nacional de Administração Pública, nos casos de afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo ou função, sem prejuízo das respectivas atribuições:</p><p>LUNA BOUZADA FLORES VIANA, Diretor de Seleção e Formação de Carreiras, código DAS 101.5; WESLEY DA SILVA RODRIGUES, Coordenador-Geral de Educação Técnico-Gerencial, código FCPE 101.4; ANDRÉIA GALLETTI LOSS, Coordenador da Coordenação-Geral de Educação Técnico-Gerencial, código FCPE 101.3.</p><p>Art. 2° Dispensar o servidor RAFAEL ROSA CEDRO do encargo de substituto eventual do cargo de Diretor de Seleção e Formação de Carreiras, código DAS 101.5, desta Fundação;</p><p>Art. 3° Dispensar o servidor JADER DE SOUSA NUNES do encargo de substituto eventual da função de Coordenador-Geral de Educação Técnico-Gerencial, código FCPE 101.4, desta Fundação;</p><p>Art. 4° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 214 - Art. 1° Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, conforme requerimento e documentos acostados ao Processo SEI nº 04600.001284/2019-61, ao servidor ANTÔNIO OLIVEIRA ALVARES, matrícula SIAPE nº 0093902, ocupante do cargo de Agente Administrativo, código da vaga nº 417252, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal desta Fundação, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005.</p><p>Art. 2° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 215 Art. 1° Dispensar o servidor ANTÔNIO OLIVEIRA ALVARES, matrícula SIAPE nº 0093902, da Gratificação Temporária de Atividade em Escola de Governo - GAEG, de nível intermediário, da Diretoria de Gestão Interna desta Fundação.</p><p>Art. 2° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 216 - Art. 1° Designar ANA KARYNA BARROS SOBRAL para ocupar Gratificação Temporária de Atividade em Escola de Governo - GAEG, de nível superior, da Diretoria de Gestão Interna desta Fundação.</p><p>Art. 2° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p>N° 217 Art. 1° Designar GIOVANA ROCHA VELOSO para ocupar Gratificação Temporária de Atividade em Escola de Governo - GAEG, nível superior, da Coordenação-Geral de Aperfeiçoamento de Carreiras da Diretoria de Seleção e Formação de Carreiras desta Fundação.</p><p>Art. 2° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">ALINE RIBEIRO DANTAS DE TEIXEIRA SOARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>