<xml><article id="8186318" name="DESPACHORFB GUSTAVO JUBE" idOficio="5239426" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="01/04/2019" artClass="00013:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00006" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11570283">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 29 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO de 29 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, SUBSTITUTO, no uso da competência prevista no art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, que lhe foi subdelegada pelo inciso I do art. 1º da Portaria SE/ME nº 483, de 12 de março de 2019, com fulcro no art. 87, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no § 1º do art. 10, do Decreto nº 5.707, de 23 de fevereiro de 2006 e na Portaria RFB nº 1.804, de 30 de dezembro de 2016, autoriza o Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil GUSTAVO JUBE XAVIER NUNES, matrícula Siapecad nº 01570767, lotado nas Unidades Centrais e em exercício na Coordenação-Geral de Fiscalização (Cofis), a afastar-se do país em virtude de licença capacitação no período de 12 de agosto de 2019 a 8 de novembro de 2019 (89 dias), sem trânsito e com ônus limitado, com objetivo de participar do Curso de Inglês, promovido pela Sprachcaffe Languages Plus, a ser realizado em Ottawa/Canadá. As despesas decorrentes do afastamento serão custeadas pelo servidor que deverá apresentar os comprovantes de frequência ou participação, bem como as cópias dos certificados de conclusão, quando aplicável, no prazo de até 60 (sessenta) dias contados da conclusão do evento. (Processo nº 10166.721143/2019-38).</p><p class="assina">JOÃO PAULO RAMOS FACHADA MARTINS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>