<xml><article id="8456447" name="PORTARIAS 3270, 3271 E 3272" idOficio="5265482" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2019" artClass="00016:00108:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11615676">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 3.270 - Nomear, em caráter efetivo, DANIELA BARZOTTI KOHLRAUSCH, em virtude de habilitação em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital Nº 49/2017 de 19 de Outubro de 2017, homologado em 20 de outubro de 2017 e de acordo com os artigos 9º, item I e X da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com redação dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União de 25 de setembro de 2013, para o cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO do Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe "A" de Professor D, Nível I, do Quadro de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de DE (Dedicação Exclusiva), junto ao Departamento de Expressão e Movimento do Colégio de Aplicação, em vaga decorrente da aposentadoria da Professora Martha Costa Guterres Paz, código nº 273788, ocorrida em 13 de Março de 2019, conforme Portaria nº. 2262/2019 de 12 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 13 de março de 2019. Processo nº. 23078.509136/2016-58.</p><p>Nº 3.271 - Nomear, em caráter efetivo, OTÁVIO BIANCHI, em virtude de habilitação em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital Nº 23/2019 de 28 de Março de 2019, homologado em 29 de março de 2019 e de acordo com os artigos 9º, item I e X da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com redação dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União de 25 de setembro de 2013, para o cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe "A" de Professor Adjunto A, Nível I, do Quadro de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de DE (Dedicação Exclusiva), junto ao Departamento de Engenharia dos Materiais da Escola de Engenharia, em vaga decorrente da aposentadoria da Professora Maria Madalena de Camargo Forte, código nº 719333, ocorrida em 20 de Junho de 2017, conforme Portaria nº. 5301/2017 de 19 de junho de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 20 de junho de 2017. Processo nº. 23078.518012/2017-44.</p><p>Nº 3.272 - Nomear, em caráter efetivo, LUCAS CASAGRANDE, em virtude de habilitação em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital Nº 31/2018 de 10/05/2018, homologado em 11/05/2018 e de acordo com os artigos 9º, item I e X da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com redação dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União de 25 de setembro de 2013, para o cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe "A" de Professor Adjunto A, Nível I, do Quadro de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de DE (Dedicação Exclusiva), junto ao Departamento de Ciências Administrativas da Escola de Administração, em vaga decorrente da aposentadoria da Professora Rosimeri de Fatima Carvalho da Silva, código nº 273299, ocorrida em 8 de março de 2019, conforme Portaria nº. 2101/2019 de 6 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 8 de março de 2019.Processo nº. 23078.506292/2017-48.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>