<xml><article id="8371679" name="DESP 244 A 247 SAA SEÇÃO 2" idOficio="5257702" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="11/04/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11601754">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de 10 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS de 10 de abril de 2019</p><p>Nº 244 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o Perito Criminal Federal MARCELO DE CARVALHO PORTO, lotado no Serviço de Perícias em Informática da Divisão de Perícias do Instituto Nacional de Criminalística da Diretoria Técnico-Científica da Polícia Federal, para participar da "Techno Security &amp; Digital Forensics Conference", em Myrtle Beach/Carolina do Sul, Estados Unidos da América, no período de 31 de maio a 6 de junho de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08201.001267/2018-05).</p><p>Nº 245 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afastem do País os Agentes de Polícia Federal MAURÍCIO MANZOLLI e PLÍNIO ABREU ALÓ, lotados na Delegacia Especial de Polícia Federal no Aeroporto Internacional de São Paulo/Guarulhos da Superintendência Regional de Polícia Federal em São Paulo, para, na qualidade de instrutores, ministrarem o treinamento "Intelligence and Analysis for Border Control Management at International Airports in Latin America and the Caribbean", no âmbito do Projeto AIRCOP, em Santo Domingo, República Dominicana, no período de 20 a 28 de abril de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 08211.001517/2019-61).</p><p>Nº 246 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, e tendo em vista o disposto no art. 4º da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, autoriza que se afaste do País sede o Delegado de Polícia Federal FERNANDO QUEIROZ SEGÓVIA OLIVEIRA, Adido Policial Federal na Embaixada do Brasil em Roma, Itália, para participar do VII Fórum Jurídico de Lisboa, a realizar-se em Lisboa, Portugal, no período de 21 a 25 de abril de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 08211.001674/2019-76).</p><p>Nº 247 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o Agente de Polícia Federal LUIZ HENRIQUE ALENCAR SILVA, lotado na Divisão de Cooperação Policial Internacional da Coordenação-Geral de Cooperação Internacional da Diretoria-Executiva da Polícia Federal, para participar da "Taller de Trabajo de Operación Justicia para Sudamérica", em Buenos Aires, Argentina, no período de 7 a 11 de maio de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 08211.001295/2019-86).</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>