<xml><article id="8179070" name="Port.ele 150 a 164 (01.04) A ENV" idOficio="5226141" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00024:00002:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Coordenação-Geral do Núcleo Estadual de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="117" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=117" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11546951">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias DE 20 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias DE 20 de março de 2019</p><p>O CHEFE DA DIVISÃO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA COORDENAÇAO GERAL DO NÚCLEO ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NO ESTADO DE SÃO PAULO - no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SAA/SE/MS nº. 1804 de 1/10/2013, publicada no DOU nº. 192, de 03/10/2013, e tendo em vista o que consta nos processos abaixo especificado, resolve:</p><p>Nº 150- Conceder aposentadoria voluntária ao servidor AMAURY CESAR CAGLIARI HERNANDEZ, matrícula SIAPE nº 0603577, ocupante do cargo de médico, nível superior, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.000681/2019-15).</p><p>Nº 151- Conceder aposentadoria voluntária à servidora CELIA HARUMI HIRANO, matrícula SIAPE nº 0602775, ocupante do cargo de enfermeira, nível superior, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.000208/2019-38).</p><p>Nº 152- Conceder aposentadoria voluntária à servidora CLEIDE ANGELA BELLOMARIA AZEVEDO, matrícula SIAPE nº 0596188, ocupante do cargo de médica, nível superior, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional (EC) nº 41/2003 combinado com o artigo 2º da EC nº 47/2005, com proventos integrais e paridade com os servidores ativos. (Processo nº 25004.000507/2019-72).</p><p>Nº 153- Conceder aposentadoria voluntária à servidora EDI TOMA, matrícula SIAPE nº 0603763, ocupante do cargo de enfermeira, nível superior, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.000591/2019-24).</p><p>Nº 154- Conceder aposentadoria voluntária ao servidor EDMAR DE FARIA, matrícula SIAPE nº 0596497, ocupante do cargo de agente administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.000122/2019-13).</p><p>Nº 155- Conceder aposentadoria voluntária à servidora ELIZA SATOMI TAMARUKEMI FERREIRA, matrícula SIAPE nº 0602772, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional (EC) nº 41/03 combinado com o artigo 2º da EC nº 47/2005, com proventos integrais e paridade com os servidores ativos. (Processo nº 25004.000340/2019-40).</p><p>Nº 156- Conceder aposentadoria voluntária à servidora JULIANA PONCIANO RODRIGUES CIVIDANES, matrícula SIAPE nº 0605181, ocupante do cargo de agente administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.000580/2019-44)</p><p>Nº 157- Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA DILKO TAMAE, matrícula SIAPE nº 0600196, ocupante do cargo de Agente Administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.000164/2019-46).</p><p>Nº 158- Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA DAS GRACAS SANTOS, matrícula SIAPE nº 0596096, ocupante do cargo de auxiliar de enfermagem, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.000682/2019-60).</p><p>Nº 159- Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA IZABEL DOS REIS, matrícula SIAPE nº 0603615, ocupante do cargo de auxiliar de enfermagem, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.000711/2019-93).</p><p>Nº 160- Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARTA GERLENE PEIXOTO NOGUEIRA CHAMA, matrícula SIAPE nº 0597529, ocupante do cargo de datilógrafa, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.000677/2019-57).</p><p>Nº 161- Conceder aposentadoria voluntária ao servidor MAURO ANTONIO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 0596100, ocupante do cargo de agente de serviços complementares, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.000376/2019-23).</p><p>Nº 162- Conceder aposentadoria voluntária à servidora MONICA MARIA AMORIM, matrícula SIAPE nº 0601994, ocupante do cargo de agente administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.000551/2019-82).</p><p>Nº 163- Conceder aposentadoria voluntária à servidora SHIRLEY TEMPLE MILLAN, matrícula SIAPE nº 0595688, ocupante do cargo de assistente social, nível superior, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional (EC) nº 41/03 combinado com o artigo 2º da EC nº 47/2005, com proventos integrais e paridade com os servidores ativos. (Processo nº 25004.000426/2019-72).</p><p>Nº 164- Conceder aposentadoria voluntária ao servidor VANILDO GOMES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0596756, ocupante do cargo de auxiliar operacional de serviços diversos, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.000500/2019-51).</p><p class="assina">Antônio Afonso Scarpelini</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>