<xml><article id="8266855" name="Portaria nº 2780-2019 - Pensão C" idOficio="5246404" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00024:00034:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde/Superintendência Estadual em Sergipe" artSize="12" artNotes="" numberPage="89" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=89" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11583253">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.780, de 1º  de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.780, de 1º de abril de 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE ESTADUAL DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE EM SERGIPE, nomeada pela Portaria nº 631, de 25 de agosto de 2016, publicada no DOU nº 165, Seção 2, de 26 de agosto de 2016, no uso de suas atribuições que lhe confere o Estatuto aprovado pelo Decreto nº 8.867 de 03 de outubro de 2016, publicado no DOU de 04 de outubro de 2016, e CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 25280.000841/2017-03, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão civil na proporção de 50% a MARIA ALTAIR DO NASCIMENTO, beneficiária do ex-servidor IVALDO DOS SANTOS MOTA, ex-ocupante do cargo de Auxiliar de Serviços Gerais, Classe "S" Padrão "III", matrícula SIAPE nº. 0.473.601, do quadro de pessoal ativo da Fundação Nacional de Saúde, falecido em 25.04.2017, com fundamento no inciso III do art. 217 da Lei 8112/1990 (redação dada pela Lei 13.135/2015), sendo proventos de pensão calculados na forma do Artigo 40 § 7º da Constituição Federal com a redação dada pela Emenda Constitucional 41/2003 e Art. 2º, incisos I e II da Lei 10.887/2004.</p><p>Art. 2º Reduzir para 50% a cota-parte da pensão civil da beneficiária SOPHIA MOTA SANTOS, concedida nos termos do Processo nº 25280.000924/2017-94.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, com efeitos financeiros por quatro meses a partir de 01/04/2019.</p><p class="assina">KELLY CHRISTINE SATTLER LIMA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>