<xml><article id="8319766" name="0504PRT331A335ERET-SG-SE-S2.rt" idOficio="5251952" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/04/2019" artClass="00006:00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11592297">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE ABRIL  DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE ABRIL DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria nº 58, de 26 de outubro de 2018 do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 331<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>DYRCEU CASTRO PESSOA, para a função de Supervisor, código GR-V, na Coordenação de Saúde da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 332<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>MARINA CAMPOS LEÃO para a função de Supervisor, código GR-V, na Coordenação-Geral de Relações Públicas da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 333<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>RICARDO LIMA SOUZA para a função de Supervisor, código GR-V, na Corregedoria da Secretaria de Controle Interno da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 334<strong>- CONCEDER</strong></p><p>à servidora requisitada ANDRESSA TAVARES DA ROCHA a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE NS (SISG), na Coordenação de Licitações da Coordenação-Geral de Licitação e Contrato da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 335 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>MIGUEL VIEIRA MATOS, 2º Sgt Ex, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Locomoção da Coordenação-Geral de Transporte da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, DAS 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo, ficando revogada a Portaria nº 510, de 20 de julho de 2017.</p><p class="assina">ROBERTO SEVERO RAMOS</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria nº 328, de 1º de abril de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 02 subsequente, Seção 2,<strong>onde se lê:</strong>...DAS 101.3...,<strong>leia-se:</strong>...FCPE 101.3...</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>