<xml><article id="8198266" name="PT 22" idOficio="5240690" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00024:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="122" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=122" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11572600">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 22 DE MARÇO DE 2019   ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 22 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE, no exercício da competência que lhe confere o art. 14, inciso VIII, do Estatuto aprovado pelo Decreto 8.867 de 3/10/2016, publicado no D.O.U. de 4/10/2016, resolve:</p><p>Nº 2.467 Convalidar os atos praticados por ROSEFRANCE CARDOSO QUARESMA no período de 19 a 20/3/2019, como substituto da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Pará, DAS-101.4, código 50.0343.</p><p>Nº 2.489 Designar MÁRIO TAKAO GOBARA para exercer o encargo de substituto eventual da Divisão de Engenharia de Saúde Pública da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Mato Grosso do Sul, FCPE-101.2, código 50.0307.</p><p>Nº 2.490 Dispensar WALDIR COSTA SILVA da Função Comissionada Técnica, FCT-5, código 5018, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Mato Grosso do Sul.</p><p>Nº 2.491 Designar MÁRIO MÁRCIO DA CRUZ MARTINS para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-5, código 5018, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Mato Grosso do Sul.</p><p>Nº 2.492 Designar WALDIR COSTA SILVA para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-2, código 2034, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Mato Grosso do Sul.</p><p>Nº 2.495 Dispensar, a partir de 18/2/2019, CELICE BATISTA PASSOS COSTA da Função Comissionada Técnica, FCT-4, código 4072, em exercício no Departamento de Saúde Ambiental da Fundação Nacional de Saúde.</p><p>Nº 2596 Designar ERICA SOPHIA FERREIRA DE OLIVEIRA para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-4, código 4072, em exercício no Departamento de Administração da Fundação Nacional de Saúde.</p><p class="assina">RONALDO NOGUEIRA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>