<xml><article id="8424182" name="0382019" idOficio="5262749" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/04/2019" artClass="00016:00068:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11611131">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 496,  DE 2 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 496, DE 2 de abril de 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais e, resolve:</p><p>1. Dispensar, a partir de 02 de abril de 2019, a servidora JÉSSICA TRIGO DA FONSECA, Matrícula SIAPE nº. 1735055, CPF nº 112.669.867-90, ocupante do cargo de Assistente em Administração do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, da função de Secretária da Secretaria-Geral do Gabinete da Reitoria, código FG.1, subordinada à Chefia de Gabinete da Reitoria;</p><p>2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no item 1.</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 de abril de 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais e tendo em vista o disposto no Processo nº. 23277.000143/2019-95, resolve:</p><p>Nº 521 - 1. Dispensar, a partir de 13/3/2019, AIMORÉ OPYTACIANO DOS SANTOS FILHO, matrícula SIAPE nº 1509199, CPF nº 85168580734, ocupante do cargo de Assistente de Aluno do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, da função de Secretário da Secretaria de Ensino, código FG.1, subordinada à DE do Campus São Gonçalo;</p><p>2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no item 1.</p><p>Nº 522 - 1. Exonerar, a pedido, de acordo com o disposto no Artigo 34, caput, da Lei nº. 8.112/90, a partir de 13 de março de 2019, AIMORÉ OPYTACIANO DOS SANTOS FILHO, Matrícula SIAPE nº 1509199, Assistente de Aluno, Classe C, do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro;</p><p>2. Declarar vago o cargo supra;</p><p>3. Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação, ressalvado o disposto no item 1.</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 de abril de 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais etendo em vista o disposto no Processo Eletrônico nº. 23270.000894/2019-71, resolve:</p><p>Nº 525 - 1. Dispensar a pedido, o servidor YURI FURTADO PRANGE, Matrícula SIAPE nº. 1686851, CPF nº. 106.458.787-90, ocupante do cargo de Auxiliar de Biblioteca do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, da função de Coordenador da Coordenação Operacional de Educação à Distância, código FG.2, subordinada à Diretoria Adjunta de Tecnologia e Inovação em Educação Profissional e Tecnológica da Reitoria;</p><p>2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais etendo em vista o disposto no Processo Eletrônico nº. 23270.000858/2019-16, resolve:</p><p>Nº 527 - 1. Designar o servidor FABRICIO PINHEIRO LIMA, Matrícula SIAPE nº. 2291960, CPF nº 127.306.977-30, ocupante do cargo de Tecnólogo/Formação do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para a função de Coordenador da Coordenação Operacional de Ensino, código FG.2, subordinada à Diretoria de Planejamento e Desenvolvimento da Educação da Reitoria;</p><p>2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais etendo em vista o disposto no Processo Eletrônico nº. 23270.000845/2019-39, resolve:</p><p>Nº 530 - 1. Dispensar a pedido, o servidor ELIEL DA SILVA MOURA, Matrícula SIAPE nº. 2294327, CPF nº. 100.430.227-40, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, da função de Coordenador da Coordenação-Geral de Regulação e Avaliação do Ensino, código FG.1, subordinada à Diretoria de Planejamento e Desenvolvimento da Educação da Reitoria;</p><p>2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 531 - 1. Designar a servidora CARMEN ESPERANÇA CESAR TRIGO, Matrícula SIAPE nº. 2577895, CPF nº 511.883.417-15, ocupante do cargo de Pedagogo-Área do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para a função de Coordenadora da Coordenação-Geral de Regulação e Avaliação do Ensino, código FG.1, subordinada à Diretoria de Planejamento e Desenvolvimento da Educação da Reitoria;</p><p>2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais etendo em vista o disposto no Processo Eletrônico nº. 23270.000844/2019-94, resolve:</p><p>Nº 534 - 1. Dispensar o servidor CLAUDIO ROBERTO RIBEIRO BOBEDA, Matrícula SIAPE nº. 1077589, CPF nº 823.988.447-49, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, da função de Coordenador da Coordenação-Geral de Ensino Técnico de Nível Médio, código FG.1, subordinada à Diretoria de Planejamento e Desenvolvimento da Educação da Reitoria;</p><p>2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 536 - 1. Designar o servidor ELIEL DA SILVA MOURA, Matrícula SIAPE nº. 2294327, CPF nº 100.430.227-40, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para a função de Coordenador da Coordenação-Geral de Educação de Jovens e Adultos, código FG.1, subordinada à Diretoria de Planejamento e Desenvolvimento da Educação da Reitoria;</p><p>2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMADA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>