<xml><article id="8523395" name="PTS755A816INSS" idOficio="5272286" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/04/2019" artClass="00013:00058:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="77" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11627514">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE ABRIL DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 755 - Designar ANTONIO LEANDRO FORNACIARI, matrícula n° 1.947.857, CPF n° 340.371.828-07, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Bauru, vinculada à Gerência-Executiva Bauru/SP.</p><p>Nº 756 - Dispensar ALEXANDRE AFONSO QUAGLIA, matrícula n° 1.494.424, CPF n° 270.410.338-05, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Orçamento, Finanças e Contabilidade, código FG 1, da Gerência-Executiva Campinas/SP.</p><p>Nº 757 - Dispensar NELSON RIBEIRO DE FARIAS, matrícula n° 1.377.649, CPF n° 082.173.618-35, da Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios, código FG 3, da Agência da Previdência Social Guarulhos, vinculada à Gerência-Executiva Guarulhos/SP.</p><p>Nº 758 - Dispensar, a contar de 14 de janeiro de 2019, DANIELLE BARRETO SILVA CARVALHO, matrícula n° 2.025.819, CPF n° 983.589.525-20, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Orçamento, Finanças e Contabilidade, código FG 1, da Gerência-Executiva Jundiaí/SP.</p><p>Nº 759 - Designar AUGUSTO ADOLPHO MARTINS, matrícula n° 1.531.487, CPF n° 290.451.838-03, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Orçamento, Finanças e Contabilidade, código FG 1, da Gerência-Executiva Jundiaí/SP.</p><p>Nº 760 - Dispensar, a contar de 8 de janeiro de 2019, PRISCILA DE SOUZA FERREIRA, matrícula n° 1.491.423, CPF n° 299.635.708-60, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Atendimento, código FG 1, da Gerência-Executiva Jundiaí/SP.</p><p>Nº 761 - Designar FABIANO PENHA DELL ANTONIA, matrícula n° 1.552.101, CPF n° 295.607.338-93, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social Atibaia, vinculada à Gerência-Executiva Jundiaí/SP.</p><p>Nº 762 - Designar IRACI TEREZA DA SILVA PASTRE, matrícula n° 1.779.736, CPF n° 012.783.288-23, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Orçamento, Finanças e Contabilidade, código FG 1, da Gerência-Executiva Marília/SP.</p><p>Nº 763 - Dispensar SIDNEY DE OLIVEIRA CARDIN, matrícula n° 1.563.675, CPF n° 154.036.948-03, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Assis, vinculada à Gerência-Executiva Marília/SP.</p><p>Nº 764 - Dispensar MICHELLE REIS MOREIRA, matrícula n° 2.128.792, CPF n° 086.577.066-28, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Logística, Licitações e Contratos e Engenharia, código FG 1, da Gerência-Executiva Piracicaba/SP.</p><p>Nº 765 - Designar CLÁUDIO ALBERTO DE ALMEIDA, matrícula n° 0.936.013, CPF n° 115.278.498-64, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Seção de Logística, Licitações e Contratos e Engenharia, código FG 1, da Gerência-Executiva Piracicaba/SP.</p><p>Nº 766 - Dispensar, a contar de 11 de fevereiro de 2019, EMÍLIA SATIKO OTSUKI MATSUO matrícula n° 2.020.802, CPF n° 049.466.576-90, da Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios, código FG 3, da Agência da Previdência Social em Araras, da Gerência-Executiva Piracicaba/SP.</p><p>Nº 767 - Dispensar, a contar de 1º de fevereiro de 2019, LYRIS TIEKO KURATA GAKIYA, matrícula n° 0.940.359, CPF n° 780.716.318-68, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Manutenção, código FG 1, da Gerência-Executiva Presidente Prudente/SP.</p><p>Nº 768 - Designar CRISTIANO VARELA OMODEI, matrícula n° 1.946.783, CPF n° 266.182.318-25, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Seção de Manutenção, código FG 1, da Gerência-Executiva Presidente Prudente/SP.</p><p>Nº 769 - Dispensar, a contar de 18 de março de 2019, LÍVIA MATOS GARCIA DE FREITAS, matrícula n° 2.150.565, CPF n° 380.715.728-02, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Atendimento, código FG 1, da Gerência-Executiva Presidente Prudente/SP.</p><p>Nº 770 - Designar GEISA OLIVEIRA CORSALETTI FACHOLI, matrícula n° 2.036.985, CPF n° 327.724.778-35, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Seção de Atendimento, código FG 1, na Gerência-Executiva Presidente Prudente/SP.</p><p>Nº 771 - Dispensar, a contar de 17 de dezembro de 2018, ANA VIRGÍNIA MARTINS BUIM, matrícula n° 0.755.083, CPF n° 004.776.278-03, da Função Comissionada Técnica de Técnico em Reabilitação Profissional II, código FCT 14, da Gerência-Executiva Presidente Prudente/SP.</p><p>Nº 772 - Dispensar, a contar de 1º de fevereiro de 2019, SONIA HELENA MARTINHON, matrícula n° 0.754.899, CPF n° 004.719.528-26, da Função Comissionada Técnica de Técnico em Serviço Social II, código FCT 14, da Gerência-Executiva Presidente Prudente/SP.</p><p>Nº 773 - Dispensar ANTONIO MIGUEL DAGUANO JUNIOR, matrícula n° 1.566.904, CPF n° 221.286.078-17, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Benefícios da Agência da Previdência Social Presidente Prudente, código FG 1, vinculada à Gerência-Executiva Presidente Prudente/SP.</p><p>Nº 774 - Designar PAULO HENRIQUE VECHIATO, matrícula n° 1.377.436, CPF n° 158.827.518-37, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Seção de Benefícios na Agência da Previdência Social Presidente Prudente, código FG 1, vinculada à Gerência-Executiva Presidente Prudente/SP.</p><p>Nº 775 - Dispensar, a contar de 31 de janeiro de 2019, ELZA TACAKO KAWAMURA, matrícula n° 0.940.357, CPF n° 926.378.688-72, da Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios da Agência da Previdência Social Presidente Prudente, código FG 3, vinculada à Gerência-Executiva Presidente Prudente/SP.</p><p>Nº 776 - Designar ALCIDES ALVES DE PAULA FILHO, matrícula n° 0.932.684, CPF n° 046.497.648-07, para exercer a Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios na Agência da Previdência Social Presidente Prudente, código FG 3, vinculada à Gerência-Executiva Presidente Prudente/SP.</p><p>Nº 777 - Dispensar GRAZIELLE PEREIRA MAGRI MOURA, matrícula n° 1.706.283, CPF n° 315.607.368-79, do encargo de substituto eventual de Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas, código FG 1, da Gerência-Executiva Presidente Prudente/SP</p><p>Nº 778 - Dispensar ANDREA SATOMI KUBA NII, matrícula n° 0.934.751, CPF n° 038.516.048-81, da Função Gratificada de Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas, código FG 1, da Gerência-Executiva Presidente Prudente/SP</p><p>Nº 779 - Designar LUCI MARTINS BARBATTO VOLPATO, matrícula n° 0.755.222, CPF n° 055.540.778-03, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas, código FG 1, da Gerência-Executiva Presidente Prudente/SP</p><p>Nº 780 - Designar RODRIGO TRINDADE DA SILVA, matrícula n° 1.636.219, CPF n° 109.202.208-27, para o encargo de substituto eventual de Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas, código FG 1, da Gerência-Executiva Presidente Prudente/SP</p><p>Nº 781 - Designar EDNA REGINA GASPAROTTO DOS SANTOS, matrícula n° 0942292, para a Função de Chefe do Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social em Adamantina/SP, vinculada a Gerência-Executiva Presidente Prudente/SP.</p><p>Nº 782 - Dispensar PAULO CESAR SOTOCORNO DE FRANÇA, matrícula n° 2.015.499, CPF n° 329.743.978-59, da Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios, código FG 3, da Agência da Previdência Social Presidente Prudente/SP, vinculada à Gerência-Executiva Presidente Prudente/SP.</p><p>Nº 783 - Designar MARA ADRIANE RODRIGUES ALMEIDA DE PAULA, matrícula n° 0.936.211, CPF n° 112.690.458-90, para exercer a Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios, código FG 3, da Agência da Previdência Social Presidente Prudente/SP, vinculada à Gerência-Executiva Presidente Prudente/SP.</p><p>Nº 784 - Dispensar ROSANA BAGGIO GOMES, matrícula 0.936.194, CPF n° 069.529.988-37, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social Adamantina, vinculada à Gerência-Executiva Presidente Prudente/SP.</p><p>Nº 785 - Dispensar ELIZABETH LOPES QUESADA, matrícula n° 1.563.612, CPF n° 092.282.758-39, do encargo de substituto do Chefe da Seção de Logística, Licitações e Contratos e Engenharia, código FG 1, da Gerência-Executiva Ribeirão Preto/SP.</p><p>Nº 786 - Designar MAIRA CAROLINE PADULA, matrícula nº 2.077.718, CPF n° 311.047.258-94, para o encargo de substituto do Chefe da Seção de Logística, Licitações e Contratos e Engenharia, código FG 1, da Gerência-Executiva Ribeirão Preto/SP.</p><p>Nº 787 - Dispensar RENATA SOUSA DOS SANTOS, matrícula n° 1.376.804, CPF n° 283.392.398-80, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Benefícios na Agência da Previdência Social Mauá, código FG 1, vinculada à Gerência-Executiva Santo André/SP.</p><p>Nº 788 - Designar TANIA REGINA DE JESUS, matrícula n° 1.444.746, CPF n° 146.190.588-58 para exercer a Função Gratificada de Chefe de Seção de Benefícios na Agência da Previdência Social Mauá, código FG 1, vinculada à Gerência-Executiva Santo André/SP.</p><p>Nº 789 - Dispensar DANIELE CRISTINE SCHINCARIOL, matrícula n° 1.377.091, CPF n° 222.676.998-69, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Benefícios na Agência da Previdência Social Santo André, código FG 1, vinculada à Gerência-Executiva Santo André/SP.</p><p>Nº 790 - Designar JOSÉ RIBEIRO, matrícula n° 1.635.923, CPF n° 044.788.728-99, para a Função Gratificada de Chefe de Seção de Benefícios na Agência da Previdência Social Santo André, código FG 1, vinculada à Gerência-Executiva Santo André/SP.</p><p>Nº 791 - Nomear KATYA ROCHA DE SOUZA, matrícula n° 0.941.268, CPF n° 056.325.588-94, para o cargo em comissão de Chefe do Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Santo André/SP.</p><p>Nº 792 - Dispensar, a contar de 1º de fevereiro de 2019, SOLANGE DAHER, matrícula n° 0.935.535, CPF n° 130.491.108-05, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Orçamento, Finanças e Contabilidade, código FG 1, da Gerência-Executiva Santos/SP, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 793 - Designar ALEXANDRE AFONSO QUAGLIA, matrícula n° 1.494.424, CPF n° 270.410.338-05, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Orçamento, Finanças e Contabilidade, código FG 1, da Gerência-Executiva Santos/SP</p><p>Nº 794 - Dispensar WALDIR CARDOSO, matrícula n° 0.940.583, CPF n° 540.627.138-53, do encargo de substituto eventual do Chefe da Seção de Logística, Licitações e Contratos e Engenharia, código FG 1, da Gerência-Executiva Santos/SP</p><p>Nº 795 - Designar MARIA HELENA SANTOS PAIS, matrícula n° 0.941.279, CPF n° 053.139.798-09, para o encargo de substituto eventual do Chefe da Seção de Logística, Licitações e Contratos e Engenharia, código FG 1, da Gerência-Executiva Santos/SP, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 796 - Dispensar ANA PAULA DE OLIVEIRA AGUIAR, matrícula n° 1.708.625, CPF n° 012.388.106-40, da Função Comissionada Técnica de Serviço Social, código FCT 14, da Gerência-Executiva São João da Boa Vista/SP</p><p>Nº 797 - Dispensar ANGÉLI CRISTIANE PACHECO GENEROSO MACIEL, matrícula n° 1.449.982, CPF n° 219.746.618-65, da Função de Supervisor Operacional de Benefícios na Agência da Previdência Social Itapetininga, código FG 3, vinculada à Gerência-Executiva Sorocaba/SP.</p><p>Nº 798 - Dispensar IARA NASARETH TEODORO RODRIGUES, matrícula n° 0.935.636, CPF n° 983.850.628-15, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Atendimento, código FG 2, da Gerência-Executiva Sorocaba/SP.</p><p>Nº 799 - Dispensar NEIZA DO CARMO HERNANDES, matrícula n° 0.933.076, CPF n° 021.211.098-54, do encargo de substituto eventual do Chefe da Seção de Atendimento, código FG 1, da Gerência-Executiva Sorocaba/SP.</p><p>Nº 800 - Dispensar REGINALDO TOTTI JUNIOR, matrícula n° 0.936.175, CPF n° 043.444.228-30, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Logística, Licitações e Contratos e Engenharia, código FG 1, da Gerência-Executiva Sorocaba/SP.</p><p>Nº 801 - Designar CLÁUDIO GALLI DE JESUS NETO, matrícula n° 1.377.399, CPF n° 215.135.598-50, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Seção de Logística, Licitações e Contratos e Engenharia, código FG 1, da Gerência-Executiva Sorocaba/SP.</p><p>Nº 802 - Dispensar, a contar de 1º de fevereiro de 2019, SUELI MARIA MORAES VIEIRA, matrícula 0.932.469, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Orçamento, Finanças e Contabilidade, código FG 1, da Gerência-Executiva Sorocaba/SP.</p><p>Nº 803 - Designar REGINALDO TOTTI JUNIOR, matrícula n° 0.936.175, CPF n° 043.444.228-30, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Seção de Orçamento, Finanças e Contabilidade, código FG 1, da Gerência-Executiva Sorocaba/SP.</p><p>Nº 804 - Exonerar, a contar de 3 de janeiro de 2019, WESLEY LUCAS DOS SANTOS, matrícula 1.450.333, CPF nº 859.033.371-04, do cargo em comissão de Chefe do Serviço de Gestão de Atendimento, código DAS 101.1, da Superintendência-Regional Sudeste I.</p><p>Nº 805 - Dispensar ATILIO VIGNINI SOBRINHO, matrícula 0.935.488, CPF n° 088.656.318-64, do encargo de substituto eventual de Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas, código FG 1, da Gerência-Executiva São Paulo Centro/SP</p><p>Nº 806 - Designar VALÉRIA HOENISCH ROMANI, matrícula n° 1.098.584, CPF n° 091.218.408-65, para o encargo de substituto eventual de Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas, código FG 1, da Gerência-Executiva São Paulo Centro/SP, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 807 - Dispensar ROSEMEIRE BUSKUS MORALES, matrícula n° 0.942.416, CPF n° 113.473.948-69, do encargo de substituto eventual de Chefe do Serviço de Manutenção, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva São Paulo Centro/SP.</p><p>Nº 808 - Designar GABRIEL BORGES TONON, matrícula n° 1.493.622, CPF n° 326.652.118-82, para o encargo de substituto eventual de Chefe do Serviço de Manutenção, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva São Paulo Centro/SP, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 809 - Dispensar ROSEMEIRE ALVES DE CARVALHO, matrícula 0.604.844, CPF n° 061.473.178-06, da Função Gratificada de Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas, código FG 1, da Gerência-Executiva São Paulo Leste/SP</p><p>Nº 810 - Designar LEILAINE NAIDJ OLIVEIRA BESSA, matrícula n° 0.755.535, CPF n° 013-802.608-41, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas, código FG 1, da Gerência-Executiva São Paulo Leste/SP.</p><p>Nº 811 - Dispensar DIEGO RODRIGUES PIRES, matrícula n° 2.997.219, CPF n° 384.124.908-60, do encargo de substituto eventual do Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas, código FG 1, da Gerência-Executiva São Paulo Leste/SP.</p><p>Nº 812 - Dispensar EMERSON FERNANDES BIANCHIN, matrícula n° 1.377.766, CPF n° 289.944.078-04, da Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios na Agência da Previdência Social São Paulo Penha, código FG 3, vinculada à Gerência-Executiva São Paulo Leste/SP</p><p>Nº 813 - Designar DIRCE FERREIRA DA SILVA, matrícula n° 1.516.625, CPF n° 105.053.228-70, para exercer a função de Supervisor Operacional de Benefícios na Agência da Previdência Social São Paulo Cidade Dutra, código FG 3, vinculada à Gerência-Executiva São Paulo Sul/SP.</p><p>Nº 814 - Dispensar MIRNA ADRIANA ALBUQUERQUE DA SILVA, matrícula n° 0.942.624, CPF n° 325.487.613-04, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefícios na Agência da Previdência Social São Paulo Jabaquara, código FG 1, vinculada à Gerência-Executiva São Paulo Sul/SP.</p><p>Nº 815 - Designar ELIZABETH RODRIGUES DA SILVA, matrícula n° 1.378.512, CPF n° 116.007.938-27, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefícios na Agência da Previdência Social São Paulo Jabaquara, código FG 1, vinculada à Gerência-Executiva São Paulo Sul/SP.</p><p>Nº 816 - Dispensar MARCELLE SEKIYA, matrícula n° 1.564.247, CPF n° 297.539.208-73, da Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios na Agência da Previdência Social São Paulo Pinheiros, código FG 3, vinculada à Gerência-Executiva São Paulo Sul/SP.</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>