<xml><article id="8513730" name="DOU publicação 17.4 - Orlando e " idOficio="5271278" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="22/04/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="76" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11626202">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 17 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO De 17 de abril de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 203, de 16 março 2012, no âmbito do Decreto n° 1.387/1995:</p><p>Autoriza o Secretário de Comércio e Relações Internacionais, Embaixador ORLANDO LEITE RIBEIRO, do Ministério das Relações Exteriores, à disposição deste Ministério, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de acompanhar a Ministra de Estado da Agricultura, Pecuária e Abastecimento em missão internacional, em Tóquio - Niigata, Xangai - Pequim, Hanói e Jacarta, Japão, República Popular da China, República Socialista do Vietnã e República da Indonésia, no período de 6 a 21.5.2019, com ônus para o(a) SCRI. (Processo n° 21000.018630/2019-29).</p><p>Autoriza a Engenheira Florestal LÚCIA HELENA DE OLIVEIRA WADT, contratada pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado na Rondônia, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de realizar visita à Universidade da Florida, para trabalhar em parceria com a Dra. Karen Kainer em artigo científico, em Gainesville-Flórida, Estados Unidos da América, no período de 4 a 19.5.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21196.000476/2019-99)</p><p>Autoriza o Engenheiro Agrônomo JOSÉ LUIZ VIANA DE CARVALHO, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado na Agroindústria de Alimentos, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar da 4ª Reunião do HarvestPlus Programa - América Latina e Caribe e do PCCMCA 2019, em Tegucigalpa, República de Honduras, no período de 27.4 a 4.5.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21152.000376/2019-79)</p><p>Autoriza o Engenheiro Agrônomo RODOLFO OSORIO DE OLIVEIRA, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado na SIRE/GREI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V , com o objetivo de participar do Comitê de Coordenação Conjunta do Projeto BRA/13/008 "Material melhorado para plantio de caju e tecnologias de processamento de subprodutos para Gana" e realizar visita ao Cocoa Research Institute of Ghana (CRIG), em Accra, República de Gana, no período de 22 a 28.4.2019, com ônus para a ABC/MRE. (Processo n° 21148.004219/2019-00)</p><p>Autoriza a Engenheira Agrônoma CLAUDIA FORTES FERREIRA, contratada pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado na Mandioca e Fruticultura, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar do 8º Congresso Internacional sobre Banana proferindo palestra intitulada: "Water Stress: Strategies used by Embrapa for Development of adapted banana cultivars", em Miami, Estados Unidos da América, no período de 28 a 31.5.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21186.001345/2019-48)</p><p>Autoriza a Engenheira Agrônoma ALICE KAZUKO INOUE NAGATA, contratada pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotada na Hortaliças, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V , com o objetivo de participar do VI Simpósio Internacional de Doenças de Tomateiro promovido pela Sociedade Internacional para a Ciência Hortícula. Será apresentado trabalho: "A high viral diversity in tomato crops in Brazil is revealed by next generatíon sequencing analyses", em Taichung, Taiwan, República Popular da China, no período de 2 a 11.5.2019, com ônus para a CNPq. (Processo n° 21182.001114/2019-74)</p><p>Autoriza o Engenheiro Agrônomo GUILHERME BARBOSA ABREU, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado na Cocais e planícies Inundáveis, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar de reunião do Harvest Plus e apresentar trabalho intitulado "Contenido de zinc de los genótipos del arroz de la colección nuclear de la embrapa" na LXIV reunión anual del Programa Cooperativo Centroamericano para el Mejoramiento de Cultivos y Animales (PCCMCA), em San Pedro Sula - Bahía de Tela, República de Honduras, no período de 26.4 a 4.5.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21171.000182/2019-45)</p><p>Autoriza o Engenheiro Agrônomo FRANCISCO FABIO DE ASSIS PAIVA, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado na Agroindústria Tropical, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V , com o objetivo de participar de reuniões no Comitê de Coordenação Conjunta do Projeto BRA/13/008 "Material melhorado para plantio de caju e tecnologias de processamento de subprodutos para Gana", coordenado pela Agência Brasileira de Cooperação - ABC, e realizar visita ao Cocoa Reserch Institute of Ghana (CRIG), em Accra, República de Gana, no período de 22 a 28.4.2019, com ônus para a ABC/MRE. (Processo n° 21153.001499/2019-17)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário ÉRIKA MANGILI ANDRÉ, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de representar o Departamento de Sanidade Vegetal e Insumos Agrícolas na 1ª Reunião de 2019 da Comissão de Sanidade Vegetal do Sub-Grupo de Trabalho nº 8 do MERCOSUL (CSV), em Buenos Aires, República da Argentina, no período de 22 a 26.4.2019, com ônus para o(a) VEGETAIS. (Processo n° 21000.021089/2019-36)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário VIRGÍNIA ARANTES FERREIRA CARPI, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da Reunião da Comissão de Sementes do Mercosul e Reunião bilateral Brasil-Argentina, no INASE, para tratar de assuntos referentes à certificação de sementes e equivalência de categorias de semente entre os dois países, em Buenos Aires, República da Argentina, no período de 5 a 11.5.2019, com ônus para o(a) PI VIGIFIAS. (Processo n° 21000.013298/2019-14)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário GRAZIELE DOS PASSOS LIMA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da Reunião do Grupo de Trabalho Ad Hoc de Batata Semente e Comissão de Sementes do Mercosul, no INASE, em Buenos Aires, República da Argentina, no período de 5 a 11.5.2019, com ônus para o(a) PI VIGIFIAS. (Processo n° 21000.013315/2019-13)</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>