<xml><article id="8423713" name="12.04.2019 PRES" idOficio="5262688" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/04/2019" artClass="00022:00033:00137:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Fundação Nacional do Índio/Diretoria de Administração e Gestão/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11611019">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE ABRIL DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e pela Portaria nº 11/MDH, de 18 de janeiro de 2019, republicada no Diário Oficial da União nº 17, de 24 de janeiro de 2019, e considerando o Artigo único do Anexo do Decreto nº 9.660, de 1º de janeiro de 2019, resolve:</p><p>N° 422-Dispensar a servidora ISABEL SANTOS SARAIVA, matrícula nº 1817197, CPF nº 065.095.276-69, da Função Gratificada de Chefe de Núcleo de Produtos Culturais, código FG-3, do Serviço de Atividades Culturais do Museu do Índio-RJ.</p><p>N° 423-Dispensar, a pedido, a partir de 11 de março de 2019, a servidora EUNICE MARQUES COUTINHO DA SILVA, matrícula nº 0446112, CPF nº 313.150.702-00, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço de Apoio Administrativo, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Ponta Porã-MS.</p><p>N° 424-Designar o servidor JOSÉ VITOR DALLA NORA, matrícula nº 1944873, CPF nº 023.081.271-63, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço de Apoio Administrativo, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Ponta Porã-MS, ficando dispensado da Função Comissionada de Chefe de Serviço que ocupa.</p><p>N° 425-Designar o servidor EDELSON NUNES DE MENEZES, matrícula nº 1928714, CPF nº 008.035.711-35, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Planejamento e Orçamento, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Ponta Porã-MS, ficando dispensado da Função Gratificada de Assistente III que ocupa.</p><p>N° 426-Dispensar, a pedido, a partir de 1º de abril de 2019, a servidora STÉFANE NASCIMENTO DA SILVA, matrícula nº 1928756, CPF nº 113.512.557-03, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Procedimentos Licitatórios, código FCPE 101.1, da Coordenação de Contratações e Gestão de Material e Patrimônio da Coordenação-Geral de Recursos Logísticos da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação.</p><p>N° 429-Designar o servidor EDUARDO ROCHA BARCELLOS, matrícula nº 1363262, CPF nº 028.702.037-13, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Gestão da Renda Indígena e Recursos Próprios, código FCPE 101.1, da Coordenação de Administração do Museu do Índio-RJ, ficando exonerado do cargo em comissão de Chefe de Serviço que ocupa.</p><p>N° 430-Ar. 1º Designar o servidor THIAGO IKEDA E ARAÚJO, matrícula nº 1922719, CPF nº 925.147.581-49, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Centro Audiovisual-Goiânia-GO, código FCPE 101.1, da Coordenação Técnico-Científico do Museu do Índio-RJ.</p><p>Art. 2º Dispensar o servidor do encargo de substituto do Chefe do Centro Audiovisual-Goiânia-GO.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 431-Nomear MARIA ALICE COSTA DE OLIVEIRA, matrícula nº 1820596, CPF nº 788.984.202-34, para exercer o cargo em comissão de Chefe da Divisão Técnica, código DAS 101.2, da Coordenação Regional Amapá e Norte do Pará-AP.</p><p>N° 432-Designar o servidor ENIR ANTONIO FARINON, matrícula nº 1821918, CPF nº 532.030.201-06, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe, código FCPE 101.1, da Coordenação Técnica Local em Aberlado Luz-SC, subordinada a Coordenação Regional Interior Sul-SC, mantendo o exercício na Unidade de destino e ficando dispensado da Função Gratificada de Assistente III que ocupa.</p><p>N° 433-Designar a servidora JULIANA VIEIRA ARAUJO, matrícula nº 1818343, CPF nº 219.542.768-00, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço de Apoio às Ações de Mitigação, Compensação e Controle Ambiental, código FCPE 101.1, da Coordenação de Ações de Mitigação, Compensação e Controle Ambiental da Coordenação-Geral de Licenciamento Ambiental da Diretoria de Promoção ao Desenvolvimento Sustentável desta Fundação, ficando dispensada da Função Comissionada Técnica que ocupa.</p><p>N° 436-Exonerar, a partir de 1º de março de 2019, a servidora RAIMUNDA SOUTO PINTO, matrícula nº 0039812, CPF nº 119.611.801-97, de Chefe do Serviço de Acompanhamento e Avaliação de Risco, código DAS 101.1, da Coordenação de Avaliação de Risco da Auditoria Interna desta Fundação.</p><p>N° 454-Nomear o servidor OTÁVIO MOURA CARVALHO, matrícula nº 0444724, CPF nº 186.195.091-87, para exercer o cargo em comissão de Chefe do Serviço de Operações, código DAS 101.1, da Coordenação de Fiscalização da Coordenação-Geral de Monitoramento Territorial da Diretoria de Proteção Territorial desta Fundação, passando a ter somente exercício na Unidade de destino.</p><p class="assina">FRANKLIMBERG RIBEIRO DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>