<xml><article id="8225013" name="P283919" idOficio="5243206" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/04/2019" artClass="00016:00108:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11577041">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 2.839 - Autorizar o afastamento do País de MARIO REIS ALVARES DA SILVA, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Medicina Interna da Faculdade de Medicina e com exercício no Programa de Pós-Graduação Ciências em Gastroenterologia e Hepatologia, com a finalidade de participar do "The International Liver CongressTM2019", em Viena, Áustria, no período compreendido entre 08/04/2019 e 14/04/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 83116.</p><p>Nº 2.840 - Autorizar o afastamento do País de THIAGO STEIN MOTTA, Analista de Tecnologia da Informação, lotado no Centro de Processamento de Dados e com exercício no Departamento de Soluções de Software, com a finalidade de participar da "Global Skills Challenge", em Melbourne, Austrália, no período compreendido entre 05/04/2019 e 17/04/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 83207.</p><p>Nº 2.841 - Autorizar o afastamento do País de DANTE AUGUSTO COUTO BARONE, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Informática Aplicada do Instituto de Informática, com a finalidade de participar do "XXVII ESANN - European Symposium on Artificial Neural Networks", em Bruges, Bélgica, no período compreendido entre 22/04/2019 e 28/04/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 83048.</p><p>Nº 2.842 - Autorizar o afastamento do País de MARCELO SOARES LUBASZEWSKI, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Engenharia Elétrica da Escola de Engenharia e com exercício no Parque Científico e Tecnológico da Universidade Federal do Rio Grande do Sul, com a finalidade de realizar visita à Uppsala Universitet, em Uppsala, Suécia, e à Technological University of Ostrava, em Ostrava, Repúbica Tcheca, no período compreendido entre 22/04/2019 e 01/05/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Planejamento e Administração/Projeto LISTO). Solicitação nº 72902.</p><p>Nº 2.844 - Autorizar o afastamento do País de LUCIANO PASCHOAL GASPARY, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Informática Aplicada do Instituto de Informática e com exercício na Vice-Direção do Instituto de Informática, com a finalidade de participar do "16th IFIP/IEEE International Symposium on Integrated Network Management", em Washington, Estados Unidos, no período compreendido entre 07/04/2019 e 13/04/2019, incluído trânsito, com ônus CNPq. Solicitação nº 83158.</p><p>Nº 2.845 - Autorizar o afastamento do País de ELAINE ATHAYDE ALVES TEDESCO, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Artes Visuais do Instituto de Artes, com a finalidade de participar do "X Congresso Internacional CSO'2019", em Lisboa, Portugal, no período compreendido entre 14/04/2019 e 19/04/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 72571.</p><p>Nº 2.846 - Autorizar o afastamento do País de WEVERTON LUIS DA COSTA CORDEIRO, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Informática Aplicada do Instituto de Informática, com a finalidade de participar do "2019 IFIP/IEEE Symposium on Integrated Network and Service Management (IM)", em Washington, Estados Unidos, no período compreendido entre 07/04/2019 e 13/04/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 72975.</p><p>Nº 2.847 - Autorizar o afastamento do País de ANELISE GRACIELE RAMBO, Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento Interdisciplinar do Campus Litoral Norte e com exercício no Programa de Pós-Graduação em Dinâmicas Regionais e Desenvolvimento, com a finalidade de participar do "XVII Encuentro de Geógrafos de América Latina", em Quito, Equador, no período compreendido entre 07/04/2019 e 14/04/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 62413.</p><p>Nº 2.848 - Autorizar o afastamento do País de LETICIA PETERSEN SCHMIDT ROSITO, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Oftalmologia e OtorrinoLaringologia da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar do "World Congress of Pediatric ENT", em Buenos Aires, Argentina, no período compreendido entre 08/04/2019 e 10/04/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 83192.</p><p>Nº 2.849 - Autorizar o afastamento do País de TIAGO ELIAS ROSITO, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Cirurgia da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar da "Jornada de Urología Garrahan 2019", em Buenos Aires, Argentina, no período compreendido entre 08/04/2019 e 12/04/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 83191.</p><p>Nº 2.850 - Autorizar o afastamento do País de ROBERTO MARIO SILVEIRA ISSLER, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Pediatria da Faculdade de Medicina e com exercício no Programa de Educação Médica Continuada, com a finalidade de participar de reunião junto ao International Board of Lactation Consultant Examiners, em Kowloon, Hong Kong, no período compreendido entre 22/04/2019 e 30/04/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 72865.</p><p>Nº 2.851 - Autorizar o afastamento do País de WASHINGTON PERES NUNEZ, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Engenharia Civil da Escola de Engenharia, com a finalidade de ministrar curso junto à Universidad San Francisco Xavier de Chuquisaca, em Sucre, Bolívia, no período compreendido entre 28/04/2019 e 06/05/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 83111.</p><p>Nº 2.852 - Autorizar o afastamento do País de LUIS FERNANDO DA ROSA RIVERO, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Patologia da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar do "Tucson Symposium 2019", em Tucson, Alemanha, no período compreendido entre 07/04/2019 e 13/04/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 83119.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>