<xml><article id="8297021" name="DOU - Portaria nº 45 de 4 de abr" idOficio="5249827" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/04/2019" artClass="00043:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00004" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="74" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=74" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11588805">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 45, DE 4 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 45, DE 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE MINAS GERAIS, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar DEUSMIRO BRASIL AMADO DE LIMA MARTINS, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Chefe de Cartório Eleitoral, nível FC-06, na 098ª Zona Eleitoral, de Timóteo, nos termos dos documentos nº 315908/2018 e nº 061105/2019, do Processo Administrativo Digital nº 1200085/2012.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 1/1/2019.</p><p>Art. 2º Designar MÁRCIA CRISTINA NEGRELI FELICIANO, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Cartório Eleitoral, nível FC-06, na 098ª Zona Eleitoral, de Timóteo, nos termos dos documentos nº 315908/2018 e nº 061105/2019, do Processo Administrativo Digital nº 1200085/2012.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 1/1/2019.</p><p>Art. 3º Dispensar CARLOS DE CASTRO EVANGELISTA, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, removido para este Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Chefe de Cartório Eleitoral, nível FC-06, na 240ª Zona Eleitoral, de Rio Preto, nos termos do documento nº 010056/2019, do Processo Administrativo Digital nº 1204314/2012.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 17/1/2019.</p><p>Art. 4º Designar RAQUEL SALGADO ZAMBONI, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Cartório Eleitoral, nível FC-06, na 240ª Zona Eleitoral, de Rio Preto, nos termos do documento nº 010056/2019, do Processo Administrativo Digital nº 1204314/2012.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 17/1/2019.</p><p>Art. 5º Dispensar TÚLIO MAGNO GONÇALVES DE MAGALHÃES, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Chefe de Cartório Eleitoral, nível FC-06, na 261ª Zona Eleitoral, de Senador Firmino, nos termos do documento nº 060258/2019, do Processo Administrativo Digital nº 6001901/2011.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 7/1/2019.</p><p>Art. 6º Designar LÍVIA DUARTE OCTACIANO DE OLIVEIRA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Cartório Eleitoral, nível FC-06, na 261ª Zona Eleitoral, de Senador Firmino, nos termos do documento nº 060258/2019, do Processo Administrativo Digital nº 6001901/2011.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 7/1/2019.</p><p>Art. 7º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. PEDRO BERNARDES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>