<xml><article id="8589804" name="DOU2-PGR-PGR-1-PT-215-UNI-PGR-00" idOficio="5279233" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/04/2019" artClass="00039:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério Público da União/Atos da Procuradora-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="80" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11638904">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 215, DE 22 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 215, DE 22 DE ABRIL DE 2019</p><p>A PROCURADORA-GERAL DA REPÚBLICA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 49 - inciso XX da Lei Complementar n° 75, de 20 de maio de 1993, tendo em vista o contido no PGEA nº 1.00.000.020694/2018-83, resolve:</p><p>Art. 1º Designar, na qualidade de membros titulares, os Procuradores da República JOSÉ ADÉRCIO LEITE SAMPAIO, DANIELA BATISTA RIBEIRO, EDMUNDO ANTÔNIO DIAS NETTO JÚNIOR, e HELDER MAGNO DA SILVA, lotados na Procuradoria da República no Estado de Minas Gerais; GUSTAVO HENRIQUE OLIVEIRA, lotado na Procuradoria da República no Município de Viçosa/Ponte Nova/MG, MALÊ DE ARAGÃO FRAZÃO, lotado na Procuradoria da República no Município de Colatina/ES e PAULO HENRIQUE CAMARGOS TRAZZI, lotado na Procuradoria da República no Município de Linhares/ES, para, na forma dos artigos seguintes, atuarem em conjunto na Força-Tarefa constituída por meio da Portaria PGR/MPF nº 953, de 13/11/2015, alterada pela Portaria PGR/MPF nº 123, de 19/2/2018, Portaria PGR/MPF nº 614, de 6/7/2018, Portaria PGR/MPF nº 828, de 20/9/2018, e Portaria PGR/MPF nº 1031, de 8/11/2018, cujos trabalhos ficam prorrogados até o dia 30 de setembro de 2019.</p><p>Art. 2º Designar, na qualidade de membros colaboradores, os Procuradores da República PATRICK SALGADO MARTINS, lotado na Procuradoria da República no Estado de Minas Gerais; EDILSON VITORELLI DINIZ LIMA, lotado na Procuradoria da República no Município de Campinas/SP; LILIAN MIRANDA MACHADO, lotada na Procuradoria da República no Município de Governador Valadares/MG, para atuarem em conjunto na referida Força-Tarefa.</p><p>Art. 3º O Procurador da República JOSÉ ADÉRCIO LEITE SAMPAIO seguirá coordenando a Força-Tarefa, terá desoneração integral do seu ofício para atuar com exclusividade na Força-Tarefa, com exceção dos feitos decorrentes dos trabalhos da Força-Tarefa Brumadinho, e será substituído nos seus impedimentos e afastamentos pelo Procurador da República HELDER MAGNO DA SILVA, que terá desoneração das atribuições de seu ofício de origem durante 15 (quinze) dias por mês.</p><p>Art. 4º O Procurador da República EDMUNDO ANTÔNIO DIAS NETTO JÚNIOR terá desoneração integral de suas atribuições no ofício de origem, com exceção de feitos específicos a seu critério.</p><p>Art. 5º O Procurador da República GUSTAVO HENRIQUE OLIVEIRA terá desoneração integral de seu ofício apenas nas semanas em que houver audiências no processo criminal, sem prejuízo de atuação em feitos extrajudiciais e judiciais que tramitarem na Procuradoria da República no Município de Viçosa/Ponte Nova/MG para, a juízo da unidade, atender urgência ou interesse do serviço.</p><p>Art. 6º A Procuradora da República DANIELA BATISTA RIBEIRO terá desoneração integral das atribuições de seu ofício de origem, por 5 (cinco) semanas e nas semanas em que houver audiência no processo criminal, sem prejuízo de atuação em feitos judiciais e extrajudiciais que tramitarem no seu ofício originário, para, a juízo da titular, atender a interesse ou necessidade do serviço.</p><p>Art. 7º O Procurador da República PATRICK SALGADO MARTINS terá desoneração integral das atribuições de seu ofício de origem, por até 15 (quinze) dias, mediante pedido fundamentado à Procuradora-Chefe.</p><p>Art. 8º Os membros designados por esta Portaria terão atuação prioritária, sem prejuízo de ações articuladas e de eventuais substituições entre eles.</p><p>Art. 9º Esta Portaria entra em vigor no dia 1º/4/2019.</p><p>RAQUEL ELIAS FERREIRA DODGE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>