<xml><article id="8281468" name="Disp. e desig. Emilio Arimateia " idOficio="5248629" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00016:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Educação/Centro Federal de Educação Tecnológica Celso Suckow da Fonseca" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11586306">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, no uso de suas atribuições, e de acordo com o Memorando nº 33/2019, de 21/03/2019, do Departamento de Tecnologia da Informação, da Direção-Geral, resolve:</p><p>Nº 345 - Art. 1º - Dispensar, a partir de 18/03/2019, o servidor EMILIO MOREIRA DE ARIMATEA, ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, matrícula SIAPE nº 1644761, da função de Chefe do Setor de Segurança da Informação, da Divisão de Estratégia e Governança em Tecnologia da Informação, do Departamento de Tecnologia da Informação, da Direção-Geral, código FG-04.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 346 - Art. 1º - Designar o servidor MARCUS VINICIUS DOS SANTOS MOURA, ocupante do cargo de Tecnólogo/Formação, matrícula SIAPE nº 1729327, para a função de Chefe do Setor de Segurança da Informação, da Divisão de Estratégia e Governança em Tecnologia da Informação, do Departamento de Tecnologia da Informação, da Direção-Geral, código FG-04.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, no uso de suas atribuições, e de acordo com o Ofício nº 07/2019, de 18/02/2019, da Direção do Campus Itaguaí, resolve:</p><p>Nº 349 - Art. 1° - Dispensar a servidora ELIZABETH MARINO LEÃO DE MELLO, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1644766, da função de Coordenador da Coordenadoria do Curso Técnico em Portos, da Gerência Acadêmica, do Campus Itaguaí, código FUC-001.</p><p>Art. 2° - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 350 - Art. 1° - Designar o servidor FERNANDO CESAR COELLI, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 2413211, para a função de Coordenador da Coordenadoria do Curso Técnico em Portos, da Gerência Acadêmica, do Campus Itaguaí, código FUC-001.</p><p>Art. 2° - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS HENRIQUE FIGUEIREDO ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>