<xml><article id="8192435" name="ra 18 a 22 aposentadorias" idOficio="5240259" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="01/04/2019" artClass="00043:00049:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 10ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="157" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=157" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11571561">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÕES ADMINISTRATIVAS DE 26 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">RESOLUÇÕES ADMINISTRATIVAS DE 26 DE MARÇO DE 2019</p><p>O egrégio Tribunal Regional do Trabalho da Décima Região, na 3.ª Sessão Plenária Ordinária Administrativa, realizada no dia 26 de março de 2019, às 16h, na Sala de Sessões Desembargador Herácito Pena Júnior, sob a Presidência da Desembargadora MARIA REGINA MACHADO GUIMARÃES, presentes os Desembargadores BRASILINO SANTOS RAMOS - Vice-Presidente, FLÁVIA SIMÕES FALCÃO, MÁRIO MACEDO FERNANDES CARON, RICARDO ALENCAR MACHADO, ANDRÉ RODRIGUES PEREIRA DA VEIGA DAMASCENO, PEDRO LUÍS VICENTIN FOLTRAN, ALEXANDRE NERY DE OLIVEIRA, RIBAMAR LIMA JÚNIOR, DORIVAL BORGES DE SOUZA NETO, GRIJALBO FERNANDES COUTINHO e JOÃO LUIS ROCHA SAMPAIO; e o representante da d. Procuradoria Regional do Trabalho, Procurador-Chefe ERLAN JOSÉ PEIXOTO DO PRADO; ausentes os Desembargadores JOÃO AMÍLCAR PAVAN e ELAINE MACHADO VASCONCELOS, ambos momentaneamente, JOSÉ LEONE CORDEIRO LEITE e ELKE DORIS JUST, ambos em período de férias, e CILENE FERREIRA AMARO SANTOS, convocada para o colendo Tribunal Superior do Trabalho,</p><p>Nº 18 - DECIDIU, por unanimidade, apreciando o contido no PA-SEI - 0000339-50.2019.5.10.8000 - MA 26/2019, referendar a PORTARIA PRE/CDPES N.º 26/2019, publicada no Diário Oficial da União, Seção 2, página 113, de 28 de fevereiro de 2019, a qual concedeu, "ad referendum" do Egrégio Tribunal Pleno, aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor CASSIANO LEMOS BARBOSA, código 103078-7, no cargo efetivo de Analista Judiciário, Classe C, Padrão 13, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, com fundamento no artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com a parcela de opção incidente sobre o cargo em comissão de Assessor de Juiz (CJ-03), prevista no então vigente art. 193 da Lei n.º 8.112/1990, calculada na forma do art. 18, § 2.º, da Lei n.º 11.416/2006, com a redação dada pela Lei n.º 12.774/2012, nos termos do Acórdão TCU-Plenário n.º 2.076/2005 e da Resolução Administrativa TRT/10.ª R n.º 27/2010 (DOU, 2, de 7/7/2010).</p><p>Nº 19 - DECIDIU, por unanimidade, apreciando o contido no PA-SEI - 0001148-40.2019.5.10.8000 - MA 31/2019, aprovar a matéria na forma proposta pela Administração, baixando a Resolução Administrativa n.º 19/2019 - (1995):</p><p>"Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora DEISE SCORALICK SIRIMARCO, código 102789-1, no cargo efetivo de Técnico Judiciário, Classe C, Padrão 11, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, com fundamento no artigo artigo 6.º da Emenda Constitucional n.º 41/2003."</p><p>Nº 20 - DECIDIU, por unanimidade, apreciando o contido no PA-SEI - 0001550-24.2019.5.10.8000 - MA 32/2019, aprovar a matéria na forma proposta pela Administração, baixando a Resolução Administrativa n.º 20/2019 - (1996):</p><p>"Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor CARLOS DE ALMEIDA NETO, código 103073-6, no cargo efetivo de Técnico Judiciário, Classe C, Padrão 13, Área Administrativa - Especialidade Segurança, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, com fundamento no artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com a parcela de opção incidente sobre a função comissionada de Agente Especializado (FC-03), prevista no então vigente art. 193 da Lei n.º 8.112/90, calculada na forma do art. 18, § 3.º, da Lei n.º 11.416/2006, com a redação dada pela Lei n.º 12.774/2012, nos termos do Acórdão TCU-Plenário n.º 2.076/2005 e da Resolução Administrativa TRT/10.ª R n.º 27/2010 (DOU, 2, de 7/7/2010)."</p><p>Nº 21 - DECIDIU, por unanimidade, apreciando o contido no PA-SEI - 0001377-97.2019.5.10.8000 - MA 36/2019, aprovar a matéria na forma proposta pela Administração, baixando a Resolução Administrativa n.º 21/2019 - (1997):</p><p>"Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora ANNA KEYLA MOREIRA RIBEIRO, código 100928-1, no cargo efetivo de Analista Judiciário, Classe C, Padrão 13 - Área Apoio Especializado, Especialidade Medicina, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, com fundamento no art. 40, § 4º, inciso III, da Constituição Federal de 1988 c/c art. 57 da Lei nº 8213/1991 aplicável por força da Súmula Vinculante nº 33."</p><p>Nº 22 - DECIDIU, por unanimidade, apreciando o contido no PA-SEI - 0001485-29.2019.5.10.8000 - MA 37/2019, aprovar a matéria na forma proposta pela Administração, baixando a Resolução Administrativa n.º 22/2019 - (1998):</p><p>"Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JOSÉ ALVES GONÇALVES DE OLIVEIRA, código 103235-6, no cargo efetivo de Técnico Judiciário, Classe C, Padrão 13, Área Administrativa - Especialidade Apoio de Serviços Diversos, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, com fundamento no artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com a parcela de opção incidente sobre a função comissionada de Executante (FC-1), prevista no então vigente art. 193 da Lei n.º 8.112/90, calculada na forma do art. 18, § 3.º, da Lei n.º 11.416/2006, com a redação dada pela Lei n.º 12.774/2012, nos termos do Acórdão TCU-Plenário n.º 2.076/2005 e da Resolução Administrativa TRT/10.ª R n.º 27/2010 (DOU, 2, de 7/7/2010)."</p><p class="assina">Desª MARIA REGINA MACHADO GUIMARÃES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>