<xml><article id="8597794" name="Port167-2019" idOficio="5279982" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/04/2019" artClass="00021:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="80" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11640603">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 167, DE 25 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 167, DE 25 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA AGÊNCIA NACIONAL DO PETRÓLEO, GÁS NATURAL E BIOCOMBUSTÍVEIS - ANP, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto no art. 9º, inciso VI da Estrutura Regimental aprovada pelo Decreto nº 2.455, de 14 de janeiro de 1998, no artigo 11, incisos VII e VIII da Portaria nº 69, de 06 de abril de 2011, no art. 2º da Lei nº 9.007, de 17 de março de 1995, no Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, considerando o que consta no Processo SEI nº 48600.200757/2019-87, resolve:</p><p>Art. 1º Anuir com a requisição do servidor abaixo indicado, do Quadro de Pessoal da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP.</p><p>Servidor: HUGO MANOEL MARCATO AFFONSO</p><p>Cargo Efetivo: Especialista em Regulação de Petróleo e Derivados, Álcool Combustível e Gás Natural</p><p>Matrícula SIAPE: 1467837</p><p>Para: Secretaria de Governo da Presidência da República</p><p>Cargo/Função: Não especificado</p><p>Prazo: indeterminado, em cumprimento ao disposto no art. 4º do Decreto nº 9.144, de 22</p><p>de agosto de 2017</p><p>Ônus: Órgão cedente (art. 93, inciso II, da Lei nº 8.112, de 1990)</p><p>Art. 2º O órgão cessionário deverá efetivar a apresentação do servidor ao seu órgão de origem ao término da requisição.</p><p>Art. 3º Cumpre ao órgão cessionário comunicar, mensalmente, ao órgão cedente a frequência do servidor.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DÉCIO FABRICIO ODDONE DA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>