<xml><article id="8280883" name="PT 393-425 INSS" idOficio="5248539" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00013:00058:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11586172">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 393 - Exonerar CARLOS EDUARDO SIMÃO, matrícula nº 1.636.823, CPF nº 912.579.059-53, do cargo em comissão de Coordenador-Geral de Gestão de Pessoas, código DAS 101.4, da Diretoria de Gestão de Pessoas.</p><p>Nº 394 - Designar ANADEGE MARIA ALVES ACIOLI DA SILVEIRA, matrícula nº 0.943.505, CPF nº 357.081.585-49, para o encargo de substituta eventual do Coordenador-Geral de Gestão de Pessoas, código DAS 101.4, da Diretoria de Gestão de Pessoas, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 395 - Dispensar, a contar de 5 janeiro de 2019, CLAUDINOR ROMAGNOLI JUNIOR, matrícula nº 6.547.907, CPF nº 247.016.021-91, da Função Gratificada de Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas, código FG 1, vinculada à Gerência-Executiva Goiânia/GO, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 396 - Designar MARYVONE VINHAL SIQUEIRA, matrícula nº 0.887.923, CPF nº 269.634.001-30, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas, código FG 1, vinculada à Gerência-Executiva Goiânia/GO.</p><p>Nº 397 - Dispensar, a contar de 3 de janeiro de 2019, REGINALDO RODRIGUES CARDOSO, matrícula nº 0.943.347, CPF nº 126.758.495-53, do encargo de substituto de Chefe da Seção de Manutenção do Serviço de Benefícios, código FG 1, da Gerência-Executiva Aracaju/SE.</p><p>Nº 398 - Dispensar SÉRGIO RICARDO DA CRUZ SILVA, matrícula nº 1.490.912, CPF nº 666.332.144-72, do encargo de substituto de Chefe do Serviço de Contabilidade, código DAS 101.1, da Superintendência-Regional Nordeste.</p><p>Nº 399 - Dispensar SIRLEY OLIVEIRA BARROS, matrícula nº 1.779.230, CPF nº 431.122.006-59, da Função Comissionada Técnica de Especialista em Normas e Gestão de Benefícios, código FCT 5, da Superintendência-Regional Sudeste II.</p><p>Nº 400 - Designar JANAINA LEITE AZEVEDO, matrícula nº 1.639.041, CPF nº 014.998.646-71, para a Função Comissionada Técnica de Especialista em Normas e Gestão de Benefícios, código FCT 5, da Superintendência-Regional Sudeste II.</p><p>Nº 401 - Dispensar, a contar de 28 de fevereiro de 2019, ANTONIO BASILIO FREIRE VIAL, matrícula nº 0.894.328, CPF nº 337.606.166-15, do encargo de substituto eventual do Gerente da Agência da Previdência Social Diamantina/MG, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Diamantina/MG.</p><p>Nº 402 - Designar ELDSMAR GONÇALVES DA CUNHA, matrícula nº 1.434.383, CPF nº 012.020.396-00, para o encargo de substituto eventual do Gerente da Agência da Previdência Social Diamantina/MG, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Diamantina/MG, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 403 - Dispensar CESAR AUGUSTO ZANCAN, matrícula nº 1.425.749, CPF nº 385.015.970-15, da Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios da Agência da Previdência Social Frederico Westphalen, código FG 3, vinculada à Gerência-Executiva Ijuí/RS.</p><p>Nº 404 - Dispensar CESAR AUGUSTO ZANCAN, matrícula nº 1.425.749, CPF nº 385.015.970-15, do encargo de substituto eventual de Chefe da Seção de Benefícios da Agência da Previdência Social Frederico Westphalen, código FG 1, vinculada à Gerência-Executiva Ijuí/RS.</p><p>Nº 405 - Designar CESAR AUGUSTO ZANCAN, matrícula nº 1.425.749, CPF nº 385.015.970-15, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefícios da Agência da Previdência Social Frederico Westphalen, código FG 1, vinculada à Gerência-Executiva Ijuí/RS.</p><p>Nº 406 - Designar CESAR AUGUSTO ZANCAN, matrícula nº 1.425.749, CPF nº 385.015.970-15, para o encargo de substituto eventual de Gerente Agência da Previdência Social Frederico Westphalen, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Ijuí/RS.</p><p>Nº 407 - Dispensar EDERSON JORGE GOLLE, matrícula nº 1.558.254, CPF nº 957.534.780-34, do encargo de substituto eventual de Chefe da Seção de Atendimento, código FG 1, da Gerência-Executiva Ijuí/RS.</p><p>Nº 408 - Designar EDERSON JORGE GOLLE, matrícula nº 1.558.254, CPF nº 957.534.780-34, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Atendimento, código FG 1, da Gerência-Executiva Ijuí/RS.</p><p>Nº 409 - Designar CARLOS DA SILVA MATEUS, matrícula nº 1.583.547, CPF nº 058.064.179-13, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas, código FG 1, da Gerência-Executiva Criciúma/SC.</p><p>Nº 410 - Designar AMANDA SCHIPPER DE SOUZA, matrícula nº 1.948.510, CPF nº 075.955.359-99, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Logística, Licitações, Contratos e Engenharia, código FG 1, da Gerência-Executiva Criciúma/SC.</p><p>Nº 411 Designar MAURO SARTORI, matrícula nº 1.701.563, CPF nº 946.933.239-34, para o encargo de substituto eventual de Chefe do Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Macapá/AP, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 412 - Designar JOÃO FRANCISCO SANTOS MAGALHÃES, matrícula nº 1.785.490, CPF nº 622.380.603-59, para exercer a Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios da Agência da Previdência Social Petrolina, código FG 3, vinculada à Gerência-Executiva Petrolina/PE.</p><p>Nº 413 - Designar JOSE ALBERTO NOBREGA SIMPLICIO, matrícula nº 1.949.344, CPF nº 055.104.794-18, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Setor de Benefícios da Agência da Previdência Social Campina Grande - Dinamérica, código FG 1, vinculada à Gerência-Executiva Campina Grande/PB.</p><p>Nº 414 - Dispensar, a pedido, MARIA DE FATIMA LIMA DE OLIVEIRA, matrícula nº 0.943.333, CPF nº 198.983.045-53, do encargo de substituta eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Neópolis, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Aracaju/SE.</p><p>Nº 415 - Designar NARAISA DE ALMEIDA SANTOS, matrícula nº 2.020.237, CPF nº 017.116.765-19, para o encargo de substituta eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Neópolis, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Aracaju/SE, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 416 - Dispensar, a pedido, DIOGO SILVA HOFFMANN, matrícula nº 1.664.585, CPF nº 083.071.114-71, da Função Gratificada de Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas, código FG 1, da Gerência-Executiva Petrolina/PE.</p><p>Nº 417 - Designar JERONIMO ANTUNES DE ALMEIDA GALEÃO FILHO, matrícula nº 2.026.380, CPF nº 058.045.364-27, para o encargo de substituto eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Santana do Ipanema, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Maceió/AL, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 418 - Dispensar, a contar de 1º de fevereiro de 2019, MARCUS ANTONIO MOURATO DE SÁ, matrícula nº 0.903.204, CPF nº 180.101.054-49, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefícios da Agência da Previdência Social Serra Talhada, código FG 1, vinculada à Gerência-Executiva Petrolina/PE.</p><p>Nº 419 - Dispensar JOSE JAILSON GOMES BEZERRA, matrícula nº 1.374.556, CPF nº 598.920.304-78, da Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios da Agência da Previdência Social Serra Talhada, código FG 3, vinculada à Gerência-Executiva Petrolina/PE.</p><p>Nº 420 - Designar JOSE JAILSON GOMES BEZERRA, matrícula nº 1.374.556, CPF nº 598.920.304-78, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefícios da Agência da Previdência Social Serra Talhada, código FG 1, vinculada à Gerência-Executiva Petrolina/PE.</p><p>Nº 421 - Dispensar, a pedido, a contar de 20 de fevereiro de 2019, NELSON GALVÃO ROCHA FILHO, matrícula nº 1.784.257, CPF nº 594.472.815-91, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Benefícios da Agência da Previdência Social Jequié, código FG 2, vinculada à Gerência-Executiva Feira de Santana/BA.</p><p>Nº 422 - Exonerar FRANCISCO HERIBERTO GRANJA ALENCAR, matrícula nº 0.759.710, CPF nº 345.016.814-20, do cargo em comissão de Chefe da Divisão de Gestão de Benefício, código DAS 101.2, da Superintendência-Regional Nordeste.</p><p>Nº 423 - Designar MARISA ALVES DA COSTA OTTO, matrícula nº 0.570.445, CPF nº 493.108.289-00, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas, código FG 1, da Gerência-Executiva Curitiba/PR.</p><p>Nº 424 - Dispensar JOÃO JUSTINIANO MONTEIRO DA CRUZ, matrícula nº 0.897.539, CPF nº 057.803.062-49, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefícios da Agência da Previdência Social Belém-Nazaré, código FG 1, vinculada à Gerência-Executiva Belém/PA.</p><p>Nº 425 - Dispensar JOÃO JUSTINIANO MONTEIRO DA CRUZ, matrícula nº 0.897.539, CPF nº 057.803.062-49, do encargo de substituto eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Belém-Nazaré, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Belém/PA.</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>