<xml><article id="8328402" name="portarias 56, 57 E 58 de 05.04.2" idOficio="5253176" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/04/2019" artClass="00016:00100:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Oeste da Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11594357">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 5 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 5 DE ABRIL DE 2019</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO OESTE DA BAHIA, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 11 da Lei nº 12.825, de 5 de junho de 2013, e a Portaria MEC Nº 756, de 14 de agosto de 2013, resolve:</p><p>Nº 56 - Nomear, nos termos do art. 1º, § 5º, do Decreto nº 1.916 de 23 de maio de 1996, JAIRO TORRES MAGALHAES JUNIOR, Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1202342, para exercer o cargo de Diretor do Centro Multidisciplinar de Barra, código CD-03 desta Universidade, com mandato de 04 (quatro) anos, contados da data da posse.</p><p>Nº 57 - Nomear, nos termos do art. 1º, § 5º, do Decreto nº 1.916 de 23 de maio de 1996, PAULO ROBERTO DE MOURA SOUZA FILHO, Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1219235, para exercer o cargo de Vice-Diretor do Centro Multidisciplinar de Barra desta Universidade, com mandato de 04 (quatro) anos, contados da data da posse.</p><p>Nº 58 - Designar ADRYANO AUGUSTTO VALLADAO DE CARVALHO, Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1648048, para exercer a função de Gestor do Núcleo dos Laboratórios Integrados de Saúde, código FG-01, vinculado à Coordenadoria de Gestão Laboratorial desta Universidade.</p><p class="assina">Iracema Santos Veloso</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>