<xml><article id="8584755" name="aut 731 - CLARISSA" idOficio="5278473" pubName="DO2" artType="Autorização" pubDate="26/04/2019" artClass="00016:00125:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00011:00001" artCategory="Ministério da Educação/Hospital de Clínicas de Porto Alegre" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="80" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11637795">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despacho de 25 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Despacho de 25 de abril de 2019</p><p>A Diretora-presidente do Hospital de Clínicas de Porto Alegre, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria n. º 188 de 06.03.95 do Ministério da Educação AUTORIZA o afastamento do país do(s) seguinte(s) empregado(s):</p><p>CLARISSA MENDANHA, Médica, de 29/04/2019 a 05/05/2019 a fim de participar do 7th ERAS World Congress em Liverpool, Reino Unido. Com ônus limitado. (Processo nº 23092.202889/2019-08).</p><p>MAURICIO ANES, Físico, de 09/05/2019 a 17/05/2019 a fim de participar do ISMRM 27th Annual Meeting &amp; Exhibition em Montreal, Canadá. Com ônus limitado. (Processo nº 23092.203036/2019-85).</p><p>MARIO HENRIQUE MENDES DE MATTOS MEINE, Médico, de 13/05/2019 a 19/05/2019 a fim de participar do ILTS 2019 Annual Congress em Toronto, Canadá. Com ônus limitado. (Processo nº 23092.202800/2019-03).</p><p>PABLO BREA WINCKLER, Médico, de 02/05/2019 a 10/05/2019 a fim de participar do 2019 AAN Annual Meeting em Philadelphia, EUA. Com ônus limitado. (Processo nº 23092.202795/2019-21).</p><p>FLAVIO ZELMANOVITZ, Médico, de 05/06/2019 a 12/06/2019 a fim de participar do Congresso da Associação Americana de Diabetes ADA em San Francisco, EUA. Com ônus limitado. (Processo nº 23092.202770/2019-27).</p><p>ALVARO SCHMIDT ALBRECHT, Médico, de 30/04/2019 a 03/05/2019 a fim de participar do Mitral Conclave 2019 em Nova Iorque, EUA. Com ônus limitado. (Processo nº 23092.202585/2019-32).</p><p>ALVARO SCHMIDT ALBRECHT, Médico, de 04/05/2019 a 09/05/2019 a fim de participar do AATS Annual Meeting em Toronto, Canadá. Com ônus limitado. (Processo nº 23092.202588/2019-76).</p><p>RENATO SCALETSCKY, Médico, de 02/05/2019 a 08/05/2019 a fim de participar do Congresso Americano de Urologia em Chicago, EUA. Com ônus limitado. (Processo nº 23092.202353/2019-84).</p><p>SERGIO KWITKO, Médico, de 01/05/2019 a 08/05/2019 a fim de participar do Congresso da Sociedade Americana de Catarata e Cirurgia Refrativa em San Diego, EUA. Com ônus limitado. (Processo nº 23092.202100/2019-19).</p><p class="assina">NADINE OLIVEIRA CLAUSELL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>