<xml><article id="8488894" name="SGAD mandar servir 17-04-19" idOficio="5269406" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/04/2019" artClass="00023:00278:02587:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Secretaria-Geral das Relações Exteriores/Secretaria de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11622452">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA, no uso de suas atribuições e de acordo com as Portarias de delegação de competência publicadas no Diário Oficial da União de 26 de junho de 1996 e no de 27 de janeiro de 1998, a Portaria nº 74, de 29 de janeiro de 2019, bem como o Decreto 9.727, de 15 de março de 2019, resolve:</p><p>Nº 468 - Designar ALEXANDRE PIANA LEMOS, terceiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 2079048, para exercer a função de confiança de Assistente da Divisão de América do Sul I, código FCPE 102.2, dispensando-o da função que ora ocupa.</p><p>Nº 469 - Dispensar MARCELO CID LARABURU NASCIMENTO, terceiro-secretário da Carreira de Diplomata, Siape nº 2269510, da função de confiança de Assistente na Divisão de América do Sul I, código FCPE 102.2.</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA, conforme o disposto na Lei nº 11.440, de 29 de dezembro de 2006; e de acordo com o art. 22, inciso II, da Lei nº 8.829, de 22 de dezembro de 1993, regulamentada pelo Decreto nº 1.565, de 21 de julho de 1995, de conformidade com a Portaria de delegação de competência publicada no Diário Oficial da União de 26 de junho de 1996, resolve:</p><p>Mandar servir ex officio MARIA FERNANDA VASCONCELOS DE ALMEIDA, oficial de chancelaria, classe Especial, padrão II, do Ministério das Relações Exteriores, na Embaixada do Brasil em Londres, pelo prazo de sua missão permanente na Representação Permanente do Brasil junto aos Organismos Internacionais sediados em Londres, iniciada em 09 de fevereiro de 2018.</p><p>Mandar servir ex officio MARCELA MALTA JUCÁ PIMENTEL, assistente de chancelaria, Classe B, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, no Consulado-Geral do Brasil em Londres, pelo prazo de sua missão permanente na Representação Permanente do Brasil junto aos Organismos Internacionais sediados em Londres, iniciada em 31 de janeiro de 2017.</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA, conforme o disposto na Lei nº 11.440, de 29 de dezembro de 2006; de acordo com o art. 24, § 3º, da Lei nº 8.829, de 22 de dezembro de 1993, regulamentada pelo Decreto nº 1.565, de 21 de julho de 1995, e de conformidade com a Portaria de delegação de competência publicada no Diário Oficial da União de 26 de junho de 1996, resolve:</p><p>Remover ex officio ALAIDE DE SOUZA CAMPOS, oficial de chancelaria, Classe Especial, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Zagreb para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio CARITA DE OLIVEIRA SOUZA REZENDE DE CASTRO, assistente de chancelaria, classe Especial, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, do Embaixada do Brasil em Kingstown para a Secretaria de Estado.</p><p class="assina">JOÃO PEDRO CORRÊA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>