<xml><article id="8213719" name="491 - designação de membro para " idOficio="5241987" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/04/2019" artClass="00039:00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11574625">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 491, de 29 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria nº 491, de 29 de março de 2019</p><p>O VICE-PROCURADOR-GERAL DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais, nos termos do art. 91, XXI, da Lei Complementar nº 75/93, de 20.5.1993, e da Portaria nº 485, de 29.7.2016, da Procuradoria-Geral do Trabalho, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o Subprocurador-Geral do Trabalho Cristiano Otávio Paixão Araújo Pinto para substituir, com acumulação, no 29º Ofício Geral da Procuradoria Geral do Trabalho, titularizado pelo Subprocurador-Geral do Trabalho Eneas Bazzo Torres, no período de 1º.4.2019 a 7.4.2019, em razão da fruição de férias pelo titular.</p><p>Art. 2º Designar o Subprocurador-Geral do Trabalho Manoel Jorge e Silva Neto para substituir, com acumulação, no 32º Ofício Geral da Procuradoria Geral do Trabalho, titularizado pelo Subprocurador-Geral do Trabalho Ricardo José Macedo de Britto Pereira, no período de 1º.4.2019 a16.4.2019, em razão da fruição de férias pelo titular.</p><p>Art. 3º Designar o Subprocurador-Geral do Trabalho Eneas Bazzo Torres para substituir, com acumulação, no 21º Ofício Geral da Procuradoria Geraldo Trabalho, titularizado pela Subprocuradora-Geraldo Trabalho Cristina Aparecida Ribeiro Brasiliano, no período de 8.4.2019 a 17.4.2019, em razão da fruição de férias pela titular.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIZ EDUARDO GUIMARÃES BOJART</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>