<xml><article id="8223138" name="DESPACHOS DE 01.04.2019" idOficio="5242988" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="02/04/2019" artClass="00017:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Aviação Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11576628">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE AVIAÇÃO CIVIL - ANAC, no uso das atribuições que lhe conferem os arts. 16 da Lei nº 11.182, de 27 de setembro de 2005, e 35, inciso VI, do Anexo I do Decreto nº 5.731, de 20 de março de 2006, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país do servidor JAVÃ ATAYDE PEDREIRA DA SILVA, matricula SIAPE nº 1622184, cargo comissionado código CGE IV, Especialista em Regulação de Aviação Civil, a fim participar das reuniões de trabalho da Aerodrome Operations Working Group (AOWG/3), em Montreal - Canadá, no período de 4 a 11 de maio de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00065.013991/2019-54.</p><p>Autorizar o afastamento do país dos servidores JOSE RICARDO PATARO BOTELHO DE QUEIROZ, matricula SIAPE n°1293453, ocupante de cargo comissionado código CD I, Diretor Presidente, e RICARDO BISINOTTO CATANANT, matricula SIAPE nº 3531090, ocupante de cargo comissionado CGE I, Superintendente de Acompanhamento de Serviços Aéreos, a fim de participarem do Aviation Connectivity Forum of the "EU-Latin America Cooperation on Civil Aviation (EU-LAC)", em Buenos Aires - Argentina, no período de 7 a 9 de maio de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00058.009324/2019-66.</p><p class="assina">JOSÉ RICARDO PATARO BOTELHO DE QUEIROZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>