<xml><article id="8252478" name="RESTAB.ELIANA" idOficio="5245669" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/04/2019" artClass="00024:00034:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde/Superintendência Estadual do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="65" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11581399">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.821, DE 2 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.821, DE 2 DE ABRIL DE 2019</p><p>#O SUPERINTENDENTE ESTADUAL SUBSTITUTO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE NO ESTADO DO PARÁ, designado pela Portaria nº 2.429, de 20 de março de 2019, publicada no DOU nº 57. Seção 2, de 25 de março de 2019, no uso das atribuições que lhe confere o art. 13 do Estatuto aprovado pelo Decreto nº 8.867, de 03 de outubro de 2016, publicado no DOU nº 191, de 04 de outubro de 2016 e tendo em vista o que consta no Processo abaixo relacionado, resolve:</p><p>Art. 1º - Anular o nome da pensionista abaixo relacionada, constante da Portaria nº 5.287, de 28 de agosto de 2018, publicada no DOU nº 170, de 03 de setembro de 2018, Seção 2, página 48, com fundamento no artigo 5º, da Lei nº 3.373/1958, motivada pela SENTENÇA, referente ao PROCESSO JUDICIAL nº 1002944-97.2018.4.01.3900, cuja a ordem para anular o ato administrativo e restabelecê-la, caso cessada, com reflexos financeiros desde o cancelamento do pagamento do benefício de pensão por morte da parte autora.</p><p>SIAPE 00257567 - ELIANA MARIA CASTRO LOPES</p><p>SIAPE nº 0522491 - Instituidor - Lázaro Barbosa Lopes</p><p>SEI nº 25200.001377/2018-98</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, com efeitos financeiros a partir de 3 de setembro de 2018.</p><p class="assina">JOSÉ RAIMUNDO CARDOSO FERREIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>