<xml><article id="8210260" name="Portarias 77 a 80" idOficio="5241422" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/04/2019" artClass="00016:00067:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio Grande do Sul/Campus Caxias do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11573952">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 1º DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 1º DE ABRIL DE 2019</p><p>O Diretor-Geral do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio Grande do Sul - Campus Caxias do Sul, no uso de suas atribuições legais conferidas pela Portaria nº 313/2016, publicada no DOU em 24/02/2016, resolve:</p><p>Nº 77 - Dispensar o servidor Simão Mendes de Moraes, Técnico em Tecnologia da Informação, matrícula SIAPE 1479893, da função de Coordenador da Coordenadoria de Infraestrutura do Campus Caxias do Sul, Código FG-002.</p><p>Nº 78 - Exonerar o servidor Rodrigo Dullius, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 1893172, da função de Diretor de Administração do Campus Caxias do Sul, código CD-004.</p><p>Nº 79 - Nomear o servidor Simão Mendes de Moraes, Técnico em Tecnologia da Informação, matrícula SIAPE 1479893, para a função de Diretor de Administração do Campus Caxias do Sul, código CD-004.</p><p>Nº 80 - Art. 1º Revogar a Portaria Nº 37, de 26 de fevereiro de 2016. Art. 2º DESIGNAR o servidor Simão Mendes de Moraes, Técnico em Tecnologia da Informação, CPF: 433.539.080-72, matrícula SIAPE 1479893, para exercer a função de Ordenador de Despesas, nos impedimentos legais e eventuais do titular.</p><p class="assina">Juliano Cantarelli Toniolo</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>