<xml><article id="8446098" name="ATOS DA REITORIA N. 931 AO 942 D" idOficio="5264952" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="16/04/2019" artClass="00016:00129:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11614774">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de 15 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATOS de 15 DE ABRIL DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo n. 23106.034690/2019-36, resolve:</p><p>Nº 931 - Aposentar Lenise Aparecida Martins Garcia, servidora do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, matrícula SIAPE n. 404146, no cargo de Professor de Magistério Superior, Classe Associado, Nível 01, com Doutorado, regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotada no Departamento de Biologia Celular, com fundamento no art. 3º da E. C. n. 47/2005, acrescida da vantagem do art. 62-A da Lei n. 8.112/90.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo n. 23106.010045/2019-28, resolve:</p><p>Nº 932 - Aposentar Roseane Vieira Coutinho, servidora do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, matrícula SIAPE n. 1087727, no cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, nível de classificação E, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, regime de trabalho de 40 horas semanais, lotada na Faculdade de Economia, Administração, Contabilidade e Gestão de Políticas Públicas, com fundamento no art. 3º da E. C. n. 47/2005.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo n. 23106.020758/2019-08, resolve:</p><p>Nº 933 - Aposentar Miriam Paula Manini, servidora do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, matrícula SIAPE n. 1358684, no cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Associado, Nível 02, com Doutorado, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, lotada na Faculdade de Ciência da Informação, com fundamento no art. 40, § 1º, inciso I, da CF, com redação dada pela E.C. nº 41/03, c/c com o art. 6-A da E.C. 41/03, incluído pela E.C. nº 70/2012.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo n. 23106.030531/2019-62, resolve:</p><p>Nº 937 - Aposentar Fátima Rejane de Meneses, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, matrícula SIAPE n. 404098, no cargo de Revisor de Textos, nível de classificação E, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, regime de trabalho de 40 horas semanais, lotada no Centro de Estudos Avançados Multidisciplinares, com fundamento no art. 3º da E. C. n. 47/2005.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo n. 23106.028055/2019-10, resolve:</p><p>Nº 938 - Aposentar Lourdineia Martins da Silva, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, matrícula SIAPE n. 50348, no cargo de Assistente em Administração, nível de classificação D, nível de capacitação III, padrão de vencimento 16, regime de trabalho de 40 horas semanais, lotada no Centro de Apoio ao Desenvolvimento Tecnológico, com fundamento no art. 3º da E. C. n. 47/2005.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo n. 23106.022509/2019-49, resolve:</p><p>Nº 939 - Aposentar Luis Augusto Sarmento Cavalcanti de Gusmão, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, matrícula SIAPE n. 1120575, no cargo de Professor do Magistério Superior, classe Associado, nível 01, com Doutorado, regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado no Departamento de Sociologia, com fundamento no art. 3º da E. C. n. 47/2005.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo n. 23106.021187/2019-11, resolve:</p><p>Nº 940 - Aposentar Marco Antonio Amato, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, matrícula SIAPE n. 402712, no cargo de Professor do Magistério Superior, classe Titular, nível Único, com Doutorado, regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado no Instituto de Física, com fundamento no art. 3º da E. C. n. 47/2005, acrescido da vantagem do art. 62-A da lei 8.112/90.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante do Processo n. 23106.000999/2019-22, resolve:</p><p>Nº 941 - Conceder, a partir de 9/12/2018, pensão a Divina Lúcia Montalvão, em razão do falecimento de Antonio Lopes Montalvão, pertencente ao quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, matrícula SIAPE n. 402699, aposentado no cargo de Contramestre-Ofício, nível de classificação C, nível de capacitação I, padrão de vencimento 11, regime de trabalho de 40 horas semanais, com fundamento nos artigos 215 e 217, inciso I e no art. 222, VII, "b", 6, da Lei n. 8.112/1990, com redação dada pela Lei n. 13.135/2015, combinado com o art. 40, §18 da Constituição Federal de 1988, incluído pela E.C. n. 41/2003.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo n. 23106.021009/2019-90, resolve:</p><p>Nº 942 - Aposentar Sonia Maria de Oliveira Ramos, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, matrícula SIAPE n. 402747, no cargo de Assistente em Administração, nível de classificação D, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, regime de trabalho de 40 horas semanais, lotada no Instituto de Psicologia, com fundamento no art. 3º da E. C. n. 47/2005.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>