<xml><article id="8211842" name="DG 1.969, 1.970 e 1.972- 2019 su" idOficio="5241731" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/04/2019" artClass="00017:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11574285">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem os arts. 178 e 179 do Regimento Interno aprovado pela Resolução/CA nº 26, de 05/05/2016, publicada no DOU de 12/05/2016, e o constante no art. 13, da Portaria/MINFRA nº 399, de 12/03/2019, publicada no DOU de 13/03/2019, resolve:</p><p>Nº 1.969 - Art. 1º Dispensar a servidora ELLEN KATHIA TAVARES BATISTA ROLIM, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula DNIT nº 4689-2, CPF nº 025.852.564-99, da função de Chefe do Serviço de Operações, código FCPE 101.1, da Coordenação de Engenharia, da Superintendência Regional do DNIT no Estado da Paraíba.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.970 - Art. 1º Designar o servidor ÍTALO MARQUES FILIZOLA, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula DNIT nº 4011-8, CPF nº 849.555.621-91, para exercer a função de Chefe do Serviço de Operações, código FCPE 101.1, da Coordenação de Engenharia, da Superintendência Regional do DNIT no Estado da Paraíba, ficando dispensado dos encargos de substituto eventual da referida função.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.972 - Art. 1º Designar o servidor HELDER DOMINGOS DO NASCIMENTO, matrícula DNIT nº 4295-1, CPF nº 853.134.081-00, para substituir o Chefe do Serviço de Operações, código FCPE 101.1, da Coordenação de Engenharia, da Superintendência Regional do DNIT no Estado da Paraíba, nos afastamentos e impedimentos legais ou eventuais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRE KUHN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>