<xml><article id="8542601" name="Portarias SG 415, 419 e 420" idOficio="5274336" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/04/2019" artClass="00039:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11630751">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, nomeado pela Portaria nº 75/PGJ, de 19/1/2015, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, resolve:</p><p>Nº 415 - Art. 1º Designar a servidora ELAYNE MARQUES DE OLIVEIRA DA SILVA, matrícula 3797-4, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente Técnico I da Divisão de Registro e Controle dos Feitos das Procuradorias de Justiça da Coordenação Administrativa das Procuradorias de Justiça, código FC-02 (60020015), dispensando, em consequência, a servidora MARIA YOLANDA ALMEIDA RODRIGUES SODRE, matrícula 4748-1.</p><p>Art. 2º Designar a servidora MARIA YOLANDA ALMEIDA RODRIGUES SODRE, matrícula 4748-1, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Auxiliar Técnico da Secretaria Executiva da Coordenação Administrativa das Procuradorias de Justiça, código FC-01 (60020010), dispensando, em consequência, o servidor HUDSON DE SOUSA SILVA, matrícula 4318-4 (Tabulariuns de nº 08191.038545/2019-19 e 08191.038592/2019-62).</p><p>Nº 419 - Designar a servidora TATIANA MARIA RABELO DE MESQUITA MOREIRA, matrícula 3366-9, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para substituir, no período de 24/4 a 31/5/2019, o cargo em comissão de Subsecretário de Cadastro de Pessoal da Secretaria de Gestão de Pessoas, código CC-02 (62050018) (Tabularium nº 08191.039439/2019-52).</p><p>Nº 420 - Designar, a contar de 29/04/2019, o servidor GABRIEL DE OLIVEIRA RODRIGUES PORTO, matrícula 4558-6, Técnico do MPU/Apoio Técnico Administrativo/Tecnologia da Informação e Comunicação da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Chefe da Seção de Controle de Equipamentos da Secretaria de Tecnologia da Informação, código CC-01 (62030110), dispensando, em consequência, o servidor MARCUS VINICIUS CAVALCANTI FERREIRA, matrícula 4636-1 (Tabularium nº 08191.039166/2019-46).</p><p class="assina">WAGNER DE CASTRO ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>