<xml><article id="8372847" name="PORTARIAS aposet DOUuu" idOficio="5257883" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/04/2019" artClass="00016:00060:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11602042">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 485, DE 9 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 485, DE 9 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO NORTE DE MINAS GERAIS, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria 257 de 24 de março de 2017, publicada no DOU de 27 de março de 2017 e, considerando o que consta do Processo nº 23396.000964/2019-75, resolve:</p><p>I - Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor LÁZARO GONÇALVES SIQUEIRA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Código 707001, Matrícula SIAPE nº 1191880, Código de Vaga 0349768, Classe D V, Nível 1, do quadro de Pessoal deste Instituto Federal do Norte de Minas Gerais, lotado no Campus Salinas, com fundamento no art. 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003 e no § 5º do art. 40 da Constituição Federal de 1988, correspondente ao vencimento básico do cargo efetivo, assegurando-se a seguinte incorporação: 3% (três por cento) a título de Anuênio, com base no Art. 244 da Lei nº 8112/90, Retribuição por Titulação a nível de Doutor, com base na Lei nº 12.772, de 28/12/2012.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">André Luis Rabelo Cardoso</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 487, DE 9 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO NORTE DE MINAS GERAIS, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria 257 de 24 de março de 2017, publicada no DOU de 27 de março de 2017 e, considerando o que consta do Processo nº 23396.000946/2019-93, resolve:</p><p>I - Conceder Aposentadoria Integral ao servidor JOSÉ SILVA GASPAR DE ARAÚJO ocupante do cargo de Pedreiro, Código 701649, Nível de Classificação "B", Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, Matrícula SIAPE nº 49669, código de vaga 0349724 do quadro de Pessoal deste Instituto Federal do Norte de Minas Gerais, lotado no Campus Salinas, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com paridade e proventos integrais correspondentes ao vencimento básico do cargo efetivo, assegurando-se as seguintes incorporações: 14% (quatorze por cento) a título de Anuênio, com base no Art. 244 da Lei 8112/90 e 15% (quinze por cento) a título de Incentivo à Qualificação com base no Decreto 5824/2006.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">André Luis Rabelo Cardoso</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>