<xml><article id="8326608" name="PORTARIA N 179" idOficio="5252922" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/04/2019" artClass="00043:00004:00005:00002:00003:00005:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Conselho da Justiça Federal/Presidência/Secretaria-Geral/Diretoria Executiva de Administração e de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11593967">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA nº 179, DE 5 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 179, DE 5 DE ABRIL DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO CONSELHO DA JUSTIÇA FEDERAL, no uso da atribuição conferida pelo art. 1º, inciso IX, da Portaria n. 152-CJF, de 15 de março de 2019, e tendo em vista o que consta no Processo n. 0002936-21.2019.4.90.8000, , resolve:</p><p>Art. 1º Designar para substituir titulares da Secretaria da Turma Nacional de Uniformização da Turma Nacional de Uniformização dos Juizados Especiais Federais, nas suas ausências, afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância dos respectivos cargos e funções comissionadas:</p><p>GABRIELLY DE FÁTIMA RIBEIRO DURÃES, matrícula 796, para substituir o Secretário, código CJ-3;</p><p>VIVIAN BRANDÃO SILVA, matrícula 772, para substituir o Diretor de Divisão, código CJ-1, da Divisão de Análise Processual e Gestão de Precedentes;</p><p>THIAGO SANTOS MUTTI, matrícula 853, para substituir o Diretor de Divisão, código CJ-1, da Divisão de Admissibilidade de Pedidos de Uniformização;</p><p>AURELINO SOUZA PIRES, matrícula 870, para substituir o Diretor de Divisão, código CJ-1, da Divisão de Distribuição e de Processamento de Feitos;</p><p>SILVANA OLIVEIRA CABRAL DE VASCONCELLOS, matrícula 850, para substituir o Chefe de Seção, código FC-6, da Seção de Sobrestamento de Feitos da Divisão de Análise Processual e Gestão de Precedentes;</p><p>SAMARA ARAÚJO ALVES DAMASCENO, matrícula 758, para substituir o Chefe de Seção, código FC-6, da Seção de Adequação de Precedentes da Divisão de Admissibilidade de Pedidos de Uniformização;</p><p>IELDA FERREIRA DA SILVA, matrícula 869, para substituir o Chefe de Seção, código FC-6, da Seção de Apoio a Julgamento e Publicação de Jurisprudência da Divisão de Distribuição e de Processamento de Feitos;</p><p>GERSON ANDRÉ DA SILVA E SILVA, matrícula 857, para substituir o Chefe de Seção, código FC-6, da Seção de Processamento de Feitos da Divisão de Distribuição e de Processamento de Feitos;</p><p>FELIPE ANDERSON RODRIGUES BEZERRA, matrícula 895, para substituir o Chefe de Seção, código FC-6, da Seção Análise de Pressupostos Recursais da Divisão de Distribuição e de Processamento de Feitos.</p><p>Art. 2º Revogar as seguintes designações de substituição:</p><p>MARCUS AURELIUS SOARES DE ARAUJO, matrícula 215, objeto da Portaria CJF-POR-2014/00344, publicada no Diário Oficial da União do dia 21/8/2014;</p><p>IELDA FERREIRA DA SILVA, matrícula 869, objeto da Portaria CJF n. 132/2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 12/3/2019;</p><p>GERSON ANDRÉ DA SILVA E SILVA, matrícula 857, objeto da Portaria CJF-POR-2017/00055, publicada no Diário Oficial da União do dia 24/2/2017;</p><p>MÁRCIO FORTUNA GARCÊS DE MENEZES, matrícula 871, objeto da Portaria CJF n. 132/2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 12/3/2019.</p><p>Art. 3 º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROSE MARIE DE THUIN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>