<xml><article id="8243937" name="publicacao DOU 03 Abr" idOficio="5245062" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/04/2019" artClass="00016:00152:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="64" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11580244">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR da Universidade Federal de Uberlândia, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 372/SEI - Art. 1º Designar Valquíria Cristina Amaral, Siape nº 3014974, para exercer a função de Secretária da Faculdade de Engenharia Civil (FG-7), desta Universidade.</p><p>Nº 376/SEI - Art. 1º - Dispensar Cláudia Oliveira Cury Vilela, Siape nº 2059892, da função de Coordenadora da Divisão de Capacitação de Pessoal da Diretoria de Provimento, Acompanhamento e Administração de Carreiras da Pró-reitoria de Recursos Humanos (FG-1), desta Universidade, a partir de 31 de março de 2019.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria nº 1201/14.</p><p>Nº 377/SEI - Art. 1º - Designar Leonardo Moreira Ulhoa, Siape nº 2448357, para exercer a função de Coordenador da Divisão de Capacitação de Pessoal da Diretoria de Provimento, Acompanhamento e Administração de Carreiras da Pró-reitoria de Recursos Humanos (FG-1), desta Universidade, em substituição a Cláudia Oliveira Cury Vilela.</p><p>Nº 378/SEI - Art. 1º - Dispensar Luceli Costa Rodrigues Rezende, Siape nº 1035070, da função de Coordenadora da Divisão Licitações (FG-1), desta Universidade, a partir de 03 de abril de 2019.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria nº 1303/12.</p><p>Nº 379/SEI - Art. 1º - Designar Tiago Moreira Borges, Siape nº 1851295, para exercer a função de Coordenador da Divisão Licitações (FG-1), desta Universidade, em substituição a Luceli Costa Rodrigues Rezende.</p><p class="assina">Valder Steffen Junior</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>