<xml><article id="8334051" name="NOMEÇÕES 3 DE ABRIL" idOficio="5253777" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/04/2019" artClass="00016:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11595572">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais, considerando o disposto no art. 2º do Decreto nº 7.311, de 22/09/2010, publicado no DOU de 23/09/2010, bem como o disposto na Portaria Interministerial nº 346, de 26/09/2013, publicada no DOU de 27/09/2013, alterada pela Portaria Interministerial nº 161, de 21/05/2014, publicada no DOU de 22/05/2014, dos Ministros de Estado do Planejamento, Orçamento e Gestão e da Educação, resolve:</p><p>Nº 1.149 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, FRANCISCA DE OLIVEIRA ROCHA, habilitada em Concurso Público, conforme Edital de Homologação nº 69, de 30/05/2017, publicado no DOU de 31/05/2017, para o cargo de Técnico em Alimentos e Laticínios, Nível Intermediário, Código 701.215, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, da Carreira dos Técnico-Administrativos em Educação de que trata a Lei nº 11.091/2005, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí, com lotação no Campus Uruçuí, código de vaga nº 0835347.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU, nos termos do art. 13 da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Nº 1.150 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, DANILO BATISTA NOGUEIRA, habilitado em Concurso Público, conforme Edital de Homologação nº 69, de 30/05/2017, publicado no DOU de 31/05/2017, para o cargo de Técnico em Agropecuária, Nível Intermediário, Código 701.214, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, da Carreira dos Técnico-Administrativos em Educação de que trata a Lei nº 11.091/2005, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí, com lotação no Campus Pio IX, código de vaga nº 0835185.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU, nos termos do art. 13 da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Nº 1.151 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, GIL GLEITSON SANTOS EVANGELISTA DE CASTRO, habilitado em Concurso Público, conforme Edital de Homologação nº 69, de 30/05/2017, publicado no DOU de 31/05/2017, para o cargo de Técnico em Eletrotécnica, Nível Intermediário, Código 701.230, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, da Carreira dos Técnico-Administrativos em Educação de que trata a Lei nº 11.091/2005, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí, com lotação no Campus São Raimundo Nonato, código de vaga nº 0835773.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU, nos termos do art. 13 da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Nº 1.152 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, JOICE ALINE FERNANDES LOPES, habilitada em Concurso Público, conforme Edital de Homologação nº 25, de 19/06/2017, publicado no DOU de 20/06/2017, prorrogado pelo Edital de Prorrogação nº 8, de 01/06/2018, publicado no DOU de 05/06/2018 para o cargo de Nutricionista, Nível Superior, Código 701.055, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, da Carreira dos Técnico-Administrativos em Educação de que trata a Lei nº 11.091/2005, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí, com lotação no Campus Corrente, código de vaga nº 0348964.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU, nos termos do art. 13 da Lei nº 8.112/1990.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>