<xml><article id="8180506" name="port propessoas 1360a65 2019" idOficio="5238271" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00016:00117:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="85" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=85" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11568037">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Pró-Reitor de Gestão com Pessoas da Universidade Federal de São Paulo, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 3.474/17, publicada no D.O.U. de 12/09/17, resolve:</p><p>Nº 1.360 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ARTEME ANTONIO DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº 1135883, ocupante do cargo de Mestre de Edificações e Infraestrutura, Classe D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais. (Processo nº 23089.000178/2019-41).</p><p>Nº 1.361 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor HELIO KIYOSHI TAKAHASHI, Matrícula SIAPE nº 2137595, ocupante do cargo de Professor Titular, Regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais. (Processo nº 23089.000318/2019-81).</p><p>Nº 1.362 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOÃO FERNANDO MARCOLAN, Matrícula SIAPE nº 1539874, ocupante do cargo de Professor Associado, Referência 3, Regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 6º, incisos I a IV, da Emenda Constitucional nº 41/2003, com proventos integrais. (Processo nº 23089.000326/2019-28).</p><p>Nº 1.363 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSE AUGUSTO MARCONDES DE SOUZA, Matrícula SIAPE nº 2146359, ocupante do cargo de Médico/Área, Classe E, Nível de Capacitação II, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais. (Processo nº 23089.000311/2019-60).</p><p>Nº 1.364 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora VALDELICE JUSTINIANO SOARES, Matrícula SIAPE nº 1135675, ocupante do cargo de Técnico em Secretariado, Classe D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais. (Processo nº 23089.000058/2019-44).</p><p>Nº 1.365 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora YARA APARECIDA DE PAULA, Matrícula SIAPE nº 1527348, ocupante do cargo de Pedagogo/Área, Classe E, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 9, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 40, § 1º, inciso III, alínea "a", da CF/88 com a redação dada pela EC nº 41/03, com proventos integrais calculados com base na Lei 10.887/2004 (Processo nº 23089.002033/2018-02).</p><p class="assina">MURCHED OMAR TAHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>