<xml><article id="8224476" name="PORTARIAS DE 01 02 2019 GM" idOficio="5243125" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/04/2019" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11576882">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE ABRIL DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, em conformidade com o artigo 3º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, e tendo em vista o que dispõe o Decreto nº 9.674, de 02 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 565 - Designar o servidor VÂNDSON KLEBER DA SILVA MONTEIRO, Matrícula SIAPE nº 1773773, CPF nº 011.684.214-89, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, código FCPE-101.3, da Coordenação-Geral de Gerenciamento de Projetos e Processos, da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Governança, da Secretaria-Executiva, deste Ministério.</p><p>Nº 626 - Designar a servidora BEATRIZ MAGALHÃES PINTO PERETTI, Matrícula SIAPE nº 1813724, CPF nº 348.505.328-70, para exercer a Função Comissionada Técnica - FCT 12, na Secretaria Nacional de Renda de Cidadania, da Secretaria Especial do Desenvolvimento Social, deste Ministério, dispensando-a da Função Gratificada - FG 02, que atualmente ocupa.</p><p>Nº 632 - Nomear a servidora LÍVIA FARIA LOPES DOS SANTOS OLIVEIRA, CPF nº 703.156.638-04, para exercer o cargo em comissão de Assessor, código DAS 102.4, do Departamento de Articulação e Projetos Estratégicos, da Secretaria Nacional de Cuidados e Prevenção às Drogas, da Secretaria Especial do Desenvolvimento Social, deste Ministério.</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, em conformidade com o artigo 3º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, tendo em vista o que dispõe o Decreto nº 9.674, de 02 de janeiro de 2019, e em conformidade com o art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 629 - Dispensar a servidora SANDRA YOKO SATO, Matrícula SIAPE nº 1215707, CPF nº 557.889.711- 87, do encargo de substituta eventual do cargo em comissão de Subsecretário, código DAS 101.5, da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Governança, da Secretaria Executiva, deste Ministério.</p><p>Nº 630 - Designar o servidor MARCOS DE SOUZA E SILVA, Matrícula SIAPE nº 1861990, CPF nº 014.055.047-06, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Subsecretário, código DAS 101.5, da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Governança, da Secretaria Executiva, deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 634 - Designar a servidora MARIANA RODRIGUES CAMPOS, Matrícula SIAPE nº 2048674, CPF nº 042.145.814-31, para exercer o encargo de substituta eventual do cargo em comissão de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Gestão Interna, da Assessoria Especial de Assuntos Internacionais, deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 635 -Designar a servidora CAROLINA GONÇALVES PINHEIRO, Matrícula SIAPE nº 2350757, CPF nº 033.818.156-36, para exercer o encargo de substituta eventual do cargo em comissão de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Foros Multilaterais, da Assessoria Especial de Assuntos Internacionais, deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 636 - Designar o servidor LEANDRO GOMES CARDOSO, Matrícula SIAPE nº 1492681, CPF nº 087.124.867-01, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Chefe de Assessoria, código DAS 101.5, da Assessoria Especial de Assuntos Internacionais, deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p class="assina">OSMAR GASPARINI TERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>