<xml><article id="8532080" name="2PORT Nº 850" idOficio="5273243" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/04/2019" artClass="00016:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="77" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11629320">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 850, DE 22 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 850, DE 22 DE ABRIL DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição, em observância ao disposto na Lei nº 10.861, de 14 de abril de 2004; no Decreto nº 9.235, de 15 de dezembro de 2017; na Portaria nº 840, de 24 de agosto de 2018, e tendo em vista o contido no art. 5º do Anexo da Portaria nº 1.008, de 02 de setembro de 2016, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam nomeados para compor a Comissão Técnica de Acompanhamento da Avaliação - CTAA os seguintes membros:</p><p>I - Representantes do Ministério de Educação:</p><p>a) Nara Maria Pimentel e Kátia Cunha Florentino de Souza, da Secretaria de Educação Superior, respectivamente como titular e suplente; e</p><p>b) Jeovany Machado dos Anjos e Rodrigo Alves da Silva, da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica, respectivamente como titular e suplente.</p><p>Art. 2º Ficam nomeados para compor a Comissão Técnica de Acompanhamento da Avaliação - CTAA, em suas áreas de conhecimento, pelo período de três anos, os seguintes membros:</p><p>I - Linguística, Letras e Artes: Antônio Elizio Pazeto, em substituição a Djalma Gomes Mendes Júnior;</p><p>II - Ciências Humanas: Mercedes Abid Mercante, em substituição a Edima Aranha Silva;</p><p>III - Ciências Exatas e da Terra: José Lassance de Castro Silva, em substituição a Claudette Maria Medeiros Vendramini; e</p><p>IV - Ciências Biológicas: Márcio Pereira, em substituição a Marcelo Ferreira Lourenço.</p><p>Art 3º Ficam reconduzidos para compor a Comissão Técnica de Acompanhamento da Avaliação - CTAA, pelo período de três anos, os seguintes membros:</p><p>I - Ciências Sociais e Aplicadas: Maria Neusa de Lima Pereira;</p><p>II - Engenharia e Computação: Carlos Almir Monteiro de Holanda; e</p><p>III - Ciências da Saúde: Marion Creutzberg e Regina Ferraz Mendes.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ABRAHAM WEINTRAUB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>