<xml><article id="8254859" name="PORTARIA DE APOSENTADORIA 01 DE " idOficio="5245925" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/04/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="65" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11581700">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 3 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 3 de abril de 2019</p><p>O CHEFE DE DIVISÃO SUBSTITUTO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RORAIMA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 13.751, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 2.340 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora EDILZA LOURENÇO, matrícula SIAPE nº 0714118, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 461927. (Processo nº 05502.010819/2018-85).</p><p>Nº 2.342 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor ANTONIO DE JESUS, matrícula SIAPE nº 0710693, ocupante do cargo de Vigilante, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 458821. (Processo nº 05502.000485/2019-12).</p><p>Nº 2.343 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora LELIA DA SILVA RAPOSO DE OLIVEIRA matrícula SIAPE nº 0713559, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 461430. (Processo nº 05502.000401/2019-41).</p><p>Nº 2.344 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora JANETE DA SILVA BRIGLIA, matrícula SIAPE nº 0706813, ocupante do cargo de Datilógrafo, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 455393. (Processo nº 05502.000343/2019-55).</p><p>Nº 2.346 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora BASILIA MENEZES BAIA, matrícula SIAPE nº 0709033, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457340. (Processo nº 05502.010648/2018-94).</p><p>Nº 2.394 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor RICARDO BRASIL LEÃO, matrícula SIAPE nº 0713902, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 461729. (Processo nº 05502.000611/2019-39).</p><p>Nº 2.422 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ANTONIA DA COSTA ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 0709846, ocupante do cargo de Porteiro, Classe S, Padrão I-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 458081. (Processo nº 05502.010793/2018-75).</p><p>Nº 2.439 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor JOSÉ ROBERTO DA SILVA FILHO, matrícula SIAPE nº 0706820, ocupante do cargo de Agente Serviços Engenharia, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 455398. (Processo nº 05502.011166/2018-51).</p><p>Nº 2.440 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora CREUZA EVANGELISTA, matrícula SIAPE nº 0706702, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, NS, Classe D, Nível 404, do Quadro de Pessoal de Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 455294. (Processo nº 05502.000483/2019-23).</p><p>Nº 2.441 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora MARIA DAS GRAÇAS BRILHANTE SANTOS, matrícula SIAPE nº 0706137, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Ex-Território, NS, Classe D, Nível 401, do Quadro de Pessoal de Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 454770. (Processo nº 05502.000467/2019-31).</p><p>Nº 2.638 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora SUELY CORREA NUNES, matrícula SIAPE nº 1036626, ocupante do cargo de Auxiliar de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NA, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 464340. (Processo nº 05502.000549/2019-85).</p><p>Nº 2.663 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARLITA GOMES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0710871, ocupante do cargo de Datilógrafo, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 458972. (Processo nº 05502.000427/2019-99).</p><p>Nº 2.953 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora EDNA ODILAIR ALVES, matrícula SIAPE nº 0714007, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, NS, Classe D, Nível 303, do Quadro de Pessoal de Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 461828. (Processo nº 05502.001176/2019-60).</p><p>Nº 2.986 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor NERIS RABELO FORO BARBOSA, matrícula SIAPE nº 1036286, ocupante do cargo de Fiscal Municipal, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 464210. (Processo nº 05502.000507/2019-44).</p><p>Nº 2.990 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ELSIMAR NUNES PINHEIRO, matrícula SIAPE nº 0710190, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NA, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 458382. (Processo nº 05502.000323/2019-84).</p><p>Nº 2.992 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA VERONICA DE SOUZA RANGEL, matrícula SIAPE nº 0708401, ocupante do cargo de Datilógrafo, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456783. (Processo nº 05502.000456/2019-51).</p><p>Nº 2.993 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora FRANCISCA DE ALMEIDA BATISTA, matrícula SIAPE nº 0706540, ocupante do cargo de Auxiliar Administrativo, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 455145. (Processo nº 05502.000466/2019-96).</p><p>Nº 2.995 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora DENICE PINTO PACHECO, matrícula SIAPE nº 0710925, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NA, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 459019. (Processo nº 05502.000947/2019-00).</p><p>Nº 2.996 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor LEVI GAMA RUFINO, matrícula SIAPE nº 0705712, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 454369. (Processo nº 05502.000396/2019-76).</p><p>Nº 2.997 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora MARIA IZONE DE ANDRADE, matrícula SIAPE nº 0708118, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, NS, Classe D, Nível 304, do Quadro de Pessoal de Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456539. (Processo nº 05502.010797/2018-53).</p><p>Nº 3.004 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ZURIEL BARROS OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1036472, ocupante do cargo de Auxiliar de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NA, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 464293. (Processo nº 05502.010108/2018-19).</p><p>Nº 3.019 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JOSÉ FRANCISCO SARMENTO, matrícula SIAPE nº 0715276, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Ex-Território, NS, Classe D, Nível 303, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41, de 2003, c/c o § 5º do artigo 40 da Constituição Federal, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 463070. (Processo nº 05502.010634/2018-71).</p><p>Nº 3.025 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora OLIMPIA GUILHERME DO SANTOS, matrícula SIAPE nº 1036604, ocupante do cargo de Auxiliar Administrativo, Classe S, Padrão III-NA, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 464329. (Processo nº 05502.001361/2019-54).</p><p>Nº 3.051 - declarar Aposentado por Invalidez, o servidor GILBERTO RODRIGUES VERAS, matrícula SIAPE nº 709190, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NA, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 40, § 1º, inciso I da Constituição Federal, com redação dada pela EC nº 41/03, combinado com o Art.6-A da EC 41/03, incluído pela EC nº 70/2012, com proventos integrais, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457488. (Processo nº 05502.000622/2019-19).</p><p class="assina">OIAMA TEIXEIRA DE CASTRO JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>