<xml><article id="8230165" name="FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE.docx " idOficio="5243317" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/04/2019" artClass="00024:00034:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde/Superintendência Estadual do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="64" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11577071">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 2.690, DE 28 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.690, DE 28 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE ESTADUAL SUBSTITUTO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE no ESTADO DO PARÁ, nomeado pela Portaria nº 2.429, de 20/03/2019, publicada no DOU-27, de 25 subsequente, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 13, das disposições aprovadas pelo Decreto nº 8.867, de 3/10/2016, publicado no DOU, de 4 subsequente, e com base na Lei nº 10.520/2002 e no Decreto nº 5.450, de 31/05/2005, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor CLAUDIO BARBOSA DOS SANTOS, Auxiliar Administrativo, matricula SIAPE nº 0478839, para exercer as atribuições de PREGOEIRO, nas licitações na modalidade PREGÃO, para a aquisição de Bens e Serviços Comuns, atendendo desta forma o oficio nº 64/2019/DIADM/PA/SUESTPA/FUNASA, de 25/03/2019.</p><p>Art. 2º Para compor a Equipe de Apoio os servidores abaixo:</p><p>- Fernando Paulo Pereira Teixeira, Agente Administrativo, matricula SIAPE nº 0502349.</p><p>- Eugênio Cláudio Pereira Bandeira, Agente Administrativo, matricula SIAPE nº 0502300.</p><p>Art. 3º No caso de ausência ou impedimento, o Pregoeiro poderá ser substituído pelo servidor em ordem sequencial.</p><p>Art. 4º De acordo com o § 3º do artigo 10, a designação do Pregoeiro poderá ocorrer por período de 01(um) ano, admitindo-se reconduções.</p><p>Art. 5º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ RAIMUNDO CARDOSO FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>