<xml><article id="8281297" name="261-FERNANDA-MARCELO-EUGENIO - F" idOficio="5248603" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00043:00004:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Presidência/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="99" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=99" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11586277">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 261, DE 2 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 261, DE 2 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTIÇA, com base no item 16.2, XI, b, do Manual de Organização e no disposto no caput do art. 38 da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Designar para substituir titulares da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função de confiança:</p><p>FERNANDA KLARMANN PÔRTO SILVA, matrícula S054830, para substituir o Chefe da Seção de Planejamento e Estratégia de TIC, código FC-6;</p><p>MARCELO SARAIVA DE FREITAS, matrícula S042441, para substituir o Chefe da Seção de Soluções de Integração, código FC-6;</p><p>EUGENIO ESTÁCIO DOS SANTOS, matrícula S030079, para substituir o Chefe da Seção de Sustentação de Sistemas Judiciais, código FC-6, da Coordenadoria de Desenvolvimento de Soluções de Software.</p><p>Art. 2º Revogar as seguintes designações de substituição:</p><p>DENIVALDO CALDAS CORREIA, matrícula S055764, objeto da Portaria STJ/GDG n. 31 de 11 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 16 subsequente;</p><p>RODRIGO MOREIRA LÓPEZ, matrícula S068700, objeto da Portaria STJ/GDG n. 689 de 2 de outubro de 2018, publicada no Diário Oficial da União do dia 4 subsequente;</p><p>MARINA DAOUD JUNGBLUT, matrícula S069102, objeto da Portaria STJ/GDG n. 29 de 11 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 16 subsequente;</p><p>MARCELO SARAIVA DE FREITAS, matrícula S042441, objeto da Portaria STJ/GDG n. 248 de 3 de maio de 2018, publicada no Diário Oficial da União do dia 8 subsequente.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Lúcio Guimarães Marques</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>