<xml><article id="8550545" name="ABR 24 port DOU" idOficio="5275184" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/04/2019" artClass="00016:00093:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11632509">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 1.857,de 5 de Abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria Nº 1.857,de 5 de Abril de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do País a Alexandra Vilela Goncalves, Mat. nº 1425648/SIAPE, Médico/HC, para participar do "Preceptorship Prof.Guy Young 2019", na cidade de Los Angeles/EUA, no período de 22 a 27/04/2019, com ônus limitado para a UFG, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.004308/2019-66)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p class="identifica">Portarias de 17 de Abril de 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, resolve:</p><p>Nº 2.157 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Jessika Hannder Borges, como Prof. Substituto, aprovada conforme Edital nº 34, publicado no D.O.U. de 11/03/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Prof. Auxiliar com a RT correspondente ao título de Especialista, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços no Centro de Ensino e Pesquisa Aplicada à Educação, Área/Disciplina: Teatro, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019. (Processo nº 23070.023349/2018-29)</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 2.166 - Autorizar o afastamento do País a Joao Batista Pereira Cabral, Mat. nº 1543077/SIAPE, Prof. Associado/UAE/Estudos Geográficos da Regional Jataí, para participar de Missão de Trabalho, na cidade de Santa Fé/Argentina, no período de 19 a 26/05/2019, com ônus para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.009607/2019-45)</p><p class="identifica">Portarias de 22 de Abril de 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 2.258 - Declarar, nos termos do art. 33, inciso VIII da Lei nº 8.112/90, a vacância do Cargo de Prof. Adjunto, Classe C, Nível 1, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, ocupado por Iara Toscano Correia, Mat. nº 2240831/SIAPE/UAE Ciências Humanas e Letras da Regional Jataí, a contar de 16/04/2019, por posse em outro cargo inacumulável. (Processo nº 23070.009695/2019-85)</p><p>Nº 2.267 - Conceder pensão vitalícia a Rosaura Assuncao Fonseca Pereira, portadora do CPF nº 199.584.041-68, viúva do ex-servidor Edson Pereira, Mat. nº 0004705/SIAPE, Prof. Titular, aposentado, falecido em 28/03/2019, conforme Certidão de Óbito do 3º Registro Civil e Tabelionato de Notas, Município e Comarca de Goiânia/GO, nos termos do art. 217, inciso I, da Lei nº 8.112/90 e alterações, combinada com o art. 222, incisos I e VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 13.135/2015 e art. 40, § 7º, inciso I, da CF, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/03, c/c o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18/06/2004. (Processo nº 23070.011662/2019-03)</p><p>Nº 2.268 - Exonerar, a pedido, Narrira Lemos De Souza, Mat. nº 1849003/SIAPE, Assistente de Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 102/PROGRAD, nos termos do art. 34, da Lei nº 8.112/90, tornando a medida efetiva a contar de 01/04/2019. (Processo nº 23070.010499/2019-53)</p><p>O Reitor da UFG, usando das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, na competência delegada pela Portaria nº 404, publicada no D.O.U. de 24/04/2009, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e no art. 2º, §§ 1º e 2º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, resolve:</p><p>Nº 2.269 - I - Autorizar a cessão do servidor Osmar Alves Dias, Mat. nº 1141024/SIAPE, Técnico de Laboratório/HC, nos termos do art. 7º da Lei nº 12.550/2011, art. 93 da Lei nº 8.112/1990, art. 2º, do Decreto nº 9.144, de 22/08/2017 e Contrato nº 396/2014, para exercer o cargo de Chefe da Unidade Transfunsional (GF0027), junto à Divisão de Apoio e Diagnóstico Terapêutico da Ebserh/Hospital das Clínicas/UFG, com ônus para a origem e sem prejuízo dos direitos e vantagens do cargo, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União.</p><p>II - A presente autorização cessará na hipótese de exoneração ou dispensa do cargo ou função de confiança, caso em que o Órgão cessionário deverá providenciar imediatamente a apresentação do servidor ao seu órgão de origem. III - Cumpre ao órgão cessionário comunicar a frequência do servidor a esta Universidade, até o 5º dia útil de cada mês. (Processo nº 23070.008857/2019-68)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>