<xml><article id="8421568" name="UFVDOU0072-de 12.04.2019-portari" idOficio="5262469" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/04/2019" artClass="00016:00150:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11610382">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE ABRIL DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 19/05/2015, publicado no Diário Oficial da União de 20/05/2015, considerando o disposto no art. 91, parágrafo único, da Lei no8.112/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, e o que consta do Processo 007756/2017, resolve:</p><p>Nº 390 - interromper, a pedido do servidor BERNARDO SANTANA TOLEDO, matrículas 11228-3/UFV e 2029366-9/Siape, ocupante do cargo de Assistente em Administração, nível de classificação D, nível de capacitação III e padrão de vencimento 03, lotado no Departamento de Educação Física, a partir de 1º de maio de 2019, a licença sem remuneração concedida através da Portaria no1.296/2017, de 09/11/2017.</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 19/05/2015, publicado no Diário Oficial da União de 20/05/2015, resolve</p><p>Nº 391 - 1. retificar a Portaria no0324/2019, de 1o/04/2019, que trata da concessão da licença sem remuneração ao servidor LUCAS HENRIQUE FIGUEIREDO PRATES, matrículas 11364-6/UFV e 2048800-1/Siape, onde se lê: "a partir de 3 de abril de 2019", leia-se "por um ano, a partir de 3 de abril de 2019"; 2. manter inalteradas as demais disposições. (Processo 013091/2018)</p><p>Nº 392 - 1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a LUCIANO ESTEVES PELUZIO, matrículas 8139-6/UFV e 0049318-2/Siape, ocupante da vaga no349218 do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D, nível 501, em regime de dedicação exclusiva, com doutorado, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3o, incs. I, II e III, da Emenda Constitucional no47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005; 2. declarar vago o referido cargo. (Processo 001301/2019)</p><p>Nº 398 - 1. conceder à companheira MARIA DAS GRAÇAS FLORESTA, uma cota de pensão civil instituída pelo Sr. ROBERTO FREITAS, matrículas 8107-8/UFV e 749807-4/Siape, em razão de seu falecimento ocorrido em 26 de fevereiro de 2019, por força do disposto no art. 40, § 7o, inc. I, da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional no41, de 19/12/2003, c/c art. 2o, inc. I, da Lei no10.887, de 18/06/2004, e dos arts. 215, 217, inc. III, e 218 da Lei no8.112, de 11/12/1990, com redação dada pela Lei no13.135, de 17/06/2015; 2. autorizar o pagamento da referida pensão a contar de 26 de fevereiro de 2019. (Processo 003000/2019)</p><p class="assina">NILDA DE FÁTIMA FERREIRA SOARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>