<xml><article id="8286653" name="Port. FCC - 2271 a 2280" idOficio="5249128" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00016:00099:00001:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria/Pró-Reitoria de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11587485">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE ABRIL DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE ABRIL DE 2019</p><p>A Pró-Reitora de Recursos Humanos da Universidade Federal de Minas Gerais, no uso da atribuição que lhe confere a Portaria de Delegação de Competências nº 275, de 20/12/2018, da Magnífica Reitora, e tendo em vista o disposto no artigo 55, do Estatuto da UFMG, o art. 7º da Lei 12.677, de 25/06/2012, publicada no DOU de 26/06/2012, resolve:</p><p>Nº 2.271 - Reconduzir a servidora LEDA QUERCIA VIEIRA, matrícula SIAPE nº 319293, inscrição UFMG nº 055042, CPF nº 408.670.566-49, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Colegiado de Pós-Graduação em Bioquímica e Imunologia do Instituto de Ciências Biológicas, com mandato de 02 (dois) anos, a partir de 27/03/2019.</p><p>Nº 2.272 - Designar, em caráter "pro tempore", a servidora VIRGÍNIA FERNANDES MOTA, matrícula SIAPE nº 2927638, inscrição UFMG nº 267724, CPF nº 080.509.716-35, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Curso Integrado de Desenvolvimento de Sistemas do Colégio Técnico da Escola de Educação Básica e Profissional.</p><p>Nº 2.280 - Designar a servidora LEISE KELLI DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1346531, inscrição UFMG nº 20692X, CPF nº 026.212.759-82, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Colegiado de Pós-Graduação em Geotecnia e Transportes da Escola de Engenharia, com mandato de 02 (dois) anos.</p><p class="assina">MARIA MÁRCIA MAGELA MACHADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>