<xml><article id="8222567" name="Portarias de 01.04" idOficio="5242904" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/04/2019" artClass="00016:00148:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11576501">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 832, DE 1º DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 832, DE 1º DE ABRIL DE 2019</p><p>A PRÓ - REITORA DE GESTÃO E DESENVOLVIMENTO DE PESSOAS da Fundação Universidade Federal do Tocantins, designada pela Portaria nº 2.024, de 06 de outubro de 2017, publicada no DOU nº 194, seção 02, pág.21, resolve:</p><p>Art. 1º - Conceder aposentadoria por invalidez ao servidor SMAILE DANIEL DREYER, matrícula SIAPE nº 1534228, ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, Tab.: 701, Classe D, Nível NI, do Quadro desta Universidade Federal do Tocantins, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, lotado no Núcleo Gestor do Sistema de Informações para o Ensino - SIE/DTI do Campus de Palmas, fundamentada no art. 40, §1º, inciso I da Constituição Federal, com proventos calculados com base no art. 1º da Lei Nº 10.887/2004 (Processo: 23101.008670/2018-79).</p><p>Art. 2º - Em consequência, declarar vago o referido cargo.</p><p>Art. 3º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALANA ALVES CAMINHA</p><p class="cargo">Substituta</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU Nº 174, de 11 de setembro de 2017, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 424 - Art. 1º - Retificar a portaria nº 192, de 06/02/2019, publicada no DOU n° 27, de 07/02/2019, seção 2, pág. 25, onde se lê: "Coordenador de Processos Seletivos, vinculado à COPESE", leia-se: "Coordenador Administrativo Interno da COPESE".</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p>Nº 425 - Art. 1º - Declarar vago, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, o cargo ocupado pelo servidor HUDSON PENA MAGALHAES, analista de tecnologia da informação, matrícula SIAPE nº 3064052, lotado no Campus de Palmas, nos termos do art. 33, da Lei 8.112/90, a partir de 21/03/2019.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p>Nº 427 - Art. 1º - Dispensar o servidor ELY CABRAL DE SOUZA LIMA, administrador, matrícula SIAPE nº 1288562, da função de Pregoeiro, função gratificada (FG-02).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 428 - Art. 1º - Designar o servidor LEANDRO AUGUSTO SOARES OLIVEIRA, tecnólogo em gestão pública, matrícula SIAPE nº 2839600, para exercer a função de Pregoeiro, função gratificada (FG-02).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">LUÍS EDUARDO BOVOLATO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>