<xml><article id="8202200" name="PORTARIA N° 1450-SG-MD" idOficio="5241138" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00011:00044:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11573581">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.450/SG-MD, DE 29 DE MARÇO DE 2019  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.450/SG-MD, DE 29 DE MARÇO DE 2019</p><p></p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO DA DEFESA, no uso da atribuição que lhe conferem o Decreto de 10 de janeiro de 2019, o art. 59 do Anexo I ao Decreto nº 9.570, de 20 de novembro de 2018, em conformidade com o que dispõe o inciso I do art. 4º da Portaria Normativa nº 559/MD, de 3 de maio de 2005, e tendo em vista o que consta do Processo Administrativo nº 60010.000083/2019-68, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir Grupo de Trabalho (GT), no âmbito do Ministério da Defesa, com a finalidade de estudar e propor linhas de ação no sentido de identificar novos modelos de gestão de pessoas para o Hospital das Forças Armadas (HFA) e medidas de aprimoramento da interoperabilidade entre os hospitais militares de Brasília, visando maximizar o nível de serviço prestado aos usuários, com redução do custo de atendimento.</p><p>Art. 2º O GT terá a seguinte composição:</p><p>I - do Ministério da Defesa:</p><p>a) Secretaria-Geral (SG/MD):</p><p>1. OSWALDO GOMES DOS REIS JUNIOR, que o coordenará;</p><p>2. LUCIANO RODRIGUES MAIA PINTO;</p><p>b) Secretaria de Pessoal, Ensino, Saúde e Desporto (SEPESD):</p><p>1. C Alte (RM1) EDUARDO ASSAD FONTENELLE;</p><p>2. Cel R1 SALVADOR ELIZIO TALZZIA;</p><p>3. Cel Inf Aer JÚLIO CEZAR PONTES;</p><p>c) Hospital das Forças Armadas (HFA):</p><p>1. LUIZ HENRIQUE CAVALCANTI DA SILVA;</p><p>2. DEBORAH AMARAL LIMEIRA ARAÚJO BORGES;</p><p>3. Cel FERNANDO MIRANDA DO CARMO;</p><p>II - do Comando da Marinha:</p><p>1. CMG (Md) VICENTE GARCIA RAMOS;</p><p>2. CF VICTOR HUGO VIANNA BUSTILLOS VILLAFÁN;</p><p>III - do Comando do Exército:</p><p>1. Gen Div R-1 LUIZ ALBERTO MARTINS BRINGEL;</p><p>2. Gen Bda ARNO RIBEIRO JARDIM JUNIOR;</p><p>IV - do Comando da Aeronáutica:</p><p>1. Ten Cel Med LUCI ALCIONE APOCALYPSE DA CUNHA;</p><p>2. Ten Cel Av IRAMAR RENÓ FARIA; e</p><p>3. Maj Med KLEBER CAVALCANTE SANTOS.</p><p>Art. 3º O GT se reunirá no período de 1º a 5 de abril de 2019 nas dependências do HFA, em horário integral.</p><p>Art. 4º O coordenador do GT, por iniciativa própria ou por sugestão de algum dos membros, poderá convidar profissionais de outros órgãos e unidades do Ministério da Defesa e dos Comandos das Forças Armadas para participar dos trabalhos.</p><p>Art. 5º O GT deverá apresentar até o dia 15 de abril de 2019, relatório circunstanciado e conclusivo ao Secretário-Geral.</p><p>Art. 6º A participação no GT não enseja qualquer remuneração para os seus membros e os trabalhos nele desenvolvidos serão considerados prestação de serviço público relevante.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra ALMIR GARNIER SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>