<xml><article id="8552318" name="SG 23-04-19" idOficio="5275490" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/04/2019" artClass="00023:00278:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Secretaria-Geral das Relações Exteriores" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11632915">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 22 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA DE 22 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DAS RELAÇÕES EXTERIORES, no uso de suas atribuições e em conformidade com o artigo 2º da Portaria nº 656, de 29 de novembro de 2013, do Ministro de Estado das Relações Exteriores, publicada no Diário Oficial da União nº 234, Seção 1, de 3 de dezembro de 2013, resolve:</p><p>Designar HUGO LORENZETTI NETO, primeiro secretário do Quadro Permanente do Ministério das Relações Exteriores, para realizar atos de legalização no Escritório de Representação do Ministério das Relações Exteriores no Nordeste.</p><p>Designar FRANCISCO SAMUEL BARZOTTO, oficial de chancelaria do Quadro Permanente do Ministério das Relações Exteriores, para realizar atos de legalização no Escritório de Representação do Ministério das Relações Exteriores no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar WILSON DE SOUZA ORMUNDO, agente administrativo do Quadro Permanente do Ministério das Relações Exteriores, para realizar atos de legalização no Escritório de Representação do Ministério das Relações Exteriores no Estado de São Paulo.</p><p>Designar SAMIRA CUNHA VALVERDE MORAIS, assistente de chancelaria do Quadro Permanente do Ministério das Relações Exteriores, para realizar atos de legalização no Escritório de Representação do Ministério das Relações Exteriores no Estado de Santa Catarina.</p><p>Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">OTÁVIO BRANDELLI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>