<xml><article id="8536202" name="2204PRT1580A1616-CC-S-2" idOficio="5273307" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/04/2019" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="77" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11629514">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[SECRETARIA DE GOVERNO]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE ABRIL DE 2019</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.580 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>SCOTT KARTEGEANE LINHARES CAMELO, para exercer o cargo de Subchefe Adjunto de Gestão Pública da Subchefia de Articulação e Monitoramento da Casa Civil da Presidência da República, código DAS 101.5, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.581 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>UBIRATAN DE ALBUQUERQUE MELO E LEITE, para exercer o cargo de Subchefe Adjunto de Acompanhamento junto ao Senado Federal da Subchefia de Assuntos Parlamentares da Casa Civil da Presidência da República, código DAS 101.5, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.582 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>VITOR EVANGELISTA ALMADA, para exercer o cargo de Subchefe Adjunto de Acompanhamento junto à Câmara dos Deputados da Subchefia de Assuntos Parlamentares da Casa Civil da Presidência da República, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">SECRETARIA DE GOVERNO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.583 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>GLEN LOPES VALENTE, para exercer o cargo de Secretário de Publicidade e Promoção da Secretaria Especial de Comunicação Social da Secretaria de Governo da Presidência da República, código DAS 101.6.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p>MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.584 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>FRANCISCO DE ASSIS DINIZ do cargo de Diretor do Instituto Nacional de Meteorologia da Secretaria de Política Agrícola do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.585 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>CARLOS EDISON CARVALHO GOMES, para exercer o cargo de Diretor do Instituto Nacional de Meteorologia da Secretaria de Política Agrícola do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.586 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>MARIANE CRESPOLINI DOS SANTOS, para exercer o cargo de Diretora do Departamento de Produção Sustentável e Irrigação da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.587 -<strong>TORNAR SEM EFEITO</strong></p><p>a Portaria nº 782, de 24 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 25 de janeiro de 2019, Seção 2, página 2, referente à nomeação de MARCELO AUGUSTO XAVIER DA SILVA, para exercer o cargo de Assessor Especial da Secretaria Especial de Assuntos Fundiários do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, código DAS 102.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA CIDADANIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.588 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>DENISE CARDOSO DE GUSMÃO CUNHA do cargo de Secretária da Autoridade Brasileira de Controle de Dopagem do Ministério do Esporte, código DAS 101.6, a partir de 30 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 1.589 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>LUIZ CELSO GIACOMINI do cargo de Secretário Nacional de Esporte de Alto Rendimento da Secretaria Especial do Esporte do Ministério da Cidadania, código DAS 101.6.</p><p>Nº 1.590 -<strong>EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>LILIAN GRAZIELLE SILVA DIAS do cargo de Assessora Especial do Presidente da Autoridade de Governança do Legado Olímpico - AGLO, código CA II, a partir de 2 de abril de 2019.</p><p>Nº 1.591 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>TARSILA RORATO CRUSIUS do cargo de Diretora do Departamento de Atenção à Juventude e à Adolescência da Secretaria Nacional de Promoção do Desenvolvimento Humano da Secretaria Especial de Desenvolvimento Social do Ministério da Cidadania, código DAS 101.5, a partir de 15 de março de 2019.</p><p>Nº 1.592 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>EMANUEL FERNANDO SCHEFFER REGO, para exercer o cargo de Secretário da Autoridade Brasileira de Controle de Dopagem da Secretaria Especial do Esporte do Ministério da Cidadania, código DAS 101.6.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA ECONOMIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.593 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>RENAN MENDES GAYA LOPES DOS SANTOS do cargo de Diretor do Departamento de Governança de Dados e Informações da Secretaria de Governo Digital da Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital do Ministério da Economia, código DAS 101.5, a partir de 21 de março de 2019.</p><p>Nº 1.594 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>CELSO AMORIM ARAÚJO, para exercer o cargo de Subsecretário de Inspeção do Trabalho da Secretaria do Trabalho da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho do Ministério da Economia, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.595 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>JOSÉ LUIZ GUIMARÃES FERREIRA NETO, para exercer o cargo de Diretor de Programa da Secretaria Especial de Desestatização e Desinvestimento do Ministério da Economia, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.596 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>MARCOS ANTÔNIO KÖHLER, para exercer o cargo de Subsecretário de Direito Econômico da Secretaria de Política Econômica da Secretaria Especial de Fazenda do Ministério da Economia, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.597 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>AUGUSTO GONÇALVES DA SILVA NETO da Função Comissionada do Poder Executivo de Procurador-Chefe da Procuradoria Federal junto à Superintendência de Seguros Privados - SUSEP, código FCPE 101.4.</p><p>Nº 1.598 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>IGOR LINS DA ROCHA LOURENÇO, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Procurador-Chefe da Procuradoria Federal junto à Superintendência de Seguros Privados - SUSEP, código FCPE 101.4.</p><p>Nº 1.599 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>MARCELO DE LIMA E SOUZA, para exercer o cargo de Diretor de Programa da Secretaria-Executiva do Ministério da Economia, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.600 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>NÚBIA MOREIRA DOS SANTOS, para exercer o cargo de Diretora do Departamento de Governança de Dados e Informações da Secretaria de Governo Digital da Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital do Ministério da Economia, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.601 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>WALDIR EUSTÁQUIO MARQUES JÚNIOR, para exercer o cargo de Subsecretário de Prêmios e Sorteios da Secretaria de Avaliação de Políticas Públicas, Planejamento, Energia e Loteria da Secretaria Especial de Fazenda do Ministério da Economia, código DAS 101.5.</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, e no art. 13, § 6º, da Lei nº 8.112, de 11 de novembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 1.602 -<strong>TORNAR SEM EFEITO</strong></p><p>a Portaria nº 818, de 25 de janeiro de 2019, publicada na Edição Extra do Diário Oficial da União do dia 25 de janeiro de 2019, Seção 2, página 1, na parte referente à nomeação de MARCOS ANTÔNIO KÖHLER, para exercer o cargo de Subsecretário de Direito Econômico da Secretaria de Política Econômica da Secretaria Especial de Fazenda do Ministério da Economia, código DAS 101.5, por falta de posse no prazo legal.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.603 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>TANIA MARA DE MORAES do cargo de Diretora de Acompanhamento de Políticas da Educação Básica da Secretaria de Educação Básica do Ministério da Educação, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.604 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>MARIA REGINA MALUF do cargo de Diretora de Alfabetização Baseada em Evidência da Secretaria de Alfabetização do Ministério da Educação, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.605 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ELMER COELHO VICENZI, para exercer o cargo de Presidente do Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira - INEP, código DAS 101.6.</p><p>Nº 1.606 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>FÁBIO DE BARROS CORREIA GOMES FILHO, para exercer o cargo de Diretor de Alfabetização Baseada em Evidência da Secretaria de Alfabetização do Ministério da Educação, código DAS 101.5, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.607 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>EDUARDO FEDERIZZI SALLENAVE, para exercer o cargo de Diretor de Acompanhamento de Políticas da Educação Básica da Secretaria de Educação Básica do Ministério da Educação, código DAS 101.5, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.608 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>MARIA FERNANDA NOGUEIRA BITTENCOURT, para exercer o cargo de Diretora de Programa da Secretaria-Executiva do Ministério da Educação, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA SAÚDE</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.609 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>MARCO ANTÔNIO TOCCOLINI do cargo de Secretário Especial de Saúde Indígena do Ministério da Saúde, código DAS 101.6.</p><p>Nº 1.610 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>CARLOS LUIZ BARROSO JUNIOR, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Administração da Fundação Nacional de Saúde - FUNASA, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.611 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>SILVIA NOBRE LOPES, para exercer o cargo de Secretária Especial de Saúde Indígena do Ministério da Saúde, código DAS 101.6.</p><p>Nº 1.612 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>FRANKLIN DE SOUZA QUIRINO, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Atenção à Saúde Indígena da Secretaria Especial de Saúde Indígena do Ministério da Saúde, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DAS RELAÇÕES EXTERIORES</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2 <u>o</u> do Decreto n <u>o</u> 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.613 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>JOÃO LUCAS QUENTAL NOVAES DE ALMEIDA, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Direitos Humanos e Cidadania da Secretaria de Assuntos de Soberania Nacional e Cidadania do Ministério das Relações Exteriores, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DE MINAS E ENERGIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve</p><p>Nº 1.614 -<strong>EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>JOSÉ WANDERLEY UCHOA BARRETO do cargo de Diretor de Programa da Secretaria-Executiva do Ministério de Minas e Energia, código DAS 101.5, a partir de 17 de abril de 2019.</p><p>Nº 1.615 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>MAURICYO JOSÉ ANDRADE CORREIA do cargo de Secretário Adjunto da Secretaria de Geologia, Mineração e Transformação Mineral do Ministério de Minas e Energia, código DAS 101.5, a partir de 18 de abril de 2019.</p><p>Nº 1.616 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ALEXANDRE LAURI HENRIKSEN, para exercer o cargo de Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Econômicos do Ministério de Minas e Energia, código DAS 101.5, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>