<xml><article id="8411770" name="PTS642A657INSS" idOficio="5261231" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/04/2019" artClass="00013:00058:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11607997">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE ABRIL DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 642 - Dispensar, a contar de 18 de fevereiro de 2019, GICELE TEIXEIRA ALBINO DE ANDRADE, matrícula nº 0.895.693, CPF nº 210.374.776-34, do encargo de substituta eventual de Chefe do Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Barbacena/MG.</p><p>Nº 643 - Designar WANER LUIZ MENDES, matrícula nº 1.493.264, CPF nº 057.527.126-45, para o encargo de substituto eventual de Chefe do Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Barbacena/MG, nos afastamentos, impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo, convalidando os atos por ele praticados a contar de 18 de fevereiro de 2019.</p><p>Nº 644 - Dispensar, a contar de 18 de fevereiro de 2019, GICELE TEIXEIRA ALBINO DE ANDRADE, matrícula nº 0.895.693, CPF nº 210.374.776-34, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Reconhecimento de Direitos, código FG 1, da Gerência-Executiva Barbacena/MG.</p><p>Nº 645 - Designar WANER LUIZ MENDES, matrícula nº 1.493.264, CPF nº 057.527.126-45, para exercer Função Gratificada de Chefe da Seção de Reconhecimento de Direitos, código FG 1, da Gerência-Executiva Barbacena/MG, convalidando os atos por ele praticados a contar de 18 de fevereiro de 2019.</p><p>Nº 646 - Dispensar, a contar de 18 de fevereiro de 2019, WANER LUIZ MENDES, matrícula nº 1.493.264, CPF nº 057.527.126-45, do encargo de substituto eventual de Chefe da Seção de Reconhecimento de Direitos, código FG 1, da Gerência-Executiva Barbacena/MG.</p><p>Nº 647 - Designar CHRISTIANE BRAZ DE LUCENA PEDROSO, matrícula nº 1.376.840, CPF nº 579.591.106-20, para o encargo de substituta eventual de Chefe da Seção de Reconhecimento de Direitos, código FG 1, da Gerência-Executiva Barbacena/MG, nos afastamentos, impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo, convalidando os atos por ela praticados a partir de 18 de fevereiro de 2019.</p><p>Nº 648 - Dispensar, a contar de 1º de fevereiro de 2019, CARLOS ALBERTO MONTEIRO LOBATO, matrícula nº 6.923.038, CPF nº 832.548.897-20, do encargo de substituto eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Itatiaia, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Volta Redonda/RJ.</p><p>Nº 649 - Designar CHARLES ALEXSANDRO SILVA DOS SANTOS, matrícula nº 1.662.159, CPF nº 029.000.647.32, para o encargo de substituto eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Itatiaia, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Volta Redonda/RJ, nos afastamentos, impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo, convalidando os atos por ele praticados a contar de 1º de fevereiro de 2019.</p><p>Nº 650 - Dispensar, a contar de 15 de fevereiro de 2019, PATRÍCIA CARDOSO RODRIGUES DE SOUZA ÁVILA, matrícula nº 1.451.943, CPF nº 792.060.426-53, do encargo de substituta eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Ouro Branco, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Barbacena/MG.</p><p>Nº 651 - Designar FLAVIO JULIANO DA SILVA, matrícula nº 2.119.215, CPF nº 037.813.176-17, para o encargo de substituto eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Ouro Branco, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Barbacena/MG, nos afastamentos, impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo, convalidando os atos por ele praticados a partir de 15 de fevereiro de 2019.</p><p>Nº 652 - Dispensar MARIA CRISTINA DE CASTRO BRANDÃO, matrícula nº 0.561.294, CPF nº 441.648.666-91, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Atendimento, código FG 1, da Gerência-Executiva Barbacena/MG.</p><p>Nº 653 - Designar GUSTAVO MARCELINO DE CARVALHO, matrícula nº 1.616.885, CPF nº 029.068.166-98, para exercer Função Gratificada de Chefe da Seção de Atendimento, código FG 1, da Gerência-Executiva Barbacena/MG.</p><p>Nº 654 - Dispensar, a contar de 15 de fevereiro de 2019, MOISÉS DA SILVA, matrícula nº 1.377.409, CPF nº 885.721.616-00, da Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios da Agência da Previdência Social Ubá, código FG 3, vinculada à Gerência-Executiva Barbacena/MG.</p><p>Nº 655 - Designar NEYRIVONE SANTOS CARVALHO DE PAULA, matrícula nº 2.019.924, CPF nº 080.437.566-60, para exercer Função Gratificada de Chefe do Serviço de Benefícios da Agência da Previdência Social Coronel Fabriciano/MG, código FG 1, vinculada à Gerência-Executiva Governador Valadares/MG.</p><p>Nº 656 - Dispensar, a pedido, a contar de 2 de janeiro de 2019, ALEXANDRE MACHADO GOMES, matrícula nº 1.491.424, CPF nº 037.714.637-42, do encargo de substituto eventual de Chefe do Serviço de Reconhecimento de Direitos, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Rio de Janeiro - Norte/RJ.</p><p>Nº 657 - Dispensar, a contar de 4 de fevereiro de 2019, HUDSON FONSECA E SILVA, matrícula nº 1.525.856, CPF nº 015.972.586-01, do encargo de substituto eventual de Chefe da Seção de Atendimento, código FG 1, da Gerência-Executiva Montes Claros/MG.</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>