<xml><article id="8236373" name="Portaria 43 SECAD" idOficio="5244273" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/04/2019" artClass="00013:00049:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00004" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda" artSize="12" artNotes="43" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="64" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11578503">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 43, DE 1º DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 43, DE 1º DE ABRIL DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL ADJUNTO DE FAZENDA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência subdelegada pelo art. 1º da Portaria nº 80, de 13 de fevereiro de 2019, do Secretário Especial de Fazenda do Ministério da Economia, e tendo em vista o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, no Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, no inciso I do art. 18 da Lei nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, e no inciso IV do art. 60 da Medida Provisória nº 870, de 1º de janeiro de 2019, bem como o constante do Processo nº 10199.100310/2019-25, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição da servidora ANA DOROTEA VERAS COSTA, ocupante do cargo efetivo de Auditora Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1098455, pertencente ao quadro de pessoal deste Ministério, para exercer o cargo em comissão de Coordenadora de Formalização da Secretaria Nacional do Consumidor, código DAS 101.3, no Ministério da Justiça e Segurança Pública.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ESTEVES PEDRO COLNAGO JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>