<xml><article id="8445595" name="Port288-2019-DPCvM-ConcedePensão" idOficio="5264891" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/04/2019" artClass="00011:00009:00027:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11614628">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 288/DPCvM, DE 9 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 288/DPCvM, DE 9 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL CIVIL DA MARINHA, usando da atribuição que lhe confere a Portaria no 24/2017, da Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha, resolve:</p><p>Art. 1o Conceder pensão, na cota parte 1/2, a MARIA DAS GRAÇAS MARTINS ACIOLY DIAS, 19.0526.00, CPF 489.640.777-68, ex-esposa, com percepção de Pensão Alimentícia, do Médico, NS-S-III, 78.5024.03 Matrícula SIAPE 0969608, JORGE RIBEIRO DIAS, de acordo com o art. 215, c/c o inciso I, art. 219, da Lei no 8.112, de 11 de dezembro de 1990, alterada pelo art. 23, da Medida Provisória no 871, de 18 de janeiro de 2019, observado o disposto do inciso II, art. 217, da Lei no 8.112, de 11 de dezembro de 1990, alterada pelo art. 3o, da Lei no 13.135, de 17 de junho de 2015, observando o parágrafo único, art. 6o - A, da Emenda Constitucional no 41, de 19 de dezembro de 2003, acrescentado pelo art. 1o, da Emenda Constitucional no 70, de 29 de março de 2012 e em conformidade com o Acórdão no 7208, de 8 de agosto de 2017 - TCU - 2a Câmara, publicado no Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2017 e o disposto no inciso I, art. 2º, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, no valor correspondente à totalidade dos seus proventos, até o limite máximo estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social de que trata o art. 201, da Constituição Federal, acrescido de setenta por cento da parcela excedente a esse limite, com vigência a partir de 20 de janeiro de 2019, data do falecimento do instituidor (Processo no 63410.004013/2019-64, do SVPM/DPCvM).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CA SERGIO LUCAS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>