<xml><article id="8265295" name="0304PRT1480A1506-CC-S2" idOficio="5246354" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/04/2019" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="65" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11583195">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[SECRETARIA DE GOVERNO]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.480<strong>- NOMEAR</strong></p><p>JOSETE LIMA HETZEL, para exercer o cargo de Assessora Especial da Assessoria Especial da Casa Civil da Presidência da República, código DAS 102.5.</p><p>Nº 1.481<strong>- EXONERAR</strong></p><p>MARCELA MARIS LIMA SIQUEIRA SOUSA do cargo de Assessora Especial da Subchefia de Ação Governamental da Casa Civil da Presidência da República, código DAS 102.5.</p><p>Nº 1.482<strong>- NOMEAR</strong></p><p>NILZA EMY YAMASAKI, para exercer o cargo de Assessora Especial da Subchefia de Ação Governamental da Casa Civil da Presidência da República, código DAS 102.5.</p><p>Nº 1.483<strong>- NOMEAR</strong></p><p>SCOTT KARTEGEANE LINHARES CAMELO, para exercer o cargo de Assessor Especial da Subchefia de Ação Governamental da Casa Civil da Presidência da República, código DAS 102.5.</p><p>Nº 1.484<strong>- TORNAR SEM EFEITO</strong></p><p>a Portaria nº 856, de 29 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 30 de janeiro de 2019, Seção 2, página 1, referente à nomeação de HENRIQUE JOSÉ MASSOTE DE GODOY, para exercer o cargo de Assessor Especial da Subchefia de Articulação e Monitoramento da Casa Civil da Presidência da República, código DAS 102.5.</p><p>Nº 1.485<strong>- NOMEAR</strong></p><p>TÂNIA AZEREDO CASAGRANDE, para exercer o cargo de Assessora Especial da Subchefia de Articulação e Monitoramento da Casa Civil da Presidência da República, código DAS 102.5, ficando exonerada do que atualmente ocupa.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">SECRETARIA DE GOVERNO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.486<strong>- TORNAR SEM EFEITO</strong></p><p>a Portaria nº 1.366, de 8 de março de 2019, publicada na Edição Extra do Diário Oficial da União do dia 8 de março de 2019, Seção 2, página 1, referente à nomeação de PAULO AUGUSTO FERREIRA BOUÇAS, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Patrocínios da Secretaria de Publicidade e Promoção da Secretaria Especial de Comunicação Social da Secretaria de Governo da Presidência da República, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA CIDADANIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.487<strong>- NOMEAR</strong></p><p>RONALDO LIMA DOS SANTOS, para exercer o cargo de Secretário Nacional de Futebol e Defesa dos Direitos do Torcedor da Secretaria Especial do Esporte do Ministério da Cidadania, código DAS 101.6.</p><p>Nº 1.488<strong>- EXONERAR</strong></p><p>LEONARDO DA CUNHA DE MENDONÇA CASTRO do cargo de Diretor do Departamento de Incentivo e Fomento ao Esporte da Secretaria-Executiva do Ministério do Esporte, código DAS 101.5, a partir de 30 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 1.489<strong>- EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>MAURÍCIO ANTÔNIO DO AMARAL CARVALHO do cargo de Assessor Especial do Escritório de Representação em Brasília da Autoridade de Governança do Legado Olímpico - AGLO, código CA II, a partir de 10 de janeiro de 2019.</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, e no art. 13, § 6º, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 1.490<strong>- TORNAR SEM EFEITO</strong></p><p>a Portaria nº 1.292, de 22 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 25 de fevereiro de 2019, Seção 2, página 1, referente à nomeação de RAIMUNDO GOMES DE MATOS, para exercer o cargo de Secretário Nacional de Inclusão Social e Produtiva Urbana da Secretaria Especial do Desenvolvimento Social do Ministério da Cidadania, código DAS 101.6, por falta de posse no prazo legal.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA ECONOMIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.491<strong>- NOMEAR</strong></p><p>FERNANDO LOURENÇO NUNES NETO, para exercer o cargo de Diretor de Planejamento e Articulação Institucional do Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia - Inmetro, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.492<strong>- NOMEAR</strong></p><p>HAMILTON VALENTE DA SILVA JUNIOR, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Caracterização e Incorporação do Patrimônio da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União da Secretaria Especial de Desestatização e Desinvestimento do Ministério da Economia, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.493<strong>- NOMEAR</strong></p><p>PAULO MARQUES, para exercer o cargo de Diretor de Educação Continuada da Fundação Escola Nacional de Administração Pública - Enap, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.494<strong>- NOMEAR</strong></p><p>DIANA MAGALHÃES DE SOUZA COUTINHO, para exercer o cargo de Diretora de Seleção e Formação de Carreiras da Fundação Escola Nacional de Administração Pública - Enap, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.495<strong>- NOMEAR</strong></p><p>GLENDA BEZERRA LUSTOSA, para exercer o cargo de Assessora Especial da Secretaria Especial de Comércio Exterior e Assuntos Internacionais do Ministério da Economia, código DAS 102.5.</p><p>Nº 1.496<strong>- NOMEAR</strong></p><p>FABIO AUGUSTO LUIZ PINA, para exercer o cargo de Subsecretário de Desenvolvimento de Comércio e Serviços da Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação da Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade do Ministério da Economia, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.497<strong>- TORNAR SEM EFEITO</strong></p><p>a Portaria nº 976, de 30 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 31 de janeiro de 2019, Seção 2, página 2, referente à nomeação de ERIVALDO ALFREDO GOMES, para exercer o cargo de Secretário de Assuntos Econômicos Internacionais da Secretaria Especial de Comércio Exterior e Assuntos Internacionais do Ministério da Economia, código DAS 101.6.</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, e no art. 13, § 6º, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 1.498<strong>- TORNAR SEM EFEITO</strong></p><p>a Portaria nº 979, de 30 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 31 de janeiro de 2019, Seção 2, página 2, referente à nomeação de GLENDA BEZERRA LUSTOSA, para exercer o cargo de Assessora Especial da Secretaria Especial de Comércio Exterior e Assuntos Internacionais do Ministério da Economia, código DAS 102.5, por falta de posse no prazo legal.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, e no art. 10 do Decreto nº 9.052, de 15 de maio de 2017, resolve:</p><p>Nº 1.499<strong>- NOMEAR</strong></p><p>RITA EMARILICE SOUSA NUNES, para exercer o cargo, em caráter transitório, de Inventariante do extinto Fundo Nacional de Desenvolvimento no Ministério da Economia, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2 <u>o</u> do Decreto n <u>o</u> 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.500<strong>- EXONERAR</strong></p><p>BRUNO MEIRELLES GARSCHAGEN do cargo de Assessor Especial do Ministro de Estado da Educação, código DAS 102.5, a partir de 2 de abril de 2019.</p><p>Nº 1.501<strong>- EXONERAR</strong></p><p>JOSIE PRISCILA PEREIRA DE JESUS do cargo de Chefe de Gabinete do Ministro de Estado da Educação, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.502<strong>- NOMEAR</strong></p><p>MARCOS DE ARAÚJO, para exercer o cargo de Chefe de Gabinete do Ministro de Estado da Educação, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.503<strong>- NOMEAR</strong></p><p>PAULO ROBERTO AMARAL VIEIRA, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Políticas Temáticas dos Direitos da Pessoa com Deficiência da Secretaria Nacional dos Direitos da Pessoa com Deficiência do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.504<strong>- NOMEAR</strong></p><p>ARETUSA NAUFAL FUJIHARA, para exercer o cargo de Diretora do Departamento de Gestão e Relações Interinstitucionais da Secretaria Nacional dos Direitos da Pessoa com Deficiência do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA SAÚDE</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.505<strong>- NOMEAR</strong></p><p>GABRIELLA BELKISSE CÂMARA ROCHA TAVARES, para exercer o cargo de Assessora Especial do Ministro de Estado da Saúde, código DAS 102.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DO MEIO AMBIENTE</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.506<strong>- NOMEAR</strong></p><p>LÚCIA HELENA AMORIM DE OLIVEIRA, para exercer o cargo de Assessora Especial do Ministro de Estado do Meio Ambiente, código DAS 102.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>