<xml><article id="8425122" name="PORTARIA Nº 102.515" idOficio="5262859" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/04/2019" artClass="00013:00054:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Banco Central do Brasil/Área de Fiscalização" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11611329">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 102.515, DE 12 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 102.515, DE 12 DE ABRIL DE 2019</p><p>O Diretor de Fiscalização do Banco Central do Brasil, no uso da atribuição que lhe confere o art. 13, inciso VI, alínea "a", do Regimento Interno do Banco Central, anexo à Portaria nº 84.287, de 27 de fevereiro de 2015, resolve:</p><p>Art. 1º Fica designado o servidor ANDRE MAURICIO TRINDADE DA ROCHA, matrícula 0.740.040-3, para exercer, em caráter de interinidade, pelo período de 90 (noventa) dias, a função comissionada de Chefe de Unidade, sigla FDE-1, na Secre/Difis, sem prejuízo das atribuições da função de que é titular.</p><p>Art. 2º Fica designada a servidora CARLA PEREIRA HERRES, matrícula 1.721.867-5, para exercer a função comissionada de Chefe de Unidade, sigla FDE-1, no Departamento de Gestão Estratégica, Integração e Suporte da Fiscalização (Degef), ficando dispensada da função comissionada que atualmente exerce a partir do exercício na nova função.</p><p>Art. 3º Fica dispensado o servidor AUGUSTO GARCEZ DA VEIGA, matrícula 1.471.137-0, da função comissionada de Chefe de Unidade, sigla FDE-1, exercida em caráter de interinidade, no Departamento de Gestão Estratégica, Integração e Suporte da Fiscalização (Degef),.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO SÉRGIO NEVES DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>