<xml><article id="8260422" name="2PORT Nº 763 A 766" idOficio="5246270" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/04/2019" artClass="00016:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="65" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11582858">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição, e em observância ao disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto nº 9.665, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 763 -Dispensar JOELMA BOMFIM DA CRUZ CAMPOS, Matrícula SIAPE nº 2996160, do encargo de substituto eventual do cargo de Diretor, código DAS 101.5, ocupado por Jeovany Machado dos Anjos, da Diretoria de Políticas e Regulação de Educação Profissional e Tecnológica da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica deste Ministério - SETEC-MEC.</p><p>Nº 764 - Designar LEILA CRISTINA FERRARESI GIRARDI, Matrícula SIAPE nº 2563917, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Diretor, código DAS 101.5, ocupado por Jeovany Machado dos Anjos, da Diretoria de Políticas e Regulação de Educação Profissional e Tecnológica da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica deste Ministério - SETEC-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 765 - Dispensar MAGDA REJANE CORDEIRO DE ARAUJO SOARES, Matrícula SIAPE nº 0040976, do encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, ocupado por Luziana Quadros da Rosa, da Coordenação-Geral de Políticas de Educação Profissional e Tecnológica da Diretoria de Políticas e Regulação de Educação Profissional e Tecnológica da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica deste Ministério - SETEC-MEC.</p><p>Nº 766 - Designar JULIETA BORGES LEMES SOBRAL, Matrícula SIAPE nº 1515168, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, ocupado por Luziana Quadros da Rosa, da Coordenação-Geral de Políticas de Educação Profissional e Tecnológica da Diretoria de Políticas e Regulação de Educação Profissional e Tecnológica da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica deste Ministério - SETEC-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p class="assina">RICARDO VÉLEZ RODRÍGUEZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>