<xml><article id="8234392" name="R.A.G.S.de Souza, G.S.Mule, E.M." idOficio="5243969" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/04/2019" artClass="00013:00055:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Comissão de Valores Mobiliários" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="64" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11578063">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA COMISSÃO DE VALORES MOBILIÁRIOS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 1º, inciso VI, da Portaria ME n° 003, de 04 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 09 subsequente, e com base no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com nova redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 55 - Dispensar, a partir de 01 de abril de 2019, RAPHAEL ACÁCIO GOMES DOS SANTOS DE SOUZA, CPF de nº 099.231.467-40, Inspetor, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente, FCPE 101.3, da Gerência de Acompanhamento de Empresas 3 (GEA-3), da Superintendência de Relações com Empresas (SEP), no Rio de Janeiro.</p><p>O PRESIDENTE DA COMISSÃO DE VALORES MOBILIÁRIOS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 1º, inciso VI, da Portaria ME n° 003, de 04 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 09 subsequente, e com base no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com nova redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 56 - Dispensar, a partir de 01 de abril de 2019, GUSTAVO DOS SANTOS MULÉ, CPF de nº 035.331.697-07, Agente Executivo, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe, FCPE 101.2, na Superintendência de Relações com Empresas (SEP), no Rio de Janeiro.</p><p>O PRESIDENTE DA COMISSÃO DE VALORES MOBILIÁRIOS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 9º, inciso II, da Portaria ME n° 010, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 18 subsequente, e com base no art. 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com nova redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 57 - Designar GUSTAVO DOS SANTOS MULÉ, CPF de nº 035.331.697-07, ocupante do cargo efetivo de Agente Executivo, matrícula SIAPE nº 1586879, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente, FCPE 101.3, da Gerência de Acompanhamento de Empresas 3 (GEA-3), da Superintendência de Relações com Empresas (SEP), no Rio de Janeiro.</p><p>O PRESIDENTE DA COMISSÃO DE VALORES MOBILIÁRIOS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 9º, inciso II, da Portaria ME n° 010, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 18 subsequente, e com base no art. 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com nova redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 58 - Designar EDUARDO MENDES PEÇANHA, CPF de nº 055.166.697-82, ocupante do cargo efetivo de Agente Executivo, matrícula SIAPE nº 1895814, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe, FCPE 101.2, na Superintendência de Relações com Empresas (SEP), no Rio de Janeiro, ficando, por consequência, dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p class="assina">MARCELO BARBOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>