<xml><article id="8192054" name="2629 e 2630 dispensa de fc e pen" idOficio="5240167" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="01/04/2019" artClass="00043:00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="151" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=151" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11571475">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.629, DE 29 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATO Nº 2.629, DE 29 DE MARÇO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 022063/18-00.11 do Sistema Eletrônico de Informações e,</p><p>Considerando o disposto no Despacho DIREG nº 1355229; resolve:</p><p>Dispensar, a contar de 16 de março de 2019, o Analista Judiciário, área Apoio Especializado, especialidade Administração, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, LUIZ GUSTAVO TELES ARRABAL, matrícula 9344, da função comissionada de AUXILIAR II, código STM-FC-03, que exerce junto ao Núcleo de Fiscalização de Contratos de Terceirização, da Coordenadoria de Gestão de Contratos, Diretoria de Administração.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p>ATO Nº 2.630, DE 29 DE MARÇO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 000356/19-03.01 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>Conceder Pensão Civil Vitalícia, a contar de 5 de março de 2019, à Sra NILZA LEHR, companheira supérstite do Juiz-Corregedor Auxiliar da Justiça Militar da União, o Sr. Alceu Alves dos Santos, falecido em 5 de março de 2019, nos termos dos artigos 215 e 219, inciso I, da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Medida Provisória nº 871/2019, artigos 217, inciso III, e 222, VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015; artigo 40, §7.º, inciso I, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela EC n.º 41/03 c/c artigo 2.º, inciso I, da Lei n.º 10.887/04, cabendo-lhe a cota de 100% (cem por cento) do benefício pensional.</p><p>Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>