<xml><article id="8351197" name="DESPACHOS SILVIA E SAULO" idOficio="5255679" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="10/04/2019" artClass="00013:00050:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="69" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11598313">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de 9 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS de 9 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 07 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 4º da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pelas Portarias GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, e 102, de 21 de março de 2019, autorizar o afastamento do País dos seguintes servidores:</p><p>SAULO FRANCISCO DE CASTRO PAREJA GALVES, Analista do Seguro Social, em exercício na Agência da Previdência Social de Atendimento de Acordos Internacionais Florianópolis, no período de 01 de junho de 2019 a 29 de julho de 2019, incluído trânsito, com ônus limitado, a fim de participar do Curso "Aperfeiçoamento - Língua Inglesa", na modalidade presencial, a ser ministrado pela Celtic English Academy Cardiff, em Cardiff - País de Gales - Reino Unido da Grã-Bretanha - (Processo n° 36391.000850/2018-36).</p><p>SILVIA MARIA DE PINHO FERREIRA, Coordenadora da Gestão de Acordos Internacionais da Coordenação-Geral de Cooperação e Acordos Internacionais, código DAS 101.3, no período de 04 a 11 de maio de 2019, inclusive trânsito, com ônus, a fim de participar da 1ª Reunião de Negociação do Acordo de Previdência Social entre o Brasil e Noruega, que se realizará na cidade de Oslo, Noruega. (Processo nº 10135.100523/2019-00).</p><p class="assina">ROGÉRIO MARINHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>