<xml><article id="8409564" name="PORTARIA Nº 1203 1204 1205" idOficio="5260973" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/04/2019" artClass="00017:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11607773">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 8 DE abril DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 8 DE abril DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso da competência que lhe foi delegada nos termos do art. 1º, incisos II e III, da Portaria nº 392, de 17 de maio de 2018, publicada no DOU de 18 de maio de 2018 e com fundamento no Art. 38 da Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 1.203 Designar ELIAS BRITO JUNIOR, CPF nº 185.077.351-34, Matrícula SIAPE nº 1299182, para o encargo de substituto eventual de Gerente de Projeto, código DAS 101.4, da Assessoria Especial de Assuntos Institucionais e Internacionais deste Ministério, em seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais, atualmente ocupado por IVAN FURLAN FALCONI.</p><p>Nº 1.204 Dispensar, a partir de 15 de março de 2019, JESIEL DAVI DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº 0809945, CPF nº 068.116.201-53, do encargo de substituto eventual de Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração deste Ministério, para o qual foi designado pela Portaria nº 1.881, de 25/06/2018, publicada no DOU de 27/06/2018.</p><p>Nº 1.205 Designar NELSON MENDES DA SILVA FILHO, Matrícula SIAPE nº 0436783, CPF nº 210.425.601-10, para o encargo de substituto eventual de Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração deste Ministério, em seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais, atualmente ocupado por ADONIRO JUDSON BARROSO.</p><p class="assina">MARCELO SAMPAIO CUNHA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>