<xml><article id="8403686" name="PORTARIA 1361" idOficio="5260772" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2019" artClass="00026:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Controladoria-Geral da União/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="71" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11607486">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.361 DE 10 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.361 DE 10 DE ABRIL DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CONTROLADORIA-GERAL DA UNIÃO, no uso das atribuições que lhe confere o inciso I do parágrafo único do art. 87 da Constituição Federal, e considerando o disposto no caput do art. 6º do Decreto nº 9.468, de 13 de agosto de 2018, resolve:</p><p>Designar:</p><p>RONALDO VIEIRA BENTO, membro titular do Conselho de Transparência Pública e Combate à Corrupção, representante do Ministério da Justiça e Segurança Pública, em substituição a Maria das Graças Gonçalves Almeida.</p><p>KÁTIA DE QUEIROZ DOMINGUES BARONI, membro suplente do Conselho de Transparência Pública e Combate à Corrupção, representante do Ministério da Justiça e Segurança Pública, em substituição a Moisés Paes Landin Plácido.</p><p>VANIR FRIDRICZEWSKI, membro titular do Conselho de Transparência Pública e Combate à Corrupção, representante da Advocacia Geral da União, em substituição a Júlio de Melo Ribeiro.</p><p>PEDRO VASQUES SOARES, membro suplente do Conselho de Transparência Pública e Combate à Corrupção, representante da Advocacia Geral da União, em substituição a Marcelo Augusto Carmo de Vasconcellos.</p><p>JULIANA BARREIROS PORTO, membro titular do Conselho de Transparência Pública e Combate à Corrupção, representante da Fundação Universidade de Brasília, em substituição a Maria Ivoneide de Lima Brito.</p><p>MARÍLIA MESQUITA RESENDE, membro suplente do Conselho de Transparência Pública e Combate à Corrupção, representante da Fundação Universidade de Brasília, em substituição a Rodrigo Barbosa da Silva Santos.</p><p>LEONARDO DE ARAÚJO FERRAZ, membro titular do Conselho de Transparência Pública e Combate à Corrupção, representante do Conselho Nacional de Controle Interno - CONACI, em substituição a Álvaro Panizza Salomon Abi Fakredin.</p><p>LUÍS AUGUSTO ROCHA, membro suplente do Conselho de Transparência Pública e Combate à Corrupção, representante do Conselho Nacional de Controle Interno - CONACI, em substituição a José Flávio Barbosa Jucá de Araújo.</p><p class="assina">WAGNER DE CAMPOS ROSARIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>