<xml><article id="8247587" name="2DOU MAPA - Gisele e outros 30.4" idOficio="5245569" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="03/04/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="64" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11581092">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 1º de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS DE 1º de abril de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 717, de 16 de agosto de 2013, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995, autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário GISELE VENTURA GARCIA GRILLI, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na Utra São José do Rio Preto-SP, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de Participar da 33ª Reunião do Grupo de Trabalho da OECD para o Harmonização de Aspectos Regulatórios da Biotecnologia e do Workshop WG-HROB1WG-SNFF: "Segurança ambiental e segurança alimentar para a avaliação de produtos de biotecnologia, quatro décadas de trabalho da OCDE - experiência adquirida, realizações e visão para o futuro", em Paris, República Francesa, no período de 6 a 13.4.2019, com ônus para o(a)VICORGENE. (Processo n° 21052.004616/2019-32)</p><p>Autoriza o Engenheiro Agrônomo ETELVINO HENRIQUE NOVOTNY, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Solos, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de desenvolver metodologias para o estudo de fluídos (água, óleo) em meios porosos (solo, carvão, sedimentos etc.) e para o estudo de fertilizantes e sua dinâmica no solo, em Wellington, Nova Zelândia, no período de 9.5.2019 a 8.5.2020, com ônus limitado. (Processo n° 21201.000183/2019-95)</p><p>Autoriza o Físico SILVIO CRESTANA, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado na Instrumentação, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar de reunião presencial, como membro do Conselho Mundial de Tecnologia e Inovação da John Deere (GTIAC), em Des Moines, Estados Unidos da América, no período de 21 a 27.4.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21185.000267/2019-74)</p><p>Autoriza o Biólogo GUSTAVO BARBOSA MOZZER, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado na SRI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar da reunião do Grupo Temático em Agricultura, Segurança Alimentar e Uso da Terra (TWG) da FAO, em Roma, República Italiana, no período de 14 a 19.4.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21148.003249/2019-91)</p><p>Autoriza o Bacharel e Mestre em Estatística WALDOMIRO BARIONI JÚNIOR, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Pecuária e Sudoeste - São Carlos/SP, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar da reunião da ISO/SC19/WG3 na cidade de Frankfurt e realizar visitas técnicas, em Lisboa nas instituições: Empresa Animal/TAG Europa, Universidade de Lisboa, Empresa Altronix - Sistemas RFID, reunião com o Prof. Dr. Rui Vieira e visita pecuarista, na República Federal da Alemanha e República Portuguesa, no período de 8 a 21.4.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21192.000584/2019-00)</p><p>Autoriza o Farmacêutico KIRLEY MARQUES CANUTO, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado na Agroindústria Tropical, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, a ter sua capacitação prorrogada na modalidade Cientista Visitante, na Universidade da Califórnia, em San Diego, Estados Unidos da América, no período de 20.4 a 19.7.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21153.000694/2019-20)</p><p>Autoriza a Engenheira Agrônoma WALKYRIA BUENO SCIVITTARO, contratada pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotada no Clima Temperado, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de realizar visita técnica a centros de pesquisa e extensão e a propriedades produtoras de arroz, visando ao intercâmbio de conhecimentos e experiências técnico-científicas e ao estabelecimento de parcerias técnicas entre instituições desse país e a Embrapa, atuando ainda como consultora na área de nutrição do arroz, em São José, República da Costa Rica, no período de 20 a 28.4.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21169.000858/2019-40)</p><p>Autoriza o Químico ANDRÉ MARCELO DE SOUZA, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Solos, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de apresentar palestra no "Agri Analytics Day" e realizar vista técnica à Universidade Politécnica Mohammed VI, em Benguerir, Reino do Marrocos, no período de 21 a 26.4.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21201.000627/2019-92)</p><p>Autoriza o Engenheiro Agrônomo VINICIUS DE MELO BENITES, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Solos, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de apresentar palestra no "Agri Analytics Day" e realizar vista técnica à Universidade Politécnica Mohammed VI, em Benguerir, Reino do Marrocos, no período de 21 a 26.4.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21201.000625/2019-01)</p><p>Autoriza a Engenheira Agrônoma CLAUDIA VIEIRA GODOY, contratada pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotada na Soja, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de proferir palestra e participar do Simpósio de Resistência Reinhardsbrunn, em Friedrichroda, República Federal da Alemanha, no período de 6 a 13.4.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21199.000305/2019-30)</p><p>Autoriza o Engenheiro Eletrônico RONALDO PEREIRA DE OLIVEIRA, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Solos, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de apresentar palestra no "Agri Analytics Day" e realizar vista técnica à Universidade Politécnica Mohammed VI, em Benguerir, Reino do Marrocos, no período de 21 a 26.4.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21201.000680/2019-93)</p><p>Autoriza a Médica Veterinária MARIANA MAGALHÃES CAMPOS, contratada pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotada no Gado de Leite, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar do Congresso "Dairy calf &amp; heifer association - DCHA 2019 annual conference" e realizar visitas técnicas em propriedades leiteiras para conhecer diferentes sistemas de criação de bezerros, tecnologias e práticas de manejo, em Madison, Estados Unidos da América, no período de 5 a 14.4.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21179.000238/2019-91)</p><p>Autoriza o Engenheiro Agrônomo BRUNO CARNEIRO E PEDREIRA, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado na Agrossilvipastoril, a ter seu período de afastamento prorrogado, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, de 30.6.2018 a 29.6.2019 para 30.6.2018 a 29.12.2019, conforme autorização publicada no D.O.U de 21.3.2018. (Processo n° 21155.000300/2019-13)</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>