<xml><article id="8552057" name="ATOS DA REITORIA N. 964, 965 E 9" idOficio="5275443" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="24/04/2019" artClass="00016:00129:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11632851">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de 23 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATOS de 23 DE ABRIL DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo n. 23106.035242/2019-50, resolve:</p><p>Nº 964 - Aposentar Luizmar de Souza, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, matrícula SIAPE n. 1122875, no cargo de Assistente em Administração, nível de classificação D, nível de capacitação III, padrão de vencimento 14, regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado na Faculdade de Tecnologia, com fundamento no art. 6º da EC nº 41/2003.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 9º, inciso I, e art. 10 da Lei n. 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, resolve:</p><p>Nº 965 - Tornar sem efeito o Ato da Reitoria nº 1279/2018 (2940980), publicado no DOU n. 176, seção 2, página 10, de 12/9/2018, o qual tornou sem efeito a nomeação do candidato Fagno Tavares de Oliveira, para o cargo de Professor Adjunto "A", titulação de Doutorado, nível I, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva (DE), da Carreira de Magistério Superior do Quadro de Pessoal Permanente da Fundação Universidade de Brasília, por perda de prazo, em razão da decisão judicial proferida nos autos do Processo Judicial n. 1003643-17.2019.4.01.0000.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias e tendo em vista o art. 93, da Lei n. 8.112/1990, alterado pela Lei n. 8.270/1991, regulamentado pelo Decreto n. 4.050/2001, c/c o art. 3º da Portaria MEC n. 404, publicada no Diário Oficial da União de 24 de abril de 2009, resolve:</p><p>Nº 971 - Art. 1º Autoriza a seguinte cessão de servidor pertencente ao Quadro de Pessoal desta Universidade, na forma abaixo indicada: Servidor: Mauro Luiz Rabelo; Matrícula SIAPE: 4047942; Cargo: Professor do Magistério Superior; Para: Ministério da Educação; Função/cargo: em comissão DAS 101.4, de Coordenador-Geral de Expansão, Gestão e Planejamento Acadêmico das Rede de Instituições Federais de Ensino Superior; Ônus: Órgão cedente (inciso I do art. 93 da Lei n. 8.112/1990); Processo: 23106.046703/2019-10;</p><p>Art. 2º Caberá ao órgão cessionário providenciar a apresentação imediata do servidor a esta Universidade na hipótese de exoneração ou dispensa do cargo ou função de confiança;</p><p>Art. 3º Cumpre ao cessionário comunicar mensalmente a frequência do servidor a esta Universidade;</p><p>Art. 4º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>