<xml><article id="8333351" name="Portarias n° 437 a 441-2019 Dino" idOficio="5253658" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/04/2019" artClass="00017:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11595430">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE ABRIL DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA INFRAESTRUTURA, no uso das atribuições que lhe confere o art.87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 8.489, de 10 de julho de 2015, resolve:</p><p>Nº 437 Dispensar DINO ANTUNES DIAS BATISTA, da função de membro do Conselho de Administração do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes - DNIT, representante do Ministério da Infraestrutura, ficando dispensado também do encargo de substituto do Presidente do mencionado Conselho.</p><p>Nº 438 Dispensar LUIZ FELIPE CARDOSO CARVALHO, da função de membro do Conselho de Administração do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes - DNIT, representante do Ministério da Infraestrutura.</p><p>Nº 439 Designar ROGER SILVA PÊGAS, para compor o Conselho de Administração do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes - DNIT, como representante do Ministério da Infraestrutura.</p><p>Nº 440 Designar EIMAIR BOTTEGA EBELING, para compor o Conselho de Administração do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes - DNIT, como representante do Ministério da Infraestrutura.</p><p>Nº 441 Designar DIOGO MAC CORD DE FARIA, para compor o Conselho de Administração do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes - DNIT, como representante do Ministério da Economia.</p><p class="assina">TARCISIO GOMES DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>