<xml><article id="8191589" name="EXTRATOPORTARIA DOU 01.04 Sérgio" idOficio="5240151" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00016:00146:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São João Del Rei/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="93" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=93" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11571379">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS De 29 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS De 29 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO JOÃO DEL-REI - UFSJ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 161 Art. 1º Exonerar, a pedido e a partir de 1º de abril de 2019, a servidora LUCIA TRINDADE DA SILVA MAIROT, matrícula SIAPE nº 2191427, do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe B, Assistente, Nível 001, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga 0926691, do quadro permanente da Universidade Federal de São João del-Rei, com fundamento no artigo 34, da Lei nº 8112, de 11.12.1990 - DOU de 12.12.1990.</p><p>Art. 2º declarar vago, para fins de direito, o cargo referido no artigo 1º da presente Portaria. (Processo nº 23122004090/2019-45)</p><p>Nº 162 Art. 1º Autorizar o afastamento do país do professor ROGÉRIO MARTINS MAURÍCIO, lotado no Departamento de Engenharia de Biossistemas, para participar do "Workshop AN2 GASL 2019", em Montpellier, na França, no período de 5 a 14 de abril de 2019, com ônus para o Projeto FAO GASL FA2 e ônus limitado para a UFSJ. (Processo nº 23122005184/2019-31)</p><p>Art. 2º Autorizar o afastamento do país do professor SÍLVIO LUIZ THOMAZ DE SOUZA, lotado no Campus Centro-Oeste Dona Lindu, para participar da Quarta Conferência Internacional sobre Recentes Avanços em Mecânica Não-Linear - RANM2019 e realizar visita técnica na Universidade de Tecnologia de Lodz, em Lodz, na Polônia, no período de 4 a 18 de maio de 2019, com ônus limitado para a UFSJ. (Processo nº 23122004636/2019-68)</p><p>Nº 163 Art. 1º declarar, na forma do artigo 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990 - DOU de 12.12.1990, a vacância do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Adjunto A, nível 602, regime de dedicação exclusiva, da Universidade Federal de São João del-Rei, código de vaga 0930074, a partir de 29 de março de 2019, tendo em vista a posse da servidora ROSA LÍVIA GONÇALVES MONTENEGRO, matrícula SIAPE nº 2341099, em outro cargo inacumulável da administração pública, em consequência de sua aprovação em concurso público.</p><p>Considerando que a servidora não adquiriu a estabilidade prevista no art. 21 da Lei nº 8112/1990, a presente vacância não gera direito à recondução estabelecida no art. 29 da mesma lei. (Processo nº 23122.005002/2019-22)</p><p>Nº 164 Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ANÍSIO RODRIGUES VALE, matrícula SIAPE nº 1049169, ocupante do cargo de Bombeiro Hidráulico, Classe B, Nível 415, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São João del-Rei, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, incisos I, II e III, parágrafo único, de 05.07.2005, DOU de 06.07.2005, combinado com o §18 do artigo 40 da Constituição Federal de 1988, com proventos integrais, paridade e demais vantagens de natureza pessoal que lhe foram outorgadas no exercício do cargo. (Processo nº 23122004531/2019-17)</p><p>Nº 165 Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ROSNEI DA SILVA RIOS, matrícula SIAPE nº 434848, ocupante do cargo de Vigilante Classe D, Nível 416, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São João del-Rei, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, incisos I, II e III, parágrafo único, de 05.07.2005, DOU de 06.07.2005, combinado com o §18 do artigo 40 da Constituição Federal de 1988, com proventos integrais, paridade e demais vantagens de natureza pessoal que lhe foram outorgadas no exercício do cargo. (Processo nº 23122005082/2019-16)</p><p>Nº 166 Art. 1º Nomear o professor GUSTAVO RODRIGUES DE SOUZA para exercer a função de Coordenador Adjunto do Programa de Pós-graduação em Engenharia da Energia, FCC, da Pró-reitoria de Pesquisa e Pós-graduação, com mandato até 31.03.2020.</p><p>Art. 2º Nomear, pro tempore, o professor LUIZ GUSTAVO CAMARANO NAZARETH para exercer a função de Coordenador do Curso de Graduação em Ciências Contábeis, FCC, da Pró-reitoria de Ensino de Graduação, a fim de conduzir o processo eleitoral do referido curso.</p><p>Art. 3º Nomear o professor ALEXANDRE DELFORGE para exercer a função de Coordenador do Curso de Graduação em Artes Aplicadas, FCC, da Pró-reitoria de Ensino de Graduação, pelo período de 01.04.2019 a 31.03.2021.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">SÉRGIO AUGUSTO ARAÚJO DA GAMA CERQUEIRA</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria nº 096, de 21 de fevereiro de 2019, publicada no DOU de 22.02.2019, seção 2, página 43, que concedeu pensão civil aos beneficiários da instituidora CARMEN MARIA DA SILVA, em seu art. 1º, onde se lê: "... parágrafo 7º, inciso II do artigo 40, da Constituição Federal de 1988 ...", leia-se: "... parágrafo 7º, inciso I do artigo 40, da Constituição Federal de 1988 ...". (Processo nº 23122.002784/2019-48)</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>