<xml><article id="8379416" name="DESPACHOS DO DIRETOR-PRESIDENTE " idOficio="5258458" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="11/04/2019" artClass="00017:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Aviação Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11603333">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE AVIAÇÃO CIVIL - ANAC, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 16 da Lei nº 11.182, de 27 de setembro de 2005, e o art. 35, inciso VI, do Anexo I do Decreto nº 5.731, de 20 de março de 2006, resolve</p><p>Autorizar o afastamento do país do servidor JOÃO MARIA ANTUNES LEITE, matrícula SIAPE nº 1109544, Especialista em Regulação de Aviação Civil, a fim de participar de Ensaios de Certificação - Ensaio de Proteção de Ocupante de Assento em Condição de Impacto durante Pouso de Emergência - Aeronave ERJ-190-400, em Gainesville, Texas - EUA, no período de 15 a 28 de abril de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00066.007733/2019-29.</p><p>Autorizar o afastamento do país dos servidores BRUNO OTOCH MARTINS PEREIRA E SOUZA, matrícula SIAPE nº 1762607, e CLEYDSON FREIRE DE SOUZA ALMEIDA, matrícula SIAPE n° 1586553, ambos Especialistas em Regulação de Aviação Civil, a fim de participarem de Inspeção de Vigilância Continuada nos Centros de Treinamento TRU Simulation e SIMCOM Aviation, na Flórida - EUA, no período de 5 a 12 de maio de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00065.013699/2019-31.</p><p>Autorizar o afastamento do país do servidor NEVERTON ALVES DE NOVAIS, matrícula SIAPE n° 1763332, ocupante de cargo comissionado CCT IV, Especialista em Regulação de Aviação Civil, a fim de participar da reunião do Comitê Gestor e de reuniões dos grupos de trabalho do "Safety Management International Collaboration Group" - SM ICG, em Brisbane - Austrália, no período de 2 a 11 de maio de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00058.007765/2019-23.</p><p>Autorizar o afastamento do país dos servidores JÚLIO VITAL DINIZ DE PAULA, matrícula SIAPE n° 1762561, e WILLER ALVES DA SILVA CRUZ, matrícula SIAPE nº 1764449, ocupante de cargo comissionado código CCT V, ambos Especialistas em Regulação de Aviação Civil, a fim de participarem de reunião técnica sobre certificação de comandos de voo com a European Aviation Safety Agency (EASA), Federal Aviation Administration (FAA) e Transport Canada Civil Aviation (TCCA), em Colônia - Alemanha, no período de 13 a 19 de maio de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00066.007332/2019-79.</p><p>Autorizar o afastamento do país da servidora ANA PAULA CUNHA MACHADO CAVALCANTE, ocupante de cargo comissionado código CGE III, a fim de participar da Primeira Reunião Presencial do Grupo de Trabalho Técnico Bilateral Brasil - EUA sobre a implementação do art. 12 da Convenção de Chicago, em Miami/Flórida - EUA, no período de 28 de abril a 3 de maio de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo n° 00058.011909/2019-46.</p><p class="assina">RICARDO SÉRGIO MAIA BEZERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>