<xml><article id="8425848" name="Port. PGFN nºs 300 a 301, de 10." idOficio="5262917" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/04/2019" artClass="00013:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11611483">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 10 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE ABRIL DE 2019</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 8º da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pelo artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 19726.101822/2019-78, resolve:</p><p>N° 300 - Dispensar, a pedido, RUY FERREIRA PAIVA JUNIOR, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 6154230, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão de Conformidade, código FCPE-101.2, da Procuradoria-Regional da Fazenda Nacional na 2a. Região no Estado de Rio de Janeiro.</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 8º da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pelo artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, e nos termos do art. 1º da Portaria PGFN nº 299, de 15 de maio de 2018, publicada no e-BPE nº 95.1, de 18 de maio de 2018, bem como o disposto no Processo SEI nº 19726.101822/2019-78, resolve:</p><p>Nº 301 - Designar RENATO MENDES SOUZA SANTOS, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1321930, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão de Conformidade, código FCPE-101.2, da Procuradoria-Regional da Fazenda Nacional na 2ª. Região, do Estado do Rio de Janeiro, ficando, em consequência dispensado da função que atualmente exerce.</p><p class="assina">JOSÉ LEVI MELLO DO AMARAL JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>