<xml><article id="8309251" name="PRT03519" idOficio="5251384" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/04/2019" artClass="00044:00296:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE FISIOTERAPIA E TERAPIA OCUPACIONAL DA 4ª REGIÃO" artSize="12" artNotes="" numberPage="78" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=78" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11591570">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 35, DE 5 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 35, DE 5 DE ABRIL DE 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Fisioterapia e Terapia Ocupacional da 4ª Região (CREFITO-4), Dr. Anderson Luís Coelho, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>Considerando os Editais de Abertura e de Resultado Final e Homologação do Concurso Público nº 001/2016, suas alterações e acréscimos, bem como disposições legais e regulamentares;</p><p>Considerando a convocação realizada por meio do Edital de 28 de fevereiro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 1º de março de 2019, Seção 3, página 153;</p><p>Considerando o cumprimento das exigências para nomeação da candidata Morgana Ribeiro de Oliveira, aprovada no Concurso Público nº 001/2016 e convocada pelo Edital de 28 de fevereiro de 2019;</p><p>Considerando a declaração apresentada pela referida candidata em 07 de março de 2019 para informar sua disponibilidade a partir do dia 8 de abril do mesmo ano, para posse e exercício a qualquer tempo; resolve:</p><p>Art. 1º Nomear Morgana Ribeiro de Oliveira, portadora da cédula de identidade MG-10.723.654, inscrita no Cadastro de Pessoas Físicas do Ministério da Economia sob o número 071.510.486-10, para o cargo de Agente Fiscal (Fisioterapeuta), cuja posse ocorrerá no dia 10 de abril de 2019, às 9 horas e 15 minutos, na sede do CREFITO-4.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDERSON LUÍS COELHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>