<xml><article id="8312297" name="PorPresi05abr19" idOficio="5251461" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/04/2019" artClass="00020:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11592010">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE ABRIL DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527 de 10/12/1997, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n. 278, de 4 de julho de 2003, do Ministro de Estado do Meio Ambiente, e tendo em vista o disposto no art. 5º do Decreto n. 8.973, de 24 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>Nº 1.192 - Dispensar o servidor REGINALDO RAMOS MACHADO, matrícula SIAPE nº 1345427, do encargo de substituto do Cargo em Comissão de Coordenador-Geral de Administração, código DAS 101.4, da Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, deste Instituto, a contar de 04/04/2019.</p><p>Nº 1.193 - Designar a servidora MARIA CRISTIANE DA CUNHA DE CASTRO ABRANTES FERRÃO, matrícula SIAPE nº 685757, para o encargo de substituta do Cargo em Comissão de Coordenador-Geral de Administração, código DAS 101.4, da Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.194 - Dispensar o servidor REGINALDO RAMOS MACHADO, matrícula SIAPE nº 1345427, do encargo de substituto do Cargo em Comissão de Coordenador de Administração, Serviços Gerais e Gestão Documental, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Administração da Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, deste Instituto, a contar de 04/04/2019.</p><p>Nº 1.195 - Designar a servidora RITA DE FATIMA DOMINGOS VAZ MENDES, matrícula SIAPE nº 681455, para o encargo de substituta do Cargo em Comissão de Coordenador de Administração, Serviços Gerais e Gestão Documental, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Administração da Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.196 - Exonerar, a pedido, o servidor REGINALDO RAMOS MACHADO, matrícula SIAPE nº 1345427, do Cargo em Comissão de Coordenador de Almoxarifado e Patrimônio, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Administração da Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, deste Instituto, a contar de 04/04/2019.</p><p>Nº 1.198 - Dispensar, a pedido, o servidor BRUNO BERNARDES TEIXEIRA, matrícula SIAPE nº 2077028, do encargo de substituto do Cargo em Comissão de Coordenador de Licenciamento Ambiental de Produção de Petróleo e Gás, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Licenciamento Ambiental de Empreendimentos Marinhos e Costeiros da Diretoria de Licenciamento Ambiental, deste Instituto, a contar de 29/03/2019.</p><p>Nº 1.199 - Designar o servidor LUIZ PAULO PRINTES ALBARELLI DE CASTRO, matrícula SIAPE nº 1624249, para o encargo de substituto do Cargo em Comissão de Superintendente, código DAS 101.4, da Superintendência no Pará, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, no período de 08 a 12 de abril de 2019.</p><p>Nº 1.202 - Dispensar, a pedido, a servidora MARIA CRISTINA MIRANDA COELHO, matrícula SIAPE nº 1423200, do encargo de substituta da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão Técnico-Ambiental, código FCPE 101.2, da Superintendência em Sergipe, deste Instituto, a contar de 20/03/2019.</p><p>Nº 1.205 - Designar o servidor VIVASVAN CAMPOS E PRADO, matrícula SIAPE nº 2056970, para o encargo de substituto do Cargo em Comissão de Chefe da Divisão de Assuntos Parlamentares, código DAS 101.2, do Gabinete da Presidência, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.211 - Dispensar a servidora LUZIA FERREIRA MASSAD, matrícula SIAPE n. 446460, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Administração e Finanças, código FCPE 101.2, da Superintendência no Distrito Federal, deste Instituto.</p><p>Nº 1.212 - Designar o servidor LUIZ HENRIQUE TROMBETTA BARBOSA, matrícula SIAPE n. 2058799, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Administração e Finanças, código FCPE 101.2, da Superintendência no Distrito Federal, deste Instituto.</p><p class="assina">EDUARDO FORTUNATO BIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>