<xml><article id="8508881" name="Afastamento Leandros e Biancca" idOficio="5270995" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="22/04/2019" artClass="00016:00113:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="76" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11625239">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO   DE 18 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 18 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO RIO DE JANEIRO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n.º 188/MEC, de 06 de março de 1995, AUTORIZA, o afastamento do país os servidores:</p><p>LEANDRO MARTINS FONTOURA, Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE n.º 1639066 lotado no Departamento de Administração e Turismo do Instituto Multidisciplinar, para participar do IIAD/UNEES, em Berlim, na Alemanha, no período de 31/05/2019 a 10/06/2019, com ônus limitado para a UFRRJ. Processo: 23083.007431/2019-48.</p><p>LEANDRO MARTINS FONTOURA, Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE n.º 1639066 lotado no Departamento de Administração e Turismo do Instituto Multidisciplinar, para participar de colaboração com o programa de pós-graduação em Desarollo Regional e y Planificaccíon del Território da Universidad Autónoma de Manizales, na Colômbia, no período de 23/04/2019 a 29/04/2019, com ônus limitado para a UFRRJ. Processo: 23083.007425/2019-91.</p><p>BIANCCA SCARPELINE DE CASTRO, Professora do Magistério Superior, matrícula SIAPE n.º 1824501 lotada no Departamento de Administração Pública do Instituto de Ciências Sociais Aplicadas, para participar do International Conference on Public Policy (ICPP4), no Canadá, no período de 24/06/2019 a 28/06/2019, com ônus limitado para a UFRRJ. Processo: 23083.004446/2019-54.</p><p class="assina">RICARDO LUIZ LOURO BERBARA.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>