<xml><article id="8314474" name="PTCG N 714 A 738 GGPES" idOficio="5251847" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/04/2019" artClass="00024:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária/Gabinete do Diretor-Presidente" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11592501">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE ABRIL DE 2019</p><p>O Chefe de Gabinete Substituto do Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria n° 1.596, de 8 de agosto de 2016, alterada pela Portaria nº 1.724, de 5 de setembro de 2016, resolve:</p><p>Nº 714 Designar o servidor SÉRGIO SABINO RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 8531539, para exercer o encargo de substituto de Coordenador Regional, código CCT-V, da CRPAF-AM/GGPAF, ficando dispensado do encargo que atualmente exerce.</p><p>Nº 715 Designar o servidor LUIZ CARLOS SOARES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0580394, para exercer o encargo de substituto de Coordenador Estadual, código CCT-IV, da CVPAF-AC/CRPAF-AM/GGPAF, ficando dispensado do encargo que atualmente exerce.</p><p>Nº 716 Designar o servidor PEDRO BASÍLIO VALE DE SOUA, matrícula SIAPE nº 6500857, para exercer o encargo de substituto de Coordenador Estadual, código CCT-IV, da CVPAF-PA/CRPAF-AM/GGPAF, ficando dispensado do encargo que atualmente exerce.</p><p>Nº 717 Designar a servidora ROSINEIDE TAVARES DE SOUZA PICANÇO, matrícula SIAPE nº 0655471, para exercer o encargo de substituta de Coordenador Estadual, código CCT-IV, da CVPAF-RR/CRPAF-AM/GGPAF, ficando dispensada do encargo que atualmente exerce.</p><p>Nº 718 Designar o servidor ANTÔNIO LUIZ LIMA BATISTA, matrícula SIAPE Nº 7537122, para exercer o encargo de substituto de Coordenador Regional, código CCT-V, da CRPAF-BA/GGPAF ficando dispensado do encargo que atualmente exerce.</p><p>Nº 719 Designar o servidor RANIELE FERREIRA DE LIMA, matrícula SIAPE nº 1568708, para exercer o encargo de substituto de Coordenador Estadual, código CCT-IV, da CVPAF-CE/CRPAF-BA/GGPAF, ficando dispensado do encargo que atualmente exerce.</p><p>Nº 720 Designar o servidor PEDRO MACHADO FILHO, matrícula SIAPE nº 3093418, para exercer o encargo de substituto de Coordenador Estadual, código CCT-IV, da CVPAF-MA/CRPAF-BA/GGPAF, ficando dispensado do encargo que atualmente exerce.</p><p>Nº 721 Designar o servidor FRANCISCO BORGES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 6492845, para exercer o encargo de substituto de Coordenador Estadual, código CCT-IV, da CVPAF-PI/CRPAF-BA/GGPAF, ficando dispensado do encargo que atualmente exerce.</p><p>Nº 722 Designar a servidora LUCIANA RIBEIRO CARNEIRO SILVA, matrícula SIAPE nº 1568347, para exercer o encargo de substituta de Coordenador Regional, código CCT-V, da CRPAF-GO/GGPAF, ficando dispensada do encargo que atualmente exerce.</p><p>Nº 723 Designar o servidor GERALDO MARQUES FERREIRA FILHO, matrícula SIAPE Nº 7225841, para exercer o encargo de substituto de Coordenador Estadual, código CCT-IV, da CVPAF-DF/CRPAF-GO/GGPAF, ficando dispensado do encargo que atualmente exerce.</p><p>Nº 724 Designar a servidora DALVELINA DA COSTA LEITE, matrícula SIAPE nº 0543513, para exercer o encargo de substituta de Coordenador Estadual, código CCT-IV, da CVPAF-MS/CRPAF-GO/GGPAF, ficando dispensada do encargo que atualmente exerce.</p><p>Nº 725 Designar o servidor SILVIO DA GUIA JACINTO, matrícula SIAPE nº 6484060, para exercer o encargo de substituto de Coordenador Estadual, código CCT-IV, da CVPAF-MT/CRPAF-GO/GGPAF, ficando dispensado do encargo que atualmente exerce.</p><p>Nº 726 Designar o servidor LAZARO DA SILVA DUTRA JUNIOR, matrícula SIAPE nº 0547908, para exercer o encargo de substituto de Coordenador Estadual, código CCT-IV, da CVPAF-TO/CRPAF-GO/GGPAF, ficando dispensado do encargo que atualmente exerce.</p><p>Nº 727 Designar a servidora DANIELA DORNELES, matrícula SIAPE nº 1365060, para exercer o encargo de substituta de Coordenador Regional, código CCT-V, da CRPAF-PR/GGPAF, ficando dispensada do encargo que atualmente exerce.</p><p>Nº 728 Designar a servidora LUCIANA KOLM, matrícula SIAPE nº 1491990, para exercer o encargo de substituta de Coordenador Estadual, código CCT-IV, da CVPAF-RS/CRPAF-PR/GGPAF, ficando dispensada do encargo que atualmente exerce.</p><p>Nº 729 Designar o servidor HERIBERTO PAULO DE LIMAS, matrícula SIAPE nº 0575283, para exercer o encargo de substituto Coordenador Estadual, código CCT-IV, da CVPAF-SC/CRPAF-PR/GGPAF, ficando dispensado do encargo que atualmente exerce.</p><p>Nº 730 Designar a servidora ADRIANA AQUINO BARBOSA, matrícula SIAPE nº 1568156, para exercer o encargo de substituta de Coordenador Regional, código CCT-V, da CRPAF-PE/GGPAF, ficando dispensada do encargo que atualmente exerce.</p><p>Nº 731 Designar a servidora SÔNIA MARIA DO NASCIMENTO OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 8569011, para exercer o encargo de substituta de Coordenador Estadual, código CCT-IV, da CVPAF-AL/CRPAF-PE/GGPAF, ficando dispensada do encargo que atualmente exerce.</p><p>Nº 732 Designar o servidor WAMBERTO SERGIO GOMES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0508887, para exercer o encargo de substituto de Coordenador Estadual, código CCT-IV, da CVPAF-PB/CRPAF-PE/GGPAF, ficando dispensado do encargo que atualmente exerce.</p><p>Nº 733 Designar a servidora EUJANE DANTAS MEDEIROS, matrícula SIAPE nº 1568881, para exercer o encargo de substituta de Coordenador Estadual, código CCT-IV, da CVPAF-RN/CRPAF-PE/GGPAF, ficando dispensada do encargo que atualmente exerce.</p><p>N° 734 Designar a servidora GENILDES DE CARVALHO RIBEIRO, matrícula SIAPE nº 0577767, para exercer o encargo de substituta de Coordenador Estadual, código CCT-IV, da CVPAF-SE/CRPAF-PE/GGPAF, ficando dispensada do encargo que atualmente exerce.</p><p>Nº 735 Designar o servidor NORBERTO POLLA DE CAMPOS, matrícula SIAPE nº 1568448, para exercer o encargo de substituto de Coordenador Regional, código CCT-V, da CRPAF-RJ/GGPAF, ficando dispensado do encargo que atualmente exerce.</p><p>Nº 736 Designar a servidora ISABELA TECCHIO GUIMARÃES RAMOS, matrícula SIAPE nº 1822542, para exercer o encargo de substituta de Coordenador Estadual, código CCT-IV, da CVPAF-MG/CRPAF-RJ/GGPAF, ficando dispensada do encargo que atualmente exerce.</p><p>Nº 737 Designar a servidora JANAÍNA VIEIRA PACHECO, matrícula SIAPE nº 1491411, para exercer o encargo de substituta de Coordenador Estadual, código CCT-IV, da CVPAF-ES/CRPAF-RJ/GGPAF, ficando dispensada do encargo que atualmente exerce.</p><p>Nº 738 Designar a servidora TEREZA CRISTINA VIEIRA DE OLIVEIRA FRANCO, matrícula SIAPE nº 9603898, para exercer o encargo de substituta de Coordenador Regional, código CCT-V, da CRPAF-SP/GGPAF, ficando dispensada do encargo que atualmente exerce.</p><p class="assina">MARCUS AURÉLIO MIRANDA DE ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>