<xml><article id="8412764" name="Port. P Publ nº 279 2019 Adriana" idOficio="5261423" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/04/2019" artClass="00043:00029:00005:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Piauí/Secretaria de Administração, Orçamento e Finanças/Coordenadoria de Material e Patrimônio" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11608368">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 279, DE 21 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 279, DE 21 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DESEMBARGADOR FRANCISCO ANTÔNIO PAES LANDIM FILHO, PRESIDENTE DO EGRÉGIO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PIAUÍ, no uso da atribuição que lhe é conferida pelo art. 16, XL, do Regimento Interno, e</p><p>Considerando a decisão exarada no Sistema Eletrônico de Informações nº 0014390-94.2018.6.18.8000, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar a Portaria nº 1286, de 18 de outubro de 2018, da Presidência deste Regional, publicada no Diário Oficial da União, de 08 de novembro de 2018, que concedeu rateio da pensão administrativa vitalícia à senhora MARIA DO AMPARO RODRIGUES DE OLIVEIRA GUERRA e à senhora ADRIANA SILVA PIMENTEL, viúva e companheira com reconhecimento de união estável, respectivamente, do ex-servidor do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal LUIZ AUGUSTO GUERRA FILHO, para conceder a integralidade da pensão civil à Senhora ADRIANA SILVA PIMENTEL, com o cancelamento da parcela do benefício da Senhora MARIA DO AMPARO RODRIGUES DE OLIVEIRA GUERRA, nos termos dos arts. 217 e 218 da Lei nº 8.112/90, cujos cálculos deverão se dar na forma da Lei nº 10.887/04.</p><p>Art. 2º Os efeitos financeiros decorrentes desta Portaria retroagem ao dia 15 de março de 2019.</p><p class="assina">Des. FRANCISCO ANTÔNIO PAES LANDIM FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>