<xml><article id="8284876" name="0362019" idOficio="5249052" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00016:00068:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11587367">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 de abril de 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais etendo em vista o disposto no Edital nº. 096/2018, publicado no D.O.U. de 05/12/2018 e classificação final homologada através do Edital nº. 003/2019, publicado no D.O.U. de 14/01/2019, resolve:</p><p>Nº 500 - 1. Contratar THAÍS GUIMARÃES DE LIMA REZENDE habilitada em processo seletivo, com base no artigo 2º inciso IV da Lei nº. 8.745/93, na condição de Professor Substituto, tendo em vista vaga surgida com o afastamento do professor efetivo Nelson Nolasco dos Santos, conforme portaria nº0494/DGP/REITORIA; 2. Determinar que a remuneração mensal paga ao contratado corresponda à remuneração do Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe "D I", Nível 1, e regime de trabalho de quarenta horas semanais; 3. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 501 - 1. Contratar JOSÉ ALEXANDRE DA COSTA ALVES habilitado em processo seletivo, com base no artigo 2º inciso IV da Lei nº. 8.745/93, na condição de Professor Substituto, tendo em vista vaga surgida com a nomeação para cargo de Diretor Geral do Campus de Tiago Giannerini da Costa, conforme portaria nº791/DGP/REITORIA; 2. Determinar que a remuneração mensal paga ao contratado corresponda à remuneração do Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe "D I", Nível 1, e regime de trabalho de quarenta horas semanais; 3. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 502 - 1. Contratar LÍCIA LAURA CRAVEIRO DE SOUZA QUEIROZ habilitada em processo seletivo, com base no artigo 2º inciso IV da Lei nº. 8.745/93, na condição de Professor Substituto, tendo em vista vaga surgida com a aposentadoria voluntária de Lourdes Maria Pessôa Masson conforme portaria nº1451/DGP/REITORIA; 2. Determinar que a remuneração mensal paga ao contratado corresponda à remuneração do Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe "D I", Nível 1, e regime de trabalho de quarenta horas semanais; 3. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMADA</p><p>(of. nº 036/2019)</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>