<xml><article id="8524931" name="PORTARIA 306 - MARCIO CARVALHO J" idOficio="5272545" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/04/2019" artClass="00043:00027:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Paraná/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="77" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11627827">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 306, DE 16 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 306, DE 16 DE ABRIL DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PARANÁ, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 23, inciso XXX, do Regimento Interno deste Tribunal, resolve:</p><p>I - Dispensar o servidor MARCIO CARVALHO JARDIM, ocupante do cargo de Técnico Judiciário, Apoio Especializado: Digitação, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da função comissionada de Chefe do Núcleo de Telefonia e Apoio Administrativo, FC-4, a partir da data da publicação.</p><p>II - Dispensar o servidor MARCOS ALBERTO KWIATKOWSKI, ocupante do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da função comissionada de Assistente I da Coordenadoria de Planejamento Estratégico, FC-1, a partir da mesma data.</p><p>III - Designar o servidor MARCIO CARVALHO JARDIM, ocupante do cargo de Técnico Judiciário, Apoio Especializado: Digitação, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a função comissionada de Chefe da Seção de Projetos Institucionais, FC-6, a partir da mesma data;</p><p>IV - Designar o servidor MARCOS ALBERTO KWIATKOWSKI, ocupante do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a função comissionada de Assistente I da Seção de Planejamento e Logística de Eleições, FC-1, a partir da mesma data.</p><p class="assina">Des. GILBERTO FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>