<xml><article id="8268751" name="PORT. NR 2886,2959,3007,3008 e 3" idOficio="5247767" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11585030">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 2 de abril 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 2 de abril 2019</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de sua competência que lhe foi delegada pela Portaria DECIP-SGP nº 13.751 de 27 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 2.886 - Reformar o ST PM REGINALDO JOSÉ DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1457942, do Quadro de Pessoal em Extinção do Ex-Território Federal de Rondônia, de acordo com o art. 42, § 1º, da Constituição Federal, combinado com o Art. 96, II e Art. 99, II do Decreto-Lei nº 09-A, de 09 de março de 1982, fazendo jus a Isenção de Imposto de Renda, em conformidade com o Art. 6º, XIV da Lei nº 7.713/1988, e suas alterações através das Leis n. 8541/1992, Lei n. 9.250/1995 e Lei n. 11.052/2004, conforme Portaria nº 1979/2019/PM-CP6, a partir de 14.03.2019. Processo nº 03125.005813/2019-96.</p><p>Nº 2.959 - Conceder Pensão Temporária a VINÍCIUS EMÍLIO VIANNA, com fundamento no Art. 37, inciso I, da Lei nº 10.486/2002, na qualidade de filho menor, do ex-servidor PAULO ANTONIO VIANNA, matrícula nº 2149819, ocupante do cargo de Soldado primeira Classe PM, pertencente ao Quadro em Extinção de Policiais Militares do Ex-Território Federal de Rondônia, amparado pela EC nº 38/2002, falecido em 09.01.2019. Processo nº 03125.005977/2019-13.</p><p>Nº 3.007 - Reformar o 1º SGT PM ALEX WEINER GONZAGA PACHECO, matrícula SIAPE nº 1454396, do Quadro de Pessoal em Extinção do Ex-Território Federal de Rondônia, por ter atingido a idade limite de permanência na Reserva Remunerada, de acordo com o Art. 42, § 1º da Constituição Federal c/c Art. 96, I, ¨c¨do Decreto Lei nº 09-A, 09 de março de 1982, conforme Portaria nº 1928/2019/PM-DP6, a partir de 13.03.2019. Processo nº 03125.006073/2019-13.</p><p>Nº 3.008 - Transferir para a Reserva Remunerada o 2º TEN PM MARCOS FERREIRA, matrícula SIAPE nº 2063513, do Quadro de Pessoal em Extinção do Ex-Território Federal de Rondônia, por haver completado mais de 30(trinta) anos de serviço entre efetivos e computáveis para a inatividade, nos termos do § 1º, do artigo 42, da Constituição Federal, combinado com o parágrafo único do artigo 91 da Lei Complementar nº 432, de 03 de março de 2008, combinado com o art, 28 da Lei 1063 de 10 de abril de 2002, conforme Decreto nº 23.688, a partir de 27-02-2019. Processo nº 03125.006078/2019-38.</p><p>Nº 3.010 - Reformar o 3º SGT PM AVELINO POMPEU DE SANTANA, matrícula SIAPE nº 1455674, do Quadro de Pessoal em Extinção do Ex-Território Federal de Rondônia, por ter atingido a idade limite de permanência na Reserva Remunerada, de acordo com o Art. 42, § 1º da Constituição Federal c/c Art. 96, I, ¨c¨do Decreto Lei nº 09-A, de março de 1982, conforme Portaria nº 1924/2019/PM-DP6, a partir de 13.03.2019. Processo nº 03125.006076/2019-49.</p><p class="assina">Rosana Botelho dos Santos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>