<xml><article id="8319853" name="107" idOficio="5252010" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/04/2019" artClass="00016:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11592774">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 1.119 - Designar o servidor AGOSTINHO FERREIRA DA COSTA NETO, Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação III, CPF nº 017.622.603-60, Matrícula SIAPE nº 2151655, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Paulistana, para exercer a função de Coordenador de Patrimônio e Almoxarifado, Código FG-2, do referido campus.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Memorando nº 038/2019/DG - Campus Valença, de 25/03/2019, resolve:</p><p>Nº 1.120 - Designar a servidora NEYDIANE PEREIRA LOPES, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D I, Nível 2, CPF nº 005.088.013-62, Matrícula SIAPE nº 1257841, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Valença, para exercer a função de Coordenadora do Curso Técnico em Comércio Modalidade PROEJA -FCC, Código FUC - 0001, do referido campus.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 1.177 - Dispensar o servidor, EDSON MARTINS PIRES, Técnico de Laboratório/Área Edificações, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, CPF nº 043.952.963-86, Matrícula SIAPE nº 1793558, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação na Reitoria, da função de Coordenador de Fiscalização de Obras do Departamento de Engenharia Institucional, Código FG-2, para a qual foi designado através da Portaria nº 815, de 12/05/2014, publicada no DOU de 14/05/2014.</p><p>Nº 1.178 - Designar JAIME DIAS DA NÓBREGA, Técnico em Audiovisual, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, CPF nº 046.052.513-16, Matrícula SIAPE nº 2152224, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus São João do Piauí, para exercer a função de Coordenador de Disciplina, Código FG-2, do referido campus.</p><p>Nº 1.179 - Dispensar o servidor EZEQUIEL VIEIRA LIMA JÚNIOR, Programador Visual, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação II, CPF nº 553.158.953-00, Matrícula SIAPE nº 2002282, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação na Reitoria, da função de Coordenador de Programação Visual, Código FG-2, para a qual foi designado através da Portaria nº 1.320, de 16/07/2014, publicada no DOU de 18/07/2014.</p><p>Nº 1.180 - Designar a servidora ZILDANYA DA SILVA BARROS, Enfermeira-Área, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação II, CPF nº 026.790.743-51, Matrícula SIAPE nº 2298818, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus São João do Piauí, para exercer a função de Coordenadora de Saúde, Código FG-2, do referido campus.</p><p>Nº 1.181 - Dispensar o servidor JOSÉ DE ANCHIETA GOMES DA SILVA FILHO, Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, CPF nº 617.363.843-68, Matrícula SIAPE nº 2153414, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação na Reitoria, da função de Assessor de Legislação e Procedimentos, Código FG-2, para a qual foi designado através da Portaria nº 681 de 03/04/2017, publicada no DOU de 04/04/2017.</p><p>Nº 1.182 - Designar o servidor JOSÉ VALDIR LUZ, Assistente de Aluno, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação III, CPF nº 234.504.953-72, Matrícula SIAPE nº 2214620, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Avançado José de Freitas, para exercer a função de Coordenador de Patrimônio e Almoxarifado, Código FG-2, do referido campus.</p><p>Nº 1.183 - Dispensar o servidor JOSÉ FRANCISCO ASSUNÇÃO CARDOSO, Analista de Tecnologia da Informação, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação III, CPF nº 812.081.033-34, Matrícula SIAPE nº 2177210, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação na Reitoria, da função de Coordenador de Desenvolvimento de Sistemas da Diretoria de Tecnologia da Informação, Código FG-2, para a qual foi designado através da Portaria nº 3.766, de 06/12/2016, publicada no DOU de 07/12/2016.</p><p>Nº 1.184 - Designar MARIA IARA DE SOUSA, Auxiliar de Biblioteca, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação III, CPF nº 060.660.983-06, Matrícula SIAPE nº 2215550, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Avançado José de Freitas, para exercer a função de Coordenadora do Controle Acadêmico, Código FG - 2, do referido campus.</p><p>Nº 1.185 - Art. 1º- Dispensar, o servidor LUIZ DE SOUSA FILHO, Técnico em Audiovisual, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, CPF nº 340.195.613-20, Matrícula SIAPE nº 1215793, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação na Reitoria, da função de Coordenador de Audiovisual, Código FG-2, para a qual foi designado através da Portaria nº 1.321, de 16/07/2014, publicada no DOU de 18/07/2014.</p><p>Art. 2º- Designar o referido servidor para exercer a função de Serviço de Audiovisual, Código FG-4, junto à Reitoria.</p><p>Nº 1.186 - Designar JOSÉ EULÁLIO MARTINS NETO, Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação III, CPF nº 995.636.063-53, Matrícula SIAPE nº 2155257, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Avançado Dirceu Arcoverde, para exercer a função de Coordenador do Controle Acadêmico, Código FG - 2, do referido campus.</p><p>Nº 1.187 - Dispensar o servidor RAFAEL MORAIS DA CUNHA, Analista de Tecnologia da Informação, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação III, CPF nº 041.922.213-81, Matrícula SIAPE nº 2178256, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação na Reitoria, da função de Coordenador de Infraestrutura e Redes, da Diretoria de Tecnologia da Informação, Código FG-2, para a qual foi designado através da Portaria nº 2.390, de 12/09/2018, publicada no DOU de 17/09/2018.</p><p>Nº 1.188 - Designar a servidora, MARIA CARDOSO DE CARVALHO LACERDA, Pedagoga-Área, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação III, CPF nº 696.018.793-15, Matrícula SIAPE nº 2264155, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Avançado Dirceu Arcoverde, para exercer a função de Coordenadora Geral de Apoio ao Ensino, Código FG-2.</p><p>Nº 1.189 - Dispensar a servidora SHIRLEY RAQUEL FRAZÃO LOPES, Assistente Social, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação IV, CPF nº 771.435.313-91, Matrícula SIAPE nº 1901621, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação na Reitoria, da função de Coordenadora de Assistência Estudantil, Código FG - 2, para a qual foi designada através da Portaria nº 1.357, de 21/07/2014, publicada no DOU de 22/07/2014.</p><p>Nº 1.190 - Designar o servidor IVANILDO LIMA BANDEIRA, Técnico de Laboratório-Área, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação II, CPF nº 059.022.623-13, Matrícula SIAPE nº 2405888, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Avançado Pio IX, para exercer a função de Coordenador de Tecnologia da Informação, Código FG-2, do referido campus.</p><p>Nº 1.191 -Art. 1º- Dispensar TERESINHA VILANI VASCONCELOS DE LIMA, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D III, Nível 1, CPF nº 520.804.203-72, Matrícula SIAPE nº 2374122, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Teresina Central, em exercício na Reitoria, da função de Coordenadora de Estágios, Código FG-2, para a qual foi designada através da Portaria nº 2.049, de 25/08/2015, publicada no DOU de 28/08/2015.</p><p>Art. 2º- Designar a referida servidora para exercer a função de Coordenadora de Estágios e Egressos, Código FG-4, junto à Reitoria.</p><p>Nº 1.192 - Designar o servidor FÁBIO CARREIRO CHAVES DE MELO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D I, Nível 1, CPF nº 020.503.483-71, Matrícula SIAPE nº 3007603, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Avançado Pio IX, para exercer a função de Coordenador Fazenda Escola, Código FG-2, do referido campus.</p><p>Nº 1.193 - Designar a servidora KENNYA MARTINS DE MELO SOUSA CUNHA, Psicóloga - Área, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação III, CPF nº 911.534.173-91, Matrícula SIAPE nº 1837821, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação na Reitoria, para exercer a função de Assessora de Politicas Inclusivas, Código FG-4, junto à Reitoria.</p><p>Nº 1.194 - Dispensar a servidora REGINA LÚCIA RODRIGUES DOS SANTOS, Auxiliar de Biblioteca, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação IV, CPF nº 006.672.033-89, Matrícula SIAPE nº 2152542, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Avançado Dirceu Arcoverde, da função de Coordenadora do Controle Acadêmico, Código FG - 4, para a qual foi designada através da Portaria nº 599, de 21/03/2017, publicada no DOU de 23/03/2017.</p><p>Nº 1.195 - Designar a servidora ANA MARIA DOS SANTOS, Técnica em Secretariado, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação III, CPF nº 217.247.923-34, Matrícula SIAPE nº 2178278, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação na Reitoria, para exercer a função de Secretária da Pró-Reitoria de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação, Código FG-4, junto à Reitoria.</p><p>Nº 1.196 - Designar a servidora JOANA OLIVEIRA SOUSA PINTO, Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, CPF 976.566.823-68, Matrícula SIAPE nº 1867827, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação na Reitoria, para exercer a função de Serviço de Protocolo da Pró-Reitoria de Administração, Código FG-4.</p><p>Nº 1.204 - Nomear PAULO BORGES DA CUNHA, Pró-Reitor de Administração, Código CD-2, para responder, não cumulativamente, pelo cargo de Reitor deste Instituto Federal, Código CD-1, no período de 08/04 a 11/04/2019, em virtude do afastamento de seu titular, Paulo Henrique Gomes de Lima, por motivo de viagem para participar de reuniões do CONIF, no período mencionado.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>