<xml><article id="8500037" name="Portaria pensão NOVO ATO Angela " idOficio="5265855" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/04/2019" artClass="00043:00067:00072:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Justiça Federal/5ª Região/Seção Judiciária da Paraíba" artSize="12" artNotes="ver&#xA;" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="76" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11616143">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 317, DE 15 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 317, DE 15 DE ABRIL DE 2019</p><p>O JUIZ FEDERAL DIRETOR DO FORO DA SEÇÃO JUDICIÁRIA DA PARAÍBA, nos termos do art. 56 da Lei nº 5.010/66 e da Resolução nº 079/2009, do Conselho da Justiça Federal; e</p><p>CONSIDERANDO o contido no artigo 1º do Ato nº 00511/2011-TRF5, que altera o artigo 1º do Ato nº. 00003/2010 - TRF5, delegando competência aos Diretores de Foro das Seções Judiciárias, sob jurisdição do Tribunal Regional Federal da 5ª Região, para conceder pensões;</p><p>CONSIDERANDO, ainda, o Acórdão nº 9.793/2017-1ª Câmara, editado pelo Tribunal de Contas da União - TCU (doc. 0221147 do Processo nº. 0010767-77.2017.4.05.7000), que julgou ilegal o ato que concedeu pensão vitalícia em favor de Ângela de Fátima Soares Guedes, esposa do servidor falecido Guilherme Gusmão Guedes, instituída através da Portaria nº. 031/GDF, de 02 de maio de 2016, suplementada pela Portaria n°. 001/GDF, de 10 de janeiro de 2017, determinando, inclusive, o cadastro no Sistema Sisac, atualmente e-pessoal, de novo ato de pensão civil, escoimado da irregularidade verificada pelo referido Tribunal de Contas, resolve:</p><p>CONCEDER, a partir de 25 de abril de 2016, data do óbito do instituidor GUILHERME GUSMÃO GUEDES, matrícula PB167, servidor inativo do Quadro de Pessoal Permanente desta Seccional, pensão estatutária vitalícia em favor da senhora ÂNGELA DE FÁTIMA SOARES GUEDES, (na qualidade de cônjuge do instituidor), nos termos do artigo 40, §7º, inciso I, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003, regulamentado pelo artigo 2º, inciso I e parágrafo único, da Lei n.º 10.887/2004, c/c artigos. 215, 217, inciso I, e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, todos da Lei nº 8.112/90, com as alterações da Lei nº 13.135/2015, observando-se o teto constitucional previsto no artigo 37, inciso XI, da CF/88, bem como o disposto no artigo 7º, da Emenda Constitucional nº 41/2003 c/c parágrafo único, parte final, do artigo 3º da Emenda Constitucional 47/2005, bem como o inteiro teor do Acórdão nº 2553/2013-Plenário do Tribunal de Contas da União, quanto ao direito à paridade com os vencimentos dos servidores em atividade.</p><p class="assina">BRUNO TEIXEIRA DE PAIVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>