<xml><article id="8190374" name="Portarias 29.03.19 rtf" idOficio="5240013" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00013:00074:00011:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11571191">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE MARÇO DE 2019</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.371 - Conceder aposentadoria à servidora ANDREA MENEZES VIGGIANO, matrícula nº 775563, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020870.00000055/2019-06).</p><p>Nº 1.372 - Conceder aposentadoria ao servidor ANILSON NAVARRO XAVIER, matrícula nº 771181, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020681.00000031/2019-98).</p><p>Nº 1.373 - Conceder aposentadoria ao servidor ARTHUR MORAES SILVA, matrícula nº 772590, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020870.00000114/2019-62).</p><p>Nº 1.374 - Conceder aposentadoria ao servidor CARLOS ALBERTO MOSCON, matrícula nº 772534, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020870.00000158/2019-38).</p><p>Nº 1.375 - Conceder aposentadoria ao servidor CARLOS DA SILVA DUHAU, matrícula nº 774944, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0023116.00000059/2019-73).</p><p>Nº 1.376 - Conceder aposentadoria ao servidor CLACIR VIRMES, matrícula nº 773585, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 03642.001266/2017-69).</p><p>Nº 1.377 - Conceder aposentadoria ao servidor CLAUDIMAR FERREIRA CASTRO, matrícula nº 767860, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0023116.00000041/2019-74).</p><p>Nº 1.378 - Conceder aposentadoria à servidora DIVA FRANCISCA LIMA RIBEIRO, matrícula nº 766834, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00000198/2019-23).</p><p>Nº 1.379 - Conceder aposentadoria ao servidor EDISON RABAGLIO, matrícula nº 774295, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0021309.00000486/2019-22).</p><p>Nº 1.380 - Conceder aposentadoria ao servidor EMANUEL TAVARES DA SILVA, matrícula nº 772742, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0023817.00000039/2019-29).</p><p>Nº 1.381 - Conceder aposentadoria ao servidor GILSON LISBOA DE MATOS, matrícula nº 770561, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020526.00000095/2019-86).</p><p>Nº 1.382 - Conceder aposentadoria à servidora HELENA JOSE DA SILVA DE OLIVEIRA, matrícula nº 771849, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0021097.00000059/2019-89).</p><p>Nº 1.383 - Conceder aposentadoria à servidora IVONILDES AGUIAR DE OLIVEIRA, matrícula nº 6768758, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020881.00000186/2019-57).</p><p>Nº 1.384 - Conceder aposentadoria ao servidor JAMES CESAR PRUFER, matrícula nº 773367, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020883.00000140/2019-29).</p><p>Nº 1.385 - Conceder aposentadoria ao servidor JORGE LOPES CORREA, matrícula nº 764858, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 03604.001051/2016-13).</p><p>Nº 1.386 - Conceder aposentadoria ao servidor JOSE ARCANJO ANGELIM DA SILVA, matrícula nº 768186, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020854.00000044/2019-84).</p><p>Nº 1.387 - Conceder aposentadoria ao servidor JOSE EUSTAQUIO DINIZ ALVES, matrícula nº 418664, ocupante do cargo efetivo de Pesquisador em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 03604.004309/2017-14).</p><p>Nº 1.388 - Conceder aposentadoria ao servidor LUIS MAGNO PADILHA, matrícula nº 769854, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020871.00000093/2019-91).</p><p>Nº 1.389 - Conceder aposentadoria ao servidor MARCOS ANTONIO CORREIA WANDERLEY DE OLIVEIRA, matrícula nº 772417, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020870.00000040/2019-23).</p><p>Nº 1.390 - Conceder aposentadoria à servidora MARIA KAZUKO TANAKA, matrícula nº 449280, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0021097.00000057/2019-46).</p><p>Nº 1.391 - Conceder aposentadoria à servidora MARINA GONCALVES MORAES, matrícula nº 769238, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0021064.00000059/2019-92).</p><p>Nº 1.392 - Conceder aposentadoria por invalidez ao servidor OLINDO FRAZETO FILHO, matrícula nº 771943, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 40, § 1º, Inciso I da Constituição Federal de 1988, com a redação dada pelo Art. 1º da Emenda Constitucional nº 70/12, combinado com o § 1º, Inciso I do Art. 186 e 188 da Lei nº 8.112/90 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 041123. (Processo n° 0021097.00000152/2019-03).</p><p>Nº 1.393 - Conceder aposentadoria ao servidor PAULO ALVES DE CASTRO, matrícula nº 768921, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0021079.00000052/2019-68).</p><p>Nº 1.394 - Conceder aposentadoria ao servidor SERGIO DA SILVA SOARES DE PINHO, matrícula nº 772788, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0023817.00000044/2019-88).</p><p>Nº 1.395 - Conceder aposentadoria ao servidor SERGIO DE ASSIS BARBOZA, matrícula nº 765826, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00000133/2019-32).</p><p>Nº 1.396 - Conceder aposentadoria ao servidor SIDNEY VICENTE DA SILVA, matrícula nº 766970, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00000196/2019-77).</p><p>Nº 1.397 - Conceder aposentadoria ao servidor SILVIO COSTA DE SOUSA, matrícula nº 771036, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020668.00000072/2019-68).</p><p>Nº 1.398 - Conceder aposentadoria à servidora SOLANGE DA SILVA, matrícula nº 763784, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020870.00000104/2019-41).</p><p>Nº 1.399 - Conceder aposentadoria à servidora SUZANA MARTA CAVENAGHI, matrícula Nº 1.487354, ocupante do cargo efetivo de Pesquisador em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 40, Inciso III, Alínea "a" da Constituição Federal de 1988, com redação dada pelo Art. 1º da Emenda Constitucional nº 41/03, combinado com o Art. 186, Inciso III, Alínea "a" da Lei n.º 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 041048. (Processo nº 0045142.00000111/2019-44).</p><p>Nº 1.400 - Conceder aposentadoria ao servidor ULYSSES TEIXEIRA ARAUJO DE ARAUJO, matrícula nº 772506, ocupante do cargo efetivo de Tecnologista em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00000170/2019-03).</p><p>Nº 1.401 - Conceder aposentadoria à servidora VALERIA PEREIRA LOPES DA SILVA, matrícula nº 772672, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0021064.00000068/2019-43).</p><p>Nº 1.402 - Conceder aposentadoria ao servidor WANDERLEY JOSE DOS SANTOS, matrícula nº 771904, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0021097.00000058/2019-19).</p><p>Nº 1.403 - Conceder aposentadoria à servidora WASMALIA SOCORRO BARATA BIVAR, matrícula nº 763885, ocupante do cargo efetivo de Pesquisador em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00000375/2019-94).</p><p>Nº 1.404 Tornar sem efeito a Portaria CRH nº 5616, de 28/12/2018, publicada no D.O.U. nº 250, de 31/12/2018, Seção 2, página 83, que cancelou a aposentadoria da servidora RAQUEL LACERDA DOS REIS, matrícula nº 773431. (Processo nº 0020857.00000632/2018-57).</p><p>Nº 1.405 Tornar sem efeito a Portaria CRH nº 106, de 02/01/2019, publicada no D.O.U. nº 2, de 03/01/2019, Seção 2, página 41, que concedeu aposentadoria à servidora RAQUEL LACERDA DOS REIS, matrícula nº 773431. (Processo nº 0020857.00000632/2018-57).</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria CRH n° 1.242, de 14/03/2019, publicada na página 32, Seção 2, do D.O.U. nº 51 de 15/03/2019, que tornou sem efeito a aposentadoria da ex-servidora SONIA MARIA ALVES MOREIRA, matrícula nº 764356, onde se lê: "Tornar sem efeito, a pedido da aposentada"; leia-se: "(Cancelar, a partir de 15/03/2019, por motivo de renúncia à aposentadoria, devido à opção por outra fonte amparada em lei,".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>