<xml><article id="8594406" name="port propessoas 1688 2019" idOficio="5279610" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/04/2019" artClass="00016:00117:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="80" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11639952">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.688, DE 23 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.688, DE 23 DE ABRIL DE 2019</p><p>O Pró-Reitor de Gestão com Pessoas da Universidade Federal de São Paulo, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 3,474/17, publicada no D.O.U. de 12/09/17, e, considerando a habilitação tardia à Pensão instituída pela morte do ex-servidor FRANCISCO ANTONIO GUTTILLA, Matrícula SIAPE nº 1138374, ocupante do cargo de Professor Adjunto, ocorrida na inatividade, resolve:</p><p>Conceder pensão a favor de seu filho maior inválido GABRIEL FRANCISCO DE CAMARGO LIMA GUTTILLA, no percentual de 50%(cinquenta por cento), com base na alínea "b", do inciso IV do art. 217 e inciso III do art. 222 da Lei 8.112/90, alterados pela Lei nº 13.135/2015, c.c. § 7º, do artigo 40 da Constituição Federal, com a redação dada pela E.C. nº 41/2003, com efeitos a partir da data da publicação da portaria de concessão da pensão ao dependente habilitado (§ 1º do art 219 da Lei 8.112/90 incluído pela Medida Provisória nº 871 de 2019), aplicando-lhe no que couber a Lei nº 10.887 de 18/06/2004 (Processo nº 23089.001815/2018-16).</p><p>A beneficiária MARIA CONCEIÇÃO DINIZ GUTTILLA passa a receber pensão vitalícia na medida de 50%(cinquenta por cento), com base no inciso I do art. 217; e item 6, alínea "b", inciso VII do art. 222 de Lei nº 8.112/90, alterados pela Lei nº 13.135/2015, c.c. § 7º, do artigo 40 da Constituição Federal com a redação dada pela E.C. nº 41/2003 (Processo nº 23089.002409/2017-90).</p><p class="assina">MURCHED OMAR TAHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>