<xml><article id="8201398" name="Portarias 29.03.2019 - Zanatta" idOficio="5241093" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00016:00063:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11573402">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 29 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 29 de março de 2019</p><p>O Reitor pro tempore do Instituto Federal do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria MEC nº 603 de 08 de julho de 2016, publicada no Diário Oficial da União no dia 11 de julho de 2016, seção 2, página 14, resolve:</p><p>Nº 542 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais com redução dos 5 (cinco) anos para professores que comprovem exclusivamente tempo de efetivo exercício na Educação Infantil e no Ensino Fundamental e Médio, a servidora CELIA REGINA GAPSKI YAMAMOTO, SIAPE nº 1047824, cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D, padrão de vencimento V, nível 01, regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, do quadro permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, lotada no Campus Curitiba, com base no Art. 6º, incisos I, II, III e IV, § único da EC nº 41/03 e do § 5º do Art. 40 da CF com redação dada pela EC nº 41/03, acrescido da Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, no percentual de 05% (cinco por cento) e mais Retribuição por Titulação - RT. Art 2º declarar vago o cargo referido na presente Portaria. Art 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 544 - Art 1º Exonerar, a pedido, com efeitos a partir de 25 de março de 2019, o servidor ROBERT WESLEY DOS SANTOS DE MELO, matrícula SIAPE nº 3056581, ocupante do cargo de Assistente de Aluno, Classe C Padrão 101, lotado no Campus Avançado de Goioerê, código da vaga nº 960131, do quadro permanente do Instituto Federal de Educação do Paraná, com fundamento no art. 34 da Lei nº 8.112/1990. Art 2º declaraR VAGO o respectivo cargo.</p><p>Nº 560 - Retificar a Portaria nº 381, de 28 de fevereiro de 2019, publicada no DOU de 01 de março de 2019, seção 2, página 93, que trata da concessão da aposentadoria da servidora ADNILRA SELMA MOREIRA DA SILVA SANDESKI que passa a vigorar com as seguintes alterações: "Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, à servidora ADNILRA SELMA MOREIRA DA SILVA SANDESKI, SIAPE nº 0382295, cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D, padrão de vencimento IV, nível 04, regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, do quadro permanente do Instituto Federal do Paraná, lotada no Campus Curitiba, com base no Art. 3º da EC nº 47/05, acrescido da Gratificação Adicional por Tempo de Serviço no percentual de 11% (onze por cento), mais Retribuição por Titulação e demais vantagens e gratificações." (NR)</p><p>Nº 565 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país à servidora IRENE TOMOKO NAKANO, SIAPE nº 2003170, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotada no Campus Curitiba, para participar do 3ª Conferência Internacional sobre Dosimetria - ICDA3, a ser realizado pelo Instituto Superior Técnico na cidade de Lisboa, Portugal, no período de 24 de maio de 2019 a 02 de junho de 2019, trânsito incluso, com ônus limitado para o IFPR. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir da sua publicação.</p><p>Nº 566 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país ao servidor SILVIO TACARA, SIAPE nº 1171356, Técnico de Tecnologia da Informação, lotado no Campus Curitiba, para participar do 3ª Conferência Internacional sobre Dosimetria - ICDA3, a ser realizado pela instituição Instituto Superior Técnico na cidade de Lisboa, Portugal, no período de 24 de maio de 2019 a 02 de junho de 2019, trânsito incluso, com ônus limitado para o IFPR. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir da sua publicação.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>