<xml><article id="8446053" name="PORTARIAS CENTRO 2017 - II - DOU" idOficio="5264940" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/04/2019" artClass="00016:00116:00014:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria/Colégio Técnico Industrial" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11614745">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR DO COLÉGIO TÉCNICO INDUSTRIAL DE SANTA MARIA, da Universidade Federal de Santa Maria, nomeado pela Portaria n. 87.576, de 29/01/2018, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, em virtude da delegação de competência atribuída pela Portaria N. 57.454, de 03 de maio de 2010-UFSM, resolve:</p><p>Nº 570 - Dispensar Paulo Jivago Capre, Matrícula SIAPE 1983794, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Secretário Administrativo da Secretaria do Departamento de Relações Empresariais do Departamento de Relações Empresariais do Colégio Técnico Industrial de Santa Maria, Código FG-6.013, para a qual foi designado pela Portaria n. 510/CTISM, de 11/06/2018.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 571 - Designar Paulo Jivago Capre, Matrícula SIAPE 1983794, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Coordenador da Coordenação de Integração Escola/Empresa - CTISM do Departamento de Relações Empresariais do Colégio Técnico Industrial de Santa Maria, Código FG-4.019.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL ADAIME PINTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>