<xml><article id="8547289" name="Port_234_2019-3-55" idOficio="5275019" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/04/2019" artClass="00016:00115:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11631788">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE ABRIL DE 2019</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 810 - Art. 1º Designar GEORGE ESTANISLAU CANDIDO, administrador de edifícios, MASIS nº 190181, SIAPE nº 2051379, para exercer a função de chefe do Serviço de Manutenção e Infraestrutura da Coordenadoria Administrativa do Restaurante Universitário da Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG-4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Ref. Sol. 12846/2019).</p><p>Nº 826 - Anular a Portaria nº 701/2019/GR, de 10/04/2019, publicada no Diário Oficial da União nº 70, Seção 2, p. 42, em 11/04/2019, que dispensa Marilda Bonini Vargas. (Ref. Sol. 21484/2019).</p><p>Nº 827 - Anular a Portaria nº 702/2019/GR, de 10/04/2019, publicada no Diário Oficial da União nº 70, p. 42, em 11/04/2019, que designa FABIO BALTAZAR DE QUEIROZ. (Ref. Sol. 21484/2019).</p><p>Nº 829 - Art. 1º Designar ARIANA CASAGRANDE, assistente em administração, MASIS nº 209354, SIAPE nº 1264386, para exercer a função de chefe do Serviço de Expediente do Setor de Apoio Administrativo do Centro Tecnológico.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a função gratificada FG-4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Ref. Of. 11/SEC/CTC/2019).</p><p>Nº 830 - Art. 1º Designar PATRICIA IDA GONCALVES PINHEIRO, auxiliar em administração, MASIS nº 195078, SIAPE nº 2135153, para exercer a função de chefe do Serviço de Apoio às Atividades de Controle Patrimonial da Coordenadoria de Apoio Administrativo do Centro Tecnológico.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a função gratificada FG-4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Ref. Of. 11/SEC/CTC/2019).</p><p>Nº 831 - Art. 1º Designar ROBSON DE CARVALHO, técnico de tecnologia da informação, MASIS nº 199073, SIAPE nº 2217186, para exercer a função de chefe do Serviço de Informática da Coordenadoria de Infraestrutura, Manutenção e Espaço Físico do Centro Tecnológico.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG-4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Ref. Of. 11/SEC/CTC/2019).</p><p>Nº 832 - Art. 1º Designar EDI ASSINI JUNIOR, contínuo, MASIS nº 103793, SIAPE nº 1159682, para exercer a função de chefe do Serviço de Manutenção da Coordenadoria de Infraestrutura, Manutenção e Espaço Físico do Centro Tecnológico.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG-4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Ref. Of. 11/SEC/CTC/2019).</p><p>Nº 834 - Art. 1º Dispensar GABRIEL MARGONARI RIBEIRO, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 197151, SIAPE nº 2170872, do exercício das funções de Chefe do Setor da Matéria Administrativa - SADM/PF/GR, código FG2, para o qual foi designado pela Portaria nº 354/2018/GR, de 09/02/2018.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Ref. Sol. 14593/2019).</p><p>Nº 835 - Art. 1º Designar GABRIEL MARGONARI RIBEIRO, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 197151, SIAPE nº 2170872, para exercer a função de Chefe do Setor da Matéria Administrativa - SADM/PF/GR.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG2, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Ref. Sol. 14593/2019).</p><p class="assina">ALACOQUE LORENZINI ERDMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>