<xml><article id="8291450" name="1449, 1450, 1452, 1453 e 1454 (4" idOficio="5249696" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11588466">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223 de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, bem como as disposições da Lei n° 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o que consta no Processo SEI nº 21043.000371/2019-83, resolve:</p><p>Nº 1.453 - Dispensar MARLEI DAS GRACAS DISEGNA FERLA, matrícula SIAPE nº 2172103, do encargo de substituta do Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, Luiz Cláudio Silveira do Nascimento, do Laboratório Federal de Defesa Agropecuária no Estado do Rio Grande do Sul, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>Nº 1.454 - Designar VALDECIR MARCIO ROEHRS, matrícula SIAPE nº 2177855, para exercer o encargo de substituto do Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, Luiz Cláudio Silveira do Nascimento, do Laboratório Federal de Defesa Agropecuária no Estado do Rio Grande do Sul, da Secretaria de Defesa Agropecuária, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21043.000344/2019-19, resolve:</p><p>Nº 1.449 - Dispensar, a partir de 1º de março de 2019, FRANCISCO AGUIAR LUCERO, matrícula SIAPE nº 2272756, da Função Gratificada de Chefe de Seção, símbolo FG-1, do Laboratório Federal de Defesa Agropecuária no Estado do Rio Grande do Sul, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>Nº 1.450 - Designar JEAN ALBERTO GELAIN, matrícula SIAPE nº 1441230, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Seção, símbolo FG-1, do Laboratório Federal de Defesa Agropecuária no Estado do Rio Grande do Sul, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 224, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, e o que consta no Processo SEI nº 21000.015417/2019-65, resolve:</p><p>Nº 1.452 - Designar JOAO GUILHERME ROSADO MAIA ARAUJO, matrícula SIAPE nº 2171583, para exercer a Função Comissionada Técnica de Analista em Desenvolvimento Agropecuário III, código FCT-6, da Secretaria-Executiva, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p class="assina">MARCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>