<xml><article id="8546397" name="Portaria nº 0785, 0786, 0787" idOficio="5274766" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/04/2019" artClass="00016:00132:00011:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Amapá/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas/Departamento de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11631460">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 785, DE 23 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 785, DE 23 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral da Universidade Federal do Amapá, e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 52/2019 - SECPROEAC, de 29.03.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Formalizar a dispensa, a contar de 01/04/2019, do servidor FABIO RANGEL FREITAS DA SILVA, matrícula SIAPE 2041414, Professor do Magistério Superior, da função de Chefe da Divisão de Esporte e Lazer - DESPL, FG-02.</p><p>Art. 2º - Formalizar a designação, a contar de 01/04/2019, do servidor CRECENCIO PEREIRA NETO, Matrícula SIAPE 2280564, Assistente em Administração, para exercer a função de Chefe da Divisão de Esporte e Lazer - DESPL, FG-02.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 786, DE 23 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Artigo 1º da Portaria nº 404/2009 - MEC e tendo em vista o que consta nos autos do Processo nº 23125.009209/2019-46, de 03.04.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora MARINA NOLLI BITTENCOURT, matrícula SIAPE 2269461, Professor do Magistério Superior, para participar do evento sobre Saúde Mental intitulado "The Internation Meeting Innovations &amp; tecnology in Mental Health Promotion" na cidade de Coimbra-Portugal, no período de 27/05/2019 a 31/05/2019.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 787, DE 23 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o disposto no inciso XIII, do Art. 17, do Regimento Geral da UNIFAP, combinado com o inciso II, do Art. 9, da Lei nº 8.112/90 e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 55/2019 - COGEP, de 22 de Abril de 2019, Protocolo nº 23125.011488/2019-16. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar, a contar de 16/04/2019, a servidora RAIANE ALBURQUERQUE SILVA, Matrícula SIAPE nº 3066528, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Assuntos Educacionais, da função gratificada de Chefe da Divisão de Ensino e Graduação - DIEG, FG-02, do Campus Binacional do Oiapoque, desta Universidade.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>