<xml><article id="8599185" name="1718, 1719, 1721, 1722 , 1724, 1" idOficio="5280132" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/04/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="80" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11640975">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.020812/2019-60, resolve:</p><p>Nº 1.718 - Nomear LUCIANA BATISTA DE OLIVEIRA, para exercer o cargo em comissão de Assessor Técnico, código DAS 102.3, do Gabinete, da Secretaria Especial de Assuntos Fundiários.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.019568/2019-92, resolve:</p><p>Nº 1.719 - Nomear MARCUS VINICIUS DE MIRANDA MARTINS, matrícula SIAPE 1358935, para exercer o cargo em comissão de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Produção Agrícola e Florestal, do Departamento de Desenvolvimento das Cadeias Produtivas, da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o que consta no Processo SEI nº 21000.021823/2019-67, resolve:</p><p>Nº 1.721 - Dispensar, a pedido, ELLEN KARINE SOUZA MENDES CARLOS, matrícula SIAPE n° 2169880, da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Administração de Pessoas, do Departamento de Administração, da Secretaria-Executiva.</p><p>Nº 1.722 - Designar LUCIANA KAUARA TOMAS SILVA, matrícula SIAPE n° 2171343, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenadora, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Administração de Pessoas, do Departamento de Administração, da Secretaria-Executiva, ficando dispensada da função que atualmente ocupa e do encargo de substituta que exerce.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria Ministerial nº 256, de 13 de maio de 2005, considerando o disposto no inciso I, do artigo 93, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pelo artigo 22, da Lei n.º 8.270, de 17 de dezembro de 1991, resolve efetivar a seguinte requisição:</p><p>Nº 1.724 -</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>ELLEN KARINE SOUZA MENDES CARLOS</p></td></tr><tr><td><p>Matricula SIAPE</p></td><td><p>2169880</p></td></tr><tr><td><p>Cargo</p></td><td><p>Agente Administrativo</p></td></tr><tr><td><p>Para</p></td><td><p>Controladoria Geral da União</p></td></tr><tr><td><p>Amparo Legal</p></td><td><p>Inciso I, do artigo 60, da Medida Provisória nº 870/2019, combinado com o artigo 2º da Lei nº 9.007//95 e artigo 3º do Decreto nº 9.144/2017</p></td></tr><tr><td><p>Ônus</p></td><td><p>Órgão cedente</p></td></tr><tr><td><p>Processo</p></td><td><p>00190.101866/2019-65</p></td></tr></table><p>Art. 1º Caberá ao órgão requisitante efetivar a apresentação da servidora ao seu órgão de origem ao término da requisição.</p><p>Art. 2º Cumpre ao requisitante comunicar a frequência da servidora, mensalmente, ao órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o que consta no Processo SEI nº 21000.021872/2019-08, resolve:</p><p>Nº 1.725 - Designar EMMANUEL MESSIAS SANTANA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE n° 2356316, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador-Geral, código FCPE 101.4, da Coordenação-Geral de Assuntos Administrativos, da Consultoria Jurídica, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.726 - Nomear PAULO EMÍLIO LANDULFO MEDRADO DE VINHAES TORRES, para exercer o cargo em comissão de Superintendente Federal, código DAS 101.4, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado da Bahia.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria Ministerial nº 256, de 13 de maio de 2005, considerando o disposto no inciso I, do artigo 93, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pelo artigo 22, da Lei n.º 8.270, de 17 de dezembro de 1991, resolve efetivar a seguinte requisição:</p><p>Nº 1.727</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>MARCIO ANTONIO FEITOSA CURVINA</p></td></tr><tr><td><p>Matricula SIAPE</p></td><td><p>2092715</p></td></tr><tr><td><p>Cargo</p></td><td><p>Agente Administrativo</p></td></tr><tr><td><p>Para</p></td><td><p>Controladoria Geral da União</p></td></tr><tr><td><p>Amparo Legal</p></td><td><p>Inciso I, do artigo 60, da Medida Provisória nº 870/2019, combinado com o artigo 2º da Lei nº 9.007//95 e artigo 3º do Decreto nº 9.144/2017</p></td></tr><tr><td><p>Ônus</p></td><td><p>Órgão cedente</p></td></tr><tr><td><p>Processo</p></td><td><p>00190.100190/2019-92</p></td></tr></table><p>Art. 1º Caberá ao órgão requisitante efetivar a apresentação da servidora ao seu órgão de origem ao término da requisição.</p><p>Art. 2º Cumpre ao requisitante comunicar a frequência da servidora, mensalmente, ao órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>