<xml><article id="8441484" name="Dou024-19in" idOficio="5264551" pubName="DO2" artType="Autorização" pubDate="16/04/2019" artClass="00016:00104:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00011:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Gabinete do Reitor/Divisão de Expediente" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11613747">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 15 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS De 15 de abril de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, AUTORIZA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>FERNANDO CESAR ABIB, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Anatomia, Setor de Ciências Biológicas, no período de 24/04/2019 a 04/05/2019, para participar da "Conferência de Imagens da ARVO; Reunião do Conselho Editorial do Eye &amp; Contact Lens Journal e Congresso anual da ARVO", em Vancouver/Canadá, com ônus limitado. (Processo nº 23075.010703/2019-96).</p><p>FERNANDO CESAR ABIB, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Anatomia, Setor de Ciências Biológicas, no período de 24/05/2019 a 31/05/2019, para participar e apresentar trabalho no Congresso Mundial dos Oftalmologistas 2019, em Singapura/Ásia, com ônus limitado. (Processo nº 23075.012884/2019-95).</p><p>HELIO AFONSO GHIZONI TEIVE, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Clínica Médica, Setor de Ciências da Saúde, e de médico, lotado no Serviço de Neurologia do Complexo Hospital de Clínicas, no período de 22/04/2019 a 28/04/2019, para participar do I Encontro Internacional de Ataxia Hereditárias, em Lima/Peru, com ônus limitado. (Processo nº 23075.003902/2019-48 e 23075.700712/2019-72).</p><p>MARIA DO CARMO DUARTE FREITAS, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Ciência e Gestão da Informação, Setor de Ciências Sociais Aplicadas, no período de 11/05/2019 a 19/05/2019, para participar e apresentar trabalho no I Congresso Internacional de Tecnologias Emergentes na Educação e de reuniões na Universidade de Málaga, em Malága/Espanha, com ônus Fundação Araucária/UFPR. (Processo nº 23075.013874/2019-77).</p><p>MARITANA MELA PRODOCIMO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Biologia Celular, Setor de Ciências Biológicas, no período de 22/06/2019 a 04/07/2019, para participar de missão de trabalho no Instituto Ifremer, em Montpellier - França, com ônus CAPES-PrInt/UFPR.(Processo nº 23075.013058/2019-63).</p><p>MYRIAN REGINA DEL VECCHIO DE LIMA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Comunicação Social, Setor de Artes, Comunicação e Design, no período de 15/06/2019 a 23/06/2019, para participar e apresentar trabalho na 15th Biennial Conference on on Communication and Environment., em Vancouver/Canada, com ônus limitado. (Processo nº 23075.014032/2019-32).</p><p>VALDOMIRO DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Educação Física, Setor de Ciências Biológicas, no período de 26/05/2019 a 02/06/2019, para participar e apresentar trabalho no Encontro Anual do Colégio Americano de Medicina Esportiva, em Orlando/EUA, com ônus limitado. (Processo nº 23075.014400/2019-42).</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, ALTERA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>ANDREA SENFF RIBEIRO, cuja autorização foi publicada no Diário Oficial da União do dia 11/04/2019, Seção II, pág. 40, onde se lê: ANDRE SENFF RIBEIRO; leia-se: ANDREA SENFF RIBEIRO (Processo nº 23075.016264/2019-25).</p><p>JAIR ANTONIO DE OLIVEIRA, cuja autorização foi publicada no Diário Oficial da União do dia 03/04/2019, Seção II, pág. 36, onde se lê: no período de 04/05/19 a 11/05/19; leia-se: no período de 02/05/19 a 10/05/19. (Processo nº 23075.015849/2019-28).</p><p class="assina">Ricardo Marcelo Fonseca</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>