<xml><article id="8187648" name="Ato Portarias SEGAD" idOficio="5239609" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00024:00002:00031:00133:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Coordenação-Geral do Núcleo Estadual do Rio Grande do Sul/Coordenação de Gestão" artSize="12" artNotes="SUBTÍTULO" numberPage="115" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=115" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11570567">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias  de 28 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 28 de março de 2019</p><p>A Chefe do Serviço de Gestão Administrativa da Coordenação-Geral do Núcleo Estadual do Ministério da Saúde no Estado do Rio Grande do Sul, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela PT/SE/SAA/MS Nº 1.804, de 01 de outubro de 2013, publicada no DOU Nº 192, de 03 de outubro de 2013, resolve:</p><p>Nº 515- Conceder aposentadoria ao servidor ALBERI DIAS GONÇALVES, matrícula 506321, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.001638/2019-29).</p><p>Nº 516- Conceder aposentadoria ao servidor ANILTON GULARTE DE QUADROS, matrícula 506353, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.001829/2019-91).</p><p>Nº 517- Conceder aposentadoria ao servidor ARI COELHO, matrícula 506374, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.001896/2019-13).</p><p>Nº 518- Conceder aposentadoria ao servidor ARIOCI NUNES MACIEL, matrícula 481133, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.001322/2019-37).</p><p>Nº 519- Conceder aposentadoria ao servidor ARTUR CARDONE LEITE, matrícula 541171, ocupante do cargo de Médico, Classe "S", Padrão III, NS, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.001441/2019-90).</p><p>Nº 520- Conceder aposentadoria ao servidor DELMAR DA SILVA AMARAL, matrícula 506430, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.001601/2019-09).</p><p>Nº 521- Conceder aposentadoria ao servidor EVALDO KIEVEL, matrícula 556837, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.001318/2019-79).</p><p>Nº 522- Conceder aposentadoria ao servidor GERSO ALANO NOGUEIRA MARTINELLI, matrícula 555679, ocupante do cargo de Médico, Classe "S", Padrão III, NS, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.001218/2019-42).</p><p>Nº 523- Conceder aposentadoria ao servidor HERON CAMPOS ALAMBRADOR, matrícula 553862, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.001451/2019-25).</p><p>Nº 524- Conceder aposentadoria ao servidor HONORIO SAMPAIO MENEZES, matrícula 579327, ocupante do cargo de Médico, Classe "S", Padrão III, NS, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.001445/2019-78).</p><p>Nº 525- Conceder aposentadoria ao servidor JOAO PRATES MUNIZ, matrícula 551355, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.001600/2019-56).</p><p>Nº 526- Conceder aposentadoria ao servidor JORGE ROBERTO AGRINFO, matrícula 506572, ocupante do cargo de Motorista Oficial, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.001876/2019-34).</p><p>Nº 527- Conceder aposentadoria ao servidor LUIZ CEZAR FERNANDES VILODRE, matrícula 579242, ocupante do cargo de Médico, Classe "S", Padrão III, NS, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.001216/2019-53).</p><p>Nº 529- Conceder aposentadoria ao servidor MARIO BRITO DE OLIVEIRA, matrícula 506673, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.011486/2018-91).</p><p>Nº 530- Conceder aposentadoria ao servidor PAULO MARCIAL VIEIRA MARQUES, matrícula 506723, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.001015/2019-56).</p><p>Nº 531- Conceder aposentadoria ao servidor PAULO ROBERTO PERES FERREIRA, matrícula 506733, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.001872/2019-56).</p><p>Nº 532- Conceder aposentadoria ao servidor PEDRO JUVENAL TRINDADE, matrícula 579119, ocupante do cargo de Odontólogo, Classe "S", Padrão III, NS, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.001523/2019-34).</p><p>Nº 533- Conceder aposentadoria ao servidor RONI FEREIRA ROQUE, matrícula 506752, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.001649/2019-17).</p><p>Nº 534- Conceder aposentadoria ao servidor SERGIO EDU OLEQUES TEIXEIRA, matrícula 485023, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.001321/2019-92).</p><p>Nº 535- Conceder aposentadoria a servidora VALQUIRIA SILVEIRA PAIM, matrícula 579545, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.000942/2019-59).</p><p>MAGDA ELISA DE ASSIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>