<xml><article id="8312430" name="Portaria 216 a 218" idOficio="5251657" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/04/2019" artClass="00013:00049:00059:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda/Secretaria do Tesouro Nacional/Subsecretaria de Assuntos Corporativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11592040">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS CORPORATIVOS DA SECRETARIA DO TESOURO NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria STN nº 157, de 18 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 19 de março de 2019, resolve:</p><p>Nº 216 - Conceder à servidora WENDY TIPPLE BATISTA SOUZA BANNWART, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 1752906, em exercício no Gabinete da Secretaria Especial de Fazenda deste Ministério, a Gratificação Temporária das Unidades Gestoras dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, do Sistema de Administração Financeira Federal, de Nível Intermediário, do Órgão Central (SUPOF).</p><p>Nº 217 - Conceder à servidora THAIS SANTOS DE OLIVEIRA, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 1988624, em exercício no Gabinete da Secretaria Especial de Fazenda deste Ministério, a Gratificação Temporária das Unidades Gestoras dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, do Sistema de Administração Financeira Federal, de Nível Intermediário, do Órgão Central (SUPOF).</p><p>Nº 218 - Conceder à servidora NAYARA MEDEIROS MIRANDA, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 1988961, em exercício no Gabinete da Secretaria Especial de Fazenda deste Ministério, a Gratificação Temporária das Unidades Gestoras dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, do Sistema de Administração Financeira Federal, de Nível Intermediário, do Órgão Central (SUPOF).</p><p class="assina">LÍSCIO FÁBIO DE BRASIL CAMARGO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>