<xml><article id="8267566" name="PORT780-2019-DPMM-REFORMA" idOficio="5246634" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00011:00009:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00035" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11583602">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[                         PORTARIA Nº 780/DPMM, DE 3 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 780/DPMM, DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea w, do inciso V, do art. 1º, do anexo B, da Portaria nº 24/DGPM, de 9 de março de 2017, e de acordo com o disposto nos art. 56; 94, inciso II; 104, inciso II; e 106, inciso III, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, e Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.5071, de 25 de janeiro de 2019, da Junta Regular de Saúde-3 do Centro de Perícias Médicas da Marinha, homologado em 30 de janeiro de 2019, pela Junta Superior Distrital do Centro de Perícias Médicas da Marinha, resolve:</p><p>Art. 1º Reformar a SO-AH 87.0336.58 ANDREIA CANTARINO BARBOSA, a partir de 30 de janeiro de 2019.</p><p>Art. 2º Os direitos pecuniários a que faz jus, inerentes à situação de militar reformada, observado o previsto nos art. 10, incisos I, II, III, IV, § 1º, inciso II; e 30 da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31 de agosto de 2001, são devidos desde a data do desligamento da organização militar a que estiver vinculada.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Alte Esq RENATO RODRIGUES DE AGUIAR FREIRE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>