<xml><article id="8223348" name="PORTARIA 832.2019 RTR" idOficio="5243022" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/04/2019" artClass="00016:00057:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11576671">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 832, DE 29 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 832, DE 29 DE MARÇO DE 2019</p><p>A REITORA SUBSTITUTA EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO, no uso de suas atribuições legais, designada pela Portaria IFMT nº 877, de 20.04.2017, publicada no D.O.U. em 25.04.2017; e considerando o Ofício nº 073/2019/GABINETE/IFMT CAMPUS SÃO VICENTE, de 27/03/2019, resolve:</p><p>I - Exonerar o servidor ALEX CAETANO PIMENTA, Matrícula SIAPE nº 1546330, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro permanente deste IFMT - Campus São Vicente, do cargo de Diretor de Ensino, código CD-03;</p><p>II - Exonerar a servidora GISLENE CARDOSO DE SOUSA, Matrícula SIAPE nº 2650865, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro permanente deste IFMT - Campus São Vicente, da função de Chefe de Departamento de Ensino, código CD-04;</p><p>III - Nomear a servidora GISLENE CARDOSO DE SOUSA, Matrícula SIAPE nº 2650865, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro permanente deste IFMT - Campus São Vicente, para a função de Diretora de Ensino, código CD-03;</p><p>IV - Nomear a servidora GILDA APARECIDA MACHADO E SILVA, Matrícula SIAPE nº 1900675, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro permanente deste IFMT - Campus São Vicente, para a função de Chefe do Departamento de Ensino, código CD-04;</p><p>V - Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>VI - Cientifique-se e cumpra-se.</p><p class="assina">Gláucia Mara de Barros</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>