<xml><article id="8314492" name="PTCG N 613 A 641 GGPES" idOficio="5251847" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/04/2019" artClass="00024:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária/Gabinete do Diretor-Presidente" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11592497">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE ABRIL DE 2019</p><p>O Chefe de Gabinete Substituto do Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria n° 1.596, de 8 de agosto de 2016, alterada pela Portaria nº 1.724, de 5 de setembro de 2016, resolve:</p><p>Nº 613 Dispensar o servidor JOSÉ GOMES BOMFIM NETO, matrícula SIAPE Nº 6517745, do encargo de substituto de Chefe de Posto, código CCT-I, do Posto de Vigilância Sanitária em PAF - Maceió - Porto, da Coordenação de Vigilância Sanitária de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados, no Estado de Alagoas, da Gerência-Geral de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados.</p><p>Nº 614 Dispensar o servidor WILSON FERREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0226405, do encargo de substituto de Chefe de Posto, código CCT-I, do Posto de Vigilância Sanitária em PAF - Manaus - Aeroporto, da Coordenação de Vigilância Sanitária de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados, no Estado do Amazonas, da Gerência-Geral de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados.</p><p>Nº 615 Dispensar o servidor ALTEMIR CALAZANS BELÉM, matrícula SIAPE nº 0226338, do encargo de substituto de Chefe de Posto, código CCT-I, do Posto de Vigilância Sanitária em PAF - Manaus - Porto, da Coordenação de Vigilância Sanitária de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados, no Estado do Amazonas, da Gerência-Geral de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados.</p><p>Nº 616 Dispensar o servidor JOÃO CARLOS DOS SANTOS ROCHA , matrícula SIAPE nº 0243683, do encargo de substituto de Chefe de Posto, código CCT-I, do Posto de Vigilância Sanitária em PAF - Porto de Santana, da Coordenação de Vigilância Sanitária de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados, no Estado do Amapá, da Gerência-Geral de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados.</p><p>Nº 617 Dispensar o servidor FRANCISCO DE ASSIS LOPES DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 0243682, do encargo de substituto de Chefe de Posto, código CCT-I, do Posto de Vigilância Sanitária em PAF - Macapá, da Coordenação de Vigilância Sanitária de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados, no Estado do Amapá, da Gerência-Geral de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados.</p><p>Nº 618 Dispensar o servidor WILSON OLIVEIRA SANTOS, matrícula SIAPE nº 8533305, do encargo de substituto de Chefe de Posto, código CCT-I, do Posto de Vigilância Sanitária em PAF - Salvador - Aeroporto, da Coordenação de Vigilância Sanitária de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados, no Estado da Bahia, da Gerência-Geral de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados.</p><p>Nº 619 Dispensar o servidor MARCOS ANTÔNIO DA ASSUNÇÃO BONFIM , matrícula SIAPE nº 0534751, do encargo de substituto de Chefe de Posto, código CCT-I, do Posto de Vigilância Sanitária em PAF - Salvador - Porto - , da Coordenação de Vigilância Sanitária de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados, no Estado da Bahia, da Gerência-Geral de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados.</p><p>Nº 620 Dispensar a servidora MONIQUE MONIA PONTES GAMA , matrícula SIAPE nº 1492978, do encargo de substituta de Chefe de Posto, código CCT-I, do Posto de Vigilância Sanitária em PAF - Fortaleza - Aeroporto, da Coordenação de Vigilância Sanitária de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados, no Estado do Ceará, da Gerência-Geral de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados.</p><p>Nº 621 Dispensar o servidor FRANCISCO UELITON HOLANDA, matrícula SIAPE nº 0476008, do encargo de substituto de Chefe de Posto, código CCT-I, do Posto de Vigilância Sanitária em PAF - Fortaleza - Porto, da Coordenação de Vigilância Sanitária de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados, no Estado do Ceará, da Gerência-Geral de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados.</p><p>Nº 622 Dispensar o servidor FERNANDO JOSÉ MAGALHÃES, matrícula SIAPE nº 7545138, do encargo de substituto de Chefe de Posto, código CCT-I, do Posto de Vigilância Sanitária em PAF - Tubarão, da Coordenação de Vigilância Sanitária de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados, no Estado do Espírito Santo, da Gerência-Geral de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados.</p><p>Nº 623 Dispensar o servidor HÉRCULES ROSA MACHADO, matrícula SIAPE nº, 6501183, do encargo de substituto de Chefe de Posto, código CCT-I, do Posto de Vigilância Sanitária em PAF - Vila Velha, da Coordenação de Vigilância Sanitária de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados, no Estado do Espírito Santo, da Gerência-Geral de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados.</p><p>Nº 624 Dispensar a servidora BÁRBARA DE BARROS GONÇALVES VAZ, matrícula SIAPE nº 1568044, do encargo de substituta de Chefe de Posto, código CCT-I, do Posto de Vigilância Sanitária em PAF - Goiânia, da Coordenação de Vigilância Sanitária de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados, no Estado de Goiás, da Gerência-Geral de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados.</p><p>Nº 625 Dispensar o servidor JOSÉ DE RIBAMAR CUTRIM, matrícula SIAPE nº 0465506, do encargo de substituto de Chefe de Posto, código CCT-I, do Posto de Vigilância Sanitária em PAF - São Luis, da Coordenação de Vigilância Sanitária de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados, no Estado do Maranhão, da Gerência-Geral de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados.</p><p>Nº 626 Dispensar a servidora ELVIRA DE OLIVEIRA LOPES SOUZA, matrícula SIAPE nº 1568874, do encargo de substituta de Chefe de Posto, código CCT-I, do Posto de Vigilância Sanitária em PAF - Confins, da Coordenação de Vigilância Sanitária de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados, no Estado de Minas Gerais, da Gerência-Geral de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados.</p><p>Nº 627 Dispensar o servidor HUDSON ROBERTO MARTINS, matrícula SIAPE nº 0231031, do encargo de substituto de Chefe de Posto, código CCT-I, do Posto de Vigilância Sanitária em PAF - Betim, da Coordenação de Vigilância Sanitária de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados, no Estado de Minas Gerais, da Gerência-Geral de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados.</p><p>Nº 628 Dispensar o servidor ADEMILSON BARROS DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0552180, do encargo de substituto de Chefe de Posto, código CCT-I, do Posto de Vigilância Sanitária em PAF - Cuiabá, da Coordenação de Vigilância Sanitária de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados, no Estado do Mato Grosso, da Gerência-Geral de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados.</p><p>Nº 629 Dispensar o servidor SILAS REDUA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0432940, do encargo de substituto de Chefe de Posto, código CCT-I, do Posto de Vigilância Sanitária em PAF - Campo Grande, da Coordenação de Vigilância Sanitária de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados, no Estado do Mato Grosso do Sul, da Gerência-Geral de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados.</p><p>Nº 630 Dispensar o servidor JOÃO LUIZ MOURA CUNHA, matrícula SIAPE Nº 6501003, do encargo de substituto de Chefe de Posto, código CCT-I, do Posto de Vigilância Sanitária em PAF - Belém - Porto, da Coordenação de Vigilância Sanitária de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados, no Estado do Pará, da Gerência-Geral de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados.</p><p>Nº 631 Dispensar o servidor FRANCISCO DAS CHAGAS ALEXANDRE DE ASSIS, matrícula SIAPE nº 8468633, do encargo de substituto de Chefe de Posto, código CCT-I, do Posto de Vigilância Sanitária em PAF - João Pessoa, da Coordenação de Vigilância Sanitária de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados, no Estado da Paraíba, da Gerência-Geral de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados.</p><p>Nº 632 Dispensar a servidora ARIADNA CRISTINA GOMES BARRA SUCUPIRA, matrícula SIAPE nº 1491517, do encargo de substituta de Chefe de Posto, código CCT-I, do Posto de Vigilância Sanitária em PAF - Recife - Aeroporto, da Coordenação de Vigilância Sanitária de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados, no Estado de Pernambuco, da Gerência-Geral de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados.</p><p>Nº 633 Dispensar o servidor KARASCO TOURO DELGADO, matrícula SIAPE Nº 6503388, do encargo de substituto de Chefe de Posto, código CCT-I, do Posto de Vigilância Sanitária em PAF - Teresina, da Coordenação de Vigilância Sanitária de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados, no Estado do Piauí, da Gerência-Geral de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados.</p><p>N° 634 Dispensar o servidor EUGÊNIO PEREIRA SOARES, matrícula SIAPE nº 0231914, do encargo de substituto de Chefe de Posto, código CCT-I, do Posto de Vigilância Sanitária em PAF - Natal - Porto, da Coordenação de Vigilância Sanitária de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados, no Estado do Rio Grande do Norte, da Gerência-Geral de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados.</p><p>Nº 635 Dispensar o servidor NEWTON SOUZA SERRÃO JUNIOR, matrícula SIAPE nº 8703062, do encargo de substituto de Chefe de Posto, código CCT-I, do Posto de Vigilância Sanitária em PAF - Porto Velho - Porto, da Coordenação de Vigilância Sanitária de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados, no Estado de Rondônia, da Gerência-Geral de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados.</p><p>Nº 636 Dispensar o servidor MÁRIO BORGES LEAL JUNIOR, matrícula SIAPE nº 8708925, do encargo de substituto de Chefe de Posto, código CCT-I, do Posto de Vigilância Sanitária em PAF - Aeroporto, da Coordenação de Vigilância Sanitária de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados, no Estado de Roraima, da Gerência-Geral de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados.</p><p>Nº 637 Dispensar o servidor DIONAM DE SOUZA PINHO, matrícula SIAPE Nº 6515015, do encargo de substituto de Chefe de Posto, código CCT-I, do Posto de Vigilância Sanitária em PAF - Florianópolis, da Coordenação de Vigilância Sanitária de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados, no Estado de Santa Catarina, da Gerência-Geral de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados.</p><p>Nº 638 Dispensar o servidor IDELFONSO BRAZ DO BOMFIM NETO, matrícula SIAPE nº 0577727, do encargo de substituto de Chefe de Posto, código CCT-I, do Posto de Vigilância Sanitária em PAF - Aracajú, da Coordenação de Vigilância Sanitária de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados, no Estado de Sergipe, da Gerência-Geral de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados.</p><p>Nº 639 Dispensar a servidora MARIA APARECIDA SOBRAL SANTOS, matrícula SIAPE nº 0231784, do encargo de substituta de Chefe de Posto, código CCT-I, do Posto de Vigilância Sanitária em PAF - Barra dos Coqueiros, da Coordenação de Vigilância Sanitária de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados, no Estado de Sergipe, da Gerência-Geral de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados.</p><p>Nº 640 Dispensar a servidora VALÉRIA DO NASCIMENTO CRESPO, matrícula SIAPE nº 0594998, do encargo de substituta de Chefe de Posto, código CCT-III, do Posto de Vigilância Sanitária em PAF - São Paulo, da Coordenação de Vigilância Sanitária de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados, no Estado de São Paulo, da Gerência-Geral de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados.</p><p>Nº 641 Dispensar a servidora DIRCE FERREIRA DE QUEIROZ AIRES, matrícula SIAPE nº 1099173, do encargo de substituta de Chefe de Posto, código CCT-I, do Posto de Vigilância Sanitária em PAF - Palmas, da Coordenação de Vigilância Sanitária de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados, no Estado do Tocantins, da Gerência-Geral de Portos, Aeroportos, Fronteiras e Recintos Alfandegados.</p><p class="assina">MARCUS AURÉLIO MIRANDA DE ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>