<xml><article id="8282566" name="Port285-2019-DPCvM-DesignaDispen" idOficio="5248848" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00011:00009:00027:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00018" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11586597">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 285/DPCvM, DE 2 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 285/DPCvM, DE 2 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL CIVIL DA MARINHA, tendo em vista a subdelegação de competência prevista na alínea e, inciso V, art. 1o, do anexo D, da Portaria no 24/2017, da Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha, e considerando o disposto nos Decretos no 4.790/2003; 5.417/2005, alterado pelo Decreto no 8.900/2016; e 5.990/2006, resolve:</p><p>Art.1o Designar os Servidores Civis, abaixo relacionados, para Função Gratificada ou Função Comissionada Técnica, da Diretoria do Pessoal Civil da Marinha, conforme especificado:</p><p>I - a Agente Administrativo 85.1862.01, Matrícula SIAPE 0958061, CELMA RIBEIRO DO PRADO, CPF 393.565.071-04, para a Função Comissionada Técnica, código FCT-13, ficando em consequência dispensada da Função Gratificada, código FGR-1;</p><p>II - o Agente Administrativo 87.2831.31, Matrícula SIAPE 01047477, DENIS EDSON ALMEIDA LUZ, CPF 602.985.531-04, para a Função Comissionada Técnica, código FCT-8, ficando em consequência dispensado da Função Gratificada, código FGR-1;</p><p>III - o Motorista Oficial 85.7064.51, Matrícula SIAPE 0172334, GIVALDO NUNES FERREIRA, CPF 102.235.681-04, para a Função Gratificada, código FGR-1, ficando em consequência dispensado da Função Gratificada, código FGR-2;</p><p>IV - a Agente Administrativo 85.0715.36, Matrícula SIAPE 0958039, JOANA DE FATIMA FERNANDES, CPF 394.910.566-20, para a Função Comissionada Técnica, código FCT-3, ficando em consequência dispensada da Função Comissionada Técnica, código FCT-8; e</p><p>V - a Agente Administrativo 74.0064.79, Matrícula SIAPE 0957917, MARIA DO CARMO GOMES, CPF 067.780.381-87, para a Função Gratificada, código FGR-1, ficando em consequência dispensada da Função Gratificada, código FGR-2.</p><p>Art 2o Dispensar, a partir de 25 de março de 2019, a Agente Administrativo 78.1031.51, Matrícula SIAPE 0957943, OLÂNIA SILVA LEMOS DO PRADO, CPF 183.671.001-15, da Função Comissionada Técnica, código FCT-3, da Diretoria do Pessoal Civil da Marinha, em virtude de sua aposentadoria, publicada no DOU de 26 de março de 2019.</p><p>Art. 3o Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CA SERGIO LUCAS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>