<xml><article id="8492312" name="Portarias de 17.04__174229" idOficio="5269904" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/04/2019" artClass="00016:00148:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11623402">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU Nº 174, de 11 de setembro de 2017, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 534 - Art. 1º - Designar a servidora MARILU SANTOS SOUSA, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2067077, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Zootecnia do Campus de Araguaína, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 536 - Art. 1º - Dispensar o servidor CLOVIS CRUVINEL DA SILVA JUNIOR, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2696204, da função de Coordenador do Curso de Geografia do Campus de Porto Nacional, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 537 - Art. 1º - Dispensar o servidor THIAGO NILTON ALVES PEREIRA, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2316847, da função de Coordenador do Curso de Ciências Biológicas do Campus de Porto Nacional, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 538 - Art. 1º - Dispensar o servidor DENILSON BARBOSA DE CASTRO, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1414172, da função de Coordenador do Curso de História do Campus de Porto Nacional, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 539 - Art. 1º - Dispensar o servidor RENATO JEFFERSON BEZERRA LEÃO, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1261883, da função de Coordenador do Curso de Letras-Libras do Campus de Porto Nacional, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 540 - Art. 1º - Dispensar o servidor RODOLFO ILÁRIO DA SILVA, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2254943, da função de Coordenador do Curso de Relações Internacionais do Campus de Porto Nacional, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 541 - Art. 1º - Dispensar o servidor MARCELO DE SOUZA CLETO, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1627171, da função de Coordenador do Curso de Ciências Sociais do Campus de Porto Nacional, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 542 - Art. 1º - Designar o servidor CLOVIS CRUVINEL DA SILVA JUNIOR, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2696204, para exercer a função de Coordenador do Curso de Geografia do Campus de Porto Nacional, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 544 - Art. 1º - Designar o servidor MIGUEL DE ARAÚJO MEDEIROS, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1645123, para exercer a função de Coordenador do Curso de Ciências Biológicas do Campus de Porto Nacional, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 546 - Art. 1º - Designar a servidora BENVINDA BARROS DOURADO, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1412908, para exercer a função de Coordenadora do Curso de História do Campus de Porto Nacional, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 548 - Art. 1º - Designar o servidor RODRIGO AUGUSTO FERREIRA, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1341152, para exercer a função de Coordenador do Curso de Letras-Libras do Campus de Porto Nacional, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 550 - Art. 1º - Designar o servidor RODOLFO ILÁRIO DA SILVA, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2254943, para exercer a função de Coordenador do Curso de Relações Internacionais do Campus de Porto Nacional, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 552 - Art. 1º - Designar o servidor RONALDO AUGUSTO CAMPOS PESSOA, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1674200, para exercer a função de Coordenador do Curso de Ciências Sociais do Campus de Porto Nacional, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 554 - Art. 1º - Dispensar o servidor ITAMAR SOUZA REGES, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1413867, da função de Coordenador do Curso de Engenharia de Alimentos do Campus de Palmas, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 555 - Art. 1º - Dispensar a servidora CAROLINE ROBERTA FREITAS PIRES, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2000192, da função de Coordenadora do Curso de Nutrição do Campus de Palmas, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 556 - Art. 1º - Dispensar o servidor EDUARDO SIMÕES SILVA, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2317174, da função de Coordenador do Curso de Filosofia do Campus de Palmas, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 557 - Art. 1º - Dispensar o servidor SALMO MOREIRA SIDEL, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1786633, da função de Coordenador do Curso de Engenharia Civil do Campus de Palmas, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 558 - Art. 1º - Dispensar o servidor MOISES DE SOUZA ARANTES NETO, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2502905, da função de Coordenador do Curso de Engenharia Ambiental do Campus de Palmas, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 559 - Art. 1º - Dispensar o servidor MARCOS ANTONIO DOZZA, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2557178, da função de Coordenador do Curso de Ciências Econômicas do Campus de Palmas, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 560 - Art. 1º - Dispensar o servidor ARY HENRIQUE MORAIS DE OLIVEIRA, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2580663, da função de Coordenador do Curso de Ciências da Computação do Campus de Palmas, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 561 - Art. 1º - Dispensar o servidor RICARDO RIBEIRO MALVEIRA, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2320393, da função de Coordenador do Curso de Licenciatura em Teatro do Campus de Palmas, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 562 - Art. 1º - Dispensar o servidor PAULO GEOVANNY PEDREIRA, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1837673, da função de Coordenador do Curso de Medicina do Campus de Palmas, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 563 - Art. 1º - Dispensar a servidora PATRÍCIA MEDINA, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1413840, da função de Coordenadora do Curso de Pedagogia do Campus de Palmas, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 564 - Art. 1º - Dispensar o servidor MAXWELL DIÓGENES BANDEIRA DE MELO, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1292805, da função de Coordenador do Curso de Engenharia Elétrica do Campus de Palmas, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 565 - Art. 1º - Dispensar a servidora NAYANE DE SOUSA SILVA SANTOS, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1769923, da função de Coordenadora do Curso de Enfermagem do Campus de Palmas, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 566 - Art. 1º - Dispensar a servidora ALICE AGNES SPÍNDOLA MOTA PINHO, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2523584, da função de Coordenadora do Curso de Bacharelado em Jornalismo do Campus de Palmas, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 567 - Art. 1º - Dispensar o servidor VINICIUS PINHEIRO MARQUES, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1521848, da função de Coordenador do Curso de Direito do Campus de Palmas, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 568 - Art. 1º - Designar o servidor PAULO CLEBER MENDONÇA TEIXEIRA, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1475984, para exercer a função de Coordenador do Curso de Engenharia de Alimentos do Campus de Palmas, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 570 - Art. 1º - Designar a servidora TATIANA EVANGELISTA DA SILVA ROCHA, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1579910, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Nutrição do Campus de Palmas, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 572 - Art. 1º - Designar o servidor JOSÉ SOARES DAS CHAGAS, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1901477, para exercer a função de Coordenador do Curso de Filosofia Campus de Palmas, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 574 - Art. 1º - Designar o servidor SALMO MOREIRA SIDEL, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1786633, para exercer a função de Coordenador do Curso de Engenharia Civil do Campus de Palmas, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 576 - Art. 1º - Designar o servidor MOISES DE SOUZA ARANTES NETO, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2502905, para exercer a função de Coordenador do Curso de Engenharia Ambiental do Campus de Palmas, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 578 - Art. 1º - Designar a servidora KEILE APARECIDA BERALDO, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 3455295, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Ciências Econômicas do Campus de Palmas, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 580 - Art. 1º - Designar o servidor ALEXANDRE TADEU ROSSINI DA SILVA, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2535210, para exercer a função de Coordenador do Curso de Ciências da Computação do Campus de Palmas, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 582 - Art. 1º - Designar a servidora RENATA FERREIRA DA SILVA, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1858666, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Licenciatura em Teatro do Campus de Palmas, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 584 - Art. 1º - Designar a servidora PATRÍCIA MEDINA, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1413840, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Pedagogia do Campus de Palmas, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 586 - Art. 1º - Designar a servidora PRISCILA DA SILVA OLIVEIRA, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2069363, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Engenharia Elétrica do Campus de Palmas, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 588 - Art. 1º - Designar a servidora ANA EDITH FARIAS LIMA, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2526023, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Enfermagem do Campus de Palmas, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 589 - Art. 1º - Designar a servidora VALQUIRIA GUIMARAES DA SILVA, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2449845, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Bacharelado em Jornalismo do Campus de Palmas, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 591 - Art. 1º - Designar o servidor VINICIUS PINHEIRO MARQUES, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1521848, para exercer a função de Coordenador do Curso de Direito do Campus de Palmas, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 593 - Art. 1º - Designar o servidor SILVIO CARNEIRO DA CUNHA FILHO, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2318384, para exercer a função de Coordenador do Curso de Medicina do Campus de Araguaína, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p class="assina">LUÍS EDUARDO BOVOLATO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>