<xml><article id="8288203" name="P291619" idOficio="5249258" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00016:00108:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11587801">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>N° 2.916 - Autorizar o afastamento do País de LUIGI CARRO, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Informática Aplicada do Instituto de Informática, com a finalidade de participar do "ARC 2019: International Symposium on Applied Reconfigurable Computing", em Darmstadt, Alemanha, no período compreendido entre 07/04/2019 e 13/04/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 83252.</p><p>N° 2.917 - Autorizar o afastamento do País de ADRIANE VIEIRA, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Educação Física, Fisioterapia e Dança da Escola de Educação Física, Fisioterapia e Dança, com a finalidade de participar do "WCPT Congress 2019", em Genebra, Suíça, no período compreendido entre 09/05/2019 e 16/05/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 62197.</p><p>N° 2.918 - Autorizar o afastamento do País de LUCIANA FORNARI COLOMBO, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Arquitetura da Faculdade de Arquitetura, com a finalidade de participar do "Architecture, Culture and Spirituality Symposium", em Scottsdale, Estados Unidos, no período compreendido entre 15/05/2019 e 20/05/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 72904.</p><p>N° 2.919 - Autorizar o afastamento do País de AURORA CARNEIRO ZEN, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Ciências Administrativas da Escola de Administração, com a finalidade de participar do "4th International Congress on Clusters &amp; Industrial Districts", em Valência, Espanha, no período compreendido entre 19/05/2019 e 25/05/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 72873.</p><p>N° 2.920 - Autorizar o afastamento do País de FABIOLA ROHDEN, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Antropologia do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, com a finalidade de participar do "VII Congresso APA" e de reunião junto à Universidade de Lisboa, em Lisboa, Portugal, no período compreendido entre 01/06/2019 e 08/06/2019, incluído trânsito, com ônus CNPq (Proc. nº 305915/2015-0). Solicitação nº 72697.</p><p>N° 2.921 - Autorizar o afastamento do País de PAULO RICARDO ZILIO ABDALA, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Ciências Administrativas da Escola de Administração, com a finalidade de realizar visita ao Centre for Humanitarian Data, em Haia, Holanda, no período compreendido entre 19 e 24/06/2019, com ônus limitado e participar do "11th International Critical Management Studies Conference", em Milton Keynes, Inglaterra, no período compreendido entre 25 e 30/06/2019, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 72853.</p><p>N° 2.922 - Autorizar o afastamento do País de NATHAN WILLIG LIMA, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Física do Instituto de Física, com a finalidade de participar da "15th International Conference - History, Philosophy, and Science Teaching", em Salonica, Grécia, no período compreendido entre 13/07/2019 e 21/07/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 72824.</p><p>N° 2.923 - Autorizar o afastamento do País de PAULO CESAR RIBEIRO GOMES, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Artes Visuais do Instituto de Artes e com exercício na Comissão de Graduação de História da Arte, com a finalidade de participar do "X Congresso Internacional CSO'2019", em Lisboa, Portugal, no período compreendido entre 10/04/2019 e 18/04/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 61589.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>