<xml><article id="8392620" name="Portaria_79_Institui GT Mestrado" idOficio="5259571" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2019" artClass="00016:00126:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="71" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11604994">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 79, DE 9 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 79, DE 9 DE ABRIL DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA COORDENAÇÃO DE APERFEIÇOAMENTO DE PESSOAL DE NÍVEL SUPERIOR - CAPES, no uso das atribuições conferidas pelo estatuto aprovado pelo Decreto nº 8.977, de 30 de janeiro de 2017, e tendo em vista a necessidade de ampliar a internacionalização nas universidades e centros de pesquisa brasileiras, regulamentar e distinguir Mestrado e Doutorado Internacional, e da formação específica de recursos humanos altamente qualificados para atuação na docência, na pesquisa ou nas instituições públicas ou privadas, e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 23038.006400/2018-34, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir o Grupo de Trabalho Pós-graduação Internacional, que terá como atribuições:</p><p>a) Propor metodologia para apresentação de projetos de Mestrado e Doutorado internacional dentro do Programa Print;</p><p>b) Sistematizar a apresentação e o acompanhamento do Mestrado e Doutorado Internacional no âmbito da pós-graduação brasileira.</p><p>Art. 2º O Grupo de Trabalho será composto pelos seguintes membros:</p><p>I - Membros natos:</p><p>a) o Diretor de Relações Internacionais (DRI), que o presidirá;</p><p>b) o Diretor da Diretoria de Avaliação (DAV);</p><p>c) o Diretor de Programas e Bolsas no País (DPB).</p><p>II - Membros designados:</p><p>a) Carlos Gilberto Carlotti Júnior - Universidade de São Paulo - USP;</p><p>b) Isac Medeiros - Universidade Federal da Paraíba - UFPB</p><p>c) Paulo Emilio Valadão Miranda - Universidade Federal do Rio de Janeiro - UFRJ;</p><p>d) José Alexandre Felizola Diniz - Universidade Federal de Goiás - UFG.</p><p>Parágrafo único. Na ausência do Diretor da Diretoria de Relações Internacionais, cabe o Diretor da Diretoria de Avaliação presidir os trabalhos.</p><p>Art. 3º O Grupo de Trabalho terá um prazo de 6 (seis) meses para a conclusão dos trabalhos.</p><p>Parágrafo único. O prazo a que se refere o caput poderá ser prorrogado, a critério do Presidente da Capes.</p><p>Art. 4º Os membros designados poderão ser substituídos, em caso de impossibilidade definitiva de participação no Grupo de Trabalho, mediante designação formal pelo Presidente da CAPES.</p><p>Art. 5º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDERSON RIBEIRO CORREIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>