<xml><article id="8329305" name="Delegar Competência 2" idOficio="5253329" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/04/2019" artClass="00023:00282:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Fundação Alexandre de Gusmão" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11594565">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 18, DE 1º DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 18, DE 1º DE ABRIL DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO ALEXANDRE DE GUSMÃO - FUNAG, no exercício das atribuições previstas no art. 15, incisos III e V, anexo I do Decreto nº 5.980, de 6 de dezembro de 2006, publicado no Diário Oficial da União do dia subsequente, no Decreto nº 8.911, de 22 de novembro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 23 de novembro de 2016, e na Portaria n° 9, de 9 de fevereiro de 2017, publicada no Diário Oficial da União, de 10 de fevereiro de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência ao coordenador-geral de administração, orçamento e finanças para:</p><p>a) ordenar despesas;</p><p>b) praticar atos de gestão administrativa, orçamentária, financeira, de recursos humanos, de natureza patrimonial, de compras e de contratações em seu âmbito de atuação;</p><p>c) designar equipes para os procedimentos licitatórios;</p><p>d) dispensar a realização de licitação ou declarar sua inexigibilidade;</p><p>e) homologar licitações;</p><p>f) designar gestores e substitutos de contratos; e</p><p>g) revisar aposentadorias e pensões.</p><p>Art. 2º Revogam-se as portarias nº 62, de 23 de março de 2009, publicada no Diário Oficial da União, de 24 de março de 2009, e nº 159, de 28 de junho de 2012, publicada no Diário Oficial da União, de 29 de junho de 2012.</p><p>Art. 3º Esta portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROBERTO GOIDANICH</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>