<xml><article id="8467450" name="EDITAL Nº4 RJ-CENTRO" idOficio="5267142" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="17/04/2019" artClass="00099:00013:00058:00240:00006:00034:00003:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11618358">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 4, DE 15 DE ABRIL DE 2019 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EDITAL Nº 4, DE 15 DE ABRIL DE 2019 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>O Chefe Substituto da Seção Operacional da Gestão de Pessoas em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto nº 7.862/2012, de 08 de dezembro 2012, Portaria nº 08 - GM/MP, de 07 de janeiro de 2013, e pela Orientação Normativa SEGEP nº 1, de 10 de janeiro de 2013, resolve:</p><p>1. Tornar pública a relação dos aposentados e/ou pensionistas que terão o pagamento do provento e/ou benefício de pensão suspenso por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual, no mês do aniversário:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>CPF</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>MATRÍCULA</p></td></tr><tr><td><p>155.267.042-20</p></td><td><p>LIDIA ROQUE</p></td><td><p>4810554</p></td></tr><tr><td><p>041.886.677-53</p></td><td><p>LUCY CAMINHA DE ALMEIDA</p></td><td><p>911021</p></td></tr><tr><td><p>840.276.307-34</p></td><td><p>MARIA INÊS PERDIGÃO</p></td><td><p>858625</p></td></tr><tr><td><p>549.865.407-34</p></td><td><p>ORLANDO DE SOUZA TAVARES FILHO</p></td><td><p>759430</p></td></tr></table><p>2. O restabelecimento do pagamento do provento e/ou do benefício de pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado na Unidade da SOGP, sito à Rua Pedro Lessa, nº 36, Sala 814, Centro/Rio de Janeiro- RJ CEP: 20030-030, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON SEGEP nº 1, publicada no Diário Oficial da União, de 14 de janeiro de 2013.</p><p>3. Na hipótese de moléstia grave ou impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista deverá ser solicitada visita técnica, por meio do telefone (21) 22723459/ 22723922, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p class="assina">PAULO ROBERTO DE ABREU</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>