<xml><article id="8291444" name="PORTARIAS PARA DOU 05.04.2019" idOficio="5249694" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00018:00002:00124:00163:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Administração/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="76" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=76" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11588463">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 4 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRAÇÃO DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso VIII do art. 2º da Portaria SAA/SE/MJ n° 48, de 22 de agosto de 2018, resolve:</p><p>Nº 266 - Dispensar SOLANGE PEREIRA LEAL do encargo de substituta eventual do Coordenador de Políticas sobre Drogas da Coordenação-Geral de Políticas Públicas da Diretoria de Políticas Públicas e Articulação Institucional da Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas, DAS 101.3.</p><p>Nº 267 - Designar MARCELO VASCONCELLOS DE ARAÚJO LIMA para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Políticas sobre Drogas da Coordenação-Geral de Políticas Públicas da Diretoria de Políticas Públicas e Articulação Institucional da Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas, DAS 101.3, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 268 - Designar FERNANDO LOPES DA FONSECA para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe da Divisão de Soluções Duradouras da Coordenação de Políticas de Refúgio da Coordenação-Geral do Comitê Nacional para os Refugiados do Departamento de Migrações da Secretaria Nacional de Justiça, código DAS 101.2, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p class="assina">JOSÉ DE ALBUQUERQUE NOGUEIRA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>