<xml><article id="8327553" name="DOU dia 09.04.2019 Pro Reitora P" idOficio="5253052" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/04/2019" artClass="00016:00040:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Colégio Pedro II/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11594192">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE ABRIL DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DO COLÉGIO PEDRO II, no uso de suas atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência nº 1769, de 23 de outubro de 2013 do Magnífico Reitor, publicada no Diário Oficial da União em 30 de outubro de 2013, seção 2, página 18, resolve:</p><p>Nº 1.253 - Conceder aposentadoria a RONALDO DUVANEL DE ALMEIDA, no cargo de Técnico em Eletrotécnica, Nível de Classificação/Capacitação D-IV, Padrão de Vencimento 16, matrícula SIAPE nº 265881, 40 horas, do Quadro Permanente desta Autarquia, de acordo com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 05 de julho de 2005, publicada no D.O.U. de 06 de julho de 2005. Fica assegurada a gratificação de 14% (quatorze por cento), a título de adicional por tempo de serviço. Processo nº 23040.001204/2019-13 e 0123755.00000769/2019-59.</p><p>Nº 1.256 - Conceder aposentadoria a ANA PAULA ARAÚJO CHAMARELLI, no cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação/Capacitação D-IV, Padrão de Vencimento 16, matrícula SIAPE nº 265458, do Quadro Permanente desta Autarquia, com regime de 40 horas/Especialização, 30% (trinta por cento), de acordo com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 05 de julho de 2005, publicada no D.O.U. de 06 de julho de 2005. Fica assegurada a gratificação de 11% (onze por cento), a título de adicional por tempo de serviço. Processo nº 23040.001196/2019-05 e 0123755.00000761/2019-34.</p><p class="assina">VIRGILIA AUGUSTA DA COSTA NUNES</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE ABRIL DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DO COLÉGIO PEDRO II, no uso de suas atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência nº 1769, de 23 de outubro de 2013 do Magnífico Reitor, publicada no Diário Oficial da União em 30 de outubro de 2013, seção 2, página 18, resolve:</p><p>Nº 1.209 - Contratar, a partir de 29/03/2019, MARCOS PAULO RICCIONI DE MELOS, que obteve a 5ª colocação no Processo Seletivo Simplificado, objeto do Edital nº 03/2018, para o cargo de Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, na disciplina de Ciência da Computação, Classe D-I, Nível 1, regime de trabalho de 40 horas semanais, na vaga de THIAGO MANHENTE DE CARVALHO MARQUES, por motivo de EXONERAÇÃO.</p><p>Nº 1.210 - Contratar, a partir de 29/03/2019, MARCELA DA SILVA VELON, que obteve a 7ª colocação no Processo Seletivo Simplificado, objeto do Edital nº 29/2017, para o cargo de Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, na disciplina de Educação Musical, Classe D-I, Nível 1, regime de trabalho de 40 horas semanais com mestrado, na vaga de PAULO ROBERTO DE OLIVEIRA COUTINHO, por motivo de AFASTAMENTO P/ ESTUDOS.</p><p>Nº 1211 - Contratar, a partir de 29/03/2019, JULIANA MAGALHÃES CATTA PRETA DE SANTANA, que obteve a 29ª colocação no Processo Seletivo Simplificado, objeto do Edital nº 03/2018, para o cargo de Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, na disciplina de Português, Classe D-I, Nível 1, regime de trabalho de 40 horas semanais com mestrado, na vaga de ELAINE CORREA BARBOSA RAMOS, por motivo de APOSENTADORIA.</p><p>Nº 1.213 - Contratar, a partir de 28/03/2019, PATRICIA MARIZ DA CRUZ, que obteve a 26ª colocação no Processo Seletivo Simplificado, objeto do Edital nº 03/2018, para o cargo de Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, na disciplina de Português, Classe D-I, Nível 1, regime de trabalho de 40 horas semanais com mestrado, na vaga de FATIMA IVONE DE OLIVEIRA FERREIRA, por motivo de APOSENTADORIA.</p><p>Nº 1.214 - Contratar, a partir de 01/04/2019, FABIANA CORREA CASTAGNARO, que obteve a 33ª colocação no Processo Seletivo Simplificado, objeto do Edital nº 03/2018, para o cargo de Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, na disciplina de Português, Classe D-I, Nível 1, regime de trabalho de 40 horas semanais com mestrado, na vaga de LEILA ALMEIDA DE SA CAMPOS, por motivo de APOSENTADORIA.</p><p>Nº 1.215 - Contratar, a partir de 01/04/2019, JOANA MALTA GOMES, que obteve a 9ª colocação no Processo Seletivo Simplificado, objeto do Edital nº 29/2017, para o cargo de Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, na disciplina de Educação Musical, Classe D-I, Nível 1, regime de trabalho de 40 horas semanais com doutorado, na vaga de EDUARDO PRESTES MASSENA, por motivo de AFASTAMENTO P/ ESTUDOS.</p><p>Nº 1.216 - Contratar, a partir de 01/04/2019, PHELIPE SOUZA HENRIQUES, que obteve a 10ª colocação no Processo Seletivo Simplificado, objeto do Edital nº 29/2017, para o cargo de Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, na disciplina de Educação Musical, Classe D-I, Nível 1, regime de trabalho de 40 horas semanais com especialização, na vaga de MARIA LUIZA LAGE DE ALMEIDA, por motivo de LICENÇA MÉDICA.</p><p>Nº 1.217 - Contratar, a partir de 02/04/2019, GREGORY MAGALHÃES COSTA, que obteve a 35ª colocação no Processo Seletivo Simplificado, objeto do Edital nº 03/2018, para o cargo de Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, na disciplina de Português, Classe D-I, Nível 1, regime de trabalho de 40 horas semanais com doutorado, na vaga de MÁXIMA DE OLIVEIRA GONÇALVES, por motivo de APOSENTADORIA.</p><p>Nº 1.218 - Contratar, a partir de 02/04/2019, MICHELLI SILVA SOUSA AGRA AMORIM, que obteve a 20ª colocação no Processo Seletivo Simplificado, objeto do Edital nº 29/2017, para o cargo de Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, na disciplina de Educação Física, Classe D-I, Nível 1, regime de trabalho de 40 horas semanais com mestrado, na vaga de CECILIA FONSECA PESSOA DE ANDRADE, por motivo de APOSENTADORIA.</p><p>Nº 1.219 - Contratar, a partir de 03/04/2019, BRUNO DE ANDRADE RODRIGUES, que obteve a 36ª colocação no Processo Seletivo Simplificado, objeto do Edital nº 03/2018, para o cargo de Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, na disciplina de Português, Classe D-I, Nível 1, regime de trabalho de 40 horas semanais com doutorado, na vaga de ISABELLE BORGES SIQUEIRA, por motivo de EXONERAÇÃO.</p><p>Nº 1.220 - Contratar, a partir de 04/04/2019, MONALISA CAROLINA BEZERRA DA SILVEIRA, que obteve a 12ª colocação no Processo Seletivo Simplificado, objeto do Edital nº 29/2017, para o cargo de Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, na disciplina de Educação Musical, Classe D-I, Nível 1, regime de trabalho de 40 horas semanais, na vaga de MARIANA APOTEKER AZEVEDO DE SOUZA, por motivo de AFASTAMENTO P/ ESTUDOS.</p><p>Nº 1.221 - Contratar, a partir de 04/04/2019, REBECA OLIVEIRA DOS SANTOS RAMOS, que obteve a 11º colocação no Processo Seletivo Simplificado, objeto do Edital nº 03/2018, para o cargo de Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, na disciplina de Química, Classe D-I, Nível 1, regime de trabalho de 40 horas semanais com mestrado, na vaga de VALERIA LUCIA FAILLACE BUXBAUM, por motivo de APOSENTADORIA.</p><p>Nº 1.222 - Contratar, a partir de 04/04/2019, BRUNO RAFAEL SOARES, que obteve a 23ª colocação no Processo Seletivo Simplificado, objeto do Edital nº 29/2017, para o cargo de Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, na disciplina de Educação Física, Classe D-I, Nível 1, regime de trabalho de 40 horas semanais com especialização, na vaga de RAQUEL FIRMINO MAGALHÃES BARBOSA, por motivo de LICENÇA P/ ACOMP. CONJUGE.</p><p class="assina">VIRGILIA AUGUSTA DA COSTA NUNES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>