<xml><article id="8599829" name="2019 - SE - 1005 - 25.4__185930" idOficio="5280173" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/04/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="80" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11641099">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.005, DE 25 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.005, DE 25 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso das atribuições que lhe conferem o inciso IV do art. 61 do Anexo I do Decreto nº 9.662, de 1º de janeiro de 2019, e os arts. 9º ao 11 da Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, e tendo em vista o disposto no inciso I do § 1º e nos §§ 5º e 6º do art. 7º do Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os seguintes servidores para realizar autorização eletrônica exigida pelo Sistema de Concessão de Diárias e Passagens - SCDP, dos deslocamentos aprovados pelo Secretário-Executivo do Ministério da Justiça e Segurança Pública e, nos seus impedimentos e afastamentos legais e eventuais, pelo seu substituto legal:</p><p>I - GUILHERME FEITOSA RODRIGUES, Coordenador de Análise Técnica do Gabinete da Secretaria-Executiva, matrícula SIAPE nº 2774113, CPF nº 038.129.681-42; e</p><p>II - JERONIMO DE PAULA ARAÚJO, Coordenador de Análise Técnica do Gabinete da Secretaria-Executiva substituto, matrícula SIAPE nº 1508217, CPF nº 012.515.581-60.</p><p>Art. 2º Cabe ao servidor responsável pela autorização eletrônica, no sistema SCDP, o controle sobre a inserção de dados, de modo que reflita fielmente a autorização constante no processo que a fundamentou, inclusive no que concerne ao número de participantes do evento, programa, projeto, ação e demais informações.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria nº 699, de 8 de março de 2019, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIZ PONTEL DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>