<xml><article id="8381334" name="DOU MAPA - Luis Gustavo e outros" idOficio="5258567" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="11/04/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11603804">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 717, de 16 de agosto de 2013, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995, autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário LUIS GUSTAVO ASP PACHECO, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação - SDI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar do Workshop 'Aplicações das Tecnologias para Resiliência na Agricultura', em Taipei (Taiwan), República da China, no período de 14.4 a 2.5.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.017685/2019-11)</p><p>Autoriza a Engenheira Florestal ELENEIDE DOFF SOTTA, à disposição deste Ministério, lotada na Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação - SDI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de Representar o MAPA junto à delegação brasileira durante as reuniões da 49ª Sessão Plenária do Painel Intergovernamental de Mudança do Clima (IPCC-49), em Quioto, Japão, no período de 4 a 15.5.2019, com ônus limitado. (Processo n° 04044.000002/2019-61)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário KATIA MARZALL, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação - SDI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de Representar o MAPA junto à delegação brasileira durante as reuniões da 49ª Sessão Plenária do Painel Intergovernamental de Mudança do Clima (IPCC-49), em Quioto, Japão, no período de 4 a 15.5.2019, com ônus limitado. (Processo n° 04044.000003/2019-14)</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>