<xml><article id="8325846" name="50_portaria_28_marco_2019_Christ" idOficio="5252782" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/04/2019" artClass="00016:00066:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio Grande do Norte/Reitoria" artSize="24" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11593756">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 50, DE 28 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA N° 50, DE 28 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR EM EXERCÍCIO DO CAMPUS AVANÇADO LAJES DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE, no uso de suas atribuições delegadas através da Portaria nº 1.289/2018-Reitoria/IFRN, de 17 de agosto de 2018, publicada no Diário Oficial da União, de 24 de agosto de 2018, CONSIDERANDO o disposto nas Portarias MEC -nºs 831, 1.262 e 187, de 9 de setembro de 2013, 23 de dezembro de 2013 e 6 de março de 2014, publicadas no Diário Oficial da União de 10 de setembro de 2013, 24 de dezembro de 2013 e 7 de março de 2014, respectivamente; na Portaria MEC nº 658, de 30 de julho de 2014, publicada no Diário Oficial da União de 31 de julho de 2014; e na Portaria MEC nº 949, de 10 de novembro de 2014, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2014; CONSIDERANDO o disposto nas Deliberações nº s 04, 06 e 08/2014-CODIR, de 17 de março de 2014, 25 de agosto de 2014 e 24 de novembro de 2014, respectivamente; e CONSIDERANDO, ainda, o que consta no Processo nº. 23134.000884.2019-09, de 27 de março de 2019, e CONSIDERANDO, por fim, o que consta na PORTARIA Nº 27/2019 - DG/LAJ/DG/JC/RE/IFRN, de 13 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>I - Designar a servidora abaixo relacionada, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto Federal, para exercer o respectivo cargo de confiança, integrante da Estrutura Administrativa do Campus Avançado Lajes.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>SERVIDOR</p></td><td><p>CARGO DE CONFIANÇA</p></td></tr><tr><td><p>MATRÍCULA SIAPE</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>CÓDIGO</p></td><td><p>DENOMINAÇÃO</p></td><td><p>CADEIA HIERÁRQUICA</p></td></tr><tr><td><p>1434683</p></td><td><p>Cassia de Fatima Matos dos Santos</p></td><td><p>FUC-001</p></td><td><p>Coordenador de Curso de Formação Inicial e Continuada (FIC)</p></td><td><p>Diretoria Acadêmica</p></td></tr></table><p>II - Determinar que seja assinado o Termo de Responsabilidade da carga patrimonial do cargo de confiança acima mencionado, no prazo máximo de cinco dias úteis.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>CHRISTIANE MARIA DA CUNHA CAVALCANTI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>