<xml><article id="8280667" name="03 - PORTARIAS DE MARÇO E ABRIL " idOficio="5248495" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00018:00028:00036:02009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Administração/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="78" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=78" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11586119">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE MARÇO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria n° 63, de 24 de fevereiro de 2005, publicada no DOU n° 46, de 9 de março de 2005, e Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 234, de 06 de dezembro de 2018 do Ministério da Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 782 - Dispensar WALDIR MARCELO DANTAS WANDERLEY, Matrícula: 1199890, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 3ª Delegacia, em Patos, código FG-3, da Superintendência Regional na Paraíba.</p><p>Nº 783 - Designar VICENTE BRUNO ROSA RODRIGUES, Matrícula: 1971361, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 3ª Delegacia, em Patos, código FG-3, da Superintendência Regional na Paraíba.</p><p>Nº 784 - Dispensar, a pedido, com data retroativa a 01/03/2019, RODRIGO BRITO DA SILVEIRA, Matrícula: 1480698, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 3ª Delegacia, em Osório, código FG-3, da Superintendência Regional no Rio Grande do Sul.</p><p>Nº 785 - Designar JOÃO SELDO FREITAS JUNIOR, Matrícula: 1986718, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 3ª Delegacia, em Osório, código FG-3, da Superintendência Regional no Rio Grande do Sul.</p><p class="assina">ROMULO FABRICIO LEITE E LOPES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 792, DE 26 DE MARÇO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria n° 63, de 24 de fevereiro de 2005, publicada no DOU n° 46, de 9 de março de 2005, e Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 234, de 06 de dezembro de 2018 do Ministério da Segurança Pública, resolve:</p><p>Designar WALDECIR SCHUSTER DA SILVA, Matrícula: 1515640, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 1º Delegacia em Colombo, código FG-2, da Superintendência Regional no Paraná.</p><p class="assina">JURYON RODRIGO DE VASCONCELOS SALGUES</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE MARÇO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria n° 63, de 24 de fevereiro de 2005, publicada no DOU n° 46, de 9 de março de 2005, e Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 234, de 06 de dezembro de 2018 do Ministério da Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 841 - Dispensar, a pedido, RENAN VILAR CORREIA DE LIMA JUNIOR, Matrícula: 1377040, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 2ª Delegacia, em Campina Grande, código FG-3, da Superintendência Regional na Paraíba.</p><p>Nº 861 - Dispensar THIAGO DELLA PASQUA, Matrícula: 2196490, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 4ª Delegacia em Diamantino, código FG-3, da Superintendência Regional em Mato Grosso.</p><p class="assina">ROMULO FABRICIO LEITE E LOPES</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE MARÇO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria n° 63, de 24 de fevereiro de 2005, publicada no DOU n° 46, de 9 de março de 2005, e Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 234, de 06 de dezembro de 2018 do Ministério da Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 865 - Dispensar VINÍCIUS DE ANDRADE VIEIRA, Matrícula: 1370995, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 3ª Delegacia em Ponta Grossa, código FG-3, da Superintendência Regional no Paraná.</p><p>Nº 867 - Designar LUIS FERNANDO BERTELI, Matrícula: 1990741, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 3ª Delegacia em Ponta Grossa, código FG-3, da Superintendência Regional no Paraná.</p><p class="assina">JURYON RODRIGO DE VASCONCELOS SALGUES</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE MARÇO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria n° 63, de 24 de fevereiro de 2005, publicada no DOU n° 46, de 9 de março de 2005, e Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 234, de 06 de dezembro de 2018 do Ministério da Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 880 - Retificar na Portaria nº 519/2019/CGGP, de 25 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 13 de março de 2019: Onde se lê: "Dispensar ANTÔNIO MELLO SÉRGIO FREITAS, Matrícula: 2315899, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Comunicação Social, código FG-3, da Superintendência Regional na Bahia." Leia-se: "Dispensar, com data retroativa a 15/02/2019, ANTÔNIO SÉRGIO MELLO FREITAS, Matrícula: 2315899, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Comunicação Social, código FG-3, da Superintendência Regional na Bahia."</p><p>Nº 888 - Retificar na Portaria nº 627, de 12 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União n° 57, Seção 2, de 25 de março de 2019: Onde se lê: "Dispensar CARLOS ARTHUR SEABRA DANTAS DE OLIVEIRA, Matrícula: 2152494, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Patrimônio e Material, código FG-3, da Seção Administrativa e Financeira, da Superintendência Regional no Rio Grande do Norte." Leia-se: "Dispensar, com data retroativa a 20/02/2019, CARLOS ARTHUR SEABRA DANTAS DE OLIVEIRA, Matrícula: 2152494, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Patrimônio e Material, código FG-3, da Seção Administrativa e Financeira, da Superintendência Regional no Rio Grande do Norte."</p><p class="assina">ROMULO FABRICIO LEITE E LOPES</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 02 DE ABRIL DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria n° 63, de 24 de fevereiro de 2005, publicada no DOU n° 46, de 9 de março de 2005, e Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 234, de 06 de dezembro de 2018 do Ministério da Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 906 - Dispensar JOÃO MARINHO DE ALMEIDA JÚNIOR, Matrícula: 1542156, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da 2ª Delegacia, em Santa Inês, código FG-2, da Superintendência Regional no Maranhão.</p><p>Nº 908 - Designar WANDERSON CARLOS DAS NEVES TIBURCIO, Matrícula: 1535663, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 2ª Delegacia, em Santa Inês, código FG-2, da Superintendência Regional no Maranhão.</p><p>Nº 909 - Designar CARLOS ALESSANDRO SANTOS DE ALMEIDA, Matrícula: 2406234, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Assuntos Internos, código FG-3, da Corregedoria Regional da Superintendência Regional no Maranhão.</p><p>Nº 910 - Dispensar LÚCIO LUÍS LINCK, Matrícula: 1371229, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Operações Especiais, código FG-3, da Seção de Operações da Superintendência Regional no Rio Grande do Sul.</p><p>Nº 911 - Designar DIOGO JOÃO DIETER, Matrícula: 1986834, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Operações Especiais, código FG-3, da Seção de Operações da Superintendência Regional no Rio Grande do Sul.</p><p class="assina">ROMULO FABRICIO LEITE E LOPES</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria n° 63, de 24 de fevereiro de 2005, publicada no DOU n° 46, de 9 de março de 2005, e Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 234, de 06 de dezembro de 2018 do Ministério da Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 932 - Dispensar LEONARDO BENÍCIO DA SILVA, Matrícula: 1465901, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 1ª Delegacia, em João Pessoa, código FG-3, da Superintendência Regional na Paraíba.</p><p>Nº 933 - Designar ROBSON BERNARDO DE ARAÚJO, Matrícula: 1884073, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 1ª Delegacia, em João Pessoa, código FG-3, da Superintendência Regional na Paraíba.</p><p>Nº 938 - Dispensar AFRÂNIO MOREIRA DE BRITO JUNIOR, Matrícula: 1515460, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 1ª Delegacia, em Teresina, código FG-3, da Superintendência Regional no Piauí.</p><p>Nº 939 - Designar HÉLIO CIPRIANO FEITOSA, Matrícula: 1200886, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 1ª Delegacia, em Teresina, código FG-3, da Superintendência Regional no Piauí.</p><p class="assina">ROMULO FABRICIO LEITE E LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>