<xml><article id="8438498" name="03 - PORTARIAS DE 10, 11, 12 e 1" idOficio="5264071" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/04/2019" artClass="00018:00028:00036:02009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Administração/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11613085">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE ABRIL DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria n° 63, de 24 de fevereiro de 2005, publicada no DOU n° 46, de 9 de março de 2005, e Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 234, de 06 de dezembro de 2018 do Ministério da Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 1.008 - Dispensar EDIONILSON LIRA DOS SANTOS, Matrícula: 41844, Agente de Vigilância do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Gestão Documental, código FG-3, da Seção Administrativa e Financeira, da Superintendência Regional no Rio Grande do Norte.</p><p>Nº 1.009 - Designar ALDO FURTADO MAIA, Matrícula: 1199848, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Gestão Documental, código FG-3, da Seção Administrativa e Financeira, da Superintendência Regional no Rio Grande do Norte.</p><p>Nº 1.011 - Dispensar RINEI FERNANDES BONILLA, Matrícula: 1070915, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Gestão Documental, código FG-3, da Seção Administrativa e Financeira da Superintendência Regional no Rio Grande do Sul.</p><p>Nº 1.013 - Designar PABLO CRISTIANO DO PRADO STOCKEL, Matrícula: 1580616, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Gestão Documental, código FG-3, da Seção Administrativa e Financeira da Superintendência Regional no Rio Grande do Sul.</p><p class="assina">JURYON RODRIGO DE VASCONCELOS SALGUES</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE ABRIL DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria n° 63, de 24 de fevereiro de 2005, publicada no DOU n° 46, de 9 de março de 2005, e Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 234, de 06 de dezembro de 2018 do Ministério da Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 1.028 - Dispensar ALEXANDRE LESSA PEREIRA DA SILVA, Matrícula: 1371374, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da Seção de Gestão de Pessoas, código FG-1, da Superintendência Regional no Rio de Janeiro.</p><p>Nº 1.029 - Designar MARCOS ALVES PEREIRA, Matrícula: 1480372, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Gestão de Pessoas, código FG-1, da Superintendência Regional no Rio de Janeiro.</p><p>Nº 1.033 - Designar FABRICIO BIANCHI RODRIGUES, Matrícula: 2318117, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Administração de Pessoal, código FG-3, da Seção de Gestão de Pessoas, da Superintendência Regional no Rio Grande do Sul.</p><p>Nº 1.036 - Designar MURILO MOURA BARRETO, Matrícula: 2036830, Agente Administrativo do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Execução Orçamentária, código FG-3, da Divisão de Planejamento e Controle Orçamentário, da Coordenação-Geral de Logística, da Diretoria de Administração.</p><p>Nº 1.039 - Dispensar MURILO MORAIS, Matrícula: 1071070, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da Seção Administrativa e Financeira, código FG-1, da Superintendência Regional no Goiás.</p><p>Nº 1.040 - Designar TIAGO DE ALMEIDA QUEIROZ, Matrícula: 1515152, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção Administrativa e Financeira, código FG-1, da Superintendência Regional no Goiás.</p><p class="assina">JURYON RODRIGO DE VASCONCELOS SALGUES</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE ABRIL DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria n° 63, de 24 de fevereiro de 2005, publicada no DOU n° 46, de 9 de março de 2005, e Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 234, de 06 de dezembro de 2018 do Ministério da Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 1.048 - Designar MARCELO BUTKUS MARQUES, Matrícula: 1069002, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Inteligência, código FG-3, da Superintendência Regional no Paraná.</p><p>Nº 1.049 - Tornar sem efeito a Portaria nº 942, de 04 de abril de 2019, publicada no Diário Oficial da União n° 69, Seção 2, de 10 de abril de 2019, que designou HERMES DE LIMA SANTOS NETO, Matrícula: 1071295, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Normas de Trânsito e Transporte e Gestão de Multas, código FG-3, da Seção de Operações, da Superintendência Regional em Santa Catarina.</p><p>Nº 1.058 - Dispensar SOSTENES JARDIM MOSTI, Matrícula: 1515284, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da 8ª Delegacia, em Araxá, código FG-2, da Superintendência Regional em Minas Gerais.</p><p>Nº 1.059 - Designar KLEVER FERREIRA DELGADO, Matrícula: 1880146, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 8ª Delegacia, em Araxá, código FG-2, da Superintendência Regional em Minas Gerais.</p><p>Nº 1.060 - Dispensar, a pedido, ANDRÉ JORGE RAPOSO, Matrícula: 2314582, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da Divisão de Infraestrutura e Serviços de Tecnologia da Informação, código FCPE 101.2, da Coordenação de Tecnologia da Informação e Comunicação, da Diretoria de Administração.</p><p class="assina">JURYON RODRIGO DE VASCONCELOS SALGUES</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE ABRIL DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria n° 63, de 24 de fevereiro de 2005, publicada no DOU n° 46, de 9 de março de 2005, e Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 234, de 06 de dezembro de 2018 do Ministério da Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 1.062 - Dispensar WALBER DE SOUZA LEÃO, Matrícula: 2151042, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 3ª Delegacia em Garanhuns, código FG-3, da Superintendência Regional no Pernambuco.</p><p>Nº 1.063 - Designar FLAVIO JOSE ROQUE DE LIMA, Matrícula: 1970743, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 3ª Delegacia em Garanhuns, código FG-3, da Superintendência Regional no Pernambuco.</p><p>Nº 1.070 - Dispensar FERNANDO LUIZ EMERENCIANO DE MEDEIROS JÚNIOR, Matrícula: 1989176, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Patrimônio e Material, código FG-3, da Seção Administrativa e Financeira, da Superintendência Regional no Rio Grande do Norte.</p><p>Nº 1.071 - Designar RONALD AURÉLIO XAVIER BARBOSA, Matrícula: 1668762, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Patrimônio e Material, código FG-3, da Seção Administrativa e Financeira, da Superintendência Regional no Rio Grande do Norte.</p><p>Nº 1.072 - Dispensar RONALD AURÉLIO XAVIER BARBOSA, Matrícula: 1668762, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Serviços Gerais, código FG-3, da Seção Administrativa e Financeira, da Superintendência Regional no Rio Grande do Norte.</p><p>Nº 1.073 - Designar FERNANDO EDUARDO CARNEIRO CAVALCANTE, Matrícula: 1070522, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Serviços Gerais, código FG-3, da Seção Administrativa e Financeira, da Superintendência Regional no Rio Grande do Norte.</p><p>Nº 1.074 - Dispensar ALEXANDRE BELCHIOR CRISTINO AGUIAR, Matrícula: 1985900, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 2ª Delegacia em Canindé, código FG-3, da Superintendência Regional no Ceará.</p><p>Nº 1.075 - Designar ADRIANO AGUIAR CAVALCANTE, Matrícula: 1970589, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 2ª Delegacia em Canindé, código FG-3, da Superintendência Regional no Ceará.</p><p class="assina">JURYON RODRIGO DE VASCONCELOS SALGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>