<xml><article id="8201083" name="PORTARIAS DIREG 29-03-2019" idOficio="5241001" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="144" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=144" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11573192">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.845, DE 18 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3.845, DE 18 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, considerando o disposto no art. 2º, § 1º, da Instrução Normativa nº 78, de 2018, do Tribunal de Contas da União, o laudo da Junta Médica do Senado Federal e a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas constante no Processo nº 00200.008214/1994-87, resolve:</p><p>alterar o Ato do Presidente nº 186, de 1994, publicado nas páginas 2.065/2.066 do Diário do Congresso Nacional de 03 de maio de 1994, que aposentou voluntariamente, com proventos proporcionais, a servidora ARYCEVA GRANADO DA SILVA, Analista Legislativo/Processo Legislativo, Nível III, Padrão S-45, para incluir o art. 190 da Lei nº 8.112, de 1990, a partir de 13 de fevereiro de 2019, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 4.506, DE 11 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e tendo em vista o que consta no Processo nº 00200.016363/2015-03, resolve:</p><p>fundamentado no inciso IV, do art. 222, da Lei nº 8.112/90, por perda da qualidade de beneficiária, por haver completado 21 (vinte e um) anos de idade, cancelar a cota de 50% (cinquenta por cento) da pensão concedida em caráter temporário a REBECA ALVES BEZERRA, na condição de filha menor, e nos termos do art. 223, da Lei nº 8.112/90, reverter a referida cota cancelada para FRANCISCA ALVES DE OLIVEIRA BEZERRA, na condição de cônjuge, alterando a cota da pensão em caráter vitalício de 50% (cinquenta por cento) para 100% (cem por cento), concedida pela Portaria da Diretoria-Geral nº 5574/2015, dos proventos que percebia o ex-servidor EVALDO BEZERRA DE MEDEIROS, matrícula 22254, a partir da data da maioridade, 19/3/2019.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 4.748, DE 27 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando que os requisitos constitucionais para aposentadoria foram preenchidos de acordo com a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas no Processo SF nº 00200.005766/2019-42. resolve:</p><p>aposentar, voluntariamente, com proventos integrais, a servidora ELDILANE MOURA TAVARES VETTORARO, Analista Legislativo / Registro e Redação Parlamentar, Nível III, Padrão S45, nos termos do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A, da Lei nº 8.112, de 1990, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>