<xml><article id="8444402" name="PORT. 033, 034 e 035.19 - comiss" idOficio="5264727" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/04/2019" artClass="00044:00136:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Corretores de Imóveis da 9ª  Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11614337">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS   de 10 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 10 de abril de 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Corretores de Imóveis 9ª Região/BA no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 33 - Art. 1º Constituir Comissão Permanente de Licitação - COPEL, composta dos seguintes servidores: Kiele de Souza Barbosa - Presidente; Agnaldo Afonseca Silva Júnior - Membro; Alexandre dos Reis de Oliveira - Membro; Gilmar Almeida Dias - Suplente; Natan Silva Santos - Suplente;</p><p>Art.2º Na substituição eventual de algum membro efetivo desta comissão atender-se-á à ordem de designação dos suplentes. Art. 3º Ficam Revogadas todas as disposições em contrario; Art. 4º Esta portaria entra em vigor nesta data.</p><p></p><p>O Presidente do Conselho Regional de Corretores de Imóveis 9ª Região/BA no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 34 - Art. 1º Manter como Pregoeiros e atualizar a equipe de apoio, para julgar e conduzir os Processos Licitatórios na modalidade Pregão, os seguintes servidores: PREGOEIRO: Kiele de Souza Barbosa; Fernanda Ferreira dos Santos Silva e Agnaldo Afonseca Silva Júnior. EQUIPE DE APOIO: Natan da Silva Santos, Alexandre dos Reis de Oliveira.</p><p>Art. 2º Ficam Revogadas todas as disposições em contrario; Art. 3º Esta portaria entra em vigor nesta data.</p><p></p><p></p><p>O CONSELHO REGIONAL DE CORRETORES DE IMÓVEIS DA 9ª REGIÃO, no uso de suas atribuições, que lhe conferem o inciso IX, do artigo 17 da Lei 6.530/78, de 12 de maio de 1978. CONSIDERANDO a alta demanda existente no setor de licitações do Regional e a grande demanda de trabalho da Comissão Permanente de Licitações já existente no órgão;</p><p>CONSIDERANDO a necessária urgência e atenção às demandas relativas ao processo licitatório da nova sede; resolve:</p><p>Nº 35 - Art. 1º Criar a Comissão Especial de Licitação destinada conduzir os procedimentos relativos a licitação para a contratação de empresa responsável pela construção da nova Sede do CRECI/BA, composta pelos seguintes membros: José Alberto de Vasconcellos Oliveira - Presidente, Marcosuel Sousa - Membro, Camila Ribeiro Dias - Membro, Mario Augusto Pereira de Almeida - Suplente, Anderson Caldas Pina - Suplente.</p><p>Art. 2º Compete a Comissão Especial de Licitação, além das atribuições estabelecidas na regulamentação e no Edital: I - criar Comissões de Assessoramento Técnico, quando necessário, para auxiliar no processo de recebimento e analise dos documentos de identificação, da conformidade das propostas de preço e da documentação de habilitação, nos termos do Edital; II - deliberar sobre os atos praticados pela Comissão de Assessoramento Técnico.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor a partir desta data, revogadas todas as disposições em contrario.</p><p></p><p class="assina">Samuel Arthur Prado</p><p class="cargo">Diretor Presidente</p><p class="assina">Luciente G. P. Mota</p><p class="cargo">Diretora Secretaria</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>