<xml><article id="8564239" name="PORTARIA N° 1782-GM-MD" idOficio="5276511" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/04/2019" artClass="00011:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="79" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11634398">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 1.782/GM-MD, DE 17 DE ABRIL DE 2019  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA N° 1.782/GM-MD, DE 17 DE ABRIL DE 2019</p><p></p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA DEFESA, no uso das atribuições que lhe confere o inciso I do parágrafo único do art. 87 da Constituição Federal, considerando o disposto nos art. 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, regulamentado pelo Decreto nº 83.937, de 6 de setembro de 1979, e o que consta no Processo Administrativo nº 60000.005114/2017-24, resolve:</p><p>Art 1º Delegar competência ao Chefe do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas para, em observância às disposições legais e regulamentares, representando o Ministro de Estado da Defesa, celebrar o "Memorando de Entendimento entre o Ministério da Defesa da República Federativa do Brasil e o Ministério da Defesa da República Islâmica do Paquistão sobre Cooperação no Domínio da Defesa", com a finalidade de promover a cooperação entre os Participantes em assuntos relativos à Defesa, obedecendo ao princípio de igualdade, reciprocidade e interesse comum e respeitando as respectivas legislações nacionais e as obrigações de direito internacional assumidas pelos Estados dos Participantes.</p><p>Art 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FERNANDO AZEVEDO E SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>