<xml><article id="8395004" name="PORTARIA CIVIL RUTH" idOficio="5259943" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2019" artClass="00013:00002:00072:00374:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência de Administração no Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="71" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11605527">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE ABRIL DE 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 01 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 219 - Conceder pensão a RUTH BRASIL DA SILVA, CPF: 726.291.427-87, correspondente a integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de Viúva, do ex-servidor aposentado IBSON DA SILVA, matrícula SIAPE Nº 958617, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de TÉCNICO FEDERAL DE FINANÇAS E CONTROLE, Classe Especial, Padrão IV, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da Lei 13.327/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito 24.01.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. (Proc. SEI nº 10768.100359/2019-86).</p><p>Nº 221 - Conceder pensão a MARISA RAMOS CLEMENTE, CPF: 401.827.627-34, correspondente a integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de Viúva, do ex-servidor aposentado WANDERLEY CLEMENTE, matrícula SIAPE Nº 0142491, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de AGENTE DE PORTARIA, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da Lei 13.324/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito 06.03.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. (Proc. SEI nº 10768.100631/2019-28).</p><p>Nº 223 - Conceder pensão ANDERSON CARLOS DOS SANTOS OLIVEIRA, CPF: 061.046.197-46, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de filho inválido, do ex-servidor aposentado ADMAR DIAS DE OLIVEIRA, óbito em 03.03.2000, Matrícula SIAPE nº 0137489, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de AUXILIAR OPERACIONAL DE SERVIÇOS DIVERSOS, Classe B, Padrão V, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da PORT. MARE 2179/98, com efeitos financeiros a partir de 25.03.2017, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso II, alínea "a"; e 219, Parágrafo Único, da Lei 8112 de 12.12.1990. (Proc. SEI nº 10768.001112/2017-16).</p><p class="assina">MARIA ANGELA MOREIRA CARNAVAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>