<xml><article id="8591817" name="2019_04_23_Publicação_2019_04_26" idOficio="5279501" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/04/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="80" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11639755">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE ABRIL DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.691 - Conceder o afastamento do país a NELCI ZANON COLLANGE, Médico do Departamento de Neurologia e Neurocirurgia do Campus São Paulo, no período de 30.04.2019 a 05.05.2019, para participar no "VIII Congreso Latinoamericano de Neurocirugía Pediátrica", na Costa Rica, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.104704/2019-41).</p><p>Nº 1.692 - Conceder o afastamento do país a JOSÉ LUIZ PEDROSO, Médico do Departamento de Neurologia e Neurocirurgia do Campus São Paulo, no período de 02.05.2019 a 12.05.2019, para participar no "2019 AAN Annual Meeting", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.104280/2019-15).</p><p>Nº 1.693 - Conceder o afastamento do país a GILMAR FERNANDES DO PRADO, Professor Associado do Departamento de Neurologia e Neurocirurgia do Campus São Paulo, no período de 02.05.2019 a 12.05.2019, para participar no "2019 AAN Annual Meeting", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.104562/2019-12).</p><p>Nº 1.694 - Conceder o afastamento do país a MARCELO MOURA LINHARES, Professor Adjunto e Médico do Departamento de Cirurgia do Campus São Paulo, no período de 05.05.2019 a 27.05.2019, para participar nos seguintes eventos: "2nd World Congress of the International Laparoscopic Liver Society (ILLS 2019)", no Japão; realizar visita técnica no Hospital Universitário de Nagoya, no Japão; "Journees des Compagnons Hépato-Biliaires 2019", em Portugal, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.103663/2019-76).</p><p>Nº 1.695 - Conceder o afastamento do país a SUZAN MENASCE GOLDMAN, Professor Adjunto-A do Departamento de Diagnóstico por Imagem do Campus São Paulo, no período de 14.05.2019 a 20.05.2019, para realizar atividades no "Mount Sinai Hospital", no Canadá, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.104555/2019-11).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>