<xml><article id="8267512" name="Documento sem título (3)" idOficio="5246844" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00016:00078:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11583825">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 404, DE 2 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 404, DE 2 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, nomeado pelo Decreto Presidencial de 3 de abril de 2018, publicado no Diário Oficial da União de 4 de abril de 2018, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, na forma da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e conforme o que consta no Processo nº 0103537.00000314/2017-56 e considerando o disposto no Decreto nº 7.311, de 22 de setembro de 2010, publicado no DOU de 23 de setembro de 2010, alterado pela Portaria Interministerial nº 61, de 29 de março de 2018, publicada no DOU de 4 de abril de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, sub judice, até a resolução da ação ordinária nº 0008089-86.2016.4.01.4300, e nos termos do artigo 9°, inciso I, e artigo 10 da Lei nº 8.112/90, o candidato Luciano Ribeiro da Silva para o cargo de analista em tecnologia da informação, nível de classificação/nível de capacitação/padrão de vencimento E 101, em regime de trabalho de 40 horas semanais, com lotação no Campus Colinas do Tocantins, do Instituto Federal do Tocantins, habilitado em Concurso Público regido pelo Edital nº 01/2014/REITORIA/IFTO, publicado no Diário Oficial da União de 31 de janeiro de 2014, Seção 3, e suas retificações, homologado conforme Edital nº 32/2014/REI/IFTO, DOU de 27 de maio de 2014, Seção 3, prorrogado pelo Edital nº 24/2015, de 13 de maio de 2015, publicado no DOU de 15 de maio de 2015, Seção 3, código de vaga nº 977044, oriundo da vacância de Paulo Ricardo da Silva Pontes, conforme Portaria nº 315/2017/REI/IFTO, de 12 de abril de 2017, publicada no DOU de 17 de abril de 2017.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 3º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p class="assina">ANTONIO DA LUZ JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>