<xml><article id="8567574" name="Portaria 516, 518, 524 (DOU 25.0" idOficio="5277261" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/04/2019" artClass="00016:00112:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="79" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11635539">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 24 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 24 DE ABRIL DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 516 - Art. 1º - Designar, para exercer a Função (FCC) pro tempore de Coordenador(a) do Curso de Engenharia de Pesca, o(a) servidor(a) SUZIANNY MARIA BEZERRA CASBRAL DA SILVA, do Quadro Único de Pessoal desta IFES, matrícula SIAPE nº 2202429, conforme informações constantes no Processo acima mencionado.</p><p>Art. 2º - Em decorrência, a partir da mesma data, revogar os efeitos da Portaria nº 483/2017-GR, de 18/04/2017, publicada no DOU de 19/04/2017. (Processo UFRPE nº 23082.008077/2019-89)</p><p>Nº 518 - Nomear em caráter efetivo, para provimento de cargo de Professor do Magistério Superior desta Universidade, Classe "A", Nível 01, denominação Adjunto A, ROSEANE AMORIM DA SILVA, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, em Regime de Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da aposentadoria de LUCIA DE FATIMA ARAUJO, conforme Portaria n° 1.163/2017-GR, de 29/09/2017, publicada no Diário Oficial da União de 02/10/2017, Seção 02, página 35, a partir da publicação no Diário Oficial da União. Código da Vaga nº 297924. Lotação no(a) Unidade Acadêmica de Serra Talhada - UAST. (Processo UFRPE nº 23082.002042/2019-36 (Volumes I e II))</p><p>Nº 524 - Autorizar, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) FERNANDO ANTONIO AIRES LINS, Matrícula SIAPE nº 3481579, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade, durante o período de 06 (seis) meses, a partir da publicação da portaria, para realizar Pós-Doutorado no Departamento de Engenharia e Informática da Universidade de Coimbra, em Portugal, conforme Decisão nº 120/2019-CPPD, de 12/04/2019, da Comissão Permanente de Pessoal Docente, bem como autorização da Administração Superior desta Universidade, constantes no processo acima mencionado. (Processo UFRPE nº 23082.001417/2019-41)</p><p class="assina">MARIA JOSÉ DE SENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>