<xml><article id="8403228" name="DESP 277 A 283 SAA SEÇÃO 2" idOficio="5260741" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="12/04/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="71" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11607385">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de 11 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS de 11 de abril de 2019</p><p>Nº 277 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o Policial Rodoviário Federal JOÃO FRANCISCO RIBEIRO DE OLIVEIRA, Diretor de Operações da Polícia Rodoviária Federal, para participar do "5º Encuentro de la Alianza Latinoamericana Anticontrabando - ALAC", em San José, Costa Rica, no período de 6 a 9 de maio de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08650.004307/2019-55).</p><p>Nº 278 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o Escrivão de Polícia Federal DIOMAR CLÁUDIO BRUSCHI DE MENEZES, lotado na Delegacia de Polícia Federal em Londrina da Superintendência Regional de Polícia Federal no Paraná, para, na qualidade de Oficial de Enlace, participar de missão policial junto à Secretaria Nacional Antidrogas do Paraguai, no âmbito do Termo de Cooperação Interinstitucional entre a Polícia Federal do Brasil e a Secretaria Nacional Antidrogas do Paraguai, a realizar-se em Assunção, Paraguai, no período de 14 de abril a 16 de junho de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08211.000924/2019-51).</p><p>Nº 279 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País a Perita Criminal Federal NATHÁLIA VALLE SOUZA RODRIGUES, lotada no Serviço de Perícias de Laboratório da Divisão de Perícias do Instituto Nacional de Criminalística da Diretoria Técnico-Cientifica da Polícia Federal, para participar do "Analytical Skills Development Course in Spanish for Member States in the Latin America and Caribbean Region", em Madri, Espanha, no período de 1º a 16 de junho de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 08201.000167/2019-34).</p><p>Nº 280 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o Delegado de Polícia Federal JOÃO QUIRINO VAN LANGENDONCK FLORIO, Chefe da Delegacia de Repressão a Crimes contra o Patrimônio e ao Tráfico de Armas da Delegacia Regional de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Superintendência Regional de Polícia Federal no Distrito Federal, para participar do Curso de Operações Aerotáticas, consoante o disposto no art. 10 do Decreto nº 5.707, de 23 de fevereiro de 2006, em Sattahip/Província de Chonburi, Tailândia, no período de 27 de abril a 5 de junho de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 08280.003781/2019-15).</p><p>Nº 281 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afastem do País os Delegados de Polícia Federal MOZART PERSON FUCHS, Delegado Regional de Polícia Federal em Foz do Iguaçu - PR, e CARLOS EDUARDO VIEIRA BIANCHI, Chefe do Núcleo de Inteligência Policial da Delegacia Regional de Polícia Federal em Foz do Iguaçu - PR, e o Agente de Polícia Federal ALAN CORREIA PORTO, lotado na Delegacia Regional de Polícia Federal em Foz do Iguaçu - PR, para participarem da Reunião Principal nº 282 do Comando Tripartite da Tríplice Fronteira - Argentina-Brasil-Paraguai, a realizar-se na Ciudad del Este, Paraguai, no dia 24 de abril de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08389.002745/2019-26).</p><p>Nº 282 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afastem do País o Delegado de Polícia Federal OSVALDO SCALEZI JÚNIOR, Chefe do Serviço de Análise de Dados de Inteligência Policial da Coordenação-Geral de Polícia de Repressão a Drogas e Facções Criminosas da Diretoria de Investigação e Combate ao Crime Organizado, e o Agente de Polícia Federal HAROLDO JOSÉ FLEX CUNHA, lotado no Serviço de Análise de Dados de Inteligência Policial da Coordenação-Geral de Polícia de Repressão a Drogas e Facções Criminosas da Diretoria de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Polícia Federal, para participarem do treinamento denominado "Formação, Tratamento e Análise de Informação - On-the-job training Intell - Portugal", no âmbito do Projeto Caravela, a realizar-se em Lisboa, Portugal, no período de 28 de abril a 9 de maio de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 08200.006157/2019-12).</p><p>Nº 283 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o servidor EDUARDO MAUAT DA SILVA, Coordenador-Geral de Articulação Institucional do Departamento de Recuperação de Ativos e Cooperação Jurídica Internacional da Secretaria Nacional de Justiça, para participar do "Seminario Regional de Autoridades Centrales de Latinoamérica", no âmbito do Programa EL PAcCTO, a realizar-se na Cidade do Panamá, Panamá, no período de 14 a 19 de maio de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08099.005522/2019-86).</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>