<xml><article id="8301105" name="Portarias_1158 a 1176" idOficio="5250421" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/04/2019" artClass="00016:00072:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de São Paulo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11589591">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DO IFSP, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto de 05/04/2017, publicado no Diário Oficial da União de 06/04/2017, Seção 2, pág. 1, resolve:</p><p>Nº 1.158 - Dispensar FABIO LUIZ DE PAULA como Coordenador de Tecnologia da Informação (FG-2) do Câmpus Itapetininga.</p><p>Nº 1.159 - Designar, LUCAS CARVALHO FERREIRA da função de Coordenador de Tecnologia da Informação (FG-2) do Câmpus Itapetininga.</p><p>Nº 1.160 - Retificar a portaria no1108 de 01/04/2019, publicada no D.O.U. de 02/04/2019, Seção 2, pág. 63. Onde se lê: "Hortolândia", leia-se: "Hortolândia, a partir de 06/02/2019".</p><p>Nº 1.161 - DispensarPAULA CRISTINA GODOY TAFFURI GARCIA como Coordenadora de Comunicação Social (FG-1) do Câmpus São Paulo.</p><p>Nº 1.162 - Designar, RODRIGO DE BENEDICTS DELPHINO da função de Coordenador de Comunicação Social (FG-1) do Câmpus São Paulo.</p><p>Nº 1.163 - Dispensar, a pedido, MAIRA OLIVEIRA SILVA PEREIRA como Coordenadora de Apoio à Direção (FG-2) do Câmpus São Roque, a partir de 09/04/2019.</p><p>Nº 1164 - Designar, JEAN LOUIS RABELO DE MORAIS da função de Coordenador de Apoio à Direção (FG-2) do Câmpus São Roque, a partir de 09/04/2019.</p><p>Nº 1.165 - Dispensar, a pedido, CARLOS HENRIQUE BARROQUEIRO como Coordenador de Curso Bacharelado em Engenharia de Controle e Automação (FCC) do Câmpus Cubatão.</p><p>Nº 1.166 - Designar, MARCELO SARAIVA COELHO da função de Coordenador de Curso Bacharelado em Engenharia de Controle e Automação (FCC) do Câmpus Cubatão.</p><p>Nº 1.167 - DispensarTHAIS REIS DA SILVA como Coordenadora de Extensão (FG-1) do Câmpus São João da Boa Vista.</p><p>Nº 1.168 - Designar, EDERSON BORGES da função de Coordenador de Extensão (FG-1) do Câmpus São João da Boa Vista.</p><p>Nº 1.169 - Dispensar, a pedido, FERNANDO HENRIQUE GOMES DE SOUZA como Coordenador de Curso Técnico em Mecânica (FCC) do Câmpus São José dos Campos.</p><p>Nº 1.170 - Designar, DANIELA BIANCHI PONCE LEON DE LIMA da função de Coordenadora de Curso Técnico em Mecânica (FCC) do Câmpus São José dos Campos.</p><p>Nº 1.171 - Dispensar, a pedido, DANILO ALVES DE JESUS como Coordenador de Tecnologia da Informação (FG-2) do Câmpus São José dos Campos.</p><p>Nº 1.172 - Designar, HENRIQUE FELIPE ALVES da função de Coordenador de Tecnologia da Informação (FG-2) do Câmpus São José dos Campos.</p><p>Nº 1.173 - Exonerar, a pedido, FABIANO RODRIGO BORGES como Diretor Adjunto Educacional (CD-4) do Câmpus São José dos Campos.</p><p>Nº 1.174 - Nomear, FERNANDO HENRIQUE GOMES DE SOUZA do cargo de Diretor Adjunto Educacional (CD-4) do Câmpus São José dos Campos.</p><p>Nº 1.175 - Dispensar, a pedido, DANIEL HENRIQUE SOLIMAN como Coordenador de Comunicação Social (FG-1) da Reitoria, a partir de 02/04/2019.</p><p>Nº 1.176 - Designar ELINA MARTINS como Coordenadora de Gestão de Pessoas (FG-1) da Reitoria, ficando dispensada da função de Coordenadora de Gestão de Pessoas (FG-2) da Reitoria.</p><p class="assina">EDUARDO ANTONIO MODENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>