<xml><article id="8327367" name="PORTARIA 43,44,46 e 47" idOficio="5253017" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/04/2019" artClass="00038:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Conselho Nacional do Ministério Público/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11594154">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 43, DE 4 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 43, DE 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>A PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso de suas atribuições, com fundamento no art. 12, XX e § 1º, do Regimento Interno do Conselho Nacional do Ministério Público, e tendo em vista o constante do Procedimento Administrativo nº 19.00.4010.0002815/2019-56, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, a servidora DENISE DA CUNHA HEINECK, matrícula no 82.560, Analista do quadro do Ministério Público do Estado de Santa Catarina, requisitada pela Portaria CNMP-PRESI nº 106, de 22 de agosto de 2018, publicada no Diário Oficial da União, Seção 2, edição de 31 de agosto de 2018, p. 86, a contar de 10 de abril de 2019.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAQUEL ELIAS FERREIRA DODGE</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 44, DE 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>A PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso das atribuições previstas no art. 130-A da Constituição Federal, considerando o disposto no art. 6º da Resolução nº 63, de 1º de dezembro de 2010 e no art. 1º, § 5º, da Portaria CNMP-PRESI nº 70, de 27 de março de 2014, e tendo em vista o que consta do Procedimento Administrativo nº 19.00.4009.0002766/2019-36, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar o art. 4º da Portaria CNMP-PRESI nº 212, de 26 de julho de 2013, publicada no Diário Oficial da União de 27 de julho de 2013, Seção 2, pág. 41, que passa a vigorar com a seguinte redação:</p><p>"Art. 4º Comporão o Comitê Gestor Nacional das Tabelas Unificadas os seguintes membros e servidores, sob a presidência do primeiro:</p><p>I - Michel Betenjane Romano, Promotor de Justiça do Ministério Público do Estado de São Paulo;</p><p>II - Jairo Cruz Moreira, Promotor de Justiça do Ministério Público do Estado de Minas Gerais;</p><p>III - Adriano Teixeira Kneipp, Promotor de Justiça do Ministério Público do Estado do Rio Grande do Sul;</p><p>IV - Alexandre Amaral Gavronski, Procurador Regional da República na Procuradoria Regional da República da 4ª Região;</p><p>V - Ana Lara Camargo de Castro, Promotora de Justiça do Ministério Público do Mato Grosso do Sul;</p><p>VI - Carlos Eduardo Almeida Martins de Andrade, Procurador do Trabalho;</p><p>VII - Dimitrius Viveiros Gonçalves, Promotor de Justiça do Ministério Público do Estado do Rio de Janeiro;</p><p>VIII - Jesualdo Eurípedes Leiva Faria, Promotor de Justiça do Ministério Público do Estado de Rondônia;</p><p>IX - Laudares Capella Filho, Promotor de Justiça do Ministério Público do Estado de Santa Catarina;</p><p>X - William Sérgio Azevêdo Guimarães, Analista de TI do Ministério Público de Goiás;</p><p>XI - Sávio Neves do Nascimento, Analista de Estatística do Conselho Nacional do Ministério Público;</p><p>XII - Elisangela Andrade Rocha Osorio, Analista de Desenvolvimento de Sistemas do Conselho Nacional do Ministério Público." (NR)</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria CNMP-PRESI n° 11, de 5 de fevereiro de 2018.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAQUEL ELIAS FERREIRA DODGE</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 46, DE 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>A PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso de suas atribuições, com fundamento no art. 12, XX e § 1º, do Regimento Interno do Conselho Nacional do Ministério Público, e considerando o que consta do Procedimento Administrativo nº 19.00.5000.0003366/2018-14, resolve:</p><p>Art. 1º Prorrogar a requisição do servidor ANDRÉ DANTAS CORREA PINTO, Agente de Apoio - Motorista/Segurança, do quadro de pessoal do Ministério Público do Estado do Amazonas, matrícula nº 000.834-6A, lotado na Seção de Transportes - SETRANS, para atuar, pelo período de 1 (um) ano, junto à Coordenadoria de Segurança e Transporte - COSET, com ônus para a origem quanto aos vencimentos e às vantagens do cargo efetivo.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAQUEL ELIAS FERREIRA DODGE</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 47, DE 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>A PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso de suas atribuições previstas no art. 130 A, I, da Constituição Federal e no art. 12, XVI, do Regimento Interno do Conselho Nacional do Ministério Público, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar a Procuradora Regional da República ADRIANA ZAWADA MELO do Cargo de Natureza Especial de Secretária-Geral do Conselho Nacional do Ministério Público, previsto na Lei nº 13.316, de 20 de julho de 2016, nomeada pela Portaria CNMP-PRESI nº 98, de 18 de setembro de 2017, a contar do dia 22 de abril de 2019.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAQUEL ELIAS FERREIRA DODGE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>