<xml><article id="8482539" name="Gabarito Despacho de Afastamento" idOficio="5268360" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="18/04/2019" artClass="00016:00133:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Ciências da Saúde de Porto Alegre" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11620888">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de 17 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS de 17 de abril de 2019</p><p>A Reitora da Fundação Universidade Federal de Ciências da Saúde de Porto Alegre, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria GM/MEC nº 404, de 23/04/2009, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do servidor NILON ERLING JÚNIOR, Professor do Magistério Superior, no período de 03/06 a 10/06/2019, trânsito incluído, para participar de 'I-Meet 2019', em Nice, França, com ônus limitado (Processo nº 23103.001726/2019-25).</p><p>Autorizar o afastamento da servidora MAGDA BLESSMANN WEBER, Professora do Magistério Superior, no período de 03/05 a 07/05/2019, trânsito incluído, para participar de 'XXXVII Radla - Reunião Anual Dermatológica Latinoamericana', em Buenos Aires, Argentina, com ônus limitado (Processo nº 23103.001575/2019-13).</p><p>Autorizar o afastamento do servidor ÂNGELO ALVES DE MATTOS, Professor do Magistério Superior, no período de 04/07 a 08/07/2019, trânsito incluído, para participar de 'Curso Internacional de Hepatologia "Rolando Figueroa Barrios', em Arequipa, Peru, com ônus limitado (Processo nº 23103.001574/2019-61).</p><p>Autorizar o afastamento do servidor ROBERTO ROSA DOS SANTOS, Analista de TI - Sistemas de Informações, no período de 06/05 a 10/05/2019, trânsito incluído, para participar de 'Next Conference', em Anaheim, Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo nº 23103.001718/2019-89).</p><p>Autorizar o afastamento da servidora JULIANA SILVA HERBERT, Professora do Magistério Superior, no período de 12/05 a 25/05/2019, trânsito incluído, para participar de 'Atividades Acadêmicas na Universidad de la República del Uruguay (UdelaR)', em Montevidéu, Uruguai, com ônus limitado (Processo nº 23103.001745/2019-51).</p><p>Autorizar o afastamento da servidora MARA RUBIA ANDRÉ ALVES DE LIMA, Professora do Magistério Superior, no período de 19/05 a 22/05/2019, trânsito incluído, para participar de '2019 American Thoracic Society Conference', em Texas, Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo nº 23103.001773/2019-79).</p><p>Autorizar o afastamento da servidora MARA RUBIA ANDRÉ ALVES DE LIMA, Professora do Magistério Superior, no período de 23/05 a 25/05/2019, trânsito incluído, para participar de 'Visita, palestra e reunião de trabalho de internacionalização da UFCSPA', em New Brunswick, Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo nº 23103.001774/2019-13).</p><p>Autorizar o afastamento da servidora MARA RUBIA ANDRÉ ALVES DE LIMA, Professora do Magistério Superior, no período de 25/05 a 02/06/2019, trânsito incluído, para participar de 'Congresso da Association of International Educators (NAFSA)', em Washington, Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo nº 23103.001779/2019-46).</p><p>Autorizar o afastamento da servidora ISABELA BERALDI ESPERANDIO, Secretária Executiva, no período de 05/05 a 11/05/2019, trânsito incluído, para participar de 'Poncho International Week', em Assunção, Paraguai, com ônus limitado (Processo nº 23103.001794/2019-94).</p><p class="assina">LUCIA CAMPOS PELLANDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>