<xml><article id="8283669" name="Portaria_68_Designa membros_Proj" idOficio="5248995" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00016:00126:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11587267">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 68, DE 29 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 68, DE 29 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA COORDENAÇÃO DE APERFEIÇOAMENTO DE PESSOAL DE NÍVEL SUPERIOR, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 26 do Estatuto aprovado pelo Decreto nº 8.977, de 30 de janeiro de 2017, e tendo em vista o disposto no Art. 6º do Decreto nº 5.151, de 22 de julho de 2004, bem como no inciso I do Art. 17 e do Art. 18 da Portaria nº 8, de 4 de janeiro de 2017, do Ministério das Relações Exteriores (MRE), e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 23038.014515/2018-01, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora GENOSEINIA MARIA DA SILVA MARTINS, Diretora de Programas e Bolsas no País, DAS 101.5, para exercer a função de Diretora Nacional do Projeto de Cooperação Internacional OEI/BRA-18/003 (Fortalecimento dos processos de gestão, monitoramento e avaliação de programas de fomento da pós-graduação, de formação de professores da educação básica e de fomento à internacionalização da educação superior da CAPES) e a ela delegar competência para ordenar despesas e operar recursos destinados ao referido projeto.</p><p>Art. 2º Designar o servidor ALEXANDRE MARAFON FAVERO, Coordenador-Geral de Acompanhamento de Programas e Supervisão de Resultados, DAS 101.4, como suplente da função de Diretor Nacional do Projeto de Cooperação Internacional OEI/BRA-18/003.</p><p>Art. 3º Designar o servidor ADI BALBINOT JUNIOR, Coordenador-Geral de Acompanhamento e Monitoramento de Resultados, DAS 101.4, para exercer a função de Coordenador Executivo do Projeto de Cooperação Internacional OEI/BRA-18/003.</p><p>Art. 4º Designar CYNTIA SANDES OLIVEIRA, Assessora Técnica da Diretoria de Relações Internacionais, DAS 102.3, como suplente da função de Coordenador Executivo do Projeto de Cooperação Internacional OEI/BRA-18/003.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDERSON RIBEIRO CORREIA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>