<xml><article id="8200480" name="Portaria PGJ 276" idOficio="5241012" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00039:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios" artSize="12" artNotes="" numberPage="133" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=133" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11573203">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 276, DE 29 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 276, DE 29 DE MARÇO DE 2019</p><p>A PROCURADORA-GERAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS EM EXERCÍCIO, no uso das atribuições conferidas pela Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e considerando o teor do Tabularium nº 08191.030942/2019-42, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear a servidora SILVIA VIVIANE DE SOUZA BELARMINO, matrícula 5124-1, Técnico do MPU/Apoio Técnico Administrativo/Tecnologia da Informação e Comunicação da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Secretário Adjunto da Secretaria de Educação Corporativa, código CC-04 (50002003), exonerando, em consequência, a servidora ANA ROSA DE CARVALHO SANTOS, matrícula 3027-9.</p><p>Art. 2º Designar a servidora SILVIA VIVIANE DE SOUZA BELARMINO, matrícula 5124-1, Técnico do MPU/Apoio Técnico Administrativo/Tecnologia da Informação e Comunicação da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Secretário de Educação Corporativa, código CC-05 (50030018), dispensando, em consequência, a servidora ANA ROSA DE CARVALHO SANTOS, matrícula 3027-9.</p><p>Art. 3º Exonerar a servidora SILVIA VIVIANE DE SOUZA BELARMINO, matrícula 5124-1, Técnico do MPU/Apoio Técnico Administrativo/Tecnologia da Informação e Comunicação da carreira do Ministério Público da União, do cargo em comissão de Assessor Chefe da Assessoria de Dimensionamento da Força de Trabalho da Vice-Procuradoria-Geral de Justiça Institucional, código CC-02 (50120012).</p><p class="assina">SELMA SAUERBRONN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>