<xml><article id="8416258" name="Portaria SEPEC Nº 139" idOficio="5261986" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/04/2019" artClass="00013:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11609195">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 139, DE 11 DE ABRIL DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 139, DE 11 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PRODUTIVIDADE, COMPETITIVIDADE E EMPREGO, SUBSTITUTO, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 1º da Portaria nº 580, de 4 de abril de 2019, e considerando o disposto no artigo 6º do Decreto nº 5.151, de 22 de julho de 2004, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor JORGE HARGRAVE GONÇALVES DA SILVA para exercer o encargo de Diretor Nacional do Projeto de Cooperação Técnica Internacional BRA/18/023, celebrado entre o extinto Ministério da Indústria, Comércio Exterior e Serviços (MDIC), por intermédio do Programa das Nações Unidas para o Desenvolvimento - PNUD e a Agência Brasileira de Cooperação - ABC, do Ministério das Relações Exteriores - MRE, visando à modernização da economia e ampliação qualificada da inserção comercial brasileira.</p><p>Art. 2º Designar o servidor HENRIQUE DOUGLAS MACÊDO MENDES JÚNIOR para a função de Coordenador Nacional do Projeto, com a finalidade de coordenar o desenvolvimento e a execução das atividades técnicas relacionadas como o Projeto BRA/18/023.</p><p>Art. 3º Designar a servidora MARIA CAROLINA MOREIRA DA COSTA para exercer o encargo de substituta do Coordenador Nacional do Projeto, em seus impedimentos legais e eventuais.</p><p>Art. 4º Fica revogada a Portaria MDIC nº 2046-SEI, de 13 de dezembro de 2018.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">IGOR NOGUEIRA CALVET</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>