<xml><article id="8188986" name="Materia do dia 29.03.2019" idOficio="5239802" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00016:00103:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="77" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=77" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11570899">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE MARÇO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 292 - I - Conceder aposentadoria voluntária, ao (a) servidor (a) MARIA DO SOCORRO ROQUE DA SILVA, matrícula SIAPE nº. 2356545, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 11, com o adicional de tempo de serviço de 00%. Pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação na Centro de Ciências Agrárias, de acordo com o artigo 6º, incisos I, II, III e IV, da Emenda Constitucional nº. 41/2003, combinado com artigo 2º da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.007895/19-63).</p><p>Nº 294 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) EDMILSON ALVES DE AZEVEDO, matrícula SIAPE nº. 334084, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Doutorado, Classe E - Titular Nível 1, Dedicação Exclusiva, com o adicional de tempo de serviço de 18%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Departamento de Filosofia, do Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.004997/19-27).</p><p>Nº 295 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) GLÓRIA MARIA OLIVEIRA GAMA, matrícula SIAPE nº. 2126688, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Doutorado, Classe C - Adjunto Nível 4, Dedicação Exclusiva, com o adicional de tempo de serviço de 03%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Departamento de Letras Estrangeiras e Modernas, do Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.002760/19-10).</p><p>Nº 296 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) MIRIAM ALMEIDA DE ARAÚJO, matrícula SIAPE nº. 335112, ocupante do cargo de Contador, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 16%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação na Procuradoria Jurídica, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.008607/19-98).</p><p>Nº 297 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) GERMANA XAVIER LEAL, matrícula SIAPE nº. 334752, ocupante do cargo de Desenhista de Artes Gráficas, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 17%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação na Prefeitura Universitária, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.008457/19-12).</p><p>Nº 298 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) DIGENALVA ISAIAS DA SILVA, matrícula SIAPE nº. 336486, ocupante do cargo de Continuo, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 13%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Ciências Exatas e da Natureza, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.009395/19-66).</p><p>Nº 299 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) JOSÉ DA CUNHA BARBOSA, matrícula SIAPE nº. 333571, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 19%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Ciências Exatas e da Natureza, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.009279/19-47).</p><p>Nº. 0300 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) DENILSON GOMES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº. 333385, ocupante do cargo de Produtor Cultural, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 19%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Pró-Reitoria de Extensão e Assuntos Comunitários, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.008989/19-50).</p><p>Nº 301 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) SEVERINO PEREIRA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº. 335358, ocupante do cargo de Porteiro, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 16%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação na Superintendência de Restaurantes Universitários/PRAPE, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.008344/19-17).</p><p>Nº 302 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) ANA MARIA DE OLIVEIRA GOMES E SILVA, matrícula SIAPE nº. 332464, ocupante do cargo de Administrador, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 19%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Hospital Universitário Lauro Wanderley, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.006086/19-34).</p><p>Nº 303 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) JOSILDO NUNES DA SILVA, matrícula SIAPE nº. 331636, ocupante do cargo de Engenheiro-Área, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 30%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Hospital Universitário Lauro Wanderley, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.009441/19-27).</p><p>Nº 304 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) SÔNIA MARIA DE ANDRADE, matrícula SIAPE nº. 336103, ocupante do cargo de Enfermeira, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 14%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Hospital Universitário Lauro Wanderley, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.008931/19-14).</p><p>Nº 305 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) CARLOS BARBOSA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº. 334471, ocupante do cargo de Armazenista, Nível de Classificação B, Nível de Capacitação 1, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 19%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Ciências da Saúde, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.008006/19-85).</p><p>Nº 306 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) PAULO GOMES DA SILVA, matrícula SIAPE nº. 330963, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 21%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Ciências Agrárias, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.009927/19-65).</p><p>Nº 307 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) MARIA REJANE LOPES DA SILVA, matrícula SIAPE nº. 335519, ocupante do cargo de Técnico em Economia Domestica, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 16%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Ciências Humanas, Sociais e Agrárias, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.007390/19-07).</p><p>Nº 308 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) JOSÉ DE ARIMATÉIA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº. 335076, ocupante do cargo de Vigilante, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 16%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Ciências Humanas, Sociais e Agrárias, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.007374/19-14).</p><p>Nº 309 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) MARIA NAIR SOLANO MACÊDO DE LIMA, matrícula SIAPE nº. 6050458, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 16%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Ciências Humanas, Sociais e Agrárias, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.007381/19-16).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA DE MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE MARÇO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 319 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) TEREZINHA COSTA SOARES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº. 332576, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 19%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação na Assessoria de Assuntos Internacionais, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.012376/19-17).</p><p>Nº 320 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) MARIA CELESTE LEAL SANTOS DE ARAÚJO, matrícula SIAPE nº. 1163146, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 13%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação na Pró-Reitoria de Graduação, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.013038/19-01).</p><p>Nº 321 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) PEDRO GUEDES DA SILVA, matrícula SIAPE nº. 331988, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 1, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 20%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação na Pró-Reitoria de Graduação, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.012451/19-40).</p><p>Nº 322 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) FRANCISCO GUSTAVO COSTA DE LIMA E MOURA, matrícula SIAPE nº. 333198, ocupante do cargo de Operador de Câmera de Cinema e TV, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 1, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 17%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação na Pró-Reitoria de Extensão e Assuntos Comunitários/COEX, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.011872/19-53).</p><p>Nº 323 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) ERNESTO FERNANDES MOREIRA, matrícula SIAPE nº. 334496, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 21%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação na Prefeitura Universitária, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.010366/19-47).</p><p>Nº 324 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) SEVERINO DOS SANTOS NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº. 334643, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 22%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação na Biblioteca Central, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.011029/19-77).</p><p>Nº 325 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) MARIA DA PENHA DE OLIVEIRA VITAL, matrícula SIAPE nº. 752402, ocupante do cargo de Recreacionista, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 15%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Educação, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.011177/19-91).</p><p>Nº 326 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) MARIA ZELIA PEREIRA ALVES, matrícula SIAPE nº. 6752361, ocupante do cargo de Recreacionista, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 15%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Educação, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.012460/19-31).</p><p>Nº 327 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) ROGÉRIO FONSECA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº. 335485, ocupante do cargo de Técnico Desportivo, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 16%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Educação, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.012447/19-81).</p><p>Nº 328 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) MARIZETE DA SILVA FIGUEIREDO, matrícula SIAPE nº. 331291, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 21%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Tecnologia, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.012792/19-15).</p><p>Nº 329 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) FERNANDO ANTONIO ARAÚJO PESSOA, matrícula SIAPE nº. 333710, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 19%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Tecnologia, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.012760/19-10).</p><p>Nº 330 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) RENALDO FRAZÃO DE MEDEIROS, matrícula SIAPE nº. 333226, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 20%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.013285/19-07).</p><p>Nº 331 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) ROBERTO SÉRGIO ELOI RAMALHO, matrícula SIAPE nº. 333638, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 3, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 19%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Ciências Exatas e da Natureza, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.012741/19-93).</p><p>Nº 332 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) JOSÉ MOREIRA DE ARAÚJO, matrícula SIAPE nº. 334549, ocupante do cargo de Operador de Máquina Copiadora, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação 1, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 20%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Ciências Exatas e da Natureza, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.011975/19-13).</p><p>Nº 333 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) MAURO PONTES E GOMES, matrícula SIAPE nº. 335260, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 1, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 16%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Ciências Exatas e da Natureza, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.010492/19-00).</p><p>Nº 334 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) MARIA DO CARMOS DE MEDEIROS, matrícula SIAPE nº. 1116305, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 14, com o adicional de tempo de serviço de 04%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Hospital Universitário Lauro Wanderley, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.012268/19-44).</p><p>Nº 335 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) MARIA DA PENHA HONORIO DA SILVA, matrícula SIAPE nº. 334394, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 17%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Hospital Universitário Lauro Wanderley, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.010262/19-32).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA DE MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 342 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) ROGÉRIO ALVES DE PAIVA, matrícula SIAPE nº. 710015, ocupante do cargo Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Mestrado,Classe D, Nível 403, Dedicação Exclusiva, com o adicional de tempo de serviço de 10%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Ciências Humanas, Sociais e Agrárias, de acordo com o artigo 6º, incisos I, II, III e IV, da Emenda Constitucional nº 41/2003, e com o parágrafo 5º, Inciso III, alínea gah do artigo 40 da Constituição Federal, combinado com artigo 2º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 23074.006438/18-51).</p><p>Nº 343 - I - Conceder aposentadoria voluntária, ao (a) servidor (a) ZÉLIA BRAZ VIEIRA DA SILVA PONTES, matrícula SIAPE nº. 1054190, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Doutorado, Classe E - Titular, Nível I, Dedicação Exclusiva, com o adicional de tempo de serviço de 04%. Pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Departamento de Ciências Farmacêuticas, do Centro de Ciências da Saúde, de acordo com o artigo 6º, incisos I, II, III e IV, da Emenda Constitucional nº. 41/2003, combinado com artigo 2º da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.013245/19-57).</p><p>Nº 344 - I - Conceder aposentadoria voluntária, ao (a) servidor (a) MARIA DAS GRAÇAS ALVES DA SILVA, matrícula SIAPE nº. 1116923, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação 3, Padrão de Vencimento 14, com o adicional de tempo de serviço de 04%. Pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Hospital Universitário Lauro Wanderley, de acordo com o artigo 6º, incisos I, II, III e IV, da Emenda Constitucional nº. 41/2003, combinado com artigo 2º da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.013347/19-72).</p><p>Nº 345 - I - Conceder aposentadoria voluntária, ao (a) servidor (a) MARIA JOSÉ DE SOUZA COSTA, matrícula SIAPE nº. 1116329, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 15, com o adicional de tempo de serviço de 04%. Pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Hospital Universitário Lauro Wanderley, de acordo com o artigo 6º, incisos I, II, III e IV, da Emenda Constitucional nº. 41/2003, combinado com artigo 2º da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.013352/19-85).</p><p>Nº 346 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) CLÁUDIA MARIA RAMOS MEDEIROS, matrícula SIAPE nº. 433751, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Doutorado, Classe D - Associado Nível 2, Dedicação Exclusiva, com o adicional de tempo de serviço de 09%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Departamento de Enfermagem em Saúde Coletiva, do Centro de Ciências da Saúde, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.010859/19-87).</p><p>Nº 347 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) MARIA DA CONCEIÇÃO NÓBREGA, matrícula SIAPE nº. 1130450, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Mestrado, Classe C - Adjunto Nível 3, Dedicação Exclusiva, com o adicional de tempo de serviço de 22%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Departamento de Obstetrícia e Ginecologia, do Centro de Ciências Médicas, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.013207/19-02).</p><p>Nº 348 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) MARCUS ANTONIO DE OLIVEIRA VILAR, matrícula SIAPE nº. 333497, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 3, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 19%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Pró-Reitoria de Extensão e Assuntos Comunitários, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.014122/19-33).</p><p>Nº 349 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) EDVALDO BASTOS DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº. 1115401, ocupante do cargo de Porteiro, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 15, com o adicional de tempo de serviço de 04%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Ciências Jurídicas, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.013233/19-22).</p><p>Nº 350 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) NOALDO SALES SANTOS, matrícula SIAPE nº. 331555, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 22%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Tecnologia, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.014228/19-37).</p><p>Nº 351 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) PERPÉTUA SOCORRO PEREIRA CARVALLO, matrícula SIAPE nº. 332203, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 18%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Tecnologia, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.013614/19-10).</p><p>Nº 352 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) JÚLIO CORREIA DE ANDRADE NETO, matrícula SIAPE nº. 333534, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 18%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Tecnologia, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.014205/19-22).</p><p>Nº 353 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) FERNANDO LUIZ BARBOZA DE LEMOS, matrícula SIAPE nº. 335397, ocupante do cargo de Técnico em Arquivo, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 1, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 16%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Hospital Universitário Lauro Wanderley, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.013337/19-37).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA DE MELO DINIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>