<xml><article id="8262448" name="Port. nº 168-2019" idOficio="5246327" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/04/2019" artClass="00044:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Federal de Enfermagem" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="65" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11583155">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 168, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 168, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Presidente do Conselho Federal de Enfermagem - Cofen, em conjunto com o Primeiro-Secretário da Autarquia, no uso de suas atribuições legais e regimentais conferidas na Lei nº 5.905 de 12 de julho de 1973, bem como pelo Regimento Interno da Autarquia, aprovado pela Resolução Cofen nº. 421, de 15 de fevereiro de 2012;</p><p>CONSIDERANDO os termos da Decisão Cofen nº 20/2018;</p><p>CONSIDERANDO o que dispõem os artigos 5º, inc. LV, 37, § 4º, e 41, § 1°, inc. II, da Constituição da República Federativa do Brasil;</p><p>CONSIDERANDO o que preceitua o art. 19 da Lei n° 5.905, de 12/07/1973;</p><p>CONSIDERANDO o que preconiza o art. 482 do Decreto-Lei n° 5.452, de 1º/05/1943;</p><p>CONSIDERANDO o que dispõe a Resolução Cofen n° 507, de 04/02/2016, em especial os artigos 11 a 40 de seu anexo;</p><p>CONSIDERANDO, por fim, tudo o mais que consta dos autos do Processo Administrativo tombado sob o nº 0639/2018, resolvem baixar as seguintes determinações:</p><p>Art. 1º Ficam designados, estando desimpedidos, o Sr. Fabrício Brito Lima de Macedo, investido em emprego público efetivo de nível superior, matrícula n° 274, o Sr. Júlio Lima Toledo, investido em emprego público efetivo de nível superior, matrícula n° 277, e a Sra. Camila Lopes Lacerda, investida em emprego público efetivo de nível médio, matrícula n° 341, para, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar com o objetivo de apurar notícia de que a representação que recebeu o n° COFEN152450139211125047214 no canal da Ouvidoria teria sido formulada por agente público distinto daquele cuja identificação dela constou, bem como proceder ao exame dos atos e fatos conexos de que tiveram ciência no curso dos trabalhos.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União, revogando-se a Portaria Cofen n° 1.573, de 23/10/2018.</p><p>Art. 3º Dê ciência e cumpra-se.</p><p class="assina">MANOEL CARLOS N. DA SILVA</p><p class="cargo">Presidente</p><p class="assina">LAURO CESAR DE MORAIS</p><p class="cargo">Primeiro-Secretário</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>