<xml><article id="8589146" name="Portarias - publicaçao em 26.04" idOficio="5279136" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/04/2019" artClass="00018:00028:00036:02009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Administração/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="80" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11638753">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.112, DE 18 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.112, DE 18 DE ABRIL DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições legais que lhe foram conferidas pelo inciso IV, do artigo 59, do Regimento Interno aprovado pela Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 234, de 06/12/2018, resolve:</p><p>Conceder, a partir da publicação, com fundamento no art. 40, § 7º, da CF/88, com redação dada pela EC nº 41/03, regulamentada pelo art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/04, combinado com os arts. 215, 217, inciso II, 218, 219 § 1º, 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 2015, pensão civil vitalícia a OLGA MARIA BUSTAMANTE, ex-esposa com percepção de pensão alimentícia do ex-servidor ODILON DE FREITAS BRANDÃO, matrícula SIAPE nº 0167879, falecido na inatividade, em 12/03/2019, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, vinculado a Superintendência Regional em São Paulo, sendo dividido em 50% do valor total do benefício para cada beneficiária, à vista das informações constantes no Processo nº 08658.037031/2019-11.</p><p class="assina">ROMULO FABRICIO LEITE E LOPES</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE ABRIL DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições legais que lhe foram conferidas pelo inciso IV, do artigo 59, do Regimento Interno aprovado pela Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 234, de 06/12/2018, resolve:</p><p>Nº 1.129 - Conceder, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "b", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a SIMONE MACEDO DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1183723, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, código NS-911001, classe "S", padrão "III", do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotado na Superintendência Regional no Amazonas, considerando o disposto no Processo nº 08651.001246/2019-64.</p><p>Nº 1.130 - Conceder aposentadoria por invalidez, por doença não especificada em lei, a WELLINGTON DE BRITO FERNANDES, matrícula SIAPE nº 1184451, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, classe "S", padrão "III", do Quadro de Pessoal do Departamento de Polícia Rodoviária Federal, lotado na Superintendência Regional no Pará, com base no artigo 40, § 1º, inciso I, da Constituição Federal/88, com redação dada pela Emenda Constitucional n° 41/03, combinado com o artigo 186, inciso I, da Lei n° 8.112/90, com proventos proporcionais calculados de acordo com o art. 6º-A da Emenda Constitucional nº 41/2003, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 70, de 29 de março de 2012, conforme o Laudo Médico Pericial n° 0.040.517/2019, tendo em vista o disposto no Processo nº 08.669.009426/2019-03.</p><p>Nº 1.131 - Conceder pensão civil a BRYAN CORREA MARTINS, na qualidade de neto menor sob guarda do ex-servidor JOSE BONIFACIO CORRÊA, matrícula SIAPE nº 0165515, falecido em 26/08/2017, em cumprimento ação judicial n° 5000755-33.2019.4.04.7110 exarada pela 2° Vara Federal de Pelotas, tendo em vista os autos do processo administrativo n° 08650.003551/2019-09.</p><p class="assina">ROMULO FABRICIO LEITE E LOPES</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE ABRIL DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições legais que lhe foram conferidas pelo inciso IV, do artigo 59, do Regimento Interno aprovado pela Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 234, de 06/12/2018, resolve:</p><p>Nº 1.132 - CONCEDER, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "a", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a IVAN LOBO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1069926, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotada na SRPRF/PR, considerando o disposto no Processo nº 08659.032940/2019-53.</p><p>Nº 1.133 - CONCEDER, a partir do óbito, com fundamento no art. 40, § 7º, da CF/88, com redação dada pela EC nº 41/03, regulamentada pelo art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/04, combinado com os arts. 215, 217, inciso I e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 2015, pensão civil vitalícia a ELCI GAMBARDELLA FRANÇA, viúva do ex-servidor FAUSTO MAURICIO FRANÇA, matrícula SIAPE nº 0163892, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, vinculado a Superintendência Regional em São Paulo, em razão de seu falecimento, ocorrido na inatividade, em 01/04/2019, à vista das informações constantes no Processo nº 08658.054508/2019-23.</p><p>Nº 1.134 - Art. 1º. RETIFICAR a Portaria nº 1001/2019/CGRH, de 10 de abril de 2019, publicado no DOU nº 71, de 12 de abril de 2019, a qual concedeu pensão civil temporária à VANESSA DO ROCIO LAMEK DE RAMOS SCHMEIL, filha inválida do ex-servidor WALTER GUNTER SCHMEIL, matrícula SIAPE nº 0168633.</p><p>Art. 2º. Publicou-se: "...CONCEDER, a partir do óbito...", quando o certo seria: "...CONCEDER, a partir da publicação...", tendo em vista as informações constantes no processo n° 08659.094286/2018-91.</p><p>Nº 1.135 - CONCEDER, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "a", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a MÚCIO DE ARRUDA ALVES, matrícula SIAPE nº 1068371, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotado na NUPROAD/DOA, considerando o disposto no Processo nº 08650.004528/2019-23.</p><p>Nº 1.136 - CONCEDER, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "a", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a MARCOS AURELIO MOTA COMUCCI, matrícula SIAPE nº 1000232, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, código NS-911001, classe "S", padrão "III", do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotado na Superintendência Regional no Rio de Janeiro, considerando o disposto no Processo nº 08657.043214/2019-86.</p><p class="assina">JURYON RODRIGO DE VASCONCELOS SALGUES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>