<xml><article id="8512121" name="Portarias de 18.04" idOficio="5271134" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/04/2019" artClass="00016:00148:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="76" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11625835">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU Nº 174, de 11 de setembro de 2017, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 596 - Art. 1º - Autorizar a contratação de MÁRCIA THIELY DE MACEDO, para exercer a função de Professor Substituto, Especialista, em regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, a ser lotada no Câmpus de Araguaína, no curso de Tecnologia em Logística, conforme o Edital N° 07/2019, Resultado Final e Homologação do Resultado Final, de 08/04/2019, publicado no DOU de 09/04/2019, objeto do Edital de Abertura N° 01/2019, de 22/02/2019, publicado no DOU de 25/02/2019, em substituição a titular do cargo Daniel Martins da Silva, que se encontra afastado para qualificação, constante no Processo de Seleção N° 23101.000939/2019-50.</p><p>Art. 2º - A candidata terá 30 (trinta) dias improrrogáveis para efetivar sua contratação, contados a partir da data de publicação desta Portaria no DOU.</p><p>Nº 597 - Art. 1º - Retificar a portaria Nº 5 22, de 15/04/2019, publicada no DOU n° 73, de 16/04/2019, seção 2, pág. 44, onde se lê: "em substituição a titular do cargo Anne Caroline Dias Neves", leia-se: "em substituição a titular do cargo Tatienne Neder Figueira da Costa".</p><p>Art. 2° - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p>Nº 598 - Art. 1º - Dispensar o servidor CARLOS ANTÔNIO GONÇALVES DE AGUIAR, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2449821, da função de Coordenador do Curso de Ciências Contábeis do Campus de Palmas, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 599 - Art. 1º - Designar o servidor CARLOS VICENTE BERNER, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2358395, para exercer a função de Coordenador do Curso de Ciências Contábeis do Campus de Palmas, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p class="assina">LUÍS EDUARDO BOVOLATO</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU Nº 174, de 11 de setembro de 2017, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 601 - Art. 1º - Dispensar a servidora SONIA MARIA DE SOUSA FABRÍCIO NEIVA, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1475730, da função de Coordenadora do Curso de Pedagogia do Campus de Arraias, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 602 - Art. 1º - Designar a servidora BARBARA DOUKAY CAMPANINI, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2421395, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Pedagogia do Campus de Arraias, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 604 - Art. 1º - Designar a servidora ALCIONE MARQUES FERNANDES, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1360354, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Matemática do Campus de Arraias, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 606 - Art. 1º - Designar o servidor ROOSEVELT MOLDES DE CASTRO, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2326020, para exercer a função de Coordenador do Curso de Turismo Patrimonial e Socioambiental do Campus de Arraias, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 608 - Art. 1º - Designar o servidor WALDIR PEREIRA DA SILVA, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2227796, para exercer a função de Coordenador do Curso de Licenciatura em Educação do Campo do Campus de Arraias, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 610 - Art. 1º - Dispensar a servidora MARILEA BORGES DE LIMA SALVADOR, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2455539, da função de Coordenadora do Curso de Serviço Social do Campus de Miracema, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 611 - Art. 1º - Designar a servidora JANAINA AUGUSTA NEVES DE SOUZA, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1365061, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Serviço Social do Campus de Miracema, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 612 - Art. 1º - Designar a servidora KALINA LIGIA ALMEIDA DE BRITO ANDRADE, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1475689, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Pedagogia do Campus de Miracema, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 614 - Art. 1º - Designar o servidor JOSE FERNANDO PATINO TORRES, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2320186, para exercer a função de Coordenador do Curso de Psicologia do Campus de Miracema, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 616 - Art. 1º - Dispensar a servidora ERIKA DA SILVA MACIEL, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2360498, da função de Coordenadora do Curso de Educação Física do Campus de Miracema, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 617 - Art. 1º - Designar o servidor RODRIGO LEMA DEL RIO MARTINS, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1690441, para exercer a função de Coordenador do Curso de Educação Física do Campus de Miracema, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 619 - Art. 1º - Dispensar a servidora ALINE CAMPOS, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2331628, da função de Coordenadora do Curso de Pedagogia do Campus de Tocantinópolis, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 620 - Art. 1º - Designar a servidora ZIAN KARLA VASCONCELOS BARRROS, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2267457, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Pedagogia do Campus de Tocantinópolis, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 622 - Art. 1º - Dispensar o servidor JOSE JARBAS PINHEIRO RUAS JUNIOR, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2279897, da função de Coordenador do Curso de Licenciatura em Educação do Campo do Campus de Tocantinópolis, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 623 - Art. 1º - Designar o servidor LEON DE PAULA, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1449988, para exercer a função de Coordenador do Curso de Licenciatura em Educação do Campo do Campus de Tocantinópolis, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 625 - Art. 1º - Dispensar a servidora ORRANETTE PEREIRA PADILHAS, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1253698, da função de Coordenadora do Curso de Licenciatura em Educação Física do Campus do Tocantinópolis, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 626 - Art. 1º - Designar o servidor RUBENS VINICIUS LETIERI, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2389912, para exercer a função de Coordenador do Curso de Licenciatura em Educação Física do Campus do Tocantinópolis, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 628 - Art. 1º - Dispensar o servidor DIMAS JOSE BATISTA, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1414179, da função de Coordenador do Curso de História do Campus de Araguaína, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 629 - Art. 1º - Designar o servidor LUCIANO GALDINO DA SILVA, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2208115, para exercer a função de Coordenador do Curso de História do Campus de Araguaína, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 631 - Art. 1º - Dispensar a servidora DOMENICA POLAMARIS MARIANO DE SOUZA, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1998368, da função de Coordenadora do Curso de Biologia do Campus de Araguaína, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 632 - Art. 1º - Designar a servidora LIDIANNE SALVATIERRA PAZ TRIGUEIRO, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1316781, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Biologia do Campus de Araguaína, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 634 - Art. 1º - Designar o servidor ROBERTO ANTERO DA SILVA, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2580461, para exercer a função de Coordenador do Curso de Geografia do Campus de Araguaína, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 636 - Art. 1º - Dispensar o servidor TAIDES TAVARES DOS SANTOS, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1143867, da função de Coordenador do Curso de Química do Campus de Araguaína, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 637 - Art. 1º - Designar a servidora JOSILANA SILVA NOGUEIRA, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1424172, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Química do Campus de Araguaína, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 639 - Art. 1º - Designar a servidora SHEYSE MARTINS DE CARVALHO, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2317007, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Licenciatura em Física do Campus de Araguaína, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 641 - Art. 1º - Designar o servidor JORGE LUIS FERREIRA, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1414058, para exercer a função de Coordenador do Curso de Medicina Veterinária do Campus de Araguaína, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 642 - Art. 1º - Designar a servidora MILIANE MOREIRA CARDOSO VIEIRA, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1989375, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Letras do Campus de Araguaína, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 644 - Art. 1º - Dispensar o servidor DANIEL MARTINS DA SILVA, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2097859, da função de Coordenador do Curso de Tecnologia em Logística do Campus de Araguaína, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 645 - Art. 1º - Designar a servidora CLARETE DE ITOZ, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2554866, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Tecnologia em Logística do Campus de Araguaína, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 647 - Art. 1º - Dispensar o servidor DEIVE BARBOSA ALVES, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1577241, da função de Coordenador do Curso de Matemática do Campus de Araguaína, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 648 - Art. 1º - Designar o servidor ADRIANO FONSECA, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1711332, para exercer a função de Coordenador do Curso de Matemática do Campus de Araguaína, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 650 - Art. 1º - Designar o servidor RUMENINNG ABRANTES DOS SANTOS, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1718904, para exercer a função de Coordenador do Curso de Gestão de Cooperativas do Campus de Araguaína, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 652 - Art. 1º - Dispensar a servidora IVANISE BORGES SOUZA, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2361145, da função de Coordenadora do Curso de Tecnologia em Gestão de Turismo do Campus de Araguaína, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 653 - Art. 1º - Designar a servidora STEPHANNI GABRIELLA SILVA SUDRE, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2365834, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Tecnologia em Gestão de Turismo do Campus de Araguaína, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 655 - Art. 1º - Dispensar o servidor JOÃO BATISTA DE JESUS FELIX, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1630687, da função de Coordenador do Curso de Ciências Sociais do Campus de Tocantinópolis, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 656 - Art. 1º - Designar o servidor WELLINGTON DA SILVA CONCEIÇÃO, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2224920, para exercer a função de Coordenador do Curso de Ciências Sociais do Campus de Tocantinópolis, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 658 - Art. 1º - Dispensar o servidor RODRIGO DE CASTRO TAVARES, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1955074, da função de Coordenador do Curso de Agronomia do Campus de Gurupi, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 659 - Art. 1º - Designar o servidor FERNANDO MACHADO HAESBAERT, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1138981, para exercer a função de Coordenador do Curso de Agronomia do Campus de Gurupi, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 661 - Art. 1º - Dispensar o servidor DOUGLAS AZEVEDO CASTRO, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1774670, da função de Coordenador do Curso de Química Ambiental do Campus de Gurupi, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 662 - Art. 1º - Designar a servidora ELKI CRISTINA DE SOUZA, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1117648, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Química Ambiental do Campus de Gurupi, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 664 - Art. 1º - Dispensar o servidor FABIANO KENJI NOHAMA, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1730848, da função de Coordenador do Curso de Engenharia de Bioprocessos e Biotecnologia do Campus de Gurupi, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 665 - Art. 1º - Designar a servidora TALITA PEREIRA DE SOUZA FERREIRA, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1211135, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Engenharia de Bioprocessos e Biotecnologia do Campus de Gurupi, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 667 - Art. 1º - Designar o servidor JOSE DE OLIVEIRA MELO NETO, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 3013137, para exercer a função de Coordenador do Curso de Engenharia Florestal do Campus de Gurupi, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 670 - Art. 1º - Designar o servidor LUIZ OTÁVIO RODRIGUES SILVA, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1412840, para exercer a função de Coordenador do Curso de Arquitetura e Urbanismo do Campus de Palmas, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 672 - Art. 1º - Dispensar o servidor ANTONIO EGNO DO CARMO GOMES, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1843044, da função de Coordenador do Curso de Letras do Campus de Porto Nacional, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p>Nº 673 - Art. 1º - Designar o servidor RUBENILSON PEREIRA DE ARAUJO, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 4559787, para exercer a função de Coordenador do Curso de Letras do Campus de Porto Nacional, função gratificada (FCC), biênio 2019-2021, no período de 29 de abril de 2019 a 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de abril de 2019.</p><p class="assina">LUÍS EDUARDO BOVOLATO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>