<xml><article id="8468777" name="Portarias de 05ABR2019" idOficio="5267184" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2019" artClass="00024:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Saúde Suplementar" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11618448">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE SAÚDE SUPLEMENTAR, no uso das atribuições legais que lhe conferem o inciso VI do art. 11 da Lei n.º 9.961, de 28 de janeiro de 2000 e o inciso VI do art. 11 do Regulamento aprovado pelo Decreto n.º 3.327, de 5 de janeiro de 2000, resolve:</p><p>Nº 10.228 Exonerar a pedido, a partir de 20/03/2019, a servidora MARIA SOPHIA FUKAYAMA SADDOCK DE SA, matrícula SIAPE nº 1577120, CPF nº 056.374.397-29, do Cargo Comissionado de Coordenador - CCT IV, da Coordenadoria de Monitoramento Assistencial - COMOA/GMOA/GGRAS/DIRAD/DIPRO.</p><p>Nº 10.229 Exonerar, a partir do dia 01/04/2019, a servidora EVELYNE VAZ DE CAMPOS BOTELHO, Matrícula SIAPE nº 1501059, CPF nº 088.658.377-21, do Cargo Comissionado Técnico - CCT II, da Diretoria-Adjunta - DIRAD/DIOPE.</p><p>Nº 10.230 Designar, a partir do dia 08/04/2019, a servidora PATRICIA LEAO VIEIRA DE ALMEIDA SILVA, Matrícula SIAPE nº 1559957, para substituir o titular do Cargo Comissionado de Coordenador - CCT IV, na Coordenadoria Regulatória de Mobilidade Entre Produtos - COMOP/GEMOP/GGREP/DIRAD/DIPRO, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais, cessando, a partir do dia 08/04/2019, os efeitos da Portaria 10.110, de 21/12/2018, DOU de 22/01/2019, que designou o servidor BRUNO SANTI CARMO IPIRANGA, Matrícula SIAPE nº 1560013, como substituto.</p><p class="assina">LEANDRO FONSECA DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>