<xml><article id="8471628" name="PORTARIA Nº 1270 até 1273" idOficio="5267550" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2019" artClass="00017:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11619134">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 10 DE abril DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 10 DE abril DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso da competência que lhe foi Subdelegada nos termos do art. 1º, inciso III e art 2º, inciso III e IV, da Portaria nº 392, de 17 de maio de 2018, publicada no DOU de 18 de maio de 2018, e com fundamento no Art. 38 da Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 1.270 - Designar LEILA CRISTINA MIATELI PIRES, CPF nº 209.903.438-98, matrícula SIAPE nº 3681684, servidora do quadro de pessoal do Ministério da Economia, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, do Departamento de Investimentos da Secretaria Nacional de Aviação Civil deste Ministério.</p><p>Nº 1.271 - Dispensar CRISTIANO GONTIJO SILVA, CPF nº 761.576.521-87, matrícula SIAPE nº 1320642, do encargo de substituto eventual de Coordenador, código FCPE 101.3, do Departamento de Investimentos da Secretaria Nacional de Aviação Civil deste Ministério, para o qual foi designado pela Portaria nº 2.103, de 23/06/2017, publicada no DOU de 26/06/2017.</p><p>Nº 1.272 - Dispensar LEILA CRISTINA MIATELI PIRES, CPF nº 209.903.438-98, matrícula SIAPE nº 3681684, do encargo de substituta eventual de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, do Departamento de Investimentos da Secretaria Nacional de Aviação Civil deste Ministério, para o qual foi designada pela Portaria nº 4.184, de 19/12/2018, publicada no DOU de 20/12/2018.</p><p>Nº 1.273 - Designar LEILA CRISTINA MIATELI PIRES, CPF nº 209.903.438-98, matrícula SIAPE nº 3681684, para o encargo de substituta eventual de Coordenador, código FCPE 101.3, do Departamento de Investimentos da Secretaria Nacional de Aviação Civil deste Ministério, em seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais, atualmente vago.</p><p class="assina">MARCELO SAMPAIO CUNHA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>