<xml><article id="8413386" name="Portaria 273-4" idOficio="5261536" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/04/2019" artClass="00016:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11608536">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 273, DE 9 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 273, DE 9 DE ABRIL DE 2019</p><p>O Reitor em exercício da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, publicada no Diário Oficial da União de 06 de julho de 2005, à servidora EDA DO CARMO RAZERA PEREIRA, matricula SIAPE nº 416546, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, do quadro efetivo desta Universidade, lotada no Departamento de Artes - FCA, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, Classe Adjunto, Nível 604, Mestre, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 15% (quinze por cento) de Anuênios - Art. 244, Lei 8.112/90, VPNI art. 62-A da Lei 8.112/90 (Referente à Incorporação de 02/05 da FG 02) e Retribuição por Titulação, conforme processo de aposentadoria nº 23108.022106/2019-80. Declarar vago o respectivo cargo. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.022106/2019-80).</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE ABRIL DE 2019</p><p>O Reitor em exercício da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 280 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, publicada no Diário Oficial da União de 06 de julho de 2005, ao servidor MAURO OSVALDO MEDEIROS, matricula SIAPE nº 417009, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, do quadro efetivo desta Universidade, lotado no Departamento de Biologia - ICEN/CUR, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, Classe Associado, Nível 702, Doutor, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 13% (treze por cento) de Anuênios - Art. 244, Lei 8.112/90, VPNI art. 62-A da Lei 8.112/90 (Referente à incorporação de 05/05 da FG 01) e Retribuição por Titulação, conforme processo de aposentadoria nº 23108.010787/2019-33. Declarar vago o respectivo cargo. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.010787/2019-33).</p><p>Nº 281 - Conceder aposentadoria especial voluntária, em conformidade com a Orientação Normativa SRH/MP nº 06, de 21/06/2010, ao servidor ABDON SALAM KHALED KARHAWI, matricula SIAPE nº 2241715, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do quadro efetivo desta Universidade, lotado no Departamento de Clínica Médica - FM, em regime de trabalho de 40 horas semanais, Casse Associado, Nível 701, Doutor, com proventos pela Média das Contribuições, conforme processo de aposentadoria nº 23108.011693/2019-81. Declarar vago o respectivo cargo. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.011693/2019-81).</p><p>Nº 282 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, publicada no Diário Oficial da União de 06 de julho de 2005, ao servidor PAULO ROBERTO PEREIRA DA SILVA, matricula SIAPE nº 416501, ocupante do cargo de , do quadro efetivo desta Universidade, lotado no Instituto de Biociências - IB, em regime de trabalho de 40 horas semanais, Classificação D, Capacitação 1, Padrão de Vencimento 16, com proventos integrais do seu cargo acrescido da seguinte vantagem: 15% (quinze por cento) de ANUÊNIO - ARTIGO 244 da Lei 8.112/90, conforme processo de aposentadoria nº 23108.020856/2019-17. Declarar vago o respectivo cargo. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.020856/2019-17).</p><p>Nº 283 - Autorizar o afastamento do país do servidor DEBERSON FERREIRA DE JESUS, matrícula SIAPE nº 1645095, CPF 020.215.351-77, no período de 10/05/2019 a 18/05/2019, para participação e apresentação de trabalho na IUNC Eurasia 2019 - The 8th Annual International Universities Networking Conference, em Moscou - Rússia. Com ônus limitado para a UFMT. (Processo nº 23108.027141/2019-95).</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>