<xml><article id="8574879" name="24.04.2019 PRES -DPT" idOficio="5277795" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/04/2019" artClass="00022:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="79" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11636699">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 535, DE 23 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 535, DE 23 DE ABRIL DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, combinado com o Decreto n° 7.689, de 02 de março de 2012, alterado pelo Decreto n° 9.189, de 1º de novembro de 2017, e a Portaria CASA CIVIL n° 557, de 16/01/2019; considerando os procedimentos de regularização fundiária da Terra Indígena Xukuru-Kariri/AL e o Parecer de Força Executória no âmbito da Ação Civil Pública nº 0000475-13.2012.4.05.8001, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir Grupo Técnico para o levantamento e avaliação de benfeitorias implantadas por não índios na Terra Indígena Xukuru-Kariri, Palmeira dos Índios, Estado de Alagoas.</p><p>Art. 2º Designar para compor o Grupo Técnico os servidores: Marcelo Antonio Elihimas, Engenheiro Agrônomo, CR Nordeste I, coordenador dos trabalhos; Pedro Rodrigues de Souza Filho, Engenheiro Agrônomo, CTL Arcoverde/CR Nordeste I; Edilson Nunes da Silva, Técnico em Agricultura e Agropecuária, CTL Tocantínia/CR Araguaia Tocantins; e Amilton Diniz Botelho, Motorista, CR Nordeste I.</p><p>Art. 3º Autorizar o deslocamento do Grupo Técnico à Terra Indígena Xukuru-Kariri e às cidades de Maceió, Arapiraca e Palmeira dos Índios/AL, estabelecendo o prazo de 46 dias, a contar de 14/05/2019 e, 60 dias a partir do retorno de campo, para apresentação do material técnico dos trabalhos, acompanhado do Relatório do Levantamento de Benfeitorias.</p><p>Art. 4º As despesas para execução das atividades correrão à conta do Programa Proteção e Promoção dos Direitos dos Povos Indígenas, Ação de Delimitação, Demarcação e Regularização de Terras Indígenas, PTRES 160114 - PI 71 REG.</p><p>Art. 5º Determinar que a Coordenação Regional Nordeste I preste o apoio logístico necessário à realização dos trabalhos.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FRANKLIMBERG RIBEIRO DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>