<xml><article id="8313072" name="Dou022-19in" idOficio="5251715" pubName="DO2" artType="Autorização" pubDate="08/04/2019" artClass="00016:00104:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00011:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Gabinete do Reitor/Divisão de Expediente" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11592141">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de 5 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS de 5 de abril de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, AUTORIZA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>GEISLA MARY SILVA SOARES, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Estomatologia, Setor de Ciências da Saúde, no período de 17/06/2019 a 23/06/2019, para participar e apresentar trabalho na 97th General Session of the IADR, em Vancouver/Canadá, com ônus limitado. (Processo nº 23075.014560/2019-91).</p><p>GLAUCIO VALDAMERI, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Análises Clínicas, Setor de Ciências da Saúde, no período de 26/06/2019 a 12/07/2019, para participar de Missão Científica, em Paris, Lyon e Grenoble/França, com ônus CAPES-PrInt/UFPR. (Processo nº 23075.017263/2019-06).</p><p>GUSTAVO BARBOSA ATHAYDE, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Geologia, Setor de Ciências da Terra, no período de 23/04/2019 a 30/04/2019, para realizar trabalho de campo do Projeto Microbial, em Tucuman e Catamarca/Argentina, com ônus limitado. (Processo nº 23075.018369/2019-19).</p><p>HELIO AFONSO GHIZONI TEIVE, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Clínica Médica, Setor de Ciências da Saúde e cargo de Médico, lotado no Serviço de Neurologia, no Hospital de Clínicas, no período de 20/09/2019 a 28/09/2019, para participar do International Congress of Parkinson`s Disease and Movement Disorders, em Nice/France, com ônus limitado. (Processo nº 23075.003885/2019-49 e 23075.700702/2019-37).</p><p>HELIO RUBENS DE OLIVEIRA FILHO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Assistente, lotado no Departamento de Tocoginecologia, Setor de Ciências da Saúde, no período de 29/04/2019 a 06/05/2019, para participar do Congresso Americano de Cirurgiões da Mama, em Dallas/EUA, com ônus limitado. (Processo nº 23075.017148/2019-23).</p><p>JULIENNE ANGELA RAMIRES DE CARVALHO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Pediatria, Setor de Ciências da Saúde, no período de 24/04/2019 a 28/04/2019, para participar do VII Ruta ao mundo de Endocrinologia Pediátrica, em Santiago/Chile, com ônus limitado. (Processo nº 23075.009738/2019-82).</p><p>LUCIANA PANKE, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Comunicação Social, Setor de Artes, Comunicação e Design, no período de 11/04/2019 a 14/04/2019, para o Seminário de Comunicação Política (Maraton Compol), em La Plata / Argentina, com ônus limitado. (Processo nº 23075.015589/2019-91).</p><p>LUCIANA REICHERT ASSUNCAO ZANON, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Estomatologia, Setor de Ciências da Saúde, no período de 17/06/2019 a 27/06/2019, para participar e apresentar trabalho na 97th Session &amp; Exhibition of the IADR e realizar visita técnica à Universidade de Washington, em Vancouver/Canadá e Seattle/EUA, com ônus limitado. (Processo nº 23075.019573/2019-57).</p><p>LUIZ FELIPE CARON, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Patologia Básica, Setor de Ciências Biológicas, no período de 21/05/2019 a 25/05/2019, para participar do "XIV Congresso Internacional de Avicultura - ASPA CONNECTION 2019", em Bucaramanga/Colômbia, com ônus limitado. (Processo nº 23075.008413/2019-82).</p><p>MARÍLIA PEDROSO XAVIER, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Núcleo de Práticas Jurídicas, Setor de Ciências Jurídicas, no período de 06/04/2019 a 14/04/2019, para participar do Brazil Legal Symposium 2019, em Cambridge/EUA, com ônus limitado. (Processo nº 23075.019733/2019-68).</p><p>NELSON AUGUSTO ROSARIO FILHO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotado no Departamento de Pediatria, Setor de Ciências da Saúde, no período de 10/05/2019 a 14/05/2019, para participar e apresentar trabalho no XX Congresso Latino-americano de Alergia, Asma e Imunologia, em Assunção/Paraguai, com ônus limitado. (Processo nº 23075.003340/2019-32).</p><p>PATRICIA SOFFIATTI, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Botânica, Setor de Ciências Biológicas, no período de 19/05/2019 a 21/07/2019, para participar do projeto GrowBot no Instituto AMAP, em Montpellier/França, com ônus limitado. (Processo nº 23075.014115/2019-21).</p><p>PIOTR KILANOWSKI, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Polonês, Alemão e Letras Clássicas, Setor de Ciências Humanas, no período de 15/04/2019 a 10/05/2019, para realizar visita técnica à Universidade de Adam Mickiewicz, em Poznan/Polônia, com ônus limitado. (Processo nº 23075.014745/2019-04).</p><p>SERGIO ANTONIO ANTONIUK, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Pediatria, Setor de Ciências da Saúde, no período de 24/04/2019 a 29/04/2019, para participar do 7th World Congress on ADHD, em Lisboa/Portugal, com ônus limitado. (Processo nº 23075.010655/2019-36).</p><p>SERGIO GREGORIO DA SILVA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Educação Física, Setor de Ciências Biológicas, no período de 27/05/2019 a 02/06/2019, para participar e apresentar trabalho no Encontro Anual do Colégio Americano de Medicina Esportiva, em Orlando/EUA, com ônus limitado. (Processo nº 23075.015269/2019-31).</p><p>SIGRID DE MENDONÇA ANDERSEN, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Engenharia Ambiental, Setor de Tecnologia, no período de 01/06/2019 a 09/06/2019, para participar realizar atividades na Universidade de Galatasaray, em Istambul/Turquia, com ônus limitado. (Processo nº 23075.013869/2019-64).</p><p>SUZANA NESI FRANÇA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Pediatria, Setor de Ciências da Saúde e cargo de Médico, lotada no Serviço Clínica Pediátrica, Hospital de Clínicas, no período de 24/04/2019 a 28/04/2019, para participar do VII Ruta ao mundo de Endocrinologia Pediátrica, em Santiago/Chile, com ônus limitado. (Processo nº 23075.004941/2019-62 e 23075.700933/2019-41).</p><p>TACITO PESSOA DE SOUZA JUNIOR, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Educação Física, Setor de Ciências Biológicas, no período de 24/05/2019 a 01/06/2019, para realizar visita técnica à University of Central Florida e participar do Annual Meeting of American College Sport Medicine, em Orlando/EUA, com ônus limitado. (Processo nº 23075.006483/2019-04).</p><p>URSULA BUENO DO PRADO GUIRRO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Medicina Integrada, Setor de Ciências da Saúde, no período de 20/05/2019 a 27/05/2019, para participar do 16 Congresso Mundial da Sociedade Europeia de Cuidados Paliativos , em Berlin/Alemanha, com ônus limitado. (Processo nº 23075.006847/2019-48).</p><p>VALDO JOSE CAVALLET, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado na Coordenação da Câmara Curso de Tecnologia em Gestão Imobiliária, Setor Litoral, no período de 04/05/2019 a 13/05/2019, para participar do " V ENA - Encuentro Nuestra América", em La Serena /Chile, com ônus limitado. (Processo nº 23075.020113/2019-71).</p><p>VALENTIM DA SILVA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado na Coordenação da Câmara Curso de Ciências, Setor Litoral, no período de 05/05/2019 a 13/05/2019, para participar no V ENA - Encuentro Nuestra América, em La Serena/Chile, com ônus limitado. (Processo nº 23075.019698/2019-87).</p><p>VERA LUCIA ISRAEL, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Prevenção e Reabilitação em Fisioterapia, Setor de Ciências Biológicas, no período de 04/05/2019 a 15/05/2019, para realizar visita técnica com Dr. Giuseppe Frazzitta (Department of Parkinson Disease Rehabilitation, "Morigia-Pelascini" Hospital, Gravedona ed Uniti, Itália) participar e apresentar trabalho no "World Confederation of Physical Therapy Congress", em Gravedona/Itália e Genebra/Suíça, com ônus limitado. (Processo nº 23075.014187/2019-79).</p><p>VICENTE DE PAULA ATAÍDE JUNIOR, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Direito Civil e Processual Civil, Setor de Ciências Jurídicas, no período de 06/04/2019 a 14/04/2019, para participar do Brasil Legal Symposium at Harvard Law School 2019, em Cambridge/EUA, com ônus limitado. (Processo nº 23075.019326/2019-51).</p><p class="assina">Ricardo Marcelo Fonseca</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>