<xml><article id="8401727" name="PORTARIAS 943_945_946_948_949_95" idOficio="5260588" pubName="DO2" artType="Portaria Conjunta" pubDate="12/04/2019" artClass="00016:00142:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Rio Grande/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="71" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11606959">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE ABRIL DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE - FURG no uso das atribuições que lhe conferem o Estatuto e o Regimento Geral da Universidade, resolve:</p><p>Nº 943 - Tornar sem efeito a Portaria n° 0766/2019, de 26/03/2019, referente à designação do servidor RODRIGO KERR DUARTE PEREIRA, matrícula SIAPE 1980777, para exercer a função de COORDENADOR DO PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM OCEANOLOGIA / IO - FCC, a partir do dia 1º/04/2019.</p><p>Nº 945 - Designar a servidora EUNICE DA COSTA MACHADO, matrícula SIAPE 1247459, para exercer a função de COORDENADORA PRO TEMPORE DO PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM OCEANOLOGIA / IO - FCC, a partir do dia 1º/04/2019.</p><p>Nº 946 - Dispensar a servidora EUNICE DA COSTA MACHADO, matrícula SIAPE 1247459, da função de COORDENADORA PRO TEMPORE DO PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM OCEANOLOGIA / IO - FCC, a partir do dia 11/04/2019.</p><p>Nº 948 - Dispensar o servidor JAIME JOHN, matrícula SIAPE 409272, da função de COORDENADOR PRO TEMPORE DO CURSO DE DIREITO/ FADIR - FCC, a partir da publicação desta no Diário Oficial da União - DOU.</p><p>Nº 949 - Designar a servidora ELISA GIROTTI CELMER, matrícula SIAPE 2627027, para exercer a função de COORDENADORA DO CURSO DE DIREITO/ FADIR - FCC, a partir da publicação desta no Diário Oficial da União - DOU, com mandato de dois anos.</p><p>Nº 952 - Dispensar o servidor FELIPE KERN MOREIRA, matrícula SIAPE 1479800, da função de COORDENADOR PRO TEMPORE DO CURSO DE RELAÇÕES INTERNACIONAIS / FADIR - FCC, a partir da publicação desta no Diário Oficial da União - DOU.</p><p>Nº 953 - Designar o servidor FELIPE KERN MOREIRA, matrícula SIAPE 1479800, para exercer a função de COORDENADOR DO CURSO DE RELAÇÕES INTERNACIONAIS / FADIR - FCC, a partir da publicação desta no Diário Oficial da União - DOU, com mandato de dois anos.</p><p>Nº 956 - Designar o servidor RODRIGO KERR DUARTE PEREIRA, matrícula SIAPE 1980777, para exercer a função de COORDENADOR DO PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM OCEANOLOGIA / IO - FCC, a partir do dia 11/04/2019, com mandato de dois anos.</p><p class="assina">Cleuza Maria Sobral Dias</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>