<xml><article id="8454664" name="Nº 1183 - Adonias" idOficio="5265303" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2019" artClass="00017:00002:00153:01013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00014" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11615504">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.183, DE 5 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.183, DE 5 DE ABRIL DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso das atribuições que lhe foram subdelegadas pela Portaria/SE nº. 1520, art. 2°, inciso VII, de 24 de maio de 2018, publicada no Diário Oficial da União, de 04 de junho de 2018, resolve:</p><p>Conceder Pensão Temporária, no termo do 217, inciso II, alínea a da Lei 8.112/1990, a ADONIAS DOS SANTOS SILVA, filho menor de 21 anos do ex-servidor Satiro Florencio da Silva, matrícula SIAPE Nº. 0787874, do Quadro deste Ministério, falecido na inatividade em 21 de novembro de 1998, cuja cota parte equivale a 25% (vinte e cinco por cento) do valor correspondente à remuneração decorrente do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos (NI), Classe "D", Padrão V, com vigência partir de 22 de novembro de 2010, data da inclusão, (Habilitação Tardia), alterando-se a partir de 14 de novembro de 2001 a cota parte do beneficio da senhora Francisca Evangelista de Oliveira para 50% (cinquenta por cento), em conformidade com o art. 218 da Lei 8.112/90", até 15 de setembro de 2003, data da sua maioridade. (Processo SEI nº 50000.000208/1999-65) PI.</p><p class="assina">ROBSON DE SOUZA ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>