<xml><article id="8223822" name="DESPACHOS GAB.REITOR 2017" idOficio="5243074" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="02/04/2019" artClass="00016:00116:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11576793">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de 1º DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS de 1º DE ABRIL DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, pela Portaria MEC n. 188, de 06/03/1995, publicada no Diário Oficial de 08/03/1995, AUTORIZA o Afastamento do País do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>VIRGINIA SUSANA VECCHIOLI, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE CIÊNCIAS SOCIAIS, de 27 de Março de 2019 à 04 de Abril de 2019, para realizar Afastamento Eventual para participar de atividades de pesquisa na instituição Universidade de Buenos Aires e Hemeroteca Nacional, em Buenos Aires/Argentina Com ônus limitado (Processo Nº 23081.015175/2019-82).</p><p>VIRGINIA SUSANA VECCHIOLI, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE CIÊNCIAS SOCIAIS, de 05 de Abril de 2019 à 07 de Abril de 2019, para participar, apresentando trabalho, de Nisman la muierte heroica de un fiscal y la movilización pública de los profesionales del derecho. La reivindicación de la verdad, la memoria y la justicia en la Argentina de la Pós-Dictadura em buenos aires/Argentina Com ônus limitado (Processo Nº 23081.015154/2019-67).</p><p>MARCO ANTONIO DALLA COSTA, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE PROCESSAMENTO DE ENERGIA ELÉTRICA, de 05 de Junho de 2019 à 17 de Junho de 2019, para participar, apresentando trabalho, de Workshop INCT-GD em Gijón/Espanha com ônus para FAPERGS (Diárias) 05/06/2019 - 17/06/2019; com ônus para IEEE - Instituto de Engenheiros Eletrônicos e Eletricistas (Passagens) 05/06/2019 - 17/06/2019; (Processo Nº 23081.020421/2019-18).</p><p>LUCIANA ERINA PALMA VIANA, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE MÉTODOS TÉCNICAS DESPORTIVAS, de 10 de Maio de 2019 à 02 de Junho de 2019, para realizar Afastamento Eventual para viagem a trabalho na instituição Technische Universitãt Braunschweig - Institut für Sportwissenschatt uns Bewegunspãdagogik, em Wenden/Alemanha Com ônus limitado (Processo Nº 23081.019815/2019-23).</p><p>ADRIANE RUBIO ROSO, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE PSICOLOGIA, de 18 de Abril de 2019 à 30 de Junho de 2019, para participar de Encontros com Pesquisadora Dr. Carolina Zilli Vieira - T Chan School of Public health em Boston/Estados Unidos com ônus para CNPq (Bolsa) 18/04/2019 - 30/06/2019; (Processo Nº 23081.018979/2019-33).</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>