<xml><article id="8566077" name="afastDOpais_24042019" idOficio="5276989" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="25/04/2019" artClass="00016:00109:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="79" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11635181">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de 24 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS de 24 de abril de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC de 23 de abril de 2009, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s)servidor(es):</p><p>GUILHERME HORTA TRAVASSOS, Matrícula SIAPE nº 2124118, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 01/05/2019 a 04/05/2019, para participar de banca de doutorado e reunião com professores, junto à "Universidad Tecnica Federico Santa Maria", em Valparaíso, Chile - com ônus limitado (Processo 23079.013061/2019-47).</p><p>MAURO PAES LEME DE SÁ, Matrícula SIAPE nº 7375452, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Medicina, no período de 01/05/2019 a 09/05/2019, para participar da "AATS 99th Annual Meeting, junto à American Association for Thoracic Surgery", em Toronto, Canadá - com ônus limitado (Processo 23079.006926/2019-19).</p><p>ALYSIO JOSÉ DE MATTOS, Matrícula SIAPE nº 1252966, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola de Música, no período de 01/05/2019 a 07/05/2019, para participar de exposição internacional de instrumentos musicais no evento "MUSICORA", em Paris, França - com ônus limitado (Processo 23079.011882/2019-49).</p><p>MAURO CIRANO, Matrícula SIAPE nº 1474666, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Geociências, no período de 02/05/2019 a 12/05/2019, para participar do "OceanPredict'19, junto à GODAE Oceanview", em Halifax, Canadá - com ônus limitado (Processo 23079.010755/2019-22).</p><p>GISELE ZAPATA SUDO, Matrícula SIAPE nº 1124244, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Ciências Biomédicas, no período de 02/05/2019 a 21/06/2019, para participar de programa de treinamento e pesquisa, junto à "University of Campania Luigi Vanvitelli", em Nápoles, Itália - com ônus limitado (Processo 23079.056974/2018-77).</p><p>JANO MOREIRA DE SOUZA, Matrícula SIAPE nº 6370123, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 02/05/2019 a 10/05/2019, para participar da "IEEE CSCWD 2019", em Porto, Portugal - com ônus limitado (Processo 23079.008757/2019-51).</p><p>AFONSO DE MORAES PAIVA, Matrícula SIAPE nº 2333980, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola Politécnica, no período de 03/05/2019 a 13/05/2019, para participar do "OceanPredict'19, junto à GODAE Oceanview", em Halifax, Canadá - com ônus limitado (Processo 23079.014299/2019-90).</p><p>LUIZ ANTONIO FERREIRA DAS NEVES, Matrícula SIAPE nº 0363521, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola de Belas Artes, no período de 03/05/2019 a 12/05/2019, para participar do "Encontro Lusófono de Faculdades Parceiras, junto à Faculdade de Belas Artes do Porto", em Porto, Portugal - com ônus limitado (Processo 23079.006164/2019-51).</p><p>ANTONIO CARLOS FERNANDES, Matrícula SIAPE nº 1252967, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 03/05/2019 a 12/05/2019, para apresentar trabalho na conferência "Offshore Technology Conference", em Houston, EUA - com ônus limitado (Processo 23079.010439/2019-51).</p><p>SANDRA MARIA FELICIANO DE OLIVEIRA E AZEVEDO, Matrícula SIAPE nº 0361594, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Biofísica, no período de 03/05/2019 a 16/05/2019, para participar da "11th International Conference on Toxic Cyanobacteria" e realizar visita técnico-científica ao "CIIMAR, da Universidade do Porto", em Cracóvia e Porto, Polônia e Portugal - com ônus limitado (Processo 23079.013526/2019-60).</p><p>ADRIANA SANTAROSA VIVACQUA, Matrícula SIAPE nº 1672176, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Matemática, no período de 03/05/2019 a 10/05/2019, para participar da "IEEE CSCWD 2019", em Porto, Portugal - com ônus FAPERJ (Processo 23079.010560/2019-82).</p><p class="assina">ROBERTO LEHER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>