<xml><article id="8243550" name="Publicação do dia 03 de abril 20" idOficio="5244991" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/04/2019" artClass="00016:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul da Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="64" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11580122">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de  1º DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 1º DE ABRIL DE 2019</p><p>A REITORA da UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 213 - Exonerar, a pedido, a partir de 02/04/2019, a servidora PEDRO ALAN SOARES FERREIRA, matrícula SIAPE 1155936, da função de Coordenador Orçamentário, Contábil e Financeiro, da Diretoria Financeira, da Pró-Reitoria de Planejamento e Administração, código CD-04, desta Universidade.</p><p>Nº 214 - Exonerar, a pedido, a partir de 02/04/2019, a servidora RENATA RIBEIRO BORBA, matrícula SIAPE 1873881, da função de Chefe do Setor de Finanças, da Coordenação Contábil e Financeira, da Diretoria de Planejamento, da Pró-Reitoria de Planejamento e Administração, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Nº 215 - Exonerar, a pedido, a partir de 02/04/2019, a servidora DREIKE ALVES BARBOSA, matrícula SIAPE 3028110, da função de Chefe do Setor de Análise Financeira, Arrecadação e Publicidade, da Coordenação Contábil e Financeira, da Diretoria de Planejamento, da Pró-Reitoria de Planejamento e Administração, código FG-02, desta Universidade.</p><p>Nº 216 - Exonerar, a pedido, a partir de 02/04/2019, a servidora THAINA DE MATTOS FREIRE, matrícula SIAPE 1655157, da função de Chefe do Setor de Elaboração de Projetos e Convênios, da Coordenação de Convênios e Parcerias Institucionais, da Diretoria de Planejamento, da Pró-Reitoria de Planejamento e Administração, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Nº 217 - Exonerar, a pedido, a partir de 02/04/2019, a servidora EDINELVAN BATISTA LIMA, matrícula SIAPE 1869157, da função de Chefe do Setor de Prestação de Contas, da Coordenação de Apoio Institucional a Pesquisa e Projetos, da Diretoria de Planejamento, da Pró-Reitoria de Planejamento e Administração, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Nº 218 - Exonerar, a pedido, a partir de 02/04/2019, a servidora LUCIANO BARBOSA DOS SANTOS, matrícula SIAPE 1155064, da função de Chefe do Setor de Contabilidade, da Diretoria Financeira, da Pró-Reitoria de Planejamento e Administração, código FG-01, desta Universidade.</p><p class="assina">Joana Angélica Guimarães da luz</p><p class="identifica">PORTARIAS de 2 DE ABRIL DE 2019</p><p>A REITORA da UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 219 - Art. 1º Exonerar o servidor RICARDO ALVES LOURENCO, matrícula SIAPE 1169149, do cargo de Chefe do Setor de Planejamento, da Coordenação de Planejamento e Orçamento, da Diretoria de Planejamento, da Pró-Reitoria de Planejamento e Administração, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 220 - Exonerar, a partir de 02/04/2019, o servidor LAERCIO ROSADO NASCIMENTO NUNES, matrícula SIAPE 1159521, da função de Assessor Especial de Controle Interno, da Pró-Reitoria de Planejamento e Administração, código CD-04, desta Universidade.</p><p>Nº 221 - Exonerar, a partir de 02/04/2019, o servidor LUCAS DOS SANTOS DIAS, matrícula SIAPE 3059576, da função de Chefe da Seção de Gestão de Eventos, do Setor de Gestão de Diárias e Passagens, da Coordenação de Planejamento e Orçamento, da Diretoria de Planejamento, da Pró-Reitoria de Planejamento e Administração, código FG-02, desta Universidade.</p><p>Nº 222 - Art. 1º Nomear RICARDO ALVES LOURENCO, matrícula SIAPE 1169149, para exercer a função de Assessor Especial de Controle Interno, da Pró-Reitoria de Planejamento e Administração, código CD-04, desta Universidade.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 223 - Art. 1º - Nomear LAERCIO ROSADO NASCIMENTO NUNES, matrícula SIAPE 1159521, para exercer a função de Coordenador Contábil e Financeira, da Diretoria de Planejamento, da Pró-Reitoria de Planejamento e Administração, código CD-04, desta Universidade.</p><p>Art 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 224 - Art. 1º - Nomear LUCAS DOS SANTOS DIAS, matrícula SIAPE 3059576, para exercer a função de Chefe do Setor de Finanças, da Coordenação Contábil e Financeira, da Diretoria de Planejamento, da Pró-Reitoria de Planejamento e Administração, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Art 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Joana Angélica Guimarães da luz</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>