<xml><article id="8484979" name="DOU dia 18.04.2019 Pro Reitora P" idOficio="5268796" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/04/2019" artClass="00016:00040:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Colégio Pedro II/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11621506">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE ABRIL DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DO COLÉGIO PEDRO II, no uso de suas atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência nº 1769, de 23 de outubro de 2013 do Magnífico Reitor, publicada no Diário Oficial da União em 30 de outubro de 2013, seção 2, página 18, resolve:</p><p>Nº 1.316 - Contratar, a partir de 08 de abril de 2019, CAMILLA GOMES DE ARAGAO COSTA, que obteve a 37ª colocação no Processo Seletivo Simplificado, objeto do Edital nº 03/2018, para o cargo de Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, na disciplina de Português, Classe D-I, Nível 1, regime de trabalho de 40 horas semanais com Especialização, na vaga de Denise Grimm Da Silva, por motivo de APOSENTADORIA.</p><p>Nº 1.317 - Contratar, a partir de 11 de abril de 2019, PRISCILA FERREIRA BENTO DE ABREU, que obteve a 4ª colocação no Processo Seletivo Simplificado, objeto do Edital nº 03/2018, para o cargo de Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, na disciplina de Desenho, Classe D-I, Nível 1, regime de trabalho de 40 horas semanais, na vaga de Jansley Alves Chaves, por motivo de AFASTAMENTO PARA ESTUDOS.</p><p>Nº 1.318 - Contratar, a partir de 12 de abril de 2019, DIEGO NUNES HENRIQUE GUIMARAES, que obteve a 24ª colocação no Processo Seletivo Simplificado, objeto do Edital nº 29/2017, para o cargo de Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, na disciplina de Educação Física, Classe D-I, Nível 1, regime de trabalho de 40 horas semanais com Especialização, na vaga de Eliane Pereira Serra Xavier, por motivo de LICENÇA PARA ACOMPANHAR CÔNJUGE.</p><p>Nº 1.319 - Contratar, a partir de 12 de abril de 2019, MARLUCE FARIA DE MELO E SOUZA, que obteve a 21ª colocação no Processo Seletivo Simplificado, objeto do Edital nº 19/2018, para o cargo de Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, na disciplina de Inglês, Classe D-I, Nível 1, regime de trabalho de 40 horas semanais com Mestrado, na vaga de Viviane Carlos De Oliveira Tavares Campos, por motivo de AFASTAMENTO PARA ESTUDOS.</p><p>Nº 1.320 - Contratar, a partir de 12 de abril de 2019, JULIANA FELIX HENRIQUE DE ALMEIDA REGO, que obteve a 39ª colocação no Processo Seletivo Simplificado, objeto do Edital nº 03/2018, para o cargo de Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, na disciplina de Português, Classe D-I, Nível 1, regime de trabalho de 40 horas semanais com Mestrado, na vaga de Kosme Dos Santos, por motivo de APOSENTADORIA.</p><p>Nº 1.326 - Rescindir a pedido, a partir de 20 de março de 2019, o contrato de prestação de serviços de CLAUDIO REZENDE LUCAREVSCHI, matrícula SIAPE nº 3069660, Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico na disciplina de inglês, Classe D-I, Nível 1, de acordo com o artigo 12, inciso II da Lei nº 8.745/93.</p><p>Nº 1.328 - Rescindir a pedido, a partir de 16 de março de 2019, o contrato de prestação de serviços de TATIANA GUIMARAES SARDINHA PEREIRA, matrícula SIAPE nº 3065927, Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico na disciplina de sociologia, Classe D-I, Nível 1, de acordo com o artigo 12, inciso II da Lei nº 8.745/93.</p><p>Nº 1.329 - Rescindir a pedido, a partir de 05 de fevereiro de 2019, o contrato de prestação de serviços de ROSANA DA SILVA PINTO, matrícula SIAPE nº 1146870, Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico na disciplina de artes visuais, Classe D-I, Nível 1, de acordo com o artigo 12, inciso II da Lei nº 8.745/93.</p><p>Nº 1.330 - Rescindir por término, a partir de 20 de março de 2019, o contrato de prestação de serviços de LAURA LYDIA BURTSCHER, matrícula SIAPE nº 3079025, Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico na disciplina de artes visuais, Classe D-I, Nível 1, de acordo com o artigo 12, inciso I da Lei nº 8.745/93.</p><p>Nº 1.333 - Conceder aposentadoria a MARIA DAS GRAÇAS OLIVEIRA, no cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D-IV, Nível 4, matrícula SIAPE nº 266761, do Quadro Permanente desta Autarquia, com regime de Dedicação Exclusiva/Mestrado, de acordo com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 05 de julho de 2005, publicada no D.O.U. de 06 de julho de 2005, fica assegurada a gratificação de 13 % (treze por cento), a título de adicional por tempo de serviço. Processo nº 23040.001888/2019-45 e 0123755.00001266/2019-48.</p><p class="assina">VIRGILIA AUGUSTA DA COSTA NUNES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>