<xml><article id="8507450" name="Direx 2.610 - 2019" idOficio="5270851" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/04/2019" artClass="00017:00032:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Diretoria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="76" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11624908">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.610, DE 18 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.610, DE 18 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem a Estrutura Regimental da Autarquia, aprovada pelo Decreto nº 8.489 de 10 de julho de 2015, publicada no D.O.U. de 13 de julho de 2015, o art. 179 do Regimento Interno, aprovado pela Resolução C.A nº 26, de 5 de maio de 2016, publicado no D.O.U. de 12 de maio de 2016 e tendo em vista a Portaria nº 293 de 16 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 18 de janeiro de 2019 o constante do processo nº 50621.000497/2018-64, R E S O L V E:</p><p>Art. 1º Designar como Pregoeiro, no âmbito da Superintendência Regional no Estado de Sergipe, os servidores: PATRÍCIA TAVARES DE MATTOS CALDAS, matrículas DNIT nº 3118 e SIAPE nº 1103723; IGOR SIQUEIRA MACEDO, matrículas DNIT nº 5220 e SIAPE nº 2077067.</p><p>Art. 2º Designar para a composição da equipe de apoio ao pregoeiro, os servidores: ANA MARIA GOMES DE ANDRADE, matrículas DNIT nº 58 e SIAPE nº 1099185; ALBINO EMÍDIO DOS SANTOS NETO, matrículas DNIT nº 4739 e SIAPE nº 2063572; IGOR SIQUEIRA MACEDO, matrículas DNIT nº 5220 e SIAPE nº 2077067; MARIO EUDES MENEZES BITANCOURT, matrículas DNIT nº 5096 e SIAPE nº 2076078; MARCONI TAVARES DE OLIVEIRA JUNIOR, matrículas DNIT n° 5085 e SIAPE nº 2060944; PATRÍCIA TAVARES DE MATTOS CALDAS, matrículas DNIT nº 110 e SIAPE nº 1103723; DIEGO ALEXANDRE DOS SANTOS, matrículas DNIT n° 5081 e SIAPE nº 2062317; LUCAS DE JESUS PARENTE, matrículas DNIT n° 5173 e SIAPE nº 1995638; OTAVIO NUNES DA SILVA JUNIOR, matrículas DNIT n° 1608 e SIAPE nº 1166830; ZENOBIO AMARO DE SANTANA JUNIOR, matrículas DNIT n° 4002 e SIAPE nº 1743807; GUSTAVO HENRIQUE SANTANA DANTAS, matrículas DNIT n° 5086 e SIAPE nº 2063097; ORTIZ MESQUITA DE OLIVEIRA, matrículas DNIT Nº 3571 e SIAPE Nº 1572088; LUCAS MENDES PINHEIRO COSTA, MATRÍCULAS DNIT Nº 5077 E SIAPE Nº 2063112; AIRTON TELES DE MENDONÇA, matrículas DNIT Nº 241 e SIAPE Nº 0279431; LUIZ ANTÔNIO BRITO CARDOSO, matrículas DNIT Nº 4001 e SIAPE Nº 1573530; RODRIGO DA SILVA NASCIMENTO, matrículas DNIT Nº 3565 e SIAPE Nº 1572234; WEDMY SANTOS DÓRIA, matrículas DNIT Nº 5570 e SIAPE Nº 1934491; ELDONOR TARGINO CALDAS JÚNIOR, matrículas DNIT Nº 3015 e SIAPE Nº 2098422.</p><p>Art. 3º Para os fins previstos na Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, publicada no D.O.U. de 18 de julho de 2002, a autoridade imediatamente superior ao Pregoeiro é o Superintendente Regional do DNIT no Estado de Sergipe.</p><p>Art. 4º A designação de que trata o artigo 1º desta portaria tem validade por 1 (um) ano, em conformidade com o § 3º do artigo 10 do Decreto nº 5.450, de 31 de maio de 2005, publicado no D.O.U. de 1º de junho de 2005.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRE KUHN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>