<xml><article id="8598247" name="DG 2.722 e 2.723 - 2019" idOficio="5280042" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/04/2019" artClass="00017:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="80" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11640769">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 178 do Regimento Interno aprovado pela Resolução/CA nº 26, de 05/05/2016, publicada no DOU de 12/05/2016, e o constante no art. 13, da Portaria/MINFRA nº 399, de 12/03/2019, publicada no DOU de 13/03/2019, e tendo em vista o processo nº 50600.004735/2019-30, resolve:</p><p>Nº 2.722 - Art. 1º DISPENSAR o servidor EDIMARQUES PEREIRA MAGALHÃES, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula DNIT nº 2824-0, CPF nº 908.335.465-20, dos encargos de substituto eventual da função de Coordenador de Projetos de Estruturas, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Desenvolvimento de Projetos, da Diretoria de Planejamento e Pesquisa desta Autarquia, com efeitos a partir de 20/03/2019, em virtude de designação para titular da função.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.723 - Art. 1º DESIGNAR o servidor GALILEU SILVA SANTOS, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula DNIT nº 4171-8, CPF nº 010.717.055-80, para substituir o Coordenador de Projetos de Estruturas, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Desenvolvimento de Projetos, da Diretoria de Planejamento e Pesquisa desta Autarquia, nos afastamentos e impedimentos legais ou eventuais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO LEITE DOS SANTOS FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>