<xml><article id="8279760" name="DOU-05-04-2019" idOficio="5248393" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00016:00071:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11585943">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 1.186 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor ARLIONES STEVERT HOELLER JUNIOR, lotado no Câmpus São José, para participar de Programa de Doutorado Sanduíche no Exterior, com financiamento de Bolsa CNPq, na University of Oulu na cidade de Oulu/Finlândia, pelo período de 30/07/2019 a 02/08/2020, com trânsito incluso. Processo no. 23292.009138/2019-79.</p><p>Nº 1.187 - Dispensar o servidor JULIANO DA CUNHA GOMES, matrícula SIAPE nº 1936556, da função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Gestão Ambiental do Câmpus Garopaba - FCC.</p><p>Nº 1.188 - Dispensar a servidora ELISA SERENA GANDOLFO MARTINS, matrícula SIAPE nº 1851946, da função de Coordenadora do Curso Técnico em Controle Ambiental do Câmpus Garopaba - FCC.</p><p>Nº 1.189 - Designar a servidora ELISA SERENA GANDOLFO MARTINS, matrícula SIAPE nº 1851946, para a função de Coordenadora do Curso Superior de Tecnologia em Gestão Ambiental - Câmpus Garopaba - FCC.</p><p>Nº 1.190 - Designar o servidor JULIO CEZAR BRAGAGLIA, matrícula SIAPE nº 1815507, para a função de Coordenador do Curso Técnico Concomitante em Controle Ambiental - Câmpus Garopaba - FCC.</p><p>Nº 1.191 - Designar o servidor ICARO CORIOLANO HONORIO, matrícula SIAPE nº 2237118, para a função de Coordenador do Curso Técnico Subsequente em Restaurante e Bar - Câmpus Garopaba - FCC.</p><p>Nº 1.192 Designar o servidor ALBERTO FELIPE FRIDERICHS BARROS, matrícula SIAPE nº 2907575, para a função de Coordenador do Setor de Tecnologia da Informação e Comunicação (CTIC) - Câmpus Garopaba - FG2.</p><p>Nº 1.193 - Retificar a Portaria Nº 1080, de 28 de março de 2019, que dispensou a servidora APARECIDA ROCHA GONÇALVES, matrícula SIAPE 0278308, da função de Chefe do Departamento de Assuntos Estudantis do Câmpus São José - CD04. Onde se lê: - Dispensar leia-se: - Exonerar.</p><p>Nº 1.194 - Retificar a Portaria Nº 1082, de 28 de março de 2019, que designou a servidora FERNANDA CAROLINA DIAS, matrícula SIAPE 1446828, para a função de Chefe do Departamento de Assuntos Estudantis do Câmpus São José - CD04. onde se lê: Designar, leia-se: Nomear.</p><p>Nº 1.195 - Designar a servidora JANICE REGINA GMACH BORTOLI , matrícula SIAPE nº 1195978, para a função de Coordenadora do Curso Técnico de Viticultura e Enologia do Câmpus Urupema - FCC.</p><p>Nº 1.196 - Dispensar a Servidora PAULA RAMOS DE MELLO, matrícula SIAPE nº 2200003, da função de Coordenadora Pedagógica do Câmpus Palhoça Bilíngue - FG2.</p><p>Nº1197 Designar a Servidora DÉBORA CASALI, matrícula SIAPE nº 2925620, para a função de Coordenadora Pedagógica do Câmpus Palhoça Bilíngue - FG2.</p><p>Nº 1.198 - Dispensar o servidor LAERCIO EVARISTO VIEIRA, matrícula SIAPE nº 3315947, da função de Coordenador do Curso Técnico Integrado em Mecatrônica do Câmpus Criciúma - FCC.</p><p>Nº 1.199 - Designar o servidor GUILHERME AMORIM SCHMIDT, matrícula SIAPE nº 2884733, para a função de Coordenador do Curso Técnico Integrado em Mecatrônica do Câmpus Criciúma - FCC.</p><p>Nº 1.200 - Demitir o servidor público federal JÉFFERSON CRISTIANO ALVES VIANNA, Assistente em Administração, CPF 033.444.775-52, matrícula SIAPE nº 1213382, lotado no Câmpus Caçador do IFSC, de acordo com o PAD nº 23292.016159/2018-53, conforme o art. 117, inciso IX e art. 132, inciso IV, todos da Lei nº 8.112/1990, com a definição dada pelo arts. 9, 10 e 11, caput, da Lei nº 8.429/1992. Concede-se o prazo recursal de 30 dias a contar desta publicação conforme Art. 108 da Lei nº 8.112/90.</p><p>Nº 1.201 - Demitir a servidora pública federal ADRIANE CHRISTINA BAGATINI, Assistente Social, CPF 080.439.469-57, matrícula SIAPE nº 3008616, lotada no Câmpus Canoinhas do IFSC, de acordo com o PAD nº 23292.016159/2018-53, conforme o art. 117, inciso IX e art. 132, inciso IV, todos da Lei nº 8.112/1990, com a definição dada pelo arts. 9, 10 e 11, caput, da Lei nº 8.429/1992. Concede-se o prazo recursal de 30 dias a contar desta publicação conforme Art. 108 da Lei nº 8.112/90.</p><p>Nº 1.202 - Exonerar a pedido, a partir de 01/04/2019, a servidora MARIA ELISA GEHRKE, CPF nº 97300810004, classe C, nível de capacitação I, padrão de vencimento 01, lotada no Câmpus São Lourenço do Oeste, ocupante do cargo de Assistente de Aluno. Processo no. 23292.011749/2019-04.</p><p class="assina">MARIA CLARA KASCHNY SCHNEIDER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>