<xml><article id="8434448" name="Port334-2019-DPCvM-ConcedePensão" idOficio="5263534" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/04/2019" artClass="00011:00009:00027:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11612341">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 334/DPCVM, DE 11 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 334/DPCVM, DE 11 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL CIVIL DA MARINHA, usando da atribuição que lhe confere a Portaria no 24/2017, da Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha, resolve:</p><p>Art. 1o Conceder pensão, na cota parte integral, a LÉIA REGINA DA CONCEIÇÃO, 19.0557.90, CPF 645.891.377-04, companheira do Artífice de Carpintaria e Marcenaria, NI-S-III, 21.6502.09, Matrícula SIAPE 0970837, CARLOS ROBERTO ALVAREZ DE BRITO, de acordo com o art. 215, c/c o inciso III, art. 217, da Lei no 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a alteração introduzida pelo art. 3º, da Medida Provisória nº 664, de 30 de dezembro de 2014, observando a Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, c/c o inciso I, art. 2o, da Lei no 10.887, de 18 de junho de 2004, no valor correspondente à totalidade dos seus proventos, até o limite máximo estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social de que trata o art. 201, da Constituição Federal, acrescido de setenta por cento da parcela excedente a esse limite e em face da Decisão Judicial proferida nos autos do Processo no 0062422-73.2016.4.02.5168 (2016.51.68.062422-8), da 1ª Vara Federal de Duque de Caxias/RJ, com vigência a partir de 16 de janeiro de 2015, data do falecimento do instituidor (Processo no 63011.003385/2019-76, da DPMM/DPCvM).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CA SERGIO LUCAS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>