<xml><article id="8188649" name="Aposentadorias MAR-2019 1" idOficio="5239739" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00024:00034:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde/Superintendência Estadual do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="128" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=128" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11570770">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE MARÇO DE 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE ESTADUAL DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE NO ESTADO DO TOCANTINS, nomeada pela Portaria nº 270 de 24 de janeiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 25.01.2018, no uso das atribuições que lhe confere o art. 13, do Estatuto aprovado pelo Decreto nº 8.867 de 03.10.2016, publicado no DOU de 04.10.2016, resolve:</p><p>Nº 2.600 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais, à servidora MARIA ITANILDE SANTOS SANTANA LIMA, matrícula Siape nº 0467709, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, classe S, padrão III, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional 47/2005. (Processo nº 25167.000093/2019-19).</p><p>Nº 2.601 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais, à servidora WALDIZIA MARIA DA SILVA, matrícula Siape nº 0467658, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, classe S, padrão III, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional 47/2005. (Processo nº 25167.000143/2019-68).</p><p>Nº 2.603 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais, ao servidor EVERALDO NARCIZO MOREIRA, matrícula Siape nº 0485856, ocupante do cargo de Motorista Oficial, classe S, padrão III, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional 47/2005. (Processo nº 25167. 000141/2019-79).</p><p>Nº 2.605 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais, ao servidor LOURIVAL PEREIRA LIMA, matrícula Siape nº 0469038, ocupante do cargo de Auxiliar de Serviços Gerais, classe S, padrão III, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional 47/2005. (Processo nº 25167.000175/2019-63).</p><p>Nº 2.607 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais, ao servidor LUIZ SOUSA, matrícula Siape nº 0467724, ocupante do cargo de Auxiliar de Saneamento classe S, padrão III, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional 47/2005. (Processo nº 25167.000176/2019-16).</p><p class="assina">ACÁCIA QUEIROZ CARNEIRO</p><p>PORTARIA Nº 2.709, DE 28 DE MARÇODE 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE ESTADUAL DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE NO ESTADO DO TOCANTINS, nomeada pela Portaria nº 270 de 24 de janeiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 25.01.2018, no uso das atribuições que lhe confere o art. 13, do Estatuto aprovado pelo Decreto nº 8.867 de 03.10.2016, publicado no DOU de 04.10.2016, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais, ao servidor ALMIR PEREIRA DIAS, matrícula Siape nº 0467894, ocupante do cargo de Auxiliar de Saneamento, classe S, padrão III, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional 47/2005. (Processo nº 25167. 000082/2019-39).</p><p class="assina">ACÁCIA QUEIROZ CARNEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>