<xml><article id="8281600" name="Portaria_P_n_57_2019_Altera_PP_5" idOficio="5248673" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00043:00035:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="105" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=105" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11586353">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº  5.731, DE 1º DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 5.731, DE 1º DE ABRIL DE 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 22, XXIV e XXVII, "f", do Regimento Interno deste Tribunal (Resolução TRESC n. 7.847, de 12.12.2011), e considerando a decisão proferida em 26.03.2019 nos autos do Processo Administrativo Eletrônico n. 5.328/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Esta Portaria altera a Portaria P n. 51, de 06.03.2019.</p><p>Art. 2º Os artigos 2º e 4º da Portaria P n. 51, de 06.03.2019, passam a vigorar com as seguintes alterações:</p><p>"Art. 2º Determinar que, durante o período de cessão, o ônus da remuneração do servidor cedido caberá ao BADESC - órgão cessionário -, nos termos do art. 93, § 1º, da Lei n. 8.112, de 11.12.1990, com a redação conferida pela Lei n. 8.270, de 17.12.1991." (NR)</p><p>"Art. 4º Caberá ao órgão cessionário providenciar mensalmente a retenção da contribuição do servidor, calculada sobre sua remuneração no órgão de origem, juntamente com o valor correspondente ao da contribuição da União ao regime de previdência do Servidor Público Federal, conforme disposto no art. 12 da Instrução Normativa n. 1.332, de 14.02.2013, da Receita Federal do Brasil.</p><p>Parágrafo único. Para fins de recolhimento previdenciário pelo órgão cessionário, o valor da remuneração de contribuição do servidor será informado pelo Tribunal - órgão cedente." (NR)</p><p>Art. 3º Revogam-se os incisos I e II do caput e o parágrafo único do art. 2º da Portaria P n. 51, de 06.03.2019.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação no Diário Oficial da União (DOU), com efeitos financeiros retroativos à data da cessão, sem prejuízo da publicação no Boletim Interno do Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina (BITRESC).</p><p class="assina">Des. RICARDO ROESLER</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>