<xml><article id="8550397" name="PTDP N 877 A 883 GEFIC" idOficio="5275165" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/04/2019" artClass="00024:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11632473">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE ABRIL DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 54, III, § 3º, aliado aos arts. 7°, XII e 53, I, §§ 1º e 3º do Regimento Interno aprovado nos termos do Anexo I da Resolução da Diretoria Colegiada RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 877 - THAIS CORREA ROCHA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 2112375, com a finalidade de realizar auditoria de bioequivalência no centro Reliance Life Scientes, em Navi Mumbai, Índia, no período de 30/5/19 a 8/6/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 123/2019. (Processo nº 25351.911134/2019-17).</p><p>Nº 878 - TAINA MENDES NUNES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1568333, com a finalidade realizar auditoria de bioequivalência no centro Reliance Life Scientes, em Navi Mumbai, Índia, no período de 30/5/19 a 8/6/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 123/2019. (Processo nº 25351.911134/2019-17).</p><p>Nº 879 - MARIA ELISA ARAUJO PESSOA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1491430, com a finalidade de inspecionar a empresa Convatec Limited, em Deeside, Reino Unido, no período de 26/5/19 a 1/6/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 120/2019. (Processo nº 25351.909852/2019-23).</p><p>Nº 880 - ROSANGELA GOMES BENEVIDES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1491060, com a finalidade de inspecionar a empresa Convatec Limited, em Deeside, Reino Unido, no período de 26/5/19 a 1/6/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 120/2019. (Processo nº 25351.909852/2019-23).</p><p>Nº 881 - KATIA ANDREA DOMINGOS DE MORAIS, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1491398, com a finalidade de inspecionar a empresa BDR Pharmaceuticals International PVT. Ltd., em Vadodara, Índia, no período de 10/5/19 a 18/5/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 126/2019. (Processo nº 25351.910669/2019-71).</p><p>Nº 882 - ELENICE LACERDA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 6272660, com a finalidade de inspecionar a empresa BDR Pharmaceuticals International PVT. Ltd., em Vadodara, Índia, no período de 10/5/19 a 18/5/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 126/2019. (Processo nº 25351.910669/2019-71).</p><p>Nº 883 - ARTUR MACIEL, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 2330120, com a finalidade de participar das Reuniões de Pré-Qualificação da OMS, em Copenhague, Dinamarca, no período de 18/5/19 a 25/5/19, incluído o trânsito, com ônus limitado para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada em Reunião Ordinária Interna nº 3/2019. (Processo nº 25351.903576/2019-90).</p><p class="assina">WILLIAM DIB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>