<xml><article id="8448641" name="PORTARIAS DIREG 15-04-2019" idOficio="5265216" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/04/2019" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11615274">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5.232, DE 27 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 5.232, DE 27 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e tendo em vista o que consta no Processo nº 00200.004141/1993-73 e anexo, resolve:</p><p>Fundamentado no inciso I do art. 222 da Lei nº 8.112/90, por perda da qualidade de beneficiária, por ter falecido, cancelar a cota de 50% (cinquenta por cento) da pensão vitalícia concedida a CYDIA DE OLIVEIRA COELHO, na condição de ex-esposa pensionada, e, nos termos do art. 223, inciso I, da Lei nº 8.112/90, em sua redação original, reverter a referida cota cancelada MARIA HELENA DA PAZ COELHO, na condição de cônjuge, alterando a cota da pensão vitalícia de 50% (cinquenta por cento) para 100% (cem por cento) dos proventos que percebia o ex-servidor RAUL DE OLIVEIRA COELHO, matrícula 112220, a partir da data do falecimento da pensionista, 19/3/2019.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 5.437, DE 9 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, considerando o disposto no art. 2º, § 1º, da Instrução Normativa nº 78, de 2018, do Tribunal de Contas da União, o laudo da Junta Médica do Senado Federal e a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas constante no Processo nº 00200.020014/1997-45, resolve:</p><p>Alterar o Ato do Diretor-Geral nº 3348, de 1997, publicado na página 24662 do Diário do Senado Federal de 13 de novembro de 1997, que aposentou voluntariamente, com proventos proporcionais, a servidora MARIA SALES GOUVEIA, Técnico Legislativo/Assistência a Plenários e Portaria, Nível II, Padrão M36, para incluir o art. 190 da Lei nº 8.112, de 1990, a partir de 04 de maio de 2018, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877945, resolve:</p><p>Nº 5.843 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, RONDINELLY DE JESUS CABRAL para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSIZALCI - Gabinete do Senador Izalci Lucas.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 878613, resolve:</p><p>Nº 5.846 - Movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, DEUSIVANIA MOTA DO NASCIMENTO SALAZAR, matrícula no336390, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSKAAB - Gabinete da Senadora Kátia Abreu, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/GLDPDT - Gabinete da Liderança do PDT.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 878609, resolve:</p><p>Nº 5.853 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ABELARDO VAZ FILHO para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/BLUNIDB - Bloco Parlamentar Unidos pelo Brasil.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 878692, resolve:</p><p>Nº 5.854 - Movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, RENATO ANTONIO BORGES DIAS, matrícula no195185, ocupante do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABSEN/GSWFAGUN - Gabinete do Senador Wellington Fagundes, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/GLDPR - Gabinete da Liderança do Partido da República.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 878693, resolve:</p><p>Nº 5.855 - Movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, LÍVIA MARIA MORAIS SALES, matrícula no219256, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GABSEN/GSWFAGUN - Gabinete do Senador Wellington Fagundes, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/GLDPR - Gabinete da Liderança do Partido da República.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>