<xml><article id="8488229" name="PortPresid Nº 1326, 1327, 1328 e" idOficio="5269281" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/04/2019" artClass="00020:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11622236">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 16 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 16 DE ABRIL DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527 de 10/12/1997, resolve:</p><p>Nº 1.326 - Designar o servidor SINFRONIO SOUSA SILVA, matrícula SIAPE n. 683549, para o encargo de substituto do Cargo em Comissão de Coordenador da Ouvidoria, código DAS 101.3, da Auditoria Interna, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.327 - Dispensar, a pedido, o servidor AILTON FERREIRA GALVÃO, matrícula SIAPE n. 681186, do encargo de substituto da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Administração e Finanças, código FCPE 101.2, da Superintendência em Rondônia, deste Instituto.</p><p>Nº 1.328 - Designar o servidor RODRIGO AMARAL DE ARAUJO LIMA, matrícula SIAPE n. 2069926, para o encargo de substituto da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Administração e Finanças, código FCPE 101.2, da Superintendência em Rondônia, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">EDUARDO FORTUNATO BIM</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.329, DE 16 DE ABRIL DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 278, de 4 de julho de 2003, do Ministro de Estado do Meio Ambiente, e tendo em vista o disposto no art. 5º do Decreto nº 8.973, de 24 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>Designar a servidora CAMILLA CARVALHO DE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 1716876, para o encargo de substituta da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Unidade Técnica de 2º Nível em Parnaíba, código FCPE 101.1, da Superintendência no Piauí, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">EDUARDO FORTUNATO BIM</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>