<xml><article id="8210203" name="PT 2.230 A 2.235" idOficio="5241419" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/04/2019" artClass="00024:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11573944">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS De 14 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS De 14 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE, no exercício da competência que lhe confere o art. 14, inciso VIII, do Estatuto aprovado pelo Decreto 8.867 de 3/10/2016, publicado no D.O.U. de 4/10/2016, resolve:</p><p>Nº 2.230 Dispensar MARLY SILVA DE ARAÚJO NUNES da função gratificada de Chefe da Seção de Execução Orçamentária e financeira da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Roraima, FG-1, código 50.0509.</p><p>Nº 2.232 Designar FRANCISCO PAULO FIGUEIRA DE MELO FILHO para exercer a função gratificada de Chefe da Seção de Execução Orçamentária e Financeira da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Roraima, FG-1, código 50.0509.</p><p>Nº 2.233 Dispensar FRANCISCO PAULO FIGUEIRA DE MELO FILHO da função gratificada de Chefe do Setor de Compras e Contratos da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Roraima, FG-2, código 50.0514.</p><p>Nº 2.235 Designar SAMARA DE SOUZA SALES para exercer a função gratificada de Chefe do Setor de Desenvolvimento de Pessoas da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Roraima, FG-2, código 50.0511.</p><p class="assina">RONALDO NOGUEIRA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>