<xml><article id="8356667" name="P - 197 - Comissão de selecao da" idOficio="5256173" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2019" artClass="00013:00073:00010:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Escola Nacional de Administração Pública/Diretoria de Gestão Interna/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="69" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11599502">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 197, DE 9 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 197, DE 9 DE ABRIL DE 2019</p><p>A PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO ESCOLA NACIONAL DE ADMINISTRAÇÃO PÚBLICA - Enap, no uso das atribuições que lhe confere o Estatuto aprovado pelo Decreto n° 9.680, de 2 de janeiro de 2019, e considerando o Regulamento dos cursos de Pós-Graduação Lato Sensu, aprovado pela Resolução n° 22, de 27 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Fica instituída a Comissão de Seleção da Especialização em Gestão de Políticas Agropecuárias, composta pelos seguintes membros:</p><p>I - Rodrigo de Araújo Torres Lima, Siape n° 1703498, presidente;</p><p>II - Bruna Danielly da Paz Tenório, Siape n° 1132754;</p><p>III - Camila Rodrigues de Souza, Siape n° 1992659.</p><p>Art. 2º O presidente será substituído, em seus impedimentos eventuais, pelos demais membros da Comissão de Seleção da Especialização em Gestão de Políticas Agropecuárias obedecendo a ordem sequencial acima.</p><p>Art. 3º A Comissão de Seleção da Especialização em Gestão de Políticas Agropecuárias terá as seguintes atribuições:</p><p>I - assinar os editais, convocações, divulgação de resultados e retificações que compõem o processo seletivo;</p><p>II - designar a Banca Examinadora para análise e avaliação das cartas de intenções, entrevista e julgamento dos recursos interpostos ao resultado preliminar de cada fase;</p><p>III - validar os documentos encaminhados pelos candidatos e que foram objeto de pontuação nas fases do processo seletivo.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALINE SOARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>