<xml><article id="8488031" name="2019_04_11_Publicação_2019_04_18" idOficio="5269301" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/04/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11622251">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE ABRIL DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.553 - Conceder o afastamento do país a PALOMA VIDAL, Professor Associado do Campus Guarulhos, no período de 22.04.2019 a 26.04.2019, para realizar atividades no Departamento de Português e Estudos Brasileiros da "Brown University", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.103833/2019-12).</p><p>Nº 1.554 - Conceder o afastamento do país a PAULO SARACENI NETO, Médico do Departamento de Otorrinolaringologia e Cirurgia de Cabeça e Pescoço do Campus São Paulo, no período de 23.04.2019 a 28.04.2019, para participar no curso "Ampliar Universidade Otorrino - Montreal", no Canadá, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.103689/2019-14).</p><p>Nº 1.555 - Conceder o afastamento do país a MARIA FERNANDA BRANCO DE ALMEIDA, Professor Associado do Departamento de Pediatria do Campus São Paulo, no período de 24.04.2019 a 04.05.2019, para participar nos seguintes eventos: "ILCOR Neonatal Content Expert Meeting"; "PAS 2019 Meeting"; "6th Neonatal Resuscitation Research Workshop", todos nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.102955/2019-91).</p><p>Nº 1.556 - Conceder o afastamento do país a RUTH GUINSBURG, Professor Titular do Departamento de Pediatria do Campus São Paulo, no período de 24.04.2019 a 04.05.2019, para participar nos seguintes eventos: "ILCOR Neonatal Content Expert Meeting"; "PAS 2019 Meeting"; "6th Neonatal Resuscitation Research Workshop", todos nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.102968/2019-61).</p><p>Nº 1.557 - Conceder o afastamento do país a FILIPE DE OLIVEIRA, Professor Adjunto-A do Departamento de Oftalmologia do Campos São Paulo, no período de 26.04.2019 a 04.05.2019, para participar no "2019 ARVO Annual Meeting", no Canadá, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.103143/2019-63).</p><p>Nº 1.558 - Conceder o afastamento do país a ANA LUISA HOFLING LIMA FARAH, Professor Titular do Departamento de Oftalmologia do Campus São Paulo, no período de 27.04.2019 a 01.05.2019, para participar no "2019 ARVO Annual Meeting", no Canadá, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.103794/2019-53).</p><p>Nº 1.559 - Conceder o afastamento do país a PALOMA VIDAL, Professor Associado do Campus Guarulhos, no período de 29.04.2019 a 02.05.2019, para realizar palestras na "Stony Brook University", e também na "New York University", ambas nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.103835/2019-10).</p><p>Nº 1.560 - Conceder o afastamento do país a TIAGO RODRIGUES MACEDO, Professor Adjunto do Campus São José dos Campos, no período de 29.04.2019 a 03.05.2019, para participar no "2nd International Workshop on Non-Associative Algebras", em Portugal, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.103437/2019-95).</p><p>Nº 1.561 - Conceder o afastamento do país a WALLACE CHAMON ALVES DE SIQUEIRA, Professor Adjunto do Departamento de Oftalmologia do Campus São Paulo, no período de 01.05.2019 a 08.05.2019, para participar no "2019 ASCRS ASOA Annual Meeting", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.102688/2019-52).</p><p>Nº 1.562 - Conceder o afastamento do país a ORLANDO GRAZIANI POVOAS BARSOTTINI, Professor Adjunto do Departamento de Neurologia e Neurocirurgia do Campus São Paulo, no período de 02.05.2019 a 12.05.2019, para participar no "2019 AAN Annual Meeting", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.103302/2019-20).</p><p>Nº 1.563 - Conceder o afastamento do país a CÉLIA HARUMI TENGAN, Médico do Departamento de Neurologia e Neurocirurgia do Campus São Paulo, no período de 02.05.2019 a 10.05.2019, para participar no "2019 AAN Annual Meeting", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.103758/2019-90).</p><p>Nº 1.564 - Conceder o afastamento do país a PAULA MIDORI CASTELO FERRUA, Professor Associado do Departamento de Ciências Biológicas do Campus Diadema, no período de 03.05.2019 a 31.05.2019, para realizar visita técnica na Universidade de Évora, em Portugal, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101650/2019-62).</p><p>Nº 1.565 - Conceder o afastamento do país a RAPHAEL LEONARDO CUNHA DE ARAÚJO, Professor Adjunto-A do Departamento de Cirurgia do Campus São Paulo, no período de 03.05.2019 a 12.05.2019, para participar no "2nd World Congress of the International Laparoscopic Liver Society (ILLS 2019)", no Japão, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.103657/2019-19).</p><p>Nº 1.566 - Conceder o afastamento do país a JULIANA GARDENALLI DE FREITAS, Professor Adjunto do Campus Diadema, no período de 04.05.2019 a 12.05.2019, para participar no "InterPore 2019", na Espanha, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.103665/2019-65).</p><p>Nº 1.567 - Conceder o afastamento do país a MIRIAN CHIEKO SHINZATO, Professor Associado do Departamento de Ciências Exatas e da Terra do Campus Diadema, no período de 04.05.2019 a 12.05.2019, para participar no "InterPore 2019", na Espanha, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.103666/2019-18).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>