<xml><article id="8541841" name="Portarias 84 89 e 91" idOficio="5274021" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/04/2019" artClass="00016:00059:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Campus Bambuí" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11630372">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS DE 9 DE ABRIL DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS-CAMPUS BAMBUÍ, nomeado pela Portaria IFMG nº 1.330, de 22/09/2015, publicada no DOU de 23/09/2015, Seção 2, pág. '19, tendo em vista o Termo de Posse do dia 24/09/2015, e no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria IFMG nº 475, de 06 de abril de 2016, publicada no DOU de 15 de abril de 2016, Seção 2, pág.17, retificada pela Portaria IFMG nº 805, de 04 de julho de 2016, publicada no DOU de 06 de julho de 2016, Seção 2, pág. 22, e pela Portaria IFMG nº 1078 de 27 de setembro de 2016, publicada no DOU de 04 de outubro de 2016, Seção 2, pág. 20, resolve:</p><p>Nº 84 Art. 1º Designar o servidor RODRIGO CALDEIRA BAGNI MOURA, ocupante do cargo efetivo Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 2406312, para função Coordenador de Esporte e Lazer com Função Gratificada - FG-05 no âmbito do IFMG-Campus Bambuí.</p><p>Nº 89 Art. 1º Designar o servidor KONRAD PASSOS E SILVA, ocupante do cargo efetivo Técnico em Agropecuária, matrícula SIAPE 1960217, para função Chefe de Laboratório de Culturas Anuais e Cana de Açúcar - Função Gratificada - código FG-05 no âmbito do IFMG-Campus Bambuí.</p><p>Nº 91 Art. 1º Designar o servidor ARNON HENRIQUE CAMPOS ANÉSIO, ocupante do cargo efetivo Técnico em Agropecuária, matrícula SIAPE 2402301, para função Chefe de Laboratório de Piscicultura - Função Gratificada - código FG-05 no âmbito do IFMG-Campus Bambuí.</p><p>Art. 2º - Estas portarias entram em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL BASTOS TEIXEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>