<xml><article id="8513565" name="DG 2536 a 2539 - 2019 subst" idOficio="5271249" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/04/2019" artClass="00017:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="76" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11626147">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 179 do Regimento Interno aprovado pela Resolução/CA nº 26, de 05/05/2016, publicada no DOU de 12/05/2016, e o constante no art. 13, da Portaria/MINFRA nº 399, de 12/03/2019, publicada no DOU de 13/03/2019, processo SEI nº 50600.010871/2019-69, resolve:</p><p>Nº 2.536 - Art. 1º Dispensar o servidor EDME TAVARES DE ALBUQUERQUE FILHO, Analista Administrativo, matrícula DNIT nº 3423-1, CPF nº 008.001.874-23, dos encargos de substituto eventual do Coordenador de Contratos e Compras, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Recursos Logísticos, da Diretoria de Administração e Finanças desta Autarquia, com efeitos a partir de 03/04/2019, em virtude de designação para titular da referida função.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.537 - Art. 1º Dispensar o servidor ALEXANDRE LIMA GUILHERME, Técnico Administrativo, matrícula DNIT nº 3338-3, CPF nº 794.436.131-15, dos encargos de substituto eventual do Coordenador de Administração Patrimonial, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Recursos Logísticos, da Diretoria de Administração e Finanças desta Autarquia, com efeitos a partir de 03/04/2019, em virtude de designação para titular da referida função.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.538 - Art. 1º Designar o servidor RICARDO DO SANTOS BRAGGIO, Técnico de Suporte em Infraestrutura de Transportes, matrícula DNIT nº 2979-3, CPF nº 317.674.511-72, para substituir o Coordenador de Contratos e Compras, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Recursos Logísticos, da Diretoria de Administração e Finanças desta Autarquia, nos afastamentos e impedimentos legais ou eventuais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.539 - Art. 1º DESIGNAR o servidor GILSON DA SILVA, Agente Administrativo, matrícula DNIT nº 25-6, CPF nº 564.195.891-34, para substituir o Coordenador de Administração Patrimonial, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Recursos Logísticos, da Diretoria de Administração e Finanças desta Autarquia, nos afastamentos e impedimentos legais ou eventuais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRE KUHN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>