<xml><article id="8288941" name="AFASTAMENTO DO PAÍS EM 04.04.201" idOficio="5249358" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="05/04/2019" artClass="00016:00129:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11587967">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO  de 4 DE ABRIL DE 2019.]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 4 DE ABRIL DE 2019.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n. 404/2009, publicada no DOU de 07/05/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o afastamento a seguir:</p><p>DEMETRIO ANTONIO DA SILVA FILHO, Professor do Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 23/05/2019 a 31/05/2019 (incluindo trânsito), para realizar visita técnica à Universidade Aberta, em Lisboa/Portugal, com ônus FUB, conforme processo SEI nº 23106.031896/2019-12, correspondente a afastamento do país.</p><p>CLAUDIO VAZ TORRES, Professor do Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 15/07/2019 a 20/07/2019 (incluindo trânsito), para XXII Congresso Regional da Associação Internacional para Psicologia Transcultural (IACCP), em San Jose/Costa Rica, com ônus FUB, conforme processo SEI nº 23106.033725/2019-10, correspondente a afastamento do país.</p><p>MARIA LIDIA BUENO FERNANDES, Professor do Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 23/04/2019 a 27/04/2019 (incluindo trânsito), para realizar atividades como conferencista e participar de grupo de estudos na Universidade Autônoma do México, em Cidade do México/México, com ônus limitado, conforme processo SEI nº 23106.032391/2019-67, correspondente a afastamento do país.</p><p>CLAISY MARIA MARINHO ARAUJO, Professor Magistério Superior, na Fundação Universidade de Brasília, para realizar Pós-Doutorado no período de 02/09/2019 a 02/02/2020 (incluindo trânsito), em Braga/Portugal, com ônus limitado, processo n. 23106.005177/2019-38, correspondente a Pós-Doutorado.</p><p>PAULO BURNIER DA SILVEIRA, Professor Magistério Superior, na Fundação Universidade de Brasília, para realizar Pós-Doutorado no período de 01/08/2019 a 31/07/2020 (incluindo trânsito), em Paris/França, com ônus limitado, processo n. 23106.005139/2019-85, correspondente a Pós-Doutorado.</p><p>REGINA HELENA FERRAZ MACEDO, Professor Magistério Superior, na Fundação Universidade de Brasília, para realizar estágio na Cornell University no período de 01/06/2019 a 30/11/2019 (incluindo trânsito), em Ithaca,NY/EUA, com ônus CNPq, processo n. 23106.027901/2019-84.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n. 404/2009, publicada no DOU de 07/05/2009, considerando a legislação pertinente, resolve:</p><p>Cancelar o Afastamento do país concedido ao servidor MATEUS GAMBA TORRES, publicado no DOU de 28/02/2019, Seção 2, Página 57, conforme processo n. 23106.017447/2019-53.</p><p>Cancelar o Afastamento do país concedido ao servidor CARLOS DENNER DOS SANTOS JUNIOR, publicado no DOU de 09/07/2018, Seção 2, Página 10, conforme processo n. 23106.008821/2018-49.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>