<xml><article id="8290675" name="Port_44_2019-5-50" idOficio="5249607" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00016:00115:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11588304">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 669 - Dispensar, a pedido, a partir de 05 de Abril de 2019, Lucas Figueiredo Lopes, MUSEÓLOGO, MASIS nº 195825, SIAPE nº 1593388, do exercício das funções de Chefe da Divisão de Museologia - DM/MArquE/DGG, código FG3, para o qual foi designado pela Portaria nº 740/2016/GR, de 18 de abril de 2016. (Ref. Sol. 15835/2019).</p><p>Nº 670 - Art. 1º Designar MARCELA LEMOS MOTTA, MUSEÓLOGO, MASIS nº 213497, SIAPE nº 1871797, para exercer a função de Chefe da Divisão de Museologia - DM/MArquE/DGG.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a função gratificada FG3, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Ref. Sol. 15835/2019).</p><p>Nº 671 - Art. 1º Designar, a partir de 1º de abril de 2019, LIRIO LUIZ DAL VESCO, professor magistério superior, classe D, nível 1, MASIS nº 176669, SIAPE nº 2771045, para exercer, em caráter pro tempore, por um período de 6 (seis) meses, a função de coordenador do Curso de Graduação em Ciências Rurais - CGCR/CCR.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a Função Comissionada de Coordenação de Curso, código FCC. (Ref. Corresp. MEM 7/CCR/CBS/2019).</p><p>Nº 673 - Art. 1º Designar, a partir de 04 de Abril de 2019, Beatriz Garcia Mendes Borba, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe D, nível 1, MASIS nº 175107, SIAPE nº 2653969, para exercer, em caráter pro tempore, a função de Coordenador(a) do Curso de Graduação em Farmácia - CGF/CCS, até que sejam realizadas eleições para o referido cargo.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a Função Comissionada, código FCC. (Ref. Sol. 17151/2019).</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>