<xml><article id="8190386" name="Portarias 55 e 56" idOficio="5240012" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00016:00059:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Campus São João Evangelista" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11571190">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS - CAMPUS SÃO JOÃO EVANGELISTA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 1329, de 22 de setembro de 2015, publicada no Diário Oficial da União de 23 de setembro de 2015, Seção 2, página 19, tendo em vista o Termo de Posse do dia 24 de setembro de 2015; e considerando a Portaria IFMG nº 475, de 06 de abril de 2016, publicada no DOU de 15 de abril de 2016, Seção 2, pág.17, retificada pela Portaria IFMG nº 805, de 04 de julho de 2016, publicada no DOU de 06 de julho de 2016, Seção 2, pág. 22, e pela Portaria IFMG nº 1078, de 27 de setembro de 2016, publicada no DOU de 04 de outubro de 2016, Seção 2, pág. 20, resolve:</p><p>Nº 55 - Art. 1º Dispensar o servidor BRUNO DE SOUZA TOLEDO, ocupante do cargo efetivo Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 2578119, da função de Coordenador do Curso de Bacharelado em Sistemas de Informação do IFMG - Campus São João Evangelista, Função Comissionada de Coordenador de Curso - Código FUC-01.</p><p>Nº 56 - Art. 1º. DESIGNAR o servidor ÍTALO MAGNO PEREIRA, ocupante do cargo efetivo Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 2228584, para a função de Coordenador do Curso de Bacharelado em Sistemas de Informação do IFMG - Campus São João Evangelista, Função Comissionada de Coordenador de Curso - Código FUC-01.</p><p>Art. 2º. Determinar que a Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação das presentes Portarias.</p><p>Art. 3º. Determinar que as presentes Portarias sejam devidamente publicadas no Diário Oficial da União e no Boletim de Serviços do IFMG - Campus São João Evangelista.</p><p>Art. 4º. Estas Portarias entram em vigor nas datas de suas publicações.</p><p class="assina">JOSE ROBERTO DE PAULA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>