<xml><article id="8348023" name="DESIGNAÇAO_AFASTAMENTO" idOficio="5255204" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2019" artClass="00016:00088:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="69" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11597660">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE ABRIL DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nº 2.072 - Art. 1º Reconduzir MARCOS FERREIRA DE MELO, matrícula SIAPE nº 3466182, para exercer a função COORDENADOR, código: FUC-01, do CURSO DE MATEMÁTICA LICENCIATURA (NOTURNO) DO CENTRO DE CIÊNCIAS desta Universidade, até 28/02/2022. (Processo n.° 23067.012608/2019-2).</p><p>Art. 2º Designar FERNANDO ANTONIO AMARAL PIMENTEL, matrícula SIAPE nº 1165640, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.081 - Autorizar o afastamento da Professora do Magistério Superior SAMY SOARES PASSOS DE SÁ, SIAPE: 2650679, lotado no(a) Campus da UFC em Quixadá, durante o período de 03/04/2019 a 22/04/2019, a fim de participar de divulgação científica de Resultados em Conferência A1 e Seminários a Grupos de Pesquisa Europeus Correlatos na Universidade Nova de Lisboa, King's College of London, Imperial College of London e Universidade de Cardiff, em Limassol, Chipre; em Lisboa, Portugal e em Londres, Reino Unido, com ônus limitado para a UFC. (Processo no23067.017129/2019-04).</p><p>Nº 2.082 - Art. 1º Designar JAKELINE ALENCAR ANDRADE, matrícula SIAPE nº 4679390, para exercer a função de COORDENADOR, código: FUC-01, do CURSO DE PEDAGOGIA (NOTURNO) da FACULDADE de EDUCAÇÃO desta Universidade, até 28/02/2022. (Processo n.° 23067.016669/2019-62).</p><p>Art. 2º Designar ALEXANDRE SANTIAGO DA COSTA, matrícula SIAPE nº 2465242, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Henry de Holanda Campos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>