<xml><article id="8539096" name="srh1548-49" idOficio="5273509" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/04/2019" artClass="00016:00085:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Campina Grande" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11629731">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE CAMPINA GRANDE, no uso das atribuições que lhe confere o Estatuto e, tendo em vista o disposto na Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 1.547 - Conceder afastamento de curtíssima duração para participar do 41ª Edição do ICSE - International Conference on Software Engineering, em Montreal - Canadá, durante o período de 24/05/2019 a 02/06/2019, sem prejuízos de seus vencimento e vantagens, a(o) servidor (a): TIAGO LIMA MASSONI, Matrícula SIAPE: 1671250, Cargo: Professor de Magistério Superior, lotado(a) no CEEI/UFCG. (processo nº 23096.004270/2019-91)</p><p>Nº 1.548 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor PAULO JORGE PEREIRA ZILLI, matrícula SIAPE nº 0332063, ocupante do cargo de Engenheiro, Classe E - IV - 16, lotado na Prefeitura Universitária, código de vaga nº 256020, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 23096.003937/19-87).</p><p>Nº 1.549 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora WILMA FERNANDES DE ARAUJO, matrícula SIAPE nº 0336630, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Classe D - III - 16, lotada na Unidade Acadêmica de Educação Infantil no Centro de Humanidades(Campus de Campina Grande), código de vaga nº 260200, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 23096.003712/19-87).</p><p class="assina">VICEMÁRIO SIMÕES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>