<xml><article id="8504574" name="Direx 2.587 - 2019" idOficio="5270362" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/04/2019" artClass="00017:00032:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Diretoria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="76" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11624288">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.587, DE 17 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.587, DE 17 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem a Estrutura Regimental da Autarquia, aprovada pelo Decreto nº 8.489 de 10 de julho de 2015, publicada no D.O.U. de 13 de julho de 2015, o art. 179 do Regimento Interno, aprovado pela Resolução C.A nº 26, de 5 de maio de 2016, publicado no D.O.U. de 12 de maio de 2016 e tendo em vista a Portaria nº 293 de 16 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 18 de janeiro de 2019 o constante do processo nº 50014.000077/2019-17, R E S O L V E:</p><p>Art.1º Designar como Pregoeiro, no âmbito da Administração Hidroviária do Nordeste - AHINOR, os servidores: JACKSON SILVA FERREIRA, matrículas DNIT nº 2963 e SIAPE nº 1547676 e LOURINALDO JORGE PIRES, matrículas DNIT nº 4953 e SIAPE n° 2062330.</p><p>Art. 2º Designar para a composição da equipe de apoio aos pregoeiros, os servidores: CIRO LIMA OLIVEIRA, matrículas DNIT nº 3389 e SIAPE nº 1555129 e SILVIO ELISSANDRO LOPES PEREIRA SILVA, matrícula DNIT n° 4966 e SIAPE n° 2063676.</p><p>Art. 3º Para os fins previstos na Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, publicada no D.O.U. de 18 de julho de 2002, a autoridade imediatamente superior ao Pregoeiro é o Coordenador-Geral de Administração Hidroviária do Nordeste.</p><p>Art. 4º A designação de que trata o artigo 1º desta portaria tem validade por 1 (um) ano, em conformidade com o § 3º do artigo 10 do Decreto nº 5.450, de 31 de maio de 2005, publicado no D.O.U. de 1º de junho de 2005.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRE KUHN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>