<xml><article id="8544989" name="PORTARIA - Subcomissão Técnica j" idOficio="5274599" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/04/2019" artClass="00038:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Conselho Nacional do Ministério Público/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="74" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=74" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11631199">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 59, DE 20 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 59, DE 20 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL ADJUNTO DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso de suas atribuições que lhe conferem o art. 1°, incisos VII e XIV da Portaria CNMP-PRESI nº 57, de 27 de maio de 2016, tendo em vista o disposto no art. 38, inciso III, e art. 51, ambos da Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993, e, ainda, o art. 10, caput, da Lei nº 12.232, de 29 de abril de 2010 e art. 2º, inciso IX e arts. 18 a 21, todos da Instrução Normativa nº 04, de 21 de dezembro de 2010, da Secretaria de Comunicação Social da Presidência da República, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir Comissão Especial de Licitação, do Conselho Nacional do Ministério Público, com as incumbências de processar e julgar o procedimento licitatório, exceto quanto à análise e julgamento das propostas técnicas, para a contratação de serviços de publicidade de que trata a Lei nº 12.232, de 29 de abril de 2010.</p><p>Art. 2º Integram a Comissão Especial de Licitação de que trata o art. 1º da presente Portaria os seguintes servidores:</p><p>a) Marciel Rubens da Silva, matrícula nº 17.884 - presidente;</p><p>b) Bruno Antunes Rodrigues, matrícula nº 82.182 - membro;</p><p>c) Daniela Carvalho Ramos Ghersel, matrícula nº 82.313, membro;</p><p>d) Marcelo Tadeu Drumond de Carneiro, matrícula nº 22.793 - 1º suplente e</p><p>e) Larissa Di Giorno Ribeiro Sousa, matrícula nº 82.302 - 2º suplente.</p><p>Art. 3º Designar o servidor indicado no art. 2º, alínea "a", para presidir a Comissão, o qual, em seus impedimentos legais ou eventuais, será substituído pelo servidor indicado na alínea "b" do citado art. 2º da presente Portaria.</p><p>Art. 4º A presente Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROBERTO FUINA VERSIANI</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 101, DE 23 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL ADJUNTO DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso de suas atribuições que lhe confere o art. 1°, incisos VII e XIV da Portaria CNMP-PRESI nº 57, de 27 de maio de 2016, tendo em vista o disposto no art. 38, inciso III, e art. 51, ambos da Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993, e, ainda, o art. 10, caput, da Lei nº 12.232, de 29 de abril de 2010 e art. 2º, inciso IX e arts. 18 a 21, todos da Instrução Normativa nº 04, de 21 de dezembro de 2010, da Secretaria de Comunicação Social da Presidência da República, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar sem efeito a Portaria nº 99, de 11 de abril de 2019, publicado no Diário Oficial da União - Seção 2, no dia 12 de abril de 2019.</p><p>Art. 2º Relacionar os seguintes nomes para escolha, realizada por meio de sorteio, de membros para Subcomissão Técnica que será constituída de no mínimo 3 (três) membros e 2 (dois) suplentes, sendo que, pelo menos, 1/3 (um terço) deles não poderão manter nenhum vínculo funcional ou contratual, direto ou indireto, com este Conselho Nacional do Ministério Público, para análise e julgamento das propostas técnicas da Concorrência CNMP nº 01/2019, nos moldes do art. 10, §§ 1º, 2º e 4º, da Lei nº 12.232, de 29 de abril de 2010.</p><p>I - TATIANA JEBRINE, CNMP, matrícula nº 22.264;</p><p>II - LUANA DE PAULA BARROS LOSHI CORREA, CNMP, matrícula nº 82.284;</p><p>III - BRUNA VIANA SILVEIRA PAES VALADÃO, CNMP, matrícula nº 22.679;</p><p>IV - VIVIAN RODRIGUES DE OLIVEIRA, CNMP, matrícula nº 82.316;</p><p>V - LILISANE MEIMEI DA VEIGA , CNMP, matrícula nº 82.351;</p><p>VI - JUN MATSUOKA TOMIKAWA, MPDFT, matrícula nº 3348-1;</p><p>VII - RAPHAEL BRUNO DE SOUZA, AGU, matrícula nº 2163865;</p><p>VIII - TATIANA MARTINEWSKI BICCA, PGR, matrícula nº 10.869;</p><p>IX - JOÃO CARLOS SOUTO EBLIN, PRT10, matrícula nº 6006827-2.</p><p>Art. 3º A sessão pública para o sorteio dos nomes será na data de 07/05/2019, no Conselho Nacional do Ministério Público - CNMP, situado no SAFS, Quadra 2, Lote 3, Edifício Adail Belmonte - Brasília-DF.</p><p>Art. 4º Qualquer interessado poderá impugnar, no prazo de até 48h (quarenta e oito horas) antes da sessão pública destinada ao sorteio, pessoa integrante da relação a que se refere o art. 1º, mediante fundamentos jurídicos plausíveis, de acordo com o art. 10, § 5º da Lei nº 12.232, de 29 de abril de 2010.</p><p>Art. 5º A presente Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROBERTO FUINA VERSIANI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>