<xml><article id="8558285" name="PORTARIA Nº 133-2019-DG, DE 22 D" idOficio="5275754" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/04/2019" artClass="00018:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="79" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11633448">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 133, DE 22 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 133, DE 22 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso das atribuições conferidas pelo Regimento Interno da Polícia Rodoviária Federal, aprovado pela Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, do Senhor Ministro de Estado da Segurança Pública, publicada no Diário Oficial da União nº 234, de 06 de dezembro de 2018;</p><p>CONSIDERANDO o contido no Processo nº 08666.000463/2016-25; resolve:</p><p>Art. 1º Nomear os membros Representantes da PRF/SC na 7ª e 8ª Junta Administrativa de Recursos de Infração, para mandato de dois anos:</p><p>I - 7ª JARI/PRF/SC:</p><p>a) Membro Titular (Presidente): Renato Felice Ferrer; e</p><p>b) Membro Suplente: Wilmen Silva Vieira</p><p>II - 8ª JARI/PRF/SC:</p><p>a) Membro Titular (Presidente): Fabiano Sardá Luiz; e</p><p>b) Membro Suplente: Marcus Paulo Medeiros da Silva</p><p>Art. 2º Nomear os membros Representantes com Conhecimento na área de transito da 7ª e 8ª Junta Administrativa de Recursos de Infração, para mandato de dois anos:</p><p>I - 7ª JARI/PRF/SC:</p><p>a) Membro Titular: Marcello Martinez Hipólito; e</p><p>b) Membro Suplente: Roberta Baixo Cherem</p><p>II - 8ª JARI/PRF/SC:</p><p>a) Membro Titular: Ana Lúcia Peixoto; e</p><p>b) Membro Suplente: Josué Elias Pereira</p><p>Art. 3º Nomear os membros Representantes da entidade representativa da sociedade ligada à área de trânsito da 7ª e 8ª Junta Administrativa de Recursos de Infração, para mandato de dois anos:</p><p>I - 7ª JARI/PRF/SC:</p><p>a) Membro Titular: Rafael João de Borba; e</p><p>b) Membro Suplente: Kaio Henrique Nascimento</p><p>II - 8ª JARI/PRF/SC:</p><p>a) Membro Titular: Elisabeth Schirmer; e</p><p>b) Membro Suplente: Clehani Denise Rauen Custódio da Luz</p><p>Art. 4º Designar os secretários da 7ª e 8ª Junta Administrativa de Recursos de Infração, abaixo informados:</p><p>I - 7ª JARI/PRF/SC</p><p>a) Secretário Titular: Robson Guilherme; e</p><p>b) Secretário Suplente: Hermes de Lima Santos Neto</p><p>II - 8ª JARI/PRF/SC:</p><p>a) Secretário Titular: Sander Enio Tavares; e</p><p>b) Secretário Suplente: André Saul do Nascimento</p><p>Art. 5º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">JOSÉ LOPES HOTT JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>