<xml><article id="8433184" name="Documento sem título (1)" idOficio="5263263" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/04/2019" artClass="00016:00078:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11612033">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 437, DE 12 DE ABRIL DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 437, DE 12 DE ABRIL DE 2019</p><p>A REITORA SUBSTITUTA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, nomeada pela Portaria nº 170/2019/REI/IFTO, de 11 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 13 de fevereiro de 2019, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, na forma da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o disposto no Decreto nº 7.312, de 22 de setembro de 2010, publicado no DOU de 23 de setembro de 2010, alterado pela Portaria Interministerial nº 60, de 29 de março de 2018, publicada no DOU de 4 de abril de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, e art. 10 da Lei nº 8.112/1990, o candidato Tiago Rafael de Barros Pereira, para o cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, área Física, Classe D I, Nível 1, regime de trabalho de 40 horas semanais, com dedicação exclusiva às atividades de ensino, pesquisa, extensão e gestão institucional, com lotação no Campus Dianópolis, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins, habilitado em concurso público regido pelo Edital nº 5/2018/REI/IFTO, publicado no DOU de 20/2/2018, seção 3, e suas retificações, homologado conforme o Edital nº 44/2018/REI/IFTO, publicado no DOU de 2/7/2018, seção 3, código de vaga nº 952500, oriundo da redistribuição de Leonardo Martins de Abreu do Instituto Federal do Tocantins para o Instituto Federal Goiano, conforme Portaria nº 149 MEC, publicada no DOU de 27/2/2019.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 3º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p class="assina">PAULA KARINI DIAS FERREIRA AMORIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>