<xml><article id="8472765" name="P6BHORIZONTE89" idOficio="5267714" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2019" artClass="00013:00053:00098:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 6ª Região Fiscal/Delegacia da Receita Federal do Brasil em Belo Horizonte" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11619340">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 89, DE 15 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 89, DE 15 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DELEGADO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM BELO HORIZONTE, no uso da competência que lhe foi conferida pelos artigos 336 e 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 09 de outubro de 2017, publicada no DOU de 11 de outubro de 2017 e com fundamento no disposto nos artigos 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, no Decreto nº 83.937, de 6 de setembro de 1979 e nos artigos 12 a 14 da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, resolve:</p><p>Art. 1º. Delegar ao Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil WAGNER BITTENCOURT DE SOUZA, matrícula Siapecad nº 00064361, DELEGADO ADJUNTO da DRF/BHE, atribuição para a prática dos atos constantes dos incisos I a III do caput do artigo 336 e dos incisos I a IX do artigo 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil - RFB, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, publicada no DOU de 11 de outubro de 2017, assim como para receber intimações e notificações judiciais e extrajudiciais destinadas ao Delegado da DRF/BHE.</p><p>Art. 2º. Delegar aos Auditores-Fiscais da Receita Federal do Brasil ADIRON GONÇALVES BOAVENTURA JUNIOR, matrícula Siapecad nº 00064345, ANDRÉA MOURÃO VORCARO TOLEDO, matrícula Siapecad nº 00828261, ROGÉRIO BRANCO CERQUEIRA, matrícula Siapecad nº 00829543, e aos Analistas Tributários da Receita Federal do Brasil RAFAEL TAVEIRA, matrícula Siapecad nº 01291894, SILDA MICHELLE DA SILVA, matrícula Siapecad nº 01302411, Assistentes do Gabinete da DRF/BHE, atribuição para a prática dos seguintes atos:</p><p>I - encaminhar processos, dossiês e expedientes que tratam de assuntos de sua competência original ou delegada, bem como lavrar termos e emitir despachos interlocutórios em processos administrativos; juntar, por apensação ou anexação, desapensar e desanexar documentos;</p><p>II - arquivar e desarquivar processos e dossiês, observada a legislação pertinente;</p><p>III - receber documentos oriundos de qualquer instância ou órgão dos poderes legislativo, judiciário e executivo; e</p><p>IV - receber intimações e notificações judiciais e extrajudiciais destinadas ao Delegado da DRF/BHE, durante a ausência simultânea deste e do Delegado Substituto.</p><p>Art. 3º. Determinar que, em todos os atos praticados em decorrência das atribuições ora delegadas, sejam mencionados, após a assinatura, o número e a data desta Portaria.</p><p>Art. 4º. Tornar sem efeito a Portaria DRF/BHE nº 190, de 17/AGO/2018, publicada no DOU nº 162 de 22/AGO/2018.</p><p>Art. 5º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, produzindo efeitos a partir de 26/FEV/2019.</p><p class="assina">MAURO LUIZ DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>