<xml><article id="8374177" name="Portaria 2019.115 - Delegação de" idOficio="5257996" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/04/2019" artClass="00008:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Cidadania/Fundação Nacional de Artes" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11602583">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº   115, de  10  DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 115, de 10 DE ABRIL DE 2019</p><p>O Presidente da FUNDAÇÃO NACIONAL DE ARTES - FUNARTE, no uso das atribuições que lhe confere o inciso V do artigo 15 do Estatuto aprovado pelo Decreto n°. 5.037, de 07.04.2004, publicado no D.O.U. de 08.04.2004; artigos 11 e 12 do Decreto-Lei n°. 200, de 1967; e Decreto n°. 83.937, de 1979, resolve:</p><p>Delegar competência ao servidor Reinaldo da Silva Veríssimo, matricula SIAPE 1455138, CPF. 339.144.947-00, para, praticar os atos de gestão orçamentária, gestão financeira e patrimonial e gestão de pessoal, a seguir especificados:</p><p>I. Autorizar, na qualidade de Ordenador de Despesas, a realização de despesas e emissão das respectivas notas de empenho, bem como a emissão das ordens bancárias decorrentes;</p><p>II. Aprovar os projetos básicos a que se refere o artigo 7° da Lei. N° 8.666, de 1993;</p><p>III. Autorizar a abertura de procedimento licitatório nas modalidades e conforme o disposto no artigo 38. Caput, da Lei n°. 8.666, de 1993;</p><p>IV. Justificar a abertura de licitação na modalidade pregão, definindo seu objeto, na conformidade do disposto no artigo 3°, I, da Lei n°. 10.520, de 2002;</p><p>V. Justificar a necessidade de contratação e aprovar o termo de referência a que refere o art. 9°, II e III do Decreto n°. 5.450, de 2005, que regulamenta a licitação na modalidade pregão, em sua forma eletrônica;</p><p>VI. Designar os membros de Comissões de Licitação bem como o Pregoeiro e sua equipe de apoio, nos termos do art. 51, §4° da Lei n°. 8.666, de 1993; e do art.IV, da Lei 10.520 de 2002 c/c o art. 9°, VI, do Decreto n°. 5.450, de 2005;</p><p>VII. Designar os representantes da FUNARTE para acompanharem e fiscalizarem a execução dos contratos, conforme o disposto no art. 67 e parágrafos, da Lei n° 8.666, de 1993;</p><p>VIII. Autorizar a dispensa de procedimento licitatório, nas hipóteses previstas no inciso I e II do artigo 24 da Lei n°. 8.666, de 1993;</p><p>IX. Homologar a adjudicação do objeto de procedimento licitatório na conformidade do artigo 43. VI, da Lei n°. 8.666, de 1993, no artigo 4°, XXII, da Lei n°. 10.520, de 2002 e do art. 27 do Decreto n°.5.450, de 2005;</p><p>X. Revogar e/ou anular procedimento licitatório, na forma do artigo 49, caput e parágrafo 1°, da Lei n°. 8.666, de 1993, respectivamente;</p><p>XI. Assinar, quando necessário, contratos, convênios e outros instrumentos de ajustes, bem como reconhecimentos de dívidas e outros atos que impliquem assunção de direitos e obrigações;</p><p>XII. Praticar todos os atos necessários à gestão de pessoal, na conformidade das disposições da Lei n°. 8.112, de 1990 e legislação correlata e/ou complementar;</p><p>XIII. Autorizar as requisições de transporte aéreo de passageiros; de carga; e de passageiros e carga;</p><p>XIV. Autorizar a publicação de atos oficiais emanados da FUNDAÇÃO NACIONAL DE ARTES - FUNARTE, na Imprensa Nacional;</p><p>Fica revogada a Portaria nº. 002 de 05 de janeiro de 2017, publicada no D.O.U. de 06 de janeiro de 2017;</p><p class="assina">Miguel Proença</p><p class="cargo">Presidente da Funarte</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>