<xml><article id="8306454" name="Matéria do dia 05.04.2019" idOficio="5251279" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/04/2019" artClass="00016:00103:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11590933">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 28 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 28 DE MARÇO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 356 - Prorrogar Afastamento do País a JONAS OTAVIANO PRAÇA DE SOUZA, Matrícula SIAPE 14935976, PROFESSOR ADJUNTO Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE GEOCIÊNCIAS, do CENTRO DE CIÊNCIAS EXATAS E DA NATUREZA, para, no período de 19/06/2019 a 18/07/2019, concluir Pós-Doutorado na University of Liverpool, Inglaterra, com ônus limitado. (Processo nº 23074.00829/2019-62).</p><p>Nº 357 - Autorizar afastamento do País a CAROLINE DE OLIVEIRA MARTINS, Matrícula SIAPE 15799472, PROFESSOR ASSOCIADO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE EDUCAÇÃO FÍSICA, do CENTRO DE CIÊNCIAS DA SAÚDE, para, no período de 01/05/2019 a 30/04/2020, realizar estudos de Pós-Doutorado na Vrije Universiteit Amsterdam, na Holanda, com ônus limitado. (Processo nº 23074.063298/2018-38).</p><p>Nº 358 - Autorizar afastamento do País a DAMIÃO PERGENTINO DE SOUSA, Matrícula SIAPE 15438232, PROFESSOR ASSOCIADO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE CIÊNCIAS FARMACÊUTICAS, do CENTRO DE CIÊNCIAS DA SAÚDE, para, no período de 01/06/2019 a 31/05/2020, realizar estágio Pós-Doutoral em Química Medicinal, na Faculdade de Farmácia e Ciências Farmacêuticas da Universidade de Cardiff, no Reino Unido, com ônus pelo CNPQ. (Processo nº 23074.008143/2019-10).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 373, DE 29 DE MARÇO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAIBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>I - Nomear em caráter efetivo, nos termos do Artigo 9º da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei nº. 12.772, de 28 de dezembro de 2012, SABRINA FERNANDES MELO, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto - A, Nível I, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, no Departamento de Artes Visuais do Centro de Comunicação, Turismo e Artes, candidato (a) aprovado (a) em Concurso Público para o Quadro de Pessoal da Universidade Federal da Paraíba, aberto pelo Edital Reitor nº. 06, de 07/02/2018, publicado no DOU em 09/02/2018, retificado no DOU nº 34, de 20/02/2018, Seção 3, página 67, cujo resultado foi homologado pelo Edital CCTA nº. 6, de 14/03/2019, publicado no DOU em 15/03/2019, código de vaga nº. 0299154, autorizado pelo Decreto nº. 7.485, de 18/05/2011, publicado no DOU de 19/05/2011 (Processo nº: 23074.014720/2019-11).</p><p>II - A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados a partir da data da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIAs DE 1º DE ABRIL DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 380 - Autorizar afastamento do País a KELLY EMANUELLY DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE 21360789, PROFESSOR ADJUNTO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE CIÊNCIAS SOCIAIS (LN-MM), do CENTRO DE CIÊNCIAS APLICADAS E EDUCAÇÃO, para, no período de 03/06/2019 a 08/06/2019, participar do VII Congresso da Associação Portuguesa de Antropologia, em Lisboa, Portugal, com ônus pela UFPB. (Processo nº 23074.009483/2019-68).</p><p>Nº 381 - Autorizar afastamento do País a ALESSA CRISTINA PEREIRA DE SOUZA, Matrícula SIAPE 17224086, PROFESSOR ADJUNTO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE CIÊNCIAS SOCIAIS (LN-MM), do CENTRO DE CIÊNCIAS APLICADAS E EDUCAÇÃO, para, no período de 03/06/2019 a 08/06/2019, participar do VII Congresso da Associação Portuguesa de Antropologia, em Lisboa, Portugal, com ônus limitado. (Processo nº 23074.009366/2019-02).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 391, DE 2 DE ABRIL DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAIBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>I - Nomear em caráter efetivo, nos termos do Artigo 9º da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei nº. 12.772, de 28 de dezembro de 2012, GABRIEL FORTES CAVALCANTI DE MACEDO, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto - A, Nível I, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, no Departamento de Fundamentação da Educação do Centro de Educação, candidato (a) aprovado (a) em Concurso Público para o Quadro de Pessoal da Universidade Federal da Paraíba, aberto pelo Edital nº. 126/2017, publicado no DOU em 13/12/2017, cujo resultado foi homologado pelo Edital CE nº. 3, de 14/05/2018, publicado no DOU em 15/05/2018 e republicado pelo Edital CE nº. 3, de 16/05/2018, publicado no DOU nº 95, de 18/05/2018, seção 3, página 73, código de vaga nº. 0261451, autorizado pelo Decreto nº. 7.485, de 18/05/2011, publicado no DOU de 19/05/2011 (Processo nº: 23074.009796/2019-16).</p><p>II - A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados a partir da data da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAIBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 397 - I - Nomear em caráter efetivo, nos termos do Artigo 9º da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei nº. 12.772, de 28 de dezembro de 2012, TIAGO DE AGUIAR RODRIGUES, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto - A, Nível I, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, no Departamento de Letras Clássicas e Vernáculas do Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes, candidato (a) aprovado (a) em Concurso Público para o Quadro de Pessoal da Universidade Federal da Paraíba, aberto pelo Edital nº. 55, de 25/05/2018, publicado no DOU em 28/05/2018, retificado no DOU nº 106, de 05/06/2018, Seção 3, página 64, cujo resultado foi homologado pelo Edital CCHLA nº. 3/2018, publicado no DOU em 25/09/2018, código de vaga nº. 0698119, autorizado pelo Decreto nº. 7.485, de 18/05/2011, publicado no DOU de 19/05/2011 (Processo nº: 23074.009745/2019-94).</p><p>Nº 399 - I - Nomear em caráter efetivo, nos termos do Artigo 9º da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei nº. 12.772, de 28 de dezembro de 2012, JOÃO MARCOS BEZERRA DO Ó, para o cargo isolado de Professor Titular-Livre do Magistério Superior, Nível Único, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, no Departamento de Matemática do Centro de Ciências Exatas e da Natureza, candidato (a) aprovado (a) em concurso público para o Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Paraíba, aberto pelo Edital nº. 27, de 26/03/2018, publicado no DOU em 27/03/2018, cujo resultado foi homologado pelo Edital CCEN nº. 1, de 18/02/2019, publicado no DOU em 19/02/2019, código de vaga nº. 0992535, autorizado pelo Decreto nº 7.485, de 18/05/2011, publicado no DOU em 19/05/2011 (Processo nº: 23074.015635/2019-61).</p><p>II - A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados a partir da data da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">BERNARDINA MARIA JUVENAL FREIRE DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>