<xml><article id="8301871" name="DOU2-MG-1-PT-120-UNI-PR-MG-00021" idOficio="5250597" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/04/2019" artClass="00039:00007:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11589783">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 120, de 3 de Abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 120, de 3 de Abril de 2019</p><p>A PROCURADORA-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DE MINAS GERAIS, no uso da competência prevista pela Portaria PGR/MPF nº 357, de 05 de maio de 2015, resolve:</p><p>1 - Dispensar KARLA ROCHA BRITO, matrícula 28549, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, da função de confiança de Assistente - Nível II, Código FC-2, do Gabinete da Dra. Liliam Miranda Machado, da Procuradoria da República no Município de Governador Valadares no Estado de Minas Gerais.</p><p>2 - Dispensar VITOR MOURA SOARES GUEDES, matrícula 29188, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, da função de confiança de Assistente - Nível II, Código FC-2, do Gabinete do Dr. Leonardo Sampaio de Almeida, da Procuradoria da República no Município de Governador Valadares no Estado de Minas Gerais.</p><p>3 - Designar VITOR MOURA SOARES GUEDES, matrícula 29188, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para exercer a função de confiança de Assistente - Nível II, Código FC-2 do Gabinete da Dra. Liliam Miranda Machado, da Procuradoria da República no Município de Governador Valadares no Estado de Minas Gerais.</p><p>4 - Designar ANDREIA MARIA SIQUEIRA DA COSTA, matrícula 21464, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para exercer a função de confiança de Assistente - Nível II, Código FC-2 do Gabinete do Dr. Leonardo Sampaio de Almeida, da Procuradoria da República no Município de Governador Valadares no Estado de Minas Gerais.</p><p class="assina">Isabela de Holanda Cavalcanti</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>