<xml><article id="8376136" name="ME interino 10-04-19" idOficio="5258079" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/04/2019" artClass="00023:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11602665">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE ABRIL DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO, INTERINO, DAS RELAÇÕES EXTERIORES, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 452 - Designar CAROLINA DE CRESCE EL DEBS, primeira-secretária da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 1459812, para exercer a função de confiança de Chefe da Divisão de China II, código FCPE 101.4, dispensando-a da função que ora ocupa.</p><p>Nº 453 - Designar JOÃO CARLOS BEATO STORTI, conselheiro da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 1150737, para substituir, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares, bem como na vacância do cargo, o chefe da Divisão de Ásia Meridional, código FCPE 101.4.</p><p>O MINISTRO DE ESTADO, INTERINO, DAS RELAÇÕES EXTERIORES, no uso da atribuição que lhe confere o artigo 7º do Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, resolve:</p><p>Nº 454 - Designar LEONARDO DE SOUSA MELO, matrícula Siape nº 1272971, para exercer Função Comissionada Técnica FCT-4 no Departamento de Tecnologia e Gestão da Informação.</p><p>Nº 455 - Designar THIAGO TASCA BARBOSA, matrícula Siape nº 1276535, para exercer Função Comissionada Técnica FCT-4 no Departamento de Tecnologia e Gestão da Informação.</p><p class="assina">OTÁVIO BRANDELLI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>