<xml><article id="8439702" name="PT 591 GC1 19" idOficio="5264309" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/04/2019" artClass="00011:00007:00001:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Gabinete do Comandante/Assessoria de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11613351">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 591/GC1, DE 15 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 591/GC1, DE 15 DE ABRIL DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA AERONÁUTICA, de acordo com o art. 23, inciso VI, letra "g", da Estrutura Regimental do Comando da Aeronáutica, aprovada pelo Decreto nº 6.834, de 30 de abril de 2009, e o que consta dos Processos nº 67107.014044/2019-18, nº 67400.008035/2019-73 e nº 67400.008208/2019-53, resolve:</p><p>COLOCAR, por necessidade do serviço, ex officio, o Terceiro-Sargento SST 02 PEDRO ALEX DA SILVA DO NASCIMENTO (Nr Ord 2947005/GAP-GL) à disposição da Assessoria Militar da Vice-Presidência da República, a fim de prestar serviço naquele Órgão, sem prejuízo da remuneração a que faz jus por este Comando, tornando insubsistente a sua colocação à disposição do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, constante da Portaria nº 522/GC1, de 1º de abril de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 63, Seção 2, de 2 de abril de 2019.</p><p>Em conformidade com o disposto no § 2º do art. 1º da Portaria nº 629/GC3, de 15 de julho de 2003, o militar suprarrelacionado ficará à disposição da Assessoria Militar da Vice-Presidência da República pelo prazo máximo de 4 (quatro) anos, a contar de sua apresentação naquele órgão, pronto para o serviço.</p><p class="assina">Ten Brig Ar ANTONIO CARLOS MORETTI BERMUDEZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>