<xml><article id="8180179" name="Aposentadorias de 01-04-2019 - d" idOficio="5236853" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00018:00002:00124:00163:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Administração/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="100" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=100" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11565454">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 27 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 27 de março de 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRAÇÃO DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso de suas atribuições subdelegadas pelo inciso XIV do art. 2º da Portaria SAA/SE/MJ nº 48, de 22 de agosto de 2018, resolve:</p><p>Nº 221 - Conceder, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, aposentadoria voluntária integral a MARILÊDE ALEXANDRE DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0161637, Telefonista, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério (Processo n° 08006.000234/2019-27).</p><p>Nº 222 - Conceder, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, aposentadoria voluntária integral a JUSSIARA RAYMUNDA ANTHERO MARQUES, matrícula SIAPE nº 0161076, Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério (Processo n° 08012.000609/2019-70).</p><p>Nº 223 - Conceder, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, aposentadoria voluntária integral a IARA DE LIMA COSTA ARAUJO, matrícula SIAPE nº 0161340, Agente de Portaria, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério (Processo nº 08003.000116/2019-49).</p><p>Nº 224 - Conceder, com fundamento no art. 6º da Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, aposentadoria voluntária integral a MARIA DE LOURDES VASSALO LEITE, matrícula SIAPE nº 1284449, Técnico de Contabilidade, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério (Processo nº 08006.000210/2019-78).</p><p>Nº 226 - Conceder, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, aposentadoria voluntária integral a ROSILDA DE OLIVEIRA LIRA, matrícula SIAPE nº 0161031, Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério (Processo nº 08003.000122/2019-04).</p><p class="assina">JOSE DE ALBUQUERQUE NOGUEIRA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>