<xml><article id="8523865" name="22-04" idOficio="5272401" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="23/04/2019" artClass="00016:00152:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="77" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11627614">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 8 de Abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO de 8 de Abril de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE UBERLÂNDIA, usando da competência subdelegada pela Portaria Ministerial nº. 404/MEC, de 23 de abril de 2009, AUTORIZA, o Afastamento do País dos servidores:</p><p>Antônio Otávio de Toledo Patrocínio, Professor do Magistério Superior, no período de 04/05/2019 a 19/05/2019, trânsito incluso, para realizar Missão de Trabalho Associado ao Programa CAPES/PRINT, Brookhaven National Laboratory, em Upton, Estados Unidos da América, ônus de diárias e passagens para CAPES. Processo 23117.027607/2019-43.</p><p>Daniel Caixeta de Andrade, Professor do Magistério Superior, no período de 26/04/2019 a 06/05/2019, trânsito incluso, para participação em Projeto de Internacionalização da CAPES - Inovações e desafios socioambientais na modernidade do cerrado e seus vínculos com a economia sustentável, em Viena, Áustria, ônus de diárias e passagens para CAPES. Processo 23117.031899/2019-19.</p><p>Gesmar Rodrigues Silva Segundo, Professor do Magistério Superior, no período de 04/05/2019 a 19/05/2019, trânsito incluso, a fim de realizar visita técnica e participar de atividades em projeto no Settle Childrens Hospital, em Seattle, Estados Unidos da América, ônus limitado. Processo 23117.030836/2019-45.</p><p>Rafaela Cyrino Peralva Dias, Professora do Magistério Superior, no período de 25/08/2019 a 01/09/2019, trânsito incluso, no intuito de participar de congresso no L' Institut Du Genre, em Angers, França, ônus de diárias para INCIS/UFU. Processo 23117.088210/2018-47.</p><p>Rogério Fernando Pires, Professor do Magistério Superior, no período de 03/05/2019 a 12/05/2019, trânsito incluso, com o intuito de participar da XV Conferência Iberoamericana de Educação Matemática na Universidade de Medelim, Medelim, Colômbia, ônus limitado. Processo 23117.029721/2019-16.</p><p>Waldenor Barros Moraes Filho, Professor do Magistério Superior, no período de 11/05/2019 a 17/05/2019, trânsito incluso, com o intuito de participar do Going Global 2019, em Berlim, Alemanha, ônus de diárias e passagens para DIPOC e UFU. Processo 23117.028053/2019-00.</p><p class="assina">VALDER STEFFEN JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>