<xml><article id="8598178" name="PORTARIAS DE 25 DE ABRIL DE 2019" idOficio="5280033" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/04/2019" artClass="00016:00061:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="80" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11640712">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria nº 791/2019/MEC, publicada no D.O.U. de 5 de abril de 2019, seção 2, página 32, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.013426/2019-41, resolve:</p><p>Nº 1.000 Art. 1º Dispensar o servidor GEUSON DO NASCIMENTO MOURA, matrícula SIAPE 2343256, ocupante do cargo de Assistente de Aluno, da função de Chefe do Departamento de Assistência Estudantil do Campus Marabá Rural deste Instituto, código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.001 Art. 1º Designar a servidora ESTELA MÁRCIA FRANÇA AIDO BOTELHO, matrícula SIAPE 1847158, ocupante do cargo de Assistente Social, para exercer a Chefe do Departamento de Assistência Estudantil do Campus Marabá Rural deste Instituto, código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria nº 791/2019/MEC, publicada no D.O.U. de 5 de abril de 2019, seção 2, página 32, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.013413/2019-72,</p><p>Nº 1.002 Art. 1º Dispensar o servidor FELIPE MELO DA SILVA MIRANDA, matrícula SIAPE 1867230, ocupante do cargo de Administrador, da função de Diretor de Administração e Planejamento do Campus Marabá Rural deste Instituto, código CD-03.</p><p>Art. 2º Dispensar o servidor da função de Ordenador de Despesas Substituto do Campus Marabá Rural deste Instituto, sem efeitos financeiros.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.003 Art. 1º Designar o servidor ANTONIO FERREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE 1819078, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer a função de Diretor de Administração e Planejamento do Campus Marabá Rural deste Instituto, código CD-03.</p><p>Art. 2º Designar o servidor para exercer a função de Ordenador de Despesas Substituto do Campus Marabá Rural deste Instituto, sem efeitos financeiros.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria nº 791/2019/MEC, publicada no D.O.U. de 5 de abril de 2019, seção 2, página 32, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.013419/2019-40, resolve:</p><p>Nº 1.004 Art. 1º Dispensar o servidor ANTÔNIO FERREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE 1819078, ocupante do cargo de Assistente em Administração, da função de Coordenador de Almoxarifado e Patrimônio do Campus Marabá Rural deste Instituto, código FG-02.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.005 Art. 1º Designar o servidor ENOQUE SILVA E SILVA, matrícula SIAPE 1813452, ocupante do cargo de Assistente em administração, para exercer a função de Coordenador de Almoxarifado e Patrimônio do Campus Marabá Rural deste Instituto, código FG-02.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria nº 791/2019/MEC, publicada no D.O.U. de 5 de abril de 2019, seção 2, página 32, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.013425/2019-05, resolve:</p><p>Nº 1.006 Art. 1º Dispensar a servidora SHAUMA TAMARA DO NASCIMENTO SOBRINHO, matrícula SIAPE 3115726, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Diretor de Ensino do Campus Marabá Rural deste Instituto, código CD-03.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.007 Art. 1º Designar o servidor CLAUDIONISIO DE SOUZA ARAUJO, matrícula SIAPE 1814413, ocupante do cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Diretor de Ensino do Campus Marabá Rural deste Instituto, código CD-03.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria nº 791/2019/MEC, publicada no D.O.U. de 5 de abril de 2019, seção 2, página 32, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.004445/2019-87, resolve:</p><p>Nº 1.010 Art. 1º Rescindir, pelo término do prazo contratual, a partir de 1º de março de 2019, o contrato de RAIMUNDO NONATO DA SILVA, matrícula SIAPE 1659222, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico Substituto, com lotação no Campus Belém deste Instituto, nos termos do Art. 12, inciso I da Lei nº 8.745/93.</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria nº 791/2019/MEC, publicada no D.O.U. de 5 de abril de 2019, seção 2, página 32, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.011233/2019-56, resolve:</p><p>Nº 1.011 Art. 1º Rescindir, pelo término do prazo contratual, a partir de 3 de abril de 2019, o contrato de CLAUDIO FERREIRA NEVES, matrícula SIAPE 3045579, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico Substituto, com lotação no Campus Marabá Industrial deste Instituto, nos termos do Art. 12, inciso I da Lei nº 8.745/93.</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria nº 791/2019/MEC, publicada no D.O.U. de 5 de abril de 2019, seção 2, página 32, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.004802/2019-15, resolve:</p><p>Nº 1.014 Art. 1º Designar o servidor EDIMILSON INOMATA DA CONCEIÇÃO, matrícula SIAPE 2344030, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para responder pela função de Diretor Geral do Campus Óbidos deste Instituto nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular, código CD-02.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga o disposto na Portaria nº 801/2018/GAB., publicada no D.O.U. de 08/05/2018, seção 2, página 23.</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria nº 791/2019/MEC, publicada no D.O.U. de 5 de abril de 2019, seção 2, página 32, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.014308/2019-51, resolve:</p><p>Nº 1.015 Art. 1º Dispensar , a pedido, o servidor MICHAEL ANDRÉ GONÇALVES DE SOUZA, matrícula SIAPE 2184307, ocupante do cargo de Auditor, da função de Diretor de Gestão de Pessoas deste Instituto, código CD-03.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.017 Art. 1º Dispensar o servidor FABIO DIAS DOS SANTOS, matrícula SIAPE 1637100, ocupante do cargo de Administrador, da função de Coordenador de Planejamento do Desenvolvimento Institucional/PRODIN deste Instituto, código FG-01.</p><p>Art. 2º DESIGNAR o servidor para exercer a função de Diretor de Gestão de Pessoas deste Instituto, código CD-03.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p class="assina">Claudio Alex Jorge da Rocha</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>