<xml><article id="8290783" name="Portarias Muzambinho - 04.04.201" idOficio="5249623" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00016:00076:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sul de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11588331">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>A REITORA INTERINA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO SUL DE MINAS GERAIS, nomeada pela Portaria nº 2.132, publicado no DOU de 17/12/2018, seção 2, página 13, e em conformidade com a Lei 11.892/08, e tendo em vista o que consta nos processos eletrônicos n° 23346.000153.2019-60, nº 23346.000136.2019-22, nº 23346.000141.2019-35 e nº 23346.000155.2019-59, resolve:</p><p>Nº 509 - Designar o servidor JOSE ANTONIO RAMOS DA SILVA, Técnico em Assuntos Educacionais, para exercer a FUNÇÃO GRATIFICADA, Código FG-05, deste instituto, Campus Muzambinho.</p><p>Nº 510 - Dispensar o servidor EDIVALDO APARECIDO NUNES MARTINS, Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, da Função Gratificada, Código FG-05, e designar para exercer a função de COORDENADOR DO HOSPITAL VETERINÁRIO, Código FG-04, deste instituto, Campus Muzambinho.</p><p>Nº 511 - Dispensar a servidora AGDA SILVA PRADO OLIVEIRA, Professora do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, e designar o servidor, EVANE DA SILVA, Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, para exercer a função de COORDENADOR DO CURSO TÉCNICO EM ADMINISTRAÇÃO, Código FCC, deste instituto, Campus Muzambinho.</p><p>Nº 512 - Designar o servidor PAULO OSWALDO GARCIA, Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 1888449, para exercer a função de COORDENADOR DO CURSO DE CIÊNCIAS BIOLÓGICAS, Código FCC, deste instituto, Campus Muzambinho.</p><p>Nº 513 - Designar a servidora IARA DE OLIVEIRA, Professora do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 2214938, para exercer a função de COORDENADORA DO CURSO TÉCNICO EM INFORMÁTICA SUBSEQUENTE, Código FCC, deste instituto, Campus Muzambinho.</p><p>Nº 514 - Designar a servidora ELBA SHARON DIAS, Assistente de Aluno, Matrícula SIAPE 1999688, para exercer a função de CHEFE DO SETOR DO CENTRO DE ENSINO DE LÍNGUAS, Código FG-05, deste instituto, Campus Muzambinho.</p><p>Nº 515 - Dispensar o servidor CLAUDIOMIR DA SILVA SANTOS, Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, da função de COORDENADOR DOS POLOS DE REDE, Código FG-01 e designar para exercer a função de COORDENADOR DO CURSO TÉCNICO EM MEIO AMBIENTE, Código FCC, deste instituto, Campus Muzambinho.</p><p>Nº 516 - Designar o servidor RICARDO MARQUES DA COSTA, Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, para exercer a função de COORDENADOR DO ESCRITÓRIO DE PROCESSOS, Código FG-01, deste instituto, Campus Muzambinho.</p><p class="assina">MARCIA RODRIGUES MACHADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>