<xml><article id="8289437" name="Mat 034-19 Portaria" idOficio="5249434" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00016:00144:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="73" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=73" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11588057">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 282, DE   2 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 282, DE 2 DE ABRIL DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pela Portaria 127/GR, de 09/03/2016, publicado no D.O.U em 10/03/2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no memo eletrônico nº 10/2019- DEE, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país do Professor ALEXANDER FERNADEZ CORREA, matrícula SIAPE nº 2098658, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Engenharia Elétrica- CCT, para apresentar trabalho na Convención Internacional Ciência Y Consciência a ser realizada na Universidad de Oriente, na cidade d e Santiago de cuba, em Cuba, no período de 19 a 28 de abril de 2019.</p><p class="assina">Américo Alves de Lyra Junior</p><p class="cargo">Em exercício</p><p class="identifica">PORTARIA nº 283, DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pela Portaria 127/GR, de 09/03/2016, publicado no D.O.U em 10/03/2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, nos termos do item I, do artigo 9º, da Lei nº 8.112 de 11/12/1990, JANIELI DA SILVA MEDEIROS XAVIER, em virtude da habilitação em Concurso Público homologado pelo Edital n° 137/PROGESP, de 18 de outubro de 2018, publicado no DOU de 19/10/2018, Seção 3, para exercer o cargo de Assistente Social , Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 1, Padrão de Vencimento 01 , em regime de trabalho de 40 horas semanais, código de vaga n° 0326849</p><p>Art. 2º A posse deverá ocorrer no prazo de até 30 dias, a contar da publicação deste ato no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Américo Alves de Lyra Junior</p><p class="cargo">Em exercício</p><p class="identifica">PORTARIA nº 284, DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pela Portaria 127/GR, de 09/03/2016, publicado no D.O.U em 10/03/2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no memorando eletrônico nº 73/2019. resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país dos Professores DEVAIR ANTONIO FIOROTTI, matrícula SIAPE nº. 3012494, ROBERTO MIBIELLI, matrícula SIAPE nº. 1108567 e SHEILA PRAXEDES PEREIRA CAMPOS, matrícula SIAPE nº. 2364687, lotados na Coordenação do Curso de Letras, ocupantes do cargo de Professor do Magistério Superior, para participarem do XXII General Congress of the International Comparative Literature Association, em Macau- Chile, no período de 26/07/ 2019 a 05/08/ 2019, com ônus para a instituição.</p><p class="assina">Américo Alves de Lyra Junior</p><p class="cargo">Em exercício</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pela Portaria 127/GR, de 09/03/2016, publicado no D.O.U em 10/03/2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no Memorando Eletrônico nº 57/2019DTI, resolve:</p><p>Nº 285 Dispensar, a pedido a partir do dia 31/03/2019, o Servidor ERNANDES CASTRO DA SILVA JUNIOR, matrícula SIAPE nº 1626876, lotado na Div. Adm. e Suporte de Banco de Dados/DTI, da Função de Coordenador de Sistemas de Informação da Universidade Federal de Roraima (FG-01), designado pela portaria nº 527/Gr de 01 de agosto de 2017, publicado no DOU em .03/08/2017.</p><p>Nº 286 Designar, a partir do dia 01/042019, o Servidor ARLEY LIMA DA SILVEIRA, matrícula SIAPE nº 2043226, para exercer a Função de Coordenador de Sistemas de Informação da Universidade Federal de Roraima, (FG-01).</p><p class="assina">Américo Alves de Lyra Junior</p><p class="cargo">Em exercício</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>