<xml><article id="8224467" name="Port_14_2019-5-38" idOficio="5243163" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/04/2019" artClass="00016:00115:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11576928">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 617 - Dispensar, a partir de 31 de Janeiro de 2019, RENATO CISLAGHI, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe E, MASIS nº 45084, SIAPE nº 1156908, do exercício das funções de Coordenador(a) do Mestrado Profissional em Métodos e Gestão em Avaliação - CMPMGA/CTC, código FCC, para o qual foi designado pela Portaria nº 1719/2017/GR, de 14 de julho de 2017. (Ref. Sol. 12651/2019).</p><p>Nº 618 - Dispensar, a partir de 31 de Janeiro de 2019, MAURILIA COSTA DA SILVA, CONTÍNUO, MASIS nº 80270, SIAPE nº 1158606, do exercício das funções de Chefe da Seção de Apoio Administrativo - SAA/JMO/CPVS/DAS/PRODEGESP, código FG5, para o qual foi designada pela Portaria nº 1884/2014/GR, de 25 setembro de 2014. (Ref. Sol. 12756/2019).</p><p>Nº 619 - Art. 1º Designar, a partir de 08 de Abril de 2019, SERGIO MURILO STEFFENS, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe D, nível 1, MASIS nº 138660, SIAPE nº 3160487, para exercer a função de Chefe do Departamento de Ginecologia e Obstetrícia - DTO/CCS da Universidade Federal de Santa Catarina, para mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas. (Ref. Sol. 12780/2019).</p><p>Nº 623 - Art. 1º Designar VERA LUCIA CIDADE, COZINHEIRO, MASIS nº 110552, SIAPE nº 1160115, para exercer a função de Auxiliar de Apoio - SA/DC/RU/PRAE.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a função gratificada FG6, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Ref. Sol. 13939/2019).</p><p>Nº 624 - Dispensar, a partir de 14 de Março de 2019, GLICERIO TRICHES, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe E, MASIS nº 76427, SIAPE nº 1158425, do exercício das funções de Coordenador(a) do Programa de Pós-Graduação em Engenharia Civil - CPGECV/CTC, código FCC, para o qual foi designado pela Portaria nº 97/2019, de 11 de janeiro de 2019. (Ref. Sol. 16254/2019).</p><p>Nº 625 - Art. 1º Designar, a partir de 14 de Março de 2019, ROBERTO LAMBERTS, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe E, MASIS nº 100174, SIAPE nº 1159484, para exercer, em caráter pro tempore, a função de Coordenador(a) do Programa de Pós-Graduação em Engenharia Civil - CPGECV/CTC, até que sejam realizadas eleições para o referido cargo.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a Função Comissionada, código FCC. (Ref. Sol. 16254/2019).</p><p>Nº 626 - Art. 1º Designar, a partir de 16 de Março de 2019, CARLOS HENRIQUE LEMOS SOARES, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe D, nível 1, MASIS nº 83792, SIAPE nº 1158800, para exercer, em caráter pro tempore, a função de Coordenador(a) do Mestrado Profissional em Perícias Criminais e Ambientais - CMPPA/CCB, até que sejam realizadas eleições para o referido cargo.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a Função Comissionada, código FCC. (Ref. Sol. 13814/2019).</p><p>Nº 628 - Dispensar, a pedido, a partir de 11 de Março de 2019, CAMILA RESNER CAVICHIOLI, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 214690, SIAPE nº 3074329, do exercício das funções de Chefe do Serviço de Expediente - SE/CPGLIN/CCE, código FG4, para o qual foi designada pela Portaria nº 2428/2018/GR, de 14 de novembro de 2018. (Ref. Sol. 12862/2019).</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>