<xml><article id="8589873" name="PORTARIA Nº 781 e 782" idOficio="5279246" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/04/2019" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00034" artCategory="Ministério da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="80" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11638921">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE ABRIL DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, em conformidade com o artigo 3º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, tendo em vista o que dispõe o Decreto nº 9.674, de 02 de janeiro de 2019, e em conformidade com o art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 781 - Dispensar o servidor ERNESTO ALMEIDA RENOSTO, Matrícula SIAPE nº 2041906, CPF nº 076.621.378-13, do encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Chefe de Divisão, código DAS 101.2, da Divisão de Desenvolvimento de Projetos, da Coordenação de Projetos, Manutenção Predial e Telecomunicações, da Coordenação-Geral de Logística e Administração, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva, deste Ministério.</p><p>Nº 782 - Designar o servidor RICARDO RUIZ DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº 1075817, CPF nº 020.971.471-94, para exercer encargo de substituto eventual do cargo em comissão Chefe de Divisão, código DAS 101.2, da Divisão de Desenvolvimento de Projetos, da Coordenação de Projetos, Manutenção Predial e Telecomunicações, da Coordenação-Geral de Logística e Administração, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva, deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p class="assina">OSMAR GASPARINI TERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>