<xml><article id="8416543" name="Pt aposent. ABRIL" idOficio="5262018" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/04/2019" artClass="00024:00002:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Coordenação-Geral do Núcleo Estadual de Pernambuco/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11609241">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE ABRIL DE 2019</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA COORDENAÇÃO GERAL DE GESTÃO DO NÚCLEO ESTADUAL DE PERNAMBUCO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela PT/SAA/SE/MS nº 1.804/2013, de 1º de outubro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº. 192, de 03 de outubro de 2013, seção 1, página 66, resolve:</p><p>Nº 242 - Conceder pensão civil a MARIA CLAÚDIA GUIMARÃES DE OLIVEIRA PACHECO, na qualidade de filha maior de 21 anos com deficiência mental/intelectual comprovada pelo Grupo de Perícias Médicas deste Ministério da ex-servidora aposentada deste Ministério, IVONETE GUIMARÃES DE OLIVEIRA PACHECO, Matrícula SIAPE 582275, ocupante do cargo de ODONTÓLOGO, Nível NS, Classe S, Padrão II, falecida em 31/10/2018, com base no art. 217, inciso IV, alínea d) da Lei 8.112, de 11/12/1990. Benefício concedido de acordo art. 7º da Emenda Constitucional nº 41/2003 e com a Lei nº 10.887/2004 em seu artigo 2º, incisos I e II, com vigência a partir da data de falecimento.(Processo nº 25019.005368/2018-23).</p><p>Nº 243 - Conceder pensão civil a ANÁTALIA TEIXEIRA, na qualidade de filha maior de 21 anos com deficiência mental/intelectual comprovada pelo Grupo de Perícias Médicas deste Ministério da ex-servidora aposentada IRACI ALVES DE MORAIS , Matrícula SIAPE 585383, ocupante do cargo de AUXILIAR DE ENFERMAGEM , Nível NI, Classe S, Padrão III, falecida em 15/05/2017, com base no art. 217, inciso IV, alínea d) da Lei 8.112, de 11/12/1990 Benefício concedido de acordo art. 7º da Emenda Constitucional nº 41/2003 e com a Lei nº 10.887/2004 em seu artigo 2º, incisos I e II, com vigência a partir da data de falecimento.(Processo nº 25019.000814/2019-94).</p><p class="assina">MARCELO PIRES DE SOUSA</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria nº 184/SEGAD/PE, de 20 de março de 2019, publicada no Diário Oficial União nº 56, de 22 de Março de 2019, Seção 2, página 55,</p><p>ONDE SE LÊ: "Matrícula SIAPE 581160", LEIA-SE: "Matrículas SIAPE nº 581160 e nº 7581160"( Processo nº 25019.000951/2019-29).</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>