<xml><article id="8267293" name="PORTARIAS DISPENSA E DESIGNAÇÃO " idOficio="5246516" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00016:00054:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano/Campus Rio Verde" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11583381">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 3 de abril de 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 3 de abril de 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CAMPUS RIO VERDE - GO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA GOIANO, no uso das atribuições delegadas pela Portaria nº 28, de 18.01.2012, DOU de 20.01.2012, resolve:</p><p>Nº 158 - Dispensar JOSÉ FRANCISCO SALES ALMEIDA, Auxiliar de Mecânica, Matrícula 1106651, da Função de Chefe da Unidade de Transportes, Código FG-2, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 159 - Designar WANESSA DE SOUZA BENATI, Auxiliar de Biblioteca, Matrícula 2258283, para exercer a Função de Chefe da Unidade de Transportes, Código FG-2, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 160 - Designar VALDNÉA CASAGRANDE DALVI, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 2231405, para exercer a Função de Coordenadora do curso de Bacharelado em Ciências Biológicas, Código FCC, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 161 - Designar JÂNIO CORDEIRO MOREIRA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 1240207, para exercer a Função de Coordenador do curso Técnico em Biotecnologia, Código FCC, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p class="assina">ANISIO CORREA DA ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>