<xml><article id="8297828" name="PT 54 a 56 CAMPINA GRANDE" idOficio="5250007" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/04/2019" artClass="00013:00058:00237:00014:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Nordeste em Recife/Gerência Executiva - B - em Campina Grande/Seção Operacional  de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11589041">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE ABRIL DE 2019</p><p>A Chefe da Seção Operacional de Gestão de Pessoas do INSS em Campina Grande no Estado da Paraíba,no uso das atribuições que lhe confere o Artigo 235, inciso I, alínea "i", do Regimento Interno do INSS, aprovado pela Portaria MDS n° 414 de 28/09/2017, publicada no DOU Edição Extra n° 188A de 29/09/2017, resolve:</p><p>Nº 54 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora Lucineide dos Santos, matrícula nº 0333749, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe "S", Padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005, com proventos integrais. declarar vago o cargo - Código da Vaga - 0504856. Processo Administrativo nº 35174.000220/2019-44.</p><p>Nº 55 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor Servidor Sinval de Oliveira, matrícula nº 0899340, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social , Classe "S", Padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005, com proventos integrais. declarar vago o cargo - Código da Vaga: 0522041. Processo Administrativo nº 35182.001326/2019-66.</p><p>Nº 56 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor Servidor Claudomir Luiz de Araújo, matrícula nº 0899496, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social , Classe "S", Padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005, com proventos integrais. declarar vago o cargo - Código da Vaga: 0522188. Processo Administrativo nº 35620.000205/2019-91.</p><p class="assina">Ana Lúcia Lima Sousa</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>