<xml><article id="8287717" name="ports" idOficio="5249208" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00016:00137:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11587694">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs   de  3 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 3 de abril de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, nos termos da Resolução nº 99, CD, de 4 de setembro de 2018, e considerando o que consta do Processo nº 23448.000665/2019-88, resolve:</p><p>Nº 469 - Autorizar o afastamento do Servidor ANDERSON RAVY STOLF, matrícula Siape nº 1491045, lotado no Câmpus de Três Lagoas, no período de 31 de maio a 8 de junho de 2019, para participar do "14th World Congress of Biological Psychiatry", em Vancouver, Canadá, com trânsito incluso e ônus limitado para a UFMS, sem prejuízo de suas atividades didáticas, conforme Plano de Redistribuição de Atividades Didáticas, aprovado pela Unidade.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 470 - 1. Dispensar DANIELLA MEDEIROS SILVA UCHOAS, matrícula Siape n° 1938492, da Função Gratificada de Assistente de Reitoria (FG1) do Gabinete da Reitoria.</p><p>2. Designar EVANDRO RICARDO BARBOSA DE ABREU, matrícula Siape nº 3034602, para exercer a Função Gratificada de Assistente de Reitoria (FG1).</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 471 - 1. Dispensar os Servidores, abaixo relacionados, das Funções Gratificadas, conforme segue:</p><p>- HIGOR VINICIUS FERREIRA DUARTE, matrícula Siape nº 2377358, da Função Gratificada de Secretário de Apoio (FG5) do Gabinete da Reitoria;</p><p>- LUCIANA SILVA ALVES, matrícula Siape nº 2377320, da Função Gratificada de Assistente Especial (FG2) do Gabinete da Reitoria; e</p><p>- THAIS CAREGNATTO THOME, matrícula Siape nº 3052873, da Função Gratificada de Secretária (FG4) da Secretaria da Reitoria.</p><p>2. Designar os Servidores, abaixo relacionados, para exercerem as Funções Gratificadas, conforme segue:</p><p>- DANIEL RAGE ABDALA, matrícula Siape nº 3039888, para exercer a Função Gratificada de Secretário de Apoio (FG5) do Gabinete da Reitoria;</p><p>- HIGOR VINICIUS FERREIRA DUARTE, matrícula Siape nº 2377358, para exercer a Função Gratificada de Secretário (FG4) do Gabinete da Reitoria;</p><p>- LUCIANA SILVA ALVES, matrícula Siape nº 2377320, para exercer a Função Gratificada de Assistente de Reitoria (FG1) do Gabinete da Reitoria;</p><p>- THAIS CAREGNATTO THOME, matrícula Siape nº 3052873, para exercer a Função Gratificada de Assistente Especial (FG2) do Gabinete da Reitoria; e</p><p>- VANESSA TEODORO, matrícula Siape nº 1635306, para exercer a Função Gratificada de Secretária (FG5) do Gabinete da Reitoria.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 472 - Nomear DANIELLA MEDEIROS SILVA UCHOAS, matrícula Siape nº 1938492, para exercer o Cargo de Assessora do Reitor (CD4) da Fundação Universidade Federal de Mato Grosso do Sul.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>