<xml><article id="8280994" name="Portaria 252-3" idOficio="5248558" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00016:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11586200">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  2 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE ABRIL DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 252 - Conceder aposentadoria especial voluntária, em conformidade com a Orientação Normativa SRH/MP nº 06, de 21/06/2010, ao servidor JOSE SEBASTIAO METELO, matrícula SIAPE nº 417370, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do quadro efetivo desta Universidade, lotado no Departamento de Clinica Medica - FM, em regime de trabalho de 40 horas semanais, Classe Auxiliar, Nível 402, Especialista, com proventos pela Média das Contribuições, conforme processo de aposentadoria nº 23108.990494/2018-42. declarar vago o respectivo cargo. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.990494/2018-42).</p><p>Nº 253 - Conceder Aposentadoria Voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, publicada no Diário Oficial da União de 06 de julho de 2005, ao servidor JOSE FELIPE DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 416865, ocupante do cargo de Vigilante, do quadro efetivo desta Universidade, lotado na Gerência de Prefeitura do Campus - CUR, em regime de trabalho de 40 horas semanais, Classificação D, Capacitação 1, Padrão de Vencimento 16, com proventos integrais do seu cargo acrescido da seguinte vantagem: 14% (catorze por cento) de ANUÊNIO - ARTIGO 244 da Lei 8.112/90, conforme processo de aposentadoria nº 23108.017958/2019-55. declarar vago o respectivo cargo. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.017958/2019-55).</p><p class="assina">MYRIAN THEREZA DE MOURA SERRA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 256 - Exonerar, a pedido, a servidora MARIA SELMA ALVES, matrícula SIAPE nº 1414480, CPF nº 196.100.761-49, do cargo de Coordenador de Comunicação e Imprensa - CCI/SECOMM, da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-04, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos retroativos a partir de 01 de abril de 2019. (Processo nº 23108.024393/2019-62).</p><p>Nº 257 - Nomear, a servidora docente MARIANGELA SOLLA LOPEZ, matrícula SIAPE nº 2200231, CPF nº 939.287.188-00, para exercer o cargo de Coordenador de Comunicação e Imprensa - CCI/SECOMM, da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-04, atribuindo-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos retroativos a partir de 01 de abril de 2019. (Processo nº 23108.024393/2019-62).</p><p class="assina">MYRIAN THEREZA DE MOURA SERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>