<xml><article id="8512133" name="PTS732A753INSS" idOficio="5271138" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/04/2019" artClass="00013:00058:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="76" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11625839">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  18 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE ABRIL DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 732 - Dispensar, a contar de 31 de janeiro de 2019, LUCIA DO CARMO SILVA, matrícula nº 0.948.051, CPF nº 389.126.786-04, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Administração de Informações de Segurados, código FG 1, da Gerência-Executiva Diamantina/MG, em face de sua aposentadoria.</p><p>Nº 733 - Dispensar ANDREIA DE CASSIA CANUTO VIANA, matrícula nº 1.380.213, CPF nº 033.981.566-30, do encargo de substituta da Função Gratificada de Chefe da Seção de Administração de Informações de Segurados, código FG 1, da Gerência-Executiva Diamantina/MG.</p><p>Nº 734 - Designar ANDREIA DE CASSIA CANUTO VIANA, matrícula nº 1.380.213, CPF nº 033.981.566-30, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Administração de Informações de Segurados, código FG 1, da Gerência-Executiva Diamantina/MG.</p><p>Nº 735 - Dispensar, a contar de 31 de janeiro de 2019, IVETE MARIA DOS SANTOS SILVA, matrícula nº 0.894.164, CPF nº 384.594.696-20, da Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios, código FG 3, da Agência da Previdência Social Pará de Minas, vinculada à Gerência-Executiva Divinópolis/MG.</p><p>Nº 736 - Dispensar, a contar de 31 de janeiro de 2019, ELZA MARIA CAIXETA ZANON, matrícula nº 0.561.029, CPF nº 287.930.806-20, do encargo de substituta eventual da Função Gratificada de Chefe da Seção Orçamento, Finanças e Contabilidade, código FG 1, da Gerência-Executiva Divinópolis/MG, em face de sua aposentadoria em 1º de fevereiro de 2019.</p><p>Nº 737 - Dispensar, a contar de 31 de janeiro de 2019, TEREZINHA DE CASTRO MEDEIROS TELES, matrícula nº 0.895.954, CPF nº 390.151.736-72, do encargo de substituta eventual da Função Gratificada de Chefe da Seção Operacional de Gestão de Pessoas, código FG 1, da Gerência-Executiva Divinópolis/MG, em face de sua aposentadoria em 1º de fevereiro de 2019.</p><p>Nº 738 - Designar CASSIA CAROLINA BORGES DA SILVA BASTOS, matrícula nº 1.636.925, CPF nº 063.204.166-88, para o encargo de substituta eventual da Função Gratificada de Chefe da Seção Operacional de Gestão de Pessoas, código FG 1, da Gerência-Executiva Divinópolis/MG, nos afastamentos, impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo, convalidando os atos por ela praticados desde 18 de março de 2019.</p><p>Nº 739 - Designar DOUGLAS PINHEIRO CASTRO, matrícula nº 1.563.642, CPF nº 072.746.016-10, para exercer a Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios, código FG 3, da Agência da Previdência Social Formiga, vinculada à Gerência-Executiva Divinópolis/MG.</p><p>Nº 740 - Dispensar CLAUDIA MARCIA ARRUDA LEITE, matrícula nº 0.914.526, CPF nº 004.081.187-50, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Manutenção, código FG 1, da Gerência-Executiva Niterói/RJ.</p><p>Nº 741 - Designar RAFAEL ALVES DA COSTA, matrícula nº 1.563.800, CPF nº 078.020.127-24, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Manutenção, código FG 1, da Gerência-Executiva Niterói/RJ.</p><p>Nº 742 - Designar MARIA DAS DORES MAGALHÃES DE ALMEIDA, matrícula nº 1.636.293, CPF nº 349.444.273-87, para exercer o cargo comissionado de Chefe do Serviço de Aperfeiçoamento e Qualidade, código DAS 101.1, da Superintendência-Regional Norte/Centro-Oeste.</p><p>Nº 743 - Dispensar, a pedido, MARIA LUCIA BEZERRA NUNES, matrícula nº 0.880.296, CPF nº 341.516.304-06, da Função Comissionada de Gerente da Agência da Previdência Social Atendimento Acordos Internacionais Brasília, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Distrito Federal/DF.</p><p>Nº 744 - Designar SILVÂNIA RODRIGUES MONTEIRO, matrícula nº 1.453.181, CPF nº 545.162.691-04, para exercer a Função Comissionada de Gerente da Agência da Previdência Social Atendimento Acordos Internacionais Brasília, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Distrito Federal/DF.</p><p>Nº 745 - Dispensar SILVÂNIA RODRIGUES MONTEIRO, matrícula nº 1.453.181, CPF nº 545.162.691-04, da Função Comissionada de Gerente da Agência da Previdência Social Cuiabá-Batista das Neves, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Cuiabá/MT.</p><p>Nº 746 - Dispensar, a contar de 28 de março de 2019, MARIA DAS DORES DA COSTA ARAUJO, matrícula nº 0.657.325, CPF nº 062.052.672-68, da Função Comissionada de Gerente da Agência da Previdência Social Belém-Icoaraci, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Belém/PA, em virtude de aposentadoria.</p><p>Nº 747 - Designar MIRIAN MARQUES FERREIRA, matrícula nº 2.064.888, CPF nº 670.603.402-97, para exercer a Função Comissionada de Gerente da Agência da Previdência Social Belém-Icoaraci, código FCPE 101.1, vinculada à Gerencia-Executiva Belém/PA.</p><p>Nº 748 - Dispensar, a contar de 1º de abril de 2019, CARLOS ALBERTO PEREIRA, matrícula nº 0.941.561, CPF nº 017.852.548-04, da Função Comissionada de Gerente da Agência da Previdência Social Registro, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Santos/SP, em virtude de aposentadoria.</p><p>Nº 749 - Designar CARLOS RIBEIRO DIAS, matrícula nº 0.933.038, CPF nº 032.056.668-44, para exercer a Função Comissionada de Gerente da Agência da Previdência Social Registro, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Santos/SP, convalidando os atos praticados a contar de 1º de abril de 2019.</p><p>Nº 750 - Dispensar, a pedido, FABIANA APARECIDA CHAVES DE CARVALHO, matrícula nº 1.637.476, CPF nº 014.796.425-33, da Função Comissionada de Gerente da Agência da Previdência Social Santo Antônio da Platina, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Londrina/PR.</p><p>Nº 751 - Designar GILBERTO SILVESTRE matrícula nº 0.901.811, CPF nº 448.482.239-72, para exercer a Função Comissionada de Gerente da Agência da Previdência Social Santo Antônio da Platina, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Londrina/PR.</p><p>Nº 752 - Dispensar, a pedido, DANIEL BRUNO CORVELO COSTA, matrícula nº 1.700.813, CPF nº 012.904.611-63, da Função Comissionada de Gerente da Agência da Previdência Social Pirapora, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Montes Claros/MG.</p><p>Nº 753 - Dispensar OSMUNDO JOAO DE OLIVEIRA JUNIOR, matrícula nº 1.563.998, CPF nº 087.316.877-17, da Função Comissionada de Gerente da Agência da Previdência Social Santa Teresa, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Vitória/ES.</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES VIEIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>