<xml><article id="8584953" name="L.P.Canale e L.J.M.Sultani" idOficio="5278511" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/04/2019" artClass="00013:00055:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Comissão de Valores Mobiliários" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="80" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11637845">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE ABRIL DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA COMISSÃO DE VALORES MOBILIÁRIOS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 9º, inciso II, da Portaria ME n° 010, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 18 subsequente, e com base no art. 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com nova redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 71 - Designar LUIS PAULO CANALE PEREIRA, CPF de nº 826.531.607-06, ocupante do cargo Inspetor, matrícula SIAPE nº 1338840, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe, FCPE 101.1, na Superintendência de Processos Sancionadores (SPS), no Rio de Janeiro, ficando, por consequência, dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>O PRESIDENTE DA COMISSÃO DE VALORES MOBILIÁRIOS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 9º, inciso II, da Portaria ME n° 010, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 18 subsequente, e com base no art. 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com nova redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 072 - Designar LEONARDO JOSÉ MATTOS SULTANI, CPF de nº 077.765.857-77, ocupante do cargo efetivo de Inspetor, matrícula SIAPE nº 1337232, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe, FCPE 101.1, na Divisão de Gestão da Estratégia e Desempenho Institucional (DEGES), da Superintendência de Planejamento (SPL), no Rio de Janeiro.</p><p class="assina">MARCELO BARBOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>