<xml><article id="8541226" name="146 A 152" idOficio="5273030" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="24/04/2019" artClass="00043:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="80" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=80" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11628961">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO  Nº 152, DE 4 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 152, DE 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>A Desembargadora Presidente do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o disposto no artigo 36, inciso III, alínea "a", da Lei nº 8.112/90, e nos artigos 2º, parágrafo único, 4º, 5º, 7º, inciso III, "a", 17, inciso I, 26, § 1º e 27, parágrafo único, da Resolução CSJT nº 110/2012; e o contido no Processo Administrativo PROAD n.º 12229/2019, oriundo deste Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Cessar os efeitos do Ato PR nº 30, publicado no Diário Oficial da União, Seção 02, Poder Judiciário, página 48, em 19 de janeiro de 2019, que removeu, a pedido, para acompanhamento de cônjuge, MONIQUE MIGANDI DE PROENÇA PINHEIRO, matrícula nº 131580, Analista Judiciário - Área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região para o Colendo Tribunal Superior do Trabalho.</p><p>Art. 2º Remover, a pedido, para acompanhamento de cônjuge, a servidora MONIQUE MIGANDI DE PROENÇA PINHEIRO, matrícula nº 131580, Analista Judiciário - Área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, para o Egrégio Tribunal Regional do Trabalho da 1ª Região.</p><p>Art. 3º Conceder Licença Trânsito de 20 (vinte) dias à servidora MONIQUE MIGANDI DE PROENÇA PINHEIRO, matrícula nº 131580, Analista Judiciário - Área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, nos termos do art. 18, da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 4º Este Ato PR entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Desª RILMA APARECIDA HEMETÉRIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>