<xml><article id="8529336" name="Portaria 209-2019 - Aposentadori" idOficio="5272909" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/04/2019" artClass="00043:00026:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral da Paraíba/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="77" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11628766">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 209, DE  15 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 209, DE 15 de abril de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DA PARAÍBA, no uso de suas atribuições, e tendo em vista as informações constantes no Processo Administrativo SEI n.º 0001262-54.2019.6.15.8000, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais e paridade ao servidor SÉRGIO DANTAS DE MENEZES, ocupante do cargo de Analista Judiciário - Área Apoio Especializado - Especialidade Taquigrafia, classe C, padrão 13, matricula nº 0072, do quadro permanente deste Tribunal, fundamentada no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com incorporação de percentual de 14% a título de anuênios, consoante o disposto no artigo 67 da Lei n.º 8.112/90 (redação dada pela Lei nº 9.527, de 10.12.97 e revogado pela Medida Provisória nº 2.225-45/2001, respeitadas as situações constituídas até 08.03.1999), bem como da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, originária dos "quintos", de acordo com os arts. 3º e 11 da Lei 8.911/94, c/c o art. 62-A, da Lei 8.112/90, com a redação dada pela Medida Provisória 2.225-45/2001, incluindo ainda, a parcela da "opção" da Função Comissionada (nível FC-04), com fundamento no artigo 18, §3º, anexo VIII, da Lei n.º 11.416/2006 (nova redação pelo artigo 2º da Lei n.º 12.774/2012), em vista do direito adquirido quando vigente o artigo 193 da Lei n.º 8.112/90, atualmente reconhecido pelo artigo 2º da Lei n.º 8.911/94, e Acórdão TCU - Plenário n.º 2.076/2005 e 964/2006, com efeitos a contar da publicação do presente ato, conforme o disposto no artigo 188 da Lei n.º 8.112/90.</p><p class="assina">Des. CARLOS MARTINS BELTRÃO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>