<xml><article id="8216294" name="01-04-2019__152613" idOficio="5242334" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="02/04/2019" artClass="00016:00152:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11575212">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 1º de Abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO de 1º de Abril de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE UBERLÂNDIA, usando da competência subdelegada pela Portaria Ministerial nº. 404/MEC, de 23 de abril de 2009, AUTORIZA, o Afastamento do País dos servidores:</p><p>Antonio Carlos Freire Sampaio, Professor do Magistério Superior, no período de 06/04/2019 a 14/04/2019, trânsito incluso, a fim de participar do Encontro de Geógrafos da América Latina, na Cidade de Quito, Equador, ônus limitado. Processo 23117.023504/2019-12.</p><p>Beatriz Ribeiro Soares, Professora do Magistério Superior, no período de 09/04/2019 a 17/04/2019, trânsito incluso, a fim de participar do Encontro de Geógrafos da América Latina, na Cidade de Quito, Equador, ônus limitado. Processo 23117.024878/2019-47.</p><p>Carlos Henrique de Carvalho, Professor do Magistério Superior, no período de 24/05/2019 a 02/06/2019, trânsito incluso, a fim de participar do NAFSA 2019: The International Education Event of the Year, em Washington, Estados Unidos da América, ônus PROPP/UFU (diárias e passagens). Processo 23117.023238/2019-10.</p><p>Flávio Domingues das Neves, Professor do Magistério Superior, no período de 15/04/2019 a 25/04/2019, trânsito incluso, a fim de participar do Curso Reabilitação Oral e Metodologia de Ensino no Hospital Central da Beira, Cidade da Beira, Moçambique, ônus limitado. Processo 23117.020226/2019-33.</p><p>Gilberto de Oliveira Mendes, Professor do Magistério Superior, no período de 01/07/2019 a 30/06/2020, trânsito incluso, a fim de realizar estágio de pós-doutorado na University of Dundee, em Dundee, Escócia, ônus CAPES. Processo 23117.076094/2018-13.</p><p>Gilmar Guimarães, Professor do Magistério Superior, no período de 01/08/2019 a 31/07/2020, trânsito incluso, a fim de realizar estágio de pós-doutorado na Universidade Politécnica de Catalunha, em Barcelona, Espanha, ônus limitado. Processo 23117.019546/2019-41.</p><p>Marcelo Marques Araújo, Professor do Magistério Superior, no período de 23/04/2019 a 29/04/2019, trânsito incluso, a fim de participar do IV Simposio Internacional sobre Gestión de la Comunicación, Cidade do Porto, Portugal, ônus limitado. Processo 23117.024480/2019-19.</p><p>Marlene Teresinha de Muno Colesanti, Professora do Magistério Superior, no período de 09/04/2019 a 17/04/2019, trânsito incluso, a fim de participar do Encontro de Geógrafos da América Latina, na Cidade de Quito, Equador, ônus limitado. Processo 23117.024807/2019-44.</p><p>Raphael Ferreira da Silva, Professor do Magistério Superior, no período de 01/08/2019 a 31/07/2020, trânsito incluso, a fim de realizar estágio de pós-doutorado na University of North Texas, em Denton/Texas, Estados Unidos da América, ônus limitado. Processo 23117.089194/2018-18.</p><p class="assina">VALDER STEFFEN JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>