<xml><article id="8441154" name="DOU 15-04-19 Portarias" idOficio="5264501" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/04/2019" artClass="00016:00052:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11613669">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE ABRIL DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FARROUPILHA - RS, nomeada pelo Decreto Presidencial de 29 de outubro de 2012, publicado no Diário Oficial da União de 30 de outubro de 2012, e reconduzida pelo Decreto Presidencial de 28 de novembro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 29 de novembro de 2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 632 - DISPENSAR o(a) servidor(a) LIANA NOLIBOS RODRIGUES, Matrícula SIAPE Nº 2268068, ocupante do cargo de Técnico Administrativo em Educação - Enfermeiro(a), da função de Coordenador(a) de Assistência Estudantil, Código da Função FG - 0002, do Campus Avançado de Uruguaiana do Instituto Federal Farroupilha.</p><p>Nº 633 - DESIGNAR o(a) servidor(a) SANDRA CRISTINA DOS SANTOS MACHADO, Matrícula SIAPE Nº 2994556, ocupante do cargo de Técnico Administrativo em Educação - Revisor(a) de Texto Braille, para exercer a função de Coordenador(a) de Assistência Estudantil, Código da Função FG - 0002, do Campus Avançado de Uruguaiana do Instituto Federal Farroupilha.</p><p>Nº 637 - I - Declarar vacância, a partir de 15 de abril de 2019, do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, ocupado(a) pelo(a) servidor(a) PAULA FERNANDES FURBINO BRETAS, Matrícula no SIAPE nº 3097105, código da vaga nº 0952121, lotado(a) no Campus Avançado de Uruguaiana do Instituto Federal Farroupilha, em virtude de posse em outro cargo público inacumulável, com fundamento no inciso VIII do Artigo 33 da Lei Nº 8.112/90.</p><p>II - Considerando que o servidor não adquiriu estabilidade, prevista no Art. 21 da Lei nº 8.112/90, a presente vacância não gera direto a recondução estabelecida no Art. 29 do mesmo diploma legal.</p><p class="assina">CARLA COMERLATO JARDIM</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>