<xml><article id="8179611" name="Portaria 49.2019 - Redistribuiçã" idOficio="5232576" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00043:00022:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Mato Grosso/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="153" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=153" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11558029">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 49, de 12 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 49, de 12 de fevereiro de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE MATO GROSSO, no uso das atribuições conferidas pelo art. 19, XI, do Regimento Interno deste Tribunal,</p><p>CONSIDERANDO o disposto no art. 37 da Lei nº 8.112/1990, na Resolução CNJ nº 146/2012 e na Resolução TSE nº 23.563/2018;</p><p>CONSIDERANDO o que consta do Processo Administrativo Eletrônico nº 6.337/2014, resolve:</p><p>Art. 1º Redistribuir, para o Tribunal Superior Eleitoral, o cargo de Analista Judiciária, Área Judiciária, ocupado pela servidora LORENA CORREA DA COSTA, pertencente ao quadro permanente deste Tribunal Regional Eleitoral, criado pela Lei nº 10.842, de 20/02/2004, recebendo, por reciprocidade, o cargo vago de Analista Judiciário, Área Judiciária, criado pela Lei nº 13.250, de 13/01/2016, declarado vago a partir de 17/01/2018 mediante a publicação da Portaria nº 63, de 24/01/2018, publicada no Diário Oficial da União nº 19, Seção 2 de 26/01/2018.</p><p>Art. 2º A redistribuição de que trata esta portaria não gera direito à concessão de período de trânsito e ao pagamento de ajuda de custo à servidora, em razão de já se encontrar em exercício na localidade de destino, nos termos dos artigos 33 e 36, § 2º da Resolução TSE nº 23.563/2018.</p><p>Art. 3º Esta portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Desembargador Márcio Vidal</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>