<xml><article id="8434271" name="RA048_Remocao_Permuta_Renata_Bru" idOficio="5263501" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="16/04/2019" artClass="00043:00050:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 11ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11612305">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO ADMINISTRATIVA Nº 48, de 10 de Abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">RESOLUÇÃO ADMINISTRATIVA Nº 48, de 10 de Abril de 2019</p><p>O Egrégio Tribunal Pleno do TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 11ª REGIÃO, em sessão administrativa hoje realizada, sob a Presidência do Excelentíssimo Desembargador Lairto José Veloso, com a presença dos Excelentíssimos Desembargadores Solange Maria Santiago Morais, Francisca Rita Alencar Albuquerque, David Alves de Mello Júnior, Ormy da Conceição Dias Bentes, Audaliphal Hildebrando da Silva, José Dantas de Góes, Vice-Presidente; Márcia Nunes da Silva Bessa, Joicilene Jeronimo Portela Freire, e do Excelentíssimo Procurador-Chefe da PRT 11ª Região, Dr. Jorsinei Dourado do Nascimento, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO as informações constantes do Processo TRT nº DP-2307/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar a remoção, por permuta, requerida pelos servidores RENATA STEPHANELLI MANSUR, Analista Judiciário, Área Judiciária - especialidade Oficial de Justiça Avaliador, do quadro de pessoal deste Regional, e BRUNO CRONEMBERGER TENÓRIO, ocupante de cargo idêntico do quadro do Tribunal Regional do Trabalho da 9ª Região, na forma do art. 36, da Lei n° 8.112/90 c/c a Resolução CSJT nº 110/2012 e RA nº 65/2018/TRT11, ressaltando que as despesas decorrentes do deslocamento para outra localidade correrão às expensas do servidor, nos termos das referidas Resoluções.</p><p>Art. 2º Autorizar a Presidência a baixar os atos que se fizerem necessários.</p><p>Art. 3º Esta Resolução entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LAIRTO JOSÉ VELOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>