<xml><article id="8239827" name="Portaria Civil-000.006-2019_Pens" idOficio="5244814" pubName="DO2" artType="Ato Concessório" pubDate="03/04/2019" artClass="00011:00008:00015:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00003:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sul/3ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="64" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11579265">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 6-SAP-SSIP/3RM, DE 25 DE MARÇO DE 2019 (*)]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 6-SAP-SSIP/3RM, DE 25 DE MARÇO DE 2019 (*)</p><p>EB:64292.011124/2019-83</p><p>O COMANDANTE DA 3ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo Comandante do Exército no nº 3 da letra 'f' do Inciso IX do artigo 2º da Portaria do Departamento Geral do Pessoal nº 192, de 1º de outubro de 2015 e, ainda, conforme o Inciso VI do artigo 5º da Portaria do Departamento Geral do Pessoal nº 082, de 23 de abril de 2014, resolve:CONCEDER PENSÃO VITALÍCIA à senhora ILDA MACHADO CAMARGO, na condição de viúva, no percentual de 100% (cem por cento), cujo amparo é o seguinte: Inciso I, do Art 217, da Lei nº 8.112, de 11 dezembro de 1990, em conformidade com a nova redação dada pela Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, em cumprimento à decisão judicial (Tutela Antecipada) proferida pelo Juízo da 6º Vara Federal de Porto Alegre/RS nos autos do Processo nº 5053674-05.2014.4.04.7100. A beneficiária era esposa do ex-servidor civil NERI CORDEIRO CAMARGO, matrícula SIAPE Nº 0.3.091.443, vinculado ao OP/ Cmdo 3ªRM, falecido na atividade, em 4 de outubro de 1998, tendo como referência atual o cargo de Oper Sv Diversos, código 482079. A pensão ora concedida é "com paridade", terá efeito financeiro a partir de 17 OUT 18, data do Despacho/Decisão Judicial, e a beneficiária ficará vinculada ao OP/ Cmdo 3ªRM.</p><p class="assina">Gen Div MARCIO VELLOSO GUIMARÃES</p><p>Republicado por ter saído no DOU nº 63, de 2/4/2019, Seção 2, página 8, com incoreção no original.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>