<xml><article id="8412539" name="srh1332-35__114031" idOficio="5261381" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/04/2019" artClass="00016:00085:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Campina Grande" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11608307">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE CAMPINA GRANDE, no uso das atribuições que lhe confere o Estatuto e, tendo em vista o disposto na Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 1.330 - Conceder Pensão Civil vitalícia e com percentual de 100%, a IVONE OLIVEIRA DE LIMA, viúva do ex-servidor ANTÔNIO EMÍDIO FERREIRA, matrícula SIAPE Nº. 0335605, falecido em 18/03/2019, nos termos do art. 217, inciso I da Lei Nº. 8112/1990, redação dada pela Lei Nº 13.135/2015, combinado com o art. 40 § 7º, inciso I da Constituição Federal em sua redação atual dada pela Emenda Constitucional Nº. 41/2003 e, ainda, art. 2º inciso I da Lei Nº. 10887/2004, com efeitos financeiros a partir da data do falecimento. (Processo Nº. 23096.0052915/19-32).</p><p>Nº 1.332 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor PETRONIO DE SOUSA COSTA, matrícula SIAPE nº 0332204, ocupante do cargo de Assistente em administração, Classe D - I -16, lotado no Hospital Universitário Alcides Carneiro, código de vaga nº 256143, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 23096.002759/19-09).</p><p>Nº 1.333 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora MÁRCIA LEILA DA COSTA, matrícula SIAPE nº 0388155, ocupante do cargo de Administrador, Classe E - IV - 16, lotada na Unidade Acadêmica de Economia e Finanças no Centro de Humanidades (Campus de Campina Grande), código de vaga nº 697470, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 23096.002907/19-43).</p><p>Nº 1.334 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor LEURISMAR FURTADO SILVA, matrícula SIAPE nº 0336117, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotado na Biblioteca Setorial no Centro de Formação de Professores (campus de Cajazeiras), código de vaga nº 259717, com fundamento no Art. 6º, incisos I, II, III e IV da Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o Art. 2º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 23096.002445/19-87).</p><p>Nº 1.335 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JÂNIO LUDUVIC ALVES DE MEDEIROS, matrícula SIAPE nº 0337171, ocupante do cargo de Professor Assistente -I, lotado na Unidade Acadêmica de Educação no Centro de Humanidades (campus de Campina Grande), código de vaga nº 260707, com fundamento no Art. 6º, incisos I, II, III e IV da Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o Art. 2º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 23096.003105/19-00).</p><p class="assina">VICEMÁRIO SIMÕES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>