<xml><article id="8424119" name="PORTARIAS DO 12-04-2019 - 2" idOficio="5262735" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/04/2019" artClass="00016:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11611103">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 689, DE 1º DE ABRIL DE 2019 (*)]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 689, DE 1º DE ABRIL DE 2019 (*)</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAZONAS - IFAM, no uso de suas atribuições legais e estatutárias que lhe confere a Portaria n.º 552, de 08/03/2019, publicado no DOU N.º 47, de 11/03/2019, Seção 2, pág. 29, e;</p><p>CONSIDERANDO o inciso XII, do art. 42 do Regimento Geral do Instituto Federal do Amazonas, resolve:</p><p>I. Exonerar, a partir de 1º./04/2019, o servidor JORGE NUNES PEREIRA - Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE N.º 0053765, do cargo de Diretor Geral Pro Tempore do Campus Humaitá, código CD-02.</p><p>II. Remover, para o Campus Manaus-Zona Leste, o servidor citado no item I desta portaria, com base no inciso I do art. 4º da Resolução nº 39-CONSUP/IFAM, DE 22/08/2017.</p><p>III. O servidor deverá obedecer o prazo previsto no inciso III, art. 25 da Resolução nº 39-CONSUP/IFAM, DE 22/08/2017.</p><p class="assina">ANTONIO VENÂNCIO CASTELO BRANCO</p><p>Republicada por ter saído no Dou de 2/4/2019, Seção 2, pág. 29, com incorreções no original.</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 824, DE 12 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAZONAS - IFAM, no uso de suas atribuições legais e estatutárias que lhe confere a Portaria n.º 552, de 08/03/2019, publicada no DOU N.º 47, de 11/03/2019, Seção 2, pág. 29, e;</p><p>CONSIDERANDO o afastamento temporário dos servidores Adanilton Rabelo de Andrade - Diretor Geral Pro Tempore do Campus Tefé e servidora Larissa Marine Terdulino da Silva - Diretora Geral Pro Tempore Substituto, conforme Memorando Eletrônico n.º 52/2019-DG-TEFE, de 11/04/2019, resolve:</p><p>I. DELEGAR COMPETÊNCIA ao servidor DAVID OLIVEIRA DA SILVA - Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE N.º 1514993, para responder, cumulativamente, pelo expediente da Direção Geral do Campus Tefé, no período de 12 a 26 de abril de 2019, código CD-02.</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 816, DE 11 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAZONAS - IFAM, no uso de suas atribuições legais e estatutárias que lhe confere a Portaria n.º 552, de 08/03/2019, publicada no DOU N.º 47, de 11/03/2019, Seção 2, pág. 29, e;</p><p>CONSIDERANDO o afastamento temporário do servidor Nicolas Andretti de Souza Neves - Diretor Geral do campus Tabatinga, para participar da 51ª Reunião Ordinária do COLD e reunião do FORDI, conforme Memorando Eletrônico n.º 56/2019-DG/TABATINGA, de 11/04/2019, resolve:</p><p>I - DELEGAR COMPETÊNCIA ao servidor GEASI PAVÃO SOARES - Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE n.º 1899942, para responder, cumulativamente, pelo expediente da Diretoria Geral do campus Tabatinga, no período de 15 a 18/04/2019, código CD-02.</p><p class="assina">ANTONIO VENÂNCIO CASTELO BRANCO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 825, DE 12 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAZONAS - IFAM, no uso de suas atribuições legais e estatutárias que lhe confere a Portaria n.º 552, de 08/03/2019, publicada no DOU N.º 47, de 11/03/2019, Seção 2, pág. 29, e;</p><p>CONSIDERANDO o afastamento temporário do servidor Juan Marcelo Dell'Oso - Diretor Geral Pro Tempore do Campus Coari, conforme Memorando Eletrônico n.º 46/2019-DG-COARI, de 11/04/2019, resolve:</p><p>I. DELEGAR COMPETÊNCIA ao servidor JOSÉ RENAN DE SOUZA BELÉM - Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE N.º 1026944, para responder, cumulativamente, pelo expediente da Direção Geral do Campus Coari, no período de 15 a 18 de abril de 2019, código CD-02.</p><p class="assina">ANTONIO VENÂNCIO CASTELO BRANCO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 826, DE 12 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAZONAS - IFAM, no uso de suas atribuições legais e estatutárias que lhe confere a Portaria n.º 552, de 08/03/2019, publicada no DOU N.º 47, de 11/03/2019, Seção 2, pág. 29, e;</p><p>CONSIDERANDO o afastamento temporário do servidor Francisco Marcelo Rodrigues Ribeiro - Diretor Geral do Campus Lábrea, conforme Memorando Eletrônico n.º 25/2019-GDG-LÁBREA, de 11/04/2019, resolve:</p><p>I. DELEGAR COMPETÊNCIA ao servidor RODRIGO FERREIRA DE LIMA - Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE N.º 1944088, para responder, pelo expediente da Direção Geral do Campus Lábrea, no período de 15 a 22/04/2019, código CD-02.</p><p class="assina">ANTONIO VENÂNCIO CASTELO BRANCO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 833-GR/IFAM, DE 12 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAZONAS - IFAM, no uso de suas atribuições legais e estatutárias que lhe confere a Portaria n.º 552, de 08/03/2019, publicada no DOU N.º 47, de 11/03/2019, Seção 2, pág. 29, e;</p><p>CONSIDERANDO a participação da servidora Leonor Ferreira Neta Toro - Diretora Geral Pro Tempore do campus Itacoatiara, na 51ª Reunião Ordinária do Colégio de Dirigentes-COLDI e na Reunião do Fórum dos Diretores Gerais-FORDI, conforme Memorando Eletrônico n.º 27/2019-GAB/CITA, de 12/04/2019, resolve:</p><p>I. DELEGAR COMPETÊNCIA à servidora FRANCINETE SOARES MARTINS - Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE N.º 1313675, para responder pelo expediente da Direção Geral do campus Itacoatiara, no período de 15 a 18/04/2019, código CD-02.</p><p class="assina">ANTONIO VENÂNCIO CASTELO BRANCO</p><p>PORTARIA Nº 834, DE 12 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAZONAS - IFAM, no uso de suas atribuições legais e estatutárias que lhe confere a Portaria n.º 552, de 08/03/2019, publicada no DOU N.º 47, de 11/03/2019, Seção 2, pág. 29, e;</p><p>CONSIDERANDO o art. 38 da Lei n.º 8.112/90, bem como o teor da Resolução n.º 002-GR/IFAM/2011;</p><p>CONSIDERANDO o teor do Memorando n.º 45/2019-DG-CSGC, de 12/04/2019, resolve:</p><p>I - nomear, a contar de 12/04/2019, RAIMUNDO SANTARÉM DOS SANTOS - Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE n.º 2008068, CPF: 417.777.782-04, para, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular, exercer o cargo de Diretor do Departamento de Desenvolvimento Educacional do Campus São Gabriel da Cachoeira, código CD-03.</p><p class="assina">ANTONIO VENÂNCIO CASTELO BRANCO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>