<xml><article id="8561817" name="Portaria SOF de designação SCDP " idOficio="5276119" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/04/2019" artClass="00013:00049:31148:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda/Secretaria de Orçamento Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="79" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11633915">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 23, DE 24 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 23, DE 24 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE ORÇAMENTO FEDERAL DA SECRETARIA ESPECIAL DE FAZENDA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe confere o art. 1º, inciso V, da Portaria FAZENDA/ME nº 69, de 31 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Art.1º Designar os servidores abaixo relacionados como representantes administrativos da Secretaria de Orçamento Federal da Secretaria Especial de Fazenda do Ministério da Economia, nos procedimentos do Sistema de Concessão de Diárias e Passagens - SCDP:</p><p>a) Bruno César Grossi de Souza, matrícula SIAPE nº 1283485, com os perfis de Autoridade Superior, Proponente, Solicitante de Viagem e Solicitante de Passagem;</p><p>b) Mário José das Neves, matrícula SIAPE nº 1310497, com os perfis de Autoridade Superior, Proponente, Solicitante de Viagem e Solicitante de Passagem;</p><p>c) Marcos da Costa Avelar, matrícula SIAPE nº 6660187, com os perfis de Autoridade Superior, Proponente, Solicitante de Viagem e Solicitante de Passagem;</p><p>d) Ana Lucia Ribeiro dos Santos de Sousa, matrícula SIAPE nº 6765047, com os perfis de Solicitante de Viagem e Solicitante de Passagem; e</p><p>e) Sidone Kelm Sied Schmidtke, matrícula SIAPE nº 1745414, com os perfis de Solicitante de Viagem e Solicitante de Passagem.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GEORGE SOARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>