<xml><article id="8297732" name="Portaria nº 031_Reversão" idOficio="5250039" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/04/2019" artClass="00011:00008:00029:06903:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11589084">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 31-DCEM, de 5 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 31-DCEM, de 5 de abril de 2019</p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>Reverter</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. Por término da missão de Adido de Defesa e do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil na República do Paraguai, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Inf (0254519333) PAULO CHAMUM AGUIAR, a contar de 15 de janeiro de 2019.</p><p>b. Por término da missão de Oficial de Ligação junto ao Comando de Doutrina do Exército de Terra da Espanha, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Inf (0116934837) ALEXANDRE JOSÉ CORRÊA, a contar de 14 de janeiro de 2019.</p><p>c. Por término da missão de Adido do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil na República da Bolívia, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Com (0193161239) WALTER JOSÉ RODRIGUES ALVES VALLE, a contar de 10 de janeiro de 2019.</p><p>d. Por término da missão de Assessor no Comando de Transformação do Exército do Futuro (COTEF), na Colômbia, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Cav (0525736831) OSWALDO UNGARETTI JÚNIOR, a contar de 1º de fevereiro de 2019.</p><p>e. Por ter sido dispensado do Gabinete de Intervenção Federal (GIFRJ), e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980:</p><p>1) o Cel Eng (0288168933) MAURI MARCELO FELIX FREITAS, a contar de 21 de dezembro de 2018;</p><p>2) o Cel Cav (0187455134) ANSELMO RANGEL DOS ANJOS, a contar de 8 de janeiro de 2019;</p><p>3) o Cel Inf (0200221042) JONAS DE OLIVEIRA SANTOS FILHO, a contar de 8 de janeiro de 2019;</p><p>4) o Cel Med (0134343029) IVAN DE ASSIS PEGADO, a contar de 8 de janeiro de 2019;</p><p>5) o Cel Inf (0194756235) MARCUS VINICIUS MANSUR MESSEDER, a contar de 11 de janeiro de 2019;</p><p>6) o Cel Art (0194764437) MARIO EDUARDO MOURA SASSONE, a contar de 23 de janeiro de 2019;</p><p>7) o Cel Cav (0308167147) URUBATÃ MUTERLE GAMA, a contar de 16 de maio de 2018;</p><p>8) o Ten Cel Inf (1182629939) MÁRCIO NUNES DE RESENDE JÚNIOR, a contar de 20 de julho de 2018;</p><p>9) o Ten Cel Cav (0204733042) ALLAN CAMILO RODRIGUES, a contar de 31 de julho de 2018;</p><p>10) o Ten Cel Inf (0111035945) ANDERSON CORRÊA DOS SANTOS, a contar de 28 de agosto de 2018;</p><p>11) o Ten Cel Inf (0520709445) FLÁVIO CARVALHO VIEIRA, a contar de 9 de janeiro de 2019;</p><p>12) o Ten Cel QCO (0623422045) SYLVIO BARIFOUSE DA ROCHA, a contar de 11 de janeiro de 2019;</p><p>13) o Ten Cel Inf (0203926647) MARCUS VINICIUS GONÇALVES NOGUEIRA, a contar de 3 de dezembro de 2018;</p><p>14) o Ten Cel Inf (0305853244) MARCELO SCHNEIDER, a contar de 19 de dezembro de 2018;</p><p>15) o Ten Cel Inf (0187555933) ANDRÉ LUIS NASCIMENTO CAJAZEIRA, a contar de 8 de janeiro de 2019;</p><p>16) o Maj Inf (0113967145) LORIVAL DE SOUZA LIMA JÚNIOR, a contar de 1º de novembro de 2018;</p><p>17) o Maj Com (0204746341) RONNER MACHADO MANGARAVITE, a contar de 31 de dezembro de 2018;</p><p>18) o Maj Med (0130959349) MAURICIO SPECTEROW, a contar de 8 de janeiro de 2019;</p><p>19) o Maj Int (0130299845) FELIPE JUNGES VILLA, a contar de 3 de janeiro de 2019;</p><p>20) o Maj Int (0113990642) MARCELO BATISTA COSTA, a contar de 19 de fevereiro de 2019;</p><p>21) o Maj Int (0114796543) MÁRCIO GENARO COIMBRA, a contar de 21 de fevereiro de 2019;</p><p>22) o Cap Int (0100307057) BRUNO CAMPOS VIANA, a contar de 31 de dezembro de 2018; e</p><p>23) o Cap Int (0100376458) CARLOS EDUARDO RIBEIRO PACHECO FILHO, a contar de 27 de fevereiro de 2019.</p><p>f. Por término da missão de Adjunto do Setor de Equipamentos e Sistemas da Assessoria Técnica do Grupo de Acompanhamento e Controle (GAC) - AIRBUS HELICOPTER, na França, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Eng (0204713440) ELPIDIO CORRÊA VINHOTE FILHO, a contar de 26 de fevereiro de 2019.</p><p>g. Por término da missão de Assessor Militar do Exército Brasileiro na Diretoria de Polícia Militar das Forças Armadas Angolanas, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Inf (0308658145) JOÃO PAULO AZAMBUJA JUNIOR, a contar de 1º de fevereiro de 2019.</p><p>h. Por término da missão de Assessor Militar para Operações de Paz, na Angola, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Cav (0187578430) DANILO VILLELA SILVA DERRÉ TORRES, a contar de 1º de março de 2019.</p><p>i. Por término da missão de Instrutor do Curso de Comando e Estado-Maior da Academia de Guerra do Exército do Equador, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Inf (0111557641) PAULO JORGE FERNANDES DA HORA, a contar de 15 de janeiro de 2019.</p><p>j. Por término da missão de Assessor/Instrutor da Escola das Armas no Comando Superior de Educação do Exército da Guatemala (COSEDE), e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Inf (0333364149) SAUL ISAIAS DA ROSA, a contar de 10 de janeiro de 2019.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. Por término da missão de Auxiliar de Cooperação Militar Brasileira no Paraguai (CMBP), e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o S Ten Cav (0318737640) GLEI MARCOS ROBAINA FEIJÓ, a contar de 15 de janeiro de 2019.</p><p>b. Por término da missão de Monitor no Comando Superior de Educação do Exército (COSEDE), na Guatemala, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o S Ten Com (0319103446) DELTON BRISKE, a contar de 1º de fevereiro de 2019.</p><p>c. Por término da missão de Monitor da Escola de Infantaria, na República de El Salvador, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o S Ten Inf (0434555249) TACÍLIO LEONARDO FERREIRA DE OLIVEIRA, a contar de 1º de fevereiro de 2019.</p><p>d. Por término da missão de Auxiliar do Oficial de Ligação junto ao Exército Argentino, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o S Ten Inf (1028590642) MARCOS DUARTE DE OLIVEIRA, a contar de 1º de fevereiro de 2019.</p><p>e. Por ter sido dispensado do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR), e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 1º Sgt Inf (0434977542) ANDERSON ALEX ANDRADE DE MELO, a contar de 25 de fevereiro de 2019.</p><p>f. Por término da missão de Monitor de Pentatlo Militar, na República Dominicana, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 1º Sgt Inf (0435150941) THIAGO MEIRELES MATTOS RODRIGUES, a contar de 1º de fevereiro de 2019.</p><p>g. Por término da missão de Monitor de Orientação, na República Dominicana, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 1º Sgt Inf (0435369145) WILSON SILVESTRE GIAROLA, a contar de 1º de fevereiro de 2019.</p><p>h. Por ter sido dispensado da Escola Superior de Guerra (ESG), e em consequência ter deixado de incidir no inciso II do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 1º Sgt Int (0130701147) JOÃO PAULO OLIVEIRA SANTANA, a contar de 16 de janeiro de 2019.</p><p>i. Por término da missão de Monitor na Escola de Suboficiais do Exército Argentino "Escuela Sargento Cabral", e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 2º Sgt Inf (0435439849) RAFAEL DA SILVA VILELA, a contar de 1º de fevereiro de 2019.</p><p>j. Por término da missão de Monitor no Centro de Instrução Paraquedista do Exército Argentino, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 2º Sgt Inf (0114532948) RODRIGO SANTOS DE ALBUQUERQUE, a contar de 1º de fevereiro de 2019.</p><p>k. Por término de afastamento para realizar fase complementar de concurso público - Curso de Formação, e em consequência ter deixado de incidir no inciso XII do artigo 82 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, combinado com a Portaria nº 1347-Cmt Ex, de 23 de setembro de 2015, o 2º Sgt MB/Mnt Vtr Auto (0101914356) ALEXANDRE LOPES DO NASCIMENTO, a contar de 16 de janeiro de 2019.</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>