<xml><article id="8444321" name="PORTARIA CONJUNTA 10 Substituir " idOficio="5264709" pubName="DO2" artType="Portaria Conjunta" pubDate="16/04/2019" artClass="00006:00009:00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00022:00001" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União/Corregedoria-Geral/Corregedoria Auxiliar 3" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11614311">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CONJUNTA Nº 10, DE 9 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CONJUNTA Nº 10, DE 9 DE ABRIL DE 2019</p><p><strong>A CORREGEDORA-AUXILIAR e o CORREGEDOR-GERAL DA CONTROLADORIA-GERAL DA UNIÃO,</strong>a primeira respondendo pela Corregedoria-Geral da Advocacia da União, nos termos da Portaria AGU nº 27, de 10 de janeiro de 2019, no uso das atribuições legais previstas no art. 5º, incisos I e VI, da Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993, art. 152 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, art. 40, inciso IX, do Anexo I do Decreto nº 7.392, de 13 de dezembro de 2010, resolvem:</p><p>Art. 1º Substituir a Advogada da União JULIANA HELENA TAKAOKA BERNARDINO, matrícula SIAPE nº 1507790, em exercício na Corregedoria-Geral da Advocacia da União, designada para compor, como presidente, a Comissão de Processo Administrativo Disciplinar nº 00406.000689/2018-47, instaurada pela Portaria CGAU/AGU nº 05, de 09 de maio de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 93, de 16 de maio de 2018, pela Advogada da União ELINEIA SOARES BARBOSA, matrícula SIAPE nº 1042315, em exercício na Corregedoria-Geral da Advocacia da União .</p><p>Art. 2º Determinar que a Advogada da União ELINEIA SOARES BARBOSA, matrícula SIAPE nº 1042315, em exercício na Corregedoria-Geral da Advocacia da União, passe a atuar na condição de presidente da referida comissão.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CHRISTIANE DE CASTRO GUSMÃO</p><p class="cargo">Corregedora-Auxiliar</p><p class="assina">GILBERTO WALLER JÚNIOR</p><p class="cargo">Corregedor-Geral da União</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>