<xml><article id="8299430" name="Portaria 1290, 1693, 1694, 1695," idOficio="5250096" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/04/2019" artClass="00016:00056:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Maranhão" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11589157">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.290, DE 15 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.290, DE 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 1.248 de 08 de março de 2019; e,</p><p>Considerando o disposto na Resolução n° 40/2015 de 26 de junho de 2015, no Art. 96-A § 2º da Lei 8.112/90, o disposto no Art. 95 da Lei 8.112/90, nos Art. 1º e 3º do Decreto nº 1.387/95, no Art. 1º do Decreto nº 91.800/85, no Art. 30, Inciso I, §§ 2º e 3º da Lei nº 12.772/2012, e a solicitação constante no Processo nº 23249.055319/2018-19, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento da servidora Isabel Marques de Brito, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Campus São José de Ribamar, para no período de 02.03.2019 a 21.01.2023, cursar Doutorado em Ciências da Informação, junto à Universidade Fernando Pessoa na cidade de Porto, em Portugal, com ônus limitado para a Instituição.</p><p class="assina">Agenor Almeida Filho</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.693, DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 1.687 de 02 de abril de 2019; e,</p><p>considerando a solicitação constante no Processo nº 23249.055774/2018-14, resolve:</p><p>a) Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor EDMAR BERNARDINO CAMPOS, Matrícula SIAPE nº 0140030, no cargo de Técnico em Agropecuária, Nível de Classificação "D", Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, com regime de trabalho de 40 horas semanais, do Quadro de Pessoal Permanente deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Maranhão, com lotação no Campus Codó, com fundamento no Art. 3º, Incisos I, II, III e Parágrafo Único da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005, DOU 06.07.2005, combinado com o Art. 186, Inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, acrescido do Adicional de Tempo de Serviço de que trata o Art. 244, da Lei nº 8.112/90 e MP nº 1.815 de 05.03.99, no percentual de 15% (quinze por cento), Incentivo à Qualificação no percentual de 30% do vencimento básico em nível de Especialização com base nos artigos 11 e 12 da Lei nº 11.091 de 2005; e,</p><p>b) declarar vago o cargo supracitado.</p><p class="assina">Agenor Almeida Filho</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.694, DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 1.687 de 02 de abril de 2019; e,</p><p>considerando o disposto no Artigo 20 da Lei nº 11.233/2005, Artigo 26-A da Lei nº 11.091/2005, e a solicitação constante no Processo nº 23249.056151/2018-42, resolve:</p><p>Prorrogar o afastamento da servidora Andréia Vale de Sousa, Assistente em Administração, Campus Timon, Matrícula SIAPE Nº 1788613, pelo período de 01 (um) ano, a contar de 29.01.2018 a 28.01.2020, para continuar prestando colaboração técnica junto ao Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí.</p><p class="assina">Agenor Almeida Filho</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.695, DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 1.687 de 02 de abril de 2019; e,</p><p>Considerando o disposto no Art. 62 da Lei 8.112/90, e a solicitação constante no Processo nº 23249.006028/2019-61, resolve:</p><p>Designar a servidora Meiriluce Portela Teles Carvalho, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para desempenhar a função de Chefe do Departamento de Extensão e Relações Institucionais (Código FG-01) do Campus São José de Ribamar, a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Agenor Almeida Filho</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.697, DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 1.687 de 02 de abril de 2019; e,</p><p>considerando a solicitação constante no Processo nº 23249.006725/2019-12, resolve:</p><p>Dispensar a servidora Gabriela Luz Pereira Moreira, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Campus Grajaú, da Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC) Técnico em Administração e Administração na modalidade EJA do referido Campus, a partir de 01.03.2019.</p><p class="assina">Agenor Almeida Filho</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.700, DE 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 1.687 de 02 de abril de 2019; e,</p><p>considerando a solicitação constante no Processo nº 23249.015883/2019-63, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a Portaria nº 1.234 de 07.03.2019, publicada no DOU do dia 11.03.2019, Seção 2, página 32, que trata da dispensa em nome da servidora Tatiana Oliveira dos Santos Leal, Nutricionista, Campus Açailândia.</p><p class="assina">Agenor Almeida Filho</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.701, DE 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 1.687 de 02 de abril de 2019; e,</p><p>considerando a solicitação constante no Processo nº 23249.015883/2019-63, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a Portaria nº 1.235 de 07.03.2019, publicada no DOU do dia 11.03.2019, Seção 2, página 32, que trata da designação para chefia em nome da servidora Andressa Gabriella Carvalho da Silva, Enfermeiro, Campus Açailândia.</p><p class="assina">Agenor Almeida Filho</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.702, DE 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 1.687 de 02 de abril de 2019; e,</p><p>considerando a solicitação constante no Processo nº 23249.014288/2019-19, resolve:</p><p>Retificar a Portaria nº 1.364 de 19.03.2019, publicada no DOU do dia 22.03.2019, Seção 2, página 26, que trata da designação para chefia em nome do servidor André Wallas da Silva Sousa, Campus Araioses, onde se lê: Chefe do Departamento de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação, leia-se: Chefe do Departamento de Ensino.</p><p class="assina">Agenor Almeida Filho</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.703, DE 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 1.687 de 02 de abril de 2019; e,</p><p>Considerando o disposto no Art. 62 da Lei 8.112/90, e a solicitação constante no Processo nº 23249.014288/2019-19, resolve:</p><p>Designar a servidora Joelma Santos da Silva, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Campus Araioses, para desempenhar a função de Chefe do Departamento de Ensino (Código FG-01) do referido Campus, a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Agenor Almeida Filho</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.706, DE 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 1.687 de 02 de abril de 2019; e,</p><p>Considerando o disposto no Art. 62 da Lei 8.112/90, e a solicitação constante no Processo nº 23249.015490/2019-51, resolve:</p><p>Designar a servidora Domingas Cantanhede dos Santos, Pedagogo, Campus Pinheiro, para desempenhar a função de Coordenadora da Coordenadoria de Apoio Pedagógico (Código FG-02) do referido Campus, a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Agenor Almeida Filho</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.708, DE 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 1.687 de 02 de abril de 2019; e,</p><p>considerando a solicitação constante no Processo nº 23249.012442/2019-18, resolve:</p><p>Exonerar a servidora Janete Rodrigues de Vasconcelos Chaves, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Campus São Luís - Centro Histórico, do cargo de Diretora da Diretoria de Desenvolvimento Educacional (Código CD-04) do referido Campus, a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Agenor Almeida Filho</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.709, DE 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 1.687 de 02 de abril de 2019; e,</p><p>considerando a solicitação constante no Processo nº 23249.015884/2019-16, resolve:</p><p>Dispensar o servidor Marcelo Baldin Nodari, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Campus Açailândia, da função de Chefe do Departamento de Ensino (Código FG-01) do referido Campus, a partir de 03.04.2019.</p><p class="assina">Agenor Almeida Filho</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.710, DE 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 1.687 de 02 de abril de 2019; e,</p><p>Considerando o disposto no Art. 62 da Lei 8.112/90, e a solicitação constante no Processo nº 23249.015884/2019-16, resolve:</p><p>Designar a servidora Marly Vieira Viana, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Campus Açailândia, para desempenhar a função de Chefe do Departamento de Ensino (Código FG-01) do referido Campus, a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Agenor Almeida Filho</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.713, DE 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 1.687 de 02 de abril de 2019; e,</p><p>considerando a solicitação constante no Processo nº 23249.063023/2019-36, resolve:</p><p>Dispensar a servidora Joanne Lwouyse Silva Rodrigues, Nutricionista, Campus Bacabal, da função de Coordenadora da Coordenadoria de Assuntos Estudantis (Código FG-02) do referido Campus, a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Agenor Almeida Filho</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.714, DE 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 1.687 de 02 de abril de 2019; e,</p><p>Considerando o disposto no Art. 62 da Lei 8.112/90, e a solicitação constante no Processo nº 23249.063023/2019-36, resolve:</p><p>Designar a servidora Tereza Talyta Carvalho de Moura, Assistente Social, Campus Bacabal, para desempenhar a função de Coordenadora da Coordenadoria de Assuntos Estudantis (Código FG-02) do referido Campus, a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Agenor Almeida Filho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>