<xml><article id="8200195" name="114-LUCIANO TUPY, RICARDO SILVA," idOficio="5240956" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00043:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00012" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="148" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=148" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11573155">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 114, DE 29 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 114, DE 29 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTIÇA, no uso da atribuição conferida pelo art. 21, XXV, do Regimento Interno e considerando o disposto nos arts. 9º, II, e 35, I e II, da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Efetuar as seguintes alterações no Gabinete do Ministro Reynaldo Soares da Fonseca:</p><p>I - Dispensar, a pedido, LUCIANO CASTRO TUPY DA FONSECA, matrícula S067703, da função de confiança de Assistente IV, código FC-4;</p><p>II - Dispensar SILVIO DE JESUS OLIVEIRA COSTA, matrícula S052617, da função de confiança de Assistente II, código FC-2;</p><p>III - Designar para função de confiança:</p><p>SILVIO DE JESUS OLIVEIRA COSTA, matrícula S052617, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da dispensa de Luciano Castro Tupy da Fonseca;</p><p>ADRIENE ALVES DE CASTRO, matrícula S042727, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da dispensa de Silvio de Jesus Oliveira Costa.</p><p>Art. 2º Efetuar as seguintes alterações no Gabinete do Ministro Jorge Mussi:</p><p>I - Exonerar, a pedido, RICARDO SILVA, matrícula S036310, do cargo em comissão de Assessor de Ministro, código CJ-3;</p><p>II - Dispensar ADRIENE ALVES DE CASTRO, matrícula S042727, da função de confiança de Assistente IV, código FC-4;</p><p>III - Nomear LUCIANO CASTRO TUPY DA FONSECA, matrícula S067703, para o cargo em comissão de Assessor de Ministro, código CJ-3, na vaga decorrente da exoneração de Ricardo Silva.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Ministro João Otávio de Noronha</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>