<xml><article id="8328297" name="Portarias 73 a 76_2019" idOficio="5253149" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/04/2019" artClass="00016:00067:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio Grande do Sul/Campus Feliz" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11594348">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  8 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL pro tempore do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio Grande do Sul - Campus Feliz, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pela Portaria nº 1850, de 6 de setembro de 2016, publicada no DOU em 8 de setembro de 2016, resolve:</p><p>Nº 73 - Dispensar o servidor EDUARDO ECHEVENGUÁ BARCELLOS, Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2075481, da função de COORDENADOR DO CURSO TÉCNICO EM MEIO AMBIENTE DO IFRS - CAMPUS FELIZ, código FUC-0001. Revogam-se disposições em contrário.</p><p>Nº 74 - Dispensar a servidora ALESSANDRA SMANIOTTO, Professora EBTT, matrícula SIAPE nº 1017829, da função de COORDENADORA DE PESQUISA, PÓS-GRADUAÇÃO E INOVAÇÃO DO IFRS - CAMPUS FELIZ, código FG-0001. Revogam-se disposições em contrário.</p><p>Nº 75 - Designar o servidor EDUARDO ECHEVENGUÁ BARCELLOS, Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2075481, para função de COORDENADOR DE PESQUISA, PÓS-GRADUAÇÃO E INOVAÇÃO DO IFRS - CAMPUS FELIZ, código FG-0001. Revogam-se disposições em contrário.</p><p>Nº 76 - Designar o servidor RAFAEL STRAIOTTO MINDIN, Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1171530, para a função de COORDENADOR DO CURSO TÉCNICO EM MEIO AMBIENTE INTEGRADO AO ENSINO MÉDIO E DO CURSO TÉCNICO EM MEIO AMBIENTE SUBSEQUENTE AO ENSINO MÉDIO DO IFRS - CAMPUS FELIZ, código FUC-0001. Revogam-se disposições em contrário.</p><p class="assina">Giovani Forgiarini Aiub</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>