<xml><article id="8185619" name="PORT. 726 Wilamarta e filhos" idOficio="5239353" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11570193">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 726, DE 14 DE AGOSTO DE 2015]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 726, DE 14 DE AGOSTO DE 2015</p><p>A SUPERINTENDENTE DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, ORÇAMENTO E GESTÃO NO ESTADO DE RORAIMA - SAMP/RR, no uso de suas atribuições legais que lhe confere a Portaria nº 169 de 11 de março de 2015, do Ministro de Estado do Planejamento, Orçamento e Gestão, publicada no Diário Oficial da União nº 48 de 12 de março de 2015 e competência delegada pelo art. 1º, "inciso I, alínea K" da Portaria nº 124 de 26 de fevereiro de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 39 de 27 de fevereiro de 2015 do Departamento de Órgãos Extintos, Diretoria de Administração e o Diretor de planejamento e Gestão da Secretaria-Executiva do Ministério do Planejamento, Orçamento e Gestão, resolve:</p><p>Conceder Pensão Vitalícia à WILAMARTA ARAÚJO COIMBRA, na qualidade de companheira, cota parte 1/2, e Temporária a NÁTALY ARAÚJO DE SOUZA, NATAN ARAÚJO DE SOUZA e NATANAEL ARAÚJO DE SOUZA, na qualidade de filhos, cota parte 1/6, com fundamento legal nos art. 216 § 1º e 2 e 217, incisos I e II, alíneas "c" e "a" da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, consubstanciada no art. 40, § 7º, II, CF, com redação dada pela EC nº 41/03, regulamentado pelo art. 2º,II, c/c art. 15 da Lei nº 10.887/2004, de 18/06/2004, beneficiários do ex-servidor VILOMAR PAIVA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 0709638, Engenheiro de Operações, Classe "S", Padrão III - NS, pertencente ao quadro de servidores do ex-Território Federal de Roraima, com vigência a partir de 21 de maio de 2015, data do óbito do ex-servidor (Processo nº 05502.058554/2015-53).</p><p class="assina">Maria Cirlana da Silva Nascimento</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>