<xml><article id="8268241" name="Materia do dia 03.04.2019" idOficio="5247428" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00016:00103:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11584624">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 1º DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE ABRIL DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 385 - I - Conceder pensão civil à FRANCECLAIDE DO NASCIMENTO HERMENEGILDO, CPF nº 588.943.654-68, cônjuge do ex-servidor JOÃO HERMENEGILDO, falecido em 12 de março de 2019, matrícula SIAPE nº 335.457, de acordo com o artigo 217, inciso I, da Lei nº. 8.112/90, c/c artigo 40, § 7º da CF/88, c/c o Artigo 2º inciso I, da Lei nº 10.887/2004;</p><p>II - Estabelecer que a referida pensão corresponderá a 100% (cem por cento) da totalização da cota da pensão;</p><p>III - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, retroagindo seus efeitos a contar da data do óbito. (Processo nº 23074.012435/2019-57).</p><p>Nº 386 - I - Conceder pensão civil a ALINE CRISTIANE BRITO BUENO, CPF nº 009.927.534-14, cônjuge do ex-servidor ARNALDO BUENO PEREIRA, falecido em 06 de março de 2019, matrícula SIAPE nº 1021978, de acordo com o artigo 217, inciso I, da Lei nº. 8.112/90, c/c artigo 40, § 7º da CF/88, c/c o Artigo 2º inciso I, da Lei nº 10.887/2004;</p><p>II - Estabelecer que a referida pensão corresponderá a 100% (cem por cento) da totalização da cota da pensão;</p><p>III - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, retroagindo seus efeitos a contar da data do óbito. (Processo nº 23074.011463/2019-57).</p><p>Nº 387 - I - Conceder pensão civil a GLÓRIA WARREN VIEIRA DA FONSECA, CPF nº 109.545.544-34, cônjuge do ex-servidor JOSÉ NEMY DA FONSECA, falecido em 16 de março de 2019, matrícula SIAPE nº 6329765, de acordo com o artigo 217, inciso I, da Lei nº. 8.112/90, c/c artigo 40, § 7º da CF/88, c/c o Artigo 2º inciso I, da Lei nº 10.887/2004;</p><p>II - Estabelecer que a referida pensão corresponderá a 100% (cem por cento) da totalização da cota da pensão;</p><p>III - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, retroagindo seus efeitos a contar da data do óbito. (Processo Nº 23074.013287/2019-98).</p><p>Nº 388 - I - Conceder pensão civil a RAIMUNDO NONATO ALVES DE ALENCAR, CPF nº 040.092.404-82, cônjuge da ex-servidora ANTONITA SÉRVULO DE ALENCAR, falecida em 24 de março de 2019, matrícula SIAPE nº 332.792, de acordo com o artigo 217, inciso I, da Lei nº. 8.112/90, c/c artigo 40, § 7º da CF/88, c/c o Artigo 2º inciso I, da Lei nº 10.887/2004;</p><p>II - Estabelecer que a referida pensão corresponderá a 100% (cem por cento) da totalização da cota da pensão;</p><p>III - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação, retroagindo os seus efeitos a contar da data do óbito. (Processo Nº 23074.015441/2019-66).</p><p>Nº 389 - I - Conceder pensão civil a ANTÔNIA FRANCISCA DO NASCIMENTO, CPF nº 106.746.144-29, mãe da ex-servidora FELIPA DOMINGOS DA TRINDADE, matrícula SIAPE nº 328.931, falecida em 28 de fevereiro de 2019, de acordo com o artigo 217, inciso V da Lei nº. 8.112/90 c/c artigo 40, § 7º da CF/88, c/c o Artigo 2º inciso I, da Lei nº 10.887/2004;</p><p>II - Estabelecer que a referida pensão corresponderá a 100% (cem por cento) da totalização da cota da pensão;</p><p>III - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação, retroagindo os seus efeitos a contar da data do óbito. (Processo nº 23074.010703/2019-04).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>