<xml><article id="8327556" name="DOU dia 09.04.2019 reitor madale" idOficio="5253052" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/04/2019" artClass="00016:00040:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Colégio Pedro II/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11594193">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.252, DE 8 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.252, DE 8 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DO COLÉGIO PEDRO II, nomeado pelo Decreto de 4 de setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União de 5 de setembro de 2018, Seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais, e conforme autorização MEC n° 388730.20190405.7377, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país da servidora FABIANA FERNANDES RIBEIRO MARTINS, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para realização de Doutorado, na modalidade "bolsa sanduiche", na Universidade de Padova (Itália), no período de 01 de abril de 2019 a 01 de outubro de 2019, trânsito incluso pela CAPES/UERJ, com ônus limitado para o Colégio Pedro II. (Proc. 23040.000581/2019-27)</p><p class="assina">OSCAR HALAC</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.254, DE 8 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DO COLÉGIO PEDRO II, nomeado pelo Decreto de 4 de setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União de 5 de setembro de 2018, Seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais, e conforme autorização MEC n° 388730.20190405.7380, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país do servidor JANSLEY ALVES CHAVES, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, para realização de pesquisa de Doutorado; no período de 31 de março de 2019 a 28 de fevereiro de 2020, trânsito incluso, com ônus limitado para o Colégio Pedro II. (Proc. 23040.001780/2019-52)</p><p class="assina">OSCAR HALAC</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.255, DE 8 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DO COLÉGIO PEDRO II, nomeado pelo Decreto de 4 de setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União de 5 de setembro de 2018, Seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais, e conforme autorização MEC n° 388730.20190405.7414, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país da servidora CHRISTIANE COELHO SANTOS, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, para participação em Congresso Internacional 6th World Conference on Research Integrity; no período de 29/05 a 06/06 de 2019, trânsito incluso, com ônus limitado para o Colégio Pedro II. (Proc. 23040.001532/2019-10)</p><p class="assina">OSCAR HALAC</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>