<xml><article id="8500478" name="2019_ ATO_92_95" idOficio="5267015" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="22/04/2019" artClass="00043:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="76" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11618226">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 92, DE 15 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATO Nº 92, DE 15 DE ABRIL DE 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, considerando o disposto na Resolução TSE n. 23.539, de 7 de dezembro de 2017, que dispõe sobre a estrutura e o funcionamento dos postos de atendimento ao eleitor, considerando o disposto na Resolução TRE/SP n. 424/2018, publicada em 15 de fevereiro de 2018, que dispôs sobre o remanejamento das funções comissionadas das zonas eleitorais extintas pela Resolução TRE/SP n. 413/2017; e considerando a decisão da E. Presidência, de 13 de março de 2019, documento PAD n. 47613/2019, que determinou o encerramento das atividades do Posto de Piratininga, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar HERLEN DE BATISTA da função comissionada de Assistente do Posto, nível FC-1, do Posto de Piratininga, pertencente à 23ª ZE - Bauru.</p><p>Art. 2º Remanejar a função comissionada de Assistente do Posto, nível FC-1, do Posto de Piratininga, pertencente à 23ª ZE - Bauru, para a Secretaria do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo.</p><p>Art. 3º Este ato será publicado no Diário Oficial da União, com efeitos a partir de 1º de maio de 2019.</p><p class="assina">Carlos Eduardo Cauduro Padin</p><p class="identifica">ATO Nº 95, DE 15 DE ABRIL DE 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar MARISTELA MARTINS da função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 129ª Zona Eleitoral - São Manuel.</p><p>Art. 2º Designar GIOVANI APARECIDO PAULETTI para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 129ª Zona Eleitoral - São Manuel.</p><p>Art. 3º Este ato será publicado no Diário Oficial da União, com efeitos a partir de 1º de abril de 2019.</p><p class="assina">Carlos Eduardo Cauduro Padin</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>