<xml><article id="8333883" name="10 - PT 2977 A 3003 FUNASA-PRE 5" idOficio="5253707" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/04/2019" artClass="00024:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00010" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11595559">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 5 DE ABRIL DE 2019      ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 5 DE ABRIL DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE, no exercício da competência que lhe confere o art. 14, inciso VIII, do Estatuto aprovado pelo Decreto 8.867 de 3/10/2016, publicado no D.O.U. de 4/10/2016, resolve:</p><p>Nº 2.977 - Designar MARIA DE FÁTIMA SILVA BORGES para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Convênios da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Ceará, FCPE-101.1, código 50.0219.</p><p>Nº 2.990 - Dispensar, a pedido, LAURA MARIA DA COSTA CÂNDIDO do encargo de substituta eventual da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Mato Grosso do Sul, DAS-101.4, código 50.0303.</p><p>Nº 2.991 - Designar GILBERTO DURÃO ARANDA para exercer o encargo de substituto eventual da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Mato Grosso do Sul, DAS-101.4, código 50.0303.</p><p>Nº 2.998 - Dispensar, a partir de 6/3/2019, MARIA IONIA DUARTE MARTINS da Função Comissionada Técnica, FCT-1, código 1001, em exercício na Auditoria Interna da Fundação Nacional de Saúde.</p><p>Nº 3.003 - Designar EDSON MOREIRA LIMA para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-1, código 1001, em exercício na Auditoria Interna da Fundação Nacional de Saúde.</p><p class="assina">RONALDO NOGUEIRA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>