<xml><article id="8529381" name="UFVDOU0078-de 22.04.2019-portari" idOficio="5272916" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/04/2019" artClass="00016:00150:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="77" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11628790">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE ABRIL DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 19/05/2015, publicado no Diário Oficial da União de 20/05/2015, resolve:</p><p>Nº 418 - 1. Exonerar, a pedido, o servidor WELLINGTON CUNHA MAGALHÃES, matrículas 10710-7/UFV e 1906254-3/Siape, da função gratificada de Chefe de Seção - Expediente do Departamento de Artes e Humanidades, FG-7, do Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes;</p><p>2. Designar o servidor MARCO TÚLIO PEIXOTO RODRIGUES, matrículas 10714-X/UFV e 1907031-7/Siape, para ocupar a função gratificada de que trata o item anterior. (Processo 008513/2018)</p><p>Nº 422 - 1. Exonerar, a pedido, a servidora GRASIELA GOMIDE DE SOUZA, matrículas 8334-8/UFV e 1456222-0/Siape, da função gratificada de Chefe de Divisão - Psicossocial, FG-1, da Pró-Reitoria de Assuntos Comunitários;</p><p>2. Designar a servidora CARMEN LÚCIA GOMIDE COSTA, matrículas 7471-3/UFV e 1079288-3/Siape, para ocupar a função gratificada de que trata o item anterior. (Processo 002962/2019)</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 19/05/2015, publicado no Diário Oficial da União de 20/05/2015, considerando as Portarias do Ministério da Educação nos404, de 23/04/2009, publicada no DOU de 24/04/2009, e 362, de 10/04/2012, publicada no DOU de 11/04/2012, resolve:</p><p>Nº 419 - Autorizar o afastamento, do País, do Professor Adjunto IGOR SANTOS TUPY, matrículas 12737-X/UFV e 1398392-2/Siape, no período de 1oa 9 de junho de 2019, incluindo o trânsito, para participar da organização do Workshop Relatedness, Knowledge Complexity and Economic Development in Cities and Regions, bem como participar, com apresentação de trabalho, da Conferência Anual da Regional Studies Association, em Santiago de Compostela, Espanha, com ônus limitado. (Processo SEI 23114.901832/2019-81)</p><p>Nº 420 - Autorizar o afastamento, do País, do Professor Titular LUIS ANTONIO MINIM, matrículas 7454-3/UFV e 1071236-7/Siape, no período de 27 de maio de 2019 a 26 de maio de 2020, para realizar o pós-doutorado na área de Bioprocess Engineering, na Universidade de Lisboa, Portugal, com ônus Capes/Print. (Processo SEI 23114.904826/2018-03)</p><p>Nº 421 - Autorizar o afastamento, do País, da Professora Titular VALÉRIA PAULA RODRIGUES MINIM, matrículas 7569-8/UFV e 1113305-1/Siape, no período de 27 de maio de 2019 a 26 de maio de 2020, para realizar o pós-doutorado na área de Ciência de Alimentos, na Universidade de Lisboa, Portugal, com ônus Capes/Print. (Processo SEI 23114.904947/2018-47)</p><p class="assina">NILDA DE FÁTIMA FERREIRA SOARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>