<xml><article id="8326530" name="PTS430A476INSS" idOficio="5252914" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/04/2019" artClass="00013:00058:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11593877">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE ABRIL DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 430 - Designar NECIVALDO REBECHI, matrícula nº 0.938.247, CPF nº 039.366.918-19, para exercer Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefícios da Agência da Previdência Social Penápolis, código FG 1, vinculada à Gerência-Executiva Araçatuba/SP.</p><p>Nº 431 - Designar PRISCILA KELLY COGGO, matrícula nº 3.000.017, CPF nº 299.973.838-26, para o encargo de substituto eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Mirandópolis, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Araçatuba/SP, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 432 - Dispensar, a pedido, a contar de 28 de janeiro de 2019, MAGDA MARIA RAULINO SOTO, matrícula nº 6.935.309, CPF nº 102.212.038-77, do encargo de substituta do Gerente da Agência da Previdência Social Campinas, código FCPE 101.2, vinculada à Gerência-Executiva Campinas/SP.</p><p>Nº 433 - Designar ROGÉRIO ROBERTO DOS REIS, matrícula nº 1.779.790, CPF nº 280.405.558-25, para exercer o encargo de substituto do Gerente da Agência da Previdência Social Digital Campinas, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Campinas/SP, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 434 - Dispensar, a pedido, a contar de 6 de fevereiro de 2019, PATRICIA MARA ARANTES DA ROCHA LEITE, matrícula nº 2.023.990, CPF nº 271.779.568-59, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Benefícios da Agência da Previdência Social Amparo, código FG 2, vinculada à Gerência-Executiva Jundiaí/SP.</p><p>Nº 435 - Designar CARLOS FERNANDO LARI CAMPOS, matrícula nº 0.935.402, CPF nº 068.667.658-03, para exercer Função Gratificada de Chefe do Setor de Benefícios da Agência da Previdência Social Amparo, código FG 2, vinculada à Gerência-Executiva Jundiaí/SP.</p><p>Nº 436 - Dispensar MARCUS VINICIUS PRATES, matrícula nº 2.138.078, CPF nº 339.278.098-70, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Orçamento, Finanças e Contabilidade, código FG 1, da Gerência-Executiva Piracicaba/SP.</p><p>Nº 437 - Designar VICTOR MENGATTO, matrícula nº 1.778.965, CPF nº 268.370.758-45, para exercer Função Gratificada de Chefe de Seção de Orçamento, Finanças e Contabilidade, código FG 1, da Gerência-Executiva Piracicaba/SP.</p><p>Nº 438 - Dispensar, a contar de 28 de dezembro de 2018, MARIA CÉLIA GANDIN, matrícula nº 0.937.647, CPF nº 015.939.408-23, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Manutenção, código FG 1, do Serviço de Benefícios da Gerência-Executiva Piracicaba/SP, em razão de sua aposentadoria.</p><p>Nº 439 - Designar RAMIRA YJAZI TONIN PROGETTE, matrícula nº 1.563.523, CPF nº 175.632.378-01, para exercer Função Gratificada de Chefe de Seção de Manutenção, código FG 1, do Serviço de Benefícios da Gerência-Executiva Piracicaba/SP.</p><p>Nº 440 - Dispensar, a pedido, MARIA FERNANDA ROSSI BONAFÉ ALVES, matrícula nº 1.950.500, CPF nº 354.290.228-45, do encargo de substituta de Gerente da Agência da Previdência Social Araras, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Piracicaba/SP.</p><p>Nº 441 - Designar MARIA HELENA TORREZAN VINAGRE, matrícula nº 0.948.582, CPF nº 962.185.098-34, para o encargo de substituto de Gerente da Agência da Previdência Social Araras, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Piracicaba/SP, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 442 - Dispensar, a pedido, PAULO AFONSO LOMBARDI, matrícula nº 2.001.157, CPF nº 086.539.078-90, do encargo de substituto de Gerente da Agência da Previdência Social Artur Nogueira, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Piracicaba/SP.</p><p>Nº 443 - Dispensar, a pedido, a contar de 26 de fevereiro de 2019, MARIA FERNANDA ROSSI BONAFÉ ALVES, matrícula nº 1.950.500, CPF nº 354.290.228-45, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Araras, vinculada à Gerência-Executiva Piracicaba/SP.</p><p>Nº 444 - Dispensar MARIA DE LOURDES PERUCCI NISHIZAWA, matrícula nº 0.942.234, CPF nº 008.923.698-09, do encargo de substituta eventual da Função Gratificada de Chefe da Seção de Orçamento, Finanças e Contabilidade, código FG 1, da Gerência-Executiva São Bernardo do Campo/SP.</p><p>Nº 445 - Designar JOSÉ ROBERTO BONFIM BARBOSA, matrícula nº 1.527.457, CPF nº 301.091.748-10, do encargo de substituto eventual da Função Gratificada de Chefe da Seção de Orçamento e Finanças, código FG 1, da Gerência-Executiva São Bernardo do Campo/SP, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 446 - Dispensar, a pedido, CARLOS SEKSENIAN SOBRINHO, matrícula nº 1.563.667, CPF nº 823.523.488-20, do encargo de substituto eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Mogi Mirim, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva São João da Boa Vista/SP.</p><p>Nº 447 - Dispensar CARLOS EDUARDO LAVORINI, matrícula nº 1.782.488, CPF nº 068.743.868-32, do encargo de substituto eventual de Chefe da Seção de Atendimento, código FG 1, da Gerência-Executiva São João da Boa Vista/SP.</p><p>Nº 448 - Designar RAFAEL DE OLIVEIRA FRANCISCO, matrícula nº 1.705.559, CPF nº 326.222.468-54, para exercer o encargo de substituto eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Espírito Santo do Pinhal, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva São João da Boa Vista/SP, convalidando os atos por ele praticados a contar de 18 de fevereiro de 2019.</p><p>Nº 449 - Dispensar, a pedido, MAIRA DOS SANTOS OLIVEIRA, matrícula nº 1.663.924, CPF nº 019.570.205-04, da Função Comissionada Técnica de Responsável Técnico do Serviço Social, código FCT 14, da Seção de Saúde do Trabalhador da Gerência-Executiva Aracaju/SE.</p><p>Nº 450 - Designar MARIA VILMA DE QUEIROZ MOURA ALVES, matrícula nº 1.708.074, CPF Nº 441.678.065-68, para a Função Comissionada Técnica de Responsável Técnico do Serviço Social, código FCT 14, da Seção de Saúde do Trabalhador da Gerência- Executiva Aracaju/SE.</p><p>Nº 451 - Dispensar, a pedido, JACIARA DE SOUSA PAIVA, matrícula nº 1.709.225, CPF nº 640.107.915-00, do encargo de substituto eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Ipirá, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Feira de Santana/BA.</p><p>Nº 452 - Dispensar, a pedido, a contar de 27 de fevereiro de 2019, IVALDO CARNEIRO DE ARAUJO JUNIOR, matrícula nº 1.988.090, CPF nº 079.962.754-24, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Orçamento, Finanças e Contabilidade, código FG 1, da Gerência- Executiva Garanhuns/PE.</p><p>Nº 453 - Designar THIAGO LOPES SOARES, matrícula nº 2.108.609, CPF nº 054.186.514-55, para exercer Função Gratificada de Chefe da Seção de Orçamento, Finanças e Contabilidade, código FG 1, da Gerência-Executiva Garanhuns/PE.</p><p>Nº 454 - Dispensar JORGE MOREIRA PEIXOTO JUNIOR, matrícula nº 1.664.020, CPF nº 033.324.615-24, do encargo de substituto eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Paripiranga, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Juazeiro/BA.</p><p>Nº 455 - Designar JULIO CESAR SANTOS DE SANTANA, matrícula nº 2.018.833, CPF nº 027.375.755-59, para o encargo de substituto eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Paripiranga, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Juazeiro/BA, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 456 - Dispensar, a contar de 20 de janeiro de 2019, JUSSARA MARIA BARROS GALVÃO, matrícula nº 1.957.611, CPF nº 037.992.824-83, do encargo de substituto eventual de Gerente da Agência da Previdência Social São José da Laje, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Maceió/AL.</p><p>Nº 457 - Designar JESSEANA LEOPOLDINA AMORIM SILVA, matrícula nº 2.025.800, CPF nº 007.641.534-12, para o encargo de substituto eventual de Gerente da Agência da Previdência Social São José da Laje, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Maceió/AL, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, convalidando os atos por ela praticados a contar de 20 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 458 - Dispensar, a pedido, a contar de 7 de fevereiro de 2019, ALBATENIO ANTUNES DE MACEDO, matrícula nº 1.375.466, CPF nº 304.698.563-00, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Logística, Licitação e Contratos e Engenharia, código FG 1, da Gerência-Executiva São Luís/MA.</p><p>Nº 459 - Designar DILSON JOSÉ LINS RABELO, matrícula nº 0.889.676, CPF nº 176.911.763-68, para exercer Função Gratificada de Chefe da Seção de Logística, Licitação e Contratos e Engenharia, código FG 1, da Gerência-Executiva São Luís/MA, convalidando os atos por ele praticados a contar de 8 de março de 2019.</p><p>Nº 460 - Dispensar, a pedido, ADRIANA DANTAS RIBEIRO, matrícula nº 1.951.364, CPF nº 010.217.515-29, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Logística, Licitação e Contratos e Engenharia, código FG 1, da Gerência-Executiva Juazeiro/BA.</p><p>Nº 461 - Designar LAEDSON BARBOSA RODRIGUES, matrícula nº 1.423.322, CPF nº 966.016.805-59, para exercer Função Gratificada de Chefe da Seção de Logística, Licitação e Contratos e Engenharia, código FG 1, da Gerência-Executiva Juazeiro/BA.</p><p>Nº 462 - Designar HELOIZA GOMES DE LIMA, matrícula nº 1.848.363, CPF nº 084.389.084-38, para exercer Função Gratificada de Chefe do Setor de Benefícios da Agência da Previdência Social Digital Natal, código FG 2, vinculada à Gerência-Executiva Natal/RN.</p><p>Nº 463 - Designar CRISTINA ALVES TORRES, matrícula nº 1.566.509, CPF nº 031.433.266-97, para exercer Função Gratificada de Chefe da Seção de Orçamento, Finanças e Contabilidade da Gerência-Executiva Belo Horizonte, código FG 1, vinculada à Superintendência-Regional Sudeste II.</p><p>Nº 464 - Dispensar, a pedido, LOUISE MARIE DE OLIVEIRA GREGORIO, matrícula n° 1.564.647, CPF n° 093.732.957-64, de Chefe do Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social Atendimento Demandas Judiciais Rio de Janeiro, vinculada à Gerência-Executiva Rio de Janeiro Centro.</p><p>Nº 465 - Dispensar ANDREIA VIEIRA TORRES, matrícula nº 1.991.684, CPF nº 040.843.796-03, do encargo de substituta eventual de Chefe da Seção de Orçamento e Finanças, código FG 1, da Gerência-Executiva Teófilo Otoni/MG.</p><p>Nº 466 - Dispensar, a pedido, EVILYM MIRANDA SILVA, matrícula nº 1.779.667, CPF nº 088.394.496-04, da Função Gratificada de Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas, código FG 1, da Gerência-Executiva Teófilo Otoni/MG.</p><p>Nº 467 - Designar ANDREIA VIEIRA TORRES, matrícula nº 1.991.684, CPF nº 040.843.796-03, para exercer Função Gratificada de Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas, código FG 1, da Gerência-Executiva Teófilo Otoni/MG.</p><p>Nº 468 - Dispensar, a pedido, ROBERTO DA SILVA MARINHO, matrícula nº 0.912.055, CPF nº 647.845.257-34, de Supervisor Operacional de Benefícios da Agência da Previdência Social Macaé, código FG 3, vinculada à Gerência-Executiva Campos dos Goytacazes/RJ.</p><p>Nº 469 - Dispensar JANAINA DRUMMOND DE CARVALHO, matrícula n° 2.553.838, CPF nº 012.197.936-98, do encargo de substituta eventual do Chefe de Serviço de Desenvolvimento de Carreiras e Educação, código DAS 101.1, da Divisão de Gestão de Pessoas da Superintendência-Regional Sudeste II.</p><p>Nº 470 - Designar SANDRA DE SOUSA SILVA, matrícula n° 1.636.479, CPF nº 002.320.986-03, para o encargo de substituta eventual de Chefe de Serviço de Desenvolvimento de Carreiras e Educação, código DAS 101.1, da Divisão de Gestão de Pessoas da Superintendência-Regional Sudeste II, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 471 - Dispensar JULLIAN PEREIRA DOS ANJOS, matrícula nº 1.633.489, CPF nº 053.066.257-46, do encargo de substituto eventual de Chefe da Seção de Orçamento, Finanças e Contabilidade, código FG 1, da Gerência-Executiva Florianópolis, vinculada à Superintendência-Regional Sul.</p><p>Nº 472 - Dispensar, a pedido, GUSTAVO CORAL XAVIER, matrícula nº 1.635.819, CPF nº 023.635.759-03, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Atendimento, código FG 1, da Gerência-Executiva Florianópolis, vinculada à Superintendência-Regional Sul.</p><p>Nº 473 - Designar LIANE MARIA FACIOCHI CASSOL, matrícula nº 1.636.406, CPF nº 950.262.580-34, para o encargo de substituta eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Guaporé, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Passo Fundo/RS.</p><p>Nº 474 - Designar UBIRAJARA EDISON BORGES CASTANHEIRA, matrícula nº 0.857.147, CPF nº 315.237.300-72, para o encargo de substituto eventual de Chefe do Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Florianópolis/SC.</p><p>Nº 475 - Designar RAFAEL STOEF DA SILVA, matrícula nº 2.022.865, CPF nº 005.630.379-26, para exercer Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios, código FG 3, da Gerência-Executiva Cascavel/PR.</p><p>Nº 476 - Designar ALEX SILVA DE OLIVEIRA, matrícula nº 1.378.476, CPF nº 714.812.812-91, para o encargo de substituto eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Atendimento Demandas Judiciais Belém, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Belém/PA, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, convalidando os atos por ele praticados a partir de 7 de março de 2019.</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>