<xml><article id="8302069" name="PORTARIA GPR 634" idOficio="5250550" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/04/2019" artClass="00043:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11589840">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº  634,  DE  4 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 634, DE 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e regimental, tendo em vista o contido no PA N. 4773/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar EDVIRGENS GOMES DE MATOS, matrícula N. 312.246, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-03, de Assistente da 5ª Vara Cível da Circunscrição Judiciária de Taguatinga.</p><p>Art. 2º Dispensar FERNANDA DE MELO MEIRA, matrícula N. 319.701, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-03, de Assistente da 5ª Vara Cível da Circunscrição Judiciária de Taguatinga.</p><p>Art. 3º Dispensar GEORGE BARBOZA CORDEIRO, matrícula N. 319.899, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-01, de Executante da 5ª Vara Cível da Circunscrição Judiciária de Taguatinga.</p><p>Art. 4º Dispensar GREYSON ALMEIDA BATISTA, matrícula N. 316.544, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete destinada ao Substituto do Diretor de Secretaria da 5ª Vara Cível da Circunscrição Judiciária de Taguatinga.</p><p>Art. 5º Exonerar GUILHERME CASTRO CABRAL, matrícula N. 313.245, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-03, de Diretor de Secretaria da 5ª Vara Cível da Circunscrição Judiciária de Taguatinga.</p><p>Art. 6º Dispensar MARCELO DOS SANTOS SOUZA, matrícula N. 316.029, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete destinada ao Secretário do Juiz da 5ª Vara Cível da Circunscrição Judiciária de Taguatinga.</p><p>Art. 7º Dispensar MARCOS VINÍCIUS NUNES DA COSTA, matrícula N. 320.316, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-03, de Assistente da 1ª Vara Cível, de Família e de Órfãos e Sucessões da Circunscrição Judiciária de Santa Maria.</p><p>Art. 8º Dispensar RENATO MATOS RORIZ, matrícula N. 317.328, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-03, de Assistente da 1ª Vara Cível, de Família e de Órfãos e Sucessões da Circunscrição Judiciária de Santa Maria.</p><p>Art. 9º Dispensar ANA CAROLINA ROSA DE SOUZA E SILVA, matrícula N. 317.565, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-01, de Executante da 1ª Vara Cível, de Família e de Órfãos e Sucessões da Circunscrição Judiciária de Santa Maria.</p><p>Art. 10 Dispensar THAIS GARCIA MEIRELES, matrícula N. 319.289, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete destinada ao Secretário do Juiz da 1ª Vara Cível, de Família e de Órfãos e Sucessões da Circunscrição Judiciária de Santa Maria.</p><p>Art. 11 Dispensar CLEBER NUNES DE ANDRADE, matrícula N. 316.417, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-01, de Executante da 1ª Vara Cível, de Família e de Órfãos e Sucessões da Circunscrição Judiciária de Santa Maria.</p><p>Art. 12 Dispensar CÁTIA CAMARGOS, matrícula N. 317.800, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-01, de Executante da 5ª Vara Cível da Circunscrição Judiciária de Taguatinga.</p><p>Art. 13 Designar EDVIRGENS GOMES DE MATOS, matrícula N. 312.246, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-03, de Assistente da 1ª Vara Cível, de Família e de Órfãos e Sucessões da Circunscrição Judiciária de Santa Maria.</p><p>Art. 14 Designar FERNANDA DE MELO MEIRA, matrícula N. 319.701, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-03, de Assistente da 1ª Vara Cível, de Família e de Órfãos e Sucessões da Circunscrição Judiciária de Santa Maria.</p><p>Art. 15 Designar GEORGE BARBOZA CORDEIRO, matrícula N. 319.899, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-01, de Executante da 1ª Vara Cível, de Família e de Órfãos e Sucessões da Circunscrição Judiciária de Santa Maria.</p><p>Art. 16 Designar o Bacharel em Direito GREYSON ALMEIDA BATISTA, matrícula N. 316.544, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete destinada ao Substituto do Diretor de Secretaria da 1ª Vara Cível, de Família e de Órfãos e Sucessões da Circunscrição Judiciária de Santa Maria.</p><p>Art. 17 Nomear o Bacharel em Direito GUILHERME CASTRO CABRAL, matrícula N. 313.245, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-03, de Diretor de Secretaria da 1ª Vara Cível, de Família e de Órfãos e Sucessões da Circunscrição Judiciária de Santa Maria.</p><p>Art. 18 Designar o Bacharel em Direito MARCELO DOS SANTOS SOUZA, matrícula N. 316.029, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete destinada ao Secretário do Juiz da 1ª Vara Cível, de Família e de Órfãos e Sucessões da Circunscrição Judiciária de Santa Maria.</p><p>Art. 19 Designar MARCOS VINÍCIUS NUNES DA COSTA, matrícula N. 320.316, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-01, de Executante da 1ª Vara Cível, de Família e de Órfãos e Sucessões da Circunscrição Judiciária de Santa Maria.</p><p>Art. 20 Nomear a Bacharela em Direito ÉMILLIE MENDES ANDRADE COSTA, matrícula N. 319.609, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-03, de Diretor de Secretaria da 5ª Vara Cível da Circunscrição Judiciária de Taguatinga.</p><p>Art. 21 Designar o Bacharel em Direito RAIMUNDO NONATO MARQUES DE ALMEIDA, matrícula N. 312.418, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete destinada ao Substituto do Diretor de Secretaria da 5ª Vara Cível da Circunscrição Judiciária de Taguatinga.</p><p>Art. 22 Designar MÁRCIA FALCOMER DE OLIVEIRA LACERDA, matrícula N. 317.808, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-03, de Assistente da 5ª Vara Cível da Circunscrição Judiciária de Taguatinga.</p><p>Art. 23 Designar CÁTIA CAMARGOS, matrícula N. 317.800, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-03, de Assistente da 5ª Vara Cível da Circunscrição Judiciária de Taguatinga.</p><p>Art. 24 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ROMÃO C. OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>