<xml><article id="8599615" name="2019 - SE - 25.4" idOficio="5280109" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/04/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="80" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11641036">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso I do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 1.002 - Designar o Policial Rodoviário Federal JÚLIO SEZAR GOMES FERREIRA para exercer a função de Superintendente Regional da Polícia Rodoviária Federal no Distrito Federal, código FCPE 101.3.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo inciso XVIII do art. 1º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017; considerando o disposto na Medida Provisória nº 870, de 1º de janeiro de 2019; no inciso I do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; no Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017; na Lei nº 10.682, de 28 de maio de 2003; na Orientação Normativa SEGEP/MP nº 04, de 12 de junho de 2015, republicada no DOU de 13 de agosto de 2015, Seção 1, pág. 75, e demais informações que constam do processo nº 08020.001460/2019-47, resolve:</p><p>Nº 1.003 - Art. 1º Autorizar, por prazo indeterminado, a cessão de LUIZ CRAVO DÓREA, matrícula SIAPE n° 1179056, Delegado de Polícia Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Federal, na forma indicada:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Para:</p></td><td><p>Ministério da Justiça e Segurança Pública</p></td></tr><tr><td><p>Cargo/função:</p></td><td><p>Coordenador de Ensino Presencial da Coordenação-Geral da Rede Nacional de Altos Estudos em Segurança Pública da Diretoria de Ensino e Estatística da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código FCPE 101.3.</p></td></tr></table><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão.</p><p>Art. 4º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do servidor, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso I do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 1.004 - Designar LUIZ CRAVO DÓREA para exercer a função de Coordenador de Ensino Presencial da Coordenação-Geral da Rede Nacional de Altos Estudos em Segurança Pública da Diretoria de Ensino e Estatística da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código FCPE 101.3.</p><p>Nº 1.006 - Designar JUREMA DA SILVA para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT 11.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 1.007 - Nomear JÚLIA GOMES BASTOS FLEURY para exercer o cargo de Chefe da Divisão de Técnica Legislativa da Coordenação de Elaboração e Revisão de Atos Ministeriais da Coordenação-Geral de Atos Normativos em Matéria Penal da Assessoria Especial de Assuntos Legislativos, código DAS 101.2.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>