<xml><article id="8275557" name="20190404 - PORTARIAS UNILA" idOficio="5247968" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00016:00094:00188:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Integração Latino-Americana/Reitoria/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="MEC2 SINHÁ" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11585324">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, nomeado pela Portaria MEC nº 722/17, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 140 - Art. 1º Conceder prorrogação de afastamento, com ônus para a origem, à servidora IVANICE DE OLIVEIRA CANDIDO NERES, Assistente Social, SIAPE 2182610, para continuidade à Colaboração Técnica na Universidade Federal do Paraná, pelo período de 6 (seis) meses, a partir de 17 de março de 2019. (Art. 26-A da Lei nº 11.091/05)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. 23398.001818/2018-35)</p><p>Nº 143 - Art. 1º Designar, a partir de 21 de março de 2019, o servidor GABRIEL RODRIGUES DA CUNHA, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1838951, para exercer a função de Coordenador pro tempore do Curso de Graduação em Arquitetura e Urbanismo, código FCC-01. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/90)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. 23422.003462/2019-70)</p><p>Nº 146 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor RODRIGO LUIZ MEDEIROS DA SILVA, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1999734, pelo período de 8 a 22 de abril de 2019, para participar da 43ª Seção Anual sobre Economia Política do Sistema Mundo, da Associação Americana de Sociologia, em Friburgo em Brisgóvia, Alemanha. (Inciso II do art. 1º do Decreto nº 91.800/85; Decreto nº 1.387/95 alterado pelos Decretos nº 2.349/99 e nº 3.025/99; art. 95 da Lei 8.112/90; IN PROGEPE nº 01/17)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. 23422.002696/2019-91)</p><p class="assina">GUSTAVO OLIVEIRA VIEIRA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, nomeado pela Portaria MEC nº 722/17, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 149 - Art. 1º Dispensar, a partir de 1 de abril de 2019, a servidora ISABELLE MAYSA DUTRA SILVA, Técnica em Assuntos Educacionais, SIAPE 2117033, da função da Chefe da Seção de Capacitação e Desenvolvimento, código FG-3, designada pela Portaria UNILA nº 231/18, publicada no DOU de 9 de abril 2018, s. 2, p. 29. (Inciso I do Art. 35 da Lei nº 8.112/90)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. 23422.003847/2019-54)</p><p>Nº 150 - Art. 1º Designar, a partir de 1 de abril de 2019, a servidora ELAINE CRISTINA CARDOSO FREITAS, Técnica em Assuntos Educacionais, SIAPE 2417894, para exercer a função de chefe da Seção de Capacitação e Desenvolvimento, código FG-3. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/90)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. 23422.003847/2019-54)</p><p>Nº 151 - Art. 1º Dispensar, a partir de 1 de abril de 2019, a servidora LIGIANE MARIE SHIQUEDONI KIHARA, Assistente em Administração, SIAPE 1907855, da função de Chefe do Departamento de Desenvolvimento Profissional e Pessoal, código FG-01, designada pela Portaria UNILA nº 659/12, publicada no DOU de 13 de dezembro de 2012, s. 2, p. 20. (Inciso I do Art. 35 da Lei nº 8.112/90)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. 23422.003828/2019-82)</p><p>Nº 152 - Art. 1º Designar, a partir de 1 de abril de 2019, a servidora ISABELLE MAYSA DUTRA SILVA, Técnica em Assuntos Educacionais, SIAPE 2117033, para exercer a função de Chefe do Departamento de Desenvolvimento Profissional e Pessoal, código FG-01. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/90)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. 23422.003828/2019-82)</p><p>Nº 155 - Art. 1º Exonerar, a pedido, a partir de 28 de março de 2019, a servidora DEBORA VILLETTI ZUCK, SIAPE 2148185, Pedagoga, do cargo de Chefe da Coordenadoria de Administração da Reitoria, código CD-04, nomeada pela Portaria UNILA nº 153/18, publicada no DOU de 14 de março de 2018, s. 2, p. 27. (Inciso II do Art. 35 da Lei nº 8.112/90)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. 23422.003885/2019-95)</p><p>Nº 157 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país do servidor FERNANDO KENJI NAMPO, Professor do Magistério Superior, SIAPE 2961240, para participação no Congresso Canadense de Saúde Pública e realização de missão científica, com ônus, no período de 29 de abril a 2 de maio de 2019 e, com ônus limitado, nos períodos de 3 de maio a 2 de junho de 2019 e de 8 a 22 de junho de 2019, em Ottawa, Canadá. (Decretos nº 91.800/85, nº 1.387/95, nº 5.992/06 e nº 7.689/12; a Lei 8.112/90; a IN PROGEPE nº 1/17)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. 23422.002353/2019-40)</p><p class="assina">GUSTAVO OLIVEIRA VIEIRA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, nomeado pela Portaria MEC nº 722/17, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 159 - Art. 1º Dispensar, a pedido, o servidor HENRIQUE COELHO KAWAMURA, Professor do Magistério Superior, SIAPE 2139207, da função de Coordenador do Curso de Ciências Econômicas, Economia, Integração e Desenvolvimento, código FCC-01, designado pela Portaria UNILA nº 430/18, publicada no DOU de 29 de junho de 2018, s. 2, p. 35. (Inciso II do Art. 35 da Lei nº 8.112/90)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. 23422.004013/2019-34)</p><p>Nº 160 - Art. 1º Designar o servidor MARCOS DE OLIVEIRA GARCIAS, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1257703, para exercer a função de Coordenador do Curso de Ciências Econômicas , Economia, Integração e Desenvolvimento, código FCC-01. (Inciso II do art. 9º da Lei nº 8.112/90)</p><p>Parágrafo único. A designação terá vigência até 29 de junho de 2020.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. 23422.004013/2019-34)</p><p>Nº 162 - Art. 1º Designar o servidor HENRIQUE COELHO KAWAMURA, Professor do Magistério Superior, SIAPE 2139207, para exercer a função de Coordenador do Curso de pós-Graduação em Economia, código FCC. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/90)</p><p>Parágrafo único. A designação terá vigência pelo período de 2 (dois) anos, a contar da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. 23422.004014/2019-07)</p><p>Nº 164 - ART. 1º Dispensar, a partir de 1 de maio de 2019, a pedido, o servidor HERLANDER DA MATA FERNANDES LIMA, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1967663, da função de Coordenador do Curso de Engenharia Civil de Infraestrutura, código FCC-01, designado pela Portaria UNILA nº 1.065/17, publicada no DOU de 17 de outubro de 2017, s. 2, p. 20. (Inciso II do Art. 35 da Lei nº 8.112/90)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. 23422.003863/2019-10)</p><p>Nº 165 - Art. 1º Nomear RICARDO MOREL HARTMANN na vaga de código nº 853922. (Inciso I do art. 9º da Lei 8.112/1990, a Portaria Interministerial nº 111/2014, o Edital Progepe nº 59/2019, de homologação do concurso público para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Nível 1, da Carreira do Magistério Superior, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com Dedicação Exclusiva)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. 23422.004090/2019-89)</p><p>Nº 166 - Art. 1º Dispensar, a partir de 15 de abril de 2019, a pedido, o servidor GUSTAVO ADOLFO RONCEROS RIVAS, Professor do Magistério Superior, SIAPE 2000058, da função de Coordenador do Curso de Engenharia de Energia, código FCC-1, designado pela Portaria UNILA nº 384/18, publicada no DOU de 13 de junho de 2018, s. 2, p. 28. (Inciso II do Art. 35 da Lei nº 8.112/90)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. 23422.003865/2019-53)</p><p>Nº 167 - Art. 1º Nomear, a partir de 8 de abril de 2019, o servidor MICHAEL JACKSON DA SILVA LIRA, Técnico em Assuntos Educacionais, SIAPE 1739987, para exercer o cargo de Chefe da Coordenadoria de Administração da Reitoria, código CD-4. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/90)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. 23422.004084/2019-57)</p><p class="assina">GUSTAVO OLIVEIRA VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>