<xml><article id="8550151" name="PORT31SRTbGO2019" idOficio="5275149" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/04/2019" artClass="00013:00050:02351:01229:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Secretaria de Trabalho/Superintendência Regional em Goiás" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11632429">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 31, de 23 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 31, de 23 de abril de 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE REGIONAL DO TRABALHO NO ESTADO DE GOIÁS - SUBSTITUTA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Regimento Interno das Superintendências Regionais do Trabalho, aprovado pela Portaria nº 1.151, de 30 de outubro de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 13/11/2017, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar a servidora MARIA DIVINA DE JESUS, matrícula SIAPE 1162894, CPF nº. ***.855.391-**, como representante do Ministério da Economia, para acompanhar e fiscalizar a execução do Contrato Administrativo nº 001/2017, referente ao processo nº 46208.009186/2016-11, com vigência de 02/01/2019 a 02/01/2020, cujo objeto é a prestação de serviços e vendas de produtos pela Empresa de Correios e Telégrafos, e para acompanhar e fiscalizar a execução do Contrato Administrativo nº 001/2016, referente ao Processo nº 46208.011071/2015-05, com vigência de 12/01/2019 a 12/01/2020, cujo objeto é cujo objeto é a prestação do serviço continuado de locação de equipamentos de reprografia.</p><p>Art. 2º - São competências do Fiscal do Contrato:</p><p>Observar e acompanhar a atuação da Contratada, zelando para que cumpra todas as obrigações assumidas e em especial:</p><p>I. Manter cópia do Instrumento Contratual e de seus eventuais aditivos, juntamente com outros documentos que possam dirimir dúvidas acerca das obrigações contratuais, devidamente anexados ao Processo de Acompanhamento Contratual.</p><p>II. Conferir os dados das faturas e compatibilizar com as especificações do serviço objeto do Contrato;</p><p>III. Anotar no Processo de Acompanhamento Contratual todas as ocorrências, de qualquer natureza, verificadas durante a execução da contratação, notificando a Contratada e determinando o que for necessário para regularizá-las.</p><p>IV. Manter permanente vigilância sobre as obrigações da Contratada previstas no Contrato com vistas à redução dos gastos, bem como àquelas que visem melhor racionalização dos serviços de garantia e assistência técnica.</p><p>V. Observar para que durante toda a vigência da contratação, a Contratada mantenha a compatibilidade com as obrigações por ela assumidas na habilitação exigida no Contrato e Edital.</p><p>VI. Notificar por escrito à Contratada a ocorrência de eventuais imperfeições no curso da execução dos serviços, fixando prazo para a sua correção, se necessário.</p><p>VII. Subsidiar a autoridade Contratante de elementos suficientes e necessários à notificação da Contratada sobre a ocorrência de eventuais imperfeições no curso de execução dos serviços, que possam motivar aplicação de penalidades.</p><p>VIII. Prestar ao preposto da Contratada as informações e esclarecimentos pertinentes ao desenvolvimento de suas atribuições, que eventualmente sejam solicitados.</p><p>IX. Exigir o imediato afastamento de qualquer empregado ou preposto da Contratada, que não mereça a sua confiança ou embarace a fiscalização ou ainda que se conduza de modo inconveniente ou incompatível com o exercício das funções que lhe foram atribuídas.</p><p>X. Observar para que a Contratada não transfira a outrem o objeto do Contrato, no todo ou em parte, sem a prévia e expressa anuência do Ministério da Economia.</p><p>XI. Verificar para que a Contratada indique um preposto para acompanhar a execução do Contrato e responder perante o Ministério da Economia.</p><p>XII. Em caso de inexecução parcial ou total, comunicar à Coordenação-Geral de Recursos Logísticos, requerendo a adoção das providencias necessárias para a regularização do ajuste, caso seja pertinente a aplicação das penalidades previstas no art. 87, da Lei n.º 8.666, de 21 de junho de 1993.</p><p>XIII. Assegurar-se de que a Contratada está desempenhando com presteza todas as obrigações constantes no Contrato em especial às constantes da Cláusula Oitava - Inciso II, "São obrigações da Contratada".</p><p>XIV. Assegurar-se de que os depósitos mensais correspondentes às obrigações trabalhistas e previdenciárias estejam sendo efetuados em fundo de reserva mantido em instituição bancária oficial, conforme Cláusula Nona - Do Asseguramento dos Encargos Trabalhistas e Previdenciários do Contrato nº 26/2010.</p><p>XV. Observar as disposições contidas na IN-MP n. º 02/2008, constantes nos artigos 31, e seguintes, no que couber.</p><p>XVI. Efetivar a medição dos serviços no Sistema de Administração de Serviços Gerais -SIASG - SICON.</p><p>Art. 3º - O Representante responde civil, penal e administrativamente pelo exercício irregular das atribuições do encargo.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria terá vigência a partir da data de sua assinatura até o término do prazo de vigência da contratação e deverá ser publicada no Boletim Administrativo deste Órgão.</p><p class="assina">SEBASTIANA DE OLIVEIRA BATISTA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>