<xml><article id="8357750" name="PORTARIA N° 1605-EMCFA-MD" idOficio="5256307" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2019" artClass="00011:00031:00186:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00010" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas/Gabinete do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="69" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11599739">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 1.605/EMCFA-MD, DE 8 DE ABRIL DE 2019  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA N° 1.605/EMCFA-MD, DE 8 DE ABRIL DE 2019</p><p>O CHEFE DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS, Substituto, nos termos da Portaria nº 3.165/EMCFA/MD, de 20 de novembro de 2013, considerando o contido no inciso I do art. 1º da Portaria nº 162/GM/MD, de 13 de janeiro de 2017, o Despacho Decisório nº 32/GM-MD, de 27 de dezembro de 2018, estabelecido nos termos da Portaria Normativa nº 70/MD, de 25 de novembro de 2016, e o Processo nº 60400.000142/2019-12, resolve:</p><p>Designar o Contra-Almirante GUILHERME DA SILVA COSTA e o Capitão de Fragata RÔMULO PEREIRA BAHIA, do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas, para participar da reunião do VI Grupo de Trabalho Bilateral de Defesa do Brasil e da Suécia, na cidade de Karlskrona, Suécia, no período de 22 a 27 de abril de 2019, incluindo o trânsito, com ônus total para o Ministério da Defesa.</p><p>A missão acima é considerada eventual e de natureza militar, estando enquadrada na alínea "c" do inciso I e na alínea "b" do inciso II do art. 3º, combinado com o parágrafo único do art. 11, todos da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e suas alterações.</p><p class="assina">Ten Brig Ar CARLOS DE ALMEIDA BAPTISTA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>