<xml><article id="8374504" name="ABR 11 port DOU" idOficio="5257990" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/04/2019" artClass="00016:00093:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11602570">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria N° 1.908,  de 8 de Abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria N° 1.908, de 8 de Abril de 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, resolve:</p><p>Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Lilliane Braga Arruda, como Professor Substituto, aprovado conforme Edital nº 46, publicado no D.O.U. de 18/03/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Faculdade de Educação, Área/Disciplina: Didática e Estágio, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019. (Processo nº 23070.023485/2018-19)</p><p class="identifica">Portarias de 9 de Abril de 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, resolve:</p><p>N° 1.910 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Bruno Linhares Duarte, como Professor Substituto, aprovado conforme Edital nº 22, publicado no D.O.U. de 11/03/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Auxiliar com a RT correspondente ao título de Especialista, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Faculdade de Educação Física e Dança, Área/Disciplina: Metodologia do Ensino da Dança, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019. (Processo nº 23070.024184/2018-11)</p><p>N° 1.911 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Darlen Priscila Santana Rodrigues, como Professor Substituto, aprovado conforme Edital nº 62, publicado no D.O.U. de 26/03/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Faculdade de Ciências Sociais, Área/Disciplina: Museologia, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019. (Processo nº 23070.002430/2019-56)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 1.944 - I - Designar Diego Trindade Davila Magalhaes, Matrícula nº 1082774/SIAPE, Professor Adjunto A, para exercer a função de Coordenador do Curso de Relações Internacionais da Faculdade de Ciências Sociais, FCC, ficando dispensado do encargo de Vice-Coordenador que atualmente ocupa.</p><p>II - Designar Geisa Cunha Franco, Matrícula nº 1999182/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer o encargo de Vice-coordenadora do Curso de Relações Internacionais da Faculdade de Ciências Sociais, ficando dispensada do Cargo de Coordenadora, FCC, que atualmente ocupa.</p><p>III - Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.008687/2019-11)</p><p>N° 1.947 - Declarar, nos termos do art. 33, inciso VIII da Lei nº 8.112/90, a vacância do Cargo de Assistente de Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação III, Padrão 4, ocupado por Thimoteo Pereira Cruz, Matrícula nº 2834188/SIAPE, lotado na Regional Catalão, a contar de 22/03/2019, por posse em outro cargo inacumulável. (Processo nº 23070.008247/2019-64)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p class="identifica">Portaria N° 1.974, de 10 de Abril de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Revogar os termos da Portaria nº 785, publicada no D.O.U. de 19/06/2001, seção 2, página 8, que alterou os proventos da aposentadoria de Celisia Dias Ribeiro, Matrícula nº 0298596/SIAPE, Farmacêutico, com efeito a contar de 28/05/2018, data do Laudo Médico Pericial, de revisão de aposentadoria por invalidez. (Processo nº 23070.001252/1996-71)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>