<xml><article id="8419252" name="Portaria nº 18.2019 LRV" idOficio="5262380" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/04/2019" artClass="00016:00057:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso/Campus Avançado Lucas do Rio Verde" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11610195">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 18, DE 11 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 18, DE 11 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO - CAMPUS AVANÇADO LUCAS DO RIO VERDE, no uso de suas atribuições legais, conferidas pela Portaria n. 499 de 09 de março de 2015, publicado no DOU de 11 de março de 2015 do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso; resolve:</p><p>I - Designar, a servidora Tatiana Leal da Costa, Matrícula SIAPE nº 1146322, ocupante do cargo de Técnica em Assuntos Educacionais, pertencente ao quadro permanente deste IFMT - Campus Avançado Lucas do Rio Verde, na função gratificada de Chefe do Setor de Documentação e Registro Escolar (SDRE), código FG-02;</p><p>II - Designar, o servidor Jonadabe Felix da Silva, Matrícula SIAPE nº 3049378, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao quadro permanente deste IFMT - Campus Avançado Lucas do Rio Verde, como substituto legal do Chefe do Setor de Documentação e Registro Escolar (SDRE), código FG-02;</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>IV - Cientifique-se e cumpra-se.</p><p class="assina">João Vicente Neto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>