<xml><article id="8231627" name="Edital de Suspensão de Pagamento" idOficio="5243481" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="03/04/2019" artClass="00099:00016:00133:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00001" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="64" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11577478">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[                                EDITAL Nº 1, de 2 DE ABRIL DE 2019                               SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EDITAL Nº 1, de 2 DE ABRIL DE 2019 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>O COORDENADOR DO DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO DE PESSSSOAS DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE CIÊNCIAS DA SAÚDE DE PORTO ALEGRE - UFCSPA, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto nº 7.862, de 08 de dezembro de 2012, Portaria nº 363/MP, de 28 de novembro de 2016 e pelo disposto no art. 11, alínea "a", da Orientação Normativa nº 1-SEGERP/MP, de 02 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>1. Tornar pública a relação dos aposentados e/ou pensionistas que terão o pagamento dos proventos suspensos por motivo de não atendimento à convocação, e respectiva notificação, para realizar o recadastramento anual no mês do aniversário: DEZEMBRO/2018</p><p>VIVIANNI DE MORAES LOPES - CPF: 607.288.090-87 - PENSIONISTA</p><p>2. O restabelecimento do pagamento do provento fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado ao Departamento de Administração de Pessoas da UFCSPA, à Rua Sarmento Leite, 245 - Porto Alegre - Rio Grande do Sul, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON SEGEP nº 1, publicada no Diário Oficial da União de 05 de janeiro de 2017.</p><p>3. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado, deverá ser solicitada visita técnica, por meio do telefone (51) 3303-8703, ou por meio do e-mail dap@ufcspa.edu.br, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p class="assina">Fernando Ricardo Gavron</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>