<xml><article id="8517437" name="18.04.2019 PRES" idOficio="5271170" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/04/2019" artClass="00022:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00002" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="77" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11625921">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE ABRIL DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e pela Portaria nº 11/MDH, de 18 de janeiro de 2019, republicada no Diário Oficial da União nº 17, de 24 de janeiro de 2019, e considerando o Artigo único do Anexo do Decreto nº 9.660, de 1º de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 461 - Dispensar o servidor KONRAD GUTTLER DIAS BRAGA, matrícula nº 3007676, CPF nº 109.054.377-80, da Função Comissionada Técnica, código FCT-12, do Serviço de Provimento e Movimentação Funcional da Coordenação de Administração de Pessoal da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação.</p><p>Nº 462 - Designar a servidora INÊS REGINA SUGUIURA, matrícula nº 0451622, CPF nº 373.011.601-00, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-12, no Serviço de Provimento e Movimentação Funcional da Coordenação de Administração de Pessoal da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação.</p><p>Nº 463 - Dispensar a servidora INÊS REGINA SUGUIURA, matrícula nº 0451622, CPF nº 373.011.601-00, da Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Movimentação de Pessoal, código FG-3, do Serviço de Provimento e Movimentação Funcional da Coordenação de Administração de Pessoal da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação.</p><p>Nº 464 - Designar a servidora CLÁUDIA MONTENEGRO SILVA, matrícula nº 1090419, CPF nº 563.262.541-91, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Movimentação de Pessoal, código FG-3, do Serviço de Provimento e Movimentação Funcional da Coordenação de Administração de Pessoal da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação.</p><p>Nº 465 - Dispensar o servidor LUIZ CARLOS DA SILVA JÚNIOR, matrícula nº 1815280, CPF nº 929.432.170-34, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Gestão Ambiental e Territorial, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Passo Fundo-RS.</p><p>Nº 466 -Designar o servidor RICARDO SALLUM FREIRE, matrícula nº 3053939, CPF nº 323.302.858-09, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe, código FCPE 101.1, da Coordenação Técnica Local em Atalaia do Norte III-AM, subordinada à Coordenação Regional do Vale do Javari-AM.</p><p class="assina">FRANKLIMBERG RIBEIRO DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>