<xml><article id="8244649" name="PT 02.04" idOficio="5245120" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/04/2019" artClass="00024:00002:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Coordenação-Geral do Núcleo Estadual de Pernambuco/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="64" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11580379">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE ABRIL DE 2019</p><p>A CHEFE SUBSTITUTA DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA COORDENAÇÃO GERAL DE GESTÃO DO NÚCLEO ESTADUAL DE PERNAMBUCO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela PT/SAA/SE/MS nº 1.804/2013, de 1º de outubro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº. 192, de 03 de outubro de 2013, seção 1, página 66, resolve:</p><p>Nº 223 - Conceder pensão civil a DANIELE DE FÁTIMA DE ALMEIDA AGUIAR, na qualidade de filha maior com deficiência mental/intelectual, comprovada através de Laudo Médico do Grupo de Perícias Médicas deste Ministério, da ex-servidora deste Ministério, DALVA MARIA GOMES DE ALMEIDA Matrícula SIAPE 0585346, ocupante do cargo de AUX OPERAC SERVICOS DIVERSOS, Nível NI, Classe S, Padrão III, falecida em 19/dez/2015, conforme Certidão de Óbito n° 000723347. Base Legal: Art. 217, inciso IV, alínea d) da Lei 8.112, de 11/12/1990. Benefício concedido de acordo Art. 7º da Emenda Constitucional nº 41/2003 e com a Lei nº 10.887/2004 em seu artigo 2º, incisos I e II, com vigência a partir da data do requerimento, 03/10/2018, devido à habilitação tardia nos termos do Art. 219, parágrafo único da Lei 8.112, de 11/12/1990, vigente à época do óbito. (Processo nº 25019.000725/2019-48).</p><p>Nº 224 - Conceder pensão civil, por força de determinação judicial proferida nos autos do processo nº 08173.98.2019.4.05.8300, a NAIR MATIAS LEITE, CPF 019.729.034-54, na qualidade de companheira do ex- servidor deste Ministério, AILTON CIRILO DE SOUZA, Matrícula SIAPE 582008, ocupante do cargo de AGENTE DE PORTARIA, Nível NI, Classe C, Padrão III, falecido em 16/08/2018, com base no art. 217, inciso III da Lei 8.112, de 11/12/1990. Benefício concedido com base no art. 7º da Emenda Constitucional nº 41/2003 e com a Lei nº 10.887/2004 em seu artigo 2º, incisos I e II, com vigência a partir de 22/03/2019. (Processo nº 25019.000938/2019-70).</p><p>Nº 227 - Conceder pensão civil a ALLAN RODRIGO CORDEIRO FERREIRA, na qualidade de filho maior com deficiência mental/intelectual, comprovada por Laudo Médico do Grupo de Perícias Médicas deste Ministério, do ex-servidor em atividade deste Ministério, ADILSON JOSE FERREIRA DA SILVA, Matrícula SIAPE 583616, ocupante do cargo de AUX OPERAC SERVICOS DIVERSOS, Nível NI, Classe S, Padrão III, falecido em 05/07/2018. Base legal: Art. 217, inciso IV, alínea d) da Lei 8.112, de 11/12/1990. Benefício concedido de acordo art. 7º da Emenda Constitucional nº 41/2003 e com a Lei nº 10.887/2004 em seu artigo 2º, incisos I e II, com vigência a partir da data do requerimento, 18/03/2019, devido à habilitação tardia nos termos do Art. 219, parágrafo único da Lei 8.112, de 11/12/1990, vigente à época do óbito. (Processo nº 25019.001162/2019-13).</p><p>Nº 228 - Conceder pensão civil a BARBARA SUELY FERREIRA DA SILVA, na qualidade de companheira da ex-servidora aposentada deste Ministério, JOSELICE DA CRUZ MENDONÇA, Matrícula SIAPE nº 588033, ocupante do cargo de AGENTE DE VIGILÂNCIA, Nível NI, Classe C, Padrão V, falecida em 06/03/2019, com base no art. 217, inciso III da Lei 8.112, de 11/12/1990. Benefício concedido de acordo art. 7º da Emenda Constitucional nº 41/2003 e com a Lei nº 10.887/2004 em seu artigo 2º, incisos I e II, com vigência a partir da data de falecimento. (Processo nº 25019.001204/2019-16).</p><p>Nº 229 - Conceder pensão civil a SUELENE DE FÁTIMA RODRIGUES TORRES, na qualidade de companheira do ex-servidor em atividade deste Ministério, JOSÉ ALBERTINO DE PAULA, Matrícula SIAPE 582840, ocupante do cargo de AUX. OPERACIONAL DE SERVIÇOS DIVERSOS, Nível NI, Classe S, Padrão III, falecido em 01/03/2019, com base no Art. 217, inciso III da Lei 8.112, de 11/12/1990. Benefício concedido de acordo art. 7º da Emenda Constitucional nº 41/2003 e com a Lei nº 10.887/2004 em seu artigo 2º, incisos I e II, com vigência a partir da data de falecimento. (Processo nº 25019.001205/2019-52).</p><p class="assina">MARIA CALOU DE SÁ SILVA THÉ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>