<xml><article id="8509226" name="Port 07 SP" idOficio="5271017" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/04/2019" artClass="00008:00031:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Cidadania/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Superintendência em São Paulo" artSize="12" artNotes="ok&#xA;" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="76" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11625287">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 7, DE 17 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 7, DE 17 DE ABRIL DE 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE SUBSTITUTA DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL NO ESTADO DE SÃO PAULO - IPHAN/SP, nomeada pela Portaria nº 538, de 13 de novembro de 2014, da Presidência do IPHAN, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria n° 673, de 16 de outubro de 2009, publicada no D.O.U. em 20 de outubro de 2009, da Presidência do IPHAN, considerando o disposto no Edital de Concurso nº 01/2019 - 32ª EDIÇÃO DO PRÊMIO RODRIGO MELO FRANCO DE ANDRADE/2019, publicado no D.O.U. de 01 de março de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir a Comissão Estadual de Avaliação da 32ª Edição do Prêmio Rodrigo Melo Franco de Andrade - 2019, para pré-seleção das ações inscritas nesta Superintendência do IPHAN, composta pelos seguintes Membros: Walter Pires, Arquiteto do Departamento de Patrimônio Histórico - DPH da Prefeitura de São Paulo; Valéria Rossi Domingos, Coordenadora da Unidade de Preservação do Patrimônio Histórico da Secretaria de Estado da Cultura; Elisabete Mitiko Watanabe, Diretora Técnica da Unidade de Preservação do Patrimônio Histórico da Secretaria de Estado da Cultura e José Roberto Neffa Sadek, Arquiteto, Cineasta, Professor e Gestor Cultural.</p><p>Art. 2º A Comissão de Avaliação instituída por esta Portaria será presidida pelo servidor desta Superintendência do IPHAN em São Paulo, Arquiteto Victor Hugo Mori.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando as disposições em contrário.</p><p class="assina">MARIA CRISTINA DONADELLI PINTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>