<xml><article id="8506999" name="PORTARIA Nº 398, DE 18 DE ABRIL " idOficio="5270766" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/04/2019" artClass="00022:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="76" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11624785">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 398, DE 18 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 398, DE 18 DE ABRIL DE 2019</p><p></p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso da atribuição que lhe confere o inciso II do parágrafo único do Art. 87 da Constituição, e considerando o disposto no Decreto n° 3.298, de 20 de dezembro de 1999, e considerando o disposto na Resolução nº 1, de 15 de outubro de 2010, do Conselho Nacional dos Direitos da Pessoa com Deficiência, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados os membros do Poder Público Federal para compor o Conselho Nacional dos Direitos da Pessoa com Deficiência - CONADE na gestão 2019-2020, em conformidade com os dispositivos a seguir.</p><p>Art. 2º Representantes do Ministério da Cidadania:</p><p>I - Pela Secretaria Especial de Cultura:</p><p>a) Titular: Sandra Cipriano Chaves - CPF: 416.168.201-87;</p><p>b) Suplente: Giselle Dupin - CPF: 540.577.016-72.</p><p>II - Pela Secretaria Especial do Desenvolvimento Social:</p><p>a) Titular: Walace Dias Freitas - CPF: 513.028.021-00;</p><p>b) Suplente: Niusarete Margarida de Lima - CPF: 239.677.651-72.</p><p>III - Pela Secretaria Especial do Esporte:</p><p>a) Titular: Claudio Luiz Pinheiro da Silva - CPF: 509.257.097-00;</p><p>b) Suplente: Marcelo Rodrigo Ferreira Jesus - CPF: 833.877.141-49.</p><p>Art. 3º Representantes do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações:</p><p>a) Titular: Maria Cláudia Ferrari de Castro - CPF: 104.951.588-95;</p><p>b) Suplente: Sônia da Costa - CPF: 548.257.920-49.</p><p>Art. 4º Representantes do Ministério do Desenvolvimento Regional:</p><p>a) Titular: Cristiana Scorza Guimaraens - CPF: 563.285.751-49;</p><p>b) Suplente: Luiz Carlos Lima - CPF: 984.188.824-68.</p><p>Art. 5º Representantes do Ministério da Economia:</p><p>I - Pela Secretaria de Previdência:</p><p>a) Titular: Orion Sávio Santos de Oliveira - CPF: 015.634.441-60;</p><p>b) Suplente: Andrei Suarez Dillon Soares - CPF: 645.450.591-04.</p><p>II - Pela Secretaria de Trabalho:</p><p>a) Titular: João Paulo Reis Ribeiro Teixeira - CPF: 077.456.536-57;</p><p>b) Suplente: Marli Costa Pereira - CPF: 294.454.005-00.</p><p>Art. 6º Representantes do Ministério da Educação:</p><p>a) Titular: Iêdes Soares Braga - CPF: 815.829.516-29;</p><p>b) Suplente: Patrícia Andrea Oliveira Sousa - CPF: 073.483.837-93.</p><p>Art. 7º Representantes do Ministério da Infraestrutura:a) Titular: Francisco Vieira Garonce - CPF: 601.447.186-34;</p><p>b) Suplente: Daniel Mariz Tavares - CPF: 980.501.501-78.</p><p>Art. 8º Representantes do Ministério da Justiça e Segurança Pública:</p><p>a) Titular: José Arnon dos Santos Guerra - CPF: 843.989.817-72;</p><p>b) Suplente: Rafael Raeff Rocha - CPF: 004.167.061-26.</p><p>Art. 9º Representantes do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos:</p><p>I - Pela Secretaria Nacional dos Direitos da Pessoa com Deficiência:</p><p>a) Titular: Filipe Trigueiro Xavier Correia - CPF: 057.331.414-41;</p><p>b) Suplente: Paulo Roberto Amaral Vieira - CPF: 153.454.888-27.</p><p>II - Pela Secretaria Nacional de Políticas para as Mulheres:</p><p>a) Titular: Roseane Cavalcante de Freitas Estrela - CPF: 940.626.414-53;</p><p>b) Suplente: Esequiel Roque do Espírito Santo - CPF: 913.006.497-04.</p><p>Art. 10. Representantes do Ministério das Relações Exteriores:</p><p>a) Titular: Durval Luiz de Oliveira Pereira - CPF: 045.469.827-55;</p><p>b) Suplente: Viviane Ferreira Lopes Diniz - CPF: 055.348.227-08.</p><p>Art. 11. Representantes do Ministério da Saúde:</p><p>a) Titular: Odília Brigido de Sousa - CPF: 960.799.836-72;</p><p>b) Suplente: Ricardo Gadelha de Abreu - CPF: 491.270.123-87.</p><p>Art. 12. Representantes do Ministério do Turismo:</p><p>a) Titular: Alessandra Vittoria Cortez de Oliveira - CPF: 865.747.441-72;</p><p>b) Suplente: Jumaida Pressi Moreira - CPF: 634.460.812.91.</p><p>Art. 13. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DAMARES REGINA ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>