<xml><article id="8253869" name="PORT730-2019-DPMM" idOficio="5245771" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/04/2019" artClass="00011:00009:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="65" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11581476">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA No 730/DPMM, DE 2 DE ABRIL DE 2019.]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA No 730/DPMM, DE 2 DE ABRIL DE 2019.</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea w, do inciso V, do art. 1o, do Anexo B, da Portaria no24, de 9 de março de 2017, do Diretor-Geral do Pessoal da Marinha, e em cumprimento a tutela de urgência deferida nos autos do Processo no1004700-10.2018.4.01.3200, em trâmite no Juízo da 3aVara Federal Cível da Judiciária do Estado do Amazonas, encaminhado para cumprimento por intermédio do Parecer de Força Executória no00012/2019/SPMIL/PUAM/PGU/AGU, da Procuradoria da União no Estado do Amazonas, resolve:</p><p>Art. 1oReformar, por força de decisão judicial, o MN-RM2 14.1641.91 JEAN DE OLIVEIRA FERNANDES, na graduação que ocupava quando da ativa, com proventos calculados com base no soldo de Terceiro-Sargento, a partir de 12 de março de 2019, data da decisão da tutela de urgência, nos termos do disposto nos arts. 104, inciso II; 106, inciso II; 108, inciso V; 109 e 110, §§ 1oe 2o, alínea c, da Lei no6.880/80.</p><p>Art. 2oOs atrasados devidos ao autor, e todos os demais direitos pecuniários decorrentes da decisão judicial serão pagos na forma do contido no art. 100 da Constituição da República Federativa do Brasil, após o trânsito em julgado.</p><p>Art. 3oEsta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Alte.de.Esq. RENATO RODRIGUES DE AGUIAR FREIRE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>