<xml><article id="8459291" name="PTS658A690INSS" idOficio="5265955" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2019" artClass="00013:00058:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00022:00002" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11616170">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE ABRIL DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL -INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 658 - Exonerar, a partir de 1º de abril de 2019, RITA DE CASSIA LEITE DE MESQUITA GARCIA, matrícula nº 0.949.286, CPF nº 223.817.321-87, do cargo em comissão de Coordenador de Suporte ao Gabinete, código DAS 101.3, da Presidência, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 659 - Dispensar DIOGO FREITAS FIGUEIREDO, matrícula nº 1.637.437, CPF nº 008.893.131-56, da Função Comissionada Técnica, código FCT 1, da Presidência, em virtude sua nomeação para outro cargo.</p><p>Nº 660 - Dispensar DIOGO FREITAS FIGUEIREDO, matrícula nº 1.637.437, CPF nº 008.893.131-56, do encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Coordenador de Suporte ao Gabinete, código DAS 101.3, da Presidência.</p><p>Nº 661 - Nomear DIOGO FREITAS FIGUEIREDO, matrícula nº 1.637.437, CPF nº 008.893.131-56, para exercer o cargo em comissão de Coordenador de Suporte ao Gabinete, código DAS 101.3, da Presidência.</p><p>Nº 662 - Designar SANDRA PAIVA PEREIRA GOMES, matrícula nº 1.094.641, CPF nº 964.823.544-91, para o encargo de substituta eventual do cargo em comissão de Coordenador de Suporte ao Gabinete, código DAS 101.3, da Presidência, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 663 - Exonerar SANDRA PAIVA PEREIRA GOMES, matrícula nº 1.094.641, CPF nº 964.823.544-91, do cargo em comissão de Assistente Técnico, código DAS 102.1, da Presidência, em virtude sua designação para outra função.</p><p>Nº 664 - Designar SANDRA PAIVA PEREIRA GOMES, matrícula nº 1.094.641, CPF nº 964.823.544-91, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT 1, da Presidência.</p><p>Nº 665 - Exonerar, a contar de 1º de abril de 2019, HELAINE PENTEADO DE LIMA, matrícula nº 0.877.728, CPF nº 130.166.521, do cargo em comissão de Chefe da Divisão de Gerenciamento de Convocações, código DAS 101.2, da Presidência, em virtude sua aposentadoria.</p><p>Nº 666 - Dispensar JORGE AUGUSTO DE SOUZA COELHO, matrícula nº 0.913.652, CPF nº 833.389.937-49, da Função Comissionada Técnica, código FCT 1, da Presidência, em virtude sua nomeação para outro cargo.</p><p>Nº 667 - Nomear JORGE AUGUSTO DE SOUZA COELHO, matrícula nº 0.913.652, CPF nº 833.389.937-49, para exercer o cargo em comissão de Chefe da Divisão de Gerenciamento de Convocações, código DAS 101.2, da Presidência.</p><p>Nº 668 - Designar ELDO PORTZ, matrícula nº 1.097.478, CPF nº 502.940.830-49, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT 1, da Presidência.</p><p>Nº 669 - Exonerar GREICE MARIA LARANJEIRA DE PEREIRA, matrícula nº 0.878.019, CPF nº 334.104.021-87, do cargo em comissão de Assistente, código DAS 102.2, da Presidência.</p><p>Nº 670 - Exonerar NAIRA DE FIGUEIREDO VIEIRA, matrícula nº 0.877.477, CPF nº 544.158.707-59, do cargo em comissão de Assistente, código DAS 102.2, da Presidência.</p><p>Nº 671 - Exonerar FREDERICO RODRIGUES ACHCAR, matrícula nº 1.717.277, CPF Nº 668.387.031-49, do cargo em comissão de Chefe da Divisão de Movimentação de Pessoas, código DAS 101.2, da Coordenação de Legislação e Movimentação de Pessoas da Diretoria de Gestão de Pessoas.</p><p>Nº 672 - Dispensar FREDERICO RODRIGUES ACHCAR, matrícula nº 1.717.277, CPF Nº 668.387.031-49, do encargo de substituto eventual de Chefe da Coordenação de Legislação e Movimentação de Pessoas, código DAS 101.3, da Diretoria de Gestão de Pessoas.</p><p>Nº 673 - Dispensar, a pedido, GIAN FRANCESCO LUCCA, matrícula nº 1.379.930, CPF nº 035.313.189-00, do encargo de substituto eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Atendimento de Demandas Judiciais, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Florianópolis/SC.</p><p>Nº 674 - Dispensar, a contar de 1º março 2019, PAULO DA SILVA GOULART, matrícula nº 1.375.546, CPF nº 262.901.700-15, do encargo de substituto eventual do Gerente da Agência da Previdência Social Porto Alegre Partenón, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Porto Alegre/RS.</p><p>Nº 675 - Designar RICARDO ALVES, matrícula n° 0.258.226, CPF 402.164.540-34, para o encargo de substituto eventual do Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas, código FG 1, da Gerência-Executiva Porto Alegre/RS, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 676 - Dispensar, a contar de 15 março de 2019, JOSÉ KRISKOW MARCINOVSKI, matrícula nº 2.020.617, CPF nº 024.471.649-80, do encargo de substituto eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Ibaiti, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Ponta Grossa/PR.</p><p>Nº 677 - Dispensar, a contar de 1º de março de 2019, RUTH APARECIDA MUGNAINE, matrícula nº 0.900.404, CPF nº 565.727.009-68, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Cálculos e Pagamentos Judiciais, código FG 2, da Procuradoria Seccional Ponta Grossa/PR, em decorrência de aposentadoria.</p><p>Nº 678 - Dispensar GILSON FÉLIX DA COSTA, matrícula nº 0.900.681, CPF nº 602.393.109-00, do encargo de substituto eventual da Função Gratificada de Chefe do Setor de Cálculos e Pagamentos Judiciais, código FG 2, na Procuradoria Seccional Ponta Grossa/PR.</p><p>Nº 679 - Designar GILSON FÉLIX DA COSTA, matrícula nº 0.900.681, CPF nº 602.393.109-00, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Setor de Cálculos e Pagamentos Judiciais, código FG 2, na Procuradoria Seccional Ponta Grossa/PR.</p><p>Nº 680 - Dispensar, a pedido, a contar de 2 de março de 2019, MARIA CLARA COELHO DA SILVA, matrícula nº 1.975.948, CPF nº 379.667.740-15, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social Cachoeirinha, vinculada à Gerência-Executiva Canoas/RS.</p><p>Nº 681 - Nomear INGRID AMBROZIO CAMILO, matrícula nº 1.376.185, CPF nº 294.659.118-28, para o cargo em comissão de Chefe do Serviço de Gestão de Atendimento, código DAS 101.1, da Superintendência-Regional Sudeste I.</p><p>Nº 682 - Designar EUZILENE MALTA DE OLIVEIRA BICALHO, matrícula nº 1.446.355, CPF nº 034.841.286-07, para o encargo de substituta eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Aracaju - Ivo do Prado, código FCPE 101.2, vinculada à Gerência-Executiva Aracaju/SE, nos afastamento, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 683 - Dispensar CIDALIA MARIA FREIRE ARAGÃO, matrícula nº 0.897.092, CPF nº 093.447.482-68, da Função Comissionada de Gerente da Agência da Previdência Social Belém-Pedreira, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Belém/PA.</p><p>Nº 684 - Designar BENJAMIN CELSO COELHO DE OLIVEIRA, matricula nº 1.782.763, CPF nº 369.045.542-15, para exercer a Função Comissionada de Gerente da Agência da Previdência Social Belém-Pedreira, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Belém/PA.</p><p>Nº 685 - Dispensar, a pedido, JULIANA PICELLI ZACCARELLI SGARBI, matrícula nº 2.021.434, CPF nº 016.201.259-43, da Função Comissionada de Gerente da Agência da Previdência Social Bandeirantes, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Londrina/PR.</p><p>Nº 686 - Designar VINICIUS DO PRADO DIAS COUTO, matrícula nº 2.072.162, CPF nº 043.134.259-85, para exercer a Função Comissionada de Gerente da Agência da Previdência Social Bandeirantes, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Londrina/PR.</p><p>Nº 687 - Dispensar, a pedido, ERLAINE SILVA DE AGUILAR ALMEIDA, matrícula nº 1.637.239, CPF nº 052.263.136-32, da Função Comissionada de Gerente da Agência da Previdência Social Almenara, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Teófilo Otoni/MG.</p><p>Nº 688 - Dispensar, a pedido, MARCOS AUGUSTO PINHO MENDES, matrícula nº 1.443.258, CPF nº 527.261.180-20, da Função Comissionada de Gerente da Agência da Previdência Social Piratini, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Pelotas/RS.</p><p>Nº 689 - Dispensar, a contar de 1º de abril de 2019, EUGENIA MARIA DE OLIVEIRA, matrícula nº 0.039.735, CPF nº 120.245.701-00, da Função Gratificada, código FG 2, da Presidência, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 690 - Designar MARCELA LOPES DE MATOS, matrícula nº 1.706.367, CPF nº 006.111.411-16, para exercer a Função Gratificada, código FG 2, da Presidência.</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>