<xml><article id="8438775" name="afastDOpais_15042019" idOficio="5264116" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="16/04/2019" artClass="00016:00109:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11613153">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 15 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS DE 15 de abril de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC de 23 de abril de 2009, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s)servidor(es):</p><p>CRISTIANA SILVEIRA SEREJO, Matrícula SIAPE nº 2193628, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a)no(a) Museu Nacional, no período de 16/04/2019 a 18/04/2019, para participar de evento para levantamento de fundos em prol do Museu Nacional, junto ao "Fortune International Group", em Miami, EUA - com ônus limitado (Processo 23079.013180/2019-08).</p><p>CLAUDIA GONÇALVES LOPES MENDES, Matrícula SIAPE nº 3061678, ocupante do cargo de Programador Visual, lotado(a)no(a) Gabinete do Reitor, no período de 06/05/2019 a 12/05/2019, para participar da "14th Child and the Book Conference Beyond the Canon (of Children's Literarture, junto à University of Zadar", em Zadar, Croácia - com ônus UFRJ (Processo 23079.009985/2019-49).</p><p>PATRICIA DE CARVALHO PADILHA, Matrícula SIAPE nº 2449722, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a)no(a) Instituto de Nutrição, no período de 06/06/2019 a 12/06/2019, para participar do congresso "Nutrition 2019, junto à American Society of Nutrition", em Baltimore, EUA - com ônus UFRJ (Processo 23079.009403/2019-24).</p><p>CECI FIGUEIREDO DE MOURA SANTIAGO, Matrícula SIAPE nº 3947036, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a)no(a) Instituto de Nutrição, no período de 24/06/2019 a 30/06/2019, para apresentação de trabalhos científicos no âmbito da "11th International Conference on Culinary Arts and Sciences, junto à Cardiff Metropolitan University", em Cardiff, País de Gales - com ônus UFRJ (Processo 23079.006866/2019-34).</p><p>LETICIA FERREIRA TAVARES, Matrícula SIAPE nº 1822429, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a)no(a) Instituto de Nutrição, no período de 24/06/2019 a 30/06/2019, para apresentação de trabalhos científicos no âmbito da "11th International Conference on Culinary Arts and Sciences, junto à Cardiff Metropolitan University", em Cardiff, País de Gales - com ônus UFRJ (Processo 23079.006867/2019-89).</p><p class="assina">ROBERTO LEHER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>