<xml><article id="8200384" name="DESPACHOS DE 29 DE MARÇO DE 2019" idOficio="5240966" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="01/04/2019" artClass="00017:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Aviação Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="96" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=96" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11573172">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS</p><p>O DIRETOR PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE AVIAÇÃO CIVIL - ANAC, no uso das atribuições que lhe conferem os arts. 16 da Lei nº 11.182, de 27 de setembro de 2005, e 35, inciso VI, do Anexo I do Decreto nº 5.731, de 20 de março de 2006, resolve</p><p>Autorizar o afastamento do país do servidor RICARDO FENELON DAS NEVES JUNIOR, matrícula SIAPE nº 2695873, ocupante de cargo comissionado código CD II, Diretor, a fim de participar no evento "GAD Americas", em Chicago - EUA, no período de 12 a 16 de maio de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00058.004209/2019-03.</p><p>Autorizar a retificação do afastamento do país dos servidores HOMERO MONTANDON, matrícula SIAPE nº 1659323 e de LUIZ JETHER DE HOLANDINO VASCONCELOS matricula SIAPE nº 1463847, ambos ocupantes de cargo comissionado código CA II, Assessores Técnicos, publicado no Diário Oficial da União nº 42, de 28 de fevereiro de 2019, Seção 2, página 62, e retificado no Diário Oficial da União n° 52, de 18 de março de 2019, Seção 2, página 59, Processo nº 00066.029315/2018-10, nos seguintes termos: onde se lê: "no período de 14 de março a 1º de abril de 2019", leia-se: "no período de 14 de março a 9 de abril de 2019", mantidas as demais informações.</p><p>Autorizar o afastamento do país do servidor FERNANDO MOTTA ASSIS DE LACERDA, matricula SIAPE nº 1767999, cargo comissionado código CCT V, Especialista em Regulação de Aviação Civil, a fim participar da Reunião do International Maintenance Review Board Policy Board (IMRBPB) - 2019, em Ottawa - Canadá, no período de 4 a 11 de maio de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00066.006593/2019-71.</p><p>Autorizar o afastamento do país do servidor VINICIUS BRETAS QUINTÃO, matricula SIAPE n° 1652601, Especialista em Regulação de Aviação Civil, a fim de participar de Exame de Proficiência de Pilotos vinculados à empresa Omni Táxi Aéreo Ltda, em Marseille - França, no período de 12 a 16 de abril de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00058.010474/2019-12.</p><p>Autorizar a retificação do afastamento do país do servidor MARCELO SOARES AMORIM, matricula SIAPE n° 1110657, Especialista em Regulação de Aviação Civil, publicado no Diário Oficial da União - DOU nº 200, de 17 de outubro de 2018, Seção 2, página 43, retificado no Diário Oficial da União - DOU nº 220, de 16 de novembro de 2018, Seção 2, página 56, no Diário Oficial da União - DOU nº 23, de 1º de fevereiro de 2019, Seção 2, página 129, e no Diário Oficial da União nº 38, de 22 de fevereiro de 2019, Seção 2, página 44, processo nº 00066.024353/2018-78, nos seguintes termos: onde se lê: "no período de 13 a 27 de abril de 2019", leia-se: " no período de 11 a 26 de maio de 2019", mantidas as demais informações.</p><p>Autorizar a retificação do afastamento do país do servidor JOÃO DIAS DA COSTA, matricula SIAPE n° 1763731, Especialista em Regulação de Aviação Civil, publicado no Diário Oficial da União - DOU nº 46, de 8 de março de 2019, Seção 2, página 47, processo nº 00066.002362/2019-99, nos seguintes termos: onde se lê: "no período de 10 a 23 de março de 2019", leia-se: " no período de 213 de abril a 1º de maio de 2019", mantidas as demais informações.</p><p>Retificar o afastamento do país do servidor TIAGO SOUSA PEREIRA, matricula SIAPE nº 2649059, ocupante de cargo comissionado código CGE I, Superintendente de Regulação Econômica de Aeroportos, publicado no Diário Oficial da União - DOU nº 59, de 27 de março de 2019, Seção 2, página 50, Processo nº 00058.009327/2019-08, nos seguintes termos: onde se lê: "no período de 29 de março a 5 de abril de 2019", leia-se: "no período de 30 de março a 5 de abril de 2019", mantidas as demais informações.</p><p>Autorizar o afastamento do país do servidor ALEXANDRE RODRIGUES FILIZOLA, matricula SIAPE n° 1651615, Especialista em Regulação de Aviação Civil, a fim de participar na 19th E-Jets GWG/ISC Meeting 2019, em Barcelona - Espanha, no período de 4 a 10 de maio de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00066.006728/2019-07.</p><p class="assina">JOSÉ RICARDO PATARO BOTELHO DE QUEIROZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>