<xml><article id="8197561" name="DOU_CRH_20190329" idOficio="5240525" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00013:00074:00011:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11572435">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE MARÇO DE 2019</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>N° 1.358 - Dispensar, WLAMIR ALMEIDA PINHEIRO, CPF nº 013.439.258-27, da Função Gratificada de Supervisor I, do(a) Supervisão de Serviços de Informática, do(a) Unidade Estadual do IBGE em São Paulo, FG - 1, desta Fundação.</p><p>N° 1.359 - Designar ANDRE LUIZ DE MELO, CPF nº 892.335.657-34, para exercer a Função Gratificada de Supervisor I, do(a) Supervisão de Serviços de Informática, do(a) Unidade Estadual do IBGE em São Paulo, FG - 1, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 1.362 - Dispensar, ANDRE LUIZ DE MELO, CPF nº 892.335.657-34, da Função Gratificada de Supervisor III, do(a) Unidade Estadual do IBGE em São Paulo, FG - 3, desta Fundação.</p><p>N° 1.363 - Designar CLAYTON SANTOS DA SILVA, CPF nº 257.697.578-09, para exercer a Função Gratificada de Supervisor III, do(a) Unidade Estadual do IBGE em São Paulo, FG - 3, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE MARÇO DE 2019</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>N° 1.413 - Dispensar, a pedido, TATIANA GONCALVES MUZI, CPF nº 116.820.527-10, da Função Gratificada de Supervisor III, do(a) Escola Nacional de Ciências Estatísticas, FG - 3, desta Fundação.</p><p>N° 1.414 - Dispensar, LUIZ FELIPE OLIVEIRA DE SOUZA, CPF nº 123.774.977-80, da Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa III, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Roraima, FG - 3, desta Fundação.</p><p>N° 1.415 - Dispensar, WELISSON ARAUJO CORDEIRO, CPF nº 919.777.972-53, da Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Supervisão de Bases Territoriais, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Roraima, FG - 2, desta Fundação.</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>