<xml><article id="8554191" name="P345219" idOficio="5275661" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/04/2019" artClass="00016:00108:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11633259">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE ABRIL DE 2019</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016, resolve:</p><p>Nº 3.452 - Autorizar o afastamento do País de JOSE ANTONIO POLI DE FIGUEIREDO, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Ciências Morfológicas do Instituto de Ciências Básicas da Saúde, com a finalidade de ministrar cursos junto à Australian and New Zealand Academy of Endodontists Inc. e realizar visita à University of Adelaide, em Adelaide, Austrália, no período compreendido entre 30/04/2019 e 03/05/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 83449.</p><p>Nº 3.454 - Autorizar o afastamento do País de LETICIA PETERSEN SCHMIDT ROSITO, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Oftalmologia e OtorrinoLaringologia da Faculdade de Medicina, com a finalidade de realizar visita à University of Chicago, em Chicago, Estados Unidos, no período compreendido entre 29/04/2019 e 05/05/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 83596.</p><p>Nº 3.455 - Autorizar o afastamento do País de ALBERTO EGON SCHAEFFER FILHO, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Informática Aplicada do Instituto de Informática, com a finalidade de participar da "IEEE INFOCOM 2019 - IEEE Conference on Computer Communications", em Paris, França, no período compreendido entre 26/04/2019 e 03/05/2019, incluído trânsito, com ônus CNPq. Solicitação nº 83694.</p><p>Nº 3.456 - Autorizar o afastamento do País de MARTHA LUCIA OLIVAR JIMENEZ, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Direito Público e Filosofia do Direito da Faculdade de Direito, com a finalidade de participar de seminários junto à Université de Rennes 1, em Rennes, França, no período compreendido entre 05/05/2019 e 11/05/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 83104.</p><p>Nº 3.457 - Autorizar o afastamento do País de RAFAEL ROESLER, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Farmacologia do Instituto de Ciências Básicas da Saúde e com exercício na Pró-Reitoria de Pesquisa, com a finalidade de participar de reunião junto ao Grupo Latinoamericano de Oncologia Pediátrica, em Buenos Aires, Argentina, no período compreendido entre 05/05/2019 e 07/05/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 83640.</p><p>Nº 3.458 - Autorizar o afastamento do País de WAGNER VIANA BIELEFELDT, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Metalurgia da Escola de Engenharia, com a finalidade de participar do "AISTech 2019 - The Iron &amp; Steel Technology Conference and Exposition" e realizar visita à Carnegie Mellon University, em Pittsburg, Estados Unidos, no período compreendido entre 05/05/2019 e 10/05/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 83584.</p><p>Nº 3.459 - Autorizar o afastamento do País de LAURO JOSE GREGIANIN, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Pediatria da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar de reunião junto ao Grupo Latinoamericano de Oncologia Pediátrica, em Buenos Aires, Argentina, no período compreendido entre 06/05/2019 e 07/05/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 83513.</p><p>Nº 3.460 - Autorizar o afastamento do País de FABIOLA ROHDEN, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Antropologia do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, com a finalidade de participar do "Encuentro de investigadores en Ciencia, Tecnología y Sociedad. Redes, artefactos, conocimientos y saberes. Diálogos Brasil - Argentina", em Buenos Aires, Argentina, no período compreendido entre 13/05/2019 e 15/05/2019, incluído trânsito, com ônus CNPq (Proc. nº305915/2015-0). Solicitação nº 83075.</p><p>Nº 3.461 - Autorizar o afastamento do País de LUCAS DA SILVA OLIVEIRA, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Matemática Pura e Aplicada do Instituto de Matemática e Estatística e com exercício no Programa de Pós-Graduação em Matemática Aplicada, com a finalidade de realizar visita à Universidad de La República - Uruguay, em Montevidéu, Uruguai, no período compreendido entre 07/05/2019 e 12/05/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 83536.</p><p>Nº 3.462 - Autorizar o afastamento do País de JEFFERSON PEDRO PIVA, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Pediatria da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar do "Simposio Internacional de Medicina de Urgencia Infantil - SIMU", em Santiago, Chile, no período compreendido entre 15/05/2019 e 18/05/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 83537.</p><p>Nº 3.463 - Autorizar o afastamento do País de GERSON LUIZ CARLOS BRANCO, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Direito Privado e Processo Civil da Faculdade de Direito, com a finalidade de participar de seminário junto à Universidade de Lisboa, em Lisboa, Portugal, no período compreendido entre 28/04/2019 e 01/05/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 83681.</p><p>Nº 3.464 - Autorizar o afastamento do País de EDUARDO PUHL, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Hidromecânica e Hidrologia do Instituto de Pesquisas Hidráulicas, com a finalidade de realizar trabalho de campo, em Bahía Blanca, Argentina, no período compreendido entre 17/05/2019 e 22/05/2019, incluído trânsito, com ônus FAURGS. Solicitação nº 73025.</p><p class="assina">JANE FRAGA TUTIKIAN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>