<xml><article id="8564269" name="Portarias 790 792 796" idOficio="5276517" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/04/2019" artClass="00016:00055:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="79" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11634414">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE ABRIL DE 2019</p><p>A REITORA SUBSTITUTA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeada pela Portaria nº 467, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 21/2/2018, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>N° 790 - Considerando o que consta no Memorando nº 48/GAB/Câmpus Inhumas/IFG/2019, designar a servidora ELAINE ALVES DE FARIA BRAGA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula Siape nº 2299700, para, em substituição, exercer a função de Coordenadora do Curso de Licenciatura em Química do Câmpus Inhumas do IFG, Código FCC, Uorg-487, no período de 25 de março a 7 de maio de 2019, em virtude de férias da titular.</p><p>N° 792 - I - Considerando o que consta no Processo nº 23373.000895/2019-68, conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, à servidora SANDRA REGINA LONGHIN, Matrícula Siape nº 271066, ocupante do cargo de Professor EBTT, Classe Titular, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, do quadro permanente do IFG, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005.</p><p>II - Declarar vago o referido cargo.</p><p>N° 796 - Considerando o que consta no Memorando nº 14/2019/DTI/IFG, nomear o servidor CRISTIANO DOMINGUES DA SILVA, ocupante do cargo efetivo de Analista de Tecnologia da Informação, Matrícula Siape nº 2609380, para, em substituição, exercer o cargo de Diretor da Diretoria de Tecnologia da Informação da Reitoria do IFG, Código CD-3, Uorg-116, no período de 23 a 26 de abril de 2019, em virtude de afastamento do titular.</p><p class="assina">ADRIANA DOS REIS FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>