<xml><article id="8419276" name="Portaria nº 17.2019 LRV" idOficio="5262380" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/04/2019" artClass="00016:00057:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso/Campus Avançado Lucas do Rio Verde" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11610194">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 17, DE 11 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 17, DE 11 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO - CAMPUS AVANÇADO LUCAS DO RIO VERDE, no uso de suas atribuições legais, conferidas pela Portaria n. 499 de 09 de março de 2015, publicado no DOU de 11 de março de 2015 do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso; resolve:</p><p>I - Designar, o servidor Danillo de Mattos Gregório, Matrícula SIAPE nº 2323365, ocupante do cargo de Tecnólogo em Gestão Financeira, pertencente ao quadro permanente deste IFMT - Campus Avançado Lucas do Rio Verde, na Função Gratificada de Coordenador de Administração e Planejamento (CAP), código FG-02;</p><p>II - Designar, o servidor Leno Grazianny Fragoso de Moraes, Matrícula SIAPE nº 3012056, ocupante do cargo de Técnico em Tecnologia da Informação, pertencente ao quadro permanente deste IFMT - Campus Avançado Lucas do Rio Verde, como substituto legal do Coordenador de Administração e Planejamento (CAP), código FG-02;</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>IV - Cientifique-se e cumpra-se.</p><p class="assina">João Vicente Neto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>