<xml><article id="8494748" name="1671, 1672 e 1673" idOficio="5270043" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/04/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11623599">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Ministerial nº 142, de 1º de agosto de 2016, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.671 - Designar MARA MARLENE MACHADO PAPINI, matrícula SIAPE nº 3085820, para exercer o encargo de substituta do Secretário-Executivo Adjunto, código DAS 101.6, Márcio Eli Almeida Leandro, da Secretaria-Executiva, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.672 - Nomear GRACIELLE CRISTINA SANTANA, para exercer o cargo em comissão de Assessor Técnico, código DAS 102.3, da Coordenação-Geral de Suporte Técnico e Administrativo, da Secretaria-Executiva, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.673 - Nomear KELY BRITO DA SILVA, para exercer o cargo em comissão de Assistente, código DAS 102.2, da Coordenação-Geral de Vinculadas e Órgãos Colegiados, da Secretaria-Executiva, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>