<xml><article id="8521951" name="PORTARIA GPR 706" idOficio="5272053" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/04/2019" artClass="00043:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="77" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11627222">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 706, DE 12 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 706, DE 12 DE ABRIL DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA Nº 1020651/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar GILVAN BATISTA DA SILVA, matrícula N. 315.379, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Controle Interno, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Núcleo de Auditoria de Obras e Serviços de Engenharia, ficando dispensado da Função Comissionada, FC-02, da referida Unidade.</p><p>Art. 2º Designar VANESSA SANTOS FONSECA, matrícula N. 315.684, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-02, do Núcleo de Auditoria de Obras e Serviços de Engenharia, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-04, da Subsecretaria de Sistemas Gerenciais de Ensino e Administração.</p><p>Art. 3º Dispensar GILVAN BATISTA DA SILVA, matrícula N. 315.379, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Controle Interno, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da substituição do titular da Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Núcleo de Auditoria de Obras e Serviços de Engenharia, nos seus impedimentos legais e eventuais.</p><p>Art. 4º Dispensar VANESSA SANTOS FONSECA, matrícula N. 315.684, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da substituição do titular do Cargo em Comissão, CJ-02, de Subsecretario da Subsecretaria de Sistemas Gerenciais de Ensino e Administração, nos seus impedimentos legais e eventuais.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ROMÃO C. OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>