<xml><article id="8445765" name="Port. nº 850, 851 e 852 CHUM Nom" idOficio="5264909" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/04/2019" artClass="00016:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11614668">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de  15 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 15 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAZONAS - IFAM, no uso de suas atribuições legais e estatutárias que lhe confere a Portaria n.º 552, de 08/03/2019, publicado no DOU N.º 47, de 11/03/2019, Seção 2, pág. 29, e; CONSIDERANDO o teor do Memorando Eletrônico Nº 84/2019-HUMAITA, desta data, resolve:</p><p>Nº 850 NOMEAR a servidora ANA PAULA BATISTA LOPES - Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE n.º 1798553, CPF: 578.328.622-20, para nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular exercer o cargo de Diretora Geral Pro Tempore Substituta do Campus Humaitá, código CD-02.</p><p>Nº 851 NOMEAR a servidora ARICÉLIA OLIVEIRA DOS SANTOS - Assistente em Administração, matrícula SIAPE n.º 2292333, CPF: 851.093.042-20, para nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular exercer o cargo de Chefe de Departamento de Administração e Planejamento Substituta do Campus Humaitá, código CD-04.</p><p>Nº 852 NOMEAR o servidor CLENIO FERREIRA DE FARIAS - Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE n.º 2221261, CPF: 638.724.92-00, para nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular exercer o cargo de Chefe de Departamento de Ensino, Pesquisa e Extensão Substituto do Campus Humaitá, código CD-04.</p><p>II. Está Portaria entra em vigor a partir desta data.</p><p class="assina">ANTONIO VENÂNCIO CASTELO BRANCO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>