<xml><article id="8434860" name="PORTARIAS GR - GVR - 2019 III -D" idOficio="5263607" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/04/2019" artClass="00016:00116:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11612426">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 93.728 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Eliani Venturini Viero, Matrícula SIAPE 382837, ocupante do cargo de Psicológo-Área, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 15, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 3o, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional n. 47, de 05.07.2005. (Processo n. 002710/2019-35)</p><p>Nº 93.729 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Moacir Luiz Casarin, Matrícula SIAPE 378972, ocupante do cargo de Técnico em Eletrotécnica, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 3º, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional n. 47, de 05.07.2005. (Processo n. 010421/2019-18)</p><p>Nº 93.730 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Elisete Comoretto, Matrícula SIAPE 1108079, ocupante do cargo de Vestiarista, Nível de Classificação A, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 15, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 6º, incisos I, II, III e IV, da Emenda Constitucional n. 41, de 19.12.2003. (Processo n. 012000/2019-13)</p><p>Nº 93.731 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Margarete Reginatto Giacomini, Matrícula SIAPE 381931, ocupante do cargo de Farmacêutico, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 3º, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional n. 47, de 05.07.2005. (Processo n. 013144/2019-97)</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 93.740 - Declarar, de acordo com o inciso VIII, do Artigo 33, da Lei n. 8.112, de 11.12.1990, a existência de uma vaga a partir de 08 de abril de 2019, no cargo de Professor do Magistério Superior, no lugar de FABIO VASCONCELLOS COMIM, Matrícula SIAPE 1254147, lotado no Departamento de Clínica Médica/CCS. (Processo n. 019402/2019-49)</p><p>Nº 93.741 - Exonerar, a pedido, a partir de 08 de abril de 2019, o servidor desta Universidade THIAGO FREITAS BARCELOS, Matrícula SIAPE 3006123, ocupante do cargo de Técnico em Tecnologia da Informação, lotado na Divisão de Suporte/CPD, do Quadro Único desta Instituição, nos termos do Artigo 33, inciso I da Lei n. 8.112, de 11/12/1990. (Processo n. 021912/2019-86)</p><p>Nº 93.742 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Aliri Branco Paz, Matrícula SIAPE 1189316, ocupante do cargo de Técnico em Enfermagem, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 14, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 3º, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional n. 47, de 05.07.2005. (Processo n. 000598/2019-06)</p><p>Nº 93.743 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Ana Lucia Pascotto Lima, Matrícula SIAPE 382816, ocupante do cargo de Administrador, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 15, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 3º, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional n. 47, de 05.07.2005. (Processo n. 008389/2019-01)</p><p>Nº 93.744 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Luiz Carlos Carvalho da Silva, Matrícula SIAPE 381751, ocupante do cargo de Operador de Caldeira, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação III, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 3º, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional n. 47, de 05.07.2005. (Processo n. 016145/2019-93)</p><p>Nº 93.745 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Roseane Cardoso Marchiori, Matrícula SIAPE 379296, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe D, Associado, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com Doutorado, com lotação oficial no Departamento de Clínica Médica/CCS, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 3º, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional n. 47, de 05.07.2005. (Processo n. 064027/2018-19)</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 93.746, DE 12 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o que const ado Decreto N. 7.485, de 18 de maio de 2011, publicado no DOU de 19 de maio de 2011, resolve:</p><p>Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, ANGÉLICA POTT DE MEDEIROS, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, classificada em 2º lugar, pela ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Ciências Administrativas/Centro de Ciências Sociais e Humanas, na Classe A, Professor Assistente, Nível 1, em regime de 40 horas semanais, no código de vaga 295360, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo n. 020142/2019-54)</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>