<xml><article id="8432194" name="Portarias Dirap 3PC2, NOGUEIRA, " idOficio="5263070" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/04/2019" artClass="00011:00007:00012:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11611818">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DIRAP Nº 2.461/3PC2, DE 12 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 2.461/3PC2, DE 12 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, considerando o Processo nº 67210.002768/2017-70 e, em cumprimento da Decisão Judicial proferida nos autos do Processo nº 00485.002439/2018-1(1001500-29.2018.4.01.3900), nos termos explicitados no Parecer de Força Executória nº 00004/2019/CSPCM/PUPA/PGU/AGU, emitido em 22 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria, até ulterior decisão, a NATANAEL FREITAS CABRAL (Nr Ord 4566513), SIAPE nº 0190514, no cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, código 707001, classe "D-IV", nível 4, no regime de 40 horas, de acordo com o art. 6º, incisos I, II, III e IV da Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com o art. 2º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, com Retribuição por Titulação - RT(Doutorado). Código de vaga nº 82504.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 2.462/3PC2, DE 12 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67246.013465/2019-37, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria a JOSÉ NOGUEIRA DE MOURA (Nr Ord 4510658), SIAPE nº 6749326, no cargo de Agente Administrativo, código 481004, classe "S", padrão III, NI, de acordo com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, acrescida da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, correspondente a 10/10 (dez décimos) de FG-3, prevista no art. 3º da Medida Provisória nº 2.225-45, de 4 de setembro de 2001. Código de vaga nº 477878.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>