<xml><article id="8465268" name="Ps_5463_5464_5465_5466_5467_5468" idOficio="5266948" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2019" artClass="00024:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11617679">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 16 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA DE 16 DE ABRIL DE 2019</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Decreto de 03 de janeiro de 2017, da Presidência da República e pelo Decreto nº 8.932, de 14 de dezembro de 2016 - Estatuto da Fiocruz, resolve:</p><p>Nº 5.463 - Exonerar, NOELIA SILVA LADISLAU LEITE, do Cargo em Comissão de Chefe do Departamento de Assistência, código DAS 101.2, n.º 45.0639, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.464 - Dispensar, NOELIA SILVA LADISLAU LEITE, do encargo de substituto eventual de Assistente Técnico, código FCPE 101.2, n.º 45.0064, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.465 - Dispensar, NOELIA SILVA LADISLAU LEITE, do encargo de substituto eventual de chefe do Laboratório de Neurobiologia, código FCPE 101.1, n.º 45.0658, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.466 - Dispensar, DOLORES LIMA DA COSTA VIDAL, do encargo de substituto eventual de chefe do Departamento de Assistência, código DAS 101.2, n.º 45.0639, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.467 - Nomear, DOLORES LIMA DA COSTA VIDAL, para o cargo em comissão de chefe do Departamento de Assistência, código DAS 101.2, n.º 45.0639, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.468 - Designar, ANTONIO LUIZ GONCALVES ALBERNAZ, para o encargo de substituto eventual de chefe do Departamento de Assistência código DAS 101.2, n.º 45.0639, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>