<xml><article id="8403581" name="P318219" idOficio="5260756" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2019" artClass="00016:00108:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="71" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11607451">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 3.182 - Autorizar o afastamento do País de ADRIANA DORFMAN, Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Geografia do Instituto de Geociências e com exercício na Comissão de Graduação de Geografia, com a finalidade de participar da "WSSA Conference 2019", em San Diego, Estados Unidos, no período compreendido entre 22/04/2019 e 29/04/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 83341.</p><p>Nº 3.183 - Autorizar o afastamento do País de LUIS AUGUSTO PAIM ROHDE, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Psiquiatria e Medicina Legal da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar do "7th World Congress on ADHD", em Lisboa, Portugal, no período compreendido entre 23/04/2019 e 26/04/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 83241.</p><p>Nº 3.184 - Autorizar o afastamento do País de BRUNA WULFF FETTER, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Artes Visuais do Instituto de Artes, com a finalidade de participar do "Coloquio Internacional: Museo y Crítica Institucional", em Santiago, Chile, no período compreendido entre 24/04/2019 e 27/04/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 72620.</p><p>Nº 3.185 - Autorizar o afastamento do País de DANTE AUGUSTO COUTO BARONE, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Informática Aplicada do Instituto de Informática, com a finalidade de realizar visita à Oslo University, em Oslo, Noruega, no período compreendido entre 29/04/2019 e 04/05/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 83243.</p><p>Nº 3.186 - Autorizar o afastamento do País de FABIO KUHN, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de História do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, com a finalidade de participar da "X Reunión Anual Comité Académico de Historia, Regiones y Fronteras Asociación de Universidades Grupo Montevideo (AUGM)", em Valparaíso, Chile, no período compreendido entre 23/04/2019 e 27/04/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Programa de Pós-Graduação em História). Solicitação nº 83109.</p><p>Nº 3.187 - Autorizar o afastamento do País de RICARDO MACHADO XAVIER, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Medicina Interna da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar do "21 Congreso Panamericano de Reumatología PANLAR 2019", em Quito, Equador, no período compreendido entre 26/04/2019 e 01/05/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 72790.</p><p>Nº 3.188 - Autorizar o afastamento do País de SIMONE MAGAGNIN WAJNER, Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Medicina Interna da Faculdade de Medicina e com exercício na Comissão de Pesquisa de Medicina, com a finalidade de realizar visita à Universidade Livre de Bruxelas, em Bruxelas, Bélgica, no período compreendido entre 28/04/2019 e 08/05/2019, incluído trânsito, com ônus CAPES/WBI. Solicitação nº 83365.</p><p>Nº 3.189 - Autorizar o afastamento do País de BRASIL SILVA NETO, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Cirurgia da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar do "American Urological Association's 2019 Annual Meeting", em Chicago, Estados Unidos, no período compreendido entre 02/05/2019 e 07/05/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 72520.</p><p>Nº 3.190 - Autorizar o afastamento do País de KARINA SANTOS MUNDSTOCK, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Cirurgia e Ortopedia da Faculdade de Odontologia, com a finalidade de participar da "2019 American Association of Orthodontics Annual Session", em Los Angeles, Estados Unidos, no período compreendido entre 02/05/2019 e 08/05/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 72754.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>