<xml><article id="8260374" name="2 GABMI PORTARIA 382" idOficio="5246030" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/04/2019" artClass="00010:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="65" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11582272">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 382, DE 3 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 382, DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES SUBSTITUTO, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, inciso III, do Decreto nº 8.851, de 20 de setembro de 2016, tendo em vista o disposto no art. 7º, inciso I, alínea "m", da Lei nº 11.794, de 8 de outubro de 2008, e no art. 9º, inciso I, alínea "m", e arts. 12 e 14, do Decreto nº 6.899, de 15 de julho de 2009, resolve:</p><p>Art. 1º Designar LAURO DOMINGOS MORETTO para compor o Conselho Nacional de Controle de Experimentação Animal - Concea, na qualidade de membro titular, representante das Indústrias Farmacêuticas, dando continuidade ao seu primeiro mandato de 2 (dois) anos, contado a partir de 23 de maio de 2018, data da publicação da Portaria nº 2.735, de 21 de maio de 2018, que trata de sua designação como membro suplente.</p><p>Art. 2º Designar ANTONIO ANAX FALCÃO DE OLIVEIRA para compor o Conselho Nacional de Controle de Experimentação Animal - Concea, na qualidade de membro suplente, representante das Indústrias Farmacêuticas, para o primeiro mandato de 2 (dois) anos, em substituição a LAURO DOMINGOS MORETTO.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entre em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO FRANCISCO SEMEGHINI NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>