<xml><article id="8473325" name="2 portarias 15_04" idOficio="5267569" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2019" artClass="00010:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11619775">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.929, DE 15 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.929, DE 15 DE ABRIL DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, no uso de suas atribuições e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, nos arts. 13 e 14 do Decreto nº 9.697, de 31 de janeiro de 2019, e demais informações que constam do processo SEI nº 00300.000529/2019-67, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar a requisição, por prazo indeterminado, do servidor RENATO GOEPFERT, ocupante do cargo de Analista em Ciência e Tecnologia, matrícula SIAPE nº 1101712, do quadro de pessoal deste Ministério, para exercer suas atividades na Vice-Presidência da República.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão requisitado ao término da requisição.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.853, DE 16 DE ABRIL DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 3º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, publicado no DOU de 26 de julho de 2016, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.677, de 02 de janeiro de 2019, publicado no DOU de 02 de janeiro de 2019, e alterações posteriores, resolve:</p><p>Exonerar ANDREA FERREIRA PORTELA NUNES, CPF nº 808.482.067-20, do cargo em comissão de Coordenador-Geral de Biomas, código DAS 101.4, do Departamento de Programas de Desenvolvimento Científico, da Secretaria de Políticas para Formação e Ações Estratégicas, deste Ministério (Processo SEI nº 01250.010791/2019-15).</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.854, DE 16 DE ABRIL DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 3º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, publicado no DOU de 26 de julho de 2016, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.677, de 02 de janeiro de 2019, publicado no DOU de 02 de janeiro de 2019, e alterações posteriores, resolve:</p><p>Nomear LUIZ HENRIQUE MOURÃO DO CANTO PEREIRA, CPF nº 129.656.618-83, para o cargo em comissão de Coordenador-Geral de Biomas, código DAS 101.4, do Departamento de Programas de Desenvolvimento Científico da Secretaria de Políticas para Formação e Ações Estratégicas, deste Ministério, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa (Processo SEI nº 01250.010791/2019-15).</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.872, DE 16 DE ABRIL DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 3º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, publicado no DOU de 26 de julho de 2016, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.677, de 02 de janeiro de 2019, publicado no DOU de 02 de janeiro de 2019, e alterações posteriores, resolve:</p><p>Designar KARINA DOMINGUES BRESSAN VIDAL, CPF 801.894.156-49, para exercer a função comissionada de Assistente, código FCPE 102.2, do Departamento de Tecnologias Estratégicas e de Produção, da Secretaria de Tecnologias Aplicadas deste Ministério (Processo SEI nº 01250.007006/2019-47).</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.765, DE 16 DE ABRIL DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 3º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, publicado no DOU de 26 de julho de 2016, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.677, de 02 de janeiro de 2019, publicado no DOU de 02 de janeiro de 2019, e alterações posteriores, resolve:</p><p>Designar DANIEL RIBEIRO DE SOUSA, CPF nº 905.182.501-30, para substituir, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, o Chefe da Divisão de Material e Patrimônio, código FCPE 101.2, da Coordenação de Logística e Patrimônio, da Coordenação-Geral de Recursos Logísticos, do Departamento de Administração da Secretaria Executiva deste Ministério (Processo SEI nº 01250.013066/2019-07).</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.767, DE 16 DE ABRIL DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 3º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, publicado no DOU de 26 de julho de 2016, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.677, de 02 de janeiro de 2019, publicado no DOU de 02 de janeiro de 2019, e alterações posteriores, resolve:</p><p>Designar ANAXMANDRO HONORIO MARANHÃO, CPF nº 888.037.321-87, para substituir, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, o Chefe do Serviço de Almoxarifado e Patrimônio, código FCPE 101.1, da Divisão de Material e Patrimônio, da Coordenação de Logística e Patrimônio, da Coordenação-Geral de Recursos Logísticos, do Departamento de Administração da Secretaria Executiva deste Ministério (Processo SEI nº 01250.013066/2019-07).</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.759, DE 16 DE ABRIL DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 3º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, publicado no DOU de 26 de julho de 2016, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.677, de 02 de janeiro de 2019, publicado no DOU de 02 de janeiro de 2019, e alterações posteriores, resolve:</p><p>Designar VANILCE DA SILVA BRIGAGÃO, CPF nº 646.123.841-72, para exercer a função comissionada de Assistente, código FCPE 102.2, da Coordenação-Geral de Gerenciamento de Projetos, do Departamento de Gestão de Projetos, da Secretaria de Planejamento, Cooperação, Projetos e Controle, deste Ministério (Processo SEI nº 01250.008321/2019-91).</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>