<xml><article id="8512956" name="Portarias__171226" idOficio="5271211" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/04/2019" artClass="00013:00056:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="76" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11626033">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  Portarias de 15 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 15 de abril de 2019</p><p>A PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE METROLOGIA, QUALIDADE E TECNOLOGIA - Inmetro, no uso das atribuições que lhe confere o parágrafo 3º do artigo 4º, da Lei nº 5.966, de 11 de dezembro de 1973, e tendo em vista o inciso V, do art. 18 da Estrutura Regimental da Autarquia, aprovada pelo Decreto nº 6.275, de 28 de novembro de 2007, com a redação alterada pelos Decretos nºs 7.938, de 19 de fevereiro de 2013, e 8.848, de 12 de setembro de 2016, resolve:</p><p>Nº 177 Dispensar ROSANE MOREIRA DEBATIN, do cargo de Chefe do Laboratório de Metrologia em Energia Elétrica, código FG-1, da Divisão de Metrologia Elétrica, da Diretoria de Metrologia Científica e Tecnologia do Inmetro.</p><p>Nº 179 Dispensar RODRIGO SIMÕES RIBEIRO, do encargo de substituto de Chefe do Laboratório de Metrologia em Energia Elétrica, código FG-1, da Divisão de Metrologia Elétrica, da Diretoria de Metrologia Científica e Tecnologia do Inmetro, em seus impedimentos legais e regulamentares.</p><p>Nº 180 Designar RODRIGO SIMÕES RIBEIRO, para o cargo de chefe do Laboratório de Metrologia em Energia Elétrica, código FG-1, da Divisão de Metrologia Elétrica, da Diretoria de Metrologia Científica e Tecnologia do Inmetro.</p><p>Nº 181 Designar NEIVALDO SILVA NONATO, para o encargo de substituto de chefe do Laboratório de Metrologia em Energia Elétrica, código FG-1, da Divisão de Metrologia Elétrica, da Diretoria de Metrologia Científica e Tecnologia do Inmetro, em seus impedimentos legais e regulamentares.</p><p class="assina">ANGELA FLÔRES FURTADO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>