<xml><article id="8305515" name="PORT. AFP - 2317 A 2324" idOficio="5251084" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/04/2019" artClass="00016:00099:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11590627">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 4 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais, no uso de atribuição que lhe confere a Portaria nº 102/2019, de 21/03/2019, do Ministro de Estado da Economia, e considerando as disposições regimentais e a legislação pertinente, resolve:</p><p>Nº 2.317 - Autorizar, em caráter excepcional, o afastamento do país do servidor LEONARDO BARCI CASTRIOTA, Professor Titular, no período de 02/04/2019 a 06/04/2019, para participar de mesa redonda, em Buenos Aires/Argentina, com ônus limitado. Processo nº 23072.080729/2019-21.</p><p>Nº 2.319 - Autorizar, em caráter excepcional, o afastamento do país do servidor CARLOS MAGNO GUIMARÃES, Professor Associado, no período de 02/04/2019 a 06/04/2019, para participar do congresso "XIV Reunión de Historiadores de la Minería Latinoamericana", em Santiago/Chile, com ônus limitado. Processo nº 23072.080619/2019-60.</p><p>Nº 2.323 - Autorizar, em caráter excepcional, o afastamento do país da servidora CAMILA SILVA PERES CANCELA, Professor Adjunto, no período de 02/04/2019 a 05/04/2019, para participar de treinamento na American Society of Hematology, em Lima/Peru, com ônus limitado. Processo nº 23072.080783/2019-77.</p><p>Nº 2.324 - Autorizar, em caráter excepcional, o afastamento do país do servidor CARLOS AUGUSTO DE LEMOS CHERNICHARO, Professor Titular, no período de 01/04/2019 a 06/04/2019, para participar e ministrar palestra, em San José/Costa Rica, com ônus limitado. Processo nº 23072.080738/2019-12.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>