<xml><article id="8397085" name="Matéria nº 028-2019 (11-04-2019)" idOficio="5260209" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="12/04/2019" artClass="00016:00091:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00009" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Fluminense" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="71" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11606318">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de  11 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO de 11 de abril de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal Fluminense, no uso da competência subdelegada pela Portaria MEC 404, de 23/04/2009, AUTORIZA O AFASTAMENTO NO EXTERIOR de:</p><p>FERNANDA BAPTISTA RIBEIRO DIAS, Médico-Área, para participar do 20th Annual ASCeXAM/ReASCE Review Course, em Boston, Estados Unidos, de 02 a 08/05/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.152335/2019-31).</p><p>GIULIANO LAMBERTI OBICI, Professor do Magistério Superior, para Pós-doutorado, na Universität der Künste Berlin, em Berlim, Alemanha, de 19/08/2019 a 18/08/2020, com ônus limitado (bolsa do Institute for Time-Based Media). Dec. 1387/95, art. 1º - VI. (Proc. 23069.152624/2019-31).</p><p>JANAINA MARTINS CORDEIRO, Professor do Magistério Superior, para intercambio na Universidad Nacional de Rosario, em Rosario, Argentina, de 22 a 27/04/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.152658/2019-25).</p><p>OZEAS CORREA LOPES FILHO, Professor do Magistério Superior, para intercambio na Universidade de Vigo, em Ourense, Espanha, de 13 a 29/04/2019, trânsito incluso, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.151305/2019-16).</p><p>RENATO CAMPELLO CORDEIRO, Professor do Magistério Superior, para intercambio no IRD, em Bondy, França, de 20/04 a 20/06/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.152177/2019-10).</p><p>SIMONE PONDÉ VASSALO, Professor do Magistério Superior, para participar do Rencontres Inaugurales de la Mission pour les Mémoires de l'Esclavage, des traites et de leurs abolitions, em Paris, França, de 04 a 09/05/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.151617/2019-11).</p><p>VIVIANA FERRER CUADRADO, Professor do Magistério Superior, para intercambio no CMat/UDELAR, em Montevidéu, Uruguai, de 16 a 26/05/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.152224/2019-25).</p><p>Prorrogação</p><p>CLAUDETE FRANCISCO DE SOUSA, Psicólogo-Área, para Doutorado, na Universidade do Porto, em Porto, Portugal, de 03/05 a 05/06/2019, com ônus limitado (bolsa da UP). Dec. 1.387/95, art.1º - VI. (Proc. 23069.003285/2018-89).</p><p>Cancelamento</p><p>CANCELO, a pedido, a autorização de afastamento no Exterior publicada no DOU nº 55, de 21/03/2019, Seção 2, p. 37, referente a CARLOS MENIÑO COTÓN. (Proc. 23069.151551/2019-60).</p><p class="assina">ANTONIO CLAUDIO LUCAS DA NOBREGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>