<xml><article id="8550668" name="PORTARIA Nº 729" idOficio="5275210" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/04/2019" artClass="00010:00073:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11632524">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 729, DE 23 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 729, DE 23 DE ABRIL DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições legais e regulamentares, em especial o disposto no art. 46 do Regulamento da Anatel, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, no inciso XI do art. 136 do Regimento Interno da Anatel, aprovado pela Resolução nº 612, de 29 de abril de 2013, e no processo nº 53500.014714/2019-49 resolve:</p><p>Exonerar, a partir de 29 de abril de 2019, RODOLFO GUIMARÃES NEUMANN do cargo comissionado técnico, CCT-III, com função de Apoio Técnico Administrativo, na Secretaria do Conselho Diretor/SCD.</p><p>Exonerar, a pedido, a partir de 29 de abril de 2019, GILBERTO FRANCISCO SALLES JUNIOR do cargo comissionado técnico, CCT-III, com função de Apoio Técnico Administrativo, na Secretaria do Conselho Diretor/SCD.</p><p>Exonerar JOSÉ MAURO CASTRO RODRIGUES do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Coordenador de Relações com os Consumidores/GR08RC, na Gerência Regional nos Estados da Bahia e Sergipe/GR08, e nomear LÍVIA CARULINE DOS SANTOS LIMA DE SÁ para o referido cargo.</p><p>Exonerar, a partir de 6 de maio de 2019, AUREO QUEIROZ SEVERO JUNIOR do cargo comissionado técnico, CCT-III, com a função de Apoio Técnico Administrativo, na Gerência de Infraestrutura, Serviços e Segurança Institucional/AFIS, e nomear LUCIANA FERRITO MENDES WRIGG para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Nomear RAQUEL LOPES ASSUMPÇÃO para o cargo comissionado técnico, CCT-III, com função de Pregoeira, na Gerência de Aquisições e Contratos/AFCA.</p><p>Nomear, a partir de 29 de abril de 2019, RODOLFO GUIMARÃES NEUMANN para o cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Dados, na Coordenação de Dados do Conselho Diretor/SCD3, da Secretaria do Conselho Diretor/SCD.</p><p>Dispensar TULIO MIRANDA BARROS do encargo de substituto da função de Coordenador do Processo de Planejamento e Atribuição do Espectro/ORER6, CCT-IV, na Gerência de Espectro, Órbita e Radiodifusão/ORER, da Superintendência de Outorga e Recursos à Prestação/SOR, e designar EDGAR BARBOSA DE SOUZA para o referido encargo, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar, a partir de 10 de maio de 2019, EDGAR BARBOSA DE SOUZA do encargo de substituto da função de Coordenador do Processo de Planejamento e Atribuição do Espectro/ORER6, CCT-IV, na Gerência de Espectro, Órbita e Radiodifusão/ORER, e designar TULIO MIRANDA BARROS para o referido encargo, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p>Dispensar CAROLINA PEREIRA MARINHO do encargo de substituta da função de Coordenador do Processo de Atendimento Documental e Biblioteca/GIIB1, CCT-IV, na Gerência de Informações e Biblioteca/GIIB, da Superintendência de Gestão Interna da Informação/SGI, e designar CLAUDIO DIAS RIBEIRO para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo</p><p>Dispensar, a partir de 10 de junho de 2019, ILVA PERLA MONTEIRO FERREIRA, do encargo de substituta da função de Coordenador do Processo de Relacionamento com os Consumidores/GR08RC, CCT-IV, na Gerência Regional nos Estados da Bahia e Sergipe/GR08, e designar SILVIA DA COSTA SANTOS CHEAB para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p>Dispensar, a partir de 1º de maio de 2019, MONALIZA SANTOS DE MESQUITA do encargo de substituta da função de Gerente, CGE-II, na Gerência de Aquisições e Contratos/AFCA, e designar ANA CAROLINA FELICIO TRENTIN para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p>Dispensar, a partir de 22 de abril de 2019, ROGÉRIO DA SILVA ARAÚJO do encargo de substituto da função de Coordenador de Processo/ORLE8, CCT-IV, e designar FELIPE LINDOLFO DINIZ SILVA para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p>Designar MARIA EUGÊNIA MARTINS DE MOURA para o encargo de substituta da função de Coordenador do Processo de Licitações, Dispensas e Inexigibilidades/AFCA3, CCT-IV, na Gerência de Aquisições e Contratos/AFCA, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Designar, a partir de 29 de abril de 2019, GILBERTO FRANCISCO SALLES JUNIOR para o encargo de substituto com função de Coordenador do Processo de Dados, na Coordenação de Dados do Conselho Diretor/SCD3, da Secretaria do Conselho Diretor/SCD, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">LEONARDO EULER DE MORAIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>