<xml><article id="8252244" name="PortariaSEIAposentadoriaAbrilJos" idOficio="5245627" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/04/2019" artClass="00016:00152:00001:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="65" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11581357">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 2 de Abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 2 de Abril de 2019</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal de Uberlândia, no uso de suas atribuições legais conferidas pela Portaria n° 095, de 05 de janeiro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 09 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>Nº 1.032 - Art. 1º - Alterar a Portaria nº 921 de 27/03/2019, publicada no Diário Oficial da União de 01 de abril de 2019, seção 2, página 95, de José Wilson dos Santos. Onde se lê: Conceder a José Wilson dos Santos, matrícula SIAPE nº 2287676, código de vaga nº 849701, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior - Classe 7 - Nível 703 - Doutorado - Dedicação Exclusiva, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria por invalidez permanente com proventos proporcionais ao tempo de contribuição com base no art. 40, § 1º, inciso I da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/03. Os proventos serão calculados com base no art. 1º da Lei nº 10.887/04. Leia-se: Conceder a José Wilson dos Santos, matrícula SIAPE nº 2287676, código de vaga nº 849701, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior - Classe 7 - Nível 703 - Doutorado - Dedicação Exclusiva, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria por invalidez permanente com proventos integrais com base no art. 40, § 1º, inciso I da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/03. Os proventos serão calculados com base no art. 1º da Lei nº 10.887/04. (processo nº 23117.025241/2019-78)</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor nesta data, com efeitos retroativos à data de 01/04/2019, revogadas as disposições em contrário.</p><p>Nº 1.033 - Art. 1º - Tornar-se sem efeito a Portaria Nº 818, de 2222 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 01 de abril de 2019, seção 2, página 95, referente à aposentadoria voluntária de Maria Vicentina Pereira Salgado Martins, matrícula SIAPE nº 0410322, código de vaga nº 320264. (processo nº 23117.020250/2019-72)</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor nesta data, com efeitos retroativos à data de 01/04/2019, revogadas as disposições em contrário.</p><p class="assina">Marcio Magno Costa</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>