<xml><article id="8304905" name="VACANCIA _ Pro-reitoria em exerc" idOficio="5251007" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/04/2019" artClass="00016:00088:00001:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11590530">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE ABRIL DE 2019</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas por meio da Portaria nº. 1831, de 12 de maio de 2017, do Magnífico Reitor, resolve:</p><p>Nº 2.032 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais e paridade, nos termos do art. 40, da Constituição Federal de 1988, combinado com o art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, a CRISTINA DE SOUZA CHAVES, doutora, matrícula SIAPE - 0292301, SIAPECAD - 375093, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Associado, Nível 03, em regime de dedicação exclusiva, assegurando o percentual de 18% (dezoito por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço. (Processo nº. 23067.009186/2019-10).</p><p>Nº 2.033 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais e paridade, nos termos do art. 40, da Constituição Federal de 1988, combinado com o art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, a MARIA DO SOCORRO LIMA BARROS, matrícula SIAPE - 0291841, SIAPECAD - 374675, ocupante do cargo de Técnico em Enfermagem, Nível de Classificação "D", Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 horas semanais, assegurando o percentual de 13% (treze por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço. (Processo nº. 23067.012537/2019-61).</p><p class="assina">Renata Mendes Luna</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>