<xml><article id="8314913" name="Port. DGC nºs 75 a 79, de 05.04." idOficio="5251887" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/04/2019" artClass="00013:00043:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional/Departamento de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11592585">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 5 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 5 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO CORPORATIVA SUBSTITUTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo § 4º do artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo SEI Nº 10951.101302/2019-27, resolve:</p><p>Nº 75 - Designar JANAINA OLIVEIRA MARANA, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 1991768, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, a Coordenadora, Código DAS-101.3, da Coordenação de Gestão de Pessoas do Departamento de Gestão Corporativa desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO CORPORATIVA SUBSTITUTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo § 4º do artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo Sei nº 10297.100764/2019-98, resolve:</p><p>Nº 76 - Dispensar MARIA SILVIA CARVALHO FEIJO LINS, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 0677461, da Função Gratificada - FG-2, da Procuradoria da Fazenda Nacional no Estado do Pará, em virtude de sua aposentadoria, a partir de 25 de março de 2019.</p><p>Nº 77 - Designar IVANEIDE DO ROSARIO FARIAS, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 0024724, para exercer a Função Gratificada - FG-2, da Procuradoria da Fazenda Nacional no Estado do Pará.</p><p>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO CORPORATIVA SUBSTITUTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo § 4º do artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo Sei nº 10951.100800/2019-52, resolve:</p><p>Nº 78 - Dispensar PAULO FERNANDES FORTES NETO, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 1752085, da Função Gratificada - FG-1, da Procuradoria-Regional da Fazenda Nacional na 5ª. Região, no Estado de Pernambuco.</p><p>Nº 79 - Designar ERIVALDO HONORATO PINTO JUNIOR, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 1099896, para exercer a Função Gratificada - FG-1, da Procuradoria- Regional da Fazenda Nacional na 5ª. Região, no Estado de Pernambuco.</p><p class="assina">RONALDO AFFONSO NUNES LOPES BAPTISTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>