<xml><article id="8531255" name="Portaria26.Junta.CRFMG.DOU" idOficio="5273129" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/04/2019" artClass="00044:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Federal de Farmácia" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="77" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11629135">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 26, de 22 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 26, de 22 de abril de 2019</p><p>O Presidente do Conselho Federal de Farmácia, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>Considerando os termos do Acórdão nº 33.015, de 30 de novembro de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 11 de dezembro de 2017, Seção 1, página 152;</p><p>Considerando o licenciamento temporário da Diretora-Tesoureira do CRF/MG, Dra. ADRIANA TUPYNAMBÁ, CRF/MG nº 31.985;</p><p>Considerando que o licenciamento temporário é um direito do beneficiário, não ocorrendo cassação de seus direitos, retornando ao status quo ante quando do seu término;</p><p>Considerando as disposições do artigo 6º, alíneas "o" e "r", da Lei Federal nº 3.820/60, bem como o Regimento Interno do Conselho Federal de Farmácia, aprovado pela Resolução/CFF nº 483/08 combinado aos termos do Regulamento Eleitoral do Conselho Federal e Conselhos Regionais de Farmácia e, ainda, o Regimento Interno do Conselho Regional de Farmácia do Estado de Minas Gerais disposto na Resolução/CFF nº 659/18, os quais definem a impossibilidade de funcionamento das diretorias colegiadas com apenas dois diretores;</p><p>Considerando a necessidade de regularidade do exercício das funções públicas do Conselho Regional de Farmácia do Estado de Minas Gerais (CRF/MG);</p><p>Considerando a imperatividade de continuidade das funções colegiadas e do exercício da fiscalização do CRF/MG no âmbito da área de atuação específica da profissão farmacêutica;</p><p>Considerando a competência do Conselho Federal de Farmácia em estabelecer as normas eleitorais e a forma de organização dos Conselhos Regionais de Farmácia, ad referendum do Plenário, resolve:</p><p>Art. 1º - Acatar ad referendum do Plenário, o pedido de licenciamento temporário da Diretora-Tesoureira do CRF/MG, Dra. ADRIANA TUPYNAMBÁ, CRF/MG nº 31.985, comunicando ao Plenário a sua respectiva vacância.</p><p>Art. 2º - Nomear para compor a Junta Diretiva Provisória do CRF/MG, a farmacêutica, Dra. GIZELE SOUZA LEAL, CRF/MG nº 16.053, na função de Diretora-Tesoureira, a qual acumulará a função de Secretária-Geral, preservados os demais efeitos do Acórdão nº 33.015 (DOU de 11/12/2017, Seção 1, página 152) em relação a Diretora Presidente, Dra. YULA MEROLA e ao Diretor Vice-Presidente, Dr. ALISSON BRANDÃO FERREIRA.</p><p>Art. 3º - Comunicar esta decisão aos Conselheiros Regionais do Conselho Regional de Farmácia do Estado de Minas Gerais e aos Conselheiros Federais do Conselho Federal de Farmácia.</p><p>Art. 4º - Esta portaria entra em vigor nesta data, revogando-se as disposições em contrário. Publique-se.</p><p class="assina">WALTER DA SILVA JORGE JOÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>