<xml><article id="8417509" name="139 A 138" idOficio="5262147" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="15/04/2019" artClass="00043:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11609438">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 138, DE 4 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 138, DE 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>A Desembargadora Presidente do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, no uso de suas atribuições legais e regimentais, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o disposto no artigo 37, da Lei nº 8.112/1990, com a redação dada pela Lei nº 9.527/1997; de acordo com a Resolução nº 146/2012, do C. Conselho Nacional da Justiça, e conforme o que consta no Processo de Redistribuição PROAD nº 49982/2018, resolve:</p><p>Art. 1º Cessar os efeitos do Ato PR nº 159, publicado no Diário Oficial da União, Seção 02, Poder Judiciário, em 20 de março de 2017, que removeu, a pedido, por permuta, o servidor FLÁVIO ALMEIDA DA NÓBREGA, matrícula nº 159573, Analista Judiciário - Área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região para o Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região.</p><p>Art. 2º Redistribuir o cargo de Analista Judiciário - Área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, ocupado FLÁVIO ALMEIDA DA NÓBREGA, matrícula nº 159573, Analista Judiciário - Área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, em reciprocidade com o cargo de Analista Judiciária - Área Judiciária, ocupado por Carlos Bernardo Schroder.</p><p>Art. 3º Este Ato PR entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RILMA APARECIDA HEMETÉRIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>