<xml><article id="8215055" name="Portaria 247 - ELI CEZAR RIBEIRO" idOficio="5242180" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/04/2019" artClass="00043:00027:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Paraná/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11574951">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 247, DE 25 DE MARÇO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 247, DE 25 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PARANÁ, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 23, incisos XXX e XLI, do Regimento Interno deste Tribunal, e considerando o contido no Processo Administrativo Digital nº 3443/2019, resolve:</p><p>I - Dispensar o servidor ELI CEZAR RIBEIRO, ocupante do cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro e removido para este Tribunal, da função comissionada de Chefe de Cartório da 124ª Zona Eleitoral de PALOTINA, FC-6, a partir de 21/03/2019;</p><p>II - Dispensar o servidor JOAQUIM BORTOT, ocupante do cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da função comissionada de Assistente I do Cartório da 75ª Zona Eleitoral de TOLEDO, FC-1, a partir de 21/03/2019;</p><p>III - Designar o servidor JOAQUIM BORTOT, ocupante do cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a função comissionada de Chefe do Cartório da 124ª Zona Eleitoral de PALOTINA, FC-6, a partir da data da publicação.</p><p class="assina">Des. GILBERTO FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>