<xml><article id="8314797" name="PORTARIA COLETIVA - 05-04-2019" idOficio="5251873" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/04/2019" artClass="00013:00002:00072:00376:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11592556">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE ABRIL DE 2019</p><p>A DIRETORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA SECRETARIA DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso I do art. 5º da Portaria Nº 284/SE/MECON, de 31 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 1º de fevereiro de 2019, página 23, Seção 1, resolve:</p><p>Nº 390 Conceder aposentadoria voluntária ao servidor NAPOLIÃO DE ALMEIDA FILHO, matrícula SIAPE nº 0751057, ocupante do cargo de Motorista, Classe "Especial", Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, de acordo com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Processo nº 10167.101057/2019-02.</p><p>Nº 391 Conceder aposentadoria voluntária ao servidor LEONDE LISBOA LOURENÇO, matrícula SIAPE nº 0753013, ocupante do cargo de Ascensorista, Classe "Especial", Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, de acordo com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Processo nº 10167.108392/2018-42.</p><p>Nº 392 Conceder aposentadoria voluntária à servidora SUELY SUGUINO, matrícula SIAPE nº 6221454, ocupante do cargo de Psicólogo, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, de acordo com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Processo nº 46148.000063/2019-19.</p><p>Nº 393 Conceder aposentadoria voluntária à servidora ELZA MARIA ANDRE SILVA, matrícula SIAPE nº 0094777, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe "Especial", Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, de acordo com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Processo nº 10167.100898/2019-94.</p><p>Nº 394 Conceder aposentadoria voluntária à servidora CLAUDIA DE SALLES CARVALHO, matrícula SIAPE nº 8093257, ocupante do cargo de Analista de Planejamento e Orçamento, Classe "Especial", Padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, de acordo com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Processo nº 10167.100759/2019-61.</p><p>Nº 395 Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSIAS DE JESUS TAVARES, matrícula SIAPE nº 131361, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe "Especial", Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, de acordo com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Processo nº 10167.109227/2018-16.</p><p>Nº 396 Conceder aposentadoria voluntária ao servidor PAULO MAUGER, matrícula SIAPE nº 1100168, ocupante do cargo de Auditor-Federal de Finanças e Controle, Classe "Especial", Padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, de acordo com o art. 6º, incisos I, II, III e IV da Emenda Constitucional nº 41/2003. Processo nº 10167.109346/2018-61.</p><p>Nº 397 Conceder aposentadoria voluntária à servidora SELMA TÂNIA SANTIAGO FONSECA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 93003, ocupante do cargo de Auditor-Federal de Finanças e Controle, Classe "Especial", Padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, de acordo com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Processo nº 10167.100355/2019-77.</p><p>Nº 398 Conceder aposentadoria voluntária ao servidor LINDAURO DE SOUZA QUEIROZ, matrícula SIAPE nº 221412, ocupante do cargo de Agente de Vigilância, Classe "Especial", Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, de acordo com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Processo nº 10167.108317/2018-81.</p><p class="assina">DANIELLE SANTOS DE SOUZA CALAZANS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>