<xml><article id="8394386" name="Ps_5435_5436_2019" idOficio="5259854" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2019" artClass="00024:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="71" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11605388">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE ABRIL DE 2019</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Decreto de 03 de janeiro de 2017, da Presidência da República e pelo Decreto nº 8.932, de 14 de dezembro de 2016 - Estatuto da Fiocruz, resolve:</p><p>Nº 5.435 - Dispensar, MARIA CELESTE EMERICK, da função comissionada de Coordenadora da Coordenação de Gestão Tecnológica, código FCPE 101.3, n.º 45.0031, do GABINETE, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.436 - Designar, CARLA MAIA EINSIEDLER, para a função comissionada de Coordenador da Coordenação de Gestão Tecnológica, código FCPE 101.3, n.º 45.0031, do GABINETE, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.437 - Dispensar, MARIA DE LOURDES FERRAZ HELEODORO, da função comissionada de Chefe do Serviço de Contabilidade, código FCPE 101.1, n.º 45.0065, da COORDENAÇÃO-GERAL DE ADMINISTRAÇÃO, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.438 - Dispensar, MARIA DE LOURDES FERRAZ HELEODORO, do encargo de substituto eventual de chefe do Departamento Econômico Financeiro, código FCPE 101.2, n.º 45.0064, da COORDENAÇÃO-GERAL DE ADMINISTRAÇÃO, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.439 - Designar, MARIA DE LOURDES FERRAZ HELEODORO, para a função comissionada de Chefe do Departamento Econômico Financeiro, código FCPE 101.2, n.º 45.0064, da COORDENAÇÃO-GERAL DE ADMINISTRAÇÃO, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.440 - Dispensar, PAULO MUNIZ DA SILVA, da Função Gratificada, código FG 2, n.º 45.0133, da COORDENAÇÃO-GERAL DE INFRAESTRUTURA DOS CAMPI, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.437 - Dispensar, MARIA DE LOURDES FERRAZ HELEODORO, da função comissionada de Chefe do Serviço de Contabilidade, código FCPE 101.1, n.º 45.0065, da COORDENAÇÃO-GERAL DE ADMINISTRAÇÃO, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.441 - Dispensar, JORGE LUIS DE MELLO MOREIRA, da Função Gratificada, código FG 1, n.º 45.0160, da COORDENAÇÃO-GERAL DE INFRAESTRUTURA DOS CAMPI, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.442 - Designar, JORGE LUIS DE MELLO MOREIRA, para a Função Gratificada, código FG 2, n.º 45.0133, da COORDENAÇÃO-GERAL DE INFRAESTRUTURA DOS CAMPI, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.443 - Designar, PAULO MUNIZ DA SILVA, para a Função Gratificada, código FG 1, n.º 45.0160, da COORDENAÇÃO-GERAL DE INFRAESTRUTURA DOS CAMPI, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.444 - Dispensar, SIMONE GONCALVES DE CARVALHO, do encargo de substituto eventual de chefe Serviço de Atividades Gerais, código atual FCPE 101.1, n.º 45.0647, referente ao antigo código extinto DAS 101.1, nº 45.0767, Serviço de Psicologia Medica, da INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.445 - Designar, MARCOS AUGUSTO DOS SANTOS, para o encargo de substituto eventual de chefe do Serviço de Atividades Gerais, código FCPE 101.1, n.º 45.0647, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>