<xml><article id="8245860" name="ports" idOficio="5245297" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/04/2019" artClass="00016:00137:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="64" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11580641">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  nº 341, de 18 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[Republicação (*)]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 341, de 18 de março de 2019</p><p class="subtitulo">Republicação (*)</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o contido no Processo nº 23104.009051/2019-52, resolve:</p><p>1. Dispensar LIDIANE PARRON GONCALVES, matrícula Siape nº 1808931, da Função Gratificada de Chefe de Seção (FG-4) da Seção de Comércio Exterior da Divisão de Compras da Coordenadoria de Gestão de Materiais da Pró-Reitoria de Administração e Infraestrutura, desde 15 de março de 2019.</p><p>2. Designar JOÃO GABRIEL HIRAN DE SOUZA, matrícula Siape nº 1997776, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Seção (FG-4) da Seção de Comércio Exterior da Divisão de Compras da Coordenadoria de Gestão de Materiais da Pró-Reitoria de Administração e Infraestrutura, a contar desta data.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p>Republicada por conter incorreção na original, publicada no DOU nº 54, seção 2, p. 54, de 20/03/2019.</p><p class="identifica">PORTARIAS de 1º de abril de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o que consta do Processo nº 23104.007643/2019-30, resolve:</p><p>Nº 452 - 1. Dispensar EUFRASIO PEREIRA FEITOSA, matrícula Siape n° 1978168, da Função Gratificada de Assistente (FG4) da Secretaria Acadêmica da Coordenação de Gestão Acadêmica da Faculdade de Direito, a contar desta data.</p><p>2. Designar TARSIS WITLEY DE ALMEIDA ARRUDA, matrícula Siape nº 1769598, para exercer a Função Gratificada de Assistente (FG4) da Secretaria Acadêmica da Coordenação de Gestão Acadêmica da Faculdade de Direito, a contar desta data.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no inciso IX do art. 33 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o contido no Processo nº 23104.011145/2019-91, resolve:</p><p>Nº 453 - Declarar vago o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Adjunto, Nível 3, com Doutorado, em regime de Dedicação Exclusiva, ocupado pela Servidora MARCIA REJANY MENDONÇA, matrícula Siape nº 1697881, código da vaga nº 905745, em decorrência do seu falecimento ocorrido em 6 de março de 2019.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>