<xml><article id="8488741" name="SPU-OC PORTARIA Nº 3388 - PROGRA" idOficio="5269432" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/04/2019" artClass="00013:00044:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11622394">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.388, DE 11 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.388, DE 11 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE COORDENAÇÃO E GOVERNANÇA DO PATRIMÔNIO DA UNIÃO, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESESTATIZAÇÃO E DESINVESTIMENTO, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições conferidas pelo art. 61 da Portaria GM/MP nº 11, de 31 de janeiro de 2018, e o art. 96 do Anexo I do Decreto 9.679, de 2 de janeiro de 2019, e os elementos que integram o Processo nº 04905.000898/2019-00, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar VICENTE DE PAULO ZICA, CPF 227.076.036-00, da função de Coordenador-Geral do Programa de Modernização da Gestão do Patrimônio Imobiliário da União.</p><p>Art. 2º Dispensar o servidor SAMUEL DA SILVA CARDOSO, matrícula SIAPE nº 1659122 da função de Coordenador do Componente II - Geração do Conhecimento Para a Gestão Patrimonial do Programa de Modernização da Gestão do Patrimônio Imobiliário da União.</p><p>Art. 3º Designar o servidor PÉRICLES CARVALHO DA MOTA, matrícula SIAPE nº 3069913, para exercer:</p><p>I - a função de Coordenador-Geral do Programa de Modernização da Gestão do Patrimônio Imobiliário da União, conforme contrato de Empréstimo nº 2580/OC-BR, em seu artigo 4.01, item "b" das Normas Gerais, celebrado entre a República Federativa do Brasil e o Banco Interamericano de Desenvolvimento - BID; e</p><p>II - a função de Coordenador do Componente II - Geração do Conhecimento Para a Gestão Patrimonial do Programa de Modernização da Gestão do Patrimônio Imobiliário da União.</p><p>Art. 4º Designar o servidor MAURICIO ARAUJO DE AMORIM LOPES, matrícula SIAPE nº 3029361, para atuar como Coordenador-Administrativo-Financeiro do Programa de Modernização da Gestão do Patrimônio Imobiliário da União.</p><p>Art. 5º Designar o servidor OTO BUREGIO DE LIMA, matrícula SIAPE nº 1826931 para exercer a função de Coordenador do Componente III - Automatização dos Processos de Gestão do Patrimônio da União do Programa de Modernização da Gestão do Patrimônio Imobiliário da União.</p><p>Art. 6º Designar a servidora CÁRITA DA SILVA SAMPAIO, matrícula SIAPE nº 1554811, para exercer a função de Coordenadora do Componente I - Modernização dos processos e bases de dados para a caracterização dos imóveis da União do Programa de Modernização da Gestão do Patrimônio Imobiliário da União.</p><p>Art. 7º Ficam revogadas a Portaria nº 1.549, de 9 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 14 de fevereiro de 2018, Seção 2, página 41, e a Portaria nº 195, de 4 novembro 2015, publicada no Boletim de Pessoal e Serviço de 9 de novembro de 2015.</p><p>Art. 8º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FERNANDO ANTON BASUS BISPO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>