<xml><article id="8347741" name="srh1207-09" idOficio="5255212" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2019" artClass="00016:00085:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Campina Grande" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="69" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11597623">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE CAMPINA GRANDE, no uso das atribuições que lhe confere o Estatuto e, tendo em vista o disposto na Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 1.207 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor ADEMAR BEZERRA DE ASSIS, matrícula SIAPE nº 0333894, ocupante do cargo de Vigilante, Classe D - II - 16, lotado na Prefeitura Universitária (Campus de Campina Grande), código de vaga nº 257638, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 23096.002917/19-00).</p><p>Nº 1.208 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora LEONOR COSTA LEÃO, matrícula SIAPE nº 0334192, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Classe C - IV - 16, lotada na Unidade Acadêmica de Medicina no Centro de Ciências Biológicas e da Saúde (Campus de Campina Grande), código de vaga nº 257892, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 23096.002359/19-87).</p><p>Nº 1.209 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor ADALBERTO RASIA, matrícula SIAPE nº 0332359, ocupante do cargo de Professor Adjunto -IV, lotado na Unidade Acadêmica de Mecânica no Centro de Ciências e Tecnologia (Campus de Campina Grande), código de vaga nº 256264, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 23096.002367/19-09).</p><p>Nº 1.210 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor MARCONI DE ALENCAR SILVA, matrícula SIAPE nº 0334715, ocupante do cargo de Mecânico, Classe C - II -16, lotado na Unidade Acadêmica de Engenharia Civil no Centro de Tecnologia e Recursos Naturais (Campus de Campina Grande), código de vaga nº 258388, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 23096.002064/19-10).</p><p class="assina">VICEMÁRIO SIMÕES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>