<xml><article id="8213251" name="43-PR-2019" idOficio="5241981" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/04/2019" artClass="00016:00104:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11574618">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de  29 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 29 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 1.361 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor LUCAS CAPARELLI RISSATO - 3087443, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotado no Departamento de Ciência e Gestão da Informação do Setor de Ciências Sociais Aplicadas, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Secretário Administrativo, FG-05, do Departamento de Ciência e Gestão da Informação do Setor de Ciências Sociais Aplicadas, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p>Nº 1362 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora MARIVONE CLECI PENICIOLLI - 2268986, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotada no Departamento de Prevenção e Reabilitação em Fisioterapia do Setor de Ciências Biológicas, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Secretária Administrativa, FG-05, do Departamento de Prevenção e Reabilitação em Fisioterapia do Setor de Ciências Biológicas,autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>