<xml><article id="8576256" name="DESPACHORFB Hyria" idOficio="5277926" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="25/04/2019" artClass="00013:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="79" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11637066">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de  23 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO de 23 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, no uso da competência delegada pelo art. 4º da Portaria nº, de 17 de janeiro de 2019, c/c com o inciso I do art. 1º da Portaria SE/ME nº 483, de 12 de março de 2019, com fulcro no art. 87, da Lei nº 8112, de 11 de dezembro de 1990, no § 1º do art. 10, do Decreto nº 5707, de 23 de fevereiro de 2006, e no art. 9º da Portaria RFB nº 1804, de 30 de dezembro de 2016, autoriza a Auditora-Fiscal da Receita Federal do Brasil HYRIA MOREIRA DE SOUZA, matrícula siapecad nº 00064151, lotada e com exercício na Delegacia da Receita Federal do Brasil no Rio de Janeiro (DRF/RJI) a afastar-se do país, em virtude de licença capacitação, no período de 6 de maio de 2019 a 31 de maio de 2019 (26 dias), sem trânsito em e com ônus limitado, com objetivo de participar do Curso de Inglês promovido por Stafford House International a ser realizado em Londres/Inglaterra. As despesas decorrentes do afastamento serão custeadas pela servidora, que deverá apresentar o comprovante de frequência ou participação, bem como a cópia do certificado de conclusão, quando aplicável, no prazo de até 60 (sessenta) dias contados da conclusão do evento (Processo nº 18470.720682/2019-18).</p><p class="assina">MARCOS CINTRA CAVALCANTI DE ALBUQUERQUE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>