<xml><article id="8381224" name="1.502, 1.503, 1.504, 1.505, 1.50" idOficio="5258571" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/04/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11603765">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria Ministerial nº 256, de 13 de maio de 2005, considerando o disposto no inciso I, do artigo 93, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pelo artigo 22, da Lei n.º 8.270, de 17 de dezembro de 1991 e nos artigos 2º e 4º, do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, resolve efetivar, por prazo indeterminado, a seguinte cessão:</p><p>Nº 1.502 -</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>RICARDO BATISTA PEREIRA</p></td></tr><tr><td><p>Matrícula SIAPE</p></td><td><p>2033001</p></td></tr><tr><td><p>Cargo</p></td><td><p>Analista Técnico Administrativo</p></td></tr><tr><td><p>Para</p></td><td><p>Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia da Paraíba</p></td></tr><tr><td><p>Função gratificada</p></td><td><p>Coordenação de Controle Acadêmico do Campus Itaporanga, código FG-4</p></td></tr><tr><td><p>Ônus</p></td><td><p>Órgão cedente</p></td></tr><tr><td><p>Processo</p></td><td><p>21032.002058/2019-17</p></td></tr></table><p>Art. 1º Caberá ao órgão cessionário efetivar a apresentação do servidor ao seu órgão de origem ao término da cessão.</p><p>Art. 2º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do servidor, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n° 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto n° 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.016982/2019-40, resolve:</p><p>Nº 1.503 - Dispensar JOSE MANOEL GOMES, matrícula SIAPE nº 1670853, do encargo de substituto do Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Aquisições, do Departamento de Administração, da Secretaria-Executiva.</p><p>1.504 - Designar IVAN JOSE BERARDINELLI, matrícula SIAPE nº 6660194, para exercer o encargo de substituto do Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Aquisições, do Departamento de Administração, da Secretaria-Executiva, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria Ministerial nº 256, de 13 de maio de 2005 e, considerando o contido no § 2º, do artigo 2º e no artigo 4º, do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial do dia seguinte, resolve efetivar, por prazo indeterminado, a seguinte cessão:</p><p>Nº 1.505 -</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>SONISLEY SANTOS MACHADO</p></td></tr><tr><td><p>Matricula SIAPE</p></td><td><p>404312</p></td></tr><tr><td><p>Emprego</p></td><td><p>Analista - A</p></td></tr><tr><td><p>Origem</p></td><td><p>Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecuária</p></td></tr><tr><td><p>Para</p></td><td><p>Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento</p></td></tr><tr><td><p>Cargo Comissionado</p></td><td><p>Coordenador, código DAS 101.3, no Departamento de Gestão Corporativa da Secretaria de Defesa Agropecuária</p></td></tr><tr><td><p>Ônus</p></td><td><p>Órgão cedente</p></td></tr><tr><td><p>Processo</p></td><td><p>21000.004380/2019-40</p></td></tr></table><p>Art. 1º Caberá ao órgão cessionário efetivar a apresentação da empregada ao seu órgão de origem ao término da cessão.</p><p>Art. 2º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência da empregada, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.003150/2019-63, resolve:</p><p>Nº 1.507 - Nomear HENRIQUE DE MORAES SANTOS, para exercer o cargo em comissão de Assistente, código DAS 102.2, do Gabinete da Secretaria de Aquicultura e Pesca.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União, de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019 e o que consta no Processo SEI nº 21000.049355/2018-12, resolve:</p><p>Nº 1.509 - Dispensar BARBARA AGATE BORGES CORDEIRO, matrícula SIAPE nº 1574145, da Função Gratificada de Assistente Intermediário, símbolo FG-1, da Secretaria de Defesa Agropecuária, em virtude do art. 10 da Portaria nº 1.354, de 16 de agosto de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 subsequente.</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.518 - TORNAR SEM EFEITO A designação do servidor FABRÍCIO CURADO FARIA LOPES, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, da Coordenação-Geral de Registro da Aquicultura e da Pesca, do Departamento de Registro e Monitoramento da Aquicultura e Pesca, da Secretaria de Aquicultura e Pesca, constante da Portaria nº 1.074, publicada no Diário Oficial da União de 08 de março de 2019, página 3, Seção 2.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n° 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto n° 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.016499/2019-65, resolve:</p><p>Nº 1.519 - Designar AUGUSTO PORTELLA FONTANA, matrícula SIAPE nº 2069475, para exercer o encargo de substituto da Chefe de Serviço, código DAS 101.1, Roberta Aun, da Coordenação-Geral de Logística Institucional, do Departamento de Administração, da Secretaria-Executiva.</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Ministerial n° 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto n° 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.013799/2019- 92, resolve:</p><p>Nº 1.520 - Designar MARCUS VINICIUS DE MIRANDA MARTINS, matrícula SIAPE nº 1358935, para exercer o encargo de substituto do Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Produção Agrícola e Florestal, do Departamento de Desenvolvimento das Cadeias Produtivas, da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.017870/2019-14, resolve:</p><p>Nº 1.522 - Exonerar, a pedido, MAURICÉIA CAVALCANTE OLIVEIRA, matrícula SIAPE n° 5295113, do cargo em comissão de Chefe de Serviço, código DAS 101.1, da Coordenação-Geral de Registro da Aquicultura e da Pesca, do Departamento de Registro e Monitoramento de Aquicultura e Pesca, da Secretaria de Aquicultura e Pesca.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o que consta no Processo SEI 21000.019307/2019-72, resolve:</p><p>Nº 1.524 - Dispensar, a pedido, CARLOS ALBERTO DE OLIVEIRA PINTO, matrícula SIAPE n° 7024364, da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador-Geral de Assuntos Administrativos, código FCPE 101.4, da Consultoria Jurídica.</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>