<xml><article id="8561289" name="Portarias 23.04.2019 - Zanatta" idOficio="5276022" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/04/2019" artClass="00016:00063:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="79" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11633793">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE ABRIL DE 2019</p><p>O Reitor pro tempore do Instituto Federal do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria MEC nº 603 de 08 de julho de 2016, publicada no Diário Oficial da União no dia 11 de julho de 2016, seção 2, página 14, resolve,</p><p>Nº 717 - Dispensar RODRIGO RENE MENEGAZZO, SIAPE nº 1786844, Analista de Tecnologia da Informação, da função de Chefe de Seção de Data Center, FG-02, da Diretoria de Tecnologia da Informação e Comunicação - Dtic, a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 719 - Art 1º Designar LUIZ FERNANDO RANKEL, SIAPE nº 1998853, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Serviços Jurídicos, FCC, do Campus Palmas, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 831 de 09 de setembro de 2013, publicada no DOU de 10 de setembro de 2013, seção I, página 07. Art 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 722 - Dispensar, a pedido, SANDRA VALERIA DALBELLO DE MESQUITA, SIAPE nº 1912938, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Chefe de Seção Pedagógica e de Assuntos Estudantis, FG-02, do Campus Umuarama, a partir da publicação no DOU.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>