<xml><article id="8301910" name="DSE confirma designa 0504" idOficio="5250535" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/04/2019" artClass="00023:00278:02587:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Secretaria-Geral das Relações Exteriores/Secretaria de Gestão Administrativa/Departamento do Serviço Exterior" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11589652">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DO SERVIÇO EXTERIOR, no âmbito de sua competência regimental e dentro das atribuições que lhe confere o Decreto-Lei no 83.937, de 6 de setembro de 1979, bem como tendo em vista o disposto no art. 37, da Lei no 10.180/2001, no art. 8º da Instrução Normativa Conjunta STN/SFC no 6, de 31 de outubro de 2007, e o disposto na Instrução Normativa TCU no 63, de 1º de setembro de 2010, resolve:</p><p>Art. 1º Confirmar PAULO THIAGO PIRES SOARES, segundo-secretário da Carreira de Diplomata, matrícula Siape nº 1650507, na função de Ordenador de Despesas, substituto, do Departamento do Serviço Exterior.</p><p>Art. 2º Confirmar FERNANDA CARVALHO DAL PIAZ, terceira-secretária da Carreira de Diplomata, matrícula SIAPE nº 2079015, na função de Gestora Financeira, Titular, do Departamento do Serviço Exterior.</p><p>Art. 3º Exonerar JOÃO AUGUSTO COSTA VARGAS, primeiro-secretário da Carreira de Diplomata, matrícula Siape nº 1545669, da função de Gestor Financeiro, substituto, do Departamento do Serviço Exterior.</p><p>Art. 4º Designar DIOGO ALVES REIS, trceiro-secretário da Carreira de Diplomata, matrícula Siape nº 2350509, Gestor Financeiro, substituto, do Departamento do Serviço Exterior.</p><p>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DO SERVIÇO EXTERIOR, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no artigo 67, da Lei no 8.666, de 21 de junho de 1993, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a terceira-secretária LUANA ALESSANDRA ROEDER, matrícula Siape nº 3007325, como fiscal administrativa titular do Contrato DSE 02/2017, firmado por esta unidade gestora com a empresa VOETUR TURISMO E REPRESENTAÇÕES LTDA, CNPJ nº. 01.017.250/0001-05.</p><p>Art. 2º - Designar para a função de fiscal administrativo substituto, nas ausências e impedimentos do titular, a oficial de chancelaria IOLANDA FRANCISCA LOPES, matrícula Siape nº 1514267.</p><p>Art. 3º - Designar o terceiro-secretário DIOGO ALVES REIS, matrícula Siape nº 2350509, para a função de gestor do contrato supracitado.</p><p>Art. 4º - Designar o assistente de chancelaria NESTOR PEREIRA DA MOTA FILHO, matrícula Siape nº 0001458, para a função de fiscal técnico do contrato supracitado.</p><p>Art. 5º Exonerar o terceiro-secretário DIOGO ALVES REIS, matrícula Siape nº 2350509, da função de fiscal administrativo do Contrato supracitado.</p><p>Art. 6º Exonerar da função de fiscal administrativo substituto do contrato supracitado o oficial de chancelaria FREDERICO FORTUNATO RODRIGUES, matrícula Siape nº 1335040.</p><p>Art. 7º - Exonerar a agente administrativa ROSANA LUZIA CARDOSO, matrícula Siape nº 1359248, da função de gestora do contrato supracitado.</p><p>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DO SERVIÇO EXTERIOR, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no artigo 67, da Lei no 8.666, de 21 de junho de 1993, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar a terceira-secretária LUANA ALESSANDRA ROEDER, matrícula Siape nº 3007325, para a função de fiscal administrativo titular dos seguintes contratos:</p><p>I - Contrato DSE nº 02/2018, firmado entre esta unidade gestora e a empresa COSMOPOLITAN TRANSPORTES LTDA, CNPJ nº. 01.989.087/0001-34;</p><p>II - Contrato DSE nº 07/2014, firmado entre esta unidade gestora e a empresa UNITRANS MUDANÇAS E TRANSPORTES LTDA, CNPJ nº. 37.142.387/0001-20;</p><p>III - Contrato DSE nº 02/2016, firmado entre esta unidade gestora e a empresa CONCEPT MOBILITY SERVIÇOS DE MOBILIDADE LTDA, CNPJ nº. 14.582.157/0001-87;</p><p>IV - Contrato DSE nº 01/2017, firmado entre esta unidade gestora e a empresa BRAZIL RELOCATION &amp; SERVICES LTDA, CNPJ nº. 04.314.143/0001-29;</p><p>V - Contrato DSE nº 01/2018, firmado entre esta unidade gestora e a empresa G-INTER TRANSPORTES INTERNACIONAIS LTDA, CNPJ nº. 05.332.260/0001-88;</p><p>VI - Contrato DSE nº 02/2018, firmado entre esta unidade gestora e a empresa CONFIANÇA MUDANÇAS E TRANSPORTES LTDA, CNPJ nº. 07.223.878/0001-35;</p><p>VII - Contrato DSE nº 03/2018, firmado entre esta unidade gestora e a empresa CONCEPT MOBILITY SERVICOS DE MOBILIDADE LTDA, CNPJ nº. 14.582.157/0001-87;</p><p>Art. 2º - Designar para a função de fiscal administrativo substituto, nas ausências e impedimentos do titular, a oficial de chancelaria IOLANDA FRANCISCA LOPES, matrícula Siape nº 1514267.</p><p>Art. 3º - Designar o terceiro-secretário DIOGO ALVES REIS, matrícula Siape nº 2350509, para a função de gestor dos contratos supracitados.</p><p>Art. 4º - Designar o oficial de chancelaria RÉGIS DE PAULA PESSÔA GONÇALVES, matrícula Siape nº 1507184, para a função de fiscal técnico dos contratos supracitados.</p><p>Art. 5º - Designar o agente de vigilância JOVELINO MATEUS BATISTA, matrícula Siape nº 0001458, para a função de fiscal técnico dos contratos supracitados.</p><p>Art. 6º - Designar o agente de vigilância CLÁUDIO BRANDÃO LISBOA, matrícula Siape nº 0457783, para a função de fiscal técnico dos contratos supracitados.</p><p>Art. 7º - Confirmar a a agente administrativa ROSANA LUZIA CARDOSO, matrícula Siape nº 0001918, para a função de gestora dos contratos supracitados.</p><p>Art. 8º - Exonerar o terceiro-secretário DIOGO ALVES REIS, matrícula Siape nº 2350509, da função de fiscal administrativo dos contratos supracitados.</p><p>Art. 9º - Exonerar o oficial de chancelaria RÉGIS DE PAULA PESSÔA GONÇALVES, matrícula Siape nº 1507184, da função de fiscal administrativo substituto dos contratos supracitados.</p><p>Art. 10º - Exonerar a assistente de chancelaria SUELY SUGUINO PESSOA, matrícula Siape nº 6457334, da função de fiscal técnica dos contratos supracitados.</p><p>Art. 11º - Exonerar a agente administrativa ROSANA LUZIA CARDOSO, matrícula Siape nº 0001918, da função de gestora dos contratos supracitados.</p><p>Art. 12º - Exonerar o agente de vigilância MOISÉS DIAS DA SILVA, matrícula Siape nº 0457678, da função de fiscal técnico dos contratos supracitados.</p><p class="assina">ALEXANDRE JOSÉ VIDAL PORTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>