<xml><article id="8281306" name="03 - PORTARIA 899, de 01 de abri" idOficio="5248605" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00018:00028:00036:02009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Administração/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="79" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=79" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11586279">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 899, DE 1º DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 899, DE 1º DE ABRIL DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso da competência que lhe confere o art. 115, inciso I, do Regimento Interno da Polícia Rodoviária Federal, aprovado pela Portaria nº 234, de 05 de dezembro de 2018, do Senhor Ministro de Estado da Segurança Pública, publicada no Diário Oficial da União, de 06 de dezembro de 2018, com fulcro nas decisões judiciais acostadas nos autos do Processo Administrativo nº 08664.002397/2019-91, e prolatadas nos autos da Ação Ordinária nº 0803806-97.2013.4.05.8400 - 1ª Vara Federal do Rio Grande do Norte, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, em caráter definitivo, no cargo de Policial Rodoviário Federal, Código NS 911.001, Terceira Classe, Padrão "I", criado pela Lei nº 9.654, de 2 de junho de 1998, reestruturado pelas Leis nº 11.358, de 19 de outubro de 2006, nº 11.784, de 22 de setembro de 2008, nº 12.342, de 1º de dezembro de 2010, e nº 12.775, de 28 de dezembro de 2012, do Quadro Permanente deste Departamento, sob o código de vaga nº 70226, VITOR SAMPAIO DE ARAÚJO, habilitado no concurso público autorizado pela Portaria do Ministério do Planejamento, Orçamento e Gestão - MPOG nº 100, de 8 de abril de 2013, objeto do Edital nº 1-PRF - POLICIAL RODOVIÁRIO FEDERAL, de 11 de junho de 2013, na forma disposta na Portaria MPOG nº 450, de 6 de novembro de 2002, e autorização contida na Portaria MPOG n.º 255, de 15 de agosto de 2014, publicada no Diário Oficial da União n.º 157, em 18 de agosto de 2014, republicada no dia 19 de agosto de 2014, no Diário Oficial da União n.º 158, homologado pelo Edital n.º 29/2014-PRF, de 22 de maio de 2014, e autorização contida na Portaria MPOG nº 25, de 18 de fevereiro de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 33, em 19 de fevereiro de 2015, e homologado pelo Edital nº 40/2015-PRF, de 27 de outubro de 2015, e autorização contida na Portaria MPOG nº 533, de 26 de novembro de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 227, em 27 de novembro de 2015, e homologado pelo Edital nº 50/2016-PRF, de 18 de maio de 2016.</p><p>Art. 2º Determinar a sua lotação na Superintendência Regional da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso - 1ª Delegacia de Cuiabá.</p><p>Art. 3º Subdelegar ao Superintendente Regional da Polícia Rodoviária Federal a competência para dar posse ao candidato ora nomeado.</p><p>Parágrafo Único. Em caso de impedimento ou de ausência justificada do Superintendente Regional da Polícia Rodoviária Federal e de seu substituto, os poderes da subdelegação passam a ser conferidos ao Chefe da Seção/Núcleo de Gestão de Pessoas ou Chefe do Núcleo de Administração de Pessoal, se for o caso.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JURYON RODRIGO DE VASCONCELOS SALGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>