<xml><article id="8280982" name="Portarias de 03.04" idOficio="5248557" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00016:00148:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="74" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=74" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11586199">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  3 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, no exercício da Reitoria, designada pela Portaria nº 1906, de 25 de setembro de 2017, publicada no DOU nº 185, de 26/09/2017, seção 02, pág. 20, resolve:</p><p>Nº 443 - Art. 1º - Dispensar a servidora CYNTHIA MARA MIRANDA, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 3508572, da função de Coordenadora do Programa de Pós-graduação em Comunicação e Sociedade, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 18 de março de 2019.</p><p>Nº 444 - Art. 1º - Designar o servidor FRANCISCO GILSON REBOUÇAS PORTO JUNIOR, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 3030257, para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-graduação em Comunicação e Sociedade, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 449 - Art. 1º - Nomear a Comissão Organizadora e Executora do Concurso Público para provimento de vagas da Prefeitura de Porto Nacional, Estado do Tocantins, objeto do edital de abertura das inscrições n° 001/2019, de 02/04/2019, composta pelos servidores Élvio Quirino Pereira matrícula Siape nº 1412750, Claudinéia Pereira da Silva matrícula Siape nº 1354955, Eder Gama da Silva matrícula Siape nº 2266495, Enilda Rodrigues de Almeida Bueno matrícula Siape nº 1805895, Ianna Kelly Martins Trindade matrícula Siape nº 1522290, Marco Aurélio Aguiar Reis matrícula Siape nº 1839085, Maria Katharina de Pádua Lopes matrícula Siape nº 1527543 e Ruberval Rodrigues de Sousa matrícula Siape nº 1672306 e Ulysses Moreira Lino matrícula Siape nº 2522369, sob a presidência do primeiro membro.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p>Nº 452 - Art. 1º - Interromper licença para tratar de interesse particular concedida a servidora SANDRA REGINA RODRIGUES, técnica de laboratório de fotografia, matrícula SIAPE nº 1554531, lotada na Reitoria, conforme dados do processo nº 23101.002239/2019-08.</p><p>Art. 2° - Esta portaria retroage seus efeitos a 02 de abril de 2019.</p><p class="assina">ANA LÚCIA DE MEDEIROS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>