<xml><article id="8350711" name="PORTARIA N° 78, 9 ABR 19" idOficio="5255609" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2019" artClass="00011:00008:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento de Educação e Cultura do Exército" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="69" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11598182">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 78 - DECEX, 9 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 78 - DECEX, 9 DE ABRIL DE 2019</p><p>O CHEFE DO DEPARTAMENTO DE EDUCAÇÃO E CULTURA DO EXÉRCITO, no uso da competência que lhe foi conferida pela Portaria nº 218- Comandante do Exército, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>1 - Exonerar,</p><p>a pedido, o 2° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 030919584-0) CLÁUDIO ROBERTO SALDANHA, PREC CP 96/1832706, do Colégio Militar de Santa Maria (Santa Maria-RS), a partir de 8 de maio de 2019, de acordo com o inciso I, do Art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>2 - Retificar,</p><p>na Portaria nº 77 - DECEx, de 4 de abril de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 66, de 5 de abril de 2019, Seção 2, página 12, referente a exoneração a pedido, do Coronel da Reserva Remunerada (Idt 025819561-9) FRANCISCO JOSÉ DA LUZ NETO, PREC CP 96/1441419, da Escola de Comando e Estado-Maior do Exército (Rio de Janeiro-RJ), onde se lê: "a contar de 31 de março de 2019" leia-se "a partir de 30 de abril de 2019", de acordo com o inciso I, do Art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>3 - Nomear,</p><p>o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 020936952-9) PAULO ROBERTO DE MIRANDA BARROS, PREC CP 96/1609452, no Centro de Capacitação Física do Exército e Fortaleza de São João (Rio de Janeiro-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Gerente do Ginásio Poliesportivo Wenceslau Malta do CCFEx/DDVM, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de maio de 2019;</p><p>o Tenente-Coronel da Reserva Remunerada (Idt 062340544-6) EDMUNDO LEONEL DE ALENCAR NETO, PREC CP 96/1840883, no Colégio Militar de Belo Horizonte (Belo Horizonte-MG), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Docente na Disciplina História, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de maio de 2019;</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 074157703-5) JOÃO MARIA DE LIMA, PREC CP 96/1732882, no Colégio Militar de Campo Grande (Campo Grande-MS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Docente na Disciplina História, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de maio de 2019;</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 018964722-5) JOSÉ REGINALDO MIRANDA BRASIL, PREC CP 96/1629237, no Colégio Militar de Campo Grande (Campo Grande-MS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico à Seção de Educação Física, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de maio de 2019;</p><p>o 2° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 118244363-8) WILSON RODRIGUES DE SOUZA, PREC CP 96/1825579, no Colégio Militar de Belo Horizonte (Belo Horizonte-MG), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico à Divisão de Ensino, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de maio de 2019; e</p><p>o 2° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 092589784-5) FLORISBEL DONASSOLO, PREC CP 96/1843663, no Colégio Militar de Campo Grande (Campo Grande-MS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico às Atividades da Ajudância Geral, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de maio de 2019.</p><p class="assina">Gen Ex MAURO CESAR LOURENA CID</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>