<xml><article id="8522017" name="539_540_542_portaria_18_abril_20" idOficio="5272062" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/04/2019" artClass="00016:00066:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio Grande do Norte/Reitoria" artSize="24" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="77" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11627231">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE, no uso de suas atribuições legais e CONSIDERANDO o que consta no Processo nº 23135.000922.2019-13, de 17 de abril de 2019, resolve:</p><p>Nº 539 - I - Nomear o servidor abaixo relacionado, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto Federal, para exercer o respectivo cargo de confiança, integrante da Estrutura Administrativa do Campus Macau.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>SERVIDOR</p></td><td><p>CARGO DE CONFIANÇA</p></td></tr><tr><td><p>MATRÍCULA SIAPE</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>CÓDIGO</p></td><td><p>DENOMINAÇÃO</p></td><td><p>CADEIA HIERÁRQUICA</p></td></tr><tr><td><p>2997903</p></td><td><p>Júlio César da Silva Cacho</p></td><td><p>CD.3</p></td><td><p>Diretor Acadêmico</p></td><td><p>Direção-Geral</p></td></tr></table><p>II - Determinar que seja assinado o Termo de Responsabilidade da carga patrimonial do cargo de confiança acima mencionado, no prazo máximo de cinco dias úteis.</p><p>III - Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE, no uso de suas atribuições legais e CONSIDERANDO o que consta no Processo nº 23135.000922.2019-13, de 17 de abril de 2019, resolve:</p><p>Nº 540 - I - Exonerar, a pedido, o servidor abaixo relacionado, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto Federal, do respectivo cargo de confiança, integrante da Estrutura Administrativa do Campus Macau, para o qual foi nomeado por meio da Portaria nº 669/2013-Reitoria/IFRN, de 5 de junho de 2013, conforme especificado a seguir:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>SERVIDOR</p></td><td><p>CARGO DE CONFIANÇA</p></td></tr><tr><td><p>MATRÍCULA SIAPE</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>CÓDIGO</p></td><td><p>DENOMINAÇÃO</p></td><td><p>CADEIA HIERÁRQUICA</p></td></tr><tr><td><p>1889817</p></td><td><p>Hudson Carlos Silva da Cunha</p></td><td><p>CD.3</p></td><td><p>Diretor Acadêmico</p></td><td><p>Direção-Geral</p></td></tr></table><p>II - Determinar que seja realizada a transferência da carga patrimonial sob a responsabilidade do cargo de confiança acima mencionado, no prazo máximo de cinco dias úteis.</p><p>III - Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE, no uso de suas atribuições legais, CONSIDERANDO o disposto no Decreto nº 7.312, de 22/09/2010, publicado no Diário Oficial da União - DOU nº 183, de 23/09/2010, Seção 1, página 11; Portaria Interministerial MP/MEC nº 61, de 29/05/2018, publicada no DOU nº 64, de 04/04/2018, Seção 1, página 138, CONSIDERANDO, ainda, o que consta no Processo nº 23421.001503.2019-65, de 16 de abril de 2019, resolve:</p><p>Nº 542 - I - Nomear, em caráter efetivo, em virtude de habilitação em Concurso Público, referente ao Edital de Abertura nº 016/2018-PROGESP, de 09 de julho de 2018, publicado no DOU nº 130, de 09 de julho de 2018, Seção 3, páginas 32 a 41, posteriormente retificado nos D.O.U nº 138, de 19 de julho de 2018, Seção 3, página 50, nº 145, de 30 de julho de 2018, Seção 3, página 56, e nº 168, de 30 de agosto de 2018, Seção 3, página 62, cujo resultado foi homologado através da Resolução nº 71/2018- CONSAD, de 20 de dezembro de 2018, publicada no D.O.U nº 245, de 21 de dezembro de 2018, Seção 1, página 778 a 781, e de acordo com os artigos 9º, Inciso I, e 10º da Lei nº 8.112/1990, de 11/12/1990, o(s) concursado(s) a seguir relacionado(s):</p><p>MATHEUS OLIVEIRA DE AZEVEDO, para exercer, no Campus João Câmara, o cargo efetivo de Assistente em Administração, Código nº. 701200, Classe D I, Nível 1, em regime de 40 horas semanais, em decorrência da vaga de nº 259870, por motivo da redistribuição de Lucas Carneiro Guedes Santiago, conforme DOU nº 47, de 09/03/2018, Seção 2, página 14.</p><p>II - A posse dos candidatos ora nomeados ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no D.O.U., conforme § 1º do artigo 13 da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 9.527/1997, e a entrada em exercício ocorrerá no prazo de 15 (quinze) dias após a posse, de acordo com o § 1º do Art. 15 da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 9.527/1997.</p><p>MARCOS ANTÔNIO DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>