<xml><article id="8476013" name="1604DSP-SEGOV-SE-S2" idOficio="5267742" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="17/04/2019" artClass="00006:00008:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Presidência da República/Secretaria de Governo/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11620182">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 16 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 16 DE ABRIL DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA DE GOVERNO DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 292, de 15 de junho de 2012, do então Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, e tendo em vista o disposto no § 4º, do art. 7º do Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, resolve autorizar o afastamento do país dos empregados da Empresa Brasil de Comunicação - EBC, BIANCA MARIA MELLO DE VASCONCELOS, Coordenadora<strong></strong>e JOÃO MARCOS BARBOZA, Repórter Cinematográfico, para realizarem, a convite do Comitê Internacional da Cruz Vermelha - CICV, a cobertura jornalística da tragédia do Ciclone Idai, nas cidades de Maputo e Chimoio/Moçambique, no período de 20 de abril a 5 de maio de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00170.001371/2019-75.</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA DE GOVERNO DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 292, de 15 de junho de 2012, do então Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, e tendo em vista o disposto no § 4º, do art. 7º do Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, resolve autorizar o afastamento do País da servidora GIOVANA DIAS DA COSTA, matrícula SIAPE nº 3078259, Diretora do Departamento de Relações com Organismos Internacionais, DAS 101.5, lotada na Secretaria Especial de Articulação Social da Secretaria de Governo da Presidência da República, para compor a delegação brasileira na<em>III Reunión del Foro de los Países de América Latina y el Caribe sobre el Desarrollo Sostenible</em>e na<em>IX Reunión de la Mesa Directiva del Comité de Cooperación Sur-Sul</em>, em Santiago, Chile, no período de 22 a 27 de abril de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00030.001261/2019-16.</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA DE GOVERNO DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 292, de 15 de junho de 2012, do então Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, e tendo em vista o disposto no § 4º, do art. 7º do Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, resolve autorizar o afastamento do País do servidor ROBSON ENEAS DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 3106125, Diretor de Programa, DAS 101.5, lotado na Secretaria de Coordenação de Energia e Aeroportos da Secretaria Especial do Programa de Parcerias de Investimentos da Secretaria de Governo da Presidência da República, para participar da<em>Offshore Technology Conference</em>(OTC), em Houston, Estados Unidos, no período de 4 a 10 de maio de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00130.000346/2019-41.</p><p class="assina">MAURO BIANCAMANO GUIMARÃES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>