<xml><article id="8491127" name="Portarias de 17.04" idOficio="5269799" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/04/2019" artClass="00016:00134:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11623178">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE ABRIL DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE ENSINO DE GRADUAÇÃO DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitor, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 619, de 02 de julho de 2015, do Reitor em exercício da UFGD, considerando a Portaria n.º 754 de 14 de setembro de 2017, da Reitora da UFGD e tendo em vista o art. 38, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 414 - Art. 1º Designar a servidora ELESSANDRA FARIAS, Matrícula/SIAPE n.º 1672351, Assistente em Administração, como substituta do Assessor da Pró-Reitora de Ensino de Graduação - PROGRAD/UFGD (CD-4), Wagner Vicentin, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria n.º 490, de 28 de junho de 2018, da Reitora da UFGD.</p><p>A PRÓ-REITORA DE ENSINO DE GRADUAÇÃO DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitor, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 619, de 02 de julho de 2015, do Reitor em exercício da UFGD, considerando a Portaria n.º 754 de 14 de setembro de 2017, da Reitora da UFGD, considerando as disposições do art. 96-A da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, o § 3º do art. 4º da Portaria/MEC n.º 446, de 20 de abril de 2011 e a Portaria/MEC n.º 404 de 24 de abril de 2009, resolve:</p><p>Nº 417 - Autorizar a prorrogação do afastamento da servidora FLAVIA JANIASKI VALE, Professor Adjunto, Matrícula/SIAPE n.º 1984503, CPF n.º 032.631.109-26, no período de 02 de maio a 31 de julho de 2019, na modalidade integral, para continuidade das atividades, na University of Massachustts, na cidade de Boston/EUA, de parte da pesquisa do Doutorado realizado no Programa de Pós-Graduação em Artes Cênicas, na Universidade Federal da Bahia - UFBA (DINTER), autorizado pela Portaria n.º 801 de 29 de setembro de 2017, da Reitora da UFGD, com ônus para a CAPES, conforme Autorização MEC n.º 388721.20190415.7549, de 15 de abril de 2019, e considerando o que consta do Processo de afastamento do país n.º 23005.002220/2018-61 e do Processo de afastamento para capacitação n.º 23005.002963/2017-61.</p><p class="assina">Paula Pinheiro Padovese Peixoto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>