<xml><article id="8460179" name="Ps_5450_5451_5452_5453_5454_5455" idOficio="5266208" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2019" artClass="00024:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11616606">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 16 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA DE 16 DE ABRIL DE 2019</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, ÓRGÃO VINCULADO AO MINISTÉRIO DA SAÚDE /MS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n° 1.339, publicada no Diário Oficial da União n° 125, de 29 de junho de 2012, Seção 1, página 60, e na forma do disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve:</p><p>Nº 5.450 - Autorizar afastamento do país de EDMUNDO DE ALMEIDA GALLO, Pesquisador em Saúde Pública da Escola Nacional de Saúde Pública Sérgio Arouca, SIAPE nº 04640047, com a finalidade de integrar a Rede Internacional de Escolas de Governo Relacionada a Atividades de Treinamento para Implementação da Agenda 2030, em Hyderabad, índia, no período de 21/04/2019 a 28/04/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25388.000041/2019-48).</p><p>Nº 5.451 - Autorizar afastamento do país de JOSÉ BENTO PEREIRA LIMA, Pesquisador em Saúde Pública do Instituto Oswaldo Cruz, SIAPE nº 1555701, com a finalidade de participar de Reunião do ESAC 5 do Consórcio Inovador de Controle de Vetores (Innovative Vector Control Consortium IVCC), para discutir o andamento de projeto de pesquisa com possibilidades de se tornar uma ferramenta de controle, em Londres, Reino Unido, no período de 22/04/2019 a 26/04/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25030.000026/2019-40).</p><p>Nº 5.452 - Autorizar afastamento do país de LIDIANE DOS SANTOS CARVALHO, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto de Comunicação e Informação Cientifica e Tecnológica em Saúde, SIAPE nº 1820058, com a finalidade de participar de visita técnica ao "CHILDRENS NATIONAL HEART INSTITUTE", para participar de reuniões e promover discussões sobre inovações na modelagem de sistemas de informação médica no campo de Telemedicina, em Washington D.C., Estados Unidos, no período de 25/04/2019 a 06/05/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25380.000051/2019-53).</p><p>Nº 5.453 - Autorizar afastamento do país de RENATA ALMEIDA DE SOUZA, Especialista Cet. Prod. Inov. Saúde Pública da Presidência desta Fundação, SIAPE nº 1898269, com a finalidade de participar e apresentar trabalho cientifico sob a forma de pôster na 35º Reunião Anual da SQA, em Atlanta, Estados Unidos, no período de 28/04/2019 a 05/05/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25380.000044/2019-51).</p><p>Nº 5.454 - Autorizar afastamento do país de LUIZ ANTONIO BASTOS CAMACHO, Pesquisador em Saúde Pública da Escola Nacional de Saúde Pública Sérgio Arouca, SIAPE nº 04622767, com a finalidade de ministrar aulas na disciplina de Epidemiologia no Curso de Mestrado Profissional em Epidemiologia em Saúde Pública para professores da UDELAR, Montevidéu, Uruguai, no período de 05/05/2019 a 11/05/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25388.000046/2019-71).</p><p>Nº 5.455 - Autorizar afastamento do país de ISLÂNDIA MARIA CARVALHO DE SOUSA, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto Aggeu Magalhães, SIAPE nº 1352573, com a finalidade de participar na qualidade de conferencista no 14º Congresso Internacional de Pesquisa em Medicina Complementar - ICCMR2019, assim como, participar de reuniões para finalização de livro junto ao Centro Australiano de Pesquisa em Medicina Complementar e Integrativa, em Brisbane, Austrália, no período de 02/05/2019 a 12/05/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado (Processo nº 25382.000003/2019-45).</p><p>Nº 5.456 - Autorizar afastamento do país de ANA ROBERTA DE SOUZA TARTAGLIA, Tecnologista em Saúde Pública da Casa de Oswaldo Cruz, SIAPE nº 2241849, com a finalidade de participar da 47ª. Reunião Anual da Associação Americana de Conservação - "AIC", assim como, participar de reuniões com possíveis colaboradores, em Nova Iorque e Connecticut, Estados Unidos, no período de 10/05/2019 a 19/05/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25067.0000030/2018-18).</p><p>Nº 5.457 - Autorizar afastamento do país de MARGARETH MARIA PRETTI DALCOLMO, Pesquisadora em Saúde Pública da Escola Nacional de Saúde Pública Sérgio Arouca, SIAPE nº 1163699, com a finalidade de participar do 12º Latino americano do Tórax - ALAT 2019, na Cidade do Panamá, Panamá, no período de 01/07/2019 a 06/07/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25388.000048/2019-60).</p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>