<xml><article id="8518905" name="Portaria Dirap 3PC2, ISAURA IZUM" idOficio="5271479" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/04/2019" artClass="00011:00007:00012:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="77" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11626425">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DIRAP Nº 2.588/3PC2, DE 22 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 2.588/3PC2, DE 22 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67700.001803/2019-83, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria a ISAURA IZUMI KOBAYASHI (Nr Ord 4627016), SIAPE nº 0209716, no cargo de Assistente em Ciência e Tecnologia, código 407002, classe "Assistente 3", padrão III, NI, de acordo com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, com Gratificação de Qualificação de nível III (GQ-III). Código de vaga nº 89234.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 2.590/3PC, DE 22 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, tendo em vista o parecer da Diretoria de Saúde e considerando o Processo nº 67432.004107/2015-11, e, em cumprimento à Tutela Antecipada deferida nos autos do Processo nº 0124617-04.2016.4.02.5101(2016.51.01.124617-5), em trâmite perante a 1ª Vara Federal de nova Friburgo -Seção Judiciária do Estado do Rio de Janeiro, nos termos explicitados no Parecer de Força Executória nº 02/ABL/PSU-CPS/2019, emitido em 02 de abril de 2019, resolve:</p><p>Tornar sem efeito, até ulterior decisão, a Portaria nº 3.882/3PC2, de 29 de Junho de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 125, de 01 de Julho de 2016, referente ao servidor FERNANDO CEZAR TERRA SOARES TEIXEIRA JUNIOR (Nr Ord 4647793), SIAPE nº 1485337, no cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, código 707001, classe "D-IV", nível 1, no regime de Dedicação Exclusiva, de acordo com o art. 40, § 1º, inciso I da Constituição Federal, conforme redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com o art. 186, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com os proventos proporcionais calculados na forma do art. 1º da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, com Retribuição por Titulação RT (Mestrado). Código de vaga nº 91835.</p><p>Em consequência, seja cancelado o Título de Proventos na Aposentadoria (TPA) do referido servidor.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>