<xml><article id="8551151" name="Portarias de 23.04" idOficio="5275291" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/04/2019" artClass="00016:00148:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11632631">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE ABRIL DE 2019</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, no exercício da Reitoria, designada pela Portaria nº 1906, de 25 de setembro de 2017, publicada no DOU nº 185, de 26/09/2017, seção 02, pág. 20, resolve:</p><p>Nº 686 - Art. 1º - Instituir a Comissão Organizadora do Processo Seletivo Simplificado para Contratação de Tradutores/Intérpretes de Língua Brasileira de Sinais/Língua Portuguesa, que será responsável por definir os termos para sua execução no âmbito da Fundação Universidade Federal do Tocantins.</p><p>Art. 2º - Designar as servidoras ALANA ALVES CAMINHA, matrícula SIAPE nº 3981087; THAINÃ MIRANDA OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 2980567 e GABRIELA OTAVIANI BARBOSA, matrícula SIAPE nº 1379163, como membros da Comissão Organizadora do Processo Seletivo Simplificado para Contratação de Tradutores/Intérpretes de Língua Brasileira de Sinais/Língua Portuguesa.</p><p>Art. 3º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 687 - Art. 1º - Designar os servidores abaixo, para compor a Equipe de Planejamento da Contratação de Pessoa Jurídica Especializada na prestação de serviços de aquisição, recarga e manutenção em extintores e equipamentos de incêndio da Fundação Universidade Federal do Tocantins - UFT:</p><p>JOÃO BATISTA MARTINS TEIXEIRA - Matrícula Siape: 1753803;</p><p>ANA MARIA ALENCAR AGUIAR GODOY - Matrícula Siape: 2276085;</p><p>MAGNNY MAISY DE BARROS CARVALHO - Matrícula Siape: 3059299;</p><p>ALLAN CARLOS DO NASCIMENTO SILVA - Matrícula Siape: 2200939.</p><p>Art. 2º - Todas as atribuições da Equipe de Planejamento da Contratação constam da Instrução Normativa nº 05, de 26 de maio de 2017, da Secretaria de Gestão do Ministério do Planejamento, Desenvolvimento e Gestão.</p><p>Art. 3º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 691 - Art. 1º - Autorizar a contratação de KELLYANA BEZERRA DE LIMA VELOSO, para exercer a função de Professora Substituta, Mestre, em regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, a ser lotada no Câmpus de Palmas, no curso de Direito, conforme o Edital N° 07/2019, Resultado Final e Homologação do Resultado Final, de 08/04/2019, publicado no DOU de 09/04/2019, objeto do Edital de Abertura N° 01/2019, de 22/02/2019, publicado no DOU de 25/02/2019, em substituição a titular do cargo Ângela Issa Haonat, que se encontra afastada para qualificação, constante no Processo de Seleção N° 23101.000939/2019-50.</p><p>Art. 2º - A candidata terá 30 (trinta) dias improrrogáveis para efetivar sua contratação, contados a partir da data de publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">ANA LÚCIA DE MEDEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>