<xml><article id="8402996" name="PT_252_CESSAO" idOficio="5260717" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2019" artClass="00024:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="71" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11607292">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 252, DE 9 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 252, DE 9 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições, e na competência que lhe foi delegada pela Portaria/SEGEP/MP nº 32, de 25 de fevereiro de 2015, e considerando o inciso I do artigo 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pelo artigo 22 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017 e Portaria/MP nº 342, de 31 de outubro de 2017 e o disposto nos Ofícios-Circulares nº 32, de 29 de dezembro de 2000, e 69, de 21 de dezembro de 2001, resolve autorizar a cessão do seguinte servidor, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério, na forma abaixo indicada:</p><p>Nome: JOÃO MARCELO MARTINS ALVES</p><p>Matrícula no SIAPE: 1781006</p><p>Cargo: Analista Técnico Administrativo</p><p>Origem: Ministério da Saúde</p><p>Para: Câmara dos Deputados</p><p>Função/cargo: Secretário Parlamentar, código CD-CC-SP-22</p><p>Ônus: Órgão cedente (art. 93, § 1º, da Lei nº 8.112/90 e artigo 16 do Decreto nº 9.144/2017</p><p>Processo SEI NUP: 25000.029852/2019-28</p><p>Art. 1º Caberá ao órgão cessionário efetivar a apresentação do servidor ao seu órgão de origem ao término da cessão.</p><p>Art. 2º A presente autorização cessará antes de seu término na hipótese de exoneração ou dispensa do cargo ou função de confiança, caso em que o órgão cessionário deverá providenciar imediatamente a apresentação do servidor ao seu órgão de origem.</p><p>Art. 3º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do servidor, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 4 º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOÃO GABBARDO DOS REIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>