<xml><article id="8448683" name="1623, 1625,1626, 1629, 1634,1637" idOficio="5265224" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/04/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11615291">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo nº 21000.015363/2019- 38, resolve:</p><p>Nº 1.623 - Dispensar, a pedido, a partir de 20 de março de 2019, ALINE SOARES NUNES, matrícula SIAPE nº 1465836, do encargo de substituta do Chefe de Divisão, código DAS 101.2, Carlos Eduardo de Souza Rodrigues, da Coordenação-Geral de Inspeção, do Departamento de Inspeção de Produtos de Origem Animal, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 04168.000001/2019-11, resolve:</p><p>Nº 1.625 - Designar LUNA LISBOA ALVES, matrícula SIAPE nº 1363742, para exercer o encargo de substituta do Coordenador-Geral, código FCPE 101.4, da Coordenação-Geral de Medicamentos Veterinários, do Departamento de Saúde Animal e Insumos Pecuários, da Secretaria de Defesa Agropecuária, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223 de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21008.000325/2019- 19, resolve:</p><p>Nº 1.626 - Dispensar ROBERTA HADDAD MARINS DE MELLO PADILHA, matrícula SIAPE nº 1798096, para exercer a Função Comissionada Técnica em Analista de Projeto e Gestão, código FCT-7, da Secretaria-Executiva, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.017899/2019-98, resolve:</p><p>Nº 1.629 - Designar ADRIANA AGUIAR OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1629604, para exercer o encargo de substituta da Coordenadora, código FCPE 101.3, Carla Susana Rodrigues, da Coordenação-Geral de Programas Especiais, do Departamento de Inspeção de Produtos de Origem Animal, da Secretaria de Defesa Agropecuária, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21026.000836/2019-12, resolve:</p><p>Nº 1.634 - Designar SHALINE BERTO MEDEIROS, matrícula SIAPE nº 2174307, para exercer o encargo de Substituta da Chefe do Serviço de Gestão de Pessoas, código FCPE 101.1, Selma Maria Ferreira Pussoli, na Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento, no Estado de Mato Grosso do Sul, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n° 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto n° 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 04030.000002/2019-11, resolve:</p><p>Nº 1.637 - Designar FABRICIO VIEIRA JUNTOLLI, matrícula SIAPE nº 1437441, para exercer o encargo de substituto do Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Articulação para Inovação, do Departamento de Apoio à Inovação para Agropecuária, da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.018528/2019-23, resolve:</p><p>Nº 1.639 - Designar MARIA ORLANDA PEREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1523135, para exercer o encargo de substituta da Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, Rosângela Silva da Rocha Sousa, da Coordenação-Geral de Apoio às Superintendências, da Secretaria-Executiva, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223 de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21034.004040/2019-21, resolve:</p><p>Nº 1.640 - Designar ROBERTO SIQUEIRA FILHO, matrícula SIAPE nº 1573536, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Unidade, símbolo FG-1, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Paraná, ficando dispensado da substituição que atualmente ocupa.</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>