<xml><article id="8217218" name="DOU Portaria 10220 - Março (novo" idOficio="5242386" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/04/2019" artClass="00024:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Saúde Suplementar" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11575271">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 10.220, DE 1º DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 10.220, DE 1º DE ABRIL DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Saúde Suplementar - ANS, no uso da atribuição que lhe confere o § 1º, do Art. 13, da Lei n.º 9.961, de 28 de janeiro de 2000, resolve:</p><p>Considerando a Lei n.º 9.961, de 28 de janeiro de 2000, que cria a Agência Nacional de Saúde Suplementar - ANS;</p><p>Considerando a Resolução Normativa - RN nº 237, de 21 de outubro de 2010, que dispõe sobre o Regimento Interno da Câmara de Saúde Suplementar;</p><p>Considerando as indicações apresentadas pelos segmentos junto à Câmara de Saúde Suplementar, para o biênio 2019/2020.</p><p>Art. 1º Formalizar a nomeação dos representantes titulares e respectivos suplentes, dos seguintes órgãos descriminados abaixo, de que trata o inciso III, do Art. 13, da Lei n.º 9.961, de 28 de janeiro de 2000, e Art. 3º da Resolução Normativa nº 237, de 21 de outubro de 2010:</p><p>I - Pelo Ministério da Economia - área da Fazenda:</p><p>a) Marcelo de Matos Ramos - Titular; e</p><p>b) Ricardo Vidal de Abreu - Suplente</p><p>II - Pelo Ministério da Economia - área de Previdência:</p><p>a) Mauricio Dias Leister - Titular; e</p><p>b) Luiz Eduardo Alcântara de Melo - Suplente</p><p>III - Pelo Ministério da Economia - área do Trabalho:</p><p>a) Kleber Pereira de Araújo e Silva - Titular; e</p><p>b) Jeferson Seidler - Suplente</p><p>IV - Pelo Ministério da Justiça:</p><p>a) Luciano Benetti Timm - Titular; e</p><p>b) Andrey Vilas Boas de Freitas - Suplente</p><p>V - Pelo Ministério da Saúde:</p><p>a) Maria Inez Pordeus Gadelha - Titular; e</p><p>b) Marcelo Campos Oliveira - Suplente.</p><p>VI - Pelo Ministério Público Federal</p><p>a) Fabiano de Moraes - Titular; e</p><p>b) Marcus Vinícius Aguiar Macedo - Suplente.</p><p>Art. 2º Formalizar a nomeação dos representantes titulares e respectivos suplentes das seguintes entidades descriminadas abaixo, de que trata o inciso IV, do Art. 13, da Lei n.º 9.961, de 28 de janeiro de 2000, e Art. 3º da Resolução Normativa nº 237, de 21 de outubro de 2010:</p><p>I- Pelo Conselho Nacional de Saúde:</p><p>a) Denise Torreão Corrêa da Silva - Titular; e</p><p>b) Tiago Farina Matos - Suplente</p><p>II - Pelo Conselho Nacional de Secretários de Saúde:</p><p>a) Sem indicação - Titular; e</p><p>b) René José Moreira dos Santos - Suplente</p><p>III - Pelo Conselho Nacional de Secretarias Municipais de Saúde:</p><p>a) Lenir Santos - Titular; e</p><p>b) Nilo Brêtas Junior - Suplente</p><p>IV - Pelo Conselho Federal de Medicina:</p><p>a) Salomão Rodrigues Filho - Titular; e</p><p>b) Donizetti Dimer Giamberardino Filho- Suplente</p><p>V - Pelo Conselho Federal de Odontologia:</p><p>a) Cleso André Guimarães Júnior - Titular; e</p><p>b) Ana Paula Nunes Moraes - Suplente</p><p>VI - Pelo Conselho Federal de Enfermagem:</p><p>a) Gilney Guerra de Medeiros - Titular; e</p><p>b) Carmen Lúcia Lupi Monteiro Garcia - Suplente</p><p>VII - Pela Federação Brasileira de Hospitais:</p><p>a) Roberto de Oliveira Vellasco - Titular; e</p><p>b) Eduardo de Oliveira - Suplente</p><p>VIII - Pela Confederação Nacional de Saúde, Hospitais, Estabelecimentos e Serviços:</p><p>a) Marcelo Moncôrvo Britto - Titular; e</p><p>b) Bruno Sobral de Carvalho - Suplente</p><p>IX - Pela Confederação das Santas Casas de Misericórdia, Hospitais e Entidades Filantrópicas:</p><p>a) Rogerio Araujo Medeiros - Titular; e</p><p>b) Paulo Rogério Santini Gabriel - Suplente</p><p>X - Pela Confederação Nacional da Indústria:</p><p>a) Emmanuel de Souza Lacerda - Titular; e</p><p>b) Patrícia Fernandes de Carvalho - Suplente</p><p>XI - Pela Confederação Nacional do Comércio de Bens, Serviços e Turismo:</p><p>a) Carlos de Souza Andrade - Titular; e</p><p>b) Ricardo Rodrigues Peixoto - Suplente</p><p>XII - Pela Central Única dos Trabalhadores:</p><p>a) Maria Aparecida Godói de Faria - Titular; e</p><p>b) Walcir Previtale Bruno - Suplente</p><p>XIII - Pela Força Sindical:</p><p>a) Luiz Alberto Catanoso - Titular; e</p><p>b) Arnaldo Gonçalves - Suplente</p><p>XIV - Pela Social Democracia Sindical (atual União Geral dos Trabalhadores):</p><p>a) Edison Laércio de Oliveira - Titular; e</p><p>b) Cleonice Caetano Souza - Suplente</p><p>XV - Pela Federação Nacional das Empresas de Seguros Privados e de Capitalização (atual Federação Nacional de Saúde Suplementar):</p><p>a) João Alceu Amoroso Lima - Titular</p><p>b) Flávio Bitter - Suplente</p><p>XVI - Pela Associação Médica Brasileira:</p><p>a) Carlos Alfredo Lobo Jasmin - Titular; e</p><p>b) Marcio Silva Fortini - Suplente</p><p>XVII - Pela Associação Nacional de Hospitais Privados:</p><p>a) Eduardo Rahme Amaro - Titular; e</p><p>b) Teresa Gutierrez - Suplente</p><p>Art. 3º Formalizar a nomeação dos representantes titulares e respectivos suplentes, de cada uma das entidades dos segmentos discriminados abaixo, de que trata o inciso V, do Art. 13 da Lei n.º 9.961, de 28 de janeiro de 2000, e Art. 3º da Resolução Normativa nº 237, de 21 de outubro de 2010:</p><p>I - Pela entidade representativa do segmento de autogestão de assistência à saúde (União Nacional das Instituições de Autogestão em Saúde):</p><p>a) João Paulo dos Reis Neto - Titular; e</p><p>b) José Luiz Toro da Silva - Suplente</p><p>II - Pela entidade representativa do segmento das empresas de medicina de grupo (Sindicato Nacional das Empresas de Medicina de Grupo):</p><p>a) Reinaldo Camargo Scheibe - Titular; e</p><p>b) Cadri Massuda - Suplente</p><p>III - Pela entidade representativa do segmento das cooperativas de serviços médicos que atuem na saúde suplementar (Confederação Nacional das Cooperativas Médicas):</p><p>a) Paulo Roberto de Oliveira Webster - Titular; e</p><p>b) José Cláudio Ribeiro Oliveira - Suplente</p><p>IV - Pela entidade representativa do segmento das empresas de odontologia de grupo (Sindicato Nacional das Empresas de Odontologia de Grupo):</p><p>a) Geraldo Almeida Lima - Titular; e</p><p>b) Roberto Seme Cury - Suplente</p><p>V - Pela entidade representativa do segmento das cooperativas de serviços odontológicos que atuem na saúde suplementar (Central Nacional das Cooperativas Odontológicas):</p><p>a) José Alves de Souza Neto - Titular; e</p><p>b) Egberto Miranda Silva Neto - Suplente</p><p>VI - Pela entidade representativa do segmento de administradoras de benefícios (Associação Nacional das Administradoras de Benefícios):</p><p>a) Alessandro Piccolo Acayaba de Toledo - Titular; e</p><p>b) Andréa Ferreira dos Santos - Suplente</p><p>Art. 4º Formalizar a nomeação dos representantes titulares e ou suplentes e suas entidades dos segmentos abaixo discriminados, de que trata o inciso VI, do Art. 13 da Lei n.º 9.961, de 28 de janeiro de 2000, e Art. 3º da Resolução Normativa nº 237, de 21 de outubro de 2010:</p><p>I - Pelo segmento de defesa do consumidor:</p><p>a) Maria Feitosa Lacerda da Fundação de Proteção e Defesa do Consumidor -Procon São Paulo (Titular)</p><p>b) Renata Ruback dos Santos do Instituto Municipal de Proteção e Defesa do Consumidor - Procon Carioca (Suplente)</p><p>c) Patrícia Cardoso Maciel Tavares do Núcleo de Defesa do Consumidor da Defensoria Pública do Estado do Rio de Janeiro (Titular)</p><p>d) Eduardo Chow de Martino Tostes do Núcleo de Defesa do Consumidor da Defensoria Pública do Estado do Rio de Janeiro (Suplente)</p><p>II - Pelo segmento de associações de consumidores de planos privados de assistência à saúde:</p><p>a) Sophia Martini Vial da Associação Brasileira de Procons - ProconsBrasil (Titular)</p><p>b) Filipe de Araújo Vieira da Associação Brasileira de Procons - ProconsBrasil (Suplente)</p><p>c) Sandra Lengruber da Silva da Associação Nacional do Ministério Público do Consumidor - Mpcon/ES (Titular)</p><p>d) Sidney Rosa da Silva Junior da Associação Nacional do Ministério Público do Consumidor - Mpcon/RJ (Suplente)</p><p>III - Pelo segmento das entidades de pessoas com deficiência:</p><p>a) Aguardando indicação - Titular</p><p>b) Aguardando indicação - Suplente</p><p>c) Aguardando indicação - Titular</p><p>d) Aguardando indicação - Suplente</p><p>IV - Pelo segmento das entidades de patologias especiais:</p><p>a) Aguardando indicação - Titular</p><p>b) Aguardando indicação - Suplente</p><p>c) Aguardando indicação - Titular</p><p>d) Aguardando indicação - Suplente</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LEANDRO FONSECA DA SILVA</p><p class="cargo">Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>