<xml><article id="8185637" name="PortApos109()" idOficio="5239374" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00024:00002:00024:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Coordenação-Geral do Núcleo Estadual do Pará/Seção de Gestão de Convênios/Seção de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="112" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=112" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11570187">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 28 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 28 de março de 2019</p><p>A Chefe do Serviço de Gestão Administrativa do Núcleo Estadual do Ministério da Saúde no Estado do Pará, no uso da competência subdelegada pela PT/SAA/SE/MS nº 1.804, de 01.10.2013, publicada no DOU nº 192, de 03.10.2013, resolve:</p><p>Nº 107 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, à servidora Preocy Maria Pimentel, ocupante do cargo de Atendente, matrícula SIAPE nº 479454, pertencente ao quadro de pessoal ativo permanente deste Ministério da Saúde no Pará, por ter completado os critérios previstos na EC nº 47/2005 art. 3º, incisos I, II e III c/c CF/88, art. 40, § 18º. (Processo nº 25010.000407/2019-67).</p><p>Nº 108 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, ao servidor Manoel Graça de Souza, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, matrícula SIAPE nº 498618, pertencente ao quadro de pessoal ativo permanente deste Ministério da Saúde no Pará, por ter completado os critérios previstos na EC nº 47/2005 art. 3º, incisos I, II e III c/c CF/88, art. 40, § 18º. (Processo nº 25010.000404/2019-23).</p><p>Nº 109 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, ao servidor Antônio Galdino Câmara, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório, matrícula SIAPE nº 500287, pertencente ao quadro de pessoal ativo permanente deste Ministério da Saúde no Pará, por ter completado os critérios previstos na EC nº 47/2005 art. 3º, incisos I, II e III c/c CF/88, art. 40, § 18º. (Processo nº 25010.000405/2019-78).</p><p class="assina">MARILENE GAIA MODESTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>