<xml><article id="8281519" name="Portaria de 03.04.2019" idOficio="5248640" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00016:00086:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Cariri" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11586318">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 147, DE 3 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 147, DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO CARIRI, Ricardo Luiz Lange Ness, no uso da atribuição que lhe confere a Portaria n.º 591/MEC, de 8 de julho de 2016, publicada no Diário Oficial da União no dia 11 de julho de 2016, seção 2, página 13, considerando a necessidade de regulamentar os procedimentos internos para expedição e registro de Diplomas dos Cursos de Graduação da UFCA, dispostos na Portaria nº 1.095/MEC, de 25 de outubro de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a Gerente da Divisão de Diplomas da Coordenadoria de Controle Acadêmico da Pró-Reitoria de Graduação, Mirian Maria de Alencar, Siape n° 2203087, desta Universidade para:</p><p>I. Assinar os registros nos livros de registros dos Diplomas dos Cursos de Graduação da UFCA, em substituição à assinatura do dirigente máximo desta instituição, na forma do inciso XVIII, Art. 14 da Portaria nº 1095/MEC, de 25 de outubro de 2018;</p><p>II. Ser responsável pela guarda dos Livros de Registros de Diplomas dos Cursos de Graduação desta universidade.</p><p>Art. 2º Em suas ausências ou impedimentos legais, a Coordenadora de Controle Acadêmico da Pró-Reitoria de Graduação será sua substituta legal.</p><p>Art. 3] Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO LUIZ LANGE NESS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>