<xml><article id="8444712" name="2 - PT 3262 FUNASA-PRE 15_4_19" idOficio="5264774" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/04/2019" artClass="00024:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11614409">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 15 DE ABRIL DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs de 15 DE ABRIL DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE, no exercício da competência que lhe confere o art. 14, inciso VIII, do Estatuto aprovado pelo Decreto 8.867 de 3/10/2016, publicado no D.O.U. de 4/10/2016, resolve:</p><p>Nº 3.262 Nomear ANTONIO CARLOS DOS SANTOS para exercer o cargo de Superintendente Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Rio de Janeiro, DAS-101.4, código 50.0443.</p><p>Nº 3.269 Dispensar CLÁUDIA REGINA DE OLIVEIRA SOARES da função gratificada de Chefe do Setor de Apoio Administrativo da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Piauí, FG-2, código 50.0406.</p><p>Nº 3.270 Dispensar, a partir de 1/4/2019, MARIA DA CONCEIÇÃO FERREIRA DAMASCENO da Função Comissionada Técnica, FCT-12, código 12011, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Piauí.</p><p>Nº 3.272 Designar CLÁUDIA REGINA DE OLIVEIRA SOARES para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-12, código 12011, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Piauí.</p><p>Nº 3.273Dispensar RAIMUNDO ALVES FEITOSA da função gratificada de Chefe do Setor de Transporte da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Piauí, FG-2, código 50.0416.</p><p>Nº 3.276 Designar JOSENILDO FERREIRA DE HOLANDA para exercer a função gratificada de Chefe do Setor de Transporte da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Piauí, FG-2, código 50.0416.</p><p>Nº 3.281 Nomear LARISSA DE LAVOR MARTINELLI PITREZ para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Planejamento e Avaliação da Diretoria Executiva da Fundação Nacional de Saúde, DAS-101.4, código 50.0028.</p><p>Nº 3.283 Exonerar MÁRCIA FREIRE DANTAS COUTINHO do cargo de Superintendente Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Goiás, DAS-101.4, código 50.0242.</p><p>Nº 3.284 Dispensar MARIA CONCEIÇÃO MACHADO DOS ANJOS do encargo de substituto eventual da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Goiás, DAS-101.4, código 50.0242.</p><p>Nº 3.285 Designar ANTONIO JORGE DE ANDRADE FIGUEIREDO para exercer o encargo de substituto eventual da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Goiás, DAS-101.4, código 50.0242.</p><p class="assina">RONALDO NOGUEIRA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>