<xml><article id="8574159" name="PRT DAL Nº 13 DE 24.04.2019" idOficio="5277660" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/04/2019" artClass="00013:00002:00072:00374:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="79" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11636593">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 13, DE 22 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 13, DE 22 DE ABRIL DE 2019</p><p>A DIRETORA DE ADMINISTRAÇÃO E LOGÍSTICA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da atribuição que lhe confere a Portaria SE/ME nº 164, de 29 de janeiro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 23, inciso IV, do Anexo I do Decreto nº 9.745, de 8 de abril de 2019: , resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo para atuar nos processos licitatórios na modalidade Pregão, das Unidades Gestoras nºs 170016 e 201004, na função de Pregoeiro:</p><p>I - CELMA LUIZA PITA FERREIRA, matrícula SIAPE nº 1116488;</p><p>II - ISADORA MARTINS COSTA, matrícula SIAPE nº 2271715;</p><p>III - GUSTAVO PORTELLA MARTINS, matrícula SIAPE nº 2274129;</p><p>IV - RONÉLIO DA COSTA MENDONÇA, matrícula SIAPE nº 1716119;</p><p>V - VALÉRIA MORAES DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1594710;</p><p>VI - IDENES CESAR TOLEDO SILVA, matrícula SIAPE nº 1978843;</p><p>VII - REGINA CÉLIA DALVI DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1770358;</p><p>VIII - PAULO VICTOR VIGNERON TURRA BASTOS, matrícula SIAPE nº 1767967;</p><p>IX - ANDRÉ CORDEIRO LOPES, matrícula SIAPE nº 1541527;</p><p>X - GUILHERME SOUTO DA CUNHA LEITE ARAUJO, matrícula SIAPE nº 17376999;</p><p>XI - DANIELLEN DO VALE REIS DO AMARAL, matrícula SIAPE nº 154065.</p><p>Art. 2º Designar os servidores abaixo para compor Equipe de Apoio nos processos licitatórios na modalidade Pregão, das Unidade Gestoras nºs 170016 e 201004:</p><p>I - PRISCILA ALVES DE CASTRO FREIRE, matrícula SIAPE nº 1767826;</p><p>II - MARTA DANIELE PONTE, matrícula SIAPE nº 1813530;</p><p>III - NORMA JEANE GARCIA, matrícula SIAPE nº 221152;</p><p>IV - FRANCISCO DE SOUSA CARVALHO, matrícula SIAPE nº 1706906;</p><p>V - ANGÉLICA AGUIAR RESENDE, matrícula SIAPE nº 2117867;</p><p>VI - REGINA CÉLIA DALVI DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1770358;</p><p>VII - PAULO VICTOR VIGNERON TURRA BASTOS, matrícula SIAPE nº 1767967;</p><p>VIII - ANDRÉ CORDEIRO LOPES, matrícula SIAPE nº 1541527;</p><p>IX - GUILHERME SOUTO DA CUNHA LEITE ARAUJO, matrícula SIAPE nº 17376999;</p><p>X - DANIELLEN DO VALE REIS DO AMARAL, matrícula SIAPE nº 154065.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, com validade por 12 (doze) meses.</p><p class="assina">MELISSA MARIA MARTINS DE CAMPOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>