<xml><article id="8377586" name="10.04.2019 CGGP - Edital 21" idOficio="5258274" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="11/04/2019" artClass="00099:00022:00033:00137:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00006" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="78" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=78" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11603002">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 21, DE 8 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 21, DE 8 DE ABRIL DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, com fundamento nas disposições da Lei n° 9.784/1999 e da Orientação Normativa SEGES/MP nº 5/2013, e, ainda, tendo em vista que o interessado encontra-se em local incerto e não sabido, resolve:</p><p>1. Emitir decisão, pelo presente edital, a respeito do Processo Administrativo nº 08620.095747/2015-37, referente ao procedimento de reposição ao erário decorrente de exoneração de cargo efetivo do(a) ex-servidor(a) DIOGO COSTA POMPEU, matrícula nº 1917757, no valor de R$ 5.559,93 (cinco mil quinhentos e cinquenta e nove reais e noventa e três centavos) com fundamento no art. 47 da Lei 8.112/1990.</p><p>2. O(A) ex-servidor(a) foi exonerado(a) pela Portaria nº 51/CGGP-Dages-Funai, de 17 de fevereiro de 2016, publicado no Diário Oficial da União, nº 32, Seção 2, p. 39, de 18 de fevereiro de 2016, com efeitos a partir de 1º de fevereiro de 2016, tendo recebido valores indevidos na folha de fevereiro de 2016 referentes ao recebimento integral e indevido da folha de fevereiro de 2016.</p><p>3. O(A) ex-servidor(a) foi notificado(a) pelo Edital nº 11/CGGP-Dages-Funai da instauração do processo administrativo no dia 15 de março de 2019 publicado no Diário Oficial da União nº 51/2019, Seção 2, p. 85, e não apresentou manifestação escrita tempestiva.</p><p>4. Conforme o art. 114 da lei nº 8.112/1990 e Súmula do STF nº 473 a administração pode anular seus atos a qualquer tempo e o parecer DAJI/GAB/AGU nº 003/2009, transcrito a seguir: "de fato, é um imperativo de ordem legal e ética que valores recebidos indevidamente, mesmo que por um lapso da Administração, sejam devolvidos ao erário, em respeito ao ordenamento pátrio protetor das verbas públicas e contrário ao enriquecimento sem causa".</p><p>5. Conceder o prazo de 10 (dez) dias para recorrer por escrito a partir da publicação deste edital dirigida a Coordenação de Pagamento de Pessoal - COPAG, SCS Quadra 9, Lote C, Ed. Parque Cidade Corporate, Torre B, Sala 302-E, Brasília/DF, CEP 70308-200.</p><p>6. Informar da continuidade do processo independentemente de manifestação e que o inadimplemento ensejará incidência de multa e juros de mora, a inscrição do nome do devedor em Dívida Ativa e no Cadastro Informativo de Créditos Não Quitados do Setor Público Federal - CADIN.</p><p class="assina">HAROLDO NIEMEYER RESENDE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>