<xml><article id="8245141" name="portreit050 - Portaria 920 923 9" idOficio="5245183" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/04/2019" artClass="00016:00049:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Catarinense" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="64" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11580490">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 2 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 2 de abril de 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL CATARINENSE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo Decreto não numerado de 12/01/2016, publicado no Diário Oficial da União, seção 2, pág. 01 resolve:</p><p>Nº 920 - Art. 1º Autorizar o Afastamento do País, do(a) servidor(a) RICARDO REGHELIN, ocupante do Cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, com lotação no CampusSão Francisco do Sul, matrícula SIAPE nº 1303413,com ou sem ônuslimitadopara o Instituto Federal Catarinense,no período de04/04/2019 a 02/07/2019 (90 dias),ccom a finalidade de participar da "Introdução ao aprendizado de máquinas- pesquisa" relacionado a sua licença capacitação (processo de licença capacitação n. 23476.000201/2019-34) pela Universidade de Nevada - Estados Unidos. Processo nº 23476.000200/2019-90.</p><p>N° 923 - Art. 1º Art. 1º Conceder pensão civil temporária, a partir da data do óbito, ao menor G. R. C. na qualidade de filho, do(a) ex-servidor(a) GILBERTO CECHELLA, ocupante do cargo de Administrador, matrícula siape 1620886 e ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula siape 2620886, lotado no Campus São Bento do Sul, falecido em 11 de Março de 2019, nos termos do que prevê o artigo 40, § 7º, Inciso II da Constituição Federal incluída pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com o Art. 215; Art. 2017 Inciso IV, alínea "a" e Art. 222 Inciso IV, da Lei n°. 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Art.2° inciso II da Lei 10.887/04 de 18 de junho de 2014, no percentual de 50% (cinquenta porcento)..Processo nº23350.000934/2019-95.</p><p>Nº 907 - Art. 1º rt. 1º Conceder pensão civil vitalícia, a partir da data do óbito, à ANA MARIA DE BRITO, na qualidade de companheira do ex-servidor aposentado MAILOR JOSE BERNIERI, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado no Campus Camboriú, matrícula siape 1156371, falecido em 23 de janeiro de 2019, nos termos do que prevê o artigo 40, § 7º, Inciso I da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com os artigos 215; Inciso III do artigo 217 da Lei n°. 8.112, de 11 de dezembro de 1990; Artigo 3°,Inciso III e VII item 06 da Lei n° 13.135/2015 e artigo 2° inciso I da Lei 10.887, de 18 de junho de 2004, em 100% (cem) das cotas,por ser a único dependente do instituidor..Processo 23350.000906/2019-78.</p><p>Art. 2º - Estas Portarias entram em vigor na data de suas publicações.</p><p class="assina">SONIA REGINA DE SOUZA FERNANDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>