<xml><article id="8375944" name="ra 23 promoção de juíza" idOficio="5258074" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="11/04/2019" artClass="00043:00049:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 10ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="76" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=76" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11602647">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO ADMINISTRATIVA Nº 23, DE 9 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO ADMINISTRATIVA Nº 23, DE 9 DE ABRIL DE 2019</p><p>O egrégio Tribunal Regional do Trabalho da Décima Região, na 1.ª Sessão Plenária Extraordinária Administrativa, realizada no dia 9 de abril de 2019, às 16h, na Sala de Sessões Desembargador Herácito Pena Júnior, sob a Presidência da Desembargadora MARIA REGINA MACHADO GUIMARÃES, presentes os Desembargadores BRASILINO SANTOS RAMOS - Vice-Presidente, MÁRIO MACEDO FERNANDES CARON, RICARDO ALENCAR MACHADO, PEDRO LUÍS VICENTIN FOLTRAN, ALEXANDRE NERY DE OLIVEIRA, RIBAMAR LIMA JÚNIOR, DORIVAL BORGES DE SOUZA NETO, ELKE DORIS JUST, mesmo em período de férias, CILENE FERREIRA AMARO SANTOS, mesmo convocada para o Col. Tribunal Superior do Trabalho, GRIJALBO FERNANDES COUTINHO e JOÃO LUIS ROCHA SAMPAIO; e o representante da d. Procuradoria Regional do Trabalho, Procurador-Chefe ERLAN JOSÉ PEIXOTO DO PRADO; ausentes os Desembargadores JOÃO AMÍLCAR PAVAN, justificadamente, FLÁVIA SIMÕES FALCÃO, afastada de suas funções judicantes (Certidão do Tribunal Pleno n.º 131/2018), ELAINE MACHADO VASCONCELOS, em licença médica, ANDRÉ RODRIGUES PEREIRA DA VEIGA DAMASCENO e JOSÉ LEONE CORDEIRO LEITE, ambos em período de férias,</p><p>DECIDIU, por unanimidade, apreciando o contido no PA-SEI - 0001324-19.2019.5.10.8000 - MA 38/2019, baixar a Resolução Administrativa n.º 23/2019 - (1999):</p><p>"Promover, pelo critério de merecimento, a Juíza do Trabalho Substituta MARTHA FRANCO DE AZEVEDO à Titularidade da MM. 1ª Vara do Trabalho de Brasília-DF, em virtude da aposentadoria da Juíza Eliana Pedroso Vitelli."</p><p class="assina">Des. MARIA REGINA MACHADO GUIMARÃES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>