<xml><article id="8425998" name="DOU_CRH_20190412" idOficio="5262925" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/04/2019" artClass="00013:00074:00011:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11611490">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE ABRIL DE 2019</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.671 - Dispensar, ANTONIO EUNICIO GALVAO JUNIOR, CPF nº 825.574.033-34, da Função Gratificada de Chefe de Agencia I, do(a) Agência do IBGE em São Luís, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Maranhão, do(a) Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística, FG - 1, desta Fundação.</p><p>Nº 1.672 - Dispensar, JORGE LUIS GUIMARAES RIBEIRO, CPF nº 126.793.213-91, da Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa II, do(a) Supervisão de Pesquisas Sociais, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Maranhão, do(a) Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística, FG - 2, desta Fundação.</p><p>Nº 1.675 - Designar FABIANO LEONARDO PESTANA AROUCHE, CPF nº 014.100.663-39, para exercer a Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa II, do(a) Supervisão de Pesquisas Sociais, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Maranhão, do(a) Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística, FG - 2, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>Nº 1.677 - Dispensar, ANDRE BRUNO DE OLIVEIRA, CPF nº 025.597.637-29, da Função Gratificada de Supervisor I, do(a) Diretoria de Informática, do(a) Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística, FG - 1, desta Fundação.</p><p>Nº 1.678 - Designar LEONARDO MOES GOMES, CPF nº 120.885.987-07, para exercer a Função Gratificada de Supervisor I, do(a) Diretoria de Informática, do(a) Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística, FG - 1, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>