<xml><article id="8574189" name="SPCOM 23-04-19" idOficio="5277667" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/04/2019" artClass="00023:00278:02591:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Secretaria-Geral das Relações Exteriores/Secretaria de Política Externa Comercial e Econômica" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="79" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11636603">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 23 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA DE 23 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE POLÍTICA EXTERNA COMERCIAL E ECONÔMICA DO MINISTÉRIO DAS RELAÇÕES EXTERIORES, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto nos artigos 10 e 11 da Instrução Normativa nº 63, de 1º de setembro de 2010, do Tribunal de Contas da União, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar LEONARDO DE ALMEIDA CARNEIRO ENGE, CPF nº 149.220.838-80, conselheiro da Carreira de Diplomata do Quadro Permanente, das Funções de Ordenador de Despesas, substituto, e de Gestor Financeiro, da Unidade Gestora 240007 (DPR).</p><p>Art. 2º Exonerar LUCIANA MAGALHÃES SILVA DOS SANTOS, CPF nº 691.458.651-91, primeira secretária da Carreira de Diplomata do Quadro Permanente, da Função de Gestora Financeira, substituta, da Unidade Gestora 240007 (DPR).</p><p>Art. 3º Dispensar VINICIUS XAVIER DE MELO, CPF nº 004.710.101-62, assistente de chancelaria do Quadro Permanente, lotado no Departamento de Promoção do Agronegócio, das obrigações de conferência de pagamento on-line (Conformidade de Gestão), da Unidade Gestora 240007 (DPR).</p><p>Art. 4º Dispensar DANIELA GUELBER DE MENDONÇA, CPF nº 964.550.476-72, oficial de chancelaria do Quadro Permanente, lotada na Divisão de Promoção de Serviços, das obrigações de conferência de pagamento on-line (Conformidade de Gestão), substituta, da Unidade Gestora 240007 (DPR).</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">NORBERTO MORETTI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>