<xml><article id="8231837" name="AFASTAM_EXTERIOR_ 02_04_ 2019 -_" idOficio="5243514" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/04/2019" artClass="00016:00088:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="64" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11577513">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE ABRIL DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, com o Decreto nº 1.387, de Fevereiro de 1995 e com o Decreto nº 91.800, de 18 de Outubro de 1985, resolve:</p><p>Nº 1.904 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior JOSE ANTONIO FERNANDES DE MACEDO SIAPE: 364969, lotado no Departamento de Computação do Centro de Ciências, durante o período de 08/04/2019 a 12/04/2019, a fim de Proferir Palestra sobre projeto de pesquisa, em Pisa, Itália, com ônus limitado para a UFC. (Processo no23067.015780/2019-31).</p><p>Nº 1.905 - Autorizar o afastamento do Técnico de Laboratório/Área MANOEL ODORICO DE MORAES FILHO SIAPE: 2328176, lotado no Núcleo de Pesquisa e Desenvolvimento de Medicamentos da Faculdade de Medicina, durante o período de 23/04/2019 a 30/04/2019, a fim de proferir palestra no 1º Simpósio Internacional de Transplantes no Hospital de Especialidades Carlos Andrade Martín, em Quito, Equador, com ônus limitado para a UFC. (Processo no23067.016019/2019-17).</p><p>Nº 1.910 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior ARIEL GUSTAVO SCAFURI, SIAPE: 1348014, lotado no(a) Departamento de Morfologia da Faculdade de Medicina, durante o período de 17/06/2019 a 05/07/2019, a fim de participar do treinamento "Boston Scientific Penile Implant Fellowship 2019", em Napoli e Bari, Itália, com ônus limitado para a UFC. (Processo no23067.015879/2019-33).</p><p class="assina">Henry de Holanda Campos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>