<xml><article id="8259528" name="Portarias SG 349, 360, 362, 363," idOficio="5246165" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/04/2019" artClass="00039:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="65" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11582608">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 349, DE 29 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 349, DE 29 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, nomeado pela Portaria nº 75/PGJ, de 19/1/2015, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, considerando a alteração de estrutura contida na Portaria Normativa/PGJ nº 613 de 22/3/2019, válida a contar de 29/3/2019, e considerando o teor do tabularium nº 08191.030925/2019-13, resolve</p><p>Art. 1º Designar, o servidor CRISTIANO COSTA MAGALHÃES, matrícula 5048-2, Analista do MPU/Apoio Técnico Especializado/Gestão Pública da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente Técnico I da Divisão de Registro e Controle dos Feitos do Grupo de Atuação Especial de Combate ao Crime Organizado, código FC-02 (50080009), dispensando-o, em consequência, da função de confiança de Secretário Administrativo do Setor de Apoio e Controle dos Feitos da Secretaria Executiva do Grupo de Atuação Especial de Combate ao Crime Organizado, código FC-02 (50080009).</p><p>Art. 2º Designar, o servidor SAMUEL DE BRITO, matrícula 5042-3, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente Jurídico II da Assessoria de Análise Processual e de Informação do Grupo de Atuação Especial de Combate ao Crime Organizado, código FC-03 (50080006), dispensando-o, em consequência da função de confiança de Chefe do Setor de Apoio e Controle dos Feitos da Secretaria Executiva do Grupo de Atuação Especial de Combate ao Crime Organizado, código FC-03 (50080006).</p><p>Art. 3º Dispensar, o servidor ALISSON CLAYTON DA SILVA SOUZA BORGES, matrícula 5147-1, Agente de Gestão Pública - CNB 105 do quadro da Prefeitura do Município de Valparaiso de Goiás, do encargo de substituto da função de confiança de Chefe do Setor de Apoio e Controle dos Feitos da Secretaria Executiva do Grupo de Atuação Especial de Combate ao Crime Organizado, código FC-03 (50080006).</p><p class="assina">WAGNER DE CASTRO ARAÚJO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, nomeado pela Portaria nº 75/PGJ, de 19/1/2015, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, resolve:</p><p>Nº 360 - Designar o servidor NATHANAEL MILITAO PINTO, matrícula 5579-4, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Secretário Administrativo do Setor de Apoio e Controle dos Feitos Criminais, Especiais Criminais e de Violência Doméstica da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de São Sebastião, código FC-02 (88001014) (Tabularium nº 08191.032842/2019-51).</p><p>Nº 362 - Art. 1º Dispensar, a contar de 25/03/2019, a servidora PRISCILA ALVES DE ARAÚJO, matrícula 5265-5, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, da função de confiança de Chefe do Serviço de Atendimento do Setor de Apoio e Controle dos Feitos de Defesa da Saúde da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código FC-02 (64001045).</p><p>Art. 2º Dispensar, a contar de 25/03/2019, a servidora PRISCILA ALVES DE ARAÚJO, matrícula 5265-5, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituta da função de confiança de Chefe do Setor de Apoio e Controle dos Feitos de Defesa da Saúde da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código FC-03 (64001043) (08191.032835/2019-59).</p><p>Nº 363 - Dispensar, a contar de 25/03/2019, a servidora FRANCINE DE MELO CUNHA, matrícula 4372-9, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, da função de confiança de Assistente Chefe II do Cartório de Promotoria de Justiça da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Paranoá, código FC-02 (84001025) (Tabularium nº 08191.031357/2019-60).</p><p>Nº 364 - Dispensar, a contar de 02/04/2019, a servidora RENATA MEDEIROS GAMA, matrícula 4829-1, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, da função de confiança de Assistente Técnico I da 1ª Procuradoria de Justiça Criminal, código FC-02 (60010065) (Tabularium nº 08191.032526/2019-89).</p><p>Nº 366 - Art. 1º Designar o servidor IGOR DA CUNHA ARAÚJO, matrícula 4694-9, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Chefe da Secretaria Administrativa da Coordenadoria de Documentação e Informação, código FC-02 (53030001), dispensando, em consequência, o servidor JULIO CESAR DE OLIVEIRA REGO, matrícula 4146-7.</p><p>Art. 2º Designar o servidor JULIO CESAR DE OLIVEIRA REGO, matrícula 4146-7, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Chefe do Serviço de Protocolo da Coordenadoria de Documentação e Informação, código FC-02 (53030020), dispensando, a contar de 29/03/2019, o servidor JÚLIO CESAR DE SENA, matrícula 2578-0.</p><p>Art. 3º Designar o servidor JULIO CESAR DE OLIVEIRA REGO, matrícula 4146-7, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Chefe da Divisão de Digitalização e Publicação da Coordenadoria de Documentação e Informação, código CC-02 (53030018), dispensando, a contar de 29/03/2019, o servidor JÚLIO CESAR DE SENA, matrícula 2578-0. (Tabulariuns de nº 08191.032125/2019-29 e 08191.032261/2019-19).</p><p class="assina">WAGNER DE CASTRO ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>