<xml><article id="8300979" name="Portaria nº 1007 E OUTROS" idOficio="5250325" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/04/2019" artClass="00016:00131:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11589553">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 994, DE  2 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 994, DE 2 DE ABRIL DE 2019</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no processo administrativo nº 23107.000374/2019-51, resolve:</p><p>CONCEDER Aposentadoria por invalidez, com proventos integrais aos servidores PEDRO PAULINO RODRIGUES, Matrícula SIAPE nº 0414784, Identificação Única nº 4147847, Grupo/Cargo 705/611, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar de Agropecuária, Classe B, Nível III, Padrão 16, Código de Vaga nº 324587, lotada na Coordenadoria de Restaurante Universitário e Moradia Estudantil, com fundamento no Art. 40, §1º, inciso I, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional n.º 41/2003, em conformidade com o Art. 186, inciso I, §1º e §3º, da Lei n.º 8.112/1990, incluído pela Lei nº 9.527/1997, Art. 188, §1º e §4º, da Lei n.º 8.112/90, incluído pela Lei nº 11.097/2009, combinado com o Art. 6-A da Emenda Constitucional n.º 41/2003, redação dada pela Emenda Constitucional n.º 70/2012.</p><p>Declarar vago, em decorrência, o cargo acima citado.</p><p class="assina">Josimar Batista Ferreira</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 995, DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DA REITORIADA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no processo administrativo nº 23107.003944/2019-64, resolve:</p><p>DISPENSAR o servidor ANTONIO DESBERARD CAVALCANTE ROCHA NETO, Auxiliar em Administração, Classe C, Nível IV, Padrão 16, Matrícula SIAPE nº 0414730, da função de Presidente da Comissão Permanente de Processo Administrativo Disciplinar - CPPAD, Símbolo FG-0001, a contar de 28 de fevereiro de 2019.</p><p class="assina">Josimar Batista Ferreira</p><p></p><p>PORTARIA Nº 996, DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DA REITORIA DAUNIVERSIDADE FEDERAL DO ACREno uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no processo administrativo nº 23107.003944/2019-64, resolve:</p><p>DESIGNAR o servidor MATHEUS PACHECO DA SILVA CUNHA, Técnico de Laboratório Área, Classe D, Nível IV, Padrão 07, Matrícula SIAPE n.º 1704064, para responder pela Presidência da Comissão Permanente de Processo Administrativo Disciplinar - CPPAD, Símbolo FG-0001, a contar de 1º de março de 2019.</p><p class="assina">Josimar Batista Ferreira</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.004, DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no processo administrativo nº 23107.005016/2019-34, resolve:</p><p>CONCEDER Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a servidora ZENEDIA GOMES DE CASTRO, Matrícula SIAPE n° 0041446, Identificação Única nº 414468, ocupante do cargo efetivo de Porteiro, Classe C, Nível IV, Padrão 16, Grupo/Cargo 701/458, Código de Vaga nº 15017, lotada na Biblioteca Central, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, a contar da data de publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Declarar vago, em decorrência, o cargo acima citado.</p><p class="assina">Josimar Batista Ferreira</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.006, DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DA REITORIADA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no processo administrativo nº 23107.005422/2019-05, resolve:</p><p>DISPENSAR a servidora EVELINE WEINY DE ANDRADE MENDES SEABRA, Técnica em Contabilidade, Classe D, Nível IV, Padrão 04, Matrícula SIAPE nº 2144677, da função de Coordenadora de Execução Financeira, Símbolo FG-0001, a contar de 18 de março de 2019.</p><p class="assina">Josimar Batista Ferreira</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.007, DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DA REITORIA DAUNIVERSIDADE FEDERAL DO ACREno uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no processo administrativo nº 23107.005422/2019-05, resolve:</p><p>DESIGNAR o servidor WELTON CAMARGO MIRANDA, Contador, Classe E, Nível I, Padrão 01, Matrícula SIAPE n.º 3056716, para responder pela Coordenadoria de Execução Financeira, Símbolo FG-0001, a contar de 18 de março de 2019.</p><p class="assina">Josimar Batista Ferreira</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.021, DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DA REITORIA DAUNIVERSIDADE FEDERAL DO ACREno uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no processo administrativo nº 23107.003724/2019-31, resolve:</p><p>DESIGNAR a servidora GISELLE XAVIER DAVILA LUCENA, Professora do Magistério Superior, Classe B, Denominação Assistente, Nível II, Matrícula SIAPE n.º 2042956, para responder como Coordenadora do Curso de Bacharelado em Comunicação Social com Habilitação em Jornalismo, Símbolo FUC-001, e a servidora TATYANA SA DE LIMA, Professora do Magistério Superior, Classe A, Denominação Auxiliar, Nível I, Matrícula SIAPE n.º 2039784, como Vice-Coordenadora do referido Curso, a contar de 02 de janeiro de 2019.</p><p class="assina">Josimar Batista Ferreira</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>