<xml><article id="8183868" name="Ports aposen" idOficio="5239129" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00016:00137:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="90" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=90" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11569845">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  nº 353, de 19 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 353, de 19 de março de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I a III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, e considerando o contido no Processo nº 23104.049197/2018-50, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária a ANTÔNIO OLIVEIRA RODRIGUES, matrícula Siape nº 0433544, código de vaga nº 341796, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Médico-Área, Classe E, Nível de Capacitação 2, Padrão 16, com proventos integrais e treze por cento de anuênio.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p class="identifica">PORTARIAs de 20 de março de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I a III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, e considerando o contido no Processo nº 23104.050556/2018-11, resolve:</p><p>Nº 367 - Conceder aposentadoria voluntária a VALTER JOOST VAN ONSELEN, matrícula Siape nº 0433159, código de vaga nº 341421, integrante da Carreira do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Professor, Classe Associado, Nível 4, com Doutorado, em Regime de Dedicação Exclusiva, com proventos integrais e quinze por cento de anuênio.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I a IV do art. 6º da Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, e considerando o contido no Processo nº 23104.003378/2019-11, resolve:</p><p>Nº 368 - Conceder aposentadoria voluntária a NESDETE MESQUITA CORREA, matrícula Siape nº 2673792, código de vaga nº 898514, integrante da Carreira do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Professor, Classe Adjunto, Nível 4, com Doutorado, em Regime de Dedicação Exclusiva, com proventos integrais.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p class="identifica">PORTARIAs de 21 de março de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o contido no Processo nº 23454.000270/2019-04, resolve:</p><p>Nº 373 - Conceder aposentadoria voluntária a JOSÉ PEREIRA DINIZ, matrícula Siape nº 0432460, código de vaga nº 340745, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Vigilante, Classe D, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, com proventos integrais e vinte por cento de anuênio.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I a IV do art. 6º da Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, e considerando o contido no Processo nº 23104.000419/2019-17, resolve:</p><p>Nº 381 - Conceder aposentadoria voluntária a ICLEIA ALBUQUERQUE DE VARGAS, matrícula Siape nº 2144896, código de vaga nº 340319, integrante da Carreira do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Professor, Classe Associado, Nível 2, com Doutorado, em regime de dedicação exclusiva, com proventos integrais e cinco por cento de anuênio.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p class="identifica">PORTARIA nº 383, de 22 de março de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I, II e III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, e considerando o contido no Processo nº 23104.002147/2019-90, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária a IZAIAS PEREIRA DA COSTA, matrícula Siape nº 0432525, código de vaga nº 340808, integrante da Carreira do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Professor Titular, com Doutorado, em regime de quarenta horas semanais, com proventos integrais e dezoito por cento de anuênio.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p class="identifica">PORTARIAs de 25 de março de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I, II e III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, e considerando o contido no Processo nº 23104.029642/2017-84, resolve:</p><p>Nº 396 - Conceder aposentadoria voluntária a LUIS DONIZETI MARETO, Matrícula Siape nº 0432837, código de vaga nº 341111, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Assistente de Laboratório, Classe C, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, com proventos integrais e dezesseis por cento de anuênio.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I, II e III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, e considerando o contido no Processo nº 23104.002129/2019-16, resolve:</p><p>Nº 397 - Conceder aposentadoria voluntária a ANTONIO SERGIO IZAR, Matrícula Siape nº 0432917, código de vaga nº 341191, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Vigilante, Classe D, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, com proventos integrais e dezesseis por cento de anuênio.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p class="identifica">PORTARIA nº 402, de 26 de março de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no inciso I do § 1º do art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, e considerando o contido no Processo nº 23104.002176/2019-51, resolve:</p><p>Aposentar o Servidor JULIO CEZAR RIBEIRO, matrícula Siape nº 1475989, código de vaga nº 850554, integrante da Carreira do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Professor, Classe Adjunto, Nível 4, com Doutorado, em regime de Dedicação Exclusiva, com proventos calculados nos termos do art. 1º da Lei nº 10.887, de 12 de junho de 2004, e do § 18 do art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 2003, proporcional ao tempo de contribuição à razão de quatorze trinta e cinco avos.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>