<xml><article id="8563369" name="rei62" idOficio="5276335" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/04/2019" artClass="00016:00085:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Campina Grande/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="79" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11634200">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 62, DE 22 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 62, DE 22 DE ABRIL DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Campina Grande, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no § 1º do art. 80 do Decreto-Lei Nº. 200, de 25 de fevereiro de 1967, publicado no D.O.U. de 27 de fevereiro de 1967, e em obediência ao art. 43 do Decreto Nº. 93.872, de 23 de dezembro de 1986, publicado no D.O.U. de 24 de dezembro de 1986 e Processo SEI nº 23096.009114/2019-17, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar FRANKLIN DAMASCENO SILVA, CPF Nº. 060.699.584-62, matrícula SIAPE Nº. 1832682-8, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do quadro permanente de pessoal da Universidade Federal de Campina Grande, lotado no SEI/PRGAF - (Setor 311), Campus Sede da UFCG, da função de Gestor Financeiro - Titular da Unidade Gestora SIAFI Nº. 158195 desta Universidade, com efeito a partir do dia 29 de abril do corrente ano.</p><p>Art. 2º Designar MICHELLY RAIANNE FERREIRA DOS SANTOS, CPF Nº. 082.207.534-20, matrícula SIAPE Nº. 2060815-1 - ocupante do cargo de Administrador, do quadro permanente de pessoal da Universidade Federal de Campina Grande, Lotada na Pró-Reitoria de Gestão Administrativo-Financeira, para exercer a função de Gestor Financeiro - Titular da Unidade Gestora SIAFI Nº. 158195 desta Universidade, no período de 29 de abril de 2019 a 23 de julho do corrente ano.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">VICEMÁRIO SIMÕES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>