<xml><article id="8596640" name="Despacho 13, 21 e 22-2019" idOficio="5279840" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="26/04/2019" artClass="00016:00050:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="80" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11640363">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de 25 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS de 25 DE ABRIL DE 2019</p><p>Nº 13 - O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso da competência que lhe foi subdelegada mediante a Portaria MEC n° 404, de 23/04/2009 (Republicada no DOU 07/05/2009) autoriza o afastamento do país do servidor YURI CARVALHO BARRETO, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1872865, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto Federal, campus Canindé, para no período de 13 a 19/05/2019, com ônus limitado, participar do VI Simpósio sobre os Paradigmas do Ensino de Instrumento Musical no Século XXI e apresentar trabalho científico: "Características Gerais da Música de Elomar Figueira Mello", que ocorrerá na Universidade de Évora, em Évora - Portugal. (Processo nº 23263.000736/2019-19).</p><p>Nº 21 - O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso da competência que lhe foi subdelegada mediante a Portaria MEC n° 404, de 23/04/2009 (Republicada no DOU 07/05/2009) torna sem efeito o Despacho nº 04, de 22/01/2019 (DOU nº 18, de 25/01/2019, seção 2, pág. 54) que trata da prorrogação do afastamento do país da servidora REBECA DE ABREU MOREIRA, Matrícula Siape nº 2607319, para fins de continuidade do curso de Doutorado em Engenharia e Ciências do Ambiente na Universidade de Aveiro, em Aveiro-Portugal. (Processo 23256.022858/2018-66).</p><p>Nº 22 - O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso da competência que lhe foi subdelegada mediante a Portaria MEC n° 404, de 23/04/2009 (Republicada no DOU 07/05/2009) autoriza a prorrogação do afastamento do país do servidor MARCELLO ANDERSON FERREIRA BATISTA LIMA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1840874, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto Federal, campus Limoeiro do Norte, pelo período de 06 (seis) meses, a partir de 05/05/2019, com ônus limitado e bolsa CNPq, para dar continuidade a etapa sanduíche do Doutorado em Engenharia Elétrica, na Universidade de Cádiz - UCA, em Algeciras-Espanha, (Processo nº 23260.002741/2019-88).</p><p class="assina">VIRGÍLIO AUGUSTO SALES ARARIPE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>