<xml><article id="8504268" name="Portarias 17.04.2019" idOficio="5270319" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/04/2019" artClass="00016:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="76" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11624185">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS 17 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS 17 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeado pelo Decreto MEC de 17.10.2017, publicado no DOU de 18.10.2017, seção 2, página 1 no uso de suas atribuições legais resolve:</p><p>Nº 947 Processo nº 23148.000486/2019-25 Art. 1º Designar ANA PAULA BRASIL, matrícula SIAPE 2657809, para exercer a Função Gratificada, código FG-4, de Coordenadora da Coordenadoria de Apoio ao Ensino da Estrutura Administrativa do Campus Vitória do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 948 Processo nº 23154.000294/2019-30 Art. 1º Designar MARIA IZABEL GAVA ZANOTELLI, matrícula SIAPE 2372508, para exercer a Função Gratificada, código FG-3, de Coordenadora da Coordenadoria de Apoio ao Ensino da Estrutura Administrativa do Campus Itapina do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 949 Processo nº 23185.000303/2019-25 Dispensar, IGOR SPINASSE CAULYT, matrícula SIAPE 2584219, da Função Gratificada, código FG-1, de Coordenador da Coordenadoria Geral de Ensino, da Estrutura Administrativa do Campus Piúma do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 2347, de 13.09.2017, publicada no DOU em 14.09.2017.</p><p>Nº 950 Processo nº 23185.000304/2019-70 Art. 1º Designar HUDSON CASSIO GOMES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 1573699, para exercer a Função Gratificada, código FG-1, de Coordenador da Coordenadoria Geral de Ensino da Estrutura Administrativa do Campus Piúma do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>