<xml><article id="8344609" name="Portarias de 08.04__104144" idOficio="5254613" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2019" artClass="00016:00148:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="69" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11596789">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU Nº 174, de 11 de setembro de 2017, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 459 - Art. 1º - Autorizar a prorrogação do contrato da senhora KARLYANNE PORTILHO DE ABREU MACIEL FARIA, até 11/01/2020, como professora substituta, lotada no Curso de Administração, no Campus de Palmas, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.000952/2019-17).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 11 de abril de 2019.</p><p>Nº 460 - Art. 1º - Autorizar a prorrogação do contrato da senhora RAYSSA ALEXANDRE COSTA, até 11/10/2019, como professora substituta, lotada no Curso de Ciências Econômicas, no Campus de Palmas, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.003045/2018-31).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 11 de abril de 2019.</p><p>Nº 461 - Art. 1º - Designar como membros da comissão permanente de licitação da Universidade Federal do Tocantins, para o período de 09 de fevereiro de 2019 a 08 de fevereiro de 2020, os servidores: ELY CABRAL DE SOUZA LIMA, Administrador, matrícula SIAPE nº 1288562, como Presidente; CARLOS ALBERTO MOREIRA DE ARAUJO JUNIOR, Administrador, matrícula SIAPE nº 1657805, como Presidente Substituto; e JACQUELINE ARAÚJO RODRIGUES, Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1691763; JOEL FAUSTINIANO LOPES SOARES, Engenheiro, matrícula SIAPE nº 2163053; e MONALISA VALADARES MARINHO DE CESÁRO, Arquiteta, matrícula SIAPE nº 22160251, como membros.</p><p>Art. 2º - Esta portaria retroage seus efeitos a 09 de fevereiro de 2019.</p><p>Nº 469 - Art. 1º - Autorizar a prorrogação do contrato do senhor HENRIQUE BARRETO DE OLIVEIRA, até 10/08/2019, como professor substituto, lotado no Curso de Engenharia Civil, no Campus de Palmas, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.000024/2018-63).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 10 de abril de 2019.</p><p class="assina">LUÍS EDUARDO BOVOLATO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>