<xml><article id="8311547" name="Portarias de 04.04.2019" idOficio="5251559" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/04/2019" artClass="00016:00113:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11591866">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO RIO DE JANEIRO, no uso das atribuições que lhe confere o Artigo 9°, inciso XVII, do Regimento Geral da UFRRJ, resolve:</p><p>Nº 318 - Dispensar LEOMIR DOS SANTOS HERINGER Contador, matrícula SIAPE n.º 2255988, da função de Subcoordenador de Orçamento do Departamento de Contabilidade e Finanças da Pró-reitoria de Assuntos Financeiros, para a qual foi designado através da Portaria GR n° 106/2017, FG-0002. Processo: 23083.004676/2019-13.</p><p>Nº 319 - Dispensar EVANDRO CARLOS SILVA LUCIANO Administrador, matrícula SIAPE n.º 2760465, da função de Coordenador de Execução Orçamentária do Departamento de Contabilidade e Finanças da Pró-reitoria de Assuntos Financeiros, para a qual foi designado através da Portaria GR n° 683/2015, FG-0001. Processo: 23083.004676/2019-13.</p><p>Nº 320 - Designar LEOMIR DOS SANTOS HERINGER Contador, matrícula SIAPE n.º 2255988, para exercer a função de Coordenador de Execução Orçamentária do Departamento de Contabilidade e Finanças da Pró-reitoria de Assuntos Financeiros, FG-0001. Processo: 23083.004676/2019-13.</p><p>Nº 321 - Designar EVANDRO CARLOS SILVA LUCIANO Administrador, matrícula SIAPE n.º 2760465, para exercer a função de Subcoordenador de Orçamento do Departamento de Contabilidade e Finanças da Pró-reitoria de Assuntos Financeiros, FG-0002. Processo: 23083.004676/2019-13.</p><p>Nº 322 - Dispensar, a pedido ANA LUCIA DA COSTA SILVEIRA Professora do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE n.º 0266137, da função de Coordenadora do Curso de Ensino Médio do Colégio Técnico da UFRRJ, para a qual foi designada através da Portaria pró-tempore GR n° 528/2018, FUC-0001. Processo: 23083.000729/2019-27.</p><p>Nº 323 - Designar RODRIGO TEIXEIRA ROSSINI Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE n.º 2407839, para exercer pró-tempore a função de Coordenador do Curso de Ensino Médio do Colégio Técnico da UFRRJ, FUC-0001. Processo: 23083.000729/2019-27.</p><p>Nº 326 - I - Conceder pensão à SÔNIA MARIA SOARES DA SILVA, cônjuge do ex-servidor aposentado ALUIZIO TEIXEIRA DA SILVA, matrícula SIAPE n° 0385964, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Adjunto, Nível "04", falecido em 16.03.2019, com fundamentação nos artigos 215, 217, inciso I, 218 e 222, inciso VII, alínea b, item 6, todos da Lei n° 8.112/1990, com a redação dada pela Lei n° 13.135 de 2015.</p><p>II- O(a) beneficiário(a) da pensão fará jus ao estabelecido no art. 1°, §7, Inciso I da Emenda Constitucional n° 41/2003, observado o contido nos art. 2°, inciso I e art. 15 da Lei n° 10.887/2004. Processo: 23083.006844/2019-13.</p><p>Nº 327 - I - Retificar a Portaria GR nº 200 de 20.02.2019, publicada na Seção II, Páginas 53 e 54 do D.O.U. de 28.02.2019, dando a esta a seguinte redação:</p><p>II - Conceder pensão do ex-servidor aposentado ADAIL SILAS LEITE, matrícula SIAPE n° 0386368, ocupante do cargo de Médico-área, Nível de Classificação "E", Nível de Capacitação "I", Padrão de Vencimento "16", falecido em 23.12.2018, à companheira GESSI RODRIGUES SOARES, com fundamentação nos artigos 215, 217, inciso III, 218 e 222, inciso VII, alínea b, item 6, todos da Lei n° 8.112/1990, com a redação dada pela Lei n° 13.135 de 2015, e à SÔNIA MARIA DE ARAÚJO LEITE, na condição de cônjuge separada judicialmente com percepção de pensão alimentícia, com fundamento nos artigos 215, 217, inciso II, 218 e 222, inciso VII, alínea b, item 6, todos da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135 de 2015.</p><p>III - O(a) beneficiário(a) da pensão fará jus ao estabelecido no art. 1°, §7, Inciso I e no art. 6º-A, Parágrafo Único, ambos da Emenda Constitucional n° 41/2003. Processo: 23083.006208/2019-74.</p><p class="assina">RICARDO LUIZ LOURO BERBARA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>