<xml><article id="8314483" name="PTCG N 739 A 776 GGPES" idOficio="5251847" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/04/2019" artClass="00024:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00009" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária/Gabinete do Diretor-Presidente" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11592502">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE ABRIL DE 2019</p><p>O Chefe de Gabinete Substituto do Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria n° 1.596, de 8 de agosto de 2016, alterada pela Portaria nº 1.724, de 5 de setembro de 2016, resolve:</p><p>Nº 739 Nomear o servidor JOSÉ RICARDO VASCONCELOS DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 0243686, para ocupar o cargo de Chefe de Posto, código CCT-I, do PVPAF- Oiapoque/CVPAF-AP/CRPAF-AM/GGPAF, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 740 Nomear a servidora MARIA FRANCISCA BARBOSA DA COSTA SANTOS, matrícula SIAPE nº 0580361, para ocupar o cargo de Chefe de Posto, código CCT-I, do PVPAF- Assis Brasil/CVPAF-AC/CRPAF-AM/GGPAF, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 741 Nomear o servidor MARCO ANTÔNIO OLIVEIRA MARTINES, matrícula SIAPE nº 0695820, para ocupar o cargo de Chefe de Posto, código CCT-I, do PVPAF- Epitaciolândia/CVPAF-AC/CRPAF-AM/GGPAF, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 742 Nomear o servidor JOSÉ MARIA DA COSTA GONÇALVES, matrícula SIAPE nº 0502756 para ocupar o cargo de Chefe de Posto, código CCT-I, do PVPAF- Vila do Conde/CVPAF-PA/CRPAF-AM/GGPAF, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 743 Nomear a servidora EDIZIA MENDES HOLDER, matrícula SIAPE Nº 7698878, para ocupar o cargo de Chefe de Posto, código CCT-I, do PVPAF- Guajará Mirim/CVPAF-RO/CRPAF-AM/GGPAF, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 744 Nomear a servidora WÂNIA LEILA DE SOUZA PANTOJA, matrícula SIAPE nº 0710676, para ocupar o cargo de Chefe de Posto, código CCT-I, do PVPAF- Pacaraima/CVPAF-RR/CRPAF-AM/GGPAF, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 745 Nomear a servidora FRANCINEIDE DA SILVA MACEDO, matrícula SIAPE nº 9710194, para ocupar o cargo de Chefe de Posto, código CCT-I, do PVPAF- Bonfim/CVPAF-RR/CRPAF-AM/GGPAF, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 746 Nomear o servidor AROLDO LIVIO DE FRANCA CARNEIRO, matrícula SIAPE nº 0501263, para ocupar o cargo de Chefe de Posto, código CCT-I, do PVPAF- Ilhéus/CRPAF-BA/GGPAF, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 747 Nomear o servidor MÁRCIO ROGÉRIO DA SILVA PIRES, matrícula SIAPE nº 0511024, para ocupar o cargo de Chefe de Posto, código CCT-I, do PVPAF- Porto Seguro/CRPAF-BA/GGPAF, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 748 Nomear o servidor CARLOS ALBERTO BOUMANN FERREIRA, matrícula SIAPE nº 6407538, para ocupar o cargo de Chefe de Posto, código CCT-I, do PVPAF- Itaqui/CVPAF-MA/CRPAF-BA/GGPAF, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 749 Nomear a servidora ROSÂNGELA MARIA PEREIRA SERRA, matrícula SIAPE Nº 7467791, para ocupar o cargo de Chefe de Posto, código CCT-I, do PVPAF- Parnaíba/CVPAF-PI/CRPAF-BA/GGPAF, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 750 Nomear a servidora ISABEL DE ABREU, matrícula SIAPE nº 0461527, para ocupar o cargo de Chefe de Posto, código CCT-I, do PVPAF- Anápolis/CRPAF-GO/GGPAF, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 751 Nomear a servidora SÔNIA MARIZA LUNA MOREIRA, matrícula SIAPE nº 0543599, para ocupar o cargo de Chefe de Posto, código CCT-I, do PVPAF- Ponta Porã/CVPAF-MS/CRPAF-GO/GGPAF, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 752 Nomear a servidora MIRIS ROCHA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0543243, para ocupar o cargo de Chefe de Posto, código CCT-I, do PVPAF- Corumbá/CVPAF-MS/CRPAF-GO/GGPAF, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 753 Nomear o servidor JOSÉ RODRIGUES DE MATOS, matrícula SIAPE nº 0234413, para ocupar o cargo de Chefe de Posto, código CCT-III, do PVPAF- Foz do Iguaçu/CRPAF-PR/GGPAF, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 754 Nomear a servidora FABIANA PEREIRA LINS, matrícula SIAPE nº 1556194, para ocupar o cargo de Chefe de Posto, código CCT-I, do PVPAF- Curitiba/CRPAF-PR/GGPAF, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 755 Nomear o servidor ROBERTO BUSATO FILHO, matrícula SIAPE nº 2090556, para ocupar o cargo de Chefe de Posto, código CCT-I, do PVPAF- Paranaguá/CRPAF-PR/GGPAF, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 756 Nomear a servidora BERNADETE APARECIDA RUBIM ZILLI, matrícula SIAPE nº 9499306, para ocupar o cargo de Chefe de Posto, código CCT-I, do PVPAF- Guaíra/CRPAF-PR/GGPAF, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 757 Nomear o servidor EVANDRO DA MOTA MARQUES, matrícula SIAPE nº 1492771, para ocupar o cargo de Chefe de Posto, código CCT-I, do PVPAF- Maringá/CRPAF-PR/GGPAF, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 758 Nomear a servidora IZAURA DE FÁTIMA DO AMARAL STREIT, matrícula SIAPE nº 0580094, para ocupar o cargo de Chefe de Posto, código CCT-II, do PVPAF- Porto Alegre/CVPAF-RS/CRPAF-PR/GGPAF, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 759 Nomear a servidora ROSÂNGELA PEREIRA DURO MIGNONE, matrícula SIAPE nº 0627592, para ocupar o cargo de Chefe de Posto, código CCT-I, do PVPAF- Chuí/CVPAF-RS/CRPAF-PR/GGPAF, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 760 Nomear a servidora HEDINAIRA SPINDOLA, matrícula SIAPE nº 8557060, para ocupar o cargo de Chefe de Posto, código CCT-I, do PVPAF- Jaguarão/CVPAF-RS/CRPAF-PR/GGPAF, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 761 Nomear o servidor CARLOIR SEVERO CORREA, matrícula SIAPE, nº 0579444, para ocupar o cargo de Chefe de Posto, código CCT-I, do PVPAF- Santana do Livramento/CVPAF-RS/CRPAF-PR/GGPAF, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 762 Nomear a servidora ENI RISSI SALDANHA, matrícula SIAPE Nº 7555245, para ocupar o cargo de Chefe de Posto, código CCT-I, do PVPAF- São Borja/CVPAF-RS/CRPAF-PR/GGPAF, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 763 Nomear o servidor ADAIL FERNANDO SOARES UMPIERRE, matrícula SIAPE nº 6477683, para ocupar o cargo de Chefe de Posto, código CCT-II, do PVPAF- Rio Grande/CVPAF-RS/CRPAF-PR/GGPAF, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 764 Nomear a servidora PATRÍCIA BASÍLIO MEDEIROS, matrícula SIAPE nº 2112949, para ocupar o cargo de Chefe de Posto, código CCT-I, do PVPAF- Joinville/CVPAF-SC/CRPAF-PR/GGPAF, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 765 Nomear o servidor SÁVIO RODRIGO DE LIMA, matrícula SIAPE nº 2198716, para ocupar o cargo de Chefe de Posto, código CCT-I, do PVPAF- Dionísio Cerqueira/CVPAF-SC/CRPAF-PR/GGPAF, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>N° 766 Nomear a servidora MARIA VIEIRA DA ROSA, matrícula SIAPE nº 0573927, para ocupar o cargo de Chefe de Posto, código CCT-I, do PVPAF- Imbituba/CVPAF-SC/CRPAF-PR/GGPAF, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 767 Nomear a servidora CRISTIANE YAMAMOTO DUTRA, matrícula SIAPE nº 1701574, para ocupar o cargo de Chefe de Posto, código CCT-I, do PVPAF- São Francisco do Sul/CVPAF-SC/CRPAF-PR/GGPAF, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 768 Nomear o servidor NORBERTO POLLA DE CAMPOS, matrícula SIAPE nº 1568448, para ocupar o cargo de Chefe de Posto, código CCT-III, do PVPAF- Aeroporto do Rio de Janeiro/CRPAF-RJ/GGPAF, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 769 Nomear o servidor AFONSO INFURNA JÚNIOR, matrícula SIAPE nº 6233018, para ocupar o cargo de Chefe de Posto, código CCT-II, do PVPAF- Porto do Rio de Janeiro/CRPAF-RJ/GGPAF, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 770 Nomear o servidor MÁRCIO VALÉRIO SOARES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 6516074, para ocupar o cargo de Chefe de Posto, código CCT-I, do PVPAF- Itaguaí/CRPAF-RJ/GGPAF, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 771 Nomear a servidora KAREN MARQUES DO AMARAL, matrícula SIAPE nº 2113890, para ocupar o cargo de Chefe de Posto, código CCT-I, do PVPAF- Macaé/CRPAF-RJ/GGPAF, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 772 Nomear a servidora TEREZA CRISTINA VIEIRA DE OLIVEIRA FRANCO, matrícula SIAPE nº 9603898, para ocupar o cargo de Assistente, código CCT-II, da CRPAF-SP/GGPAF, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 773 Nomear a servidora ELISA DA SILVA BRAGA BOCCIA, matrícula SIAPE nº 1570194, para ocupar o cargo de Chefe de Posto, código CCT-III, do PVPAF- Guarulhos/CRPAF-SP/GGPAF, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 774 Nomear a servidora CRISTINA QUEMELO ADAMI FAIS, matrícula SIAPE nº 2110327, para ocupar o cargo de Chefe de Posto, código CCT-III, do PVPAF- Campinas/CRPAF-SP/GGPAF, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 775 Nomear a servidora ERICA CRISTINA SANTOS CARVALHO, matrícula SIAPE nº 1568689, para ocupar o cargo de Chefe de Posto, código CCT-IV, do PVPAF- Santos/CRPAF-SP/GGPAF, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 776 Nomear o servidor HELTON VARGAS FERREIRA, matrícula SIAPE nº 1347578, para ocupar o cargo de Chefe de Posto, código CCT-I, do PVPAF- São Sebastião/CRPAF-SP/GGPAF, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p class="assina">MARCUS AURÉLIO MIRANDA DE ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>