<xml><article id="8599727" name="pts 434, 435 e 437" idOficio="5280157" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/04/2019" artClass="00013:00050:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Secretaria de Previdência" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="80" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11641067">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, Substituto, no uso das atribuições que lhe confere o art. 8º da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pela Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, resolve</p><p>No434 - Exonerar, a partir de 25 de abril de 2019, FERNANDO MACHADO DINIZ, matrícula nº 1340262, do cargo em comissão de Assessor da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho, código DAS 102.4, em virtude de ter sido nomeado para outro cargo.</p><p>No435 - Exonerar, a partir de 25 de abril de 2019, BENEDITO ADALBERTO BRUNCA, matrícula no0890401, do cargo em comissão de Assessor da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho, código DAS 102.4, em virtude de ter sido nomeado para outro cargo.</p><p>No437 - Designar JORGE LUIZ OLIVEIRA DE QUEIROZ, matrícula nº 0885798, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Presidente da 2ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado do Ceará, código DAS 101.1, nos afastamentos e impedimentos legais do titular ou na vacância do cargo - (Processo nº 10128.100555/2019-96).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>