<xml><article id="8324509" name="POR 387 A 414" idOficio="5252564" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/04/2019" artClass="00016:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11593432">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 26 da Lei no8.216, de 13 de agosto de 1991, bem como ao contido no Decreto nº 9.665, de 2 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1oda Portaria MEC no1.212, de 19 de setembro de 2017, resolve:</p><p>No387- Designar EDUARDO FERREIRA DA SILVA CAETANO, Matrícula SIAPE no4748257, para exercer a Função Gratificada, Código FG-1, da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto nº 9.665, de 2 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1oda Portaria MEC no1.212, de 19 de setembro de 2017, resolve:</p><p>No388 - Designar RICARDO DOS SANTOS BARBOSA, Matrícula SIAPE nº 1554021, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral, Código DAS-101.4, ocupado por Paulo Bernardes Honório de Mendonça, da Coordenação-Geral de Licitações e Contratos da Subsecretaria de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>No389- Designar SÉRGIO DOS SANTOS BOLSSONI, Matrícula SIAPE nº 1087693, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE-101.2, da Coordenação-Geral de Regulação da Educação Superior a Distância da Diretoria de Regulação da Educação Superior da Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior deste Ministério - SERES-MEC, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>No390 - Designar SÉRGIO DOS SANTOS BOLSSONI, Matrícula SIAPE nº 1087693, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral, Código DAS-101.4, ocupado por Joana D´Arc de Castro Ribeiro, da Coordenação-Geral de Regulação da Educação Superior a Distância da Diretoria de Regulação da Educação Superior da Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior deste Ministério - SERES-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>No391 - Designar VIRGÍLIO ERNESTO MARTINS DO NASCIMENTO, Matrícula SIAPE no0046954, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Chefe de Divisão, Código DAS-101.2, ocupada por Amauri Caetano da Silva Junior, da Coordenação-Geral de Infraestrutura da Diretoria de Tecnologia da Informação da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>No392 - Designar VITOR FELISBINO DE LIMA, Matrícula SIAPE no1757874, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, Código FCPE-101.3, da Coordenação-Geral de Orçamento da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>No393 - Designar NATALIE DIETER MANCINI, Matrícula SIAPE no1812514, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE-101.2, da Coordenação-Geral de Orçamento da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>No394 - Dispensar VITOR FELISBINO DE LIMA, Matrícula SIAPE no1757874, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, Código FCPE-101.3, da Coordenação-Geral de Orçamento da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC.</p><p>No395 - Designar VITOR FELISBINO DE LIMA, Matrícula SIAPE no1757874, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador-Geral, Código FCPE-101.4, ocupada por Glauber Pimentel de Queiroz, da Coordenação-Geral de Orçamento da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>No396 - Dispensar VITOR FELISBINO DE LIMA, Matrícula SIAPE no1757874, do encargo de substituto eventual do cargo de Chefe de Gabinete, Código DAS-101.3, ocupado por Luciana Nunes de Oliveira, do Gabinete da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC.</p><p>No397 - Designar ALEX FRAGA, Matrícula SIAPE no2674421, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, Código FCPE-101.3, ocupada por Vitor Felisbino de Lima, da Coordenação-Geral de Orçamento da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>No398 - Dispensar ALEX FRAGA, Matrícula SIAPE no2674421, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, Código FCPE-101.1, ocupada por Aldenora Lopes de Macedo, do Gabinete da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC.</p><p>No399 - Designar DIÓGENES HENRIQUE PEIXOTO DA SILVA, Matrícula SIAPE no1331056, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, Código FCPE-101.1, ocupada por Aldenora Lopes de Macedo, do Gabinete da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>No400 - Designar VILMA PEREIRA CAVALCANTI, Matrícula SIAPE no1757870, para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Chefe de Gabinete, Código DAS-101.3, ocupado por Luciana Nunes de Oliveira, do Gabinete da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso das atribuições subdelegadas pelo Art. 2º, Portaria nº 1.212, de 20 de setembro de 2017, em conformidade com a delegação de competência outorgada pela Portaria MP nº 79, de 28 de fevereiro de 2002, e considerando o disposto no art. 37 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve redistribuir:</p><p>Nº 401 - Servidora: ANGÉLICA TEIXEIRA DA SILVA LEITZKE</p><p>Mat. SIAPE: 1868942</p><p>Cargo : Assistente de Aluno</p><p>Nível de Classificação: C</p><p>Nível de Capacitação: IV</p><p>Padrão de Vencimento: 06</p><p>Código da vaga: 830509</p><p>Do: Instituto Federal do Rio Grande do Sul</p><p>Para: Fundação Universidade Federal de Pelotas</p><p>Contrapartida</p><p>Servidor (a): Cargo vago</p><p>Cargo: Assistente de Aluno</p><p>Código da vaga: 0304864</p><p>Da: Fundação Universidade Federal de Pelotas</p><p>Para: Instituto Federal do Rio Grande do Sul</p><p>Processo: 23110.105982/2017-30</p><p>Nº 402 - Servidor: CARLOS ADAM CONTE JÚNIOR</p><p>Mat. SIAPE: 2797813</p><p>Cargo: Professor do Magistério Superior, Classe 6, Nível 604</p><p>Código da vaga: 239408</p><p>Da: Universidade Federal Fluminense</p><p>Para: Universidade Federal do Rio de Janeiro</p><p>Contrapartida</p><p>Servidor(a): Vago</p><p>Cargo: Professor do Magistério Superior</p><p>Código da vaga: 0288792</p><p>Da: Universidade Federal do Rio de Janeiro</p><p>Para: Universidade Federal Fluminense</p><p>Processo: 23069.004862/2018-50</p><p>Nº 403 - Servidor: FÁBIO WÉLITON JORGE LIMA</p><p>Mat. SIAPE: 2419080</p><p>Cargo: Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D, Nível 301</p><p>Código da vaga: 943509</p><p>Do: Instituto Federal do Norte de Minas Gerais</p><p>Para: Instituto Federal de Minas Gerais</p><p>Contrapartida</p><p>Servidor(a): Cargo vago</p><p>Cargo: Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico</p><p>Código da vaga: 0952566</p><p>Do: Instituto Federal de Minas Gerais</p><p>Para: Instituto Federal do Norte de Minas Gerais</p><p>Processo: 23208.006599/2018-00</p><p>Nº 404 - Servidora: FLÁVIA DE FÁTIMA SILVA MENDONÇA PARREIRA</p><p>Mat. SIAPE: 1996200</p><p>Cargo: Assistente em Administração</p><p>Nível de Classificação: D</p><p>Nível de Capacitação: II</p><p>Padrão de Vencimento: 04</p><p>Código da vaga: 228327</p><p>Da: Universidade Federal de Goiás</p><p>Para: Universidade Federal de Lavras</p><p>Contrapartida</p><p>Servidor(a): Cargo vago</p><p>Cargo: Tradutor Intérprete de Linguagem de Sinais</p><p>Código da vaga: 0972412</p><p>Da: Universidade Federal de Lavras</p><p>Para: Universidade Federal de Goiás</p><p>Processo: 23070.025153/2018-79</p><p>Nº 405 - Servidora: HEMILY FONSECA SEIXAS CRUZ</p><p>Mat. SIAPE: 2221208</p><p>Cargo: Assistente em Administração</p><p>Nível de Classificação: D</p><p>Nível de Capacitação: III</p><p>Padrão de Vencimento: 03</p><p>Código da vaga: 317848</p><p>Da: Fundação Universidade Federal do Rio Grande</p><p>Para: Instituto Federal do Sudeste de Minas Gerais</p><p>Contrapartida</p><p>Servidor (a): Cargo vago</p><p>Cargo: Assistente em Administração</p><p>Código da vaga: 0831420</p><p>Do: Instituto Federal do Sudeste de Minas Gerais</p><p>Para: Fundação Universidade Federal do Rio Grande</p><p>Processo: 23505.000624/2018-89</p><p>Nº 406 - Servidor: JOÃO PAULO ROCHA DE MIRANDA</p><p>Mat. SIAPE: 1995994</p><p>Cargo: Professor do Magistério Superior, Classe 6, Nível 601</p><p>Código da vaga: 921837</p><p>Da: Fundação Universidade Federal do Mato Grosso</p><p>Para: Fundação Universidade do Pampa</p><p>Contrapartida</p><p>Servidor(a): Vago</p><p>Cargo: Professor do Magistério Superior</p><p>Código da vaga: 0932237</p><p>Da: Fundação Universidade Federal do Pampa</p><p>Para: Fundação Universidade do Mato Grosso</p><p>Processo: 23108.991549/2018-31</p><p>Nº 407 - Servidora: KEYLA CHRISTINA ALMEIDA PORTELA</p><p>Mat. SIAPE: 1656100</p><p>Cargo: Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe: D, Nível:304</p><p>Código da vaga: 744149</p><p>Do: Instituto Federal do Mato Grosso</p><p>Para: Instituto Federal do Paraná</p><p>Contrapartida</p><p>Servidor(a): Cargo vago</p><p>Cargo: Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico</p><p>Código da vaga: 0951644</p><p>Do: Instituto Federal do Paraná</p><p>Para: Instituto Federal do Mato Grosso</p><p>Processo: 23188.000368/2019-41</p><p>Nº 408 - Servidora: LUCIANA DE BARROS DUARTE</p><p>Mat. SIAPE: 1642749</p><p>Cargo: Professora do Magistério Superior, Classe 7, Nível 701</p><p>Código da vaga: 233481</p><p>Da: Universidade Federal Fluminense</p><p>Para: Fundação Universidade Federal de São Carlos</p><p>Contrapartida</p><p>Servidor(a): Vago</p><p>Cargo: Professor do Magistério Superior</p><p>Código da vaga: 814554</p><p>Da: Fundação Universidade Federal de São Carlos</p><p>Para: Universidade Federal Fluminense</p><p>Processo: 23000.001711/2019-15</p><p>Nº 409 - Servidor: MARCELO AUGUSTO SAPPER DE SOUZA</p><p>Mat. SIAPE: 1960534</p><p>Cargo: Administrador</p><p>Nível de Classificação: E</p><p>Nível de Capacitação: IV</p><p>Padrão de Vencimento: 05</p><p>Código da vaga: 875007</p><p>Do: Universidade Federal de Santa Maria</p><p>Para: Fundação Universidade Federal do Pampa</p><p>Contrapartida</p><p>Servidor: FERNANDO VIEIRA CEZAR</p><p>Mat. SIAPE: 2356166</p><p>Cargo: Administrador</p><p>Nível de Classificação: E</p><p>Nível de Capacitação: II</p><p>Padrão de Vencimento: 02</p><p>Código da vaga: 899881</p><p>Da: Fundação Universidade Federal do Pampa</p><p>Para: Universidade Federal de Santa Maria</p><p>Processo: 23100.003497/2018-22</p><p>Nº 410 - Servidora: MARIA DE FÁTIMA CARNEIRO DYSMAN GOMES</p><p>Mat. SIAPE: 2288464</p><p>Cargo: Professora do Magistério Superior, Classe 5, Nível 501</p><p>Código da vaga: 311441</p><p>Da: Fundação Universidade do Amazonas</p><p>Para: Universidade Federal do Rio de Janeiro</p><p>Contrapartida</p><p>Servidor(a): Vago</p><p>Cargo: Professor do Magistério Superior</p><p>Código da vaga: 0286106</p><p>Da: Universidade Federal do Rio de Janeiro</p><p>Para: Fundação Universidade do Amazonas</p><p>Processo: 23105.048887/2018-81</p><p>Nº 411 - Servidor: MARIO BORGES NETTO</p><p>Mat. SIAPE: 2077164</p><p>Cargo: Professor do Magistério Superior, Classe 6, Nível 601</p><p>Código da vaga: 925464</p><p>Da: Fundação Universidade Federal de Tocantins</p><p>Para: Fundação Universidade Federal de Uberlândia</p><p>Contrapartida</p><p>Servidor(a): Vago</p><p>Cargo: Professor do Magistério Superior</p><p>Código da vaga: 0323079</p><p>Da: Fundação Universidade Federal de Uberlândia</p><p>Para: Fundação Universidade Federal de Tocantins</p><p>Processo: 23101.008794/2018-54</p><p>Nº 412 - Servidor: MATHIAS SEIBEL LUCE</p><p>Mat. SIAPE: 1834013</p><p>Cargo: Professor do Magistério Superior, Classe 6, Nível 604</p><p>Código da vaga: 274402</p><p>Da: Universidade Federal do Rio Grande do Sul</p><p>Para: Universidade Federal do Rio de Janeiro</p><p>Contrapartida</p><p>Servidor(a): Vago</p><p>Cargo: Professor do Magistério Superior</p><p>Código da vaga: 0235604</p><p>Da: Universidade Federal do Rio de Janeiro</p><p>Para: Universidade Federal do Rio Grande do Sul</p><p>Processo: 23078.531782/2018-63</p><p>Nº 413 - Servidor: REGINALDO MARINHO DE OLIVEIRA</p><p>Mat. SIAPE: 1219153</p><p>Cargo: Tecnólogo-Formação</p><p>Nível de Classificação: E</p><p>Nível de Capacitação: II</p><p>Padrão de Vencimento: 02</p><p>Código da vaga: 332630</p><p>Da: Fundação Universidade Federal do Tocantins</p><p>Para: Instituto Federal do Maranhão</p><p>Contrapartida</p><p>Servidor(a): Cargo vago</p><p>Cargo: Odontólogo</p><p>Código da vaga: 0829057</p><p>Do: Instituto Federal do Maranhão</p><p>Para: Fundação Universidade Federal do Tocantins</p><p>Processo: 23101.004869/2018-28</p><p>Nº 414 - Servidor: RUBENS AHYRTON RAGONE MARTINS</p><p>Mat. SIAPE: 1778121</p><p>Cargo: Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D, Nível 401</p><p>Código da vaga: 841621</p><p>Do: Instituto Federal de Minas Gerais</p><p>Para: Instituto Federal do Sudeste de Minas Gerais</p><p>Contrapartida</p><p>Servidor(a): Cargo vago</p><p>Cargo: Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico</p><p>Código da vaga: 0952687</p><p>Do: Instituto Federal do Sudeste de Minas Gerais</p><p>Para: Instituto Federal de Minas Gerais</p><p>Processo: 23208.000041/2019-93</p><p class="assina">RUBENS BARRETO DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>