<xml><article id="8334030" name="Portaria 08 de abril" idOficio="5253772" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/04/2019" artClass="00016:00047:00001:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11595567">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SUBSTITUTO DO REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA BAIANO, no uso das suas atribuições delegadas pela Portaria nº 1352, de 21/05/2018, publicada no D.O.U. de 22/05/2018, Seção 2, página 23, e de acordo com as disposições contidas na Lei nº 11.892, de 29/12/2008, e na Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 666 - Autorizar o afastamento da servidora KARINA LAVINIA PITTA DO CARMO RÉGIS DE SOUZA, professora EBTT, Matrícula SIAPE nº 1699191, lotada no campus Catu, no período de 27/04/2019 a 25/07/2019, para participação em curso de inglês da Escola Oxford House College - OHC, em Toronto - Canadá, com ônus limitado para o IF Baiano - Uruçuca (Processo nº 23329.000171/2019-50).</p><p>Nº 667 - Dispensar, a pedido, o servidor Robson Marques dos Santos, Matrícula SIAPE nº 1974682, Assistente de Alunos, da função de Coordenador Especial de Atividades Educativas Noturnas, Código FG-02,Campus Senhor do Bonfim.</p><p>Nº 668 - Dispensar, a pedido, a servidora Eliane Almeida Santos Frossard, Matrícula SIAPE nº 2387610, Técnica em Enfermagem, da condição de substituta de Coordenadora Especial de Atividades Educativas Noturnas, Código FG-02, Campus Senhor do Bonfim.</p><p>Nº 669 - Designar o servidor Patric Everton da Silva Nascimento, Matrícula SIAPE nº 2060149, Assistente em Administração, para exercer a função de Coordenador Especial de Atividades Educativas Noturnas, Código FG-02,Campus Senhor do Bonfim.</p><p>Nº 670 - Designar o servidor Edeil Reis do Espirito Santo, Matrícula SIAPE nº 2568450, Técnico em Assuntos Educacionais, como Substituto de Coordenador Especial de Atividades Educativas Noturnas, Código FG- 02,Campus Senhor do Bonfim.</p><p class="assina">MARCELITO TRINDADE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>