<xml><article id="8351446" name="ports" idOficio="5255719" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2019" artClass="00016:00137:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="69" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11598374">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 482, De 4 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 482, De 4 de abril de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I, II e III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, e considerando o contido no Processo nº 23104.001353/2011-25, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária a SELIDÔNIO FRANCO, matrícula Siape nº 0432560, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Marceneiro, Classe B, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, com proventos integrais e dezoito por cento de anuênio.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p class="identifica">PORTARIAs de 8 de abril de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 215; no inciso I do art. 217; no item 6 da alínea "b" e no inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 18 de junho de 2015; e no art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, e considerando o contido no Processo nº 23104.009317/2019-67, resolve:</p><p>Nº 502 - Conceder pensão por morte a MIGUEL JIMENEZ RUBIALES, a contar de 6 de março de 2019, calculada nos termos do § 7º do art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/03, combinado com o inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, 0.887/04, relativa à remuneração que fazia jus a ex-Servidora ativa MARCIA REJANY MENDONCA, matrícula Siape nº 1697881, integrante da Carreira do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, no cargo de Professora, Classe Adjunta, com Doutorado, em regime de Dedicação Exclusiva.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o contido no Processo nº 23104.002393/2015-18, resolve:</p><p>Nº 503 - Aposentar a Servidora SANDRA REGINA CORREIA, matrícula Siape nº 1145260, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe C, Nível de Capacitação 3, Padrão 12, nos termos do inciso I do § 1º do art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pelo § 21 da Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com art. 6-A da Emenda Constitucional nº 41/2003, incluído pela Emenda Constitucional nº 70, de 29 de março de 2012 e § 1º do art. 186 da Lei nº 8112, de 11 de dezembro de 1990, com proventos integrais ao tempo de contribuição e quatro por cento de anuênio.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 215; no inciso I do art. 217; no item 6 da alínea "b" e no inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 18 de junho de 2015; e no art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, e considerando o contido no Processo nº 23104.009145/2019-21, resolve:</p><p>Nº 504 - Conceder pensão por morte a SONIA MORAIS MARQUES LUIZ, a contar de 4 de março de 2019, calculada nos termos do § 7º do art. 40, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/03, combinado com o inciso I, do art. 2º da Lei nº 10.887/04, relativa ao provento que fazia jus o ex-Servidor inativo JOSÉ MARQUES LUIZ, matrícula Siape nº 0432192, integrante da Carreira do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, no cargo de Professor, Classe Assistente, com Especialização, em regime de Dedicação Exclusiva.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>