<xml><article id="8581817" name="Portaria 3431 NATALIA SANTOS E S" idOficio="5278070" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/04/2019" artClass="00024:00034:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde/Superintendência Estadual do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="80" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11637301">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.431, DE 18 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.431, DE 18 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE ESTADUAL SUBSTITUTO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE NO ESTADO DO PARÁ, no uso das atribuições que lhe confere o Art. 13, do Estatuto aprovado pelo Decreto nº 8.867, de 03/10/2016, e tendo em vista o que consta no Processo nº 25200.001.091/2019-93, resolve:</p><p>Art. 1º - Excluir do Anexo da Portaria nº 205, de 11 de março de 1999, publicado no DOU nº 50, de 16 de março de 1999, Convênio de Descentralização nº 2.425/98, celebrado com o Município, que trata da disposição dos servidores do Quadro de Pessoal da Fundação Nacional de Saúde para o Município de Monte Alegre, a servidora NATÁLIA SANTOS E SILVA, matrícula SIAPE nº 1043327, ocupante do cargo de Auxiliar de Serviços Gerais, Classe S, Padrão III, tendo em vista do retorno à sede da Superintendência Estadual da FUNASA.</p><p>Art.2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSE RAIMUNDO CARDOSO FERREIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3.524, DE 23 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE ESTADUAL SUBSTITUTO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE NO ESTADO DO PARÁ, no uso das atribuições que lhe confere o Art. 13, do Estatuto aprovado pelo Decreto nº 8.867, de 03/10/2016, e tendo em vista o que consta no Processo nº 25200.001.236/2019-56, resolve:</p><p>Art. 1º - Excluir do Anexo da Portaria nº 192, de 11 de março de 1999, publicado no DOU nº 50, de 16 de março de 1999, Convênio de Descentralização nº 2.423/98, celebrado com o Município, que trata da disposição dos servidores do Quadro de Pessoal da Fundação Nacional de Saúde para o Município de Marabá, a servidora MARIA DO SOCORRO ALVES DE ALMEIDA LOPES, matrícula SIAPE nº 0478715, ocupante do cargo de Atendente, Classe S, Padrão III, tendo em vista do retorno à sede da Superintendência Estadual da FUNASA.</p><p>Art.2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSE RAIMUNDO CARDOSO FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>