<xml><article id="8333657" name="ATOS DO DGP N. 2436 AO 2452 DE 0" idOficio="5253687" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="09/04/2019" artClass="00016:00129:00001:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00003" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Decanato de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11595516">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 8 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 8 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DECANO DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Ato da Reitoria n. 514, publicado no DOU n. 81, Seção 2, de 28 de abril de 2017, e de acordo com a competência que lhe foi delegada por meio do Ato da Reitoria n. 304, de 23 de março de 2017, publicado no DOU n. 58, Seção 2, de 24 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 2436 - Contratar, em caráter temporário, MARCELA SOUTO DE OLIVEIRA CABRAL TAVARES, na categoria de Professora Substituta, área Educação ; Subáreas: Administração Educacional; Planejamento e Avaliação Educacional, para prestar serviço junto à Faculdade de Educação, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 27 de março de 2019 a 31 de julho de 2019, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 062/2019, Processo nº 23106.019580/2019-44.</p><p>Nº 2440 - Contratar, em caráter temporário, ALLAN CORRÊA DOMINGUES, na categoria de Professor Substituto, área Engenharia Aeroespacial, para prestar serviço junto à Faculdade UnB Gama, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 28 de março de 2019 a 03 de março de 2020, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 066/2019, Processo nº 23106.029221/2019-03.</p><p>Nº 2441 - Contratar, em caráter temporário, AGAMENON BOMFIM DE ABREU, na categoria de Professor Substituto, área Encenação 2: Figurino e Caracterização, para prestar serviço junto ao Instituto de Artes, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 28 de março de 2019 a 26 de março de 2020, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 065/2019, Processo nº 23106.027666/2019-41.</p><p>Nº 2442 - Contratar, em caráter temporário, RENATA NUNES CABRAL, na categoria de Professora Substituta, área Odontopediatria, para prestar serviço junto ao Departamento de Odontologia, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 18 de março de 2019 a 31 de julho de 2019, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 053/2019, Processo nº 23106.013185/2019-58.</p><p>Nº 2443 - Contratar, em caráter temporário, JULIANA MARQUES PETROCELI, na categoria de Professora Substituta, área Serviço Social, para prestar serviço junto ao Departamento de Serviço Social, em regime de 20 horas semanais, pelo período de 01 de abril de 2019 a 31 de julho de 2019, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 068/2019, Processo nº 23106.027339/2019-99.</p><p>Nº 2444 - Contratar, em caráter temporário, WEDERSON RUFINO DOS SANTOS, na categoria de Professor Substituto, área Serviço Social, para prestar serviço junto ao Departamento de Serviço Social, em regime de 20 horas semanais, pelo período de 01 de abril de 2019 a 05 de agosto de 2019, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 069/2019, Processo nº 23106.027248/2019-53.</p><p>Nº 2445 - Contratar, em caráter temporário, ALFREDO MOREIRA SALGADO, na categoria de Professor Substituto, área Estatística, para prestar serviço junto ao Departamento de Estatística, em regime de 20 horas semanais, pelo período de 28 de março de 2019 a 23 de julho de 2019, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 067/2019, Processo nº 23106.023049/2019-76.</p><p>Nº 2446 - Contratar, em caráter temporário, JORDANAH SCHRODER FORTES DE OLIVEIRA, na categoria de Professora Substituta, área Linguística, para prestar serviço junto ao Instituto de Letras, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 29 de março de 2019 a 14 de fevereiro de 2020, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 061/2019, Processo nº 23106.026403/2019-14.</p><p>Nº 2447 - Contratar, em caráter temporário, ALISSON ARAUJO DE ALMEIDA, na categoria de Professor Substituto, área Interpretação e Corpo, para prestar serviço junto ao Departamento de Artes Cênicas, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 01 de abril de 2019 a 01 de janeiro de 2020, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 070/2019, Processo nº 23106.030004/2019-58.</p><p>Nº 2448 - Contratar, em caráter temporário, TIAGO ELIAS MUNDIM, na categoria de Professor Substituto, área Interpretação e Corpo, para prestar serviço junto ao Departamento de Artes Cênicas, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 01 de abril de 2019 a 01 de janeiro de 2020, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 071/2019, Processo nº 23106.030094/2019-87.</p><p>Nº 2449 - Contratar, em caráter temporário, VINÍCIUS SILVA DE SOUZA , na categoria de Professor Substituto, área Filosofia da Educação, para prestar serviço junto ao Departamento de Teoria e Fundamentos, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 28 de março de 2019 a 31 de julho de 2019, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 063/2019, Processo nº 23106.020372/2019-98.</p><p>Nº 2450 - Contratar, em caráter temporário, NICOLLAS STEFAN SOARES DA COSTA , na categoria de Professor Substituto, área Estatística, para prestar serviço junto ao Departamento de Estatística, em regime de 20 horas semanais, pelo período de 02 de abril de 2019 a 31 de julho de 2019, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 075/2019, Processo nº 23106.023518/2019-57.</p><p>Nº 2451 - Retificar o Ato do Decanato de Gestão de Pessoas Nº 4185/2018, publicado no DOU n. 180, Seção 2, de 18 de setembro de 2018; onde se lê: "pelo período de 13 de junho de 2018 a 23 de maio de 2019", leia-se: "pelo período de 03 de agosto 2018 a 13 de agosto de 2019".</p><p>Nº 2452 - Contratar, em caráter temporário, JANINE DELLA VALLE ARAKI , na categoria de Professora Substituta, área Ortodontia, para prestar serviço junto ao Departamento de Odontologia, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 03 de abril de 2019 a 31 de julho de 2019, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 073/2019, Processo nº 23106.028780/2019-98.</p><p class="assina">CARLOS VIEIRA MOTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>