<xml><article id="8281168" name="port reitoria 03abr19 2019" idOficio="5248586" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11586250">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1  DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1 DE ABRIL DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.454 - Exonerar a servidora MARLI KIYOMI TETUYA FORTUNATTI, Matrícula SIAPE nº 2332879, da função de Coordenadora de Gestão com Pessoas da Departamento de Administração do Campus São Paulo (FG-02).</p><p>Nº 1.455 - Designar a servidora MARLI KIYOMI TETUYA FORTUNATTI, Matrícula SIAPE nº 2332879, para exercer a função de Coordenadora da Coordenadoria de Gestão com Pessoas da Departamento de Administração do Campus São Paulo (FG-01).</p><p>Nº 1.456 - Exonerar o servidor JOSE EDUARDO GRILLO, Matrícula SIAPE nº 1136060, da função de Chefe da Divisão de Segurança da Coordenadoria de Serviços do Departamento de Administração do Campus São Paulo (FG-04).</p><p>Nº 1.457 - Designar o servidor JOSE EDUARDO GRILLO, Matrícula SIAPE nº 1136060, para exercer a função de Chefe da Divisão de Segurança da Coordenadoria de Serviços do Departamento de Administração do Campus São Paulo (FG-02).</p><p>Nº 1.458 - Exonerar a servidora MARCIA MARIA PIRES CAMARGO NOVELLI, Matrícula SIAPE nº 1479244, da função de Coordenadora do Curso de Graduação em Terapia Ocupacional do Campus Baixada Santista (FUC-01).</p><p>Nº 1.459 - Designar a servidora GABRIELA PEREIRA VASTERS, Matrícula SIAPE nº 1193297, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Graduação em Terapia Ocupacional do Campus Baixada Santista (FUC-01).</p><p>Nº 1.460 - Exonerar, a pedido, a servidora POLLYANA DE CARVALHO VARRICHIO, Matricula SIAPE nº 2132521, do cargo de Diretora do Núcleo de Inovação Tecnológica - NIT (CD-04).</p><p>Nº 1.461 - Exonerar a servidora CRISTIANE KAYSER VEIGA DA SILVA, Matrícula SIAPE nº. 2189276, da função de Coordenadora do Curso de Pós-Graduação em Reumatologia da Escola Paulista de Medicina do Campus São Paulo (FG-02).</p><p>Nº 1.462 - Designar o servidor CHARLLES HELDAN DE MOURA CASTRO, Matrícula SIAPE nº. 4151502, para exercer a função de Coordenador do Curso de Pós-Graduação em Ciências da Sáude Aplicada à Reumatologia da Escola Paulista de Medicina do Campus São Paulo (FUC-01).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE ABRIL DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.472 - Exonerar o servidor WELLISON MOREIRA DOS REIS, Matrícula SIAPE nº 1359619, da função de Secretário V da Câmara Técnica de Pós-Graduação da Escola Paulista de Enfermagem do Campus São Paulo (FG-05).</p><p>Nº 1.473 - Designar a servidora RITA DE CASSIA FRANZÉ DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº 1139496, para exercer a função de Secretária V da Câmara Técnica de Pós-Graduação da Escola Paulista de Enfermagem do Campus São Paulo (FG-05).</p><p>Nº 1.474 - Exonerar a servidora INDAIÁ DE SANTANA BASSANI, Matrícula SIAPE nº. 2140385, da função de Coordenadora do Curso de Graduação em Letras Português (Bacharelado) do Campus Guarulhos (FUC-01).</p><p>Nº 1.475 - Designar o servidor JOÃO MARCOS MATEUS KOGAWA, Matrícula SIAPE nº. 2089185, para exercer a função de Coordenador do Curso de Graduação em Letras Português (Bacharelado) do Campus Guarulhos (FUC-01).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.476 - Exonerar a servidora ANDREA ALMEIDA TORRES, Matrícula SIAPE nº 1788468, da função de Coordenadora do Curso de Graduação em Serviço Social do Campus Baixada Santista, a partir de 08/03/2019 (FUC-01).</p><p>Nº 1.477 - Designar a servidora LUZIA FATIMA BAIERL, Matrícula SIAPE nº 1672676, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Graduação em Serviço Social do Campus Baixada Santista (FUC-01).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>