<xml><article id="8314809" name="1455, 1456, 1457, 1458, 1459,146" idOficio="5251874" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/04/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11592557">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.015902/2019-39, resolve:</p><p>Nº 1.455 - Nomear MARLENE FERREIRA DE SOUZA, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Divisão, DAS 101.2, da Coordenação-Geral de Logística Institucional, do Departamento de Administração, da Secretaria-Executiva.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o que consta no Processo SEI nº 04053.000013/2019-32, resolve:</p><p>Nº 1.456 - Dispensar, a pedido, a partir de 30 de janeiro de 2019, HUGULINO DE ALMEIDA DIAS, matrícula SIAPE n° 6807011, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, do Serviço Florestal Brasileiro.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 04053.000013/2019-32, resolve:</p><p>Nº 1.457 - Exonerar NARA CRISTIANE XAVIER PINHEIRO MAZZOLA, matrícula SIAPE n° 1344090, do cargo em comissão de Chefe de Divisão, código DAS 101.2, do Serviço Florestal Brasileiro.</p><p>Nº 1.458 - Nomear LAÍS ALVES DA SILVA PIRES, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Divisão, código DAS 101.2, do Conselho Diretor, do Serviço Florestal Brasileiro.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.013112/2019-19, resolve:</p><p>Nº 1.459 - Nomear ÍTALO FALCÃO ALVES DA CUNHA, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Divisão, DAS 101.2, da Coordenação-Geral de Suporte Técnico e Administrativo, da Secretaria-Executiva.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 04053.000013/2019-32, resolve:</p><p>Nº 1.460 - Exonerar a partir de 1º de abril de 2019, KARLA CRONEMBERGER MENDES PEREIRA, matrícula SIAPE nº 3020388, do cargo em comissão de Chefe de Divisão, código DAS 101.2, da Coordenação-Geral de Administração, Orçamento e Finanças da Secretaria de Agricultura Familiar e Cooperativismo.</p><p>Nº 1.461 - Nomear FERNANDA NUNES QUEIROZ, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Divisão, código DAS 101.2, da Coordenação-Geral de Administração, Orçamento e Finanças da Secretaria de Agricultura Familiar e Cooperativismo.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.001881/2019-74, resolve:</p><p>Nº 1.462 - Nomear LUCIANA ANDRADE SANTANA, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Divisão, código DAS 101.2, do Departamento de Suporte de Normas, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>Nº 1.463 - Nomear JANICE BAPTISTE ALGAYER, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Divisão, código DAS 101.2, do Departamento de Suporte de Normas, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>Nº 1.464 - Nomear VANESSA PONCE LIMA, matrícula SIAPE 1255195, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Divisão, código DAS 101.2, da Coordenação-Geral de Análise e Revisão de Atos Normativos, do Departamento de Suporte de Normas, da Secretaria de Defesa Agropecuária, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.465 - Nomear IGOR HUDSON FERREIRA GOMES DA SILVA, matrícula SIAPE 2686708, para exercer o cargo em comissão de Assistente Técnico, código DAS 102.1, da Coordenação-Geral de Administração, do Departamento de Gestão Corporativa, da Secretaria de Defesa Agropecuária, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.009980/2019-02, resolve:</p><p>Nº 1.466 - Tornar sem efeito, A nomeação da servidora VANESSA DA FONSECA PEREIRA, para exercer o cargo em comissão de Assistente, código DAS 102.2, do Departamento de Gestão de Riscos, da Secretaria de Política Agrícola, constante da Portaria nº 467, publicada no Diário Oficial da União de 25 de janeiro de 2019, página 13 Seção 2, por não ter tomado posse no prazo legal estabelecido no § 6º do art. 13 da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p>Nº 1.467 - Nomear PEDRO CELSO ANTONIETO, para exercer o cargo em comissão de Assistente, código DAS 102.2, do Departamento de Gestão de Riscos, da Secretaria de Política Agrícola.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.001877/2019-14, resolve:</p><p>Nº 1.468 - Nomear RAYANNE CLECE FERREIRA, para exercer o cargo em comissão de Assistente, código DAS 102.2, do Gabinete, da Consultoria Jurídica.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 04056.000001/2019-88, resolve:</p><p>Nº 1.470 - Nomear LINCOLN CESAR SOBRAL NEGRÃO, para exercer o cargo em comissão de Assistente, DAS 102.2, Coordenação-Geral de Políticas de Colonização e Reforma Agrária, do Departamento de Regularização Fundiária, da Secretaria Especial de Assuntos Fundiários.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 04216.000002/2019-42, resolve:</p><p>Nº 1.471 - Nomear CARLA CRISTIANE DE ABREU OLIVEIRA, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Serviço, código DAS 101.1, da Coordenação-Geral de Aquisições, do Departamento de Administração, da Secretaria-Executiva.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.003150/2019-63, resolve:</p><p>Nº 1.472 - Nomear FERNANDO HENRIQUE AMORIM LAUNDE, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Serviço, código DAS 101.1, da Coordenação-Geral de Ordenamento e Desenvolvimento de Pesca Continental, do Departamento de Desenvolvimento e Ordenamento da Pesca, da Secretaria de Aquicultura e Pesca.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21048.000198/2019-73, resolve:</p><p>Nº 1.473 - Nomear RENATA CRISTINA ONOFRE RAMALHO MORAES, matricula SIAPE n° 2842602 para exercer o cargo em comissão de Chefe de Divisão, DAS 101.2, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Roraima.</p><p>Nº 1.474 - Nomear STEVEN NICODEM, matricula SIAPE n° 1503337, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Serviço, DAS 101.1, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Roraima.</p><p>Nº 1.475 - Nomear MARILUCE OLIVEIRA MORAES, matricula SIAPE n° 0715738, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Serviço, DAS 101.1, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Roraima.</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>