<xml><article id="8327157" name="PORT 324 E 325 PF NULOM SEÇÃO 2" idOficio="5252981" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/04/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11594087">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 324, DE 7 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 324, DE 7 DE ABRIL DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto no Decreto nº 1.507, de 30 de maio de 1995, alterado pelo Decreto nº 1.972, de 30 de julho de 1996; e no Regimento Interno da Comissão Nacional de Segurança Pública nos Portos, Terminais e Vias Navegáveis - CONPORTOS, aprovado pela Portaria nº 388, de 15 de maio de 1998, com as alterações contidas na Portaria nº 344, de 29 de fevereiro de 2016, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os seguintes representantes do Ministério da Infraestrutura para compor a Comissão Nacional de Segurança Pública nos Portos, Terminais e Vias Navegáveis - CONPORTOS:</p><p>I - FERNANDA RUMBLESPERGER, para exercer a função de Membro, em substituição a RAFAELA DIAS PIRES; e</p><p>II - LEANDRO SOARES VARGAS, para exercer a função de 1º Suplente, em substituição a MARCOS MESQUITA MENDES.</p><p>Art. 2º A participação na referida comissão será considerada prestação de serviço público relevante, não remunerada.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 325, DE 7 DE ABRIL DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 17 do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017; e considerando o disposto no inciso IV do art. 60 da Medida Provisória nº 870, de 1º de janeiro de 2019; no inciso II do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; na Lei nº 11.095, de 13 de janeiro de 2005; e na Orientação Normativa SEGEP/MP nº 04, de 12 de junho de 2015, republicada no Diário Oficial da União, de 13 de agosto de 2015, Seção 1, pág. 75 e demais informações que constam do Processo nº 08001.001052/2019-13, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar, por tempo indeterminado, a requisição de KAMILA FELIPE DE MOURA OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1967472, Agente Administrativo do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal, na forma indicada:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Para:</p></td><td><p>Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos</p></td></tr><tr><td><p>Cargo/Função:</p></td><td><p>Não especificado</p></td></tr></table><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou pelo salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da requisição.</p><p>Art. 4º Cumpre ao requisitante comunicar a frequência mensalmente ao órgão ou à entidade cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>