<xml><article id="8303269" name="PORTARIA CIVIL EGLANTINE" idOficio="5250811" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/04/2019" artClass="00013:00002:00072:00374:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência de Administração no Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11590133">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE MARÇO DE 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 01 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 193 - Conceder pensão a EGLANTINE DE SOUZA SANTOS, CPF: 662.063.327-72, correspondente a cota parte 1/1, perfazendo 100%, na qualidade de Viúva, do ex-servidor aposentado WILSON SANTOS, matrícula SIAPE Nº 1047090, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de AGENTE DE PORTARIA, NA 17, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da Port. 005/91, com efeitos financeiros a partir do óbito 01.01.1991, com fundamento legal nas Leis 1711/52, 3373/58 e art. 248 da Lei 8112 de 12.12.1990. (Proc. nº 15604.001571/2004-71).</p><p>Nº 194 - Conceder pensão a DORA LILIA DOS SANTOS, CPF: 025.692.707-33, correspondente a cota parte 1/2, perfazendo 50%, na qualidade de filha inválida, do ex-servidor aposentado WILSON SANTOS, matrícula SIAPE Nº 1047090, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de AGENTE DE PORTARIA, Classe B, Padrão IV, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da Port. 005/91, com efeitos financeiros a partir de 01.06.2012, com fundamento legal nas Leis 1711/52, 3373/58 e art. 248 da Lei 8112 de 12.12.1990. Fica alterada nesta data a pensão de EGLANTINE DE SOUZA SANTOS, CPF: 662.063.327-72, SIAPE nº 01484923, a cota parte de integral para 1/2. (Proc. nº 15604.001571/2004-71).</p><p>Nº 195 - Conceder pensão Judicial a ROSELI SANTOS, CPF: 010.971.437-75, correspondente a cota parte 1/4, perfazendo 25%, na qualidade de filha maior solteira, do ex-servidor aposentado WILSON SANTOS, matrícula SIAPE Nº 1047090, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de AGENTE DE PORTARIA, Classe B, Padrão IV, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da Port. 005/91, com efeitos financeiros a partir de 24.01.2014, com fundamento legal nas Leis 1711/52, 3373/58 e art. 248 da Lei 8112 de 12.12.1990. Processo Judicial nº 1427686-22.0164.0.21.5151 TRF 2ª Região - RECURSO EXTRAORDINARIO. Fica alterada nesta data a cota de 1/2 para 1/4 a pensão de DORA LILIA DOS SANTOS, CPF: 025.692.707-33. (Proc. nº 15604.001571/2004-71).</p><p class="assina">MARIA ANGELA MOREIRA CARNAVAL</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria nº 138, publicada no DOU nº 167 do dia 29.08.2018, que concedeu pensão ALAIS AFFONSO PEREIRA FERREIRA BOTELHO, CPF: 031.162.397-20, onde se lê: na qualidade de viúvo, da ex-servidora aposentada FERNANDO FERREIRA BOTELHO, matrícula SIAPE nº 0142259, leia-se: na qualidade de viúva, do ex-servidor aposentado FERNANDO FERREIRA BOTELHO, matrícula SIAPE nº 0143259; (Proc. SEI nº 10768.101911/2018-72).</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>