<xml><article id="8423125" name="50-PR-2019" idOficio="5262626" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/04/2019" artClass="00016:00104:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11610906">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.545,  de 10 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.545, de 10 DE ABRIL DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, EM EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor KATIANO MIGUEL CRUZ - 1653829, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotado no Programa de Pós-Graduação em Sociologia do Setor de Ciências Humanas, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Secretário Administrativo, FG-05, do Programa de Pós-Graduação em Sociologia do Setor de Ciências Humanas, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p class="assina">LANIA VIRGINIA BUSNELLO VAZ</p><p class="identifica">PORTARIAS de 11 DE ABRIL DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, EM EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 1.574 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 6º da Emenda Constitucional nº 41/03, à servidora CARMEM MARIA SALES BONFIM - 1264552, lotada no Serviço Transplante de Medula Óssea do Hospital de Clínicas, ocupante do cargo de Médico Área, nível de classificação E, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 1% (um por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o Incentivo à Qualificação, Decreto nº 5.824/06.</p><p>Nº 1.575 - Em cumprimento à decisão judicial prolatada nos autos nº 5002455-88.2016.4.04.700/PR, da 1ª Vara Federal de Curitiba, Seção Judiciária do Paraná, conceder aposentadoria especial, com fundamento no Art. 57 da Lei nº 8.213/91, aplicável por força da Súmula Vinculante nº 33/STF e de acordo com a Orientação Normativa SEGEP/MPOG nº 16/13, ao servidor DIOGENES MARTINS CANDIDO - 2170475, lotado na Seção Radiologia Geral do Hospital de Clínicas, ocupante do cargo de Técnico em Radiologia, nível de classificação D, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com proventos calculados com base na Lei nº 10.887/04.</p><p class="assina">LANIA VIRGINIA BUSNELLO VAZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>