<xml><article id="8291110" name="68-PORTARIA N 018.2019 - Dispoe " idOficio="5249666" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00044:00265:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE FARMÁCIA DO ESTADO DO MARANHÃO" artSize="12" artNotes="" numberPage="110" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=110" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11588401">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 18, de 4 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 18, de 4 de abril de 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Farmácia do Estado de MARANHÃO- CRF/MA Dr. Carlos Augusto Barboza Toledo, no uso das suas atribuições que lhe são conferidas pelo Regimento Interno do CRF/MA (art. 2º - inciso XI e art. 31 - inciso XXI); CONSIDERANDO os princípios da legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e eficiência; CONSIDERANDO que as gestões anteriores do Conselho Regional de Farmácia do Estado do Maranhão foram, por vezes, orientadas pelo Ministério Público Federal a proceder com as adequações do Portal da Transparência exigidas pela Lei de Acesso a Informação; CONSIDERANDO que as referidas adequações exigidas pela legislação aplicada à espécie, sob a ótica do Ministério Público Federal, não foram integralmente atendidas pelo CRF/MA, mesmo após o ajuizamento de Ação Civil Pública; CONSIDERANDO que nos autos da mencionada Ação Civil Pública foi firmado acordo no qual, este Regional teria se comprometido à no prazo de 90 (noventa) dias proceder com os ajustes no Portal estabelecidos em lei, e ainda assim, não o fez; CONSIDERANDO a orientação no parecer jurídico proferido nos autos do processo administrativo n.º 97.611/2019 recomendando a instauração de sindicância para apurar a supostas irregularidades; CONSIDERANDO, por fim, que a sindicância investigativa visa apurar as irregularidades imprecisas e difusas, prescindindo da observância dos princípios constitucionais do contraditório e da ampla defesa; CONSIDERANDO a necessidade de instrução preparatória e informativa acerca do caso; CONSIDERANDO ainda, que é dever deste Regional, apurar fatos que, eventualmente, contenham quaisquer indícios de cometimento infrações disciplinares; resolve:</p><p>Art. 1º - Determinar a instauração de SINDICÂNCIA ADMINISTRATIVA INVESTIGATIVA para apuração de supostas irregularidades no que tange à realização de adequações no Portal da Transparência exigidas pela Lei de Acesso a Informação, mesmo após recomendação e ajuizamento de Ação Civil Pública pelo Ministério Público Federal.</p><p>Art. 2º - Para cumprimento do disposto no artigo anterior, a Comissão Sindicante será composta pelos servidores, LUIZ RICARDO DE MORAIS SANGLARD, farmacêutico fiscal inscrito no Cadastro de Pessoas físicas sob o n.º 011.304.343-03, matricula n.º 0023, DANIELSON RAMOS ARAÚJO, assistente administrativa, matrícula 0010, inscrito no Cadastro de Pessoas físicas sob o n.º 032.472.443-22 e SAMUEL SANTANA PINHEIRO GOMES, assistente administrativa de Tecnologia da Informação, matrícula 0032, inscrito no Cadastro de Pessoas físicas sob o n.º 992.332.743-49, todos servidores integrantes dos quadros do CRF/MA. § 1º A Comissão Sindicante ora constituída será presidida pelo farmacêutico fiscal LUIZ RICARDO DE MORAIS SANGLARD, permanecendo os demais na condição tão somente de membros.</p><p>Art. 3º - Para cumprir as suas atribuições, a Comissão ora designada terá acesso a toda a documentação necessária à elucidação dos fatos, bem como, deverá colher quaisquer depoimentos e demais provas que entender pertinentes.</p><p>Art. 4º - A Comissão, ora constituída, terá o prazo de 30 (trinta) dias, a partir da publicação desta Portaria para concluir a apuração dos fatos, dando ciência à Diretoria por meio da confecção de relatório final circunstanciado.</p><p>Art. 5º - Esta portaria entra em vigor na data de 04 de abril de 2019.</p><p class="assina">CARLOS AUGUSTO BARBOZA TOLEDO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>