<xml><article id="7846004" name="2019-174-175-176-177 DESIGNA SUP" idOficio="5205920" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/03/2019" artClass="00016:00120:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Triângulo Mineiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11512342">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 1° DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1° DE MARÇO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR PRO TEMPORE, no exercício da Reitoria da UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRIÂNGULO MINEIRO, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria nº 755, de 28 de agosto de 2018, publicada no Diário Oficial de 29 de agosto de 2018, resolve:</p><p>N° 174 - Art. 1º Designar a servidora ANDRÉIA FERNANDES MALAQUIAS, SIAPE 1620615, ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, como SUPERVISORA DO SERVIÇO DE MÍDIA EM EXTENSÃO E CULTURA (FG-5) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 175 - Art. 1º Dispensar a servidora GRACIELLE RAPHAEL SOUZA, SIAPE 2022245, ocupante do cargo de AUXILIAR EM ADMINISTRAÇÃO, como ASSESSORA TÉCNICA DA PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO (FG-1) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria nº 827, de 25/09/2018, da Reitora, publicada no DOU de 01/10/2018.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, retroagindo seus efeitos a 1° de março de 2019.</p><p>N° 176 - Art. 1º Dispensar o servidor DIOGO DOS SANTOS CARVALHO, SIAPE 2959290, ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, como PREGOEIRO (FG-5) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Revoga-se-se a Portaria nº 712, de 17/08/2018, da Reitora, publicada no DOU de 21/08/2018.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, retroagindo seus efeitos a 1° de março de 2019.</p><p>N° 177 - Art. 1º Designar o servidor DIOGO DOS SANTOS CARVALHO, SIAPE 2959290, ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, como ASSESSOR TÉCNICO DA PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO (FG-1) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIZ FERNANDO RESENDE DOS SANTOS ANJO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>