<xml><article id="7900428" name="Portarias - 18 e 19 2019 - DOU" idOficio="5210967" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/03/2019" artClass="00016:00059:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Campus Avançado Ponte Nova" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11521321">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS - CAMPUS AVANÇADO PONTE NOVA, Leonardo de Paiva Barbosa, nomeado pela Portaria IFMG no 1.337, de 22/09/2015, publicada no DOU de 23/09/2015, Seção 2, pág. 19, retificada pela Portaria IFMG no 1.349, publicada no DOU de 24/09/2015, seção 2, pág. 18, tendo em vista o Termo de Posse do dia 24/09/2015, e no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria IFMG nº 475, de 06 de abril de 2016, publicada no DOU de 15 de abril de 2016, Seção 2, pág.17, retificada pela Portaria IFMG nº 805, de 04 de julho de 2016, publicada no DOU de 06 de julho de 2016, Seção 2, pág. 22, e pela Portaria IFMG nº 1078, de 27 de setembro de 2016, publicada no DOU de 04 de outubro de 2016, Seção 2, pág. 20, resolve:</p><p>Nº 18 - Art. 1º Dispensar, a pedido, a servidora MARIANA SILVA SANTOS, ocupante do cargo efetivo Técnica em Assuntos Educacionais, Matrícula SIAPE nº 2418171, da função de Coordenadora de Pesquisa e Extensão do IFMG - Campus Avançado Ponte Nova, Função Gratificada - código FG-02, com vigência a partir de 13 de março de 2019.</p><p>Nº 19 - Art. 1º Designar, o servidor ANDRÉ MENDES, ocupante do cargo efetivo Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 2394835, para a função de Coordenador de Pesquisa e Extensão do IFMG - Campus Avançado Ponte Nova, Função Gratificada - código FG-02, com vigência a partir de 13 de março de 2019.</p><p>Art. 2º Determinar que a presente Portaria seja devidamente publicada no Diário Oficial da União e no Boletim de Serviço Eletrônico do Sistema Eletrônico de Informações (SEI) do IFMG.</p><p>Art. 3º Determinar que a Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente Portaria.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Leonardo de Paiva Barbosa</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>