<xml><article id="7790270" name="2 SEXEC PORTARIA 655" idOficio="5200965" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00010:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11503436">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 655, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 655, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo § Único do artigo 7º do Decreto nº 9.689, de 23 de janeiro de 2019, combinado com o § Único do artigo 1º,do Anexo V, da Portaria MCTIC nº 217, de 25 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo relacionados para atuarem como Ordenador de Despesas, Gestor Orçamentário e Financeiro e responsável pela Conformidade de Registros de Gestão, bem como seus substitutos eventuais, no que se refere aos atos e fatos de gestão orçamentária, financeira, contábil e patrimonial dos recursos alocados na Unidade Gestora Executora 240237- Coordenação-Geral de Gestão da Informação e Desenvolvimento de Pessoas - CGDE:</p><p>I - Ordenador de Despesas: Bianca Lane Lopes Botelho, CPF nº: 012.854.341-88;</p><p>II - Ordenador de Despesas Substituto: Joelma Maria de Sousa Bezerra Feitosa, CPF nº: 654.017.861-15;</p><p>III - Gestor Orçamentário e Financeiro: Vera Lucia Maria da Silva, CPF nº: 247.895.851-15;</p><p>IV - Gestor Orçamentário e Financeiro Substituto: Michelle Layne Dias, CPF nº: 821.420.411-91;</p><p>V - Conformista de Registros de Gestão: Arimateia Leite Nogueira Pimenta, CPF nº: 035.629.071-92; e</p><p>VI - Conformista de Registros de Gestão Substituto: Emanuel José da Silva, CPF nº: 209.925.991-72.</p><p>Art. 2º O Ordenador de Despesas poderá delegar competência para a prática de atos constantes da presente designação, respeitada a legislação pertinente.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria nº 117, de 04 de janeiro de 2017, publicada no Diário da União de 13 de janeiro de 2017.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS ALBERTO FLORA BAPTISTUCCI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>