<xml><article id="8135528" name="PORTARIA N° 1371-GM-MD" idOficio="5234638" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2019" artClass="00011:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11561579">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.371/GM-MD, DE 26 DE MARÇO DE 2019   ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.371/GM-MD, DE 26 DE MARÇO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA DEFESA substituto, no uso das atribuições que lhe conferem o inciso IV do parágrafo único do art. 87 da Constituição Federal, o inciso I do art. 1º do Decreto nº 8.851, de 20 de setembro de 2016, o inciso I do parágrafo único do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, alterado pelo Decreto nº 9.548, de 31 de outubro de 2018, e o que consta no Processo Administrativo nº 60080.000299/2019-08, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o Tenente-Brigadeiro do Ar RAUL BOTELHO, Chefe do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas, para representar o Ministério da Defesa em viagem Oficial do Presidente da República do Brasil, na cidade de Telavive, Israel, no período de 29 de março a 4 de abril de 2019, incluindo o trânsito, com ônus total para o Ministério da Defesa.</p><p>Art. 2º A missão acima é considerada eventual e de natureza diplomática, estando enquadrada na alínea "c" do inciso I e na alínea "a" do inciso II do art. 3º, combinado com o parágrafo único do art. 11, todos da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e suas alterações.</p><p>Art. 3º Tornar sem efeito a Portaria nº 1267/GM-MD, de 20 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 57, de 25 de março de 2019, seção 2, página 9.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra ILQUES BARBOSA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>