<xml><article id="8104187" name="PORTARIA Nº 295 NOMEAR GUILHERME" idOficio="5231954" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/03/2019" artClass="00006:00009:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União/Secretaria-Geral de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11557091">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 295, DE 25 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 295, DE 25 DE MARÇO DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO-GERAL DE ADMINISTRAÇÃO DA ADVOCACIA-GERAL DA UNIÃO,</strong>no uso das atribuições previstas no inciso XIII do art. 44 do Anexo da Portaria AGU nº 51, de 21 de fevereiro de 2013, tendo em vista a decisão judicial exarada nos autos da Ação Judicial nº 0006133-24.2013.4.01.3400, em trâmite na 4ª Vara Federal da Seção Judiciária do Distrito Federal, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 00410.007937/2019-01, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, sub judice, GUILHERME BEZERRA SANTIAGO, CPF nº 009.924.994-45, para o cargo efetivo de Administrador, do quadro de pessoal da Advocacia-Geral da União, regido pela Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, na forma do Edital nº 1-AGU, de 28 de abril de 2010, homologado pelo Edital nº 6 - SGA/AGU, de 28 de junho de 2010.</p><p>Art. 2º O regime previdenciário a ser observado em relação ao servidor nomeado na forma do art. 1º desta Portaria será o Regime de Previdência Social da União - RPPS, em conformidade com as regras anteriores à edição da Lei n. 12.618, de 30 de abril de 2012.</p><p>Art. 3º Eventuais valores pretéritos decorrentes dos efeitos financeiros estabelecidos pela decisão judicial serão pagos através de precatório, em processo de execução judicial, nos termos do art. 100 da Constituição Federal.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MÁRCIO BASTOS MEDEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>