<xml><article id="8159265" name="P8MARILIA30" idOficio="5236935" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/03/2019" artClass="00013:00053:00100:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 8ª Região Fiscal/Delegacia da Receita Federal do Brasil em Marília" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11565591">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 30, DE 26 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 30, DE 26 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DELEGADO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM MARÍLIA, no uso das atribuições que lhe conferem os artigos 336, 340 e 341, do Regimento Interno da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, publicada no DOU de 11 de outubro de 2017, e considerando a conveniência da desburocratização e da descentralização administrativa, , resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência aos Auditores-Fiscais da Receita Federal do Brasil localizados na Seção de Controle e Acompanhamento Tributário - Sacat, para decidir, mediante a expedição de despacho decisório, sobre a análise de questões de fato constantes de impugnações a notificações de lançamentos efetuadas em decorrência de revisão de declarações de Ajuste Anual de Imposto sobre a Renda da Pessoa Física, sem intimação prévia, ou sem atendimento à intimação, e sem apresentação anterior de Solicitação de Retificação de Lançamento:</p><p>Art. 2º Revogar o inciso VII do artigo 5º da Portaria DRF/MRA nº 39, de 21/03/2018, publicada na Seção 1 do DOU de 23/03/2018.</p><p>Art. 3º A competência ora delegada será realizada dentro da área de competência da Seção, sempre em conformidade com a legislação de regência, assinando, expedindo e fornecendo os documentos necessários.</p><p>Art. 4º O Delegado, sempre que julgar conveniente, poderá avocar a decisão sobre assuntos referidos neste ato, sem que isso importe em revogação, no todo ou em parte, da presente delegação, que prevalecerá até ser revogada expressamente.</p><p>Art. 5º Havendo incompatibilidade entre a competência delegada nesta portaria, em face de cargo e de normas da RFB, as decisões serão tomadas pelo Delegado.</p><p>Art. 6º Em todos os atos praticados em função da competência ora delegada, deverão ser mencionados, após a assinatura, o número e a data da presente Portaria.</p><p>Art. 7º Ficam convalidados todos os atos praticados pelos servidores de acordo com a competência ora delegada, até a data de publicação desta portaria.</p><p>Art. 8º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">EDENILSON NUNES FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>