<xml><article id="8083920" name="DESP 197 E 198 SAA SEÇÃO 2" idOficio="5230010" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="25/03/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11553644">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 22 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS DE 22 de março de 2019</p><p>Nº 197 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, e tendo em vista o disposto no art. 4º da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, autoriza que se afaste do País sede o Delegado de Polícia Federal CASSIUS VALENTIN BALDELLI, Adido Policial Federal na Embaixada do Brasil em Assunção, Paraguai, com o objetivo de acompanhar o Ministro da Secretaria Nacional Antidrogas do Paraguai em visita ao Ministério da Justiça e Segurança Pública e à Polícia Federal, em Brasília - DF, no período de 23 a 28 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08211.001415/2019-45).</p><p>Nº 198 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País a servidora SÂMIA CRISTINE FARIAS DE ALBUQUERQUE, Chefe da Divisão de Cooperação Jurídica Internacional em Matéria Cível da Coordenação de Cooperação Jurídica Internacional da Coordenação-Geral de Cooperação Jurídica Internacional do Departamento de Recuperação de Ativos e Cooperação Jurídica Internacional da Secretaria Nacional de Justiça, para participar do Encontro sobre o Projeto Sentenças, preparatório à 22ª Sessão Diplomática da Conferência da Haia de Direito Internacional Privado, que tratará da adoção da Convenção da Haia sobre o Reconhecimento e a Execução de Decisões Estrangeiras em Matérias Civil e Comercial, a realizar-se em Bruxelas, Bélgica, no período de 25 a 30 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08099.003309/2019-30).</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>