<xml><article id="8069187" name="PORTARIA-21-MARCO" idOficio="5228149" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/03/2019" artClass="00016:00139:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Pampa" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11550405">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 21 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 21 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PAMPA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o disposto no artigo Art. 30 da Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, e os termos do Processo n° 23100.003657/2018-33, resolve:</p><p>Nº 522 - CONCEDER afastamento para prestar Colaboração Técnica à servidora ANDREA BECKER NARVAES, SIAPE 2087519, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada na Universidade Federal do Pampa (UNIPAMPA) e em exercício no Campus São Borja, junto à Universidade Federal de Santa Maria, na realização do Projeto "Formação inicial de professores: complexidades, democratização e imaginário", pelo período de 24 meses, a contar da publicação desta portaria.</p><p>CONSIDERANDO o Memorando nº 11/2019 - UNIPAMPA/PROEXT/PRXSEC (0040537), emitido em 20 de março de 2019, resolve:</p><p>Nº 523 - DISPENSAR o servidor RAFAEL VARGAS HETSPER, Assistente em Administração, SIAPE 2151962, da função de Coordenador da Coordenadoria de Educação e Desenvolvimento Social, da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, da Universidade Federal do Pampa, FG-1.</p><p>Nº 524 - DESIGNAR a servidora DANIELA OLIVEIRA LOPES, Técnica em Assuntos Educacionais, SIAPE 2054674, para exercer a função de Coordenador da Coordenadoria de Educação e Desenvolvimento Social, da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, da Universidade Federal do Pampa, percebendo FG-1.</p><p></p><p class="assina">Marco Antonio Fontoura Hansen</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>