<xml><article id="8030767" name="Portaria SG 314" idOficio="5224332" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2019" artClass="00039:00010:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11543790">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 314, DE 19 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 314, DE 19 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, nomeado pela Portaria nº 75/PGJ, de 19/1/2015, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, considerando a alteração de estrutura contida na Portaria Normativa/PGJ nº 612 de 13/3/2019, válida a contar de 20/3/2019, e considerando o teor do Tabularium nº 08191.006419/2019-03, resolve:</p><p>Art. 1º Designar, a contar de 20/3/2019, o servidor RUBENS RICARDO MIRANDA CARDOSO, matrícula 4262-5, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente Técnico I da Assessoria de Contratos e Convênios da Secretaria de Administração, código FC-02 (62040064), dispensando-o, em consequência, da função de confiança de Chefe do Serviço de Aquisições por Adesão de Atas da Secretaria de Administração, código FC-02 (62040064).</p><p>Art. 2º Designar, a contar de 20/3/2019, a servidora MONIQUE ROSA DE AZEVEDO, matrícula 5063-6, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Auxiliar Técnico da Subsecretaria de Compras da Secretaria de Administração, código FC-01 (62040049), dispensando-a, em consequência, da função de confiança de Auxiliar Técnico da Seção de Contratos da Secretaria de Administração, código FC-01 (62040049).</p><p class="assina">WAGNER DE CASTRO ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>