<xml><article id="7865862" name="public. pt. 530.2019 - nomeação " idOficio="5207674" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2019" artClass="00016:00111:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural da Amazônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11515407">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 530,  DE  7 DE MARÇO DE  2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 530, DE 7 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Reitor da UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DA AMAZÔNIA, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto Presidencial, publicado no DOU nº 132, de 12/07/2017, página 01, Seção 02, resolve:</p><p>Art. 1º - NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com o art. 9º, inciso I, da Lei 8.112/90, Decreto nº 6.944 de 21 de agosto de 2009, Decreto nº 7.232 de 19 de julho de 2010, WENDEL DE JESUS REIS BATISTA, no Quadro de Pessoal desta Universidade, habilitado em Concurso Público realizado por esta Instituição, Edital nº 02/2016, de 26/01/2016, publicado no D.O.U nº 18, seção 03, de 27/01/2016, páginas 63 a 67, homologado através do Edital nº 02/2017, de 02/01/2017, Publicado no D.O.U nº 19, seção 03 de 26/01/2017, páginas 58 a 68, classificado para o cargo de Engenheiro - Área: Engenharia Elétrica, Classe "E", Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, em regime de trabalho de 40 horas semanais, com lotação no Campus Belém, em vaga decorrente de demissão, código de vaga nº 719635.</p><p>Art. 2º - TORNAR SEM EFEITO, a Portaria nº 268/2019, de 29 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. nº 22, de 31/01/2019, seção 2, página 41, que nomeia em caráter efetivo CARLOS EDUARDO MOREIRA RODRIGUES, para ocupar o cargo de Engenheiro - Área: Engenharia Elétrica desta Universidade, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotação no Campus Belém.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">Marcel do Nascimento Botelho</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>