<xml><article id="8040533" name="Portaria 542 a 544" idOficio="5225627" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2019" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00007" artCategory="Ministério da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11546029">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE MARÇO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, em conformidade com o artigo 3º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, tendo em vista o que dispõe o Decreto nº 9.674, de 02 de janeiro de 2019, e em conformidade com o art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 542 - Designar a servidora CAROLINE MIRANDA SAMPAIO, Matrícula SIAPE nº 2158399, CPF nº 368.629.688-82, para exercer o encargo de substituta eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador-Geral, código FCPE 101.4, da Coordenação-Geral de Qualificação, do Departamento de Inclusão Produtiva, da Secretaria Nacional de Inclusão Social e Produtiva Urbana, da Secretaria Especial do Desenvolvimento Social, deste Ministério, nos afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 543 - Designar o servidor CLÁUDIO EMANUEL MACHADO LAGE DE MELO, Matrícula SIAPE nº 2041163, CPF nº 703.462.591-34, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador-Geral, código FCPE 101.4, da Coordenação-Geral de Empregabilidade, do Departamento de Inclusão Produtiva, da Secretaria Nacional de Inclusão Social e Produtiva Urbana, da Secretaria Especial do Desenvolvimento Social, deste Ministério, nos afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 544 - Designar a servidora MARIA JOSÉ FERNANDES, Matrícula SIAPE nº 1150110, CPF nº 399.857.331-34, para exercer o encargo de substituta eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador-Geral, código FCPE 101.4, da Coordenação-Geral de Empreendedorismo e Negócios de Impacto Social, do Departamento de Inclusão Produtiva, da Secretaria Nacional de Inclusão Social e Produtiva Urbana, da Secretaria Especial do Desenvolvimento Social, deste Ministério, nos afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">OSMAR GASPARINI TERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>