<xml><article id="8021456" name="P7RJOI 23" idOficio="5223546" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2019" artClass="00013:00053:00099:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 7ª Região Fiscal/Delegacia da Receita Federal do Brasil no Rio de Janeiro I" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11542607">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 23, DE 13 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 23, DE 13 DE MARÇO DE 2019</p><p>A DELEGADA DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL NO RIO DE JANEIRO I/RJ, no uso das atribuições que lhe confere o art 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 09 de outubro de 2017, publicada no DOU de 11 de outubro de 2017, com as alterações posteriores, que aprovou o Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil e tendo em vista o disposto nos artigos 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, regulamentado pelo Decreto nº 83.937, de 06 de setembro de 1979, com as alterações posteriores, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência ao servidor José Luiz Portela Pinto, Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, Siape 1541990, Siapecad 01294383, para que, nos afastamentos do chefe do CAC CADASTRO, realize as funções atribuídas à referida Equipe.</p><p>Art. 2° Determinar que em todos os expedientes expedidos, em função da presente delegação de competência, sejam mencionados o número e a data da publicação desta portaria.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FERNANDA FREIRE VIRGENS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>