<xml><article id="7842965" name="Portarias de 06.03.2019" idOficio="5205449" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/03/2019" artClass="00024:00002:00031:00133:00136:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Coordenação-Geral do Núcleo Estadual do Rio Grande do Sul/Coordenação de Gestão/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11511674">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  6 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Chefe Substituto do Serviço de Gestão Administrativa da Coordenação Geral do Núcleo Estadual do Ministério da Saúde no Estado do Rio Grande do Sul, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 980 de 18/06/2018, publicado no DOU n.º 117, 20/06/2018, resolve:</p><p>N° 474 - Conceder pensão mensal a DINALVA DANTAS SCARAVAGLIONE, com fundamento legal nos artigos 215 e 217, inciso I, combinado com o artigo 219 e 222 da Lei n° 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015 e o artigo 40, §§ 7° e 18 da CF/88, com redação da EC 41/2003, combinado com o artigo 2°, inciso I, da Lei n° 10.887/2004, cônjuge do ex-servidor LUIZ PAULO BARCELOS SCARAVAGLIONE, Matrícula SIAPE nº 0564732, do Quadro Permanente deste Ministério, falecido em 09/01/2019, no valor correspondente ao total da respectiva remuneração decorrente do cargo de Médico, Código 422/069, Classe "S", Referência/Padrão S-III, acrescido das parcelas de 30% da Gratificação de Adicional de Tempo de Serviço artigo 67 da Lei n° 8.112/90 e da Gratificação de Desempenho de Atividades Médicas da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho - GDM-PST, Lei n° 12.702/2012, com vigência a partir de 09/01/2019 (Processo nº 25025.001563/2019-86).</p><p>N° 475 - Conceder pensão mensal a MIRIAM LOSEKANN, com fundamento legal nos artigos 215 e 217, inciso II, combinado com o artigo 219 e 222 da Lei n° 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015 e o artigo 40, § 18, da Constituição Federal/88 (redação atual), combinado com o art. 3º, § único, da EC 47/2005, cônjuge divorciado com percepção de pensão alimentícia estabelecida judicialmente do ex-servidor CLAUDIO PAIVA, Matrícula SIAPE nº 0351763, do Quadro Permanente deste Ministério, falecido em 11/02/2019, no valor correspondente ao total da respectiva remuneração decorrente do cargo de Médico, Código 422/069, Classe "S", Referência/Padrão S-III, acrescido das parcelas de 20% da Gratificação de Adicional de Tempo de Serviço artigo 67 da Lei n° 8.112/90 e da Gratificação de Desempenho de Atividades Médicas da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho - GDM-PST, Lei n° 12.702/2012, com vigência a partir de 11/02/2019 (Processo nº 25025.001438/2019-76).</p><p class="assina">OSWALDO SILVINO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>