<xml><article id="7974460" name="36-PR-2019" idOficio="5218206" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2019" artClass="00016:00104:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11533619">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 12 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 12 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 1.048 - Cessar, a partir de 01 de março de 2019, os efeitos da Portaria nº 7.161/PROGEPE, de 27 de junho de 2014, publicada no DOU de 30.06.2014, Seção 2, pág. 64, que alterou a Portaria nº 2.235/PRHAE, de 30 de março de 2007, publicada no DOU de 05.04.2007, Seção 2, pág. 18, referente à aposentadoria de MARIA NATALINA MARCONDES BLUM - 343665, tendo em vista o que consta no PPP nº 528/2019, emitido pelo Serviço de Segurança e Saúde Ocupacional - SESAO/CAISS/PROGEPE, em 31 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 1.049 - Retificar a Portaria nº 875/PROGEPE, de 25 de fevereiro de 2019, publicada no DOU de 01.03.2019, Seção 2, pág. 108, referente à aposentadoria da servidora MARIA DE LOURDES CECCON - 2170130: Onde se Lê: ... gratificação adicional por tempo de serviço, prevista no Art. 67 da Lei nº 8.112/90, no índice de 2% (dois por cento), calculada sobre o vencimento básico. Leia-se: ... gratificação adicional por tempo de serviço, prevista no Art. 67 da Lei nº 8.112/90, no índice de 4% (quatro por cento), calculada sobre o vencimento básico.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.079, de 13 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Declarar vago, a partir de 18 de março de 2019, o cargo de Analista de Tecnologia da Informação, ocupado por CARLOS AUGUSTO MENEGUZZO - 1929921, lotado na Divisão de Suporte e Serviços do CCE da Pró-Reitoria de Administração, em virtude de posse em outro cargo público inacumulável, de acordo com o disposto no Artigo 33 da Lei nº 8.112/90.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 14 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 1.097 - Nomear em caráter efetivo, considerando o que consta no artigo 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizada pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, MARILEIA TONIETTO, habilitada em concurso público realizado por essa Instituição, homologado em 02.07.2018, para o cargo de Assistente em Administração, nível de Classificação D, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, lotação em Curitiba/PR, na vaga de código nº 265086.</p><p>Nº 1.098 - Nomear em caráter efetivo, considerando o que consta no artigo 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizada pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, MARCELO CESAR LUCAS, habilitado em concurso público realizado por essa Instituição, homologado em 02.07.2018, para o cargo de Assistente em Administração, nível de Classificação D, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, lotação em Curitiba/PR, na vaga de código nº 248658.</p><p>Nº 1.099 - Autorizar, de acordo com as Leis 8.745/93 e 9.849/99 e a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de EMILY SILVA ARAUJO, como Professor Substituto, com salário correspondente à Classe A, Adjunto A, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Departamento de Patologia Básica do Setor de Ciências Biológicas, a partir da assinatura do contrato até 30 de junho de 2019.</p><p>Nº 1.100 - Autorizar, de acordo com as Leis 8.745/93 e 9.849/99 e a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de BRUNA PUPATTO RUANO, como Professor Substituto, com salário correspondente à Classe A, Assistente A, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Departamento de Polonês, Alemão e Letras Clássicas do Setor de Ciências Humanas, a partir da assinatura do contrato até 30 de junho de 2019.</p><p>Nº 1.101 - Nomear em caráter efetivo, considerando o que consta no artigo 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizada pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, SERGIO VARGAS OKUYAMA, habilitado em concurso público realizado por essa Instituição, homologado em 23.03.2017, para o cargo de Administrador, nível de Classificação E, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, lotação em Curitiba/PR, na vaga de código nº 975036.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>