<xml><article id="7830370" name="PORTARIA DIRAP 1.480 1PC 0103201" idOficio="5204261" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/03/2019" artClass="00011:00007:00012:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11509680">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DIRAP Nº 1.480/1PC, DE 1º DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.480/1PC, DE 1º DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º, inciso III e X, da Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, publicada no DOU nº 130, de 8 de julho de 2011, alterada pela Portaria nº 340/GC3, de 7 de março de 2017, publicada no DOU nº 46, de 8 de março de 2017, considerando os Decretos nº 4.790, de 21 de julho de 2003, nº 5.990, de 19 de dezembro de 2006 e nº 9.077, de 8 de junho de 2017, e o que consta no Processo nº 67215.022959/2019-70, resolve:</p><p>Dispensar JAIR MOREIRA SIMEÃO (Nr Ord 4518225), SIAPE nº 0190095, CPF nº 116.332.042-00, Agente Administrativo, da Função Comissionada Técnica, FCT-7, do Grupamento de Apoio de Belém por motivo de aposentadoria, publicada no DOU nº 25, de 5 de fevereiro de 2019.</p><p>Dispensar IVAN GONÇALVES LISBOA (Nr Ord 4508777), SIAPE nº 0190364, CPF nº 082.465.992-91, Agente Administrativo, da Função Comissionada Técnica, FCT-10, do Grupamento de Apoio de Belém, por motivo de aposentadoria, publicada no DOU nº 11 de 16 de janeiro de 2019.</p><p>Dispensar EVERALDO SÉRGIO FAVACHO DOS REIS (Nr Ord 4509013), SIAPE nº 0190487, CPF nº 151.567.102-04, Agente Administrativo, da Função Gratificada, FGR-1, do Grupamento de Apoio de Belém.</p><p>Dispensar RAIMUNDO DE SOUSA LEAL (Nr Ord 4568192), SIAPE nº 0190084, CPF nº 373.029.492-04, Agente Administrativo, da Função Gratificada, FGR-3, do Grupamento de Apoio de Belém.</p><p>Designar EVERALDO SÉRGIO FAVACHO DOS REIS (Nr Ord 4509013), SIAPE nº 0190487, CPF nº 151.567.102-04, Agente Administrativo, para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-7, do Grupamento de Apoio de Belém.</p><p>Designar RAIMUNDO DE SOUSA LEAL (Nr Ord 4568192), SIAPE nº 0190084, CPF nº 373.029.492-04, Agente Administrativo, para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-10, do Grupamento de Apoio de Belém.</p><p>Designar NELSON NOBRE BARBOSA (Nr Ord 4584716), SIAPE nº 1080088, CPF nº 396.641.122-91, Agente Administrativo, para exercer a Função Gratificada, FGR-1, do Grupamento de Apoio de Belém</p><p>Designar JOSÉ SILVA FAVACHO (Nr Ord 4680839), SIAPE nº 1076617, CPF nº 187.276.542-49, Agente Administrativo, para exercer a Função Gratificada, FGR-3, do Grupamento de Apoio de Belém.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>