<xml><article id="8085784" name="2019 - SE - 22.3" idOficio="5230147" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/03/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11554048">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso XII do art. 1º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 827 - Designar LUIZ ALBERTO MATOS DOS SANTOS para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Diretor do Departamento de Migrações da Secretaria Nacional de Justiça, DAS 101.5, no período de 25 a 28 de março de 2019, em virtude de ausência do titular e do substituto.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 828 - Nomear LUIS OCTÁVIO JORGE DE VASCONCELOS LIMA para exercer o cargo de Chefe da Divisão de Pesquisa e Análise de Solução de Tecnologia da Informação e Comunicação da Coordenação de Inovação e Integração de Tecnologia da Informação e Comunicação para Segurança Pública da Coordenação-Geral de Planejamento, Inovação e Integração de Tecnologia da Informação e Comunicação para Segurança Pública da Diretoria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Secretaria-Executiva, código DAS 101.2.</p><p>Nº 829 - Nomear ELIAS BATISTA DOS SANTOS FILHO para exercer o cargo de Assessor Técnico do Coordenador-Geral de Gestão e Planejamento de Ativos Apreendidos da Diretoria de Gestão de Ativos da Secretaria Nacional de Políticas Sobre Drogas, código DAS 102.3.</p><p>Nº 830 - Exonerar ALDEMIRA ALMEIDA PONTES do cargo de Coordenador de Logística, Convênios e Contratos da Coordenação-Geral de Administração da Diretoria da Força Nacional de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, DAS 101.3.</p><p>Nº 831 - Nomear WEMERSON PEREIRA SILVA para exercer o cargo de Coordenador de Logística, Convênios e Contratos da Coordenação-Geral de Administração da Diretoria da Força Nacional de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, DAS 101.3.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso XII do art. 1º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 832 - Designar MARCUS VINÍCIUS DE AMORIM BOHMGAHREM para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Modernização da Engenharia e Arquitetura Prisional da Diretoria-Executiva do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso I do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 833 - Designar o Policial Rodoviário Federal AMARILIO LUIZ BONI para exercer a função de Superintendente Regional da Polícia Rodoviária Federal no Espírito Santo, código FCPE 101.3.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 834 - Tornar sem efeito a Portaria SE nº 629, de 25 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 40, de 26 subsequente, Seção 2, página 43.</p><p>Nº 835 - Nomear ALDEMIRA ALMEIDA PONTES para exercer o cargo de Chefe da Divisão de Formalização da Coordenação-Geral de Planejamento e Gestão de Convênios da Secretaria Nacional de Justiça, código DAS 101.2.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>