<xml><article id="7806303" name="ATO_030_2019 - CHEFIA - Aposenta" idOficio="5200502" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="06/03/2019" artClass="00043:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 13ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11502528">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 30, de 26 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 30, de 26 de fevereiro de 2019</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA DÉCIMA TERCEIRA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais, regimentais, e tendo em vista o constante no Protocolo TRT n. 000.00754/2019, resolve:</p><p>Conceder, ad referendum do Egrégio Tribunal Pleno, aposentadoria voluntária à servidora ROSELY DANTAS PESSOA FIRMINO, matrícula 245.089.672, no cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, classe "C", padrão 13, com proventos integrais, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido do percentual de 11% (onze por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço (anuênio), consoante o disposto no art. 67 da Lei nº 8.112/90 (redação original), art. 6º da Lei nº 9.624/98 e art. 15, inciso II, da MP nº 2225-45/2001 e da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, decorrente da incorporação de 3/5 da Função Comissionada de Auxiliar Especializado - FC-01 e 2/5 Função Comissionada de Agente Especializado - FC-02, de acordo com o art. 62 da Lei nº 8.112/90 e arts. 3º e 11 da Lei nº 8.911/94 c/c o art. 62-A da Lei nº 8.112/90 (incluído pela MP nº 2.225-45/2001), do Adicional de Qualificação - AQ, decorrente da conclusão de curso de pós-graduação em nível de especialização (arts. 14 e 15, III, da Lei nº 11.416/2016), com efeitos a contar da publicação, consoante o disposto no art. 188 da Lei nº 8.112/90. Dê-se ciência. Publique-se no DA_e.</p><p class="assina">Des. WOLNEY DE MACEDO CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>