<xml><article id="8040238" name="Portarias 20.03.2019__165755" idOficio="5225578" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2019" artClass="00016:00051:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11545987">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 20 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 20 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeado pelo Decreto MEC de 17.10.2017, publicado no DOU de 18.10.2017, seção 2, página 1 no uso de suas atribuições legais resolve:</p><p>Nº 656 - Dispensar, LUIZ FREITAS NETO, matrícula SIAPE 1100740, da Função Gratificada, código FG-4, de Coordenador da Coordenadoria de Engenharia e Manutenção, da Estrutura Administrativa do Campus Santa Teresa do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 2.666, de 26.09.2017, publicada no DOU em 27.09.2017. Processo Nº 23156.000923/2017-41</p><p>Nº 657 - Art. 1º Designar LUIZ FREITAS NETO, matrícula SIAPE 1100740, para exercer a Função Gratificada, código FG-4, de Coordenador da Coordenadoria de Agroindústria da Estrutura Administrativa do Campus Santa Teresa do Ifes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. Processo Nº 23156.000923/2017-41</p><p>Nº 658 - Dispensar, JOÃO LUIZ ANGELI, matrícula SIAPE 1104459, da Função Gratificada, código FG-3, de Coordenador da Coordenadoria de Serviços Auxiliares e Transportes, da Estrutura Administrativa do Campus Santa Teresa do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 2.669, de 26.09.2017, publicada no DOU em 27.09.2017. Processo Nº 23156.000912/2017-61</p><p>Nº 659 - Art. 1º Designar JOÃO LUIZ ANGELI, matrícula SIAPE 1104459, para exercer a Função Gratificada, código FG-3, de Coordenador da Coordenadoria de Engenharia e Manutenção da Estrutura Administrativa do Campus Santa Teresa do Ifes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. Processo Nº 23156.000912/2017-61</p><p>Nº 660 - Art. 1º Designar MARCIO OLIVEIRA FRANSKOVIAKY, matrícula SIAPE 1970817, para exercer a Função Gratificada, código FG-3, de Coordenador da Coordenadoria de Serviços Auxiliares e Transportes da Estrutura Administrativa do Campus Santa Teresa do Ifes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. Processo Nº 23156.000139/2019-01</p><p>Nº 664 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a WALTAIR RANGEL DE SOUZA, matrícula SIAPE 54779, ocupante do cargo de TÉCNICO EM AGROPECUÁRIA, Classe D, nível 416, do Quadro de Pessoal do Ifes, Campus de Alegre, fundamentada no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005.</p><p>Art. 2º Declarar vago o referido cargo. Processo Nº 23149.000523/2019-95</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>