<xml><article id="8139957" name="Portaria 32, 33 e 49 SS.1-SSIP-2" idOficio="5234969" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2019" artClass="00011:00008:00014:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sudeste/2ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11562088">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS Nº  SS.1.2/SSIP/2RM, DE 26 DE MARço de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS Nº SS.1.2/SSIP/2RM, DE 26 DE MARço de 2019</p><p>O COMANDANTE DA 2ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada por meio da Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 DEZ 18, de acordo com o Art. 7º de Portaria nº 1.029-Cmt Ex (EB 10-IG-02.002), de 17 AGO 17, resolve:</p><p>Nº 32 - Reformar, ex-officio, o Sd DOUGLAS FERREIRA CONCEIÇÃO, Prec/CP 34-5156591, EB 021.738.264-7, CPF 327.418.668-64, com os proventos de 3° Sargento e conceder o Auxílio Invalidez, amparados nos incisos II, do Art 104; II, do Art 106; V, do Art 108; Art 109; e § 1º, letra c) do § 2º e § 3º, do Art 110, todos da Lei nº 6880, de 9 DEZ 80; alínea g), do inciso I, do art. 2º, c/c o inciso XV, do Art 3º, Art 9º e 10 da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31 AGO 01; Lei nº 7.713, de 22 DEZ 88, e suas alterações; e a letra b), inciso II, do Art 35 do Decreto Lei nº 9.580, de 22 NOV 18.</p><p>Nº Reformar, ex-officio, o 3º Sgt FÁBIO LOPES DOS SANTOS, Prec/CP 34-4106860, EB 021.632.634-8, CPF 284.249.718-09, com os proventos proporcionais à graduação de 3º Sargento, amparados nos incisos II, do Art 104; II, do Art 106; VI do Art 108; e I, do Art 111, todos da Lei nº 6880, de 9 de dezembro de 1980 e os benefícios previstos nos Art 9º e 10º da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31 de agosto de 2001, por ter sido julgado "Incapaz definitivamente para o serviço do Exército. Não é inválido".</p><p>Nº Reformar o Cel R1 WALTER FÉLIX CARDOSO JR, EB 010.219.311-7, CPF 321.791.387-68, Prec/CP 96/1402627, vinculado à 14ª CSM, em virtude de ter atingido a idade-limite de permanência na reserva remunerada, em 20 ABR 16, conforme prescrito no inciso II, do Art. 104 e a alínea "b", do inciso I, do Art. 106, da Lei nº 6.880, de 9 DEZ 80.</p><p>Nº Reformar o TC R1 VIANOR DE CARVALHO JR, EB 026.026.131-8, CPF 301.727.647-34, Prec/CP 96/1393578, vinculado à 14ª CSM, em virtude de ter atingido a idade-limite de permanência na reserva remunerada, em 26 FEV 15, conforme prescrito no inciso II, do Art. 104 e a alínea "b", do inciso I, do Art. 106, da Lei nº 6.880, de 9 DEZ 80.</p><p>Nº Reformar o Cap R1 VANDERLEI AREIAS, EB 026.728.742-3, CPF 984.865.518-20, Prec/CP 96/1393578, vinculado à 14ª CSM, em virtude de ter atingido a idade-limite de permanência na reserva remunerada, em 23 NOV 18, conforme prescrito no inciso II, do Art. 104 e a alínea "c", do inciso I, do Art. 106, da Lei nº 6.880, de 9 DEZ 80.</p><p>Nº Reformar o Cap R1 LUIS ROBERTO BRAZ PINTO, EB 043.700.473-2, CPF 963.857.408-97, Prec/CP 96/1653500, vinculado ao 13º R C Mec, em virtude de ter atingido a idade-limite de permanência na reserva remunerada, em 6 MAIO 18, conforme prescrito no inciso II, do Art. 104 e a alínea "c", do inciso I, do Art. 106, da Lei nº 6.880, de 9 DEZ 80.</p><p>Nº Reformar, ex-officio, o Cb ADRIANO OLIVEIRA SILVA, Prec/CP 34-5041066, EB 021.823.554-7, CPF 318.837.438-00, com os proventos proporcionais ao seu tempo de serviço, 16/30 (dezesseis, trinta avos), correspondentes à graduação de Cabo Engajado, amparados nos incisos II, do Art 104; II, do Art 106; VI do Art 108; e I, do Art 111, todos da Lei nº 6.880, de 9 DEZ 80 e os benefícios previstos nos Art 9º e 10º da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31 AGO 01, por ter sido julgado "Incapaz C. Não é inválido".</p><p>Nº Reformar, ex-officio, a contar 22 AGO 17, por Incapacidade Física Definitiva, o 2° Sgt R1 ANDERSON CLAYTON FERREIRA DA COSTA, Prec/CP 96/1627397, EB 022.985.613-3, CPF 062.972.338-96, vinculado ao Cmdo 12ª Bda Inf L, conforme o previsto no inciso II, do Art. 106 e inciso V, do Art. 108, da Lei nº 6.880, de 9 DEZ 80; e CONCEDER, a contar da mesma data, a Remuneração com Base no Soldo de Grau Hierárquico Imediato benefício previsto no § 1º e letra "b", do § 2º, do Art. 110, da Lei nº 6.880/80, correspondente aos proventos do posto de 2° Tenente, visto que a invalidez está enquadrada no inciso V, do Art. 108 da mesma Lei.</p><p>Nº Reformar o 1º Sgt R1 RICARDO ANGELO FRANCHIN, Prec/CP 96/1657212, EB 029.950.432-4, CPF 021.796.408-70, vinculado ao Cmdo 11ª Bda Inf L, em virtude de ter atingido a idade-limite de permanência na reserva remunerada, em 14 MAR 17, conforme prescrito no inciso II, do Art. 104 e a alínea "d", do inciso I, do Art. 106, da Lei nº 6.880, de 9 DEZ 80.</p><p class="assina">Gen Div ADALMIR MANOEL DOMINGOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>