<xml><article id="7791768" name="PORTARIA GPR 369" idOficio="5201176" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00043:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00024" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="183" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=183" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11503774">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 369, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 369, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA N. 1010413/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar PATRICIA FAGUNDES DE BESSA, matrícula N. 313.906, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Serviço de Montagem de Processos de 2ª Instância, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-03, da referida Unidade.</p><p>Art. 2º Designar ANANIAS DAMASCENO DOS SANTOS, matrícula N. 308.852, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-03, do Serviço de Montagem de Processos de 2ª Instância, ficando dispensado da Função Comissionada, FC-02, da referida Unidade.</p><p>Art. 3º Designar DENY DE CASTRO, matrícula N. 308.351, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-02, do Serviço de Montagem de Processos de 2ª Instância.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ROMÃO C. OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>