<xml><article id="7819890" name="01.03.2019 PRES 2" idOficio="5203946" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2019" artClass="00022:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11509076">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e pela Portaria nº 11/MDH, de 18 de janeiro de 2019, republicada no Diário Oficial da União nº 17, de 24 de janeiro de 2019, e considerando o Artigo único do Anexo do Decreto nº 9.660, de 1º de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 210 - Dispensar o servidor BERNARDO CARRARO DETÂNICO, matrícula nº 1821237, CPF nº 011.110.790-30, da Função Gratificada de Assistente III, código FG-3, da Coordenação Regional Litoral Sul-SC.</p><p>Nº 211 - Designar o servidor FERNANDO FERNANDES GIACOMINI, matrícula nº 3012470, CPF nº 899.536.220-00, para exercer a Função Gratificada de Assistente III, código FG-3, na Coordenação Regional Litoral Sul-SC, passando a ter somente exercício na Unidade de destino.</p><p>Nº 212 - Dispensar o servidor FERNANDO FERNANDES GIACOMINI, matrícula nº 3012470, CPF nº 899.536.220-00, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Promoção dos Direitos Sociais e Cidadania, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional do Tapajós-PA.</p><p class="assina">FRANKLIMBERG RIBEIRO DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>