<xml><article id="7801483" name="Retificação - Portaria nº 27 de " idOficio="5202233" pubName="DO2" artType="Retificação" pubDate="01/03/2019" artClass="00025:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00028:00001" artCategory="Ministério do Turismo/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="160" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=160" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11505919">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[RETIFICAÇões]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RETIFICAÇões</p><p>Na Portaria nº 37, de 27 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 28 de fevereiro de 2019, seção 2, página 97, onde se lê: "...DESIGNAR o Assistente da Consultoria Jurídica, Advogado da União, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador-Geral de Assuntos Técnicos e Jurídicos, da Consultoria Judicias,..." leia-se: "...DESIGNAR o Assistente da Consultoria Jurídica, Advogado da União, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador-Geral de Assuntos Técnicos e Judiciais, da Consultoria Jurídica,...".</p><p>Na Portaria nº 46, de 27 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 28 de fevereiro de 2019, seção 2, página 98, onde se lê: "...DESIGNAR LEANDRO LIMA MENDES, matrícula SIAPE nº 1743211,..." leia-se: "...DESIGNAR LEANDRO LIMA MENDES, matrícula SIAPE nº 1920601,...".</p><p>Na Portaria nº 53, de 27 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 28 de fevereiro de 2019, seção 2, página 98, onde se lê: "...DESIGNAR DIOGO GOLÇALVES MACHADO, matrícula SIAPE n° 1522522,..." leia-se: "...DESIGNAR DIOGO GONÇALVES MACHADO, matrícula SIAPE n° 2522522,...".</p><p>Na Portaria nº 62, de 27 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 28 de fevereiro de 2019, seção 2, página 98, onde se lê: "...DESIGNAR o Coordenador de Apoio à Programação de Desenvolvimento do Turismo, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador-Geral de Planejamento Territorial do Turismo, do Departamento de Ordenamento do Turismo, da Secretaria Nacional de Estruturação do Turismo, deste Ministério, código DAS 101.4 em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.,..." leia-se: "...DESIGNAR o Coordenador de Apoio a Programas de Desenvolvimento do Turismo, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador-Geral de Planejamento Territorial do Turismo, do Departamento de Ordenamento do Turismo, da Secretaria Nacional de Estruturação do Turismo, deste Ministério, código DAS 101.4 em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares, a partir de 02 de março de 2019.,...".</p><p>Na Portaria nº 63, de 27 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 28 de fevereiro de 2019, seção 2, página 98, onde se lê: "...para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Apoio à Programação de Desenvolvimento do Turismo,,..." leia-se: "...para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Apoio a Programas de Desenvolvimento do Turismo,...".</p><p>Na Portaria nº 65, de 27 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 28 de fevereiro de 2019, seção 2, página 98, onde se lê: "...DESIGNAR HUGO ARAÚJO LUCENA, matrícula SIAPE no 1894310, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador-Geral de Apoio à Atração de Investimento, da Coordenação-Geral de Fomento ao Empreendedorismo, Atração de Investimentos e Fungetur,..." leia-se: "...DESIGNAR HUGO ARAÚJO LUCENA, matrícula SIAPE no 1894310, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Apoio à Atração de Investimento, da Coordenação-Geral de Fomento ao Empreendedorismo, Atração de Investimentos e Fungetur,...".</p><p>Na Portaria nº 86, de 27 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 28 de fevereiro de 2019, seção 2, página 99, onde se lê: "...DESIGNAR DOUGLAS LEITE DA SILVA, matrícula SIAPE na 1920729, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Eventos Institucional,..." leia-se: "...DESIGNAR DOUGLAS LEITE DA SILVA, matrícula SIAPE na 1920729, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Eventos Institucionais,..."</p><p>Na Portaria nº 94, de 27 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 28 de fevereiro de 2019, seção 2, página 99, onde se lê: "...DESIGNAR DANIEL PIRES VIEIRA, matrícula SIAPE na 1544543,..." leia-se: "...DESIGNAR EDMÉRCIA CHAVES TEIXEIRA , matrícula SIAPE nº 1050737,...".</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>