<xml><article id="7977270" name="PORTARIA Nº 487 2019 SAF" idOficio="5218300" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2019" artClass="00010:00073:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11534104">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 487, DE 15 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 487, DE 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições legais e regulamentares, em especial o disposto no art. 46 do Regulamento da Anatel, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, no inciso XI do art. 136 do Regimento Interno da Anatel, aprovado pela Resolução nº 612, de 29 de abril de 2013, e no processo 53500.008630/2019-76, resolve:</p><p>Exonerar JOÃO VICENTE DE ARAGÃO DA COSTA do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Assessoria, na Gerência de Tratamento de Solicitações de Consumidores/RCTS, da Superintendência de Relações com Consumidores/SRC, e nomear AUGUSTO SUSSUMU KATAGIRI para o referido cargo.</p><p>Exonerar AUGUSTO SUSSUMU KATAGIRI do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador de Processo/RCTS4, na RCTS, da SRC, e nomear GABRIEL BAHIA CALDAS para o referido cargo.</p><p>Exonerar VINÍCIUS TEIXEIRA DORNAS do cargo comissionado técnico, CCT-III, com função de Apoio Técnico-Administrativo, na Gerência Regional no Estado de Minas Gerais/GR04, e nomear CIBELE XAVIER DRUMMOND para o referido cargo.</p><p>Exonerar, a partir de 1º de Abril de 2019, JOSÉ AFONSO COSMO JUNIOR do Cargo Comissionado Técnico, CCT-IV, da função de Coordenador de Processo/ARI3, na ARI, e nomear ANDRÉIA CRISTINA COSTA para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Exonerar, a pedido, a partir de 1º de Abril de 2019, REJANE DE FRANÇA DA SILVA do Cargo Comissionado Técnico, CCT-V, com função de Assessora, na ARI, e nomear JOSÉ AFONSO COSMO JUNIOR para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Exonerar, a partir de 7 de março de 2019, THIAGO AGUIAR SOARES do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de coordenador do Processo de Regulamentação Técnica de Serviços de Radiodifusão/ORER3, da Gerência de Espectro, Órbita e Radiodifusão/ORER, da Superintendência de Outorga e Recursos à Prestação/SOR.</p><p>Exonerar, a pedido, MARCELO ALVES DA SILVA do cargo comissionado técnico, CCT-III, com função de Apoio Técnico-Administrativo, na Gerência de Monitoramento das Relações entre Prestadoras/CPRP, da Superintendência de Competição/SCP.</p><p>Exonerar, a partir de 8 de março de 2019, RAFAEL HUMBERTO DE LIMA MORETTI do cargo comissionado técnico, CCT-III, na Gerência de Universalização e Ampliação do Acesso/PRUV, da Superintendência de Planejamento e Regulamentação/SPR.</p><p>Exonerar, a partir de 18 de fevereiro de 2019, ANDRÉ VINICIUS NUNES do cargo comissionado técnico, CCT-III, na Secretaria do Conselho Diretor/SCD.</p><p>Nomear JOÃO VICENTE DE ARAGÃO DA COSTA para o cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador de Processo/RCTS5, na RCTS, da SRC.</p><p>Nomear JOÃO HENRIQUE ESTEVE SOARES para o cargo comissionado técnico, CCT-V, com função de Gerente da Unidade Operacional da Anatel no Estado do Maranhão/UO101, da Gerência Regional nos Estados do Pará, Maranhão e Amapá/GR10.</p><p>Nomear ALEXANDRE ROSA LOPES para o cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador de Processo/ORLE4, na Gerência de Outorga e Licenciamento de Estações/ORLE, da Superintendência de Outorga e Recursos à Prestação/SOR.</p><p>Nomear MARCELO ALVES DA SILVA para o cargo comissionado técnico, CCT-V, com função de Assessor, no Gabinete do Conselheiro Vicente Bandeira de Aquino Neto/VA.</p><p>Nomear VINÍCIUS TEIXEIRA DORNAS para o cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador Regional do Processo de Apuração de Descumprimento de Obrigações/GR04CO, na Gerência Regional no Estado de Minas Gerais/GR04.</p><p>Nomear RICARDO TOSHIO ITONAGA para o cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador de Processo/FIGF3, na Gerência de Fiscalização/FIGF, da Superintendência de Fiscalização/SFI.</p><p>Dispensar JOÃO HENRIQUE ESTEVE SOARES do encargo de substituto da função de Gerente, CCT-V, na Unidade Operacional da Anatel no Estado do Maranhão/UO101, da Gerência Regional nos Estados do Pará, Maranhão e Amapá/GR10, e designar MAURO BRANDÃO BARBOSA NETO, para o referido encargo, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar GABRIEL BAHIA CALDAS do encargo de substituto da função de Coordenador do Processo/RCTS3, CCT-IV, na RCTS, da SRC, e designar LORENA DE ALMEIDA CERQUEIRA LIMA para o referido encargo, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar, a pedido, CARMEN ELIZA PEREZ VELLOSO do encargo de substituta da função de Coordenador do Processo/RCTS4, CCT-IV, na RCTS, da SRC, e designar ADRIANO CORTEZ MARCOMINI para o referido encargo, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar LORENA DE ALMEIDA CERQUEIRA LIMA do encargo de substituta da função de Coordenador do Processo/RCTS5, CCT-IV, na RCTS, da SRC, e designar SUSANA FESTNER DOS SANTOS para o referido encargo, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar ALEXANDRE ROSA LOPES do encargo de substituto da função de Coordenador de Processo/CPRP1, CCT-IV, na CPRP, da SCP, e designar PRISCILLA MARREIROS RODRIGUES para o referido encargo, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar EDSON JOÃO BATISTA GOULART do encargo de substituição da função de Coordenador Regional de Fiscalização 1/GR04FI1, CCT-IV, na GR04, e designar MARCOS TADEU RODRIGUES FERREIRA para o referido encargo, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar, a pedido, OSMAR MACHADO JÚNIOR do encargo de substituto da função de Coordenador de Processo de Suporte à Certificação e Homologação/ORCN2, CCT-IV, na Gerência de Certificação e Numeração/ORCN, da Superintendência de Outorga e Recursos à Prestação/SOR, e designar GERALDO MAGELA BENÍCIO JÚNIOR para o referido encargo, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar MARCELO ALVES DA SILVA do encargo de substituto da função de Coordenador de Processo/CPRP3, CCT-IV, na CPRP, da SCP.</p><p>Dispensar RICARDO TOSHIO ITONAGA do encargo de substituto da função de Coordenador de Processo/RCRC2, CCT-IV, na Gerência de Canais de Relacionamento com os Consumidores/RCRC, da Superintendência de Relações com Consumidores/SRC.</p><p>Dispensar, a partir de 8 de março de 2019, RAFAEL HUMBERTO DE LIMA MORETTI do encargo de substituto da função de Coordenador de Processo/PRUV3, CCT-IV, na PRUV, da SPR.</p><p>Designar JOSÉ AFONSO COSMO JUNIOR para o encargo de substituto da função de Chefe da Assessoria de Relações Institucionais, CGE-II, na Assessoria de Relações Institucionais/ARI, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Designar ANDRÉ LUIZ PIRES AZEVEDO para o encargo de substituto da função de Coordenador de Processo/ARI3, CCT-IV, na ARI, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">LEONARDO EULER DE MORAIS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>