<xml><article id="8009417" name="Portaria 507 a 509" idOficio="5221983" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2019" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00010" artCategory="Ministério da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11539726">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE MARÇO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, em conformidade com o art. 3° do Decreto n° 8.821, de 26 de julho de 2016, tendo em vista o que dispõe o Decreto n° 9.674, de 2 de janeiro de 2019, e em conformidade com o art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 507 - Designar a servidora MARÍLIA PAIVA DE CARVALHO, Matrícula SIAPE nº 1895106, CPF nº 000.032.001-32, para exercer o encargo de substituta eventual do cargo em comissão de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Acompanhamento da Rede Socioassistencial do SUAS, do Departamento da Rede Socioassistencial Privada do Sistema Único de Assistência Social, da Secretaria Nacional de Assistência Social, da Secretaria Especial do Desenvolvimento Social, deste Ministério, nos afastamentos e impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 508 - Dispensar a servidora MARÍLIA PAIVA DE CARVALHO, Matrícula SIAPE nº 1895106, CPF nº 000.032.001-32, do encargo de substituta eventual do cargo em comissão de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Certificação das Entidades Beneficentes de Assistência Social, do Departamento da Rede Socioassistencial Privada do Sistema Único de Assistência Social, da Secretaria Nacional de Assistência Social, da Secretaria Especial do Desenvolvimento Social, deste Ministério.</p><p>Nº 509 - Designar a servidora CLARICE GOMES DINIZ, Matrícula SIAPE nº 2358605, CPF nº 001.305.931-92, para exercer o encargo de substituta eventual do cargo em comissão de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Certificação das Entidades Beneficentes de Assistência Social, do Departamento da Rede Socioassistencial Privada do Sistema Único de Assistência Social, da Secretaria Nacional de Assistência Social, da Secretaria Especial do Desenvolvimento Social, deste Ministério, nos afastamentos e impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">OSMAR GASPARINI TERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>