<xml><article id="7785589" name="Materia do dia 28.02.2019" idOficio="5200380" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00016:00103:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="104" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=104" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11502344">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  7 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>N° 109 - I - Conceder aposentadoria voluntária, ao (a) servidor (a) PAULO ROBERTO VIEIRA DE MELO, matrícula SIAPE nº. 337891, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Doutorado, Classe E - Titular Nível 1, Dedicação Exclusiva, com o adicional de tempo de serviço de 19%. Pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Departamento de Artes Cênicas, do Centro de Comunicação, Turismo e Artes, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.082157/18-14).</p><p>N° 110 - I - Conceder aposentadoria voluntária, ao (a) servidor (a) ANTONIO FERNANDES DO AMARAL NETO, matrícula SIAPE nº. 335102, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 16%. Pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Pró-Reitoria Administrativa/Arquivo Geral, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.001947/19-98).</p><p>N° 111 - I - Conceder aposentadoria voluntária, ao (a) servidor (a) ISAIAS ELIAS, matrícula SIAPE nº. 332743, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 21%. Pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.003097/19-62).</p><p>N° 112 - I - Conceder aposentadoria voluntária, ao (a) servidor (a) MARIA DE FÁTIMA DE SOUSA, matrícula SIAPE nº. 752490, ocupante do cargo de Psicóloga, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 11%. Pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Pró-Reitoria de Extensão e Assuntos Comunitários/COPAC, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.001274/19-76).</p><p>N° 113 - I - Conceder aposentadoria voluntária, ao (a) servidor (a) PEDRO CORDEIRO DE SÁ FILHO, matrícula SIAPE nº. 336362, ocupante do cargo de Medico, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 1, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 14%. Pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Hospital Universitário Lauro Wanderley, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.001950/19-10).</p><p>N° 114 - I - Conceder aposentadoria voluntária, ao (a) servidor (a) GENIVAL HENRIQUES DE ANDRADE FILHO, matrícula SIAPE nº. 333444, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 19%. Pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas/SCRF/CPGP, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.003210/19-18).</p><p>N° 115 - I - Conceder aposentadoria voluntária, ao (a) servidor (a) ANTONIO RUFINO VIEIRA, matrícula SIAPE nº. 332380, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Doutorado, Classe E - Titular Nível 1, Dedicação Exclusiva, com o adicional de tempo de serviço de 22%. Pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Departamento de Filosofia, do Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.003274/19-19).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA DE MELO DINIZ</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>N° 127 - I - Conceder aposentadoria voluntária, ao (a) servidor (a) MARIA DO SOCORRO LOPES CAVALCANTI, matrícula SIAPE nº. 1030415, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Doutorado, Classe E - Titular Nível 1, Dedicação Exclusiva, com o adicional de tempo de serviço de 05%. Pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Departamento de Ciências Básicas e Sociais, do Centro de Ciências Humanas, Sociais e Agrárias, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.003775/19-97).</p><p>N° 128 - I - Conceder aposentadoria voluntária, ao (a) servidor (a) MARA LEITE SIMÕES, matrícula SIAPE nº. 1117777, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Doutorado, Classe D - Associado Nível 1, Dedicação Exclusiva, com o adicional de tempo de serviço de 04%. Pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Departamento de Metodologia da Educação, do Centro de Educação, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.003709/19-17).</p><p>N° 129 - I - Conceder aposentadoria voluntária, ao (a) servidor (a) MARIA DO SOCORRO DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº. 2071409, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Doutorado, Classe D - Associado Nível 1, Dedicação Exclusiva, com o adicional de tempo de serviço de 04%. Pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Departamento de Fundamentação da Educação, do Centro de Educação, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.003876/19-68).</p><p>N° 130 - I - Conceder aposentadoria voluntária, ao (a) servidor (a) ANA LEDA DE ARAÚJO, matrícula SIAPE nº. 334109, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Doutorado, Classe E - Titular Nível 1, Dedicação Exclusiva, com o adicional de tempo de serviço de 18%. Pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Departamento de Filosofia, do Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.003285/19-91).</p><p>N° 131 - I - Conceder aposentadoria voluntária, ao (a) servidor (a) AMADOR RIBEIRO NETO, matrícula SIAPE nº. 337393, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Doutorado, Classe E - Titular Nível 1, Dedicação Exclusiva, com o adicional de tempo de serviço de 08%. Pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Departamento de Letras Clássicas e Vernáculas, do Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.003962/19-71).</p><p>N° 132 - I - Conceder aposentadoria voluntária, ao (a) servidor (a) JUDY MAURIA GUEIROS ROSAS, matrícula SIAPE nº. 1024873, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Doutorado, Classe D - Associado Nível 2, Dedicação Exclusiva, com o adicional de tempo de serviço de 05%. Pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Departamento de Fundamentação da Educação, do Centro de Educação, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.004337/19-46).</p><p>N° 133 - I - Conceder aposentadoria voluntária, ao (a) servidor (a) MARIA IVETE MARTINS CORREIA, matrícula SIAPE nº. 6050457, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Doutorado, Classe D - Associado Nível 1, Dedicação Exclusiva, com o adicional de tempo de serviço de 20%. Pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Departamento de Fundamentação da Educação, do Centro de Educação, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.004688/19-57).</p><p>N° 134 - I - Conceder aposentadoria voluntária, ao (a) servidor (a) JOSÉ BATISTA DE LIMA, matrícula SIAPE nº. 332472, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 20%. Pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Ciências Agrárias, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.003115/19-14).</p><p>N° 135 - I - Conceder aposentadoria voluntária, ao (a) servidor (a) SAULO ANTONIO ALVES DE LIMA, matrícula SIAPE nº. 335417, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 16%. Pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Ciências Agrárias, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.003112/19-72).</p><p>N° 136 - I - Conceder aposentadoria voluntária, ao (a) servidor (a) CLEOMAR DA CRUZ BARBOZA, matrícula SIAPE nº. 334478, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 21%. Pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Educação, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.003712/19-31).</p><p>N° 137 - I - Conceder aposentadoria voluntária, ao (a) servidor (a) CARLOS ALBERTO NUNES MACHADO, matrícula SIAPE nº. 333096, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 21%. Pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Ciências Exatas e da Natureza, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.003070/19-70).</p><p>N° 138 - I - Conceder aposentadoria voluntária, ao (a) servidor (a) UYTACIRA VELOSO CASTELO BRANCO, matrícula SIAPE nº. 1115042, ocupante do cargo de Farmacêutico, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 15, com o adicional de tempo de serviço de 04%. Pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Ciências da Saúde, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.003240/19-16).</p><p>N° 139 - I - Conceder aposentadoria voluntária, ao (a) servidor (a) JOSÉ RICARDO DE LUCENA MOREIRA, matrícula SIAPE nº. 336419, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 15%. Pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Comunicação, Turismo e Artes, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.003382/19-83).</p><p>N° 140 - I - Conceder aposentadoria voluntária, ao (a) servidor (a) FRANCISCO CARLOS RODRIGUES DA SILVA, matrícula SIAPE nº. 334760, ocupante do cargo de Técnico em Eletromecânica, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 18%. Pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação na Prefeitura Universitária, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.003132/19-43).</p><p>N° 141 - I - Conceder aposentadoria voluntária, ao (a) servidor (a) HELENA SOARES DE SOUZA, matrícula SIAPE nº. 1115402, ocupante do cargo de Telefonista, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 15, com o adicional de tempo de serviço de 04%. Pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação na Prefeitura Universitária, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.004380/19-10).</p><p>N° 142 - I - Conceder aposentadoria voluntária, ao (a) servidor (a) MARIA ELISABETH TRINDADE PADILHA, matrícula SIAPE nº. 334865, ocupante do cargo de Administrador, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 17%. Pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Gabinete da Vice-Reitoria, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.003942/19-08).</p><p>N° 143 - I - Conceder aposentadoria voluntária, ao (a) servidor (a) GRATULIANO CAVALCANTI BRITO, matrícula SIAPE nº. 329847, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 23%. Pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Pró-Reitoria Administrativa/Divisão de Patrimônio, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.003535/19-92).</p><p>N° 144 - I - Conceder aposentadoria voluntária, ao (a) servidor (a) MARIA DAS NEVES CUNHA MOURA, matrícula SIAPE nº. 328854, ocupante do cargo de Técnico em Contabilidade, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 20%. Pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação na Biblioteca Central, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.003655/19-90).</p><p>N° 145 - I - Conceder aposentadoria voluntária, ao (a) servidor (a) EDNALVA CARNEIRO DA CUNHA SANTOS, matrícula SIAPE nº. 333844, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 3, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 19%. Pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Pró-Reitoria de Extensão e Assuntos Comunitários/COPAC, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.004183/19-92).</p><p>N° 146 - I - Conceder aposentadoria voluntária, ao (a) servidor (a) MARIA BERNADETE DA NÓBREGA, matrícula SIAPE nº. 338384, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Doutorado, Classe D - Associado Nível 3, Dedicação Exclusiva, com o adicional de tempo de serviço de 06%. Pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Departamento de Letras Clássicas e Vernáculas, do Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.004434/19-39).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA DE MELO DINIZ</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>N° 148 - I - Conceder aposentadoria voluntária, ao (a) servidor (a) ANTONIO GILVANI DE ARAÚJO, matrícula SIAPE nº. 334825, ocupante do cargo de Copeiro, Nível de Classificação B, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 17%. Pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Ciências Agrárias, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.004843/19-35).</p><p>N° 149 - I - Conceder aposentadoria voluntária, ao (a) servidor (a) ANTONIO FRANCISCO DA SILVA, matrícula SIAPE nº. 334456, ocupante do cargo de Servente de Limpeza, Nível de Classificação A, Nível de Capacitação 3, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 21%. Pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Ciências Agrárias, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.004458/19-98).</p><p>N° 150 - I - Conceder aposentadoria voluntária, ao (a) servidor (a) EDILSON JOSÉ DINIZ, matrícula SIAPE nº. 331614, ocupante do cargo de Engenheiro-Agrônomo, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 20%. Pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Ciências Agrárias, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.004404/19-22).</p><p>N° 151 - I - Conceder aposentadoria voluntária, ao (a) servidor (a) EDUARDO GOMES DA SILVA, matrícula SIAPE nº. 334879, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 17%. Pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Ciências Agrárias, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.004840/19-00).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA DE MELO DINIZ</p><p></p><p>PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>N° 169 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) ENEIDA MARTINS DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº. 1117940, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Doutorado, Classe D - Associado, Nível I, Dedicação Exclusiva, com o adicional de tempo de serviço de 04%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Departamento de Letras Clássicas e Vernáculas, do Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes, de acordo com o artigo 40, parágrafo 1º, inciso III, alínea "b" da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº. 41/2003, combinado com o art. 1º da Lei nº. 10.887/2004. (Processo nº 23074.005943/19-89).</p><p>N° 170 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) WELLINGTON JOSÉ DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº. 336970, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Doutorado, Classe E - Titular Nível 1, Dedicação Exclusiva, com o adicional de tempo de serviço de 19%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Departamento de Mídias Digitais, do Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.004960/19-07).</p><p>N° 171 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) SANDRA AMÉLIA LUNA CIRNE DE AZEVEDO, matrícula SIAPE nº. 6336340, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Doutorado, Classe E - Titular Nível 1, Dedicação Exclusiva, com o adicional de tempo de serviço de 14%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Departamento de Letras Estrangeiras e Modernas, do Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.004991/19-50).</p><p>N° 172 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) DINAMÉRICA PEREIRA DE FARIAS, matrícula SIAPE nº. 337146, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Doutorado, Classe D - Associado Nível 2, Dedicação Exclusiva, com o adicional de tempo de serviço de 10%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Departamento de Odontologia Restauradora, do Centro de Ciências da Saúde, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.003232/19-70).</p><p>N° 173 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) ISABEL BARROSO AUGUSTO FORMIGA, matrícula SIAPE nº. 6334222, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Doutorado, Classe D - Associado Nível 4, Dedicação Exclusiva, com o adicional de tempo de serviço de 14%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Departamento de Medicina Interna, do Centro de Ciências Médicas, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.003976/19-94).</p><p>N° 174 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) MAGNO ERASTO DE ARAÚJO, matrícula SIAPE nº. 330865, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Doutorado, Classe D - Associado Nível 3, Dedicação Exclusiva, com o adicional de tempo de serviço de 21%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Departamento de Geociências, do Centro de Ciências Exatas e da Natureza, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.005100/19-82).</p><p>N° 175 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) MARCÍLIO SOUTO SOARES, matrícula SIAPE nº. 333193, ocupante do cargo de Administrador, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 17%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Pró-Reitoria de Planejamento(PROPLAN), de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.004957/19-85).</p><p>N° 176 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) FRANCISCO ESSENINE E SILVA, matrícula SIAPE nº. 331048, ocupante do cargo de Contador, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 21%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Pró-Reitoria de Administração, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.004123/19-70).</p><p>N° 177 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) EVERALDO VIRGINIO CAMARA, matrícula SIAPE nº. 334499, ocupante do cargo de Administrador, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 17%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Pró-Reitoria de Administração, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.004680/19-91).</p><p>N° 178 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) MARIA NAZARETH DA SILVA CARVALHO, matrícula SIAPE nº. 1116938, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 11, com o adicional de tempo de serviço de 04%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Hospital Universitário Lauro Wanderley, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.005516/19-09).</p><p>N° 179 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) JOÃO DIAS GONDIM UCHOA, matrícula SIAPE nº. 1115736, ocupante do cargo de Operador de Caldeira, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 14, com o adicional de tempo de serviço de 05%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Hospital Universitário Lauro Wanderley, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.005595/19-40).</p><p>N° 180 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) ROBERTO SAMPAIO DE LUCENA, matrícula SIAPE nº. 6349816, ocupante do cargo de Médico, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 11%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Hospital Universitário Lauro Wanderley, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.004345/19-92).</p><p>N° 181 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) ROBERTO SAMPAIO DE LUCENA, matrícula SIAPE nº. 349816, ocupante do cargo de Médico, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 14%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Hospital Universitário Lauro Wanderley, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.004340/19-60).</p><p>N° 182 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) WANDA RODRIGUES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº. 334254, ocupante do cargo de Médico, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 1, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 17%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Hospital Universitário Lauro Wanderley, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.005520/19-69).</p><p>N° 183 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) CORINA EMÍLIA MELO BAHIA DE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº. 331177, ocupante do cargo de Produtor Cultural, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 3, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 21%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Ciências da Saúde, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.003212/19-07).</p><p>N° 184 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) ERINALDO OLINTO COSTA, matrícula SIAPE nº. 334495, ocupante do cargo de Técnico Desportivo, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 2, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 18%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Ciências da Saúde, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.004280/19-85).</p><p>N° 185 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) MARIA DE FÁTIMA LEANDRO MARQUES, matrícula SIAPE nº. 332326, ocupante do cargo de Bióloga, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 24%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Ciências da Saúde, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.003884/19-12).</p><p>N° 186 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) JOSÉ RICARDO FELIX ALVES, matrícula SIAPE nº. 336064, ocupante do cargo de Psicólogo, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 2, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 13%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Referência e Atenção à Saúde(CRAS), de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.005020/19-27).</p><p>N° 187 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) AGAMENON TRAVASSOS SARINHO, matrícula SIAPE nº. 334746, ocupante do cargo de Desenhista-Projetista, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 2, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 17%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Comunicação, Turismo e Artes, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.004740/19-75).</p><p>N° 188 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) EDILSON GUEDES DA COSTA, matrícula SIAPE nº. 336634, ocupante do cargo de Engenheiro Agrônomo, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 14%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Ciências Agrárias, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.004455/19-54).</p><p>N° 189 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) ADAILTON AMORIM COSTA, matrícula SIAPE nº. 334195, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 17%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Ciências Humanas, Sociais e Agrárias, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.003936/19-42).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA DE MELO DINIZ</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>N° 200 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) JEANE DA SILVA GOMES, matrícula SIAPE nº. 1152136, ocupante do cargo Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D, Nível 404, Dedicação Exclusiva, com o adicional de tempo de serviço de 05%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação na Escola Técnica de Saúde, do Centro de Ciências da Saúde, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.005737/19-79).</p><p>N° 201 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) ANA MARIA COUTINHO DE SALES, matrícula SIAPE nº. 338371, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Doutorado, Classe D - Associado Nível 3, Dedicação Exclusiva, com o adicional de tempo de serviço de 06%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Departamento de Fundamentação da Educação, do Centro de Educação, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.006130/19-14).</p><p>N° 202 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) MARIA DE LOURDES DUARTE LEITE, matrícula SIAPE nº. 331587, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 21%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.006249/19-89).</p><p>N° 203 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) MARIA JOSÉ BERNARDINO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº. 335482, ocupante do cargo de Servente de Limpeza, Nível de Classificação A, Nível de Capacitação 2, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 16%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.006225/19-20).</p><p>N° 204 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) CRISTINA MARIA FERREIRA DE ARAÚJO, matrícula SIAPE nº. 2133364, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 10%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação na Superintendência de Tecnologia da Informação, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.006188/19-50).</p><p>N° 205 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) EDSEUDA PEREIRA MARQUES ARAÚJO, matrícula SIAPE nº. 335773, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 15%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Educação, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.006188/19-50).</p><p>N° 206 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) MARIA DO SOCORRO MARTINS BARRETO FERREIRA, matrícula SIAPE nº. 335873, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 15%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Referência e Atenção à Saúde(CRAS), de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.006218/19-28).</p><p>N° 207 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) GERLANE CALIXTO MARTINS, matrícula SIAPE nº. 336750, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 13%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Referência e Atenção à Saúde(CRAS), de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.005663/19-71).</p><p>N° 208 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) CLÊNIA MARIA GOLZIO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº. 331158, ocupante do cargo de Farmacêutico, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 22%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Departamento de Ciências Farmacêuticas, do Centro de Ciências da Saúde, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.005534/19-82).</p><p>N° 209 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) TEODORIA ALVES DA NÓBREGA, matrícula SIAPE nº. 332831, ocupante do cargo de Assistente Social, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 19%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Hospital Universitário Lauro Wanderley, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.005828/19-12).</p><p>N° 210 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) JOSÉ DE LUNA FRANÇA, matrícula SIAPE nº. 335529, ocupante do cargo de Auxiliar de Industrialização e Conservação de Alimentos, Nível de Classificação B, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 16%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Ciências Humanas, Sociais e Agrárias, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.005236/19-92).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA DE MELO DINIZ</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>N° 217 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) HERMELINDA DE MACÊDO NERY, matrícula SIAPE nº. 332068, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 20%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação na Procuradoria Jurídica, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.007179/19-86).</p><p>N° 218 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) JOSÉ THOMAZ DE AQUINO, matrícula SIAPE nº. 330748, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 21%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Ciências Agrárias, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.006259/19-14).</p><p>N° 219 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) SEVERINO ULISSES BARBOSA DE BRITO, matrícula SIAPE nº. 335354, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 16%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Comunicação, Turismo e Artes, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.004723/19-38).</p><p>N° 220 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) EDINALDO VITAL DE ANDRADE, matrícula SIAPE nº. 335146, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 16%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Instituto de Pesquisa em Fármacos e Medicamentos(IPEFARM), de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.005594/19-03).</p><p>N° 221 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) MARLI PEREIRA DE LIMA, matrícula SIAPE nº. 335113, ocupante do cargo de Técnico em Enfermagem, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 16%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Referência e Atenção à Saúde(CRAS), de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.006791/19-31).</p><p>N° 222 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) ELIALDA ANTONIO FERREIRA, matrícula SIAPE nº. 335123, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 16%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Hospital Universitário Lauro Wanderley, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.006516/19-18).</p><p>N° 223 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) MARIA DA CONCEIÇÃO DE MENEZES BARROS, matrícula SIAPE nº. 334123, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 18%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Hospital Universitário Lauro Wanderley, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.007619/19-03).</p><p>N° 224 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) MARIA DE FÁTIMA GOMES SANTIAGO CORDEIRO, matrícula SIAPE nº. 334840, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 17%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Hospital Universitário Lauro Wanderley, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.007135/19-56).</p><p>N° 225 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) MARIA DE LOURDES JACINTO DA SILVA, matrícula SIAPE nº. 335259, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 16%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Hospital Universitário Lauro Wanderley, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.007515/19-91).</p><p>N° 226 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) EDUARDO SÉRGIO SOARES SOUSA, matrícula SIAPE nº. 336868, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Doutorado, Classe E - Titular Nível 1, Dedicação Exclusiva, com o adicional de tempo de serviço de 14%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Departamento de Obstetrícia e Ginecologia, do Centro de Ciências Médicas, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.007252/19-10).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA DE MELO DINIZ</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>N° 233 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) DJACI ALMEIDA DE QUEIROZ, matrícula SIAPE nº. 332443, ocupante do cargo Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D, Nível 401, Dedicação Exclusiva, com o adicional de tempo de serviço de 17%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Departamento de Tecnologia de Alimentos, do Centro de Tecnologia e Desenvolvimento Regional, de acordo com o artigo 40, parágrafo 1º, inciso III, alínea "a" da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº. 41/2003, combinado com o art. 1º da Lei nº. 10.887/2004. (Processo nº 23074.004500/19-71).</p><p>N° 234 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) CARLOS PEDROSA JÚNIOR, matrícula SIAPE nº. 7338183, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Doutorado, Classe E - Titular, Nível I, Dedicação Exclusiva, com o adicional de tempo de serviço de 00%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Departamento de Finanças e Contabilidade, do Centro de Ciências Sociais Aplicadas, de acordo com o artigo 40, parágrafo 1º, inciso III, alínea "b" da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº. 41/2003, combinado com o art. 1º da Lei nº. 10.887/2004. (Processo nº 23074.004376/19-43).</p><p>N° 235 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) ELIO CHAVES FLORES, matrícula SIAPE nº. 1117802, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Doutorado, Classe E - Titular Nível 1, Dedicação Exclusiva, com o adicional de tempo de serviço de 05%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Departamento de História, do Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.007267/19-88).</p><p>N° 236 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) JOSÉ ANTONIO RODRIGUES DA SILVA, matrícula SIAPE nº. 1071513, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Doutorado, Classe D - Associado Nível 3, Dedicação Exclusiva, com o adicional de tempo de serviço de 04%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Departamento de Relações Internacionais, do Centro de Ciências Sociais Aplicadas, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.006949/19-73).</p><p>N° 237 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) ROSILDA VICENTE DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº. 334848, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 17%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Hospital Universitário Lauro Wanderley, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.008106/19-10).</p><p>N° 238 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) LINDOMAR DE LIMA CASTRO, matrícula SIAPE nº. 333333, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 19%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005.(Processo nº 23074.007304/19-58).</p><p>N° 239 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) RICARDO VIEIRA COUTINHO, matrícula SIAPE nº. 334321, ocupante do cargo de Farmacêutico-Habilitação, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 2, Padrão de Vencimento 12, com o adicional de tempo de serviço de 17%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Pró-Reitoria de Extensão e Assuntos Comunitários, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.008775/19-83).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA DE MELO DINIZ</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>