<xml><article id="8020139" name="Port_GM_165_Efetivar empregada G" idOficio="5223429" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2019" artClass="00021:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11542301">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 165, DE 18 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 165, DE 18 DE MARÇO DE 2019</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DE MINAS E ENERGIA, Substituta, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, incisos II e IV, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 17 do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e o que consta do Processo nº 48330.000006/2019-90, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar, por prazo indeterminado, a cessão da empregada abaixo indicada, do Quadro de Pessoal da Petrobras Transportes S.A. - Transpetro.</p><p>Empregada: GLENDA BEZERRA LUSTOSA</p><p>Para: Ministério da Economia</p><p>Cargo: Assessora Especial da Secretaria Especial de Comercio Exterior e Assuntos Internacionais do Ministério da Economia, código DAS 102.5.</p><p>Responsabilidade do Ônus: Órgão cessionário</p><p>Amparo Legal: Decreto no9.144, de 22 de agosto de 2017</p><p>Art. 2º A presente cessão poderá ser encerrada a qualquer momento por ato unilateral do cedente, do cessionário ou do agente público cedido.</p><p>Art. 3º O órgão cessionário deverá efetivar a apresentação da empregada a sua empresa de origem ao término da cessão.</p><p>Art. 4º A presente cessão findará antes de seu término em caso de exoneração do cargo em comissão, devendo o órgão cessionário providenciar a imediata apresentação da empregada a sua empresa de origem.</p><p>Art. 5º Cumpre ao órgão cessionário comunicar, mensalmente, a empresa de origem a frequência da empregada.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARISETE FÁTIMA DADALD PEREIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>