<xml><article id="7807645" name="Portaria 2, 22, 23, 24 , 26 e 29" idOficio="5202457" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2019" artClass="00011:00008:00014:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sudeste/2ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11506378">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS Nº SS.1.2/SSIP/2RM, DE 1º MARço 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS Nº SS.1.2/SSIP/2RM, DE 1º MARço 2019</p><p>O COMANDANTE DA 2ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada por meio da Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 DEZ 18, e de acordo com o Art. 7º de Portaria nº 1.029-Cmt Ex (EB 10-IG-02.002), de 17 AGO 17, resolve:</p><p>2) ANULAR a Portaria nº 92/18- SS.1/SSIP/2RM, de 8 AGO 18, publicada no DOU nº 155, de 13 AGO 18, Seção 2, página 19; e Reformar por Incapacidade Física Definitiva o Cap MAURICIO DE MAGALHÃES PINTO, Prec/CP 96/1767268, EB 020.014.814-6, CPF 798.882.597-68, vinculado ao 2º BIL, a contar de 1º FEV 17, dia seguinte da Transferência para a Reserva Remunerada, com base no inciso II, do Art. 106 e inciso V, do Art. 108, da Lei nº 6.880, de 9 DEZ 80.</p><p>22) REFORMAR, ex-officio, a contar de 4 OUT 18, o 3º Sgt GUSTAVO DA SILVA VICENTE, Prec/CP 35/3536737, EB 020.016.677-5, CPF 394.575.318-09, com os proventos integrais com Base no Soldo de Grau Hierárquico Imediato correspondentes ao posto de 2º tenente, amparado nos incisos II, do Art 104; II, do Art 106; inciso III e § 1º do Art 108; Art 109; e § 1º e letra b), do § 2º, do Art 110, todos da Lei nº 6880/80 e os benefícios previstos nos Art 9º e 10º da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31 AGO 01, por ter sido julgado incapaz C e Inválido.</p><p>23) ANULAR a Portaria nº 013-SS.1.2/SSIP/2RM, de 31 JAN 19, publicada no DOU nº 27, 2ª Seção, Pag. 12, de 7 FEV 19 e REFORMAR, a contar de 23 MAR 10, o Sd RONILSON BORGES DOS SANTOS, Prec/CP 24/6468722, EB 021.765.174-4, CPF 331.099.068-05, com os proventos integrais calculados com base no soldo de Soldado Engajado, de acordo com o inciso II do Art. 104, inciso II do Art. 106, inciso III do Art. 108 e Art. 109, da Lei nº 6880, de 9 DEZ 80, conforme decisão transitada em julgado em 13 ABR15.</p><p>24) Alterar a Portaria nº 216-SS.1/SSIP/2RM, de 27 DEZ 18, publicada no DOU nº 27, 2ª Seção, Pag. 12, de 7 FEV 19, excluindo da relação de Reforma por Idade Limite o Cap ANTONIO PEREIRA DE OLIVEIRA, EB 021.465.420-4, que teve sua reforma publicada no DOU nº 399, Seção II, de 25 JAN 85.</p><p>26) ANULAR a Portaria nº 015-SS.1.2/SSIP/2RM, de 4 FEV 19, publicada no DOU nº 27, 2ª Seção, Pag. 12, de 7 FEV 19 e REFORMAR, ex-officio, a contar de 29 AGO 17, o 2º Sgt JULIO CÉSAR LAITER, Prec/CP 34-2310589, EB 052.127.854-9, CPF 926.200.439-72, com os proventos correspondentes ao posto de 2º Tenente e conceder a Isenção do Imposto de Renda, amparados pelo inciso II, do Art 104; inciso II, do Art 106; inciso V e § 2º do Art 108; Art 109; e § 1º e letra b), do § 2º, do Art. 110, da Lei nº 6880/80; e Art 9º e 10º da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31 AGO 01; Lei nº 7.713, de 22 DEZ 88, e suas alterações; e a letra b), inciso II, do Art 35 do Decreto Lei nº 9.580, de 22 NOV 18.</p><p>29) REFORMAR, ex-officio, a contar de 31 OUT 18, o Cb EDWARD BERTTI NOGUEIRA, Prec/CP 35-1101328, EB 021.873.604-9, CPF 378.987.478-79, com os proventos integrais calculados com base no soldo de Cabo Engajado, amparados nos incisos II, do Art 104; II, do Art 106; inciso III e § 1º do Art 108; e Art 109, todos da Lei nº 6.880/80 e os benefícios previstos nos Art 9º e 10º da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31 AGO 01, por ter sido julgado "Incapaz C. Não é inválido".</p><p class="assina">Gen Div ADALMIR MANOEL DOMINGOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>