<xml><article id="8170433" name="2PORT Nº 717" idOficio="5238289" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/03/2019" artClass="00016:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11568129">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 717, DE 28 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 717, DE 28 DE MARÇO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, incisos I e II, da Constituição, em observância ao disposto na Lei nº 9.394, de 20 de dezembro de 1996, e na Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999; em conformidade com o Decreto nº 9.665, de 2 de janeiro de 2019, com o Decreto nº 9.057, de 25 de maio de 2017, e com o Decreto nº 9.235, de 15 de dezembro de 2017, e o que consta do Processo nº 23000.007985/2018-37, resolve:</p><p>Art. 1º O Grupo de Trabalho instituído pela Portaria nº 291, de 29 de março de 2018, do Ministério da Educação, passa a ter a seguinte composição:</p><p>I - representantes do Ministério da Educação:</p><p>a) pelo Gabinete do Ministro: João Elias Cardoso;</p><p>b) pela Consultoria Jurídica: Emanoele Vanessa Cortes Ribeiro;</p><p>c) pela Diretoria de Política Regulatória da Educação Superior, da Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior: Marcos Heleno Guerson de Oliveira Júnior;</p><p>d) pela Diretoria de Supervisão da Educação Superior, da Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior: Leililene Antunes Soares;</p><p>II - representantes de instituições federais de ensino superior:</p><p>a) pela Universidade Federal do Rio Grande: Carlos André Birnfeld e Liane Huning Pazinato;</p><p>b) pela Universidade Federal de Juiz de Fora: Liamara Scortegagna e Stênio Sã Rosário Furtado Soares; e</p><p>e) pelo Instituto Federal da Paraíba: Joabson Nogueira de Carvalho.</p><p>Parágrafo único. A coordenação do Grupo de Trabalho será exercida pelo Coordenador-Geral de Supervisão da Educação Superior, Christiano Demétrio de Lima Barreto.</p><p>Art. 2º Aplicam-se aos representantes do Grupo de Trabalho as disposições contidas nos arts. 3º a 5º da Portaria nº 291, de 2018.</p><p>Art. 3º Fica prorrogado para 30 de junho de 2019 o prazo estabelecido no art. 6º da Portaria nº 291, de 2018.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO VÉLEZ RODRÍGUEZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>