<xml><article id="8127105" name="P7ALFRIODEJANEIRO53" idOficio="5234189" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2019" artClass="00013:00053:00099:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 7ª Região Fiscal/Alfândega da Receita Federal do Brasil no Porto do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11560947">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 53, DE 14 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[ANEXO ÚNICO]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 53, DE 14 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DELEGADO DA ALFÂNDEGA DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL NO PORTO DO RIO DE JANEIRO, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 11 de outubro de 2017, em vigor a partir de 1º de janeiro de 2018, e da competência delegada pela Portaria SRRF07 nº 349, de 21 de maio de 2015, publicada no DOU de 25 de maio de 2015, tendo em vista o disposto no artigo 39 da Portaria RFB nº 3.518, de 30 de setembro de 2011, que disciplina o artigo 34 a 37 da Lei nº 12.350, de 20 de dezembro de 2010, e o disposto no § 1º do art. 2º, da Instrução Normativa SRF nº 682, de 04 de outubro de 2006, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a Comissão de Alfandegamento, composta pelos servidores relacionados no Anexo Único, encarregada de processar as solicitações de alfandegamento e de exercer o acompanhamento e a avaliação das condições de funcionamento e segurança dos locais ou recintos situados na área de jurisdição da Alfândega da Receita Federal do Brasil no Porto do Rio de Janeiro.</p><p>§ 1º A Comissão de que trata o caput funcionará sempre com a participação de 3 (três) dos servidores designados.</p><p>§ 2º A coordenação dos trabalhos da Comissão caberá ao Presidente, ao seu substituto eventual ou, nos impedimentos legais simultâneos de ambos, a outro servidor nomeado interinamente para exercer a presidência.</p><p>Art. 2º A designação estabelecida no artigo anterior compreende:</p><p>I - No caso de novos alfandegamentos de locais ou recintos:</p><p>a) vistoria das instalações físicas em cotejo com o projeto apresentado e das condições operacionais e de segurança do local ou recinto;</p><p>b) verificação do atendimento dos requisitos técnicos e operacionais constantes nos artigos 6º ao 18, inclusive avaliação prévia do funcionamento dos sistemas informatizados de controle referidos nos artigos 17 e 18 da Portaria RFB n° 3.518/2011;</p><p>c) avaliação das condições necessárias à garantia da segurança aduaneira;</p><p>d) intimação do interessado para adoção das providências pertinentes, em prazo fixado considerando suas complexidades, bem assim a realização de pareceres técnicos e outras manifestações relacionadas às matérias disciplinadas pela Portaria RFB nº 3.518/2011;</p><p>e) elaboração de relatório manifestando recomendação quanto ao alfandegamento do local ou recinto, inclusive no caso de indeferimento do pleito do interessado; e</p><p>f) encaminhamento dos processos para o titular da unidade de despacho jurisdicionante;</p><p>II - No caso de acompanhamento e avaliação do alfandegamento de locais ou recintos:</p><p>a) realização da avaliação anual e elaboração do relatório, previstos no art. 36 da Portaria RFB n° 3.518/2011, sem prejuízo do acompanhamento cotidiano das condições de operação e segurança para o funcionamento dos locais e recintos alfandegados de competência da unidade de despacho jurisdicionante;</p><p>b) prestação de subsídios ao titular da unidade nos termos do inciso III, do artigo 39, da Portaria RFB nº 3.518, de 2011;</p><p>c) realização de diligências, elaboração de despachos e de pareceres técnicos e outras manifestações relacionadas às matérias disciplinadas pela Portaria RFB n° 3.518/2011; e</p><p>d) encaminhamento do relatório ao titular da unidade, acompanhado de informações sobre as providências adotadas, bem assim eventuais propostas de alteração de ato de alfandegamento, até 90 (noventa) dias antes do final do prazo previsto para remessa às Unidades Centrais do relatório anual consolidado de acompanhamento dos recintos alfandegados.</p><p>Art. 3º A Comissão designada nesta portaria terá a duração de dois anos, facultada a recondução de seus membros.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação no Diário Oficial da União, ficando revogada a Portaria ALF/RJO nº 027, de 02 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 25, de 05 de fevereiro de 2018, na Seção 2.</p><p class="assina">RICARDO MUNIZ DE FIGUEIREDO</p><p class="subtitulo">ANEXO ÚNICO</p><p>Servidores Integrantes da Comissão de Alfandegamento</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Pedro Antônio Pereira Thiago</p></td><td><p>AFRFB - Presidente</p></td><td><p>SIAPE 1258148</p></td><td><p>SIAPEcad 00880779</p></td></tr><tr><td><p>José Angelo Carvalho Machado</p></td><td><p>AFRFB - Vice-Presidente</p></td><td><p>SIAPE 6148005</p></td><td><p>SIAPEcad 00019575</p></td></tr><tr><td><p>Fausto Cesar de Paoli Junior</p></td><td><p>AFRFB - Suplente</p></td><td><p>SIAPE 1258123</p></td><td><p>SIAPEcad 00880773</p></td></tr><tr><td><p>Roberto Ney Salles Pimentel</p></td><td><p>ATRFB</p></td><td><p>SIAPE 1181856</p></td><td><p>SIAPEcad 00062207</p></td></tr></table>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>