<xml><article id="7934206" name="Port_133_2019-4-29" idOficio="5214147" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/03/2019" artClass="00016:00115:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11526876">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 498 - Retificar a Portaria nº 441/2019/GR, de 01/03/2019, publicada no Diário Oficial da União nº 44, Seção 2, p. 35, em 06/03/2019, que dispensa FABIANO SEELIG PAULOKUN, a qual passa a ter a seguinte redação:</p><p>"Dispensar, a partir de 27/02/2019, FABIANO SEELIG PAULOKUN, CONTADOR, MASIS nº 134192, SIAPE nº 1458017, do exercício das funções de coordenador de apoio às ações de extensão - CAEX/PROEX, código FG1, para a qual foi designado pela Portaria nº 2756/2018/GR, de 24 de dezembro de 2018."</p><p>Nº 499 - Art. 1º Designar, a partir de 21 de Março de 2019, Jocemara Triches, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 1, MASIS nº 195329, SIAPE nº 2137184, para exercer a função de Coordenador(a) do Curso de Graduação em Pedagogia - CGPED/CED, para um mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a Função Comissionada de Coordenação de Curso, código FCC. (Ref. Sol. 9265/2019).</p><p>Nº 501 - Art. 1º Designar, a partir de 20 de Março de 2019, Luciane Paula Vital, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 2, MASIS nº 180348, SIAPE nº 2531109, para exercer a função de Coordenador(a) do Curso de Graduação em Arquivologia - CGA/CED da Universidade Federal de Santa Catarina, para mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a função gratificada FCC, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 10519/2019)</p><p>Nº 503 - Dispensar, a partir de 03 de Fevereiro de 2019, VALDECI MACHADO DE PAULO, COZINHEIRO, MASIS nº 85396, SIAPE nº 1158904, do exercício das funções de Aux. Apoio Coord. Serv. Social / PRAE, código FG6, para o qual foi designada pela Portaria nº 1314/GR/2010, de 15 de outubro de 2010. (Ref. Sol. 12363/2019).</p><p>Nº 504 - Dispensar, a pedido, a partir de 02 de Janeiro de 2019, ARI DIGIACOMO OCAMPO MORE, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe E, MASIS nº 73517, SIAPE nº 574008, do exercício das funções de CHEFE SERVICO ORTOPEDIA E TRAUMATOLOGIA/DM/HU, código FG4, para o qual foi designado pela Portaria nº 248/GR/2000, de 6 de junho de 2000. (Ref. Sol. 12426/2019).</p><p>Nº 505 - Art. 1º Dispensar THAIS GUCOWSKI VARGAS FREITAS, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 212298, SIAPE nº 1867112, do exercício das funções de Chefe do Serviço de Apoio às Atividades de Controle Patrimonial - SAACP/CCJ, código FG4, para o qual foi designada pela Portaria nº 1705/2018/GR, de 31 de julho de 2018.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Ref. Sol. 13301/2019).</p><p>Nº 506 - Art. 1º Designar MIRELA SOUZA TOBIAS, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 133668, SIAPE nº 1455475, para exercer a função de Chefe do Serviço de Apoio às Atividades de Controle Patrimonial - SAACP/CCJ.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a função gratificada FG4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Ref. Sol. 13301/2019).</p><p>Nº 509 - Art. 1º Designar THAYSE KIATKOSKI NEVES, secretária executiva, MASIS nº 189183, SIAPE nº 2037401, para exercer a função de coordenadora de gestão de processos do Gabinete da Reitoria.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a função gratificada FG-1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>