<xml><article id="7804098" name="2802PRT1345A1352-CC-S-2" idOficio="5202205" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11506156">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 1.345 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>ANA BEATRIZ FERREIRA GROBA, para exercer o encargo de substituta eventual do Subchefe de Assuntos Parlamentares da Casa Civil da Presidência da República, durante os afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2 <u>o</u> do Decreto n <u>o</u> 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.346 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>ROBERTO SEVERO RAMOS do cargo de Secretário-Executivo Adjunto da Secretaria-Executiva do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">SECRETARIA DE GOVERNO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.347 -<strong>TORNAR SEM EFEITO</strong></p><p>a Portaria nº 1.140, de 14 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 15 de fevereiro de 2019, Seção 2, página 1, referente à nomeação de LILIANE GALVÃO COLARES, para exercer o cargo de Diretora de Programa da Secretaria de Coordenação de Transportes da Secretaria Especial do Programa de Parcerias de Investimentos da Secretaria de Governo da Presidência da República, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">SECRETARIA-GERAL</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.348 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ILÍDIO GASPAR FILHO, para exercer o cargo de Diretor de Assuntos Internacionais Estratégicos da Secretaria de Ações Estratégicas da Secretaria Especial de Assuntos Estratégicos da Secretaria-Geral, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.349 -<strong>TORNAR SEM EFEITO</strong></p><p>a Portaria nº 1.291, de 22 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 25 de fevereiro de 2019, Seção 2, página 1, referente à nomeação de ANDERSON SOUZA PEREIRA, para exercer o cargo de Diretor de Administração e Finanças do Conselho Diretor do Serviço Florestal Brasileiro do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA CIDADANIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.350 -<strong>TORNAR SEM EFEITO</strong></p><p>a Portaria nº 1.308, de 26 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 27 de fevereiro de 2019, Seção 2, página 2, referente à exoneração de ODECIR LUIZ PRATA DA COSTA do cargo de Secretário de Direitos Autorais e Propriedade Intelectual da Secretaria Especial da Cultura do Ministério da Cidadania, código DAS 101.6.</p><p>Nº 1.351 -<strong>TORNAR SEM EFEITO</strong></p><p>a Portaria nº 1.310, de 26 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 27 de fevereiro de 2019, Seção 2, página 2, referente à nomeação de MAURÍCIO CARLOS DA SILVA BRAGA, para exercer o cargo de Secretário de Direitos Autorais e Propriedade Intelectual da Secretaria Especial da Cultura do Ministério da Cidadania, código DAS 101.6.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DE MINAS E ENERGIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.352 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>THAÍS MÁRCIA FERNANDES MATANO LACERDA, para exercer o cargo de Consultora Jurídica do Ministério de Minas e Energia, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>