<xml><article id="8076634" name="PORTARIA SEI Nº 10, DE 18 DE MAR" idOficio="5229233" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/03/2019" artClass="00020:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto de Pesquisas Jardim Botânico do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11552066">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEI Nº 10, DE 18 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA SEI Nº 10, DE 18 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PESQUISAS JARDIM BOTÂNICO DO RIO DE JANEIRO, nomeado pelo Decreto de 06 de julho de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 07 de julho de 2016, e no uso das atribuições que lhe conferem a Lei nº 10.316, de 06 de dezembro de 2001, publicada no Diário Oficial da União de 07 de dezembro de 2001, e no Decreto nº 8.841, de 25 de agosto de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 26 de agosto de 2016, e a Portaria JBRJ nº 180, de 28 de novembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 30 de novembro de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder Pensão Vitalícia, a partir de 01/03/2019, com fundamento no art. 77, § 2o, inciso V, item 6 da Lei no 8.213/1991, no art. 2º, inciso I, parágrafo único da Lei nº 10.887/04 e nos arts. 215 e 217, inciso I da Lei nº 8.112/90, ao Sr. CÉLIO RODRIGUES ROUBERT, CPF nº 003.885.777-46, cônjuge da ex-servidora aposentada deste Instituto, Mauricéa Elias Roubert, matrícula SIAPE nº 0686278, ocupante do cargo de Assistente em C&amp;T, Classe R, Padrão III, conforme Processo SEI nº 02011.000146/2019-70 vol. 1.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO BESSERMAN VIANNA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>