<xml><article id="7888390" name="Materia do dia 11.03.2019" idOficio="5209728" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2019" artClass="00016:00103:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11519108">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 1º  DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 1º DE MARÇO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 259 - I - Autorizar a servidora JANAÍNA CÂNDIDA RODRIGUES, Matrícula SIAPE 23077359, MÉDICO, Regime de Trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no AMBULATÓRIO, do HOSPITAL UNIVERSITÁRIO LAURO WANDERLEY, a prestar serviços, em caráter de colaboração técnica, junto a Universidade Federal de São Paulo/UNIFESP, pelo período de 03 (três) anos, prorrogável por mais 1 (um) ano. II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.002334/2019-78).</p><p>Nº 261 - Tornar sem efeito a Portaria R/PROGEP/Nº 1376, de 21.12.2018, publicada no Boletim de Serviço nº 58, de 31.12.2018, Pág. 15, que autorizou o afastamento do País a MARIA CREUSA DE ARAÚJO BORGES, Matrícula SIAPE 13310964, PROFESSOR ASSOCIADO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE DIREITO PRIVADO, do CENTRO DE CIÊNCIAS JURÍDICAS, para, no período de 11.02.2019 a 17.02.2019, coordenar o VI Congresso Luso-Brasileiro de Direitos Humano na Sociedade da Informação, no Instituto Politécnico de Tomar, em Portugal, com ônus limitado. (Processo nº 23074.005426/2019-18).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>