<xml><article id="7800274" name="Decisão - 54141.000186 2011-82" idOficio="5202110" pubName="DO2" artType="Decisão" pubDate="01/03/2019" artClass="00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11505713">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DECISÃO de   27 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DECISÃO de 27 de fevereiro de 2019</p><p>Referência: Processo nº 54141.000186/2011-82</p><p>Interessados: Gabinete do Ministro.</p><p>Agenor Pires Barbosa</p><p>Assunto: Pedido de reconsideração em face da demissão de servidor do INCRA efetivada por meio da Portaria CC/PR nº 1999, de 06/10/2016, publicada no DOU de 07/10/2016.</p><p>Considerando o que consta dos autos epigrafados, notadamente à vista da manifestação contida PARECER n. 00046/2019/CONJUR-MAPA/CGU/AGU, de 29/01/2019, e no PARECER n. 00885/2016/CONJUR-MDA/CGU/AGU, datado de 19/09/2016, documento SEI nº 6468767, ambos inseridos no processo em referência, que acolho e agrego integralmente à esta decisão, para dela ser parte integrante, à guisa de fundamentação, independentemente de sua transcrição, nos termos do § 1º do art. 50 da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, bem como, fundado nas disposições da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolvo:</p><p>a) não conhecer do recurso administrativo apresentado pelo Requerente, ante a patente intempestividade do seu apelo, a luz do artigo 108, da Lei 8.112/90;</p><p>b) no mérito, ante o a existência do poder de autotutela da Administração Pública, que confere a possibilidade a esta o poder de rever seus atos quando eivados de ilegalidade, entende-se por negar provimento ao pleito formulado pelo Requerente, mantendo in totum a decisão proferida por esta Autoridade, no bojo do Processo Administrativo Disciplinar nº 54141.0000186/2011-82, e processos relacionados nº 54141.000245/2008-17 e nº 54141.000028/2008-27, haja vista que, como demonstrado nos documentos supramencionados, não cabe acolhida do pedido de reconsideração da prescrição punitiva do Poder Público para a aplicação da pena de demissão ao requerente.</p><p>b) determinar à Corregedoria-Geral que, depois da publicação desta decisão, proceda:</p><p>b.1) a notificação do servidor interessado e de seus patronos - preferencialmente por meio postal com Aviso de Recebimento, ou outro meio que assegure a certeza da ciência, para atender plenamente a imposição do artigo 28, da Lei nº 9.784/99, com cópia desta decisão e das demais peças supracitadas.</p><p>b.2) o lançamento da presente decisão no Sistema CGU-PAD, consignando todos os dados e documentos pertinentes da demanda, a fim de dar ciência à Unidade Setorial da CGU quanto ao deslinde do feito disciplinar;</p><p class="assina">TEREZA CRISTINA CORRÊA DA COSTA DIAS</p><p class="cargo">Ministra</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>