<xml><article id="7893439" name="PORT 137-DF" idOficio="5210206" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2019" artClass="00021:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Mineração" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11520197">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEI Nº 137, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA SEI Nº 137, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A DIRETORIA COLEGIADA DA AGÊNCIA NACIONAL DE MINERAÇÃO - ANM, no uso das atribuições que lhe confere no art. 10 do Regimento Interno aprovado pela Resolução nº 2, de 12 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 14 de dezembro de 2018, e tendo em vista o disposto do inciso II, do art. 9º, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Designar WERTHER DE LARRAZÁBAL DA SILVA JÚNIOR, matrícula SIAPE nº 0675673, para exercer o encargo de Substituto do Gerente Regional da Gerência Regional da ANM no Estado de Pernembuco, código CCT-V, em seus afastamentos e impedimentos regulamentares; ficando dispensado o atual ocupante, MARCOS ANTONIO DE HOLANDA TAVARES, matrícula SIAPE nº 454205.</p><p>Art. 2º Designar CLEONICE MARIA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0452737, para exercer o encargo de Substituta eventual do Chefe do Serviço de Adminsitração da Gerência Regional da ANM no Estado de Pernembuco, código CCT-III, em seus afastamentos e impedimentos regulamentares.</p><p>Art. 3º 2º Designar JOANA LÚCIA EZAQUIEL NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 0454200, para exercer o encargo de Substituta eventual do Chefe do Setor de Execução Orçamentaria e Financeira do Serviço de Adminsitração da Gerência Regional da ANM no Estado de Pernembuco, código CCT-I, em seus afastamentos e impedimentos regulamentares.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TASSO MENDONÇA JUNIOR</p><p class="cargo">Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>