<xml><article id="7884426" name="DOU dia 12.03.2019 Pro Reitora P" idOficio="5209203" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2019" artClass="00016:00040:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Colégio Pedro II/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11518205">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DO COLÉGIO PEDRO II, no uso de suas atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência nº 1769, de 23 de outubro de 2013 do Magnífico Reitor, publicada no Diário Oficial da União em 30 de outubro de 2013, seção 2, página 18, resolve:</p><p>Nº 806 - Conceder aposentadoria a MARIA RAIMUNDA DOS REIS, no cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação/Capacitação D-IV, Padrão de Vencimento 16, matrícula SIAPE nº 265675, do Quadro Permanente desta Autarquia, de acordo com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 05 de julho de 2005, publicada no D.O.U. de 06 de julho de 2005. Fica assegurada a gratificação de 14% (quatorze por cento), a título de adicional por tempo de serviço. Processo nº 23040.000619/2019-61 e 0123755.00000355/2019-02.</p><p>Nº 807 - Conceder aposentadoria a ELAINE CORREA BARBOSA RAMOS, no cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D-IV, Nível 4, matrícula SIAPE nº 2046455, do Quadro Permanente desta Autarquia, com regime de Dedicação Exclusiva/Especialização - RSC II, de acordo com o artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41 de 19 de dezembro de 2003, publicada no D.O.U. de 31 de dezembro de 2003, combinado com o artigo 40, parágrafo 5º da Constituição Federal de 1988. Fica assegurada a gratificação de 3% (três por cento) a título de adicional por tempo de serviço. Processo nº 23040.000020/2019-43 e 0034475.00000020/2019-70</p><p>Nº 808 - Conceder aposentadoria a JORGE LUIZ NEVES DE ASSUMPÇÃO, no cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação/Capacitação D-IV, Padrão de Vencimento 16, matrícula SIAPE nº 748713, do Quadro Permanente desta Autarquia, de acordo com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 05 de julho de 2005, publicada no D.O.U. de 06 de julho de 2005. Fica assegurada a gratificação de 24% (vinte e quatro por cento), a título de adicional por tempo de serviço. Processo nº 23040.000618/2019-17 e 0123755.00000354/2019-11.</p><p>Nº 809 - Conceder aposentadoria a MARGARIDA MARIA PENNA GOMES, no cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação/Capacitação D-IV, Padrão de Vencimento 16, matrícula SIAPE nº 139804, 40 horas/ Especialização, 30 %, do Quadro Permanente desta Autarquia, de acordo com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 05 de julho de 2005, publicada no D.O.U. de 06 de julho de 2005. Fica assegurada a gratificação de 17% (dezessete por cento), a título de adicional por tempo de serviço. Processo nº 23040.000615/2019-83 e 0123755.00000351/2019-38.</p><p>Nº 810 - Conceder aposentadoria a MÁXIMA DE OLIVEIRA GONÇALVES, no cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Titular, Classe D-V, Nível 1, matrícula SIAPE nº 1437654, do Quadro Permanente desta Autarquia, com regime de Dedicação Exclusiva/Doutorado, de acordo com o artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41 de 19 de dezembro de 2003, publicada no D.O.U. de 31 de dezembro de 2003, combinado com o artigo 40, parágrafo 5º da Constituição Federal de 1988. Processo nº 23040.000621/2019-31 e 0123755.00000357/2019-81.</p><p>Nº 811 - Conceder aposentadoria a LIZILÉIA DRUMOND DE SOUZA, no cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D-IV, Nível 4, matrícula SIAPE nº 1221859, do Quadro Permanente desta Autarquia, com regime de Dedicação Exclusiva/Especialização - RSC I, de acordo com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 05 de julho de 2005, publicada no D.O.U. de 06 de julho de 2005, fica assegurada a gratificação de 1 % (um por cento), a título de adicional por tempo de serviço. Processo nº 2340.000665/2019-61 e 0123755.00000375/2019-16.</p><p class="assina">VIRGILIA AUGUSTA DA COSTA NUNES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>