<xml><article id="7995129" name="Portarias de 18 de março de 2019" idOficio="5220870" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/03/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11537818">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE nº 224, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial de 23 de fevereiro de 2018, o disposto na Lei nº 11.356, de 19 de outubro de 2006 e na Portaria MP nº 286, de 1º de setembro de 2017, e o que consta no Processo SEI nº 21000.014094/2019-92, resolve:</p><p>Nº 1.273 - Art. 1º Conceder à servidora ESTER FERREIRA SANTOS, matrícula SIAPE nº 1728882, ocupante do cargo de Administrador, do Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, cedida a esta Pasta, lotada na Coordenação-Geral de Administração de Pessoas, do Departamento de Administração, da Secretaria-Executiva, a Gratificação Temporária dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, do Sistema de Pessoal Civil - SIPEC/Nível Superior.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, bem como as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21042.000177/2019-16, resolve:</p><p>Nº 1.275 - Designar, AMARILDO NESPOLO, matrícula SIAPE nº 1348306, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Unidade, símbolo FG-1, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Rio Grande do Sul.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, bem como as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21042.000178/2019-52, resolve:</p><p>Nº 1.276 - Designar, ALAN CRISTIANO ERIG, matrícula SIAPE nº 1503115, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Unidade, símbolo FG-1, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Rio Grande do Sul.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, bem como as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21034.007891/2017-64, resolve:</p><p>Nº 1.278 - Designar, DIONE MARIA DAL BEM, matrícula SIAPE nº 1345341, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Unidade, símbolo FG-1, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Paraná.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União, de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21034.019932/2018-46, resolve:</p><p>Nº 1.279 - Designar, CARLOS PIANA FILHO, matrícula SIAPE nº 10140, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Unidade, símbolo FG-1, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Paraná.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Ministerial nº 224, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, e o que consta no Processo SEI nº 21042.000308/2019-57, resolve:</p><p>Nº 1.280 - Dispensar, EUZEBIO FRANCISCO MAIA COELHO, matrícula SIAPE nº 1079029, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Protocolo, símbolo FG-2, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Rio Grande do Sul.</p><p>Nº 1.281 - Designar, EUZEBIO FRANCISCO MAIA COELHO, matrícula SIAPE nº 1079029, para exercer a Função Comissionada Técnica de Técnico em Gestão Administrativa III, código FCT14, da Superintendência Federal de Agricultura Pecuária e Abastecimento no Estado do Rio Grande do Sul.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Ministerial nº 224, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, e o que consta no Processo SEI nº 21004.000120/2019-65, resolve:</p><p>Nº 1.282 - Dispensar, MARIA DO ROSARIO BATISTA COUTINHO E SILVA, matrícula SIAPE nº 1085722, da Função Comissionada Técnica, em Gestão Administrativa III, código FCT-14, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Acre.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, bem como as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21004.000120/2019-65, resolve:</p><p>Nº 1.283 - Designar, MARIA DO ROSARIO BATISTA COUTINHO E SILVA, matrícula SIAPE nº 1085722, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Seção, símbolo FG-1, na Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Acre.</p><p>Nº 1.286 - Dispensar, JORGE LUIZ HESSEL, matrícula SIAPE nº 0022508, do encargo de substituto do Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, Etimildo Lopes de Oliveira, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Acre.</p><p>Nº 1.288 - Designar, CLEONICE LERMEN DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1630001, para exercer o encargo de substituta do Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, Etimildo Lopes de Oliveira, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Acre, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 1.289 - Dispensar, MARIA DE FATIMA FERREIRA DE ANDRADE, matrícula SIAPE nº 0032352, da Função Gratificada de Chefe do Setor, símbolo FG-2, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Acre.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Ministerial nº 224, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, e o que consta no Processo SEI nº 21004.000120/2019-65, resolve:</p><p>Nº 1.290 - Designar, MARIA DE FATIMA FERREIRA DE ANDRADE, matrícula SIAPE nº 0032352, para exercer a Função Comissionada Técnica de Técnico em Gestão Administrativa III, código FCT-14, na Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Acre.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, bem como as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21004.000120/2019-65, resolve:</p><p>Nº 1.292 - Designar, MARIA DE FATIMA FERREIRA DE ANDRADE, matrícula SIAPE nº 0032352, para exercer o encargo de substituta da Chefe do Setor, símbolo FG-2, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Acre, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21052.002780/2019-13, resolve:</p><p>Nº 1.295 - Dispensar, JOSÉ GUILHERME CORTEZ, matrícula SIAPE nº 0026204, do encargo de substituto do Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, Danilo Tadashi Tagami Kamimura, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de São Paulo.</p><p>Nº 1.296 - Designar, MAURICIO DE SOUZA FEIJO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2176814, para exercer o encargo de substituto do Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, Danilo Tadashi Tagami Kamimura, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de São Paulo, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21181.001566/2018-85, resolve:</p><p>Nº 1.297 - Dispensar, a pedido, a partir de 18 de fevereiro de 2019, RAFAEL PISSINATTI, matrícula SIAPE nº 1574660, do encargo de substituto da Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, Andréa Melo Garcia de Oliveira, do Laboratório Federal de Defesa Agropecuária em Pedro Leopoldo, da Coordenação-Geral de Laboratórios Agropecuários, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>Nº 1.298 - Designar, EDUARDO GONÇALVES ESTEVES, matrícula SIAPE nº 1359078, para exercer o encargo de substituto da Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, Andréa Melo Garcia de Oliveira, do Laboratório Federal de Defesa Agropecuária em Pedro Leopoldo, da Coordenação-Geral de Laboratórios Agropecuários, da Secretaria de Defesa Agropecuária, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21034.000909/2019-69, resolve:</p><p>Nº 1.299 - Dispensar, a pedido, a partir de 25 de fevereiro de 2019, MARCELO ALESSANDRO PINHEIRO LOPES, matrícula SIAPE nº 2329003, da Função Gratificada de Chefe de Seção, símbolo FG-1, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Paraná.</p><p>Nº 1.300 - Dispensar, a pedido, a partir de 25 de fevereiro de 2019, MARCELO ALESSANDRO PINHEIRO LOPES, matrícula SIAPE nº 2329003, da Função Gratificada de Chefe de Seção, símbolo FG-1, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Paraná.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE nº 224, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial de 23 de fevereiro de 2018, o disposto na Lei nº 11.356, de 19 de outubro de 2006 e na Portaria MP nº 286, de 1º de setembro de 2017, e o que consta no Processo SEI nº 21000.014075/2019-66, resolve:</p><p>Nº 1.302 - Art. 1º Conceder à servidora HELOISA MARCOLINO, matrícula SIAPE nº 225166, ocupante do cargo de Administrador, do Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, cedida a esta Pasta, lotada na Coordenação-Geral de Administração de Pessoas, do Departamento de Administração, da Secretaria-Executiva, a Gratificação Temporária dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, do Sistema de Pessoal Civil - SIPEC/Nível Superior.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21048.000091/2019- 25, resolve:</p><p>Nº 1.303 - Dispensar, a pedido, MARILUCE OLIVEIRA MORAES, matrícula SIAPE nº 0715738, do encargo de substituta da Chefe de Divisão, código DAS 101.2, Marlene Pereira Miranda, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Roraima.</p><p>Nº 1.304 - ANA PAULA DE SIQUEIRA MOTA, matrícula SIAPE nº 1161923, para exercer o encargo de substituta da Chefe de Divisão, código DAS 101.2, Marlene Pereira Miranda, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Roraima, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>