<xml><article id="7830055" name="portarias presi" idOficio="5204218" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/03/2019" artClass="00020:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11509579">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE, no uso das competências atribuídas pelo artigo 24 do Decreto nº. 8.974, de 24 de janeiro de 2017, e pela Portaria nº. 282/Casa Civil, de 8 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 09 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 64 - Dispensar, a partir de 20 de dezembro de 2018, BEATRIZ DE AQUINO RIBEIRO, CPF 044.282.986-84, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Unidade de Conservação I, Código FCPE-101.1, do Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Roraima, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 65 - Dispensar, a pedido, a partir de 04 de fevereiro de 2019, BRUNO SOARES LINTOMEN, CPF 028.714.617-08, do encargo de substituto do Chefe de Unidade de Conservação II, Código FCPE 101.1, da Reserva Extrativista Marinha do Arraial do Cabo, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p class="assina">ADALBERTO EBERHARD</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 73, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE, no uso das competências atribuídas pelo artigo 24 do Decreto nº. 8.974, de 24 de janeiro de 2017, e pela Portaria nº. 282/Casa Civil, de 8 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 09 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Dispensar, a pedido, a partir de 07 de fevereiro de 2019, TATIANA DE CARVALHO BENEVIDES, CPF 635.020.461-15, do encargo de substituto do Chefe de Divisão, Código DAS-101.2, da Divisão de Gestão Estratégica e Modernização/GABIN, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p class="assina">ADALBERTO EBERHARD</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 88, DE 1º DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE, no uso das competências atribuídas pelo artigo 24 do Decreto nº. 8.974, de 24 de janeiro de 2017, e pela Portaria nº. 282/Casa Civil, de 8 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 09 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Designar FLAVIO PEREIRA GOMES, CPF 753.824.074-87, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, Código FCPE-101.1, do Serviço da Procuradoria Federal Especializada - Coordenação Regional em Cabedelo/PB, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p class="assina">ADALBERTO EBERHARD</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>