<xml><article id="7807104" name="Portaria_RUI VICENTE OPPERMANN_2" idOficio="5202276" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2019" artClass="00016:00108:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11506178">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 2.013 - Nomear, em caráter efetivo, REINER VINICIUS PEROZZO, em virtude de habilitação em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital Nº 18/2019 de 15 de Fevereiro de 2019, homologado em 18 de fevereiro de 2019 e de acordo com os artigos 9º, item I e X da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com redação dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União de 25 de setembro de 2013, para o cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe "A" de Professor Adjunto A, Nível I, do Quadro de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de DE (Dedicação Exclusiva), junto ao Departamento de Línguas Modernas do Instituto de Letras, em vaga decorrente da aposentadoria da Professora Rosalia Angelita Neumann Garcia, código nº 719118, ocorrida em 27 de Novembro de 2017, conforme Portaria nº. 10752/2017 de 24 de novembro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 27 de novembro de 2017.Processo nº. 23078.515778/2018-58.</p><p>Nº 2.014 - Nomear, em caráter efetivo, LOIVA MARA DE OLIVEIRA MACHADO, em virtude de habilitação em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital Nº 19/2019 de 15 de Fevereiro de 2019 homologado em 18 de fevereiro de 2019 e de acordo com os artigos 9º, item I e X da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com redação dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União de 25 de setembro de 2013, para o cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe "A" de Professor Adjunto A, Nível I, do Quadro de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de DE (Dedicação Exclusiva), junto ao Departamento de Serviço Social do Instituto de Psicologia, em vaga decorrente de Criação de Cargos, código nº 931931, ocorrida em 19 de dezembro de 2017, conforme Portaria nº. 1553/2017 de 18/12/2017, publicada no Diário Oficial da União de 19/12/2017. Processo nº. 23078.505128/2018-02.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>