<xml><article id="7958262" name="PORT69A70SRTbRJ2019" idOficio="5216597" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/03/2019" artClass="00013:00050:02351:01251:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Secretaria de Trabalho/Superintendência Regional no Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11531195">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 13 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 13 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO TRABALHO NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso da competência que lhe foi subdelegada na alínea "b" do inciso I do Artigo 1º da Portaria nº 473, de 24 de julho de 2008, publicada no Diário Oficial da União de 25 de julho de 2008, e em face do que consta no Processo nº 47728.000102/2018-21, resolve:</p><p>Nº 69 - Art. 1º Cancelar, a partir de 06/02/2019, o Ato de concessão de benefício de pensão, de 01 de fevereiro de 1977, a cota parte concernente à pensão temporária a que fazia jus MARIA THEREZA MARQUES TELES LOBO, Matrícula SIAPE nº 00618942 - Filha maior solteira do ex-servidorManoel Teles Ferreira Lobo, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Matrícula SIAPE Nº 0261534, em virtude de decisão do Tribunal de Contas da União.</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO TRABALHO NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, tendo em vista a competência que lhe foi subdelegada pela alínea "b" do inciso I do Art. 1º da Portaria nº 473, de 24 de julho de 2008, publicada no Diário Oficial da União de 25/07/2008, e face o que consta no Processo Nº 46215.008170/2018-55, resolve:</p><p>Nº 70 - Art. 1º Conceder aposentadoria por tempo de contribuição ao servidor SAMUEL RIBEIRO DA SILVA, matricula nº 248745, CPF Nº ***.817.667-**, ocupante do cargo de Agente de Segurança e Higiene do Trabalho, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento nos Artigos 6º e 7º da EC 41/2003, proventos calculados com base na remuneração do servidor.</p><p>Art. 2º - declarar a vacância da vaga nº 196114.</p><p class="assina">ALEX BOLSAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>