<xml><article id="7849662" name="PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE " idOficio="5206151" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="08/03/2019" artClass="00017:00029:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Aviação Civil/Superintendência de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11513134">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS, no uso da atribuição que lhe confere o art. 1º, inciso V, da Portaria nº 3.319, de 24 de outubro de 2018, tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o que consta do Processo nº 00058.007996/2019-37, resolve:</p><p>Nº 682 - DESIGNAR MARIA PAULA BOECHAT BORGES DE MACEDO, matrícula SIAPE nº 1650881, para exercer o encargo de substituta eventual do Cargo Comissionado Técnico de Coordenador de Infraestrutura e Operações Aeroportuárias, código CCT IV, na Gerência Técnica de Infraestrutura e Operações Aeroportuárias, da Gerência de Certificação e Segurança Operacional, da Superintendência de Infraestrutura Aeroportuária desta Agência, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 683 - DESIGNAR NATHALIA CARDOSO OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1067792, para exercer o encargo de substituta eventual do Cargo Comissionado Técnico de Coordenador de Gerenciamento de Segurança Operacional, código CCT IV, na Gerência Técnica de Desenvolvimento Aeroportuário, da Gerência de Certificação e Segurança Operacional, da Superintendência de Infraestrutura Aeroportuária desta Agência, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares da titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 684 - DESIGNAR MURILO MAYER PILS MACHADO, matrícula SIAPE nº 2389039, para exercer o encargo de substituto eventual do Cargo Comissionado Técnico de Coordenador de Normas e Projetos AVSEC, código CCT IV, na Gerência Técnica de Certificação AVSEC, da Gerência de Segurança da Aviação Civil contra Atos de Interferência Ilícita, da Superintendência de Infraestrutura Aeroportuária desta Agência, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 685 - DESIGNAR ANA ELISABETE MITIKO MATSUMOTO MIURA, matrícula SIAPE nº 0209735, para exercer o encargo de substituta eventual do Cargo Comissionado Técnico de Coordenador de Planejamento e Fiscalização AVSEC, código CCT III, na Gerência Técnica de Controle de Qualidade AVSEC, da Gerência de Segurança da Aviação Civil contra Atos de Interferência Ilícita, da Superintendência de Infraestrutura Aeroportuária desta Agência, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares da titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 686 - DESIGNAR ARTHUR ASSUMPÇÃO, matrícula SIAPE nº 1648993, para exercer o encargo de substituto eventual do Cargo Comissionado Técnico de Coordenador de Infrações e Multas, código CCT IV, na Gerência de Normas, Análise de Autos de Infração e Demandas Externas, da Superintendência de Infraestrutura Aeroportuária desta Agência, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares da titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 687 - DESIGNAR CARLA PRISCILA KWIEK, matrícula SIAPE nº 1563320, para exercer o encargo de substituta eventual do Cargo Comissionado Técnico de Coordenador de Demandas Especiais, código CCT IV, na Gerência de Normas, Análise de Autos de Infração e Demandas Externas, da Superintendência de Infraestrutura Aeroportuária desta Agência, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 688 - DESIGNAR MARCOS FLAVIO GARAZA BARBIERI, matrícula SIAPE nº 1587013, para exercer o encargo de substituto eventual do Cargo Comissionado Técnico de Coordenador de Fiscalização e Vigilância Continuada, código CCT IV, na Gerência de Controle e Fiscalização, da Superintendência de Infraestrutura Aeroportuária desta Agência, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 689 - DESIGNAR RENATO TRINDADE SAMPAIO, matrícula SIAPE nº 1651460, para exercer o encargo de substituto eventual do Cargo Comissionado Técnico de Coordenador de Fiscalização e Planejamento, código CCT IV, na Gerência de Controle e Fiscalização, da Superintendência de Infraestrutura Aeroportuária desta Agência, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 690 - DESIGNAR FABIO CESAR DA COSTA BERTOCCO, matrícula SIAPE nº 1766730, para exercer o encargo de substituto eventual do Cargo Comissionado Técnico de Coordenador de Controle de Dados de Aeródromos, código CCT IV, na Gerência Técnica de Controle e Cadastro, da Gerência de Controle e Fiscalização, da Superintendência de Infraestrutura Aeroportuária desta Agência, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">EDUARDO BORBA CHAFFIN JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>