<xml><article id="8105699" name="P8DELEX21" idOficio="5232103" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/03/2019" artClass="00013:00053:00100:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 8ª Região Fiscal/Delegacia Especial da Receita Federal do Brasil de Fiscalização de Comércio Exterior" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11557439">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 21, DE 20 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 21, DE 20 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DELEGADO DAdelegacia especial DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL de comércio exterior - delex, no uso das atribuições do Artigo nº 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela portaria MF nº 430 de 9 de outubro de 2017, conjugado com a Portaria ALF/SPO nº 1.211, de 5 de janeiro de 2018, publicada no DOU de 10/01/2018 e tendo em vista o disposto nos artigos 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, regulamentados pelo Decreto nº 83.937, de 6 de setembro de 1979 e pelo Decreto nº 86.377, de 17 de setembro de 1981, resolve:</p><p>Artigo único. Delegar competência à Auditora-Fiscal da Receita Federal do Brasil LUDMILA BRITO, matrícula SIAPE nº 1799452 e SIAPECAD nº 01573649, para, no dia 22 de março de 2019, praticar os atos do Artigo nº 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela portaria MF nº 430 de 9 de outubro de 2017, e outras atribuições delegadas ao Delegado da DELEX, tendo em vista o afastamento simultâneo do titular e do substituto eventual.</p><p class="assina">GUSTAVO RIQUE PINTO PASSOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>