<xml><article id="7832577" name="PORTARIA - Pessoal - SGP" idOficio="5204398" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/03/2019" artClass="00038:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Conselho Nacional do Ministério Público/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11510065">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 45, DE 6 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ ROBERTO FUINA VERSIANI]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA N° 45, DE 6 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL ADJUNTO DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso das atribuições previstas no art. 1º, inciso XII, da Portaria CNMP-PRESI nº 57, de 27 de maio de 2016, e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1° Dispensar a servidora POLIANA OLIVEIRA SANTOS, ocupante do cargo de Analista Jurídico, matrícula nº 82.321, do encargo de substituta eventual de Assessora-Chefe, código CC-4, da Comissão de Preservação da Autonomia do Ministério Público, previsto n° Lei n° 12.412/2011.</p><p>Art. 2° Designar o servidor ALEXANDRE ALVES DE SOUSA MOREIRA, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, matrícula nº 82.378, para o encargo de substituto eventual do cargo em comissão mencionado no art. 1° da presente Portaria.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="data">ROBERTO FUINA VERSIANI</p><p class="identifica">PORTARIA N° 46, DE 1º DE MARÇO DE 2019</p><p>Dispõe sobre a designação de servidor para emissão de Nota Fiscal Avulsa junto à Secretaria de Estado de Fazenda do Distrito Federal. O SECRETÁRIO-GERAL ADJUNTO DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, nomeado pela Portaria CNMP-SG nº 179, de 04 de outubro de 2017, publicada no Diário Oficial da União, Seção 2, de 05 de outubro de 2017, p. 63, no uso de atribuição delegada pela Portaria CNMP-PRESI nº 57, de 27 de maio de 2016, art. 1º, caput, incisos I e XIV, e § 2º, publicada no Diário Eletrônico do CNMP, Caderno Administrativo, edição nº 100, de 31 de maio de 2016, tendo em vista o disposto no art. 3º, inciso II, da Portaria nº 103, de 06 de maio de 2010, da Secretaria de Estado de Fazenda do Distrito Federal, a Política Nacional de Resíduos Sólidos (PNRS), Lei nº 12.305, de 2 de agosto de 2010 e seu regulamento, Decreto nº 7.404 de 23 de dezembro de 2010 e, ainda, considerando o contido no Processo Administrativo n° 19.00.6160.0000902/2019-57, resolve:</p><p>Art. 1° Designar o servidor CAIO CESAR DOS SANTOS BERNARDO, Técnico Administrativo, matrícula nº 82.376, portador do RG nº 2754731 SESP/DF e CPF nº 036.210.091-83, a quem confere poderes específicos para emissão de Nota Fiscal Avulsa (NF-a) junto à SECRETARIA DE ESTADO DE FAZENDA DO DISTRITO FEDERAL, para que o CNMP possa efetuar o adequado descarte de materiais ou peças dos equipamentos do fabricante Schneider Eletric It Brasil Indústria e Comércio de Equipamentos Eletrônicos LTDA, vinculados ao Contrato CNMP nº 20/2017, em razão de execução de procedimento de logística reversa.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="data">ROBERTO FUINA VERSIANI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>