<xml><article id="7915118" name="Ps_5296_5297_5298_5299_5300_5301" idOficio="5212398" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/03/2019" artClass="00024:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11523916">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 12 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 12 de março de 2019</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Decreto de 03 de janeiro de 2017, da Presidência da República e pelo Decreto nº 8.932, de 14 de dezembro de 2016 - Estatuto da Fiocruz, resolve:</p><p>Nº 5.296 - Designar, ROSA MARIA OLIVEIRA DA CONCEIÇÃO, para a Função Gratificada, código FG 3, n.º 45.0692, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.297 - Dispensar, ROZANIA BICEGO XAVIER, da Função Gratificada, código FG 2, n.º 45.0666, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.298 - Dispensar, RACHEL SANTOS SILVA, do encargo de substituto eventual de chefe do Serviço de Compras, código DAS 101.1, n.º 45.0646, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.299 - Dispensar, RACHEL SANTOS SILVA, da Função Gratificada, código FG 3, n.º 45.0693, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.300 - Designar, EDNEIA MARIA DE OLIVEIRA, para a Função Gratificada, código FG 3, n.º 45.0695, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.301 - Designar, MARIA ALCINA BERNARDES PAULA, para o encargo de substituto eventual de chefe do Departamento Cirurgia Pediátrica, código DAS 101.1, n.º 45.0660, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.302 - Exonerar, MARIA ALCINA BERNARDES PAULA, do Cargo em Comissão de Chefe do Departamento Cirurgia Pediátrica, código DAS 101.2, n.º 45.0660, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.303 - Dispensar, PATRICIA MARQUES SANTOS, do encargo de substituto eventual de chefe do Departamento Cirurgia Pediátrica, código DAS 102.1, n.º 45.0660, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.304 - Nomear, PATRICIA MARQUES SANTOS, para o cargo em comissão de chefe do Departamento Cirurgia Pediátrica, código DAS 101.2, n.º 45.0660, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>