<xml><article id="8054625" name="2019_03_18_Publicação_2019_03_22" idOficio="5227026" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11548208">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE MARÇO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.227 - Conceder o afastamento do país a NILDO ALVES BATISTA, Professor Titular do Campus Baixada Santista, no período de 23.03.2019 a 27.03.2019, para participar no "Congreso Mundial de Educación Médica y la XXI Conferencia Panamericana de Educación Médica", na Colômbia, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101978/2019-89).</p><p>Nº 1.228 - Conceder o afastamento do país a SYLVIA HELENA SOUZA DA SILVA BATISTA, Professora Associada e Diretora Acadêmica do Campus Baixada Santista, no período de 23.03.2019 a 27.03.2019, para participar no "Congreso Mundial de Educación Médica", na Colômbia, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.102134/2019-55).</p><p>Nº 1.229 - Conceder o afastamento do país a AUGUSTO PARANHOS JUNIOR, Professor Adjunto do Departamento de Oftalmologia do Campus São Paulo, no período de 24.03.2019 a 30.03.2019, para participar no "8th World Glaucoma Congress", na Áustralia, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101702/2019-09).</p><p>Nº 1.230 - Conceder o afastamento do país a LUCI CORREA, Médico do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 24.03.2019 a 30.03.2019, para participar de Missão da Organização Pan-Americana de Saúde, no Haiti, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.102332/2019-19).</p><p>Nº 1.231 - Conceder o afastamento do país a ALLAN CHIARATTI DE OLIVEIRA, Professor Adjunto-A do Departamento de Pediatria do Campus São Paulo, no período de 25.03.2019 a 31.03.2019, para participar no "NeoHeart: Cardiovascular Management of the Neonate 2019", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101413/2019-00).</p><p>Nº 1.232 - Conceder o afastamento do país a RODRIGO DE PAULA SANTOS, Médico do Departamento de Otorrinolaringologia e Cirurgia de Cabeça e Pescoço do Campus São Paulo, no período de 25.03.2019 a 29.03.2019, para participar no Curso Latino-Americano de Cirurgia Endoscópica Nasossinusal, nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101130/2019-50).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>