<xml><article id="8010791" name="PORTARIA Nº 32 TORNAR SEM EFEITO" idOficio="5222261" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2019" artClass="00006:00009:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União/Secretaria-Geral de Consultoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11540116">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 32, DE 18 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 32, DE 18 DE MARÇO DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO-GERAL DE CONSULTORIA DA ADVOCACIA -GERAL DA UNIÃO</strong>, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria AGU nº 444, de 12 de julho de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 13 de julho de 2016, considerando a decisão proferida pelo Juízo Federal da 14ª Vara Federal Cível da Seção Judiciária do Distrito Federal nos autos do Mandado de Segurança n. 1019733-22.2018.4.01.3400, bem como o que consta do Processo Administrativo n. 00410.042419/2018-44, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar sem efeito, em caráter sub judice, a Portaria SGCS/AGU nº 62, de 25 de maio de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 28 de maio de 2018, Seção 2, p. 3, e a Portaria SGCS/AGU nº 134, de 16 de agosto de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 17 de agosto de 2018, Seção 2, p. 3.</p><p>Art. 2º Exonerar, em caráter jub judice, por adesão ao Programa de Desligamento Voluntário instituído pela Medida Provisória nº 792, de 26 de julho de 2017, com todos os benefícios daí decorrentes, WASHINGTON CARDOSO ALKMIM JUNIOR, CPF nº 012.074.595-00, do cargo efetivo de Advogado da União, código da vaga nº 915515, a contar de 29 de novembro de 2017.</p><p>Art. 3º Eventuais efeitos financeiros decorrentes da decisão judicial estão adstritos à sistemática de pagamento pelo regime de precatórios, previsto no art. 100 da Constituição Federal.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RENATO DE LIMA FRANÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>