<xml><article id="7819415" name="PORTARIA Nº 419 capacitação no e" idOficio="5203895" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2019" artClass="00010:00073:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11508955">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 419, DE 1º DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 419, DE 1º DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 46 do Regulamento da Agência, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, CONSIDERANDO a Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, CONSIDERANDO o Decreto nº 91.800, de 18 de outubro de 1985, CONSIDERANDO o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995; CONSIDERANDO a Portaria nº 272, de 12 de setembro de 2013, alterada pela Portaria nº 110, de 11 de julho de 2014, ambas do Ministério das Comunicações; e CONSIDERANDO os autos do processo nº 53500.003643/2019-59, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do País do servidor FÁBIO CASOTTI, matrícula SIAPE nº 2486612, ocupante do cargo efetivo de Especialista em Regulação de Serviços Públicos de Telecomunicações, com ônus limitado, para participar do curso USTTI 5G IOT Training, em Washington DC - USA, no período de 16 de março a 28 de março de 2019, inclusive trânsito, e condicionado à apresentação do certificado de conclusão do curso à Gerência de Administração e Desenvolvimento de Pessoas - AFPE.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">LEONARDO EULER DE MORAIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>