<xml><article id="7798334" name="Port. APO - 1321 a 1339" idOficio="5201830" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00016:00099:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="104" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=104" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11505173">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.321 - Nos termos do art. 3º, da EC nº 47/2005, aposentar DAISY MARIA XAVIER DE ABREU, inscrição UFMG nº 114219, matrícula SIAPE nº 0323626, ocupante do cargo de Sociólogo, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 16, lotada na Faculdade de Medicina, com proventos integrais, por ter provado contar 40 (quarenta) anos de contribuição.</p><p>Nº 1.322 - Nos termos do art. 3º, da EC nº 47/2005, aposentar MAURÍCIO MOREIRA RODRIGUES, inscrição UFMG nº 112941, matrícula SIAPE nº 0323522, ocupante do cargo de Técnico em Móveis e Esquadrias, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 16, lotado na Escola de Engenharia, com proventos integrais, por ter provado contar 35 (trinta e cinco) anos de contribuição.</p><p>Nº 1.323 - Nos termos do art. 3º, da EC nº 47/2005, aposentar SORAYA ALMEIDA BELISÁRIO, inscrição UFMG nº 073210, matrícula SIAPE nº 0320797, ocupante do cargo de Professor Associado, Nível 4, lotada na Faculdade de Medicina, com proventos integrais, por ter provado contar 35 (trinta e cinco) anos de contribuição.</p><p>Nº 1.324 - Nos termos do art. 3º, da EC nº 47/2005, aposentar CIBELE DE LOURDES BULDRINI FILOGONIO SILVA, inscrição UFMG nº 116386, matrícula SIAPE nº 0323798, ocupante do cargo de Bibliotecário-Documentalista, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, lotada na Faculdade de Medicina, com proventos integrais, por ter provado contar 38 (trinta e oito) anos de contribuição.</p><p>Nº 1.337 - Nos termos do art. 3º, da EC nº 47/2005, aposentar MARIA AMÉLIA DIAMANTINO BOAVENTURA, inscrição UFMG nº 029300, matrícula SIAPE nº 0317182, ocupante do cargo Professor Associado, Nível 4, lotada no Instituto de Ciências Exatas, com proventos integrais, por ter provado contar 40 (quarenta) anos de contribuição</p><p>Nº 1.339 - Nos termos do art. 3º, da EC nº 47/2005, aposentar MARIA CHRISTINA LOPES ARAÚJO DE OLIVEIRA, inscrição UFMG Nº 1.30257, matrícula SIAPE nº 1180240, ocupante do cargo Professor Associado, Nível 3, lotada na Faculdade de Medicina, com proventos integrais, por ter provado contar 31 (trinta e um) anos de contribuição.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>