<xml><article id="8170238" name="GER EXE EDI 3 SOGP SP SUL" idOficio="5238294" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="29/03/2019" artClass="00099:00013:00058:00239:00006:00019:00003:00000:00000:00000:00000:00019:00002" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="124" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=124" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11568061">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº  3 , DE  25 DE  MARÇO DE 2019SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EDITAL Nº 3 , DE 25 DE MARÇO DE 2019SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>A CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA SÃO PAULO - SUL, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto nº 7.862, de 8 de dezembro de 2012 e a Portaria MP nº 363, de 28 de novembro de 2016, e pela Orientação Normativa SEGEP/MP nº 1, de 02 de janeiro de 2017; resolve:</p><p>1. Tornar pública o nome da aposentada, aniversariante do mês de novembro/2018 - UPAG 9853 / GEXSP-SUL, que terá o pagamento suspenso por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual no mês do aniversário, conforme estabelecido nos artigos 10º e 11º da Orientação Normativa SEGEP/MP nº 1, de 02 de janeiro de 2017:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>MATRÍCULA</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>CPF</p></td><td><p>DATA DE NASCIMENTO</p></td><td><p>TIPO</p></td></tr><tr><td><p>0940805</p></td><td><p>ANA EMILIA ISOLDI DE MORAIS</p></td><td><p>064.988.768-91</p></td><td><p>16/12/1944</p></td><td><p>Aposentada</p></td></tr></table><p>2. A suspensão do pagamento dos proventos de aposentadoria foi efetivada na folha de pagamento de DEZEMBRO/2018.3. O restabelecimento do pagamento dos proventos fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal da interessada à Seção Operacional da Gestão de Pessoas da Gerência Executiva São Paulo -Sul/ INSS, situada no Viaduto Santa Ifigênia, 266 - 12º andar - Centro - São Paulo/SP, portando o documento oficial de identificação original com foto e CPF, para realizar sua atualização cadastral.</p><p>4. O crédito do pagamento restabelecido será efetivado na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>5. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção poderá ser solicitado pelo interessado ou por terceiros, na Unidade de Recursos Humanos do órgão de vinculação o agendamento de visita técnica para fins de comprovação de vida do aposentado ou pensionista, por meio do Tel. (11) 3544-3324/ 3336 /3339, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita, conforme estabelecido nos artigos 8º e 13º da Orientação Normativa SEGEP/MP nº 1, de 02 de janeiro de 2017.</p><p class="assina">KATARY ELIANE MEIRELLES DE CASTRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>