<xml><article id="7919644" name="1203DSP-SE-SEGOV-S-2" idOficio="5212565" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="13/03/2019" artClass="00006:00008:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Presidência da República/Secretaria de Governo/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11524352">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 12 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 12 DE MARÇO DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA DE GOVERNO DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 292, de 15 de junho de 2012, do então Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, e tendo em vista o disposto no § 4º, do art. 7º do Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, resolve autorizar o afastamento do País do servidor MANOEL RENATO MACHADO FILHO, matrícula SIAPE nº 6476313, Diretor de Programa, código DAS 101.5, lotado na Secretaria de Coordenação de Obras Estratégicas e Fomento da Secretaria Especial do Programa de Parcerias de Investimentos da Secretaria de Governo da Presidência da República, para participar de visitas técnicas e intercâmbio de experiências de gestão urbana, a realizar-se nas cidades de Nice, Antibes, Le Broc, Cannes e Paris, na França, no período de 15 a 24 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00130.000236/2019-89.</p><p><strong>O</strong><strong>SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA DE GOVERNO DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 292, de 15 de junho de 2012, do então Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, e tendo em vista o disposto no § 4º, do art. 7º do Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, resolve autorizar o afastamento do País do servidor PEDRO BRUNO BARROS DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 2334636, código DAS 101.6, Secretário, lotado na Secretaria de Coordenação de Energia e Aeroportos da Secretaria Especial do Programa de Parcerias de Investimentos da Secretaria de Governo da Presidência da República, para participar de Missão à Europa "Global Summit Berlin", "Infra inBrazil Luncheon", em Berlim, Alemanha; e "InsideInfra inBrazil Forum London", em Londres, Inglaterra, no período de 16 a 22 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00130.000237/2019-23.</p><p><strong>O</strong><strong>SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA DE GOVERNO DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 292, de 15 de junho de 2012, do então Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, e tendo em vista o disposto no § 4º, do art. 7º do Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, resolve autorizar o afastamento do país dos empregados da Empresa Brasil de Comunicação - EBC, PABLO LUIS SANTOS MUNDIM - Repórter de Televisão, JOSÉ CARLOS GONÇALVES - Reportagem Cinematográfica, ROBERTO ROSADO MAIA - Edição de Finalização de Imagens, CELSO HENRIQUE SOARES OLIVEIRA - Técnico Auxílio Operacional, DANILO FERREIRA DE SOUSA - Reportagem Cinematográfica e VANDER NOGUEIRA DE CAMARGO - Coordenador, para realizarem a cobertura jornalística da viagem oficial do Excelentíssimo Senhor Presidente da República JAIR MESSIAS BOLSONARO à cidade de Washington/EUA, no período de 13 a 21 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00170.000974/2019-50.</p><p class="assina">MAURO BIANCAMANO GUIMARÃES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>