<xml><article id="7785912" name="Portaria 434 e 435" idOficio="5200430" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00008" artCategory="Ministério da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11502395">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, em conformidade com o artigo 3º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, tendo em vista o que dispõe o Decreto nº 9.674, de 02 de janeiro de 2019, e em conformidade com o art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 434 - Dispensar a servidora MARINA JARDIM E SILVA, Matrícula SIAPE nº 2101778, CPF nº 118.825.537-13, do encargo de substituta eventual do cargo em comissão de Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação de Fiscalização, da Coordenação-Geral de Acompanhamento e Fiscalização, do Departamento de Operação, da Secretaria Nacional de Renda de Cidadania, da Secretaria Especial do Desenvolvimento Social, deste Ministério.</p><p>Nº 435 - Designar a servidora ANIELLE PAZ COSTA, Matrícula SIAPE nº 1355730, CPF nº 730.420.133- 91, para exercer o encargo de substituta eventual do cargo em comissão de Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação de Fiscalização, da Coordenação-Geral de Acompanhamento e Fiscalização, do Departamento de Operação, da Secretaria Nacional de Renda de Cidadania, da Secretaria Especial do Desenvolvimento Social, deste Ministério, nos afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">OSMAR GASPARINI TERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>