<xml><article id="7853240" name="DESPACHORFB Marcela" idOficio="5206521" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="08/03/2019" artClass="00013:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11513862">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 7 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 7 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO-GERAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, no uso da competência prevista no art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, que lhe foi subdelegada pelo inciso I do art. 2º da Portaria MF nº 224, de 7 de fevereiro de 2019, com fulcro no art. 87, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no § 1º do art. 10, do Decreto nº 5.707, de 23 de fevereiro de 2006 e na Portaria RFB nº 1.804, de 30 de dezembro de 2016, autoriza a Auditora-Fiscal da Receita Federal do Brasil MARCELA CRISTINA JOSE BUTRUCE, matrícula Siapecad nº 01296105, lotada no Escritório de Corregedoria da 7ª Região Fiscal (Escor07), a afastar-se do país em virtude de licença capacitação no período de 8 de abril de 2019 a 17 de maio de 2019 (40 dias), sem trânsito e com ônus limitado, com objetivo de participar do Curso Intensivo de Francês, promovido pela Alliance Française de Rouen, a ser realizado em Rouen/França e do Curso Intensivo Plus de Francês, promovido pela Alliance Française de Montpellier, a ser realizado em Montpellier/França. As despesas decorrentes do afastamento serão custeadas pela servidora que deverá apresentar os comprovantes de frequência ou participação, bem como as cópias dos certificados de conclusão, quando aplicável, no prazo de até 60 (sessenta) dias contados da conclusão do evento. (Processo nº 16331.720001/2019-81).</p><p class="assina">JOÃO PAULO RAMOS FACHADA MARTINS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>