<xml><article id="7835989" name="0603PRT239A246-SG-SE-S2" idOficio="5204666" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/03/2019" artClass="00006:00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11510547">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE MARÇO DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1 <u>o</u> da Portaria n <u>o</u> 58, de 26 de outubro de 2018, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 239<strong>- NOMEAR</strong></p><p>FERNANDO MAGALHAES SOARES PINTO para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Planejamento, Orçamento e Finanças, código DAS 101.4, da Diretoria de Planejamento, Orçamento, Finanças e Contabilidade da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 240<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>ABIMAEL RIBEIRO DA SILVA, 3 S, para a função de Especialista, código GR-II, na Coordenação de Subsistência da Coordenação-Geral de Administração Geral da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 241<strong>- NOMEAR</strong></p><p>ADRIANO FRANCO BEZERRA, 3º Sgt PMDF,<strong></strong>para exercer o cargo de Coordenador de Redes de Longa Distância e Telecomunicações, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Infraestrutura Tecnológica e Telecomunicações da Diretoria de Tecnologia da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 242<strong>- DISPENSAR</strong></p><p>ELISA GRAZIELA DE SANT'ANNA RIBEIRO da função de Assistente, código GR-IV, da Coordenação-Geral de Relações Públicas da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 18 de fevereiro de 2019.</p><p>Nº 243<strong>- EXONERAR</strong></p><p>CLAUDIA FONTANA FIGUEIREDO do cargo de Assessor Técnico, código DAS 102.3, do Gabinete da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 7 de fevereiro de 2019.</p><p>Nº 244<strong>- DISPENSAR</strong></p><p>ROBERTA SILVA MARTINS<strong></strong>da função de Assistente, código GR-IV, da Coordenação-Geral de Desenvolvimento de Pessoas da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 14 de fevereiro de 2019.</p><p>Nº 245<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>EDUARDO DE SOUZA RIBEIRO, Cb Ex<strong>,</strong>para a função de Especialista, código GR-II, da Coordenação de Subsistência da Coordenação-Geral de Administração Geral da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 246<strong>- NOMEAR</strong></p><p>WILLIAM FARKATT TABOSA para exercer o cargo de Assessor Técnico, código DAS 102.3, na Coordenação-Geral de Relações Públicas da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p class="assina">ROBERTO SEVERO RAMOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>