<xml><article id="7895644" name="Portarias de 11-03-2019 - SI" idOficio="5210369" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2019" artClass="00013:00052:01216:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade/Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11520505">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE DESENVOLVIMENTO DA INDÚSTRIA, COMÉRCIO, SERVIÇOS E INOVAÇÃO DA SECRETARIA ESPECIAL DE PRODUTIVIDADE, EMPREGO E COMPETITIVIDADE DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições, e considerando a delegação de competência contida na Portaria SEPEC-ME nº 118, de 14 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 15 de fevereiro de 2019, considerando o constante dos autos do processo nº 52001.101521/2019-95, resolve:</p><p>Nº 122 - Designar DAYENE CRISTINE PEIXOTO QUEIROZ, para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador-Geral de Competitividade Industrial, código DAS 101.4, da Subsecretaria de Desenvolvimento Produtivo, de Rede e Industrial da Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 123 - Designar PEDRO HENRIQUE DE ANDRADE RECKZIEGEL, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador-Geral de Insumos Básicos e Trabalho, código DAS 101.4, da Subsecretaria de Desenvolvimento Produtivo, de Rede e Industrial da Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 124 - Designar LEONARDO BOSELLI DA MOTTA, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador-Geral das Indústrias para a Mobilidade e Logística, código DAS 101.4, da Subsecretaria de Desenvolvimento Produtivo, de Rede e Industrial da Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 125 - Designar CARLOS LEONARDO TEÓFILO DURANS, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador-Geral de Planejamento, Normas e Fiscalização, código DAS 101.4, da Subsecretaria de Desenvolvimento Produtivo, de Rede e Industrial da Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 126 - Designar LUIZ CARLOS DE ALMEIDA JÚNIOR, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador da Coordenação-Geral de Insumos Básicos e Trabalho, código DAS 101.3, da Subsecretaria de Desenvolvimento Produtivo, de Rede e Industrial da Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 127 - Designar MARCO ANTÔNIO NUNES BASTOS, para exercer o encargo de substituto eventual de Chefe de Divisão da Coordenação-Geral de Insumos Básicos e Trabalho, código DAS 101.2, da Subsecretaria de Desenvolvimento Produtivo, de Rede e Industrial da Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 128 - Designar GUSTAVO DUARTE VICTER, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador da Coordenação-Geral das Indústrias para a Mobilidade e Logística, código DAS 101.3, da Subsecretaria de Desenvolvimento Produtivo, de Rede e Industrial da Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 129 - Designar FERNANDO ANTÔNIO CORDEIRO FERREIRA, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador da Coordenação-Geral das Indústrias para a Mobilidade e Logística, código DAS 101.3, da Subsecretaria de Desenvolvimento Produtivo, de Rede e Industrial da Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 130 - Designar ANTÔNIO JOSÉ JULIANI, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador da Coordenação-Geral de Planejamento, Normas e Fiscalização, código DAS 101.3, da Subsecretaria de Desenvolvimento Produtivo, de Rede e Industrial da Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 131 - Designar THAYANA FREITAS DE QUEIROZ, para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador-Geral de Investimentos e Complexos Tecnológicos, código DAS 101.4, da Subsecretaria de Desenvolvimento Produtivo, de Rede e Industrial da Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p class="assina">CAIO MEGALE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>