<xml><article id="7834684" name="P9FOZDOIGUAÇU46" idOficio="5204658" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/03/2019" artClass="00013:00053:00101:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 9ª Região Fiscal/Alfândega da Receita Federal do Brasil em Foz do Iguaçu" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11510533">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 46, DE 1º DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 46, DE 1º DE MARÇO DE 2019</p><p>O DELEGADO SUBSTITUTO DA ALFANDEGA DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM FOZ DO IGUAÇU - PARANÁ, no uso das atribuições que lhe conferem os artigos 15 e 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 09 de outubro de 2017, e tendo em vista o disposto nos arts. 11 e 12 do Decreto-lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, regulamentado pelo Decreto nº 83.937, de 06 de setembro de 1979, alterado pelo Decreto nº 86.377, de 17 de setembro de 1981, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência ao servidor OSVALDO TOSHIO YAMASHITA, AFRFB, matrícula SIAPECAD nº 00057670, para assinar, como ordenador de despesas, atos de gestão orçamentária e financeira referentes aos recursos ordinários, bem como do Fundo Especial de Desenvolvimento e Aperfeiçoamento das Atividades de Fiscalização - FUNDAF, compreendidas, também, as autorizações de despesas de viagens a serviço, os arbitramentos e concessões de diárias e ajuda de custo, na forma da legislação vigente.</p><p>Art. 2º Designar a servidora CRISTIANE ELIZA COLLA DE OLIVEIRA, AFRFB, matrícula SIAPECAD n° 01572259 e o servidor HIPÓLITO JOSÉ ARRUDA CAPLAN, AFRFB, matrícula SIAPECAD n° 00068546, para, nesta ordem, sucessivamente, substituírem o servidor nominado no artigo anterior em seus afastamentos e impedimentos legais.</p><p>Art. 3º Revogar a Portaria ALF/FOZ nº 93, de 12 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União n°51 DE 15 DE MARÇO DE 2018.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">HIPÓLITO JOSÉ ARRUDA CAPLAN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>