<xml><article id="8055281" name="PORTARIAS 316 A 319 E 322 A 323-" idOficio="5227160" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2019" artClass="00016:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11548332">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 19 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE MARÇO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE PERNAMBUCO, em conformidade com a Lei nº 11.892, de 29/12/2008, publicada no DOU de 30/12/2008, seção 1, página 1 a 3, nomeada pelo Decreto Presidencial de 12/04/2016, publicado no DOU de 13/04/2016, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, e considerando o artigo 2º do Decreto nº 7.311, de 22/09/2010, DOU de 23/09/2010, resolve:</p><p>Nº 316 - Dispensar, a pedido da Direção Geral do Campus, a servidora TASIA PEREIRA DE MOURA, matrícula SIAPE nº 1962316, CPF nº 027.576.284-02, da Função Gratificada de Chefe da Divisão de Apoio ao Ensino e ao Estudante do Campus Igarassu desta Instituição Federal de Educação, código FG-01.</p><p>Nº 317 - Designar, a pedido da Direção Geral do Campus, a servidora ALANE KARINE DANTAS PEREIRA, matrícula SIAPE nº 1064826, CPF nº 082.913.514-65, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Divisão de Apoio ao Ensino e ao Estudante do Campus Igarassu desta Instituição Federal de Educação, código FG-01.</p><p>Nº 318 - Dispensar, a pedido da Direção Geral do Campus, o servidor RANIERI VALENÇA DE CARVALHO, matrícula SIAPE nº 2257079, CPF nº 058.627.204-64, da Função Comissionada de Coordenador do Curso Técnico em Informática para Internet do Campus Igarassu desta Instituição Federal de Educação, código FCC.</p><p>Nº 319 - Designar, a pedido da Direção Geral do Campus, o servidor MILTON SECUNDINO DE SOUZA JÚNIOR, matrícula SIAPE nº 2182611, CPF nº 007.387.754-95, para exercer a Função Comissionada de Coordenador do Curso Técnico em Informática para Internet do Campus Igarassu desta Instituição Federal de Educação, código FCC.</p><p>Nº 322 - Exonerar, a pedido, a servidora SANDRA DE AZEVEDO ANHAIA, matrícula SIAPE nº 1581393, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotada no Campus Pesqueira desta Instituição Federal de Educação, com amparo legal no artigo 34 da Lei 8.112/1990.</p><p>Nº 323 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora MÉRCIA CARDOSO DA COSTA GUIMARÃES, matrícula SIAPE nº 1109031, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe "D", Nível de Capacitação V, Padrão de Vencimento 01, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais com Dedicação Exclusiva, do quadro de pessoal permanente do IFPE - Campus Vitória de Santo Antão -, com fundamento da Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, incorporando 4% (quatro por cento) de Anuênio (Art. 244, da Lei nº 8.112/1990) e RT - Retribuição por Titulação de Doutorado (Lei nº 12.772/2012).</p><p class="assina">ANÁLIA KEILA RODRIGUES RIBEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>