<xml><article id="7794496" name="Portarias de 27.02.2019" idOficio="5201510" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00016:00086:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Cariri" artSize="12" artNotes="" numberPage="100" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=100" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11504598">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO CARIRI, Ricardo Luiz Lange Ness, no uso da atribuição que lhe confere a Portaria n.º 591/MEC, de 8 de julho de 2016, publicada no Diário Oficial da União no dia 11 de julho de 2016, seção 2, página 13, resolve:</p><p>N° 97 - Art. 1° Exonerar o servidor ARTUR COSTA DE SOUZA, SIAPE n° 2256586, do cargo de Coordenador, código CD-04, da Coordenadoria de Admissão e Dimensionamento da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, a partir de 01/03/2019 (Processo n° 23507.000616/2019-09).</p><p>N° 98 - Art. 1° Exonerar o servidor MIGUEL MARX, SIAPE n° 2574140, do cargo de Coordenador, código CD-04, da Coordenadoria de Qualidade de Vida no Trabalho da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, a partir de 01/03/2019 (Processo n° 23507.000709/2019-20 ).</p><p>N° 99 - Art. 1° Nomear a servidora ELIANE LEANDRO DE MATOS, SIAPE n° 2208083, para exercer o cargo de Coordenadora, código CD-04, da Coordenadoria de Admissão e Dimensionamento da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, ficando em consequência dispensada da função de Gerente, código FG-02, da Divisão de Legislação da mesma Unidade administrativa (Processo n° 23507.000615/2019-36).</p><p>N° 100 - Art. 1° Nomear a servidora MIRNA FONTENELE DE OLIVEIRA, SIAPE n° 1451239, para exercer o cargo de Coordenadora, código CD-04, da Coordenadoria de Qualidade de Vida no Trabalho da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, ficando em consequência dispensada da função de Gerente, código FG-02, da Divisão de Atenção e Qualidade de Vida do Estudante, da Coordenadoria de Apoio ao Desenvolvimento Discente da Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis (Processo n° 23507.000711/2019-63).</p><p>N° 101 - Art. 1° Dispensar, a pedido, a servidora SABRINNY RAKEL SILVA DE LIMA, SIAPE n° 1640898, da função de Gerente, código FG-02, da Divisão de Elaboração de Projetos para Novos Espaços, da Coordenadoria de Estudos e Projetos de Arquitetura e Urbanismo, da Diretoria de Infraestrutura, com efeitos a partir de 18/02/2019 (Processo n° 23507.000705/2019-31).</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO LUIZ LANGE NESS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>