<xml><article id="7929793" name="238_239_240_241_242_243_Renova_C" idOficio="5213841" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/03/2019" artClass="00016:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Centro Federal de Educação Tecnológica Celso Suckow da Fonseca" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11525962">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 11 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, no uso de suas atribuições, e nos termos do Artigo 4º, parágrafo único, inciso II, da Lei nº. 8.745, de 09 de dezembro de 1993, publicada no DOU de 10 de dezembro de 1993, com redação dada pela Lei nº. 12.425/2011 e conforme o disposto no Memorando 014/2019/SEAPE, resolve:</p><p>Nº 238 - Art. 1º. - Prorrogar pelo período de 04 de fevereiro de 2019 a 04 de agosto de 2019, a vigência do Contrato nº 25/2017 referente ao Edital 06/2017, firmado entre o CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA e YANA TORRES DE MAGALHÃES Matrícula SIAPE nº 2414461, Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico;</p><p>Art. 2º. - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no Art. 1º.</p><p>Nº 239 - Art. 1º. - Prorrogar, pelo período de 09 de fevereiro de 2019 a 08 de agosto de 2019, a vigência do Contrato nº. 28/2018 referente ao Edital nº. 12/2018, firmado entre o CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA e LOENA MARINS DO COUTO Matrícula SIAPEnº 3062264,Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico;</p><p>Art. 2º. - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no Art. 1º.</p><p>Nº 240 - Art. 1º. - Prorrogar, pelo período de 10 de fevereiro de 2019 a 10 de agosto de 2019, a vigência do Contrato nº. 26/2017 referente ao Edital nº. 01/2017, firmado entre o CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA e THAÍS WINKERT Matrícula SIAPEnº 2412592,Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico;</p><p>Art. 2º. - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no Art. 1º.</p><p>Nº 241 - Art. 1º. - Prorrogar, pelo período de 16 de fevereiro de 2019 a 16 de agosto de 2019, a vigência do Contrato nº. 27/2017 referente ao Edital nº. 01/2017, firmado entre o CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA e TATIANE MELO VITAL Matrícula SIAPEnº 2414422,Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico;</p><p>Art. 2º. - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no Art. 1º.</p><p>Nº 242 - Art. 1º. - Prorrogar, pelo período de 01 de março de 2019 a 31 de agosto de 2019, a vigência do Contrato nº. 30/2018 referente ao Edital nº. 012/2018, firmado entre o CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA e LETÍCIA DOS SANTOS FERREIRA Matrícula SIAPEnº 1025573,Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico;</p><p>Art. 2º. - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no Art. 1º.</p><p>Nº 243 - Art. 1º. - Prorrogar, pelo período de 01 de março de 2019 a 31 de agosto de 2019, a vigência do Contrato nº. 31/2018 referente ao Edital nº. 01/2018, firmado entre o CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA e ANGELO BRUNO ANDRADE FIASCA Matrícula SIAPEnº 3064279,Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico;</p><p>Art. 2º. - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no Art. 1º.</p><p class="assina">CARLOS HENRIQUE FIGUEIREDO ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>