<xml><article id="7919612" name="1203PRT1403A1410-CC-S-2" idOficio="5212565" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/03/2019" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11524347">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[MINISTÉRIO DA CIDADANIA]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE MARÇO DE 2019</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, substituto, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.403 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>MARCELO DE LIMA E SOUZA do cargo de Subchefe Adjunto de Política Econômica da Subchefia de Ação Governamental da Casa Civil da Presidência da República, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.404 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>BARBARA DE OLIVEIRA AGUIAR do cargo de Assessora Especial da Subchefia de Ação Governamental da Casa Civil da Presidência da República, código DAS 102.5.</p><p>Nº 1.405 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ABELARDO LUIZ LUPION MELLO, para exercer o cargo de Assessor Especial da Secretaria Especial para a Câmara dos Deputados da Casa Civil da Presidência da República, código DAS 102.6.</p><p class="assina">ABRAHAM BRAGANÇA DE VASCONCELLOS WEINTRAUB</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA CIDADANIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, substituto, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.406 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>MARCOS VINÍCIUS BOARON, para exercer o cargo de Diretor de Programa da Secretaria-Executiva do Ministério da Cidadania, código DAS 101.5, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p class="assina">ABRAHAM BRAGANÇA DE VASCONCELLOS WEINTRAUB</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA ECONOMIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, substituto, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.407 -<strong>EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>FABIANO MEZADRE POMPERMAYER do cargo de Diretor de Estudos e Políticas Setoriais de Inovação e Infraestrutura do Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA, código DAS 101.5, a partir de 8 de fevereiro de 2019.</p><p>Nº 1.408 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>RAFAELO ABRITTA, para exercer o cargo de Assessor Especial do Ministro de Estado da Economia, código DAS 102.5.</p><p>Nº 1.409 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>CARLOS ROBERTO PIO DA COSTA FILHO, para exercer o cargo de Secretário-Executivo da Câmara de Comércio Exterior da Secretaria Especial de Comércio Exterior e Assuntos Internacionais do Ministério da Economia, código DAS 101.6, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p class="assina">ABRAHAM BRAGANÇA DE VASCONCELLOS WEINTRAUB</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DO MEIO AMBIENTE</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, substituto, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.410 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>REGIS PINTO DE LIMA, para exercer o cargo de Diretor de Pesquisa, Avaliação e Monitoramento da Biodiversidade do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade - Instituto Chico Mendes, código DAS 101.5, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p class="assina">ABRAHAM BRAGANÇA DE VASCONCELLOS WEINTRAUB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>