<xml><article id="8022130" name="P_276_AFASTAMENTO DO PAÍS MICAEL" idOficio="5223636" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2019" artClass="00016:00048:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00011" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11542779">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 276, DE 19 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 276, DE 19 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE BRASÍLIA, nomeado pelo Decreto de 05 de maio de 2015, publicado no Diário Oficial da União em 06 de maio de 2015, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º - Autorizar o afastamento do país da servidora MICAELA TOURNE ECHENIQUE, matrícula SIAPE Nº 2192883, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotada no campus Ceilândia, com o objetivo de participar do evento CIEDUC - 2019 - X Congreso Iberoamericano de Educación Científica, com apresentação dos trabalhos intitulados "Ciências da Natureza e Tecnologias: projetos interdisciplinares na formação de professores para atuação na educação básica", "Núcleo de Género y Diversidad Sexual - NUGEDIS: experiencias, desafíos y posibilidades en el Instituto Federal de Ciencia y Tecnología de Brasília - IFB", e "O desenvolvimento de habilidades tecnológicas e digitais de professores em formação inicial no Instituto Federal de Ciência e Tecnologia de Brasília - IFB", em Montevideo, Uruguai, no período de 23/03/2019 a 29/03/2019, com ônus limitado e trânsito incluído . (Processo IFB nº 23509.000187.2019-44).</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WILSON CONCIANI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>