<xml><article id="7780773" name="Portarias concessão de aposentad" idOficio="5198754" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00013:00002:00072:00374:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência de Administração na Paraíba" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11499199">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DA PARAÍBA, no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo Artigo 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME Nº 284, de 31 de janeiro de 2019, publicada na Seção 1 do Diário Oficial da União de 1º de fevereiro de 2019 e Portaria SRF nº 1.671, de 16 de junho de 2005, publicada na Seção 2 do DOU de 20/06/2005, convalidada pela Portaria SRFB nº 4.071, de 02 de maio de 2007, publicada na Seção 2 do DOU de 02 de maio de 2007, Edição Extra, resolve:</p><p>Nº 24 Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor PAULO ROBERTO SANTOS DE CARVALHO, no cargo de Técnico do Seguro Social, código 434/550, Classe "S", Padrão IV, matrícula Siape nº 0898201, com lotação e exercício no Quadro de Pessoal da Delegacia da Receita Federal do Brasil em Campina Grande/PB, de acordo com o art. 3º, inciso I e II, § único da Emenda Constitucional nº 47/2005 e art. 62-A, da Lei nº 8.112/90 com redação dada pelo art. 3º da MP Nº 2.225-45, de 04.09.2001 publicada no DOU de 05.09.2001, c/c o § 18 do art. 40 da CF/1988, (redação atual) Processo nº 10425.720554/2019-16.</p><p>Nº 25 Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor EUCLIDES MIGUEL DE AGUIAR FILHO, no cargo de Técnico do Seguro Social, código 434/550, Classe "S", Padrão IV, matrícula Siape nº 0898212, com lotação e exercício no Quadro de Pessoal da Delegacia da Receita Federal do Brasil em João Pessoa/PB, de acordo com o art. 3º, incisos I, II e III, § único da Emenda Constitucional nº 47/2005, c/c o § 18 do art. 40 da CF/1988, (redação atual) Processo nº 11925.000009/2019-23.</p><p>Nº 26 Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor MARCUS VINICIUS CAMELO DE SOUZA, no cargo de Técnico do Seguro Social, código 434/550, Classe "S", Padrão IV, matrícula Siape nº 0899021, com lotação e exercício no Quadro de Pessoal da Delegacia da Receita Federal do Brasil em João Pessoa/PB, de acordo com o art. 3º, incisos I, II e III, § único da Emenda Constitucional nº 47/2005, c/c o § 18 do art. 40 da CF/1988, (redação atual) Processo nº 11925.000008/2019-89.</p><p>Nº 27 Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor FLÁVIO DE ANDRADE COUTINHO, no cargo de Engenheiro, código 476/005, Classe "S", Padrão III, matrícula Siape nº 0104388, com lotação e exercício no Quadro de Pessoal da Delegacia da Receita Federal do Brasil em João Pessoa/PB, de acordo com o art. 3º, inciso I e II, § único da Emenda Constitucional nº 47/2005, c/c o § 18 do art. 40 da CF/1988, (redação atual) Processo nº 11925.000007/2019-34.</p><p>Nº 28 Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor ADALBERTO FERNANDES DA COSTA, no cargo de Agente Administrativo, código 489/202, Classe "S", Padrão III, matrícula Siape nº 0102266, com lotação e exercício no Quadro de Pessoal da Delegacia da Receita Federal do Brasil em João Pessoa/PB, de acordo com o art. 3º, inciso I e II, § único da Emenda Constitucional nº 47/2005, c/c o § 18 do art. 40 da CF/1988, (redação atual) Processo nº 11925.000010/2019-58.</p><p>Nº 29 Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora ANA AMÉLIA DE MATOS SOUZA, no cargo de Agente Administrativo, código 489/202, Classe "S", Padrão III, matrícula Siape nº 0750643, com lotação e exercício no Quadro de Pessoal da Delegacia da Receita Federal do Brasil em João Pessoa/PB, de acordo com o art. 3º, inciso I e II, § único da Emenda Constitucional nº 47/2005, c/c o § 18 do art. 40 da CF/1988, (redação atual) Processo nº 11925.000012/2019-47.</p><p>Nº 30 Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora ELISABETH FIGUEIREDO DE CARVALHO, no cargo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, código 237/010, Classe "S", Padrão III, matrícula Siape nº 0121134, com lotação e exercício no Quadro de Pessoal Permanente da Delegacia da Receita Federal do Brasil em João Pessoa/PB, de acordo com o art. 3º, inciso I e II, § único da Emenda Constitucional nº 47/2005, c/c o § 18 do art. 40 da CF/1988, (redação atual) Processo nº 11925.000005/2019-45.</p><p>Nº 31 Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JOSÉ ANDRADE FILHO, no cargo de Técnico de Nível Superior, código 489/064, Classe "S", Padrão III, matrícula Siape nº 0746900, com lotação e exercício no Quadro de Pessoal da Delegacia da Receita Federal do Brasil em João Pessoa/PB, de acordo com o art. 3º, inciso I e II, § único da Emenda Constitucional nº 47/2005, c/c o § 18 do art. 40 da CF/1988, (redação atual) Processo nº 11925.000001/2019-67.</p><p class="assina">HERALDO JOSE SANTIAGO DE SOUSA</p><p class="identifica">RETIFICAÇÕES</p><p>No CAPUT das Portarias nºs 13, 14, 15, 16 e 17 de 31 de janeiro de 2019, publicadas na Seção 2 do DOU de 1º de fevereiro de 2019 relativas à concessão de aposentadorias, Onde se lê: "O SUPERINTENDENTE DE ADMINISTRAÇÃO DO EXTINTO MINISTÉRIO DA FAZENDA NO ESTADO DA PARAÍBA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 86 da Portaria nº 144, de 27 de abril de 2016, do Ministro de Estado da Fazenda, publicada na Seção 1 do Diário Oficial da União de 29 de abril de 2016, resolve:" Leia-se: "O SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DA PARAÍBA, no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo Artigo 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME Nº 284, de 31 de janeiro de 2019, publicada na Seção 1 do Diário Oficial da União de 1º de fevereiro de 2019, resolve:"</p><p>No CAPUT das Portarias nºs 18, 19, 20 e 21 de 31 de janeiro de 2019, publicadas na Seção 2 do DOU de 1º de fevereiro de 2019 relativas à concessão de aposentadorias, Onde se lê: "O SUPERINTENDENTE DE ADMINISTRAÇÃO DO EXTINTO MINISTÉRIO DA FAZENDA NO ESTADO DA PARAÍBA, no uso das atribuições que lhe confere a Portaria SRF nº 1.671, de 16 de junho de 2005, publicada na Seção 2 do DOU de 20/06/2005, convalidada pela Portaria SRFB nº 4.071, de 02 de maio de 2007, publicada na Seção 2 do DOU de 02 de maio de 2007, Edição Extra, por delegação de competência, resolve:" Leia-se: "O SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DA PARAÍBA, no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo Artigo 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME Nº 284, de 31 de janeiro de 2019, publicada na Seção 1 do Diário Oficial da União de 1º de fevereiro de 2019 e Portaria SRF nº 1.671, de 16 de junho de 2005, publicada na Seção 2 do DOU de 20/06/2005, convalidada pela Portaria SRFB nº 4.071, de 02 de maio de 2007, publicada na Seção 2 do DOU de 02 de maio de 2007, Edição Extra, resolve:"</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>