<xml><article id="7941580" name="Portaria CPL 2019" idOficio="5213874" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/03/2019" artClass="00024:00022:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Especial de Saúde Indígena/Distrito Sanitário Especial Indígena Tipo I - Médio Rio Solimões e Afluentes" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11525979">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  13  DE  MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE MARÇO DE 2019</p><p>O COORDENADOR DISTRITAL DO DISTRITO SANITÁRIO ESPECIAL INDÍGENA O MÉDIO RIO SOLIMÕES E AFLUENTES/AM, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria/MS nº. 183, de 25 de j aneiro de 201 8, publicada no DOU de 30 de janeiro de 2018 e de acordo com o artigo 51 da Lei 8.666/93, resolve:</p><p>Nº 1 - Art. 1° - Constituir Comissão Permanente de Licitação, para atendimento dos processos licitatórios da Unidade Gestora do Distrito Sanitário Especial Indígena de Médio Solimões e Afluentes/AM, a partir de 21 de março de 201 9 , pelo período de 01 (um) ano, que deverá conduzir e julgar as licitações nas modalidades de Convite, Tomada de Preços e Concorrência, composta pelos servidores na forma abaixo.</p><p>PRESIDENTE</p><p>Marcos Túlio Queiroz Azevedo - SIAPE 1038952</p><p>CPF: 346.353.272-72 , Atendente de Enfermagem .</p><p>MEMBROS</p><p>Amílton Álvares da Fonseca - SIAPE 1225228</p><p>CPF: 128.330.022-20 - Auxiliar de Saneamento .</p><p>SUPLENTES</p><p>Arinaldo Aparício Guimarães - SIAPE 0446342</p><p>CPF 099.660.302-63 - Piloto de Lancha.</p><p>Art. 2° - Em seus afastamentos eventuais a Presidência da Comissão será substituída na ordem acima estabelecida.</p><p>Art. 3° - A Comissão Permanente de Licitação poderá utilizar o apoio administrativo do Serviço de Logística do Distrito Sanitário Especial Indígena de Médio Solimões e Afluentes/AM, bem como requisitar técnicos de outras unidades do Distrito Sanitário Especial Indígena de Médio Solimões e Afluentes/AM, se assim julgar necessário.</p><p>Art. 4° - A Comissão Permanente de Licitação ficará subordinada diretamente ao Distrito Sanitário Especial Indígena de Médio Solimões e Afluentes/SESAI/MS.</p><p>Art. 5° - Esta Portaria entra em v igor na data da sua publicação.</p><p>O COORDENADOR DISTRITAL DO DISTRITO SANITÁRIO ESPECIAL INDÍGENA O MÉDIO RIO SOLIMÕES E AFLUENTES/AM, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria/MS nº. 183, de 25 de janeiro de 2018, publicada no DOU de 30 de janeiro de 2018 e de acordo com o artigo 51 da Lei 8.666/93, resolve:</p><p>Nº 2 - Art. 1° - Designar como Pregoeiros e Equipe de Apoio, de acordo com a Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, os servidores na forma abaixo, a partir de 2 1 de març o de 201 9 , pelo período de 01 (um) ano.</p><p>PREGOEIRO</p><p>Marcos Túlio Queiroz Azevedo - SIAPE 1038952</p><p>CPF: 346.353.272-72, Atendente de Enfermagem .</p><p>EQUIPE DE APOIO</p><p>Amílton Álvares da Fonseca - SIAPE 1225228</p><p>CPF: 128.330.022-20 - Auxiliar de Saneamento.</p><p>Arinaldo Aparício Guimarães - SIAPE 0446342</p><p>CPF 099.660.302-63 - Piloto de Lancha.</p><p>Art. 2° - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">AGNO REBOLÇAS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>