<xml><article id="7865547" name="IN Public 005 2019" idOficio="5207635" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2019" artClass="00016:00049:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Catarinense" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11515359">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE MARÇO DE 2019</p><p>A DIRETORA GERAL PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL CATARINENSE-CAMPUS BLUMENAU, no uso da subdelegação de competência que lhe foi atribuída pela Portaria nº 929/2016 de 14/03/2016, publicada no Diário Oficial da União de 15/03/2016, resolve:</p><p>Nº 39 - Art. 1° - Dispensar o servidor RIAD MATTOS NASSIFFE, ocupante do Cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 2277054, de exercer a Função Gratificada de Coordenador de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação código FG-02 do IFC - Campus Blumenau.</p><p>Nº 40 - Art. 1° - Dispensar o servidor DEIVIS ELTON SCHLICKMANN FRAINER, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 2151170, de exercer a Função de Coordenador do Curso do Curso Técnico em Informática Integrado ao Ensino Médio (código FCC) do IFC - Campus Blumenau.</p><p>Nº 41 - Art. 1° - Designar o servidor RIAD MATTOS NASSIFFE, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 2277054, para exercer a Função de Coordenador do Curso Técnico em Informática Integrado ao Ensino Médio (código FCC) do IFC - Campus Blumenau.</p><p>Nº 42 - Art. 1° - Dispensar a servidora SAMARA DOS SANTOS, ocupante do Cargo de Tradutora/Intérprete da Linguagem de Sinais, Matrícula SIAPE 2379455, de exercer a Função Gratificada de Chefe de Gabinete, código FG-02, no IFC - Campus Blumenau.</p><p>Nº 43 - Art. 1° - Designar o servidor EMERSON DA SILVA MATOS, Técnico Laboratório - Área Informática, Matrícula SIAPE 3006721, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Gabinete, código FG-02, no IFC - Campus Blumenau.</p><p>Nº 45 - Art. 1° - Designar a servidora RITA DE CÁSSIA DA SILVEIRA CORDEIRO, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 1295010, para exercer a Função Gratificada de Coordenadora de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação (código FG-02) do IFC - Campus Blumenau.</p><p>Art. 2° - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação</p><p class="assina">Marilane Maria Wolff Paim</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>