<xml><article id="7873785" name="08.03.2019 PRES 1" idOficio="5208433" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2019" artClass="00022:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11517171">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>N° 232 - Dispensar a servidora MARIANA OLIVEIRA BARREIROS DE QUEIROZ, matrícula nº 1903879, CPF nº 318.358.858-70, do encargo de substituta do Procurador-Chefe, código DAS 101.4, da Procuradoria Federal Especializada desta Fundação.</p><p>N° 233 - Dispensar a servidora MARIANA OLIVEIRA BARREIROS DE QUEIROZ, matrícula nº 1903879, CPF nº 318.358.858-70, do encargo de substituta do Coordenador de Assuntos Finalísticos, código DAS 101.3, da Procuradoria Federal Especializada desta Fundação.</p><p>N° 234 - Designar a servidora CAROLINA AUGUSTA DE MENDONCA RODRIGUES DOS SANTOS, matrícula nº 1307162, CPF nº 692.262.881-00, para exercer o encargo de substituta do Procurador-Chefe, código DAS 101.4, da Procuradoria Federal Especializada desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>N° 235 - Designar a servidora CAROLINA AUGUSTA DE MENDONCA RODRIGUES DOS SANTOS, matrícula nº 1307162, CPF nº 692.262.881-00, para exercer o encargo de substituta do Coordenador de Assuntos Finalísticos, código DAS 101.3, da Procuradoria Federal Especializada desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>N° 236 - Designar a servidora ANTONIETA BARROS DE OLIVEIRA, matrícula nº 0444093, CPF nº 361.705.501-04, para exercer o encargo de substituta do Coordenador-Geral de Gestão Estratégica, código DAS 101.4, da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação, no período de 11 a 22 de março de 2019, por motivo de vacância do cargo e férias do substituto eventual.</p><p>N° 240 - Art. 1º Designar o servidor ALBERTO DZAMRÃ TEMRITE, matrícula nº 0446044, CPF nº 352.996.491-34, para exercer o encargo de substituto do Chefe, código DAS 101.1, da Coordenação Técnica Local em Primavera do Leste II-MT, subordinada à Coordenação Regional Xavante-MT, no período de 05 de março a 03 de abril de 2019, por motivo de vacância do titular e férias do substituto eventual.</p><p>Art. 2º Convalidar os atos praticados no período de 05 de março de 2019 até a data de publicação desta Portaria.</p><p>Art 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 242 - Designar a servidora MARIA ELOISA BATISTA FARIAS, matrícula nº 1819638, CPF nº 010.407.471-08, para exercer o encargo de substituta do Chefe do Serviço de Apoio Técnico ao Planejamento, código FCPE 101.1, da Coordenação de Planejamento e Modernização da Coordenação-Geral de Gestão Estratégica da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação, no período de 11 a 30 de março de 2019, por motivo de férias do titular.</p><p class="assina">FRANKLIMBERG RIBEIRO DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>