<xml><article id="8139265" name="Matéria DOU 2019 - Portarias de " idOficio="5235225" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2019" artClass="00016:00151:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11562388">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições regimentais, resolve:</p><p>Nº 282 - Art. 1º Retificar, em parte, a contar de 05/04/2018, a Portaria nº 333, de 05/04/2018, onde se lê: "como responsável pela unidade Centro de Ciências Humanas, UAPS CCH", leia-se: "para ocupar a função gratificada (FG-6) de Supervisor da Unidade de Arquivo e Protocolo Setorial do Centro de Ciências Humanas e Sociais". Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">LUIZ PEDRO SAN GIL JUTUCA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições legais e estatutárias, da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Nº 404/MEC, de 23.04.2009, resolve:</p><p>Nº 290 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora GEIZA MARIA HAMAZAKI DA SILVA, ocupante do cargo de Professor Associado, matrícula SIAPE nº 1726326, CPF nº 044.328.687-67, no período de 18 a 22 de março de 2019, incluindo trânsito, para participar do evento Hackathon@Aucotec, em Hannover, na Alemanha. (Processo nº 23102.000768/2019-59).</p><p>Nº 291 - Art. 1º Autorizar o afastamento com ônus limitado, do servidor PAULO SERGIO TEIXEIRA DE CARVALHO, ocupante do cargo de Professor Titular, matrícula SIAPE nº 398171, CPF nº 380.315.587-87, no período de 17 a 25 de fevereiro de 2019, incluindo trânsito, para participar do 2th International Training Masters Course for Full-Endoscopic Operations of the Cervical, em Bogotá, Colômbia. Art. 2º Os efeitos desta Portaria retroagem a 17 de fevereiro de 2019, quando se iniciou o afastamento. (Processo nº 23102.000692/2019-61).</p><p>Nº 292 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora ANDREA POVEDANO, ocupante do cargo de Professor Adjunto, matrícula SIAPE nº 1296310, CPF nº 028.365.617-42, no período de 04 a 13 de abril de 2019, incluindo trânsito, para participar do Experimental Biology Annual Meeting, em Orlando, EUA. (Processo nº 23102.000689/2019-48).</p><p>Nº 293 - Art. 1º - Autorizar o afastamento com ônus limitado, do servidor RICARDO CAVALCANTI RIBEIRO, ocupante do cargo de Professor Adjunto, matrícula SIAPE nº 2372047, CPF nº 509.225.137-91, no período de 08 a 19 de fevereiro de 2019, incluindo trânsito, para participar do 11th American-Brazilian Aesthetic Meeting, em Park City, EUA. Art. 2º - Os efeitos desta Portaria retroagem a 08 de fevereiro de 2019, quando se iniciou o afastamento. (Processo nº 23102.000693/2019-14).</p><p class="assina">LUIZ PEDRO SAN GIL JUTUCA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições legais e estatutárias, da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Nº 404/MEC, de 23.04.2009, resolve:</p><p>Nº 297 - Autorizar o afastamento do país com ônus limitado, do servidor MARCELO CARNEIRO DE LIMA, ocupante do cargo de Professor Adjunto, matrícula SIAPE nº 1448997, CPF nº 016.661.747-42, no período de 09 a 19 de abril de 2019, incluindo trânsito, para participar do Concerto Internacional The Apparatus for Mezzosoprano, two guitars and actors, em Norrköping, Suécia. (Processo nº 23102.000836/2019-80).</p><p>Nº 298 - Autorizar o afastamento do país com ônus limitado, da servidora ADRIANNE OGEDA GUEDES, ocupante do cargo de Professor Adjunto, matrícula SIAPE nº 1617148, CPF nº 990.322.017-00, no período de 14 a 18 de abril de 2019, incluindo trânsito, para participar do XI Taller LatinoAmericana para La Transformación de La Formación Docente em Lenguaje, na Asociación Española de Lectura e Escritura, em Córdoba, Argentina. (Processo nº 23102.000893/2019-69).</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições regimentais, resolve:</p><p>Nº 299 - Art. 1º Retificar, em parte, as Portarias nºs 266,267, 268 e 269 de 26 de fevereiro de 2019 e 272, 273, 274, 275 de 27 de fevereiro de 2019, referentes à mudança de Coordenação do Curso de Mestrado em Ciências Biológicas e do Programa de Pós-Graduação em Ciências Biológicas, onde se lê: "Programa de Pós-Graduação em Biologia", leia-se: "Programa de Pós-Graduação em Ciências Biológicas (Biodiversidade Neotropical)", e onde se lê: "Mestrado Acadêmico em Ciências Biológicas", leia-se: "Mestrado Acadêmico em Ciências Biológicas (Biodiversidade Neotropical)". Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">LUIZ PEDRO SAN GIL JUTUCA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições legais e estatutárias, da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Nº 404/MEC, de 23.04.2009, resolve:</p><p>Nº 303 - Art. 1º - Autorizar o afastamento com ônus limitado, do servidor ALEXANDRE PEIXOTO DE MELLO, ocupante do cargo de Professor Adjunto, matrícula SIAPE nº 1223062, CPF nº 042.417.967-96, no período de 17 a 25 de fevereiro de 2019, incluindo trânsito, para participar do 2th International Training Masters Course por Full-endoscopic Operations of the Cervical, em Bogotá, Colômbia. Art. 2º - Os efeitos desta Portaria retroagem a 17 de fevereiro de 2019, quando se iniciou o afastamento. (Processo nº 23102.000877/2019-76).</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições que lhe confere o artigo 21, incisos IX e XIV do Regimento Geral, com base no Artigo 3º, da Portaria MEC nº 404, de 23 de abril de 2009, resolve:</p><p>Nº 311 - Autorizar a Cessão para a Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares - EBSERH do servidor Wilton Gonçalves Ferreira, matrícula SIAPE nº 1531731, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer o cargo em comissão de chefe da Unidade de Gestão de Riscos Assistenciais da EBSERH, Código GF 0027, junto ao Setor de Vigilância em Saúde e Segurança dos Pacientes do Hospital Universitário Gaffrée e Guinle - HUGG, nos termos do contrato firmado entre aquele Órgão e esta Instituição Federal de Ensino Superior, e com base no Artigo nº 93, Inciso I, da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com nova redação dada pelo Artigo 22 da Lei 8.270 de 17/12/1991, regulamentado pelo Artigo 2º do Decreto nº 4.050 de 12 de dezembro de 2001. (Processo nº 23102.000975/2019-11).</p><p class="assina">LUIZ PEDRO SAN GIL JUTUCA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>