<xml><article id="8004116" name="Port. AFP - 1740 a 1806 e Retifi" idOficio="5221578" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2019" artClass="00016:00099:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11539172">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais no uso de atribuição que lhe confere a Portaria nº 404/2009, de 23/04/2009, do Ministro de Estado da Educação, e considerando as disposições regimentais e a legislação pertinente, resolve:</p><p>Nº 1.740 - Autorizar o afastamento do país do servidor ALEXANDRE CRUZ LEAO, Professor Adjunto, no período de 29/03/2019 a 09/04/2019, para participar de visitas técnicas ao Centro de Pesquisas e Restaurações dos Museus da França (Paris/França), à empresa Imaging Engeneering (Kerpen-Horrem/Alemanha), e a museus em Bruxelas/Bélgica e Amsterdã (Holanda), com ônus limitado. Processo nº 23072.007268/2019-42.</p><p>Nº 1.742 - Autorizar o afastamento do país do servidor ANTÔNIO GILBERTO COSTA, Professor Titular, no período de 04/04/2019 a 14/04/2019, para participar da Assembléia Geral 2019 da União Européia de Geociências, em Viena/Austrália, com ônus limitado. Processo nº 23072.006127/2019-11.</p><p>Nº 1.746 - Autorizar o afastamento do país do servidor FREDERICO GONZAGA JAYME JÚNIOR, Professor Associado, no período de 06/04/2019 a 14/04/2019, para participar do II Seminário-Desenvolvimento Socioeconômico entre Portugal e Brasil e de reunião de trabalho de cooperação entre equipe portuguesa e brasileira na Universidade do Porto, em Porto/Portugal, com ônus limitado. Processo nº 23072.003168/2019-47.</p><p>Nº 1.806 - Autorizar o afastamento do país da servidora GISELA PATRÍCIA ZAPATA ARAÚJO, Professor Adjunto, no período de 20/03/2019 a 23/03/2019, para ministrar palestra em uma Consulta de Política sobre Integração de Refugiados: Tradução de Experiências Locais para Soluções de Política Pública, a ser realizada na Universidade de Georgetown, em Washington/EUA, com ônus limitado. Processo nº 23072.010993/2019-06.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p><p>RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria nº 4802, de 18/07/2018, publicada no DOU de 19/07/2018, Seção 2, pág. 24, retificada no DOU de 06/11/2019, Seção 2, pág. 22, retificada no DOU de 22/03/2019, Seção 2, pág. 35, que autorizou o afastamento do país do servidor ALEXANDRE CRUZ LEÃO, onde se lê: "...no período de 01/08/2018 a 09/11/2018, de 19/11/2018 a 11/05/2019 e de 19/05/2019 a 31/07/2019...", leia-se: "...no período de 01/08/2018 a 09/11/2018, de 19/11/2018 a 28/03/2019, de 10/04/2019 a 11/05/2019 e de 19/05/2019 a 31/07/2019...".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>