<xml><article id="7797767" name="Portarias CGGP - Helena - TITULA" idOficio="5201649" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00020:00035:04993:03029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade/Diretoria de Planejamento, Administração e Logística/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="129" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=129" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11504976">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A COORDENADORA GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE, usando da competência atribuída pela Portaria nº 217/MMA, publicada no Diário Oficial da União de 10 de junho de 2016, e Portaria nº 474/ICMBio, publicada no Diário Oficial da União de 10 de novembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 56 - Art. 1º - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora MARIA LUZIA EZEQUIEL DE ARAÚJO, Matrícula SIAPE nº 0680692, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, lotada no Parque Nacional de Ubajara/CE, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional n° 47/2005.</p><p>Art. 2º - declarar vacância da vaga nº 428071, do referido cargo.</p><p>Nº 57 - Art. 1º - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor PEDRO EYMARD CAMELO MELO, Matrícula SIAPE nº 0685775, ocupante do cargo de Analista Administrativo, lotado na Divisão de Manifestação para o Licenciamento Ambiental em Unidades de Conservação/DF, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional n° 47/2005.</p><p>Art. 2º - declarar vacância da vaga nº 430833, do referido cargo.</p><p>Nº 59 - Art. 1º - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor EVALTO PEREIRA DO NASCIMENTO, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, classe "S", padrão III, matrícula SIAPE nº 0681306, lotado na Floresta Nacional de Nisia Floresta, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº 47/2005.</p><p>Art. 2º - declarar vacância da vaga nº 428580, do referido cargo.</p><p>Nº 61 - Art. 1º - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor FRANCISCO FERNANDES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0678887, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, lotado na Floresta Nacional de Nísia Floresta/RN, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional n° 47/2005.</p><p>Art. 2º - declarar vacância da vaga nº 426620, do referido cargo.</p><p>Nº 63 - Art. 1º - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor RUINI ETGAR HOLZ, Matrícula SIAPE nº 0684748, ocupante do cargo de Analista Ambiental, lotado no Centro Nacional de Pesquisa e Conservação da Biodiversidade Marinha do Sudeste e Sul/CEPSUL, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº 47/2005.</p><p>Art. 2º - declarar vacância da vaga nº 430553, do referido cargo.</p><p class="assina">HELENA MACHADO CABRAL COIMBRA ARAUJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>