<xml><article id="7991962" name="DOU-037-19" idOficio="5219522" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/03/2019" artClass="00016:00077:00001:00296:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-Rio-Grandense/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11536119">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de   15 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>O reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais, considerando o teor do Memorando nº 39/2019, de 13/03/2019, resolve:</p><p>Nº 705 - Dispensar a servidora MARILICE CHAPPER, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal desta IFE, da função de Diretora da Diretoria de Pesquisa, Inovação e Pós-graduação (CD-3), da Pró-reitoria de Pesquisa, Inovação e Pós-graduação, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense.</p><p>O reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais, considerando o teor do Memorando nº 706, de 15/03/2019, considerando, ainda, o disposto no §4.º do art. 15, da Lei n.º 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 706 - Designar o servidor DANIEL RICARDO ARSAND, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal desta IFE, para exercer a função de Diretor da Diretoria de Pesquisa, Inovação e Pós-graduação (CD-3), da Pró-reitoria de Pesquisa, Inovação e Pós-graduação, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense.</p><p class="assina">FLAVIO LUIS BARBOSA NUNES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 720, de 18 DE MARÇO DE 2019</p><p>O reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais, considerando o constante no Processo n. º23163.000265.2019-69, resolve:</p><p>1. Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a MARILICE CHAPPER, matrícula SIAPE 1195708, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe Titular, Nível 01, Doutorado, no Regime de Dedicação Exclusiva, código de vaga 582906, do Quadro de Pessoal desta IFE, com fundamento no art. 3.º da Emenda Constitucional n. º 47/2005, com a Vantagem do Adicional por Tempo de Serviço (2%) e a Retribuição por Titulação - RT (Doutorado). 2. declarar vago o cargo supramencionado. 3. Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">FLAVIO LUIS BARBOSA NUNES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>