<xml><article id="7957554" name="AFASTAMENTO DO PAÍS EM 14.03.201" idOficio="5216486" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="15/03/2019" artClass="00016:00129:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11531010">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 13 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 13 DE MARÇO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n° 404/2009, publicada no DOU de 07/05/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o afastamento a seguir:</p><p>ANTONIO MARCOS MOREIRA DA SILVA, Professor Magistério Superior, na Fundação Universidade de Brasília, no período de 27/03/2019 a 31/05/2019 (incluindo trânsito), para realizar: pesquisa, em Melbourne, Austrália, com ônus limitado, processo nº 23106.130655/2018-66, correspondente a licença capacitação.</p><p>LUCIVAL MALCHER, Professor Magistério Superior, na Fundação Universidade de Brasília, para realizar Pós-Doutorado no período de 20/05/2019 a 20/05/2020 (incluindo trânsito), em Cachan/Paris/França, com ônus FAP/DF, processo n. 23106.001697/2019-71.</p><p>DIEGO MARQUES FERREIRA, Professor do Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 22/03/2019 a 31/03/2019 (incluindo trânsito), para participar de congresso "Number Theory and Dynamics Conference 2019", em Cambridge/Reino Unido, com ônus limitado, conforme processo SEI nº 23106.019806/2019-15, correspondente a afastamento do país.</p><p>BRUNO CÉSAR RIBAS, Professor do Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 30/03/2019 a 05/04/2019 (incluindo trânsito), para participar de evento internacional, em Porto/Portugal, com ônus limitado, processo SEI nº 23106.021379/2019-27, correspondente a afastamento do país.</p><p>GABRIELA PEREIRA DE FREITAS, Professor do Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 25/03/2019 a 01/04/2019 (incluindo trânsito), para participar de colóquio "Genre et Images dans les aires ibériques et latino-américaines", em Lyon/França, com ônus limitado, processo SEI nº 23106.020072/2019-17, correspondente a afastamento do país.</p><p>FLORANGELA CUNHA COELHO, Economista, na Fundação Universidade de Brasília, no período de 14/04/2019 a 21/04/2019 (incluindo trânsito), para participar do WorldCist'19 - 7th World Conference on Information Systems and Technologies, em La Toja Island/Galícia/Espanha, com ônus FUB, processo SEI nº 23106.023625/2019-85, correspondente a afastamento do país.</p><p>JOSÉ MANOEL MORALES SÁNCHEZ, Professor do Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 22/07/2019 a 28/07/2019 (incluindo trânsito), para participar da ICSA2019 - The 4th International Conference on Structures and Architecture, em Lisboa/Portugal, com ônus FUB, processo SEI nº 23106.020084/2019-33, correspondente a afastamento do país.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>