<xml><article id="7866150" name="srh644-65" idOficio="5207693" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2019" artClass="00016:00085:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Campina Grande" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11515466">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  7 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE CAMPINA GRANDE, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 643 - Conceder afastamento de curtíssima duração para apresentação de Comunicação Oral no II Congresso Internacional de Contabilidade Pública (CICP), em Lisboa - Portugal, durante o período de 13 a 16 de março de 2019, sem prejuízo de seus vencimentos e demais vantagens, a(o) servidor RONALDO JOSÉ RÊGO DE ARAÚJO, matrícula SIAPE 1090765, Cargo: Professor de Magistério Superior, lotado(a) no(a) Unidade Acadêmica de Ciências Contábeis do Centro de Ciências Sociais e Aplicadas desta Universidade. (processos nº 23096.001743/2019-07)</p><p>Nº 644 - Conceder afastamento de curtíssima duração para participar como ouvinte do curso "Impulsionando Empreendedores" na cidade de Cusco - Peru, durante o período de 05 a 17 de fevereiro de 2019, sem prejuízo de seus vencimentos e demais vantagens, a(o) servidor FAUSTINO TEATINO CAVALCANTE NETO, Mat. siape nº 3524120, cargo: Professor de Magistério Superior, lotado na Unidade Acadêmica de Educação do Campo do Centro de Desenvolvimento Sustentável do Semiárido - CDSA desta Universidade. (processos nº 23096.000774/2019-32 )</p><p>Nº 645 - Conceder afastamento de curtíssima duração para realizar visita técnica, a convite, ao Departamento de Matemática e Ciência de Computação da Universidad de Santiago, em Santiago - Chile, durante o período de 16 a 20 de dezembro de 2018, sem prejuízo de seus vencimentos e demais vantagens, a(o) servidor MARCELO CARVALHO FERREIRA, Mat. siape nº 2544479, cargo: Professor de Magistério Superior, lotado no Centro de Ciências e Tecnologia desta Universidade. (processos nº 23096.219263/2018-10 )</p><p class="assina">VICEMÁRIO SIMÕES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>