<xml><article id="8116018" name="PORT036 - Nomeia Lucas de Souza " idOficio="5232931" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2019" artClass="00044:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Federal de Medicina Veterinária" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11558187">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 36, DE 26 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 36, DE 26 DE MARÇO DE 2019</p><p></p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO FEDERAL DE MEDICINA VETERINÁRIA - CFMV -, no uso das atribuições lhe conferidas pelo inciso VI, artigo 7°, da Resolução CFMV n° 856, de 30 de março de 2007; considerando o disposto nas Resoluções CFMV nº 1203 e 1204, ambas de 25 de janeiro de 2018 e suas alterações; resolve:</p><p>Art.1° Nomear Lucas de Souza Dias, inscrito no CPF/MF sob nº 010.082.230-42, para o emprego comissionado de Assessor Jurídico do CFMV.</p><p>Parágrafo único. A remuneração para o exercício do emprego comissionado citado no caput deste artigo será de R$ 12.000,00 (doze mil reais).</p><p>Parágrafo segundo. O regime jurídico aplicado ao ocupante do emprego comissionado será o da Legislação Trabalhista (CLT), devendo ter a CTPS assinada e fazendo jus ao recolhimento de FGTS.</p><p>Art.2º As atribuições do Assessor Jurídico, sem prejuízo de outras que venham a ser fixadas, são:</p><p>I - praticar os atos previstos no artigo 1º da Lei nº 8906, de 1994;</p><p>II - emitir pareceres em processos, consultas e questões que lhe forem submetidas;</p><p>III - reunir elementos de fato e de direito e preparar minutas de despacho e decisão em processos da competência da Presidência e da Diretoria Executiva;</p><p>IV - realizar pesquisas legislativas, doutrinárias e jurisprudenciais necessárias à instrução de processos administrativos ou judiciais, consultas e questões que lhe forem encaminhadas;</p><p>V - prestar assessoramento técnico-jurídico à Presidência e à Diretoria Executiva, inclusive no controle interno da legalidade administrativa dos atos a serem praticados;</p><p>VI - elaboração de peças jurídicas;</p><p>VII - fornecimento ao Presidente e Diretoria Executiva de subsídios e elementos que possibilitem a defesa do CFMV;</p><p>VIII - retirada de processos judiciais dos cartórios mediante a apresentação da portaria de Designação; e</p><p>IX - executar as atribuições que lhe forem delegadas e outras definidas em normas específicas.</p><p>Art. 3° Esta portaria entra em vigor nesta data e revoga disposições em contrário.</p><p>Sala da Presidência, em Brasília, Distrito Federal, aos vinte e seis dias do mês de março de dois mil e dezenove.</p><p class="assina">Francisco Cavalcanti de Almeida</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>