<xml><article id="7787020" name="PORTARIANº" idOficio="5200628" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00024:00002:00012:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Coordenação-Geral do Núcleo Estadual do Acre/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="140" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=140" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11502813">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Chefe do Serviço de Gestão Administrativa do Núcleo Estadual do Ministério da Saúde no Acre, nomeado pela Portaria/MS/n.º 1.499, de 16 de junho de 2017, publicada no D.O.U. n.º 116, de 20 de junho de 2017, no uso de suas atribuições subdelegadas pela Portaria SE/SAA/MS n.º 1.804, de 01/10/2013, publicada no D.O.U. n.º 192, de 03/10/2013, resolve:</p><p>Nº 17 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária a DEJAIR COSMO FERRAZ, matrícula SIAPE 0518201, Guarda de Endemias, Nível Intermediário, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, lotado no SUSMAC, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 julho de 2005, com proventos integrais (Processo n.º 25011.000030/2019-36).</p><p>Art. 2º declarar vago o cargo ocupado pelo servidor.</p><p>Nº 18 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária a FRANCISCO LAETE DA SILVA, matrícula SIAPE 0515311, Guarda de Endemias, Nível Intermediário, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, lotado no SUSAC, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 julho de 2005, com proventos integrais (Processo n.º 25011.000032/2019-25).</p><p>Art. 2º declarar vago o cargo ocupado pelo servidor.</p><p>Nº 19 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária a FRANCISCO DAS CHAGAS INACIO DE MOURA, matrícula SIAPE 0512126, Agente de Saúde Pública, Nível Intermediário, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, lotado no SUSAC, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 julho de 2005, com proventos integrais (Processo n.º 25011.000035/2019-69).</p><p>Art. 2º declarar vago o cargo ocupado pelo servidor</p><p>Nº 20 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária a SEBASTIÃO FERREIRA CASTRO, matrícula SIAPE 0512325, Agente de Saúde Pública, Nível Intermediário, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, lotado no SUSAC, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 julho de 2005, com proventos integrais (Processo n.º 25011.000038/2019-01).</p><p>Art. 2º declarar vago o cargo ocupado pelo servidor.</p><p>Nº 21 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária a MARIA AUGUSTA FRANCA DE ARAUJO, matrícula SIAPE 0580355, Telefonista, Nível Intermediário, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, lotada no SEGAD/AC, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 julho de 2005, com proventos integrais (Processo n.º 25011.000041/2019-16).</p><p>Art. 2º declarar vago o cargo ocupado pelo servidor.</p><p>Nº 22 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária a ROSEMILDO ALMEIDA GOMES, matrícula SIAPE 0512269, Agente de Saúde Pública, Nível Intermediário, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, lotado no SESANI/ARP, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 julho de 2005, com proventos integrais (Processo n.º 25011.000045/2019-02).</p><p>Art. 2º declarar vago o cargo ocupado pelo servidor</p><p>Nº 23 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária a FRANCISCO SALOMAO SÁ DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 0512280, Motorista Oficial, Nível Intermediário, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, lotado no SELOG/ARP, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 julho de 2005, com proventos integrais (Processo n.º 25011.000044/2019-50).</p><p>Art. 2º declarar vago o cargo ocupado pelo servidor.</p><p>Nº 24 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária a EXPEDITE GONÇALVES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 0518104, Guarda de Endemias, Nível Intermediário, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, lotado no SUSAC, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 julho de 2005, com proventos integrais (Processo n.º 25011.000043/2019-13).</p><p>Art. 2º declarar vago o cargo ocupado pelo servidor.</p><p>Nº 25 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária a FRANCISCO DE ARAUJO MAGALHAES, matrícula SIAPE 0512374, Agente de Saúde Pública, Nível Intermediário, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, lotado no SUSAC, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 julho de 2005, com proventos integrais (Processo n.º 25011.000046/2019-49).</p><p>Art. 2º declarar vago o cargo ocupado pelo servidor.</p><p>Nº 26 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária a JOÃO SEVERO DA SILVA FILHO, matrícula SIAPE 0501907, Agente de Saúde Pública, Nível Intermediário, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, lotado no SUSMAC, com fundamento no artigo 40, §1º, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal de 1988, observado o disposto no §3º do citado artigo, com proventos integrais, calculados pela média aritmética simples das maiores contribuições correspondentes a 80% (oitenta por cento) de todo o período contributivo, contados desde a competência de julho de 1994, nos termos da Lei n.º 10.887/2004 (Processo n.º 25011.000052/2019-04).</p><p>Art. 2º declarar vago o cargo ocupado pelo servidor.</p><p>Nº 27 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária a CLAUDIO RODRIGUES DE SOUZA, matrícula SIAPE 0515197, Guarda de Endemias, Nível Intermediário, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, lotado no SUSAC, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 julho de 2005, com proventos integrais (Processo n.º 25011.000049/2019-82).</p><p>Art. 2º declarar vago o cargo ocupado pelo servidor.</p><p>Nº 28 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária a ANTONIO MATIAS DE SOUZA, matrícula SIAPE 0512302, Motorista Oficial, Nível Intermediário, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, lotado na CASAI, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 julho de 2005, com proventos integrais (Processo n.º 25011.000053/2019-41).</p><p>Art. 2º declarar vago o cargo ocupado pelo servidor.</p><p>Nº 29 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária a IZAURA AFONSO DA SILVA KLACZIK, matrícula SIAPE 0518189, Microscopista, Nível Intermediário, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, lotada no SUSMAC, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 julho de 2005, com proventos integrais (Processo n.º 25011.000054/2019-95).</p><p>Art. 2º declarar vago o cargo ocupado pelo servidor.</p><p>Nº 30 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária a EDNA BRANCO DA COSTA SILVA, matrícula SIAPE 0519067, Guarda de Endemias, Nível Intermediário, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, lotada na CASAI, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 julho de 2005, com proventos integrais (Processo n.º 25011.000057/2019-29).</p><p>Art. 2º declarar vago o cargo ocupado pelo servidor.</p><p class="assina">ÉDEN CARLOS BARROS DE MIRANDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>