<xml><article id="7798502" name="Publicacao-Portaria63-2019-nomea" idOficio="5201892" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00043:00014:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="180" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=180" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11505241">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria  Nº 63, de 28 de fevereiro de 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria Nº 63, de 28 de fevereiro de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO AMAPÁ, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pelo Regimento Interno desta Corte, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR:</p><p>I - ANA CRISTINA FERREIRA DA PAZ, Analista Judiciário - Área Judiciária, do quadro de pessoal efetivo, da função comissionada de Chefe da Seção de Processos Específicos, nível FC-6, da Corregedoria Regional Eleitoral;</p><p>II - FELIPE BENTES FEIO, Analista Judiciário - Área Judiciária, do quadro de pessoal efetivo, da função comissionada de Assistente VI, nível FC-6, da Assessoria Técnico-Jurídica dos Juízes-Membros;</p><p>III - JOSÉ ADILSON DOS SANTOS PANTOJA, servidor cedido do Tribunal de Justiça do Estado do Amapá, da função comissionada de Chefe da Seção de Supervisão e Fiscalização do Cadastro, nível FC-6, da Corregedoria Regional Eleitoral;</p><p>IV - JOSÉ TEMÍSTOCLES SILVA MELO, Técnico Judiciário - Área Administrativa, do quadro de pessoal efetivo, da função comissionada de Assistente IV, nível FC-4, da Corregedoria Regional Eleitoral;</p><p>V - GENNER DE LIMA MOREIRA, servidor cedido do Tribunal de Justiça do Estado do Amapá, da função comissionada de Chefe da Seção de Orientações, Inspeções e Correições, nível FC-6, da Corregedoria Regional Eleitoral.</p><p>Art. 2º DESIGNAR:</p><p>I - DIOGO CASTRO DA COSTA, servidor cedido do Tribunal de Justiça do Estado do Amapá, para função comissionada de Chefe da Seção de Orientações, Inspeções e Correições, nível FC-6, da Corregedoria Regional Eleitoral.</p><p>II - JOSÉ TEMÍSTOCLES SILVA MELO, Técnico Judiciário - Área Administrativa, do quadro de pessoal efetivo, para função comissionada de Chefe da Seção de Supervisão e Fiscalização do Cadastro, nível FC-6, da Corregedoria Regional Eleitoral;</p><p>III - LUCIANE OLIVEIRA DOS SANTOS BATISTA, servidora cedida do Tribunal de Justiça do Estado do Amapá, para função comissionada de Chefe da Seção de Processos Específicos, nível FC-6, da Corregedoria Regional Eleitoral;</p><p>IV - FELIPE BENTES FEIO, Analista Judiciário - Área Judiciária, do quadro de pessoal efetivo, para função comissionada de Assistente IV, nível FC-4, da Corregedoria Regional Eleitoral.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. MANOEL BRITO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>