<xml><article id="8102120" name="PORTARIA Nº 912, 913, 914, 925, " idOficio="5231726" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/03/2019" artClass="00017:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11556610">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE março DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE março DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso da competência que lhe foi delegada nos termos do art. 1º, inciso III e subdelegada nos termos art. 2º, inciso IV, da Portaria nº 392, de 17 de maio de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 18 de maio de 2018, e no artigo 13, inciso I, da Portaria 399, de 12 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 13 de março de 2019 resolve:</p><p>Nº 912 Designar ALEXANDRE GUIMARÃES BILICH NEUMANN, CPF nº 725.901.301-04, Matrícula SIAPE nº 1703955, Analista em Infraestrutura de Transportes, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador de Regularização e Informação Ambiental, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Meio Ambiente, da Diretoria de Planejamento e Pesquisa, do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes - DNIT, ficando dispensado dos encargos de substituto eventual da referida função.</p><p>Nº 913 Designar ALBERTO YOSHIKASU MAEDA, CPF nº 043.882.438-50, Matrícula SIAPE nº 1740187, Analista em Infraestrutura de Transportes, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador de Estudos e Projetos Ambientais, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Meio Ambiente, da Diretoria de Planejamento e Pesquisa, do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes - DNIT, ficando dispensado dos encargos de substituto eventual da referida função.</p><p>Nº 914 Designar DOUGLAS FREITAS DE ALMEIDA FILHO, CPF nº 084.750.454-99, Matrícula SIAPE nº 2061297, Analista em Infraestrutura de Transportes, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador de Acompanhamento Ambiental de Obras e Serviços, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Meio Ambiente, da Diretoria de Planejamento e Pesquisa, do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes - DNIT, ficando dispensado dos encargos de substituto eventual da referida função.</p><p>Nº 925 Dispensar HAWLLEY JORGE CARVALHO DE OLIVEIRA, CPF nº 098.073.652-87, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, do Departamento de Gestão e Modernização Portuária da Secretaria Nacional de Portos e Transportes Aquaviários deste Ministério.</p><p>Nº 927 Designar EDIGAR JUNIO DA SILVA MARTINS, CPF nº 706.743.611-72, servidor do quadro de pessoal desta Pasta, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, do Departamento de Gestão e Modernização Portuária da Secretaria Nacional de Portos e Transportes Aquaviários deste Ministério, ficando dispensado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 928 Designar JÚLIO CÉSAR DE SOUSA DIAS, CPF nº 840.290.721-00, servidor do quadro de pessoal da Agência Nacional de Transportes Aquaviários - ANTAQ, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, código FCPE 101.3, do Departamento de Gestão e Modernização Portuária da Secretaria Nacional de Portos e Transportes Aquaviários deste Ministério.</p><p>Nº 930 Designar PETTERSON BRENO SOUZA COSTA, CPF nº 015.576.646-50, matrícula SIAPE nº 1272534, para exercer o encargo de substituto eventual de Coordenador, código FCPE 101.3, do Departamento de Gestão e Modernização Portuária da Secretaria Nacional de Portos e Transportes Aquaviários deste Ministério, em seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais, atualmente ocupado por SÉRGIO VIANNA TEIXEIRA JÚNIOR.</p><p>Nº 931 Designar SÉRGIO VIANNA TEIXEIRA JÚNIOR, CPF nº 828.291.367-72, matrícula SIAPE nº 1799731, para exercer o encargo de substituto eventual de Coordenador-Geral, código FCPE 101.4, do Departamento de Gestão e Modernização Portuária da Secretaria Nacional de Portos e Transportes Aquaviários deste Ministério, em seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais, atualmente ocupado por LEANDRO SOARES VARGAS.</p><p>Nº 932 Designar VITOR BRASIL PAIXÃO DA COSTA, CPF nº 980.828.761-15, matrícula SIAPE nº 1026699, para exercer o encargo de substituto eventual de Coordenador-Geral, código FCPE 101.4, do Departamento de Gestão e Modernização Portuária da Secretaria Nacional de Portos e Transportes Aquaviários deste Ministério, em seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais, atualmente ocupado por LUCIANO FAVARO BISSI.</p><p>Nº 933 Designar JOÃO ALEXANDRE RIOS DOS REIS, CPF nº 186.402.221-34, matrícula SIAPE nº 1127788 , para exercer o encargo de substituto eventual de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, do Departamento de Gestão e Modernização Portuária da Secretaria Nacional de Portos e Transportes Aquaviários deste Ministério, em seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais, atualmente vago.</p><p class="assina">MARCELO SAMPAIO CUNHA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>