<xml><article id="8054577" name="21-03-2019" idOficio="5227023" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="22/03/2019" artClass="00016:00152:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11548199">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO  de 21 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 21 de março de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE UBERLÂNDIA, no uso das atribuições que lhe confere o art. 22 do Estatuto, AUTORIZA o afastamento do País dos servidores:</p><p>Alexandre Guimarães Tadeu de Soares, Professor do Magistério Superior, no período de 24/03/2019 a 19/04/2019, trânsito incluso, para realizar visita técnica na Universidade do Salento, em Lecce, Itália, ônus de diárias ao IFILO/UFU. Processo 23117.016281/2019-29.</p><p>Aline Carrijo de Oliveira, Professora do Magistério Superior, no período de 09/04/2019 a 15/04/2019, trânsito incluso, para participação no Encontro Nacional da Associação de Professores de Português, em Leiria, Portugal, ônus limitado. Processo 23117.018149/2019-51.</p><p>Dalva Maria de Oliveira Silva, Professora do Magistério Superior, no período de 13/04/19 a 20/04/19, trânsito incluso, para participação em banca de doutoramento na Universidade do Porto, em Porto, Portugal, ônus limitado. Processo 23117.019471/2019-06.</p><p>Dilma Maria de Mello, Professora do Magistério Superior, no período de 03/04/2019 a 10/04/2019, trânsito incluso, para participar na 2019 AERA Annual Meeting da Associação Americana de Pesquisa em Educação - AERA, em Toronto, Canadá, ônus limitado. Processo 23117.017892/2019-94.</p><p>Gesmar Rodrigues Silva Segundo, Professor do Magistério Superior, no período de 03/04/2019 a 08/04/2019, trânsito incluso, para participação no 2019 Clinical Immunology Society Meeting, em Atlanta, Estados Unidos da América, ônus limitado. Processo 23117.014309/2019-93.</p><p>Helena Borges Martins da Silva Paro, Professora do Magistério Superior, no período de 15/06/2019 a 21/06/2019, trânsito incluso, para RCOG World Congress 2019, em Londres, Inglaterra, ônus limitado. Processo 23117.021866/2019-61.</p><p>Ilmério Reis da Silva, Professor do Magistério Superior, no período de 02/04/2019 a 06/04/2019, trânsito incluso, para participar do Comitê de Avaliação do Sistema Arcu-Sul na Universidade Privada del Valle, em Cochabamba, Bolívia, ônus à Universidade Privada del Valle. Processo 23117.018451/2019-18.</p><p>João Marcelo Vedovoto, Professor do Magistério Superior, no período de 04/05/2019 a 10/05/2019, trânsito incluso, para participar do Congresso Internacional - 17th International Conference on Numerical Combustion, em AAchen, Alemanha, ônus de diárias e passagens ao CNPq (Processo: 406611/201118-1). Processo 23117.021426/2019-11.</p><p>José Daniel Biasoli de Mello, Professor do Magistério Superior, no período de 12/04/2019 a 20/04/2019, trânsito incluso, para participar do 22nd International Conference on Wear of Materials, em Miami, Estados Unidos da América, ônus de diárias e passagens ao CNPq (Processo: 309040/2015-9). Processo 23117.017541/2019-83.</p><p>Juliana Cardoso Braga, Professora do Magistério Superior, no período de 03/04/2019 a 16/04/2019, trânsito incluso, para defesa de tese de doutorado na Faculdade de Arquitetura da Universidade de Lisboa, em Lisboa, Portugal, ônus limitado. Processo 23117.018189/2019-01.</p><p>Luciana Soares Muniz, Professora do Magistério Superior, no período de 24/05/2019 a 03/06/2019, trânsito incluso, para Visita Técnica às escolas do Canadá - parte do 11º Prêmio Professores do Brasil / MEC (Vencedora categoria Alfabetização anos iniciais), em Ottawa, Canadá, ônus de passagens e diárias à CAPES. Processo 23117.017251/2019-30.</p><p>Marco Antonio Pasqualini de Andrade, Professor do Magistério Superior, no período de 03/04/2019 a 11/04/2019, trânsito incluso, para participar do 2019 AAH Annual Conference e Plano de Visitas a Museus, em Brighton e Londres, Inglaterra, ônus limitado. Processo 23117.019105/2019-49.</p><p>Tatiana Sampaio Ferraz, Professora do Magistério Superior, no período de 11/04/2019 a 19/04/2019, trânsito incluso, para participar do X Congresso Internacional CSO, Criadores Sobre outras Obras, organizado pela Sociedade Nacional de Belas Artes, em Lisboa, Portugal, ônus de diárias à UFU. Processo 23117.012358/2019-91.</p><p>Viviane dos Guimarães Alvim Nunes, Professora do Magistério Superior, no período de 06/04/2019 a 15/04/2019, trânsito incluso, para participar 58o. Salone Internazionale del Mobile e reunião de pesquisa em Milão, Itália, ônus limitado. Processo 23117.021941/2019-93.</p><p>Waldenor Barros Moraes Filho, Professor do Magistério Superior, no período de 24/05/2019 a 02/06/2019, trânsito incluso, para participar do NAFSA Annual Conference &amp; Expo 2019, em Washington, Estados Unidos da América, ônus de diárias à PROPP/UFU. Processo 23117.020044/2019-62.</p><p class="assina">Valder Steffen Júnior</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>