<xml><article id="7970795" name="ATO 90.2019 colocar David à disp" idOficio="5217658" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="18/03/2019" artClass="00043:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 6ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="82" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=82" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11532861">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO  Nº 90,  de 15 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATO Nº 90, de 15 de março de 2019</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA SEXTA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais e considerando o contido no Ofício TST.GP N.º 110 (PROAD 4875/2019), resolve:</p><p>I - Dispensar o servidor DAVID HENRIQUE SALES VIEIRA, ocupante do cargo de Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Tecnologia da Informação - Superior, lotado na Seção de Desenvolvimento de Softwares Judiciais, do exercício da função comissionada FC-3 de Assistente Administrativo (Código 2652), bem como da condição de substituto legal da função comissionada FC-5 de Chefe de Seção - Desenvolvimento de Softwares Judiciais (Código 2648);</p><p>II - Colocar o servidor acima mencionado à disposição do Tribunal Superior do Trabalho, pelo período de 01 (um) ano, para exercer função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, do Gabinete da Presidência, com lotação na Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação, com fundamento no art. 93, inciso I, da Lei nº 8.112/90 c/c a RA nº 11/2016 deste Tribunal. Ônus da cessão para este Tribunal, no tocante ao cargo efetivo e vantagens pessoais. Este ato produzirá efeitos a partir da publicação.</p><p class="assina">VALDIR JOSÉ SILVA DE CARVALHO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>