<xml><article id="8173869" name="Portaria 183-DF" idOficio="5238720" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/03/2019" artClass="00021:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Mineração" artSize="12" artNotes="" numberPage="87" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=87" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11568962">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[Portaria Nº 183, DE 21 DE março DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 183, DE 21 DE março DE 2019</p><p>A DIRETORIA COLEGIADA DA AGÊNCIA NACIONAL DE MINERAÇÃO - ANM, no uso das atribuições que lhe confere no art. 10 do Regimento Interno aprovado pela Resolução nº 2, de 12 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 14 de dezembro de 2018, e tendo em vista o disposto do inciso II, do art. 9º, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art 1º Designar ANA MARGARETE MACEDO NEVES, matrícula SIAPE nº 1737643, para exercer o encargo de substituta eventual do Gerente de Arrecadação e CFEM, código CGE IV, da Superintendência de Produção Mineral desta Agência, em seus impedimentos e afastamentos legais ou regulamentares, no período de 07 a 08 de março de 2019, ficando convalidados os atos praticados durante o período.</p><p>Art 2º Designar RUI DA SILVA GOMES, matrícula SIAPE nº 453034, para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe da Divisão de Emolumentos, Multas e Taxas, código CCT IV, da Superintendência de Produção Mineral desta Agência, em seus impedimentos e afastamentos legais ou regulamentares, no período de 11 a 20 de março de 2019, ficando convalidados os atos praticados durante o período.</p><p>Art 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">VICTOR HUGO FRONER BICCA</p><p class="cargo">Diretor-Geral</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>