<xml><article id="8030488" name="APORTARIA Nº 483" idOficio="5224246" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2019" artClass="00017:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11543684">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 483, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 483, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria nº 392, de 17 de maio de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 18 de maio de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º Subdelegar competência aos servidores abaixo indicados para a prática dos atos de gestão orçamentária e financeira, concernentes aos recursos a cargo da Unidade Gestora 390002 - Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração Setorial:</p><p>I - Nerylson Lima da Silva: Ordenador de Despesas;</p><p>II - Cleidemário Luiz de Souza: Ordenador de Despesas Substituto;</p><p>III - Cleidemário Luiz de Souza: Responsável pelos Atos de Gestão Financeira;</p><p>IV - Ivana Maria Botelho Taveira Oliveira: Responsável pelos Atos de Gestão Financeira Substituta;</p><p>V - Ivana Maria Botelho Taveira Oliveira: Responsável pela Conformidade Contábil;</p><p>VI - Ricardo Aguiar dos Prazeres: Responsável pela Conformidade Contábil Substituto;</p><p>VII - Wilma Lúcia Redosina Veiga: Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão; e</p><p>VIII - Dilma Maria Mendes: Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão Substituta.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria nº 144, de 16 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 18 de janeiro de 2019.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO SAMPAIO CUNHA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>