<xml><article id="8125467" name="Portarias de 26-03 SCGPU" idOficio="5234017" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2019" artClass="00013:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desestatização e Desinvestimento" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11560654">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE COORDENAÇÃO E GOVERNANÇA DO PATRIMÔNIO DA UNIÃO - SUBSTITUTO, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESESTATIZAÇÃO E DESINVESTIMENTO, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições e considerando as competências que lhes foram subdelegadas pela Portaria nº 75, de 13 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 14 de março de 2019, resolve:</p><p>Nº 7 - Dispensar o servidor GERALDO CÉSAR DE FARIA, Matrícula SIAPE nº 747080, da Função Gratificada, código FG-2, na Superintendência do Distrito Federal, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização e Desinvestimento, do Ministério da Economia.</p><p>Nº 8 - Designar a servidora MARIA NILZA BORGES BORGHETTI, Matrícula SIAPE nº 698204, para exercer a Função Gratificada, código FG-2, na Superintendência do Distrito Federal, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização e Desinvestimento, do Ministério da Economia.</p><p>Nº 9 - Exonerar, a pedido, a contar de 11 de março de 2019, o servidor RONALDO LUIZ GRANDI FERREIRA, Matrícula SIAPE nº 3062560, do cargo em comissão de Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação Geral de Cobrança, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização e Desinvestimento, do Ministério da Economia.</p><p>Nº 10 - Exonerar, a pedido, a servidora MÁRCIA HIROKO YAMAZAKI , Matrícula SIAPE nº 2414282, do cargo em comissão de Chefe de Gabinete, código DAS 101.4, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização e Desinvestimento, do Ministério da Economia.</p><p>Nº 11 - Designar a servidora SORAYA BARBOSA SALES DE ALMEIDA , CPF: ***233.291-**, para exercer o encargo de substituta eventual do cargo em comissão de Chefe de Gabinete, código DAS 101.4, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização e Desinvestimento, do Ministério da Economia, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">MAURO BENEDITO DE SANTANA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>