<xml><article id="8120102" name="Portaria 045" idOficio="5233571" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2019" artClass="00044:00217:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11559485">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 45, DE 31 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 45, DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A Presidente do Conselho Regional de Enfermagem de São Paulo - Coren-SP, juntamente com a Primeira Secretária da Autarquia, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO a criação do cargo de Assessor de Expediente Interno, conforme disposto no artigo 5º da DECISÃO COREN-SP/PLENÁRIO/001/2019, resolvem:</p><p>Art. 1º Nomear o empregado público Thomas de Barros Amaral, matriculado sob o nº 1017, para assumir o cargo comissionado de Assessor de Expediente Interno, a partir de 27 de março de 2019.</p><p>§ 1º Em decorrência da presente nomeação o empregado público ora nomeado fará jus ao recebimento da "GRATIFICAÇÃO" compatível à função.</p><p>§ 2º A gratificação resultante da função assumida pelo empregado público nomeado no caput do artigo 1º não se incorporará ao salário-base caso este retorne às funções de provimento inicial (via concurso público) nesta Autarquia.</p><p>Art. 2º Fica a área de Recursos Humanos (GGP) incumbida de adotar todas as providências que se fizerem necessárias para o cumprimento do disposto no presente normativo.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor em 27 de março de 2019, revogando quaisquer disposições em sentido contrário.</p><p class="assina">Renata Andréa Pietro Pereira Viana</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p><p class="assina">Eduarda Ribeiro dos Santos</p><p class="cargo">Primeira Secretária</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>