<xml><article id="7785722" name="Port514-2019-DPMM-ESAM" idOficio="5200388" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00011:00009:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00017" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11502363">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA No 514/DPMM, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA No 514/DPMM, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe confere o contido no art. 3o, inciso VIII, do Regulamento da Diretoria do Pessoal Militar da Marinha, aprovado pela Portaria no116/DGPM, de 27 de outubro de 2010, e de acordo com o disposto no art. 92, inciso I, do Decreto-Lei no2.848, de 7 de dezembro de 1940, alterado pelas Leis no7.209, de 11 de julho de 1984 e 9.268, de 1ode abril de 1996 e nos art. 94, inciso VIII, 125, inciso I; 126 e 127, parágrafo único, da Lei no6.880, de 9 de dezembro de 1980, referente ao Processo no0058034-09.2013.8.19.0001, da 1aVara Criminal da comarca da Capital do Rio de Janeiro, resolve:</p><p>Art. 1º Excluir do Serviço Ativo da Marinha, a Bem da Disciplina, o 3oSG-CO 99.2087.68 ALEX SANDRO DOS SANTOS BORGES, por ter sido condenado, à pena de dois anos de reclusão e dois meses de detenção e ao pagamento de dez dias-multa, no regime aberto, substituindo a pena privativa de liberdade por duas restritivas de direitos, ambas na modalidade de prestação de serviços, como incurso no art. 15, da Lei no10.826, de 22 de dezembro de 2003, e do art. 329 do Código Penal, n/f do art. 69, do mesmo diploma legal, e a Perda do Cargo Público, conforme art. 92, inciso I, do Código Penal, tendo a sentença transitada em julgado, em 18 de maio de 2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice.Alte RENATO RODRIGUES DE AGUIAR FREIRE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>