<xml><article id="7914174" name="DESPACHOS GAB.REITOR 2017" idOficio="5212305" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="13/03/2019" artClass="00016:00116:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11523716">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de 12 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS de 12 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, pela Portaria MEC n. 188, de 06/03/1995, publicada no Diário Oficial de 08/03/1995, AUTORIZA o Afastamento do País do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>PRISCILA DE ARRUDA TRINDADE, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE ANÁLISES CLÍNICAS E TOXICOLÓGICAS, de 11 de Abril de 2019 à 18 de Abril de 2019, para participar, apresentando trabalho, de Genetic profile of carbapenem- and colistin-resistant Klebsiella pneumoniae from three hospitals in Brazil em Amsterdã/Holanda com ônus para UFSM (Diárias) 13/04/2019 - 15/04/2019; com ônus para UFSM (Taxa de Inscrição) 13/04/2019 - 16/04/2019; (Processo Nº 23081.004125/2019-70).</p><p>VERLI FATIMA PETRI DA SILVEIRA, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE LETRAS VERNÁCULAS, de 20 de Março de 2019 à 29 de Março de 2019, para realizar Afastamento Eventual para participar de atividades de pesquisa na instituição UCA - Universidad de Cádiz, em Cádiz/Espanha Com ônus limitado (Processo Nº 23081.013611/2019-89).</p><p>THIAGO AUGUSTO FORMENTINI, Técnico de Laboratório Área do LABORATÓRIO DE ENGENHARIA DO MEIO AMBIENTE, de 03 de Maio de 2019 à 11 de Maio de 2019, para participar, apresentando trabalho, de New application of density fractionation: assessing trace element/soil matrix associations within organic waste-amended agricultural soils em Nanjing/China com ônus para International Society of Trace Element Biogeochemistry (ISTEB) (Diárias) 05/05/2019 - 09/05/2019; com ônus para Cirad - La recherche agronomique pour le développement (Passagens) 03/05/2019 - 11/05/2019; com ônus para International Society of Trace Element Biogeochemistry (ISTEB) (Taxa de Inscrição) 05/05/2019 - 09/05/2019; (Processo Nº 23081.013767/2019-60).</p><p>TATIANE DE OLIVEIRA ELIAS, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE ARTES VISUAIS, de 04 de Abril de 2019 à 15 de Abril de 2019, para participar, apresentando trabalho, de The Reception of African Art, Oceanic Art, Indian Art, and Native American Art at the Bauhaus em Madison/Estados Unidos Com ônus limitado (Processo Nº 23081.007087/2019-15).</p><p>VERA MARIA MELCHIORS MORSCH, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE BIOQUÍMICA E BIOLOGIA MOLECULAR, de 22 de Março de 2019 à 06 de Abril de 2019, para participar, apresentando trabalho, de Effects Aluminum Chloride on proliferation and neurogliogenesis of neural progenitor cells em Mérida/México com ônus para CAPES (Diárias) 22/03/2019 - 06/04/2019; com ônus para CAPES (Passagens) 22/03/2019 - 06/04/2019; com ônus para CNPq (Taxa de Inscrição) 22/03/2019 - 06/04/2019; (Processo Nº 23081.012901/2019-13).</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>