<xml><article id="7786765" name="PortApo(70 )" idOficio="5200560" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00024:00002:00024:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Coordenação-Geral do Núcleo Estadual do Pará/Seção de Gestão de Convênios/Seção de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="142" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=142" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11502657">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 26 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 26 de fevereiro de 2019</p><p>O Chefe Substituto do Serviço de Gestão Administrativa do Núcleo Estadual do Ministério da Saúde no Estado do Pará, no uso da competência subdelegada pela PT/SAA/SE/MS nº 1.804, de 01.10.2013, publicada no DOU nº 192, de 03.10.2013, resolve:</p><p>Nº 64 - Conceder Aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor Antônio Ximendes de Aguiar, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, matrícula SIAPE nº 505353, pertencente ao quadro de pessoal ativo permanente deste Ministério da Saúde no Pará, por ter completado os critérios previstos na EC nº 47/2005 art. 3º, incisos I, II e III c/c CF/88, art. 40, § 18º. (Processo nº 25010.000235/2019-21).</p><p>Nº 65 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, ao servidor Messias Gomes de Oliveira, ocupante do cargo de Motorista Oficial, matrícula SIAPE nº 498565, pertencente ao quadro de pessoal ativo permanente deste Ministério da Saúde no Pará, por ter completado os critérios previstos na EC nº 47/2005 art. 3º, incisos I, II e III c/c CF/88, art. 40, § 18º. (Processo nº 25010.000233/2019-32).</p><p>Nº 66 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, ao servidor José Alves da Luz, ocupante do cargo de Agente de saúde Pública, matrícula SIAPE nº 505603, pertencente ao quadro de pessoal ativo permanente deste Ministério da Saúde no Pará, por ter completado os critérios previstos na EC nº 47/2005 art. 3º, incisos I, II e III c/c CF/88, art. 40, § 18º. (Processo nº 25010.000223/2019-05).</p><p>Nº 67 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, ao servidor Ronaldo Pericles Tavares Teotonio, ocupante do cargo de Guarda de Endemias, matrícula SIAPE nº 500859, pertencente ao quadro de pessoal ativo permanente deste Ministério da Saúde no Pará, por ter completado os critérios previstos na EC nº 47/2005 art. 3º, incisos I, II e III c/c CF/88, art. 40, § 18º. (Processo nº 25010.000217/2019-40)</p><p>Nº 68 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, ao servidor Hélio Nascimento Lisboa, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, matrícula SIAPE nº 498754, pertencente ao quadro de pessoal ativo permanente deste Ministério da Saúde no Pará, por ter completado os critérios previstos na EC nº 47/2005 art. 3º, incisos I, II e III c/c CF/88, art. 40, § 18º. (Processo nº 25010.000226/2019-31).</p><p>Nº 69 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, à servidora Orbanita Neves, ocupante do cargo de Atendente, matrícula SIAPE nº 478775, pertencente ao quadro de pessoal ativo permanente deste Ministério da Saúde no Pará, por ter completado os critérios previstos na EC nº 47/2005 art. 3º, incisos I, II e III c/c CF/88, art. 40, § 18º. (Processo nº 25010.000242/2019-23).</p><p>Nº 70 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, ao servidor Raimundo Rodrigues Gomes, ocupante do cargo de Laboratorista, matrícula SIAPE nº 498755, pertencente ao quadro de pessoal ativo permanente deste Ministério da Saúde no Pará, por ter completado os critérios previstos na EC nº 47/2005 art. 3º, incisos I, II e III c/c CF/88, art. 40, § 18º. (Processo nº 25010.000216/2019-03).</p><p>Nº 71 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, ao servidor Manoel Pereira da Silva, ocupante do cargo de Agente de saúde Pública, matrícula SIAPE nº 505593, pertencente ao quadro de pessoal ativo permanente deste Ministério da Saúde no Pará, por ter completado os critérios previstos na EC nº 47/2005 art. 3º, incisos I, II e III c/c CF/88, art. 40, § 18º. (Processo nº 25010.000240/2019-34).</p><p>Nº 72 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, ao servidor Antônio Carlos da Silva Vasconcelos, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, matrícula SIAPE nº 505372, pertencente ao quadro de pessoal ativo permanente deste Ministério da Saúde no Pará, por ter completado os critérios previstos na EC nº 47/2005 art. 3º, incisos I, II e III c/c CF/88, art. 40, § 18º. (Processo nº 25010.000238/2019-65).</p><p></p><p class="assina">Ailton Santos Nascimento</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>