<xml><article id="7819583" name="01.03.2019 PRES" idOficio="5203905" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2019" artClass="00022:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11508972">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS, DE 1º DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS, DE 1º DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e pela Portaria nº 11/MDH, de 18 de janeiro de 2019, republicada no Diário Oficial da União nº 17, de 24 de janeiro de 2019, e considerando o Artigo único do Anexo do Decreto nº 9.660, de 1º de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 203 -Exonerar o servidor VLADIMIR DE ALMEIDA BALEEIRO, matrícula nº 1818459, CPF nº 825.197.225-68, do cargo em comissão de Assessor Técnico, código DAS 102.3, da Presidência desta Fundação.</p><p>Nº 204-Nomear o servidor MICHAEL GUEDES DA SILVA, matrícula nº 3007823, CPF nº 056.593.254-32, para exercer o cargo em comissão de Assessor Técnico, código DAS 102.3, da Presidência desta Fundação, ficando exonerado do cargo de Chefe de Serviço que ocupa.</p><p>Nº 205 -Art. 1º Apostilar NIEDJA MARIA DE OLIVEIRA FREIRE, matrícula nº 0040848, aposentada por meio da Portaria nº 65/PRES, de 28 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 43, Seção 2, de 1º de março de 2019, no cargo em comissão de Coordenador de Legislação de Pessoal, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação, para o qual foi nomeada pela Portaria nº 09/PRES, de 07 de janeiro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 05, Seção 2, de 20 de fevereiro de 2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FRANKLIMBERG RIBEIRO DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>