<xml><article id="8125488" name="PORTARIA-25-MARCO" idOficio="5234030" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2019" artClass="00016:00139:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Pampa" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11560618">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 25 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 25 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PAMPA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o Ofício Ofício nº 15/2019/PROPLAN-PR/UNIPAMPA (0041858), resolve:</p><p>Nº 527 - Designar o servidor PIERRE CORREA MARTIN, Analista de Tecnologia da Informação, SIAPE 1769205, para exercer a função de Assessor Especial da Reitoria, da Universidade Federal do Pampa, percebendo FG-1.</p><p>CONSIDERANDO os termos da Lei nº 11.091, de 12 de janeiro de 2005, o que consta no Decreto nº 7.232 de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20/07/2010, os termos do Processo nº. 23100.003094/2016-11, resolve:</p><p>Nº 541 - Nomear, em caráter efetivo, para o Cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Nível/Padrão E-101, no regime de 40 horas semanais e lotação nesta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei nº. 8.112, de 11.12.90, DEBORA HERNANDES FIGUEIRA, habilitada em Concurso Público conforme Edital nº 119 de 05/05/2016, publicado no DOU de 10/05/2016, homologado através do Edital nº 306 de 26/10/2016, publicado no DOU de 28/10/2016, no código de vaga nº 692651 decorrente da redistribuição de Barbara Gorziza Avila. Processo nº. 23100.003089/2016-17, resolve:</p><p>Nº 542 - Nomear, em caráter efetivo, para o Cargo de Programador Visual, Nível/Padrão E-101, no regime de 40 horas semanais e lotação nesta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei nº. 8.112, de 11.12.90, HENRIQUE ROCKENBACH DE ALMEIDA, habilitado em Concurso Público conforme Edital nº 119 de 05/05/2016, publicado no DOU de 10/05/2016, homologado através do Edital nº 306 de 26/10/2016, publicado no DOU de 28/10/2016, no código de vaga nº 984058 decorrente da redistribuição conforme Portaria MEC nº 1.347 de 14/12/2018, publicada no DOU de 17/12/2018.</p><p class="assina">MARCO ANTONIO FONTOURA HANSEN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>