<xml><article id="7851388" name="PORTARIAS DGER 07-03-2019" idOficio="5206408" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/03/2019" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11513523">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.841, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.841, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando que os requisitos constitucionais para aposentadoria foram preenchidos de acordo com a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas no Processo SF nº 00200.003627/2019-84, resolve:</p><p>Aposentar, voluntariamente, com proventos integrais, o servidor CÉSAR LUIZ GONZALEZ DA SILVA, Analista Legislativo/Medicina, Nível III, Padrão S-45, nos termos da Súmula Vinculante nº 33 do Supremo Tribunal Federal, de 09 de abril de 2014, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875464, resolve:</p><p>Nº 4.440 - exonerar ANA CAROLINA FERREIRA TERTO, matrícula no209469, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSEFERRE - Gabinete do Senador Elmano Férrer, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875465, resolve:</p><p>Nº 4.441 - exonerar LIANE PALMEIRA DIAS NUNES FERRAZ, matrícula no234970, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSEFERRE - Gabinete do Senador Elmano Férrer, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE CONTRATAÇÕES DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875516, resolve:</p><p>Nº 4.444 - exonerar FELIPE ESPINOSA DE OLIVEIRA, matrícula no340719, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSMBITTA - Gabinete do Senador Márcio Bittar, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de COORDENADOR, SF02, do órgão OUVIDSF/CORCID - Coordenação de Relacionamento com o Cidadão.</p><p>PORTARIAS DE 1º DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875467, resolve:</p><p>Nº 4.442 - exonerar JOSÉ LOURENÇO MOURÃO JÚNIOR, matrícula no167529, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSEFERRE - Gabinete do Senador Elmano Férrer, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875513, resolve:</p><p>Nº 4.443 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ILIMAR FRANCO DA SILVA, matrícula no340999, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão OUVIDSF - Ouvidoria do Senado Federal, a partir de 28/02/2019.</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874750, resolve:</p><p>Nº 4.436 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, MARIA DO SOCORRO PAIVA RABELO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSLBARRE - Gabinete do Senador Lucas Barreto.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875104, resolve:</p><p>Nº 4.437 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ALYANDRO ROCHA BARBOSA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSSTYVEN - Gabinete do Senador Styvenson Valentim.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875259, resolve:</p><p>Nº 4.438 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, FELIPE LOMBARDI MARTINS para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSRPACHE - Gabinete do Senador Rodrigo Pacheco.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875289, resolve:</p><p>Nº 4.439 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, MARIA ELENILDA TORRES para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSCMOURA - Gabinete do Senador Confúcio Moura.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no Processo n.º eletrônico número 875570, resolve:</p><p>Nº 4.446 - tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral n.º 4418, publicada no Diário Oficial da União, dia 07/03/2019, Seção 2, que movimentou EVA MARIA CELLA DAL CHIAVON, matricula nº 319060, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSJWAG - Gabinete do Senador Jaques Wagner, para ocupar o mesmo cargo no órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 7 de 2018.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no Processo n.º eletrônico número 875571, resolve:</p><p>Nº 4.447 - tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral n.º 4419, publicada no Diário Oficial da União, dia 07/03/2019, Seção 2, que movimentou JORGE RODRIGO ARAÚJO MESSIAS, matricula nº 343563, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSJWAG - Gabinete do Senador Jaques Wagner, para ocupar o mesmo cargo no órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 7 de 2018.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>