<xml><article id="7994970" name="PORT 259 NULOM SEÇÃO 2" idOficio="5220849" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/03/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11537857">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 259, DE 18 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 259, DE 18 DE MARÇO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, SUBSTITUTO, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 17 do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017; e considerando o disposto na Medida Provisória nº 870, de 1º de Janeiro de 2019, no inciso I do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; na Orientação Normativa SEGEP/MPOG nº 4, de 12 de junho de 2015, republicada no Diário Oficial da União, de 13 de agosto de 2015, Seção 1, pág. 75, e demais informações que constam do Processo nº 08360.000634/2019-01 resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar, por prazo indeterminado, a cessão de ROMULO RODOVALHO GOMES, matrícula SIAPE nº 2543386, Delegado de Polícia Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Federal desta Pasta, na forma indicada:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Para:</p></td><td><p>Governo do Estado do Pará</p></td></tr><tr><td><p>Cargo/Função:</p></td><td><p>Secretário Adjunto de Gestão Operacional - SAGO, código DA-8, da Secretaria de Estado de Segurança Pública e Defesa Social</p></td></tr></table><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou pelo salário é do órgão cessionário.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão.</p><p>Art. 4º Cumpre ao cessionário comunicar mensalmente a frequência ao órgão ou à entidade cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">LUIZ PONTEL DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>