<xml><article id="7934065" name="PORTARIA DE 1º DE MARÇO DE 2019 " idOficio="5214135" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/03/2019" artClass="00017:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Aviação Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11526854">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE AVIAÇÃO CIVIL - ANAC, no uso das atribuições que lhe conferem os arts. 16 da Lei nº 11.182, de 27 de setembro de 2005, e 35, inciso II, do Anexo I do Decreto nº 5.731, de 20 de março de 2006, tendo em vista o Regimento Interno aprovado pela Resolução nº 381, de 14 de junho de 2016, considerando o que consta do processo nº 00058.006564/2019-17, resolve:</p><p>Nº 710 - Exonerar, a pedido, ROGERIO DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 0440436, do Cargo Comissionado Técnico, código CCT IV, da Gerência Técnica de Licitações e Contratos, da Gerência de Gestão Estratégica de Recursos, da Superintendência de Administração e Finanças desta Agência, em Brasília (DF), a contar de 04 de fevereiro de 2019.</p><p>Nº 711 - Nomear RITA DE CASSIA LINO GUERRA, matrícula SIAPE nº 2067943, para exercer o Cargo Comissionado Técnico, código CCT IV, na Gerência Técnica de Serviços Gerais, da Gerência de Serviços Logísticos e de Informação, da Superintendência de Administração e Finanças desta Agência, em Brasília (DF), ficando exonerada do Cargo Comissionado que atualmente ocupa.</p><p>Nº 712 - Nomear HUMBERTO ARAUJO COSER, matrícula SIAPE nº 2140400, para exercer o Cargo Comissionado Técnico, código CCT III, na Gerência Técnica de Licitações e Contratos, da Gerência de Gestão Estratégica de Recursos, da Superintendência de Administração e Finanças desta Agência, em Brasília (DF).</p><p>Nº 713 - Exonerar LUCIENNE SOARES TAVARES, matrícula SIAPE nº 2032266, do Cargo Comissionado Técnico, código CCT III, da Gerência Técnica de Serviços Gerais, da Gerência de Serviços Logísticos e de Informação, da Superintendência de Administração e Finanças desta Agência, em Brasília (DF)</p><p>Nº 714 - Nomear FABIANO BENEDITO DE SIQUEIRA BENTO, matrícula SIAPE nº 2389378, para exercer o Cargo Comissionado Técnico, código CCT III, na Gerência Técnica de Licitações e Contratos, da Gerência de Gestão Estratégica de Recursos, da Superintendência de Administração e Finanças desta Agência, em Brasília (DF).</p><p class="assina">JOSÉ RICARDO PATARO BOTELHO DE QUEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>