<xml><article id="8125749" name="PORT Nº 574_P" idOficio="5234057" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2019" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11560714">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 574, DE 22 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 574, DE 22 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 17, do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, bem como na Orientação Normativa SEGEP/MP nº 04, de 12 de junho de 2015, e na Lei nº 11.090, de 7 de janeiro de 2005, resolve efetivar, por prazo indeterminado, a seguinte cessão:</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>ANDRÉ LUIS DE OLIVEIRA ARAÚJO</p></td></tr><tr><td><p>Matrícula SIAPE</p></td><td><p>1553793</p></td></tr><tr><td><p>Cargo efetivo</p></td><td><p>Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário</p></td></tr><tr><td><p>Origem</p></td><td><p>Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária - INCRA</p></td></tr><tr><td><p>Para</p></td><td><p>Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento - MAPA</p></td></tr><tr><td><p>Fundamento Legal</p></td><td><p>Art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e inciso I da Lei nº 11.784, de 22 de setembro de 2008.</p></td></tr><tr><td><p>Cargo em comissão</p></td><td><p>Coordenador de Articulação e Apoio ao Extrativismo, código DAS 101.3</p></td></tr><tr><td><p>Ônus</p></td><td><p>Órgão cedente</p></td></tr><tr><td><p>Processo</p></td><td><p>21000.012963/2019-44</p></td></tr></table><p>Art. 1º Caberá ao órgão cessionário efetivar a apresentação do empregado ao seu órgão de origem ao término da cessão.</p><p>Art. 2º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do servidor, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOÃO CARLOS DE JESUS CORRÊA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>