<xml><article id="8022181" name="POR 262 A 278" idOficio="5223655" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2019" artClass="00016:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11542768">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto nº 9.665, de 2 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1oda Portaria MEC no1.212, de 19 de setembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 262 - Dispensar FLAVIO BEZERRA DE SOUSA, Matrícula SIAPE no 1515166, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE-101.2, do Gabinete da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SEB-MEC, a contar de 26 de fevereiro de 2019.</p><p>No263 - Exonerar, a pedido, ANA CAROLINA NUNES DE FREITAS, Matrícula SIAPE nº 3069508, do cargo de Chefe de Serviço, Código DAS-101.1, da Coordenação-Geral de Gestão Administrativa da Subsecretaria de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, a contar de 12 de março de 2019.</p><p>No264 - Nomear MANOEL NYLO ARCOVERDE GUSMÃO JÚNIOR, CPF nº 035.455.954-04, para exercer o cargo de Chefe de Serviço, Código DAS-101.1, da Coordenação-Geral de Gestão Administrativa da Subsecretaria de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC.</p><p>No265 - Designar GABRIEL BESERRA BORGES, Matrícula SIAPE no1732312, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, Código FCPE-101.3, da Secretaria de Educação Básica deste Ministério - SEB-MEC.</p><p>No266 - Nomear GISLENE ANTÔNIA DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 0040955, para exercer o cargo de Assistente Técnico, Código DAS-102.1, da Coordenação-Geral de Música, Literatura, Cultura Tradicional e Expressão Dramática da Diretoria de Suporte Estratégico à Alfabetização da Secretaria de Alfabetização deste Ministério - SEALF-MEC.</p><p>No267 - Dispensar, a pedido, NEIVA LUCIA RESENDE VIEIRA, Matrícula SIAPE no0810088, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE-101.2, da Coordenação-Geral de Regulação da Educação Superior a Distância da Diretoria de Regulação da Educação Superior da Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior deste Ministério - SERES-MEC.</p><p>No268 - Dispensar, a pedido, NEIVA LUCIA RESENDE VIEIRA, Matrícula SIAPE no0810088, do encargo de substituta eventual do cargo de Coordenadora-Geral, código DAS-101.4, ocupado por Deisy Lúcio Vasconcelos Reis, da Coordenação-Geral de Regulação da Educação Superior a Distância da Diretoria de Regulação da Educação Superior da Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior deste Ministério - SERES-MEC.</p><p>No269 - Designar SIDNEY FELIX DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE no1739370, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assessor Técnico, Código FCPE-102.3, da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>No270 - Dispensar REBECA OLIVEIRA GOMES JALES, Matrícula SIAPE no1739166, do encargo de substituta eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenadora, Código FCPE-101.3, ocupada por Sidney Felix de Oliveira , da Coordenação-Geral de Orçamento da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC.</p><p>No271 - Designar NATALIE DIETER MANCINI, Matrícula SIAPE no1812514, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenadora, Código FCPE-101.3, atualmente vaga, da Coordenação-Geral de Orçamento da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares da titular.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso das atribuições subdelegadas pelo Art. 2º, Portaria nº 1.212, de 20 de setembro de 2017, em conformidade com a delegação de competência outorgada pela Portaria MP nº 79, de 28 de fevereiro de 2002, e considerando o disposto no art. 37 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve redistribuir:</p><p>Nº 272 - Servidora: ANIELE FERNANDA SILVA DE ASSIS MORAIS</p><p>Mat. SIAPE: 2390250</p><p>Cargo: Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D, Nível 101</p><p>Código da vaga: 947451</p><p>Do: Instituto Federal de Minas Gerais</p><p>Para: Instituto Federal do Rio Grande do Norte</p><p>Contrapartida</p><p>Servidor(a): Vago</p><p>Cargo: Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico</p><p>Código da vaga: 0213897</p><p>Do: Instituto Federal do Rio Grande do Norte</p><p>Para: Instituto Federal de Minas Gerais</p><p>Processo: 23214.003184/2018-97</p><p>Nº 273 - Servidora: CHYARA CHARLOTTE BEZERRA ADVINCULA</p><p>Mat. SIAPE: 1781072</p><p>Cargo: Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D, Nível 301</p><p>Código da vaga: 1781072</p><p>Do: Instituto Federal de Alagoas</p><p>Para: Instituto Federal da Paraíba</p><p>Contrapartida</p><p>Servidor(a): Vago</p><p>Cargo: Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico</p><p>Código da vaga: 0017300</p><p>Do: Instituto Federal da Paraíba</p><p>Para: Instituto Federal de Alagoas</p><p>Processo: 23041.000122/2018-52</p><p>Nº 274 - Servidora: FABIANA DE MOURA</p><p>Mat. SIAPE: 1943271</p><p>Cargo: Técnica de Laboratório Área</p><p>Nível de Classificação: D</p><p>Nível de Capacitação: II</p><p>Padrão de Vencimento: 05</p><p>Código da vaga: 833817</p><p>Do: Instituto Federal de Minas Gerais</p><p>Para: Centro Federal de Educação Tecnológica de Minas Gerais</p><p>Contrapartida</p><p>Servidor (a): Vago</p><p>Cargo: Técnico de Laboratório Área</p><p>Código da vaga: 0967380</p><p>Do: Centro Federal de Educação Tecnológica de Minas Gerais</p><p>Para: Instituto Federal de Minas Gerais</p><p>Processo: 23000.003563/2019-73</p><p>Nº 275 - Servidor: MÁRCIO ANTÔNIO FERREIRA BELO FILHO</p><p>Mat. SIAPE: 1223649</p><p>Cargo: Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D, Nível 102</p><p>Código da vaga: 945627</p><p>Do: Instituto Federal de Goiás</p><p>Para: Instituto Federal Goiano</p><p>Contrapartida</p><p>Servidor(a): Vago</p><p>Cargo: Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico</p><p>Código da vaga: 0952531</p><p>Do: Instituto Federal Goiano</p><p>Para: Instituto Federal de Goiás</p><p>Processo: 23218.000593/2018-18</p><p>Nº 276 - Servidora: MAIZA HELENA CONDÉ DE SOUZA MELLO</p><p>Mat. SIAPE: 2051646</p><p>Cargo: Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D, Nível 202</p><p>Código da vaga: 938508</p><p>Do: Instituto Federal de Goiás</p><p>Para: Instituto Federal de Mato Grosso</p><p>Contrapartida</p><p>Servidor(a): Vago</p><p>Cargo: Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico</p><p>Código da vaga: 0711882</p><p>Do: Instituto Federal de Mato Grosso</p><p>Para: Instituto Federal de Goiás</p><p>Processo: 23193.001744/2018-64</p><p>Nº 277 - Servidor(a): SUENAM SIMÃO ARAÚJO</p><p>Mat. SIAPE: 2344617</p><p>Cargo: Assistente Social</p><p>Nível de Classificação: E</p><p>Nível de Capacitação: II</p><p>Padrão de Vencimento: 02</p><p>Código da vaga: 978287</p><p>Da: Fundação Universidade Federal de Roraima</p><p>Para: Fundação Universidade Federal de Mato Grosso</p><p>Contrapartida</p><p>Servidor(a): Cargo vago</p><p>Cargo: Assistente Social</p><p>Código da vaga: 0326849</p><p>Da: Fundação Universidade Federal de Mato Grosso</p><p>Para: Fundação Universidade Federal de Roraima</p><p>Processo: 23108.983673/2018-23</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso das atribuições subdelegadas pelo Art. 2º, Portaria nº 1.212, de 20 de setembro de 2017, em conformidade com a delegação de competência outorgada pela Portaria MP nº 79, de 28 de fevereiro de 2002, e considerando o disposto no art. 37 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997 e em cumprimento ao Mandado de Segurança nº 1023906-89.2018.4.01.3400, da 14º Vara Federal Cível da Seção Judiciária do Distrito Federal, resolve redistribuir:</p><p>Nº 278 - Servidor: DIEGO VICTOR SIMÕES DE SOUSA</p><p>Mat. SIAPE: 1944213</p><p>Cargo: Analista de Tecnologia da Informação</p><p>Nível de Classificação: E</p><p>Nível de Capacitação: IV</p><p>Padrão de Vencimento: 05</p><p>Código da vaga: 905895</p><p>Da: Universidade de Integração Internacional da Lusofonia Afro-Brasileira</p><p>Para: Universidade Federal do Ceará</p><p class="assina">RUBENS BARRETO DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>