<xml><article id="7809992" name="PortApo75( Clodomir )" idOficio="5202682" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2019" artClass="00024:00002:00024:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Coordenação-Geral do Núcleo Estadual do Pará/Seção de Gestão de Convênios/Seção de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11506639">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 28 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 28 de fevereiro de 2019</p><p>O Chefe Substituto do Serviço de Gestão Administrativa do Núcleo Estadual do Ministério da Saúde no Estado do Pará, no uso da competência subdelegada pela PT/SAA/SE/MS nº 1.804, de 01.10.2013, publicada no DOU nº 192, de 03.10.2013, resolve:</p><p>Nº 73 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, ao servidor Clodomir Farias Lima, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, matrícula SIAPE nº 498554, pertencente ao quadro de pessoal ativo permanente deste Ministério da Saúde no Pará, por ter completado os critérios previstos na EC nº 47/2005 art. 3º, incisos I, II e III c/c CF/88, art. 40, § 18º. (Processo nº 25010.000270/2019-41).</p><p>Nº 74 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, à servidora Patrícia da Solidade Cabral, ocupante do cargo de Visitador Sanitário, matrícula SIAPE nº 479211, pertencente ao quadro de pessoal ativo permanente deste Ministério da Saúde no Pará, por ter completado os critérios previstos na EC nº 47/2005 art. 3º, incisos I, II e III c/c CF/88, art. 40, § 18º. (Processo nº 25010.000261/2019-50)</p><p>Nº 75 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, ao servidor Claudimir de Jesus Farias, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, matrícula SIAPE nº 498714, pertencente ao quadro de pessoal ativo permanente deste Ministério da Saúde no Pará, por ter completado os critérios previstos na EC nº 47/2005 art. 3º, incisos I, II e III c/c CF/88, art. 40, § 18º. (Processo nº 25010.000269/2019-16).</p><p class="assina">Ailton Santos Nascimento</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>