<xml><article id="7813997" name="Edital Suspensão 09-2019-Angela " idOficio="5203378" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="06/03/2019" artClass="00099:00016:00079:00001:00012:00016:00069:00000:00000:00000:00000:00019:00001" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11507708">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 9, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2019  SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 9, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2019 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>O Substituto do Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro, no uso de suas atribuições legais, conferida pela Portaria IFTM nº 284 de 17/02/2017, publicada no DOU de 24/02/2017, e Lei nº 11.892 de 29/12/2008, publicada no DOU de 30/12/2008, resolve:</p><p>1. Tornar pública a relação dos aposentados e/ou pensionistas que terão o pagamento do provento e/ou benefício de pensão suspenso por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual, no mês do aniversário:</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>Matrícula</p></td><td><p>Situação Funcional</p></td><td><p>Processo</p></td></tr><tr><td><p>Angela Aparecida Vilas Boas</p></td><td><p>6292623</p></td><td><p>Pensionista</p></td><td><p>23199.001288/2019-83</p></td></tr></table><p>2. A suspensão do pagamento do provento e/ou da pensão foi efetivada na folha de pagamento do mês de janeiro de 2019.</p><p>3. O restabelecimento do pagamento do provento e/ou do benefício de pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado à Gestão de Pessoas da Reitoria do IFTM, contatos: (34) 3319-1150/1149, portando documento oficial de identificação original com foto e CPF, além do comprovante de residência, conforme estabelecido nos arts. 5º, 6º, 12 e 13 da ON SEGRT/MP Nº 1, publicada no Diário Oficial da União de 05 de janeiro de 2017.</p><p>3.1. O crédito dos pagamentos restabelecidos será efetivado na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>4. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista, deverá ser solicitada visita técnica, por meio do telefone (34) 3319-1150/1149, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p class="assina">JOSÉ ANTÔNIO BESSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>