<xml><article id="8009654" name="DOU2-PE-1-PT-90-UNI-PR-PE-000135" idOficio="5222077" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2019" artClass="00039:00007:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="79" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=79" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11539838">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 90, DE 18 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 90, DE 18 DE MARÇO DE 2019</p><p>O CHEFE ADMINISTRATIVO DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA EM PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições, instituídas pelo artigo 50, inciso II, da Lei Complementar n.º 75/93 e pelo artigo 106 da Portaria PGR nº 591/2008 (Regimento Interno do Ministério Público Federal), alterado pela Portaria PGR/MPF nº 727/2011, e tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II e 35 - inciso I da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990;</p><p>CONSIDERANDO o disposto no Ofício nº 1679/2018/GABPRM1-AFAF (PRM-SAG-PE-00007747/2018), o qual informa a alteração da titularidade dos ofícios da PRM - Cabo de Santo Agostinho/Palmares;</p><p>CONSIDERANDO a indicação das Exmas. Sras. Procuradoras da República ANA FABÍOLA DE AZEVEDO FERREIRA e NATÁLIA LOURENÇO SOARES, lotadas na PRM-Cabo de Santo Agostinho/Palmares; resolve:</p><p>Art. 1º - Exonerar, a partir de 12/03/19, FRANCISCO FERREIRA PIRES DE ALBUQUERQUE MONTENEGRO, ocupante do cargo de analista do MPU/direito, matrícula n.º 27.554-9, do cargo em comissão de assessor - nível II, CC-2, do GABPRM2, da Procuradoria da República no Município do Cabo de Santo Agostinho/Palmares.</p><p>Art. 2º - Apostilar a nomeação de GABRIELA ARAGÃO BARRETO DA CUNHA, bacharela em Direito, matrícula n.º 29.475-6, do cargo em comissão de assessor - nível II, CC-2, do GABPRM1, da Procuradoria da República no Município do Cabo de Santo Agostinho/Palmares, realizada originalmente pela Portaria SG nº 916, de 15 de setembro de 2017, publicada no DOU de 18 de setembro de 2017, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de assessor - nível II, CC-2, do GABPRM2, da Procuradoria da República no Município do Cabo de Santo Agostinho/Palmares, em vaga decorrente da exoneração de Francisco Ferreira Pires de Albuquerque Montenegro, matrícula nº 27.554-9.</p><p>Art. 3º - Nomear THIAGO TAVARES DA SILVA, bacharel em Direito, analista do MPU/direito, matrícula n.º 25.175-5, para exercer o cargo em comissão de assessor - Nível II, CC-2, do GABPRM1, da Procuradoria da República no Município do Cabo de Santo Agostinho/Palmares.</p><p class="assina">ALFREDO CARLOS GONZAGA FALCÃO JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>