<xml><article id="7948853" name="PORTARIA CIVIL IRACEMA" idOficio="5215561" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/03/2019" artClass="00013:00002:00072:00374:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência de Administração no Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11529102">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE MARÇO DE 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 01 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 132 - Conceder pensão a IRACEMA MANOEL, CPF: 511.077.837-04, correspondente a cota parte 1/1, perfazendo (100%), na qualidade de Companheira, do ex-servidor aposentado JORGE MARTINIANO DE OLIVEIRA, matricula SIAPE nº 0156442, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Motorista, Classe Especial, Padrão II, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da Lei 13.324/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito 24.11.2018, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso III; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei nº 8112, de 12.12.90, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com redação dada pela Lei nº 10887, de 18.06.2004 e E.C. nº 41 de 31/12/2003. (Proc. SEI nº 10768.100127/2019-28).</p><p>Nº 134 - Conceder pensão a REGINA SÉVE JAEGER, CPF: 402.493.607-72, correspondente a cota parte 1/1, perfazendo (100%), na qualidade de Viúva, do ex-servidor aposentado FREDERICO GUILHERME JAEGER, matricula SIAPE nº 105697, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da MP 765/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito 28.01.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei nº 8112, de 12.12.90, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com redação dada pela Lei nº 10887, de 18.06.2004 e E.C. nº 41 de 31/12/2003. (Proc. SEI nº 10768.100511/2019-21).</p><p>Nº 136 - Conceder pensão a MARIA LUCIA ALCÂNTARA DE ALMEIDA, CPF: 098.994.211-20, correspondente a cota parte 1/1, perfazendo (100%), na qualidade de Viúva, do ex-servidor aposentado EDISON ALMEIDA, matricula SIAPE nº 127700, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Motorista Oficial, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da Lei 13.324/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito 19.01.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei nº 8112, de 12.12.90, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com redação dada pela Lei nº 10887, de 18.06.2004 e E.C. nº 41 de 31/12/2003. (Proc. SEI nº 10768.100399/2019-28).</p><p>Nº 140 - Conceder pensão a ROBERTO CONTINENTINO GOMES, CPF: 036.853.547-95, correspondente a cota parte 1/1, perfazendo (100%), na qualidade de Filho Inválido, do ex-servidor aposentado RONILDO GOMES, matricula SIAPE nº 907421, óbito 04.11.2014, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da Lei 12.808/2013, com efeitos financeiros a partir de 01.11.2018, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso II, alínea "a"; 219, Parágrafo Único, da Lei nº 8112, de 12.12.90, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com redação dada pela Lei nº 10887, de 18.06.2004 e E.C. nº 41 de 31/12/2003. (Proc. SEI nº 10768.102543/2018-80).</p><p>Nº 141 - Conceder pensão a EDITH ALCANTARA DE OLIVEIRA, CPF: 889.631.877-72, correspondente a cota parte 1/1, perfazendo (100%), na qualidade de Viúva, do ex-servidor aposentado WILSON DE OLIVEIRA, matricula SIAPE nº 105785, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da MP 765/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito 30.01.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei nº 8112, de 12.12.90, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com redação dada pela Lei nº 10887, de 18.06.2004 e E.C. nº 41 de 31/12/2003. (Proc. SEI nº 10768.100382/2019-71).</p><p>Nº 143 - Conceder pensão a SUELI PIMENTA VIEIRA, CPF: 366.187.727-53, correspondente a cota parte 1/1, perfazendo (100%), na qualidade de Viúva, do ex-servidor aposentado JERÔNIMO VIEIRA, matricula SIAPE nº 113399, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Artífice de Artes Gráficas, Classe B, Padrão V, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da Lei 13.324/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito 08.02.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei nº 8112, de 12.12.90, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com redação dada pela Lei nº 10887, de 18.06.2004 e E.C. nº 41 de 31/12/2003. (Proc. SEI nº 10768.100433/2019-64).</p><p>Nº 145 - Conceder pensão a LIA CASTANHEIRA CARNEIRO, CPF: 306.746.387-00, correspondente a cota parte 1/1, perfazendo (100%), na qualidade de Viúva, do ex-servidor aposentado WANDERLEY INDIGTON CARNEIRO, matricula SIAPE nº 907771, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da MP 765/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito 29.01.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei nº 8112, de 12.12.90, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com redação dada pela Lei nº 10887, de 18.06.2004 e E.C. nº 41 de 31/12/2003. (Proc. SEI nº 10768.100423/2019-29).</p><p class="assina">MARIA ANGELA MOREIRA CARNAVAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>