<xml><article id="7819941" name="PORTARIAS Nº 293,295-301,303-308" idOficio="5203953" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2019" artClass="00016:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11509091">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Reitor Substituto do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre - IFAC, no uso de suas atribuições legais, que lhe confere o artigo 12 da Lei nº 11.892, de 29/12/2008, nomeado pela portaria nº 634 de 07 de maio de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 87 de 08 de maio de 2018, seção 2, resolve:</p><p>Nº 293 - Art. 1º - EXONERAR, a pedido, o servidor CÉSAR GOMES DE FREITAS, SIAPE nº 1897118, da função de SUBSTITUTO EVENTUAL da Diretoria Geral - DIRGE do Campus Rio Branco, código CD-02, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir da publicação.</p><p>Nº 295 - Art. 1º - DISPENSAR a pedido, o servidor VICTOR ANTUNES VIEIRA, docente, SIAPE nº 2939623, da função de Coordenador do Curso Técnico Integrado em Informática para Internet- COTII do Campus Rio Branco, código FCC, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir da publicação.</p><p>Nº 296 - Art. 1º - EXONERAR, a pedido, o servidor EVERALDO ARAÚJO FERREIRA, docente, SIAPE nº 1887554, da função de SUBSTITUTO EVENTUAL da Diretoria de Administração, Manutenção e Infraestrutura - DIRAI do Campus Rio Branco, código CD-4, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir da publicação.</p><p>Nº 297 - Art. 1º - EXONERAR, a pedido, o servidor CÉSAR GOMES DE FREITAS, SIAPE nº 1897118, da função de Diretor de Ensino, Pesquisa e Extensão - DIREN do Campus Rio Branco, código CD-03, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir da publicação.</p><p>Nº 298 - Art. 1º - EXONERAR o servidor DIEGO CANIZIO LOPES, Docente, SIAPE nº 2364564, da função de SEGUNDO SUBSTITUTO EVENTUAL da Diretoria de Ensino, Pesquisa e Extensão - DIREN do Campus Rio Branco, código CD-03, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir da publicação.</p><p>Nº 299 - Art. 1º - EXONERAR o servidor MÁRIO SÉRGIO PEDROZA LOBÃO, SIAPE nº 1850042, da função de SEGUNDO SUBSTITUTO EVENTUAL da Diretoria Geral - DIRGE do Campus Rio Branco, código CD-02, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir da publicação.</p><p>Nº 300 - Art. 1º - EXONERAR a pedido, o servidor ROGER CORREA DE OLIVEIRA, docente, SIAPE nº 1890643, da função de Diretor do Departamento de Cursos Técnicos Integrados - DECTI do Campus Rio Branco, código CD-4, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir da publicação.</p><p>Nº 301 - Art. 1º - EXONERAR, a pedido, o servidor ROGER CORREA DE OLIVEIRA, SIAPE nº 1890643, da função de SUBSTITUTO EVENTUAL da Diretoria de Ensino, Pesquisa e Extensão - DIREN do Campus Rio Branco, código CD-03, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir da publicação.</p><p>Nº 303 - Art. 1º - NOMEAR o servidor VICTOR ANTUNES VIEIRA, Docente, SIAPE nº 2939623, para a função de SUBSTITUTO EVENTUAL nos casos de afastamento e impedimento legal ou regulamentar do Diretor de Ensino, Pesquisa e Extensão - DIREN do Campus Rio Branco, código CD-03, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir da publicação.</p><p>Nº 304 - Art. 1º - NOMEAR o servidor CLEDIR DE ARAUJO AMARAL, SIAPE nº 1790783, para a função de Diretor de Ensino, Pesquisa e Extensão - DIREN do Campus Rio Branco, código CD-03, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir da publicação.</p><p>Nº 305 - Art. 1º - NOMEAR o servidor DIEGO CANIZIO LOPES, Docente, SIAPE nº 2364564, para a função de SUBSTITUTO EVENTUAL nos casos de afastamento e impedimento legal ou regulamentar do Diretor Geral - DIRGE do Campus Rio Branco, código CD-02, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir da publicação.</p><p>Nº 306 - Art. 1º - NOMEAR o servidor CLEDIR DE ARAUJO AMARAL, Docente, SIAPE nº 1790783, para a função de SEGUNDO SUBSTITUTO EVENTUAL nos casos de afastamento e impedimento legal ou regulamentar do Diretor Geral - DIRGE do Campus Rio Branco, código CD-02, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir da publicação.</p><p>Nº 307 - Art. 1º - NOMEAR a servidora LILIANA LIMA RODRIGUES, SIAPE nº 1968679, para a função de SUBSTITUTA EVENTUAL nos casos de afastamento e impedimento legal ou regulamentar do Diretor de Administração, Manutenção e Infraestrutura - DIRAI do Campus Rio Branco, código CD-04, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir da publicação.</p><p>Nº 308 - Art. 1º - NOMEAR, o servidor VICTOR ANTUNES VIEIRA, docente, SIAPE nº 2939623, para a função de Diretor do Departamento de Cursos Técnicos Integrados - DECTI do Campus Rio Branco, código CD-4, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir da publicação.</p><p class="assina">LUÍS PEDRO DE MELO PLESE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>