<xml><article id="7823365" name="0103DSP-PR-S-2" idOficio="5203776" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="06/03/2019" artClass="00006:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Presidência da República/Despachos do Presidente da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11508771">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[DESPACHOS DO PRESIDENTE DA REPÚBLICA]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DO PRESIDENTE DA REPÚBLICA</p><p>MINISTÉRIO DA CIDADANIA</p><p>Exposição de Motivos</p><p>Nº 12, de 27 de fevereiro de 2019. Afastamento do País do Ministro de Estado da Cidadania, com ônus, no período de 21 a 25 de março de 2019, inclusive trânsito, com destino a Dubai, Emirados Árabes Unidos, para participar do Fórum Global de Educação e Habilidades e proferir palestra. Autorizo. Em 1º de março de 2019.</p><p>MINISTÉRIO DA DEFESA</p><p>Exposição de Motivos</p><p>Nº 48, de 28 de fevereiro de 2019. Afastamento do País do Ministro de Estado da Defesa, com ônus, no período de 24 a 31 de março de 2019, inclusive trânsito, com destino a Washington, D.C., e a Nova Iorque, Estados Unidos da América, para participar de reunião bilateral com o Secretário de Defesa daquele país e visitar a Organização das Nações Unidas - ONU. Autorizo. Em 1º de março de 2019.</p><p>MINISTÉRIO DO TURISMO</p><p>Exposição de Motivos</p><p>Nº 4, de 28 de fevereiro de 2019. Afastamento do País do Ministro de Estado do Turismo, com ônus, no período de 12 a 16 de março de 2019, inclusive trânsito, com destino a Cannes, França, para participar do evento Marché International des Professionnels de l'Immobilier - Mipim. Autorizo. Em 1º de março de 2019.</p><p>BANCO CENTRAL DO BRASIL</p><p>Exposição de Motivos</p><p>Nº 16, de 28 de fevereiro de 2019. Afastamento do País do Presidente do Banco Central do Brasil, com ônus, no período de 8 a 12 de março de 2019, inclusive trânsito, com destino a Basileia, Suíça, para participar de reuniões da Bimonthly Central Bank Governors' Meeting.<strong></strong>Autorizo. Em 1º de março de 2019.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>