<xml><article id="7872641" name="MAR 11 port DOU" idOficio="5208268" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2019" artClass="00016:00093:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11516865">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria N° 1.081, de 27  Fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria N° 1.081, de 27 Fevereiro de 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Designar Solange Fiuza Cardoso Yokozawa, Matrícula nº 1353173/SIAPE, Prof. Associado, para exercer a função de Coord. do PPG em Letras e Linguística da Faculdade de Letras, FCC, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, com efeitos legais e financeiros no período de 10/03/2019 a 09/03/2021. (Processo nº 23070.023783/2018-17)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p><p class="identifica">Portaria N° 1.162, de 6 de Março de 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>I - Dispensar, a pedido, Laura Vilela Rodrigues Rezende, Matrícula nº 1508815/SIAPE, Prof. Adjunto, do encargo de Vice-Coord. do Curso de Biblioteconomia da Faculdade de Informação e Comunicação. II - Designar Erinaldo Dias Valério, Matrícula nº 1117551/SIAPE, Prof. Auxiliar, para exercer a função de Coord. do Curso de Biblioteconomia da Faculdade de Informação e Comunicação, FCC. III - Designar Maria Das Graças Monteiro Castro, Matrícula nº 2307069/SIAPE, Prof. Adjunto, para exercer o encargo de Vice-Coord. do Curso de Biblioteconomia da Faculdade de Informação e Comunicação, ficando dispensada da função de Coord., FCC, que atualmente ocupa. IV - Os efeitos legais e financeiros da designação desta portaria vigorarão, por um mandato de dois anos, a partir da publicação deste ato no DOU, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97. (Processo nº 23070.004112/2019-20)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p><p class="identifica">Portarias de 7 de Março de 2019</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>N° 1.174 - Autorizar o afastamento do País a Claudio Jose Bertazzo, Matrícula nº 1479437/SIAPE, Prof. Associado, lotado na UAE/Geografia da Regional Catalão, para participar de Missão de Trabalho, com apresentação de trabalho, na cidade de Bogotá/Colômbia, no período de 11 a 16/03/2019, com ônus limitado para a UFG, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.005330/2019-81)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 1.177 - I - Dispensar, a pedido, Sandra Nara Da Silva Novais, Matrícula nº 1495465/SIAPE, Prof. Adjunto, da função de Coord. do Curso de História da UAE Ciências Humanas e Letras da Regional Jataí, FCC. II - Designar Murilo Borges Silva, Matrícula nº 2629697/SIAPE, Prof. Assistente, para exercer a função de Coord. do Curso de História da UAE Ciências Humanas e Letras da Regional Jataí, FCC. III - Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, a partir da publicação deste ato no DOU. (Processo nº 23070.003437/2019-95)</p><p>N° 1.185 - I - Dispensar, a pedido, Rafael Dias Loyola, Matrícula nº 1673083/SIAPE, Prof. Adjunto, da função de Coord. do PPG em Ecologia e Evolução do Instituto de Ciências Biológicas, FCC. II - Dispensar Rosane Garcia Collevatti, Matrícula nº 1671791/SIAPE, Prof. Associado, do encargo de Vice-Coord. do PPG em Ecologia e Evolução do Instituto de Ciências Biológicas. III - Designar Jose Alexandre Felizola Diniz Filho, Matrícula nº 2127253/SIAPE, Prof. Titular, para exercer a função de Coord. do PPG em Ecologia e Evolução do Instituto de Ciências Biológicas, FCC. IV - Designar Thiago Fernando Lopes Valle De Britto Rangel, Matrícula nº 2810628/SIAPE, Prof. Adjunto A, para exercer o encargo de Vice-Coord. do PPG em Ecologia e Evolução do Instituto de Ciências Biológicas. V - Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, a partir da publicação deste ato no DOU. (Processo nº 23070.004951/2019-48)</p><p>N° 1.189 - I - Dispensar Erica Paula Silva Barbosa, Matrícula nº 2354973/SIAPE, Assistente de Administração, da função de Assessor para Atividades Especiais do Gabinete da Reitoria, FG-2. II - Designar Matheus Falcão Dos Reis, Matrícula nº 2258475/SIAPE, Assistente de Administração, para exercer a função de Assessor para Atividades Especiais do Gabinete da Reitoria, FG-2, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no DOU. (Processo nº 23070.005149/2019-75)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>