<xml><article id="7895247" name="Port_334_P" idOficio="5210462" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2019" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11520575">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 334, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 334, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 21, da Estrutura Regimental deste Instituto, aprovada pelo Decreto n.º 8.955, de 11 de janeiro de 2017, publicado no Diário Oficial do dia 12 de janeiro de 2017, combinado com o art. 107 inciso VII, do Regimento Interno da Autarquia, aprovado pela Portaria/INCRA/P/Nº 338, de 09 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União do dia 13 seguinte, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar DEVALDO FIGUEIREDO BARROSO, ocupante do cargo efetivo de Analista Administrativo, matrícula SIAPE nº 2033179, CPF nº 012.048.206-19, da Função Comissionada do Poder Executivo, de Assistente, código FCPE-102.2, da Superintendência Regional de Minas Gerais - SR-06, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Designar ALEX MANSUR DE OLIVEIRA, ocupante do cargo efetivo de Analista Administrativo, matrícula SIAPE nº 1531973, CPF nº 042.666.486-85, para a Função Comissionada do Poder Executivo, de Assistente, código FCPE-102.2, da Superintendência Regional de Minas Gerais - SR-06, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOÃO CARLOS DE JESUS CORRÊA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>