<xml><article id="7780410" name="Publicação - Portaria 89_2019" idOficio="5197482" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00044:00199:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem do Distrito Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="192" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=192" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11497468">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 89, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[MARCOS WESLEY DE SOUSA FEITOSA]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 89, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Enfermagem do Distrito Federal no uso de suas competências legais em conformidade com a Lei nº 5905/73 e com o Regimento Interno da Autarquia aprovado pela Decisão Coren-DF nº 114/2012</p><p>Considerando a Decisão Coren-DF nº 352/2017 que proclama o resultado da eleição interna e posse dos membros da Diretoria do Coren-DF para o mandato 2018/2020.</p><p>Considerando a Lei nº 10520 de 17 de julho de 2002 que institui no âmbito da União Estados Distrito Federal e Municípios nos termos do artigo 37 inciso XXI, da Constituição Federal modalidade de licitação denominada pregão para aquisição de bens e serviços comuns, e da outras providências.</p><p>Considerando o disposto no artigo 9 Inciso VI combinado com o artigo 10 do Decreto nº 5450 de 31 de maio de 2005 que regulamenta o pregão na forma eletrônica, para aquisição de bens e serviços comuns e da outras providências resolve:</p><p>Art 1 - Designar como Pregoeira Titular do Coren-DF a funcionária Sra. Elaine Pereira de Azevedo</p><p>Art 2 - Designar como Pregoeira Suplente a funcionária Sra. Suzana Batista de Sousa</p><p>Art 3 - Designar como Equipe de Apoio os funcionários Sra. Suzana Batista de Sousa quando não estiver atuando como Pregoeira Sra. Maria Rita da Silva Marques e Sara Doralice Tavares da Silva</p><p>Art 4 - Revogar a Portaria COREN-DF nº 153/2018 publicada no Diário Oficial da União</p><p>Art 5 - Esta Portaria entra em vigor a partir desta data e será publicada na imprensa oficial.</p><p class="data">MARCOS WESLEY DE SOUSA FEITOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>