<xml><article id="8147890" name="1249, 1369, 1370, 1372, 1373, 13" idOficio="5236218" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11564371">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.009980/2019-02, resolve:</p><p>Nº 1.249 - TORNAR SEM EFEITO A nomeação do servidor JULIANO DOS SANTOS MALTY, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Análises Prospectivas, do Departamento de Estudos e Prospecção, da Secretaria de Política Agrícola, constante da Portaria nº 457, publicada no Diário Oficial da União de 25 de janeiro de 2019, página 13 Seção 2, por não ter tomado posse no prazo legal estabelecido no § 6º do art. 13 da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o que consta no Processo SEI nº 21000.009980/2019-02, resolve:</p><p>Nº 1.369 - Designar EDUARDO MELLO MAZZOLENI, matrícula SIAPE n° 1336580, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Análises Prospectivas, do Departamento de Estudos e Prospecção, da Secretaria de Política Agrícola.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.003150/2019-63, resolve:</p><p>Nº 1.370 - Nomear EDUARDO JOSÉ PISCIOTTA DA SILVA NETO, para exercer o cargo em comissão de Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Monitoramento da Aquicultura e da Pesca, do Departamento de Registro e Monitoramento da Aquicultura e Pesca, da Secretaria de Aquicultura e Pesca.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.009281/2019-54, resolve:</p><p>Nº 1.372 - Exonerar STÊNIO GRANGEIRO LOUREIRO, matrícula SIAPE nº 1439565, do cargo em comissão de Assessor Técnico, código DAS 102.3, do Gabinete da Ministra.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 02 de agosto de 2016, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o que consta no Processo SEI nº 21003.000235/2019-60, resolve:</p><p>Nº 1.382 - Dispensar, ANA ELIZE DE BACELAR MACHADO, matrícula SIAPE n° 2261745, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, do Laboratório Federal de Defesa Agropecuária no Estado do Pará, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>Nº 1.383 - Designar, AMERICO PINHEIRO DOS SANTOS NETO, matrícula SIAPE nº 0008862, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, do Laboratório Federal de Defesa Agropecuária no Estado do Pará, da Secretaria de Defesa Agropecuária, ficando dispensado da função gratificada que atualmente ocupa.</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.014524/2019-76, resolve:</p><p>Nº 1.373 - Dispensar, a partir de 1º de março de 2019, MARIA ALDENORA NOGUEIRA VIDAL, matrícula SIAPE nº 0022450, da Função Gratificada de Chefe de Seção, símbolo FG-1, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Acre, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 1.375 - Dispensar, a partir de 1º de março de 2019, NADIR DANTAS DE SALES, matrícula SIAPE nº 0023683, da Função Gratificada de Chefe de Seção, símbolo FG-1, da Coordenação-Geral de Sistemas de Comunicação e Informação, do Instituto Nacional de Meteorologia, da Secretaria de Política Agrícola, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 1.376 - Dispensar, a partir de 1º de março de 2019, FRANCISCO DAS CHAGAS DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0001349, da Função Gratificada de Chefe de Setor, símbolo FG-2, da Coordenação-Geral de Sistemas de Comunicação e Informação, do Instituto Nacional de Meteorologia, da Secretaria de Política Agrícola, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 1.377 - Dispensar, a partir de 1º de março de 2019, EDNALDO CORREIA DE ARAUJO, matrícula SIAPE nº 6002286, da Função Gratificada de Chefe de Seção, símbolo FG-1, do Distrito de Meteorologia, do Instituto Nacional de Meteorologia, da Secretaria de Política Agrícola, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 224, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, e o que consta no Processo SEI nº 21000.014524/2019-76, resolve:</p><p>Nº 1.374 - Dispensar, a partir de 1º de março de 2019, ROSA MARIA CAMPOS, matrícula SIAPE nº 0005435, da Função Comissionada Técnica, em Gestão Administrativa II, código FCT-13, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Maranhão, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 1.378 - Dispensar, a partir de 1º de março de 2019, IONE VIOTTI OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0001669, da Função Comissionada Técnica, em Analista de Projeto e Gestão, código FCT-7, da Secretaria-Executiva, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 224, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, e o que consta no Processo SEI nº 21000.014709/2019-81, resolve:</p><p>Nº 1.379 - Dispensar, a partir de 11 de março de 2019, CLETO JOSE SAUER, matrícula SIAPE nº 0030919, da Função Comissionada Técnica, em Gestão Administrativa I, código FCT-10, da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira, da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.014709/2019-81, resolve:</p><p>Nº 1.380 - Dispensar, a partir de 13 de março de 2019, SERGIO PAULO COELHO, matrícula SIAPE nº 0007570, da Função Gratificada de Chefe de Núcleo, símbolo FG-3, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Mato Grosso do Sul, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 1.381 - Dispensar, a partir de 8 de março de 2019, BEATRIZ VILELA PRETTI, matrícula SIAPE nº 0699289, da Função Gratificada de Chefe de Seção, símbolo FG-1, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Rondônia, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 224, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, e o que consta no Processo SEI nº 21008.000510/2019-03, resolve:</p><p>Nº 1.384 - Dispensar MARIA JECIRA PADILHA MORAES, matrícula SIAPE nº 1018906, da Função Comissionada Técnica, em Gestão Administrativa II, código FCT-13, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Amapá.</p><p>Nº 1.385 - Designar ADAILTON DE JESUS SILVA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1017643, para exercer a Função Comissionada Técnica, em Gestão Administrativa II, código FCT-13, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Amapá.</p><p class="assina">MARCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>