<xml><article id="8172349" name="Portaria SEPEC nº" idOficio="5238573" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/03/2019" artClass="00013:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11568596">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 134, DE 28 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 134, DE 28 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PRODUTIVIDADE, EMPREGO E COMPETITIVIDADE DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/MECON nº 10, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 18 de janeiro de 2019, com a nova redação dada pela Portaria GM/MECON nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 29 de janeiro de 2019, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e, ainda, o disposto no art. 18º da Lei nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, e demais informações que constam do Processo SEI nº 19952.1000027/2019-99, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor CARLOS HALFELD LIMP JUNIOR, matrícula SIAPE nº 1336519, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério, para exercer o cargo em comissão, código DAS 101.4, na Coordenação-Geral de Acesso a Mercados da Secretaria de Comércio e Relações Internacionais do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS ALEXANDRE DA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>