<xml><article id="7975677" name="Portarias 316, 317, 319, 320, 32" idOficio="5218242" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2019" artClass="00016:00112:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11534036">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 15 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 316 - Declarar Vago, a partir de 12/03/2019, o cargo de Professor do Magistério Superior, ocupado pelo(a) servidor(a) desta Universidade ADENILTON JOSE DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2866615, código de vaga nº 927797, lotado(a) no(a) Departamento de Computação, tendo em vista a posse em outro cargo inacumulável, conforme Portaria n° 478, DOU de 13/02/2019, da Universidade Federal de Pernambuco. Tal ato fundamenta-se no art. 33, VIII, da Lei nº. 8.112, de 11/12/1990, corroborado com o disposto nas Notas Técnicas ns. 538 e 365/2010-COGES/DENOP/SRH/MP. (Processo UFRPE nº 23082.005313/2019-13)</p><p>Nº 317 - Art. 1º - Designar para exercer a Função (FG-06) de Secretário do Departamento de Medicina Veterinária, o(a) servidor(a) LUCAS PEREIRA DA SILVA, do Quadro Único de Pessoal desta IFES, matrícula SIAPE nº 1699607, a partir de 01/03/2019. (Processo UFRPE nº 23082.005671/2019-18)</p><p>Nº 319 - Art. 1º - Designar para exercer a Função (FG-03) de Chefe da Seção de Segurança e Saúde Ocupacional - SSSO, o(a) servidor(a) JOELIZA CONCEICAO BARRETO DA SILVA, do Quadro Único de Pessoal desta IFES, matrícula SIAPE nº 2160775, a partir da data da publicação no Diário Oficial da União, conforme informações constantes no Processo acima mencionado. (Processo UFRPE nº 23082.005968/2019-83)</p><p>Nº 320 - Art. 1º - Designar para exercer a Função (FG-01) de Coordenador(a) de Saúde do Servidor - CSS, o(a) servidor(a) KARLA IZABELLA ALVES PINHEIRO, do Quadro Único de Pessoal desta IFES, matrícula SIAPE nº 1478990, a partir da data da publicação no Diário Oficial da União, conforme informações constantes no Processo acima mencionado. (Processo UFRPE nº 23082.005968/2019-83)</p><p>Nº 321 - Art. 1º - Designar para exercer a Função (FG-06) de Secretário(a) Administrativo da DQV, o(a) servidor(a) CRIZONEIDE MARIA MENDES DE MORAIS, do Quadro Único de Pessoal desta IFES, matrícula SIAPE nº 0383083, a partir da data da publicação no Diário Oficial da União, conforme informações constantes no Processo acima mencionado. (Processo UFRPE nº 23082.005968/2019-83)</p><p>Nº 322 - Art. 1º - Designar para exercer a Função (FG-03) de Diretor(a) da Divisão de Programas Psicossociais - DDP, o(a) servidor(a) TATIANA AQUINO DE FREITAS ZOVKA, do Quadro Único de Pessoal desta IFES, matrícula SIAPE nº 2422291, a partir da data da publicação no Diário Oficial da União, conforme informações constantes no Processo acima mencionado. (Processo UFRPE nº 23082.005968/2019-83)</p><p>Nº 323 - Nomear em caráter efetivo, para provimento do cargo de Pedagogo, Classe/Nível E-I-1, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, TALIA DE AZEVEDO SOUTO SANTOS, habilitado(a) em Concurso Público de Provas, na vaga decorrente da vacância por posse em outro cargo inacumulável de MARIA DA CONCEIÇÃO SILVA LIMA, conforme Portaria n° 221/2019-GR, de 20/02/2019, publicada no DOU de 21/02/2019, Seção 02, página 35, retificada pela Portaria nº 269/2019-GR, de 07/03/2019, publicada no DOU de 08/03/2019, Seção 02, página 38, a partir da data da publicação no Diário Oficial da União. Código da vaga: 983332. Lotação no(a) Unidade Acadêmica de Belo Jardim, com exercício provisório na Sede - Campus Dois Irmãos/Recife. (Processo UFRPE nº 23082.005595/2019-41)</p><p>Nº 324 - Alterar a Portaria nº. 277/2019-GR, de 11/03/2019, publicada no Diário Oficial da União de 12/03/2019, Seção 2, página 40, que nomeou ROANA CECILIA DOS SANTOS RIBEIRO, nos termos a seguir, permanecendo os demais termos inalterados: (Processo UFRPE nº. 23082.005294/2019-17)</p><p>Onde se lê:</p><p>[...]</p><p>Classe/Nível D-I-1</p><p>Leia-se:</p><p>[...]</p><p>Classe/Nível E-I-1</p><p class="assina">MARIA JOSÉ DE SENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>