<xml><article id="7873160" name="DOU Despacho 7.3 - Orlando e out" idOficio="5208349" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="11/03/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11517015">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS  de  7 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS de 7 de março de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 717, de 16 de agosto de 2013, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995, autoriza o Secretário de Comércio e Relações Internacionais, Embaixador ORLANDO LEITE RIBEIRO, do Ministério das Relações Exteriores, à disposição deste Ministério, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de integrar missão do Excelentíssimo Presidente do Brasil aos Estados Unidos da América, Washington e Nova York, no período de 16 a 22.3.2019, com ônus para o(a) SCRI. (Processo n° 21000.011606/2019-69)</p><p>Autoriza o Médico Veterinário MÁRCIO DE ANDRADE MADALENA, exercendo o cargo comissionado de Diretor do Departamento de Cooperativismo e Acesso a Mercados - DECAM, lotado na Secretaria da Agricultura Familiar e Cooperativismo - SAF, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da XLIX Sessão Plenária da Reunião Especializada de Cooperativas do Mercosul - RECM; participar de reunião com a Confederação Intercooperativa Agropecuária - Coninagro; participar de Reunião Especializada da Agricultura Familiar-REAF, sobre Cooperativismo e Agricultura Familiar, e resultado do trabalho entre a REAF e RECM, em Buenos Aires, República da Argentina, no período de 11 a 14.3.2019, com ônus para o(a) PI: OPERA SAF. (Processo n° 21000.007429/2019-16)</p><p>Tornar sem efeito a autorização que trata do afastamento do país do Auditor Fiscal Federal Agropecuário BRUNO CAVALHEIRO BREITENBACH, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, de 23.2 a 4.3.2019, publicado no D.O.U. de 4.2.2019, seção 2, página 5. (Processo nº 21016.000057/2019-28)</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>