<xml><article id="8045530" name="2003PRT301A309-SG-SE-S2" idOficio="5225960" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2019" artClass="00006:00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11546762">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE MARÇO DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1 <u>o</u> da Portaria n <u>o</u> 58, de 26 de outubro de 2018, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 301<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>GISELE MACHADO DA COSTA para exercer o encargo de substituto eventual no cargo de Chefe, código DAS 101.4, do Gabinete da Secretaria Especial de Assuntos Estratégicos da Secretaria-Geral da Presidência da República, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular, e na vacância do cargo, ficando revogada a Portaria nº 313, publicada no Diário Oficial da União de 16 de maio de 2018, que designou Renata Carvalho Fonseca.</p><p>Nº 302<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>DOUGLAS CAMPOS FRAZÃO para exercer o encargo de substituto eventual no cargo de Coordenador-Geral de Política Internacional Estratégica, código DAS 101.4, da Secretaria Especial de Assuntos Estratégicos da Secretaria-Geral da Presidência da República, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular, e na vacância do cargo.</p><p>Nº 303<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>POLIANA MARCOLINO CORREA para exercer o encargo de substituto eventual no cargo de Coordenador-Geral de Infraestruturas Produtivas, código DAS 101.4, da Secretaria Especial de Assuntos Estratégicos da Secretaria-Geral da Presidência da República, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular, e na vacância do cargo.</p><p>Nº 304<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>LUA SELENE DA SILVA ALMEIDA para exercer o encargo de substituto eventual no cargo de Coordenador-Geral de Temas Estratégicos Transversais, código DAS 101.4, da Secretaria Especial de Assuntos Estratégicos da Secretaria-Geral da Presidência da República, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular, e na vacância do cargo.</p><p>Nº 305<strong>- DISPENSAR</strong></p><p>WALDEMIRA BORGES SILVERIO da função de Assistente, código GR-IV, da Secretaria de Controle Interno da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 13 de março de 2019.</p><p>Nº 306<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>LUIZ GUSTAVO MEIRA HOMRICH para a Função Comissionada do Poder Executivo, código FCPE 101.3, de Ouvidor Adjunto, da Secretaria de Controle Interno da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 307<strong>- DISPENSAR</strong></p><p>JOÃO BATISTA DE OLIVEIRA da função de Assistente, código GR IV, da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 11 de março de 2019.</p><p>Nº 308<strong>- DECLARAR VAGA</strong></p><p>a contar de 22 de fevereiro de 2019, a função de Supervisor, código GR-V, da Coordenação de Projetos de Arquitetura e Engenharia da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, ocupada por SALOMAO ROCHA OLIVEIRA, em virtude do falecimento do servidor.</p><p>Nº 309<strong>- REVOGAR</strong></p><p>Portaria nº 555, de 16 de agosto de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 17, subsequente, que trata da designação de Douglas Campos Frazão como substituto eventual do Coordenador-Geral de Análise Estratégica da Secretaria Especial de Assuntos Estratégicos da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p class="assina">ROBERTO SEVERO RAMOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>