<xml><article id="8144708" name="MAR 28 port DOU" idOficio="5235771" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2019" artClass="00016:00093:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11563533">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 25 de Março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 25 de Março de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, na competência delegada pela Portaria nº 404, publicada no D.O.U. de 24/04/2009, considerando o art. 3º, inciso I do Decreto nº 4.050, de 12 de dezembro de 2001 e em cumprimento ao disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>N° 1.587 - Revogar, a contar de 26/02/2019, os termos da Portaria nº 4220, publicada no D.O.U. de 18/11/2015, que autorizou a cessão de Celio Oliveira Santos, Matrícula nº 1184928/SIAPE, Médico, para exercer o cargo de Chefe de Unidade Transfusional, da Divisão de Apoio Diagnóstico e Terapeútico, junto a Gerência de Atenção à Saúde da Ebserh/Hospital das Clínicas/UFG. (Processo nº 23070.011587/2015-49)</p><p>N° 1.588 - Revogar, a contar de 22/02/2019, os termos da Portaria nº 2238, publicada no D.O.U. de 02/06/2015, que autorizou a cessão de Soraya Regina Coelho Meira, Matrícula nº 1185617/SIAPE, Auxiliar de Enfermagem, para exercer o cargo de Chefe do Setor de Regulação e Avaliação em Saúde junto à Gerência de Atenção à Saúde da Ebserh/Hospital das Clínicas/UFG. (Processo nº 23070.006389/2015-63)</p><p>N° 1.589 - Autorizar o afastamento do País a Claudemiro Quireze Junior, Matrícula nº 2425205/SIAPE, Professor Associado, lotado na Faculdade de Medicina, para participar do "AHPBA 2019 Annual Meeting", na cidade de Miami/EUA, no período de 19 a 25/03/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.005591/2019-54)</p><p>N° 1.590 - Revogar, a contar de 01/02/2019, os termos da Portaria nº 2236, publicada no D.O.U. de 02/06/2015, que autorizou a cessão de Lucia Ines de Araujo, Matrícula nº 1127002/SIAPE, Auxiliar de Enfermagem, para exercer o cargo de Chefe da Unidade de Gerenciamento de Atividades de Pós Graduação junto a Gerência de Ensino e Pesquisa da Ebserh/Hospital das Clínicas/UFG. (Processo nº 23070.006399/2015-07)</p><p>N° 1.591 - Revogar, a contar de 31/01/2019, os termos da Portaria nº 2388, publicada no D.O.U. de 08/07/2015, que autorizou a cessão de Elaine Ferreira Froes, Matrícula nº 1425449/SIAPE, Enfermeiro, para exercer o cargo de Chefe de Unidade de Cirurgia RPA e CPME, junto a Gerência de Atenção a Saúde da Ebserh/Hospital das Clínicas/UFG. (Processo nº 23070.006867/2015-35)</p><p>N° 1.597 - Autorizar o afastamento do País a Ruffo De Freitas Junior, Matrícula nº 1127582/SIAPE, Médico, lotado no Hospital das Clínicas, para participar do "Preceptorship Mama - Memorial Sloan Kettering", na cidade de Nova York/EUA, no período de 30/03 a 04/04/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.007463/2019-47)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p></p><p class="identifica">Portarias de 26 de Março de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, resolve:</p><p>N° 1.623 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Mara Veloso de Oliveira Barros, como Professor Substituto, aprovado conforme Edital nº 34, publicado no D.O.U. de 11/03/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Auxiliar com a RT correspondente ao título de Especialista, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços no Centro de Ensino e Pesquisa Aplicada à Educação, Área/Disciplina: Teatro, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019. (Processo nº 23070.023349/2018-29)</p><p>N° 1.624 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Pedro Zurvaino Palmeira Melo Rosa de Moraes, como Professor Substituto, aprovado conforme Edital nº 51, publicado no D.O.U. de 18/03/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Adjunto A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços no Instituto de Ciências Biológicas, Área/Disciplina: Zoologia e Ecologia, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019. (Processo nº 23070.023883/2018-35)</p><p>N° 1.625 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Rodrigo Alexandre Trivilato, como Professor Substituto, aprovado conforme Edital nº 32, publicado no D.O.U. de 11/03/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Auxiliar com a RT correspondente ao título de Especialista, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Faculdade de Medicina, Área/Disciplina: Urologia, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019. (Processo nº 23070.023173/2018-13)</p><p>N° 1.628 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Lucas de Souza Ferreira, como Professor Substituto, aprovado conforme Edital nº 50, publicado no D.O.U. de 18/03/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços no Instituto de Física, Área/Disciplina: Física Geral, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019. (Processo nº 23070.001044/2019-47)</p><p>N° 1.629 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Fabricia Rodrigues de Oliveira, como Professor Substituto, aprovado conforme Edital nº 31, publicado no D.O.U. de 11/03/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços no Instituto de Matemática e Estatística, Área/Disciplina: Matemática/Estatística, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019. (Processo nº 23070.023139/2018-31)</p><p>N° 1.630 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Nadia Mendes de Moura, como Professor Substituto, aprovado conforme Edital nº 37, publicado no D.O.U. de 11/03/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Escola de Música e Artes Cênicas, Área/Disciplina: Desenho Técnico e Cenografia, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019. (Processo nº 23070.023315/2018-34)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>N° 1.634 - Autorizar o afastamento do País a Priscilla Nunes Mota, Matrícula nº 2295624/SIAPE, Assistente de Administração, lotada na Diretoria de Relações Internacionais, para participar de Missão de Trabalho, na cidade de Pergamino/Argentina, no período de 05 a 16/05/2019, com ônus para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.005988/2019-93)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>