<xml><article id="8120652" name="26.03.2019 PRES 1" idOficio="5233606" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2019" artClass="00022:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11560010">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 317, DE 25 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 317, DE 25 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017 e, considerando o compromisso judicial firmado na Ação Civil Publica nº 0007971-79.2002.403.6100, referente a compensação pelos impactos causados as comunidades indígenas Guarani Krukutu, Barragem e Jaraguá, pela construção do Rodoanel de São Paulo, assunto tratado no Processo nº 08620.090193/2015-81, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência ao Diretor de Proteção Territorial, João Alcides Loureiro Lima, para representar a Fundação Nacional do Índio-Funai, junto ao 23º Tabelionato de Notas de São Paulo, em instrumentos públicos para assinatura da Escritura Pública de Compra e Venda visando a obtenção do imóvel Fazenda Santa Verônica, localizado no município de Tapirai/SP, destinado à constituição da área reservada a famílias indígenas Guarani do Jaraguá, denominado por Reserva Indígena Tekoa Gwyra Pepo, em atendimento a ação judicial em referencia..</p><p>Art. 2º Esta Portaria Presidência entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FRANKLIMBERG RIBEIRO DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>