<xml><article id="8060595" name="UFVDOU0054-de 21.03.2019-portari" idOficio="5227667" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2019" artClass="00016:00150:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11549559">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  21 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria no0580/2015, de 19/06/2015, publicada no Diário Oficial da União de 22/06/2015, resolve:</p><p>Nº 272 - 1. exonerar, a pedido, o Professor TÚLIO MÁRCIO DE SALLES TIBÚRCIO, matrículas 6822-5/UFV e 0431037-6/Siape, da função comissionada de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Arquitetura e Urbanismo, FUC-001, do Departamento de Arquitetura e Urbanismo, do Centro de Ciências Exatas e Tecnológicas; 2. designar a Professora JOYCE CORRENA CARLO, matrículas 10028-5/UFV e 1719352-7/Siape, para ocupar a função comissionada de que trata o item anterior. (Processo 002329/2019)</p><p>Nº 275 - 1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a WINTER DA SILVA, matrículas 8117-5/UFV e 0749820-1/Siape, ocupante da vaga no478217 do cargo de Auxiliar de Enfermagem, nível de classificação C, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3o, incs. I, II e III, da Emenda Constitucional no47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005, com a vantagem pessoal prevista no art. 62-A da Lei no8.112, de 11/12/1990, correspondente a 4/10 (quatro décimos) da Função Gratificada FGR-3; 2. declarar extinto o referido cargo. (Processo 002137/2019)</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria no0580/2015, de 19/06/2015, publicada no Diário Oficial da União de 22/06/2015, considerando o disposto no § 3odo art. 98 da Lei no8.112/1990, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, o Laudo Médico Pericial no0.038.882/2019 e o que consta do Processo 002507/2018, resolve</p><p>Nº 273 - alterar a jornada de trabalho do servidor JOSÉ GERALDO SOARES, matrículas 4720-1/UFV e 0428824-9/Siape, ocupante do cargo de Brigadista de Incêndio, de 40 (quarenta) horas semanais e 8 (oito) horas diárias para 20 (vinte) horas semanais e 4 (quatro) horas diárias, com remuneração integral, a partir de 13 de março de 2019.</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria no0580/2015, de 19/06/2015, publicada no Diário Oficial da União de 22/06/2015, considerando o que dispõem o inc. II do art. 37 da Constituição Federal, o art. 10 da Lei no8.112/1990, o art. 8oda Lei no12.772/2012, com a redação dada pela Lei no12.863/2013, o Decreto no7.485/2011 e suas alterações, e a Portaria Interministerial no316, publicada no DOU de 19/10/2017, bem como o que consta do Processo 006333/2018, resolve:</p><p>Nº 274 - nomear, em caráter efetivo, RAFAELA HELOISA CARVALHO MACHADO, habilitada em concurso público de provas e títulos, com homologação publicada no DOU de 18/03/2019, para o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, denominação Assistente A, Nível 1, do Quadro Permanente desta Instituição, em regime de dedicação exclusiva, código de vaga 923933.</p><p class="assina">JOÃO CARLOS CARDOSO GALVÃO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>