<xml><article id="8026364" name="Portaria de Nomeação Patrick e L" idOficio="5223708" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2019" artClass="00016:00083:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alfenas" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11543003">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 515,  DE 8 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 515, DE 8 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR em Exercício da Universidade Federal de Alfenas, usando de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o art. 9º, Item I e art. 10 da Lei nº 8.112/90, PATRICK FONTAINE REIS DE ARAÚJO, habilitado em Concurso Público regido pelo Edital nº 108/2018, Vaga A, publicado no DOU de 07-12-2018, fls. 81 a 83, Seção 3, homologado por meio do Edital Nº 19/2019, publicado no DOU de 01-03-2019, fls.69, Seção 3, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, com denominação Adjunto A, Nível 1, com doutorado, regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, no Quadro de Pessoal desta Universidade, para o Campus de Varginha, em código de vaga SIAPE nº 0899316. A posse do nomeado dar-se-á no prazo de 30 dias, contados da publicação deste ato no DOU.</p><p class="assina">Alessandro Costa Pereira</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 545, DE 13 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR em Exercício da Universidade Federal de Alfenas, usando de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o art. 9º, Item I e art. 10 da Lei nº 8.112/90, LORA DOS ANJOS RODRIGUES, habilitada em Concurso Público regido pelo Edital nº 108/2018, Vaga B, publicado no DOU de 07-12-2018, fls. 81 a 83, Seção 3, homologado por meio do Edital Nº 15/2019, publicado no DOU de 26-02-2019, fls.53, Seção 3, retificado no DOU de 12-03-2019, fls.64, Seção 3, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, com denominação Adjunto A, Nível 1, com doutorado, regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, no Quadro de Pessoal desta Universidade, para o Campus de Varginha, em código de vaga SIAPE nº 0618534. A posse da nomeada dar-se-á no prazo de 30 dias, contados da publicação deste ato no DOU.</p><p class="assina">Alessandro Costa Pereira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>