<xml><article id="7926623" name="Portaria_ dispensa e designação_" idOficio="5213337" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/03/2019" artClass="00016:00114:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Reitoria/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11525272">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Reitor em exercício da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pela PORTARIA UFERSA/GAB Nº. 0623/2016, de 08 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 09 de setembro de 2016. CONSIDERANDO o que determina o Inciso VI, Artigo 44 do Estatuto da Universidade; CONSIDERANDO a Portaria UFERSA/GAB Nº 1.151/2013 de 07 de agosto de 2013; CONSIDERANDO o Memorando Eletrônico n° 12/2019 - PROPLAN, de 12 de março de 2019, resolve:</p><p>Nº 123 - Dispensar, a partir de 06 de março de 2019, a servidora técnico-administrativa Iara Kateucha Fernandes de Souza, Matrícula SIAPE n° 1851349, ocupante do cargo de Economista, da Função de Diretora da Divisão de Convênios e Cooperação da Pró-Reitoria de Planejamento, Código FG - 01. Este Ato entra em vigor nesta data.</p><p>O Reitor em exercício da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pela PORTARIA UFERSA/GAB Nº. 0623/2016, de 08 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 09 de setembro de 2016. CONSIDERANDO o que determina o Inciso VI, Artigo 44 do Estatuto da Universidade; CONSIDERANDO o Memorando Eletrônico n° 12/2019 - PROPLAN, de 12 de março de 2019, resolve:</p><p>Nº 124 - Designar, a partir de 06 de março de 2019, a servidora técnico-administrativa Brisa Kelly Oliveira Lopes da Silva, Matrícula SIAPE n° 2117921, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer a Função de Diretora da Divisão de Convênios e Cooperação da Pró-Reitoria de Planejamento, Código FG - 01. Este Ato entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">José Domingues Fontenele Neto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>