<xml><article id="8033957" name="Despacho afastDOpais_20032019" idOficio="5224880" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="21/03/2019" artClass="00016:00109:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11544568">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS  de  18 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS de 18 de março de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC de 23 de abril de 2009, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>GLAYDSTON MATTOS RIBEIRO, Matrícula SIAPE nº 1545731, ocupante do cargo de Professor(a) Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 24/05/2019 a 01/06/2019 , para participar do 15Th WCTR 2019, junto à WCTR Society, em Mumbai, Índia - com ônus UFRJ (Processo 23079.004489/2019-07).</p><p>ROMULO DANTE ORRICO FILHO, Matrícula SIAPE nº 0361141, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 24/05/2019 a 01/06/2019, para participar do 15Th WCTR 2019, junto à WCTR Society, em Mumbai, Índia - com ônus UFRJ (Processo 23079.004484/2019-76).</p><p>LUCILÉIA GRANHEN TAVARES COLARES, Matrícula SIAPE nº 1172442, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Nutrição, no período de 24/05/2019 a 01/06/2019, para participar da 2nd International Conference on Engineering Future Food, junto à Italian Association of Chemical, em Bolonha, Itália - com ônus UFRJ (Processo 23079.000334/2019-93).</p><p>ULIANA PONTES VIEIRA, Matrícula SIAPE nº 1730704, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Campus Macaé, no período de 02/06/2019 a 05/06/2019, para ministrar conferência e consultar acervo junto ao Instituto de Ciências Sociais da Universidade de Lisboa, em Lisboa, Portugal - com ônus UFRJ (Processo 23079.004167/2019-50).</p><p>LUIS CURVELLO REZENDE, Matrícula SIAPE nº 1256777, ocupante do cargo de Médico, lotado(a) no(a) Maternidade Escola, no período de 20/06/2019 a 30/06/2019, para participar 18° Congresso Mundial de Medicina Fetal, junto à Fundação de Medicina Fetal, em Alicante, Espanha - com ônus UFRJ (Processo 23079.000056/2019-74).</p><p>KARINA BILDA DE CASTRO REZENDE, Matrícula SIAPE nº 2310241, ocupante do cargo de Médico, lotado(a) no(a) Maternidade Escola, no período de 20/06/2019 a 30/06/2019, para participar 18° Congresso Mundial de Medicina Fetal, junto à Fundação de Medicina Fetal, em Alicante, Espanha - com ônus UFRJ (Processo 23079.000055/2019-20).</p><p class="assina">ROBERTO LEHER</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>