<xml><article id="7957125" name="DESP 166 A 168 SAA SEÇÃO 2" idOficio="5216439" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="15/03/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11530914">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS  de  14 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS de 14 de março de 2019</p><p>Nº 166 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afastem do País os servidores IGOR MONTEZUMA SALES FARIAS, Diretor de Gestão de Ativos, e DIOGO DOMÍNICI SORIANO, Chefe de Gabinete da Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas, para realizarem visitas técnicas à "Agence de gestion et de recouvrement des avoirs saisis et confisqués - AGRASC", em Paris, França, e à "National Public Prosecutor's Office for serious fraud, environmental crime and asset confiscation Asset Recovery Office", em Rotterdam, Holanda, no período de 23 a 28 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08129.002265/2019-26).</p><p>Nº 167 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o servidor ANDRÉ ZACA FURQUIM, Diretor do Departamento de Migrações da Secretaria Nacional de Justiça, para participar da Reunião dos Comitês Nacionais para os Refugiados - Conares e da LXVIII Reunião do Foro Especializado Migratório, preparatórias à XLIII Reunião de Ministros do Interior e Segurança do MERCOSUL e Estados Associados, em Buenos Aires, Argentina, no período de 24 a 28 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08018.000329/2019-10).</p><p>Nº 168 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País a servidora ERIKA MIALIK MARENA, Diretora do Departamento de Recuperação de Ativos e Cooperação Jurídica Internacional da Secretaria Nacional de Justiça, com o objetivo de realizar visita institucional, em Washington, D.C., e em Nova York, Estados Unidos da América, no período de 16 a 23 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08099.003619/2019-54).</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>