<xml><article id="8034226" name="PORTARIA Nº 102.175" idOficio="5224948" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2019" artClass="00013:00054:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Economia/Banco Central do Brasil/Área de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11544691">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 102.175, DE 20 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 102.175, DE 20 de março de 2019</p><p>A Diretora de Administração do Banco Central do Brasil, no uso da atribuição que lhe confere o art. 13, inciso VI, do Regimento Interno do Banco Central, anexo à Portaria nº 84.287, de 27 de fevereiro de 2015, e tendo em vista o disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Fica designado o servidor LUIS GUSTAVO GOI SIMOES, matrícula 6.365.608-6, para exercer função comissionada de Chefe e Subunidade, sigla FDT-1, no Escritório de Organização Administrativa (DEPES/GESIP/ESORG), ficando dispensado da função comissionada que atualmente exerce.</p><p>Art. 2º Fica designado o servidor LUIS FERNANDO ANDRADE ZEPEDA WILLS, matrícula 6.364.941-1, para exercer função comissionada de Assessor Pleno, sigla FCA-4, no Escritório de Organização Administrativa (DEPES/GESIP/ESORG), ficando dispensado da função comissionada que atualmente exerce.</p><p>Art. 3º Fica designado o servidor RENATO DE MENDONCA LOPES, matrícula 8.555.642-4, para exercer função comissionada de Assessor Pleno, sigla FCA-4, no Escritório de Organização Administrativa (DEPES/GESIP/ESORG), ficando dispensado da função comissionada que atualmente exerce.</p><p>Art. 4º Fica dispensada a servidora ADRIANA TEIXEIRA DE TOLEDO, matrícula 0.170.250-5, da função comissionada de Chefe de Unidade, sigla FDE-1, no Departamento de Planejamento, Orçamento e Gestão (DEPOG).</p><p>Art. 5º Fica dispensada a servidora CAROLINA BACELAR BOROS, matrícula 1.916.259-6, da função comissionada de Chefe de Subunidade, sigla FDT-1, no Escritório de Projetos (DEPOG/GEPRO/ESPRO).</p><p>Art. 6º Fica dispensada a servidora LETICIA GOMES MAIA, matrícula 6.239.722-2, da função comissionada de Assessor Sênior, sigla FCA-3, na Assessoria de Mudança e Ação Integrada (DEPOG/ASMAI).</p><p>Art. 7º Fica dispensada a servidora LIZIANE CASTILHOS DE OLIVEIRA FREITAS, matrícula 6.298.794-1, da função comissionada de Chefe de Subunidade, sigla FDT-1, no Escritório de Organização Administrativa (DEPOG/GEORG/ESORG).</p><p>Art. 8º Fica dispensado o servidor FERNANDO DE ABREU FARIA, matrícula 3.208.801-9, da função comissionada de Chefe de Subunidade, sigla FDT-1, no Escritório de Estratégia e Planejamento (DEPOG/GEPRO/ESPLA).</p><p>Art. 9º Fica dispensado o servidor FLAVIO ROBERTO FILHO, matrícula 3.312.999-1, da função comissionada de Assessor Pleno, sigla FCA-4, no Escritório de Estratégia e Planejamento (DEPOG/GEPRO/ESPLA).</p><p>Art. 10. Fica dispensado o servidor FRANCOIS JOSE KRAML, matrícula 3.514.451-3, da função comissionada de Assessor Pleno, sigla FCA-4, na Assessoria de Mudança e Ação Integrada (DEPOG/ASMAI).</p><p>Art. 11. Fica dispensado o servidor HELCIO ALMEIDA SA FREIRE DE ABREU, matrícula 3.877.377-5, da função comissionada de Assessor Pleno, sigla FCA-4, no Escritório de Estratégia e Planejamento (DEPOG/GEPRO/ESPLA).</p><p>Art. 12. Fica dispensado o servidor ROGERIO FIGUEIRO DE PINHO, matrícula 8.715.830-2, da função comissionada de Assessor Pleno, sigla FCA-4, no Escritório de Projetos (DEPOG/GEPRO/ESPRO).</p><p>Art. 13. Fica dispensado o servidor HUGO LEONARDO DOS SANTOS, matrícula 4.283.868-1, da função comissionada de Assessor Pleno, sigla FCA-4, no Escritório de Projetos (DEPOG/GEPRO/ESPRO).</p><p>Art. 14. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CAROLINA DE ASSIS BARROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>