<xml><article id="8035563" name="Portarias 728 a 731" idOficio="5225119" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2019" artClass="00017:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11544945">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE  7 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 7 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso da competência que lhe foi delegada nos termos do art. 1º, inciso II, da Portaria nº 392, de 17 de maio de 2018, publicada no DOU de 18 de maio de 2018 e com fundamento no Art. 38 da Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 728 Designar ANDRÉ LUÍS LUDOLFO DA SILVA, CPF nº 009.777.307-33, Matrícula SIAPE nº 2974361, para o encargo de substituto eventual de Diretor, código DAS 101.5, do Departamento de Transporte Ferroviário da Secretaria Nacional de Transportes Terrestres deste Ministério, em seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais.</p><p>Nº 729 Designar PERICLES TADEU DA COSTA BEZERRA, CPF nº 922.878.594-20, Matrícula SIAPE nº 2474807, para o encargo de substituto eventual de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, do Departamento de Transporte Ferroviário da Secretaria Nacional de Transportes Terrestres deste Ministério, em seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais, atualmente ocupado por ANDRÉ LUÍS LUDOLFO DA SILVA.</p><p>Nº 730 Designar ÁLVARO SIMÕES DA CONCEIÇÃO NETO, CPF nº 513.756.486-91, Matrícula SIAPE nº 2974261, para o encargo de substituto eventual de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, do Departamento de Transporte Ferroviário da Secretaria Nacional de Transportes Terrestres deste Ministério, em seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais, atualmente ocupado por THIAGO DOUGLAS ALVARENGA CAMELO.</p><p>Nº 731 Designar LUIS FELLIPE ARRUSSUL DE MELO, CPF nº 012.647.043-05, Matrícula SIAPE nº 1901716, para o encargo de substituto eventual de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, do Departamento de Transporte Ferroviário da Secretaria Nacional de Transportes Terrestres deste Ministério, em seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais, atualmente ocupado por LORENA CRISTINA MARTINS BATISTA DUARTE.</p><p class="assina">MARCELO SAMPAIO CUNHA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>