<xml><article id="8147514" name="Port. AFP - 2022 a 2027" idOficio="5236139" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2019" artClass="00016:00099:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11564281">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE MARÇO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais no uso de atribuição que lhe confere a Portaria nº 102/2019, de 21/03/2019, do Ministro de Estado da Educação, e considerando as disposições regimentais e a legislação pertinente, resolve:</p><p>Nº 2.022 - Autorizar o afastamento do país da servidora ADRIANA CARLA DE MIRANDA MAGALHÃES, Médico, no período de 28/03/2019 a 07/04/2019, para participar do evento Global Spirit School/School Of Organizers, em Lanarca/Cyprus, com ônus limitado. Processo nº 23072.010663/2019-11.</p><p>Nº 2.023 - Autorizar o afastamento do país do servidor JONATHAN SIMÕES FREITAS, Professor Adjunto, no período de 04/05/2019 a 12/05/2019, para participar de reunião com equipe da Butler University, em Indianápolis/EUA, com ônus limitado. Processo nº 23072.011651/2019-03.</p><p>Nº 2.024 - Autorizar o afastamento do país do servidor RICARDO SILVEIRA MARTINS, Professor Associado, no período de 03/05/2019 a 09/05/2019, para participar da "2019 POMS Annual Conference" e de reunião com a equipe da Butler University, em Washington e Indianáopolis/EUA, com ônus limitado. Processo nº 23072.011261/2019-25.</p><p>Nº 2.027 - Autorizar o afastamento do país da servidora GISELA PATRÍCIA ZAPATA ARAÚJO, Professor Adjunto, no período de 05/04/2019 a 11/04/2019, para participar de Reuniões de trabalho e Evento do Projeto: Venezuelanos na Colombia: Entendendo as implicações da crise de refugugiados em Maicao, La Guajira, em Washington, DC/EUA, com ônus limitado. Processo nº 23072.010719/2019-29.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>