<xml><article id="7850436" name="Portarias-2019" idOficio="5206264" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/03/2019" artClass="00013:00056:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11513314">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE MARÇO DE 2019</p><p>A PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE METROLOGIA, QUALIDADE E TECNOLOGIA - Inmetro, no uso das atribuições que lhe confere o parágrafo 3º do artigo 4º, da Lei nº 5.966, de 11 de dezembro de 1973, e tendo em vista o inciso V, do art. 18 da Estrutura Regimental da Autarquia, aprovada pelo Decreto nº 6.275, de 28 de novembro de 2007, com a redação alterada pelos Decretos nºs 7.938, de 19 de fevereiro de 2013, e 8.848, de 12 de setembro de 2016, resolve:</p><p>Nº 82 Dispensar MARCIA ANDREIA DA SILVA ALMEIDA do encargo de substituta de Ouvidor, código FCPE 101.2, da Ouvidoria do Instituto Nacional de Metrologia Qualidade e Tecnologia (Inmetro).</p><p>Nº 83 Designar ANDREA GOES DA CRUZ para exercer o encargo de substituta de Ouvidor, código FCPE 101.2, da Ouvidoria do Instituto Nacional de Metrologia Qualidade e Tecnologia (Inmetro).</p><p>Nº 84 Exonerar ALEXANDRE PAES LEME do cargo de Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação Executiva e de Gestão, da Diretoria de Avaliação da Conformidade, do Inmetro.</p><p>Nº 85 Dispensar ALEXANDRE PAES LEME do encargo de substituto de Diretor, código DAS 101.5, da Diretoria de Avaliação da Conformidade do Instituto Nacional de Metrologia Qualidade e Tecnologia (Inmetro).</p><p>Nº 86 Designar GUSTAVO JOSE KUSTER DE ALBUQUERQUE para exercer o encargo de substituto de Diretor, código DAS 101.5, da Diretoria de Avaliação da Conformidade do Instituto Nacional de Metrologia Qualidade e Tecnologia (Inmetro).</p><p class="assina">Angela Flores Furtado</p><p class="cargo">Presidente do Inmetro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>