<xml><article id="7894912" name="PTDP N 445 GGCP DIRE1" idOficio="5210405" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2019" artClass="00024:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11520539">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 445, DE 8 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA N° 445, DE 8 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso das atribuições que lhe confere o art. 47, IX, aliado ao art. 54, III, § 3º do Regimento Interno aprovado pela Resolução da Diretoria Colegiada - RDC nº 255, de 10 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora Mônica da Luz Carvalho Soares, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, Siape 1491477, ocupante de cargo comissionado CGE-II de Gerente-Geral da Gerência-Geral de Conhecimento, Inovação e Pesquisa (GGCIP) para, no âmbito da Agência Nacional de Vigilância Sanitária - Anvisa, exercer as seguintes atribuições estabelecidas no art. 40 da Lei nº 12.527, de 18 de novembro de 2011, que dispõe sobre o acesso a informações (LAI):</p><p>I - assegurar o cumprimento das normas relativas ao acesso a informação, de forma eficiente e adequada aos objetivos desta Lei;</p><p>II - monitorar a implementação do disposto nesta Lei e apresentar relatórios periódicos sobre o seu cumprimento;</p><p>III - recomendar as medidas indispensáveis à implementação e ao aperfeiçoamento das normas e procedimentos necessários ao correto cumprimento do disposto nesta Lei; e</p><p>IV - orientar as respectivas unidades no que se refere ao cumprimento do disposto nesta Lei e seus regulamentos.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria nº 1.523, de 5 de novembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 7 de novembro de 2018, Seção 2, pág. 33.</p><p>Art 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WILLIAM DIB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>