<xml><article id="7819902" name="Portaria 101a104-2019" idOficio="5203949" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2019" artClass="00013:00049:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11509080">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE FAZENDA SUBSTITUTO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 15 da Portaria GM/ME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, e tendo em vista o disposto nos §§ 1º e 2º do art. 21 do Decreto nº 9.109, de 27 de julho de 2017, resolve:</p><p>Nº 101 - Dispensar WALDERY RODRIGUES JUNIOR, matrícula SIAPE nº 2165310, do encargo de substituto eventual do Conselheiro representante do Ministério da Economia no Conselho de Supervisão do Regime de Recuperação Fiscal do Estado do Rio de Janeiro, designado pela Portaria GMF nº 411, de 26 de setembro de 2018.</p><p>Nº 102 - Dispensar WALDERY RODRIGUES JUNIOR, matrícula SIAPE nº 2165310, da função de membro suplente do Conselheiro representante do Ministério da Economia no Conselho de Supervisão do Regime de Recuperação Fiscal do Estado do Rio de Janeiro, designado pela Portaria GMF nº 412, de 26 de setembro de 2018.</p><p>Nº 103 - Designar BRUNO FUNCHAL, matrícula SIAPE nº 3088888, para exercer o encargo de substituto eventual do Conselheiro representante do Ministério da Economia no Conselho de Supervisão do Regime de Recuperação Fiscal do Estado do Rio de Janeiro, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 104 - Designar BRUNO FUNCHAL, matrícula SIAPE nº 3088888, para membro suplente do Conselheiro representante do Ministério da Economia no Conselho de Supervisão do Regime de Recuperação Fiscal do Estado do Rio de Janeiro, constituído pela Portaria GMF nº 394, de 1º de setembro de 2017.</p><p class="assina">ESTEVES PEDRO COLNAGO JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>