<xml><article id="7987478" name="EDITAL DE SUSPENSÃO 03.19" idOficio="5219179" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="19/03/2019" artClass="00099:00016:00084:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00001" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11535602">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL   Nº  3, de  18 DE MARÇO DE 2019  SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 3, de 18 DE MARÇO DE 2019 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>A Coordenadora de Gestão de Pessoas da Universidade Federal da Bahia, no uso de suas atribuições legais, e, tendo em vista o disposto no art.11 da Orientação Normativa Nº 1/2017 - SEGRT/MP, resolve:</p><p>1. Tornar pública a relação dos aposentados e pensionistas, aniversariantes do mês de DEZEMBRO/2018, que não atenderam às convocações para realizar o recadastramento anual previsto na Orientação Normativa acima mencionada</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>ANTONIO MARTINEZ MARTINEZ</p></td><td><p>Beneficiário de Pensão</p></td></tr><tr><td><p>ANTONIO NETO DA SILVA</p></td><td><p>Beneficiário de Pensão</p></td></tr><tr><td><p>HONORATA BORBA DA TRINDADE</p></td><td><p>Beneficiário de Pensão</p></td></tr><tr><td><p>JOSE OLIVEIRA SOBRINHO</p></td><td><p>Aposentado</p></td></tr><tr><td><p>MARIA MESSIAS SANTOS DA SILVA</p></td><td><p>Beneficiário de Pensão</p></td></tr><tr><td><p>MARILUCIA SANTOS DA SILVA</p></td><td><p>Beneficiário de Pensão</p></td></tr><tr><td><p>MARIVALDO OLIVEIRA DOS SANTOS</p></td><td><p>Aposentado</p></td></tr><tr><td><p>RITA DE CASSIA CONCEICAO DE ARAUJO</p></td><td><p>Aposentado</p></td></tr><tr><td><p>WALQUIRIA DE OLIVEIRA PASSOS</p></td><td><p>Aposentado</p></td></tr></table><p>2. A suspensão do pagamento do provento e/ou benefício de pensão será efetivada na folha de pagamento do mês de MARÇO/2019.</p><p>3. O restabelecimento do pagamento do provento e/ou da pensão fica condicionado ao recadastramento do aposentado/pensionista, mediante comparecimento à Central de Atendimento da PRODEP, que funciona de segunda a sexta-feira, das 9h às 17h, na Av. Adhemar de Barros s/nº, Pavilhão 7, Campus Universitário de Ondina, munido de CPF e documento oficial de identidade com foto recente.</p><p>4. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista, deverá ser solicitado o agendamento de visita técnica, pelo próprio interessado ou por terceiros, por meio do telefone (71) 3283-6418, ou na Central de Atendimento da PRODEP.</p><p class="assina">Catia Cristina Pereira Santana de Cardoso Melo</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>