<xml><article id="7807636" name="DESIGNAÇAO__111045" idOficio="5202456" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2019" artClass="00016:00088:00001:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11506377">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nº 1.264 - Art. 1º Reconduzir PABLO MAYCKON SILVA FARIAS, matrícula SIAPE nº 2554198, para exercer a função COORDENADOR, código: FUC-01, da COORDENAÇÃO DO CURSO DE COMPUTAÇÃO do CENTRO de CIÊNCIAS desta Universidade, até 28/02/2022. (Processo n.° 23067.010689/2019-20).</p><p>Art. 2º Designar YURI LENON BARBOSA NOGUEIRA, matrícula SIAPE nº 2572879, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.267- Designar ESTEFÂNEA ÉLIDA DA SILVA GUSMÃO, matrícula SIAPE 1730184, para exercer a função/cargo de Chefe, código: FG-5, da CLÍNICA-ESCOLA de PSICOLOGIA do DEPARTAMENTO de PSICOLOGIA do CENTRO de HUMANIDADES desta Universidade, até 07/08/2019. (Processo n.° 23067.064905/2018-76).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.279 - Art. 1º Designar THARYN STAZAK DE FREITAS, matrícula SIAPE nº 2103301, para exercer a função COORDENADOR, código: FUC-01, do CURSO DE TEATRO do INSTITUTO de CULTURA e ARTE desta Universidade, até 28/02/2022. (Processo n.° 23067. 23067.011100/2019-19).</p><p>Art. 2º Designar RENATA KELY DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2053089, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Henry de Holanda Campos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>