<xml><article id="7796953" name="DOU2-SGP-PGR-1-PT-206-UNI-PGR-00" idOficio="5201680" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00039:00007:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="164" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=164" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11504879">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 206, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 206, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pela Portaria SG/MPF nº 291, de 10 de maio de 2018, e tendo em vista o disposto no artigo 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00068460/2019, resolve:</p><p>1. Dispensar LICIA MOREIRA DA SILVA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 29212, do encargo de substituta eventual da Assessora-Chefe Nível II, CC-2, da Assessoria Administrativa, da Secretaria de Apoio à Função Eleitoral da Procuradoria-Geral da República.</p><p>2. Dispensar IRLA ROCHA MONTEIRO LOPES, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 18717, do encargo de substituta eventual da Assessora-Chefe Nível III, CC-3, da Assessoria de Prestação de Contas Eleitorais, da Secretaria de Apoio à Função Eleitoral da Procuradoria-Geral da República.</p><p>3. Dispensar IRLA ROCHA MONTEIRO LOPES, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 18717, do encargo de substituta eventual da Assessora-Chefe Nível III, CC-3, da Assessoria Jurídica Eleitoral Extrajudicial Originária, da Secretaria de Apoio à Função Eleitoral da Procuradoria-Geral da República.</p><p>4. Designar FABRICIO VITOR SILVEIRA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 27434, para exercer o encargo de substituto eventual da Assessora-Chefe Nível II, CC-2, da Assessoria Administrativa, da Secretaria de Apoio à Função Eleitoral da Procuradoria-Geral da República.</p><p>5. Designar LEIDIANE VIANA NICOLAU GOMES, matrícula nº 30062, para exercer o encargo de substituta eventual da Assessora-Chefe Nível III, CC-3, da Assessoria de Prestação de Contas Eleitorais, da Secretaria de Apoio à Função Eleitoral da Procuradoria-Geral da República.</p><p>6. Designar ROMARIO BRITO FELIX, matrícula nº 29779, para exercer o encargo de substituto eventual da Assessora-Chefe Nível III, CC-3, da Assessoria Jurídica Eleitoral Extrajudicial Originária, da Secretaria de Apoio à Função Eleitoral da Procuradoria-Geral da República.</p><p>ELOÁ TODARELLI JUNQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>