<xml><article id="7936397" name="Port_133_2019-5-16" idOficio="5214425" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/03/2019" artClass="00016:00115:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11527331">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 511 - Art. 1º Designar EDSON CARREIRAO ALVES, assistente em administração, MASIS nº 107543, SIAPE nº 1159920, para exercer a função de chefe do Setor de Vigilância Diurna da Coordenadoria de Segurança Física do Departamento de Segurança Física e Patrimonial da Secretaria de Segurança Institucional.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG-2, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Ref. Sol. 7926/2019).</p><p>Nº 512 - Art. 1º Dispensar HILARIO JOAO CIRIMBELLI JUNIOR, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 54075, SIAPE nº 1157414, do exercício das funções de Auxiliar de Apoio Administrativo - AAA/SSI, código FG6, para o qual foi designado pela Portaria nº 302/2019/GR, de 6 de fevereiro de 2019.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Ref. Sol. 7955/2019).</p><p>Nº 513 - Art. 1º Designar HILARIO JOAO CIRIMBELLI JUNIOR, assistente em administração, MASIS nº 54075, SIAPE nº 1157414, para exercer a função de chefe do Serviço de Apoio Administrativo da Secretaria de Segurança Institucional.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG-4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Ref. Sol. 7955/2019).</p><p>Nº 514 - Art. 1º Dispensar Jair Filipe Quint, FOTÓGRAFO, MASIS nº 188624, SIAPE nº 2025484, do exercício das funções de Chefe do Serviço de Mídias Sociais - SMS/CCONM/AGECOM/DGG, código FG4, para o qual foi designado pela Portaria nº 2727/2018/GR, de 21 de dezembro de 2018.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Ref. Sol. 13964/2019).</p><p>Nº 515 - Art. 1º Dispensar Henrique Almeida Vieira Resende, DIRETOR DE FOTOGRAFIA, MASIS nº 185170, SIAPE nº 1953037, do exercício das funções de Coordenador(a) de Comunicação Organizacional e Novas Mídias - CCONM/AGECOM/DGG, código FG1, para o qual foi designado pela Portaria nº 505/2016/GR, de 16 de março de 2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Ref. Sol. 13964/2019).</p><p>Nº 516 - Art. 1º Designar Henrique Almeida Vieira Resende, DIRETOR DE FOTOGRAFIA, MASIS nº 185170, SIAPE nº 1953037, para exercer a função de Chefe do Serviço de Mídias Sociais - SMS/CCONM/AGECOM/DGG.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Ref. Sol. 13964/2019).</p><p>Nº 517 - Art. 1º Designar Jair Filipe Quint, FOTÓGRAFO, MASIS nº 188624, SIAPE nº 2025484, para exercer a função de Coordenador(a) de Comunicação Organizacional e Novas Mídias - CCONM/AGECOM/DGG.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Ref. Sol. 13964/2019).</p><p>Nº 518 - Art. 1º Designar SAMUEL DA SILVA MATTOS, professor do magistério superior, MASIS nº 70194, SIAPE nº 2169641, para exercer, em caráter pro tempore, a função de vice-diretor do Centro de Ciências Jurídicas.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor o cargo de direção código CD-4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 519 - Art. 1º Designar GERSON JARDEL KAZMIRCZAK, técnico em contabilidade, MASIS nº 214688, SIAPE nº 3074014, para exercer a função de pregoeiro do Departamento de Licitações da Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG-2, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Ref. Sol. 13985/2019).</p><p>Nº 521 - Art. 1º Designar MOISÉS AUGUSTO DE MIRANDA, assistente em administração, MASIS nº 200195, SIAPE nº 2230437, para exercer a função de chefe do Serviço de Movimentação Externa da Divisão de Movimentação do Departamento de Desenvolvimento de Pessoas da Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoas.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG-4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Ref. Sol. 84692/2019).</p><p>Nº 522 - Art. 1º Designar RICARDO JOSÉ TORRES, assistente em administração, MASIS nº 212626, SIAPE nº 3040887, para exercer a função de chefe do Serviço de Apoio a Sistemas de Comunicação Educativa da Agência de Comunicação do Gabinete da Reitoria.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG-4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Ref. Sol. 13938/2019).</p><p>Nº 523 - Art. 1º Designar JOYCE REGINA BORGES, pedagogo/área, MASIS nº 141059, SIAPE nº 1660184, para exercer a função de coordenadora de avaliação e apoio pedagógico da Pró-Reitoria de Graduação.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a função gratificada código FG-1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Ref. Of. 04/2019/PROGRAD/UFSC).</p><p>Nº 524 - Art. 1º Designar SUZANA KILPP DA SILVA, secretária executiva, MASIS nº 181468, SIAPE nº 1891018, para exercer a função de coordenadora de apoio às ações de extensão - CAEX/PROEX.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a função gratificada código FG-1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Ref. Sol. 13990/2019).</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>