<xml><article id="8170265" name="Resolucao CD 04_05_e_08_2019" idOficio="5238249" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="29/03/2019" artClass="00016:00136:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Conselho Diretor" artSize="12" artNotes="" numberPage="77" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=77" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11568089">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÕES  DE 22 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">RESOLUÇÕES DE 22 DE MARÇO DE 2019</p><p>A Presidente do Conselho Diretor da Fundação Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nº 4 - Homologar a Resolução CD n.º 01, de 11 de fevereiro de 2018, que autorizou, ad referendum do Conselho Diretor, o afastamento da País da Reitora Myrian Thereza de Moura Serra, com a finalidade de participar do "VII Seminário de Internacionalização Universitária e Workshop de Trabalho do Programa de Alianças para a Educação e Capacitação - Programa Bolsas Brasil PAEC OEA-GCUB", que terá lugar na cidade de Washington D. C, Estados Unidos, no período de 23/02/2019 a 02/03/2019, com ônus para a Fundação Universidade Federal de Mato Grosso. Esta resolução entra em vigor nesta data, revogando-se as disposições em contrário. (Processo nº 23108.001197/2019-10).</p><p>Nº 5 - Homologar a Resolução CD n.º 02 de 27 de fevereiro de 2019, que retificou o artigo 1º, da Resolução CD n° 01, de 11 de fevereiro de 2019, onde se lê: 23/02/2019 a 02/03/2019 leia-Se: 23/02/2019 a 03/03/2019. Esta resolução entra em vigor nesta data, revogando-se as disposições em contrário. (Processo nº 23108.001197/2019-10).</p><p>Nº 8 - Autorizar o afastamento da País da Reitora Myrian Thereza de Moura Serra, com a finalidade de participar do World Summit on the Information Society - WSIS Forum 2019, a ser realizado na sede da União Internacional das Telecomunicações (ITU), na cidade de Genebra, Suíça, no período de 08 a 11 de abril de 2019, com ônus para a Fundação Universidade Federal de Mato Grosso. Esta resolução entra em vigor nesta data, revogando-se as disposições em contrário. (Processo nº 23108.017967/2019-46).</p><p class="assina">MYRIAN THEREZA DE MOURA SERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>