<xml><article id="8138677" name="DOU dia 28.03.2019 Pro Reitora P" idOficio="5235152" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2019" artClass="00016:00040:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Colégio Pedro II/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11562274">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DO COLÉGIO PEDRO II, no uso de suas atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência nº 1769, de 23 de outubro de 2013 do Magnífico Reitor, publicada no Diário Oficial da União em 30 de outubro de 2013, seção 2, página 18, resolve:</p><p>Nº 1023 - Conceder aposentadoria a BEATRIZ BOCLIN MARQUES DOS SANTOS, no cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D-V, Nível 1, Titular, matrícula SIAPE nº 265188, Dedicação Exclusiva/Doutorado, do Quadro Permanente desta Autarquia, de acordo com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 05 de julho de 2005, publicada no D.O.U. de 06 de julho de 2005, com a vantagem do artigo 15 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e do artigo 3º da Lei nº 8.911/94, que incorpora 2/10 (dois décimos) de FG-04. Fica assegurada a gratificação de 14 % (quatorze por cento), a título de adicional por tempo de serviço. Processo nº 23774.000071/2019-75 e 0034475.00000068/2019-26.</p><p>Nº 1061 - Conceder aposentadoria a VALÉRIA LUCIA FAILLACE BUXBAUM, no cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D-IV, Nível 1, matrícula SIAPE nº 1218641, do Quadro Permanente desta Autarquia, com regime de Dedicação Exclusiva/Especialização - RSC II, de acordo com o artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41 de 19 de dezembro de 2003, publicada no D.O.U. de 31 de dezembro de 2003, combinado com o artigo 40, parágrafo 5º da Constituição Federal de 1988. Fica assegurada a gratificação de 2% (dois por cento) a título de adicional por tempo de serviço. Processo nº 23340.000801/2019-12 e 0034475.00000471/2019-25.</p><p class="assina">VIRGILIA AUGUSTA DA COSTA NUNES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>