<xml><article id="7848012" name="PORT21SRTbPB2019" idOficio="5206020" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/03/2019" artClass="00013:00050:02351:01239:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Secretaria de Trabalho/Superintendência Regional na Paraíba" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11512907">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 21, de 7 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 21, de 7 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO TRABALHO NO ESTADO DA PARAÍBA, no uso da competência que lhe foi delegada no Art. 1º, Inciso VI, da Portaria/SE/ME nº 451, de 28/02/2019, publicada no DOU de 1º/03/2019, resolve:</p><p>Art 1º Subdelegar competência aos servidores José Aluísio Bezerra Araújo, Agente Administrativo, Mat.SIAPE 41959, CPF 191.116.494-53 e José Lucas de Araújo Barroca, Agente Administrativo, Mat. SIAPE 1626501, CPF 054.705.374-63, para na condição de Titular e Substituto respectivamente, praticarem atos relativos à execução orçamentária e financeira, atuando como Ordenadores de Despesas, no âmbito das Unidades Gestoras nº 400075, 380945 e 380045.</p><p>Art 2º Subdelegar competência aos servidores Marcelo José de Araújo Bezerra, Administrador, Mat.SIAPE 1171777, CPF 243.558.013-49 e Ney brito Silva, Administrador, Mat. SIAPE 1194289, CPF 601.839.344-15, para na condição de Titular e Substituto respectivamente, praticarem atos relativos à execução orçamentária e financeira na condição de Gestores Financeiros, no âmbito das Unidades Gestoras nº 400075, 380945 e 380045.</p><p>Art 3º Ficam convalidados os atos praticados pelos servidores acima indicados, a partir de 30/01/2019 até a data de publicação desta Portaria, que tenham apresentado, exclusivamente, vício de competência.</p><p>Art 4º Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">SEVERINO PEREIRA DANTAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>