<xml><article id="7782544" name="PORTARIAS DE 28-02-2019" idOficio="5200200" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00007:00003:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11502087">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Superintendente Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Pará, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 1º, item III, da Portaria-SE/MAPA nº 1.393, de 21 de agosto de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 163, de 23 de agosto de 2018, e no uso da competência deferida pela Portaria Ministerial nº 2.657, de 10 de novembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 28 de novembro de 2016, resolve:</p><p>Nº 39 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, à servidora MARIA ALVES MONTEIRO, matrícula SIAPE nº 7740, ocupante do cargo de Agente Administrativo, código 481004, nível intermediário, classe S, padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005 (processo SEI nº 21030.000255/2019-11).</p><p>Nº 40 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor LUIZ ANDRÉ NOGUEIRA DOS SANTOS VERÍSSIMO, matrícula SIAPE nº 9125, ocupante do cargo de Agente Administrativo, código 481004, nível intermediário, classe S, padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005 (processo SEI nº 21030.000289/2019-06).</p><p>Nº 41 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor VICENTE BRITO LOPES, matrícula SIAPE nº 9201, ocupante do cargo de Agente de Vigilância, código 481035, nível intermediário, classe S, padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005 (processo SEI nº 21030.000278/2019-18).</p><p>Nº 42 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, à servidora ANA CREUSA COSTA DE VASCONELOS, matrícula SIAPE nº 8948, ocupante do cargo de Datilógrafo, código 481175, nível intermediário, classe S, padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005 (processo SEI 21030.000292/2019-11).</p><p class="assina">CLESIO SANTANA SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>