<xml><article id="7826079" name="159C__111141" idOficio="5204058" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/03/2019" artClass="00024:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Grupo Hospitalar Conceição" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11509412">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 128, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 128, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A Diretoria do Hospital Nossa Senhora da Conceição S.A. e suas Filiais que compõem o chamado Grupo Hospitalar Conceição - GHC, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, e considerando o disposto no inciso IV do artigo 143, da Lei nº 6.404/76 e suas alterações; Considerando o disposto no Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, resolve:</p><p>AUTORIZAR a: - CEDÊNCIA, a partir de 1º de abril de 2017, do empregado do Hospital Nossa Senhora da Conceição S.A. - AIRTON TETELBOM STEIN - Registro Nº 18.041, para a Universidade Federal de Ciências da Saúde de Porto Alegre - UFCSPA, sem prejuízo de seus vencimentos. - CEDÊNCIA, a partir de 1º de fevereiro de 2011, do empregado do Hospital Nossa Senhora da Conceição S.A. - DANILO BRAUN - Registro nº 30.484, para o Município de Porto Alegre (Secretaria Municipal de Saúde - Hospital de Pronto Socorro), sem prejuízo de seus vencimentos, mediante ressarcimento. CEDÊNCIA, para o período de 15 de agosto de 2012, da empregada do Hospital Nossa Senhora da Conceição S.A. - ELIANE FERRÃO HAMPE - Registro nº 22.579, para a Defensoria Pública do Estado do Rio Grande do Sul sem prejuízo de seus vencimentos, mediante ressarcimento. CEDÊNCIA, a partir de 1º de janeiro de 2019, do empregado do Hospital Nossa Senhora da Conceição S.A. - FRANCISCO DALY SCHNEIDER BERND - Registro nº 18.967, para o Ministério da Saúde, sem prejuízo de seus vencimentos. CEDÊNCIA, a partir de 1º de maio de 2011, do empregado do Hospital Nossa Senhora da Conceição S.A. - FRANCISCO JORGE ARSEGO QUADROS OLIVEIRA - Registro nº 22.899, para o Hospital de Clínicas de Porto Alegre, sem prejuízo de seus vencimentos. - CEDÊNCIA, para o período de 1º de janeiro de 2018, da empregada do Hospital Nossa Senhora da Conceição S.A. - IRACEMA MONTIEL DE OLIVEIRA - Registro nº 25.675, para o Município de Canela - RS (Secretaria Municipal de Saúde), sem prejuízo de seus vencimentos, mediante ressarcimento. - CEDÊNCIA, a partir de 1º de abril de 2017, do empregado do Hospital Nossa Senhora da Conceição S.A. - JOÃO MARCELO LOPES FONSECA - Registro nº 24.404, para o Município de Porto Alegre (Secretaria Municipal de Saúde), sem prejuízo de seus vencimentos, mediante ressarcimento. - CEDÊNCIA, a partir de 1º de março de 2019, da empregada do Hospital Nossa Senhora da Conceição S.A. - JULIANA WEIDLICH SOMMER - Registro nº 25.455, para o Município de Porto Alegre (Secretaria Municipal de Saúde), sem prejuízo de seus vencimentos, mediante ressarcimento. - CEDÊNCIA, a partir de 1º de fevereiro de 2017, da empregada do Hospital Nossa Senhora da Conceição S.A. - PABLO DE LANNOY STURMER - Registro nº 29.060, para o Município de Porto Alegre (Secretaria Municipal de Saúde), sem prejuízo de seus vencimentos, mediante ressarcimento. CEDÊNCIA, a partir de 1º de junho de 2012, do empregado do Hospital Nossa Senhora da Conceição S.A. - PAULO PETRY OPPITZ - Registro nº 30.559, para o Hospital de Clínicas de Porto Alegre, sem prejuízo de seus vencimentos. - CEDÊNCIA, a partir de 12 de fevereiro de 2019, da empregada do Hospital Nossa Senhora da Conceição S.A. - QUELEN TANIZE ALVES DA SILVA - Registro nº 31.492, para o Estado do Espírito Santo (Secretaria Estadual de Saúde), sem prejuízo de seus vencimentos, mediante ressarcimento.- CEDÊNCIA, a partir de 1º de setembro de 2015, do empregado do Hospital Nossa Senhora da Conceição S.A. - SÉRGIO HOFMEISTER DE ALMEIDA MARTINS COSTA - Registro nº 18.288, para o Hospital de Clínicas de Porto Alegre, sem prejuízo de seus vencimentos. - CEDÊNCIA, a partir de 24 de janeiro de 2017, do empregado do Hospital Nossa Senhora da Conceição S.A. - THIAGO FRANK - Registro nº 30.294, para o Município de Porto Alegre (Secretaria Municipal de Saúde), sem prejuízo de seus vencimentos, mediante ressarcimento. - REQUISIÇÃO, a partir de 1º de maio de 2018, da empregada do Hospital Nossa Senhora da Conceição S.A. - CRISTIANE MARIA DA FONTOURA LANG - Registro nº 37.612, para o Ministério dos Direitos Humanos, sem prejuízo de seus vencimentos. - REQUISIÇÃO, a partir de 08 de janeiro de 2018, da empregada do Hospital Nossa Senhora da Conceição S.A. - KARLA REGINA MEURA DA SILVA - Registro nº 29.585, para a Defensoria Pública da União no Rio Grande do Sul, sem prejuízo de seus vencimentos. Revogar as disposições em contrário.</p><p></p><p class="assina">Adriana Denise Acker</p><p class="cargo">Diretora-Superintendente</p><p class="assina">Mauro F. Sparta de Souza</p><p class="cargo">Diretor Técnico</p><p class="assina">José Ricardo Agliardi Silveira</p><p class="cargo">Diretor Administrativo e Financeiro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>