<xml><article id="8032876" name="RTF_PORTARIAS DE 18 DE MARÇO DE " idOficio="5224681" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2019" artClass="00016:00101:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Oeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11544339">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO OESTE DO PARÁ, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto Presidencial de 19 de abril de 2018, publicado no Diário Oficial da União em 20 de abril de 2018, Seção 2, pág. 1, e consoante as disposições legais e estatutárias vigentes, resolve:</p><p>Nº 110 - Autorizar o afastamento do País do servidor WILSON SABINO, Professor do Magistério Superior, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Universidade, para participar da 23ª Conferência Mundial de Promoção de Saúde, no período de 30 de março a 11 de abril de 2019, em Rotorua, Nova Zelândia, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 23204.002431/2019-38).</p><p>Nº 130 - Designar YNGLEA GEORGINA DE FREITAS GOCH, Professora do Magistério Superior, para exercer a função comissionada de Coordenador do Curso de Bacharelado em Gestão Ambiental do Instituto de Ciências e Tecnologia das Águas, código FCC, desta Universidade, a contar de 1º de março de 2019, fincando dispensado da referida função JOSÉ MAX BARBOSA DE OLIVEIRA JUNIOR, Professor do Magistério Superior. (Processos nos23204.002298/2019-10 e 23204.002297/2019-75).</p><p>Nº 131 - Designar SANDRO XAVIER MONTEIRO, Assistente em Administração, para exercer a função gratificada de Coordenador Técnico, código FG-2, do Instituto de Ciências e Tecnologia das Águas desta Universidade, ficando dispensada da referida função DAURA RUBIA SOARES DINIZ, Engenheira Sanitarista, a contar de 21 de março de 2019. (Processo nos23204.002570/2019-61 e 23204.002569/2019-37).</p><p class="assina">HUGO ALEX CARNEIRO DINIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>