<xml><article id="8027772" name="Portarias 19.03.2019 - Zanatta" idOficio="5224150" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2019" artClass="00016:00063:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11543474">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 19 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p></p><p class="identifica">Portarias de 19 de março de 2019</p><p>O Reitor pro tempore do Instituto Federal do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria MEC nº 603 de 08 de julho de 2016, publicada no Diário Oficial da União no dia 11 de julho de 2016, seção 2, página 14, resolve:</p><p>Nº 453 - Art 1º Designar GREYCE BUZZOLARO, SIAPE nº 3003336, Contadora, para exercer a função de Coordenadora de Finanças, FG-01, da Pró-Reitoria de Administração - Proad, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 1286 de 23 de outubro de 2012, publicada no DOU de 24 de outubro de 2012, seção I, página 28.</p><p>Art 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 458 - Art. 1º Autorizar o afastamento para prestar colaboração técnica junto a Universidade Federal de São Paulo, a servidora FLÁVIA ELISABETH DA SILVA BLOCK, SIAPE nº 2161842, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotada no Instituto Federal do Paraná, com remuneração, no período do dia 19 de março de 2019 a 18 de março de 2020.</p><p>Art. 2º Fica sob a responsabilidade da Unifesp, o encaminhamento da frequência, da citada servidora, até o 5º (quinto) dia útil de cada mês, junto a este IFPR - Campus Curitiba.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>