<xml><article id="8072171" name="03 - PORTARIAS DE 14, 15, 19 e 2" idOficio="5228575" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/03/2019" artClass="00018:00028:00036:02009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Administração/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11551003">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE MARÇO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria n° 63, de 24 de fevereiro de 2005, publicada no DOU n° 46, de 9 de março de 2005, e Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 234, de 06 de dezembro de 2018 do Ministério da Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 618 - Dispensar WILLIAMS AGRA FELIX, Matrícula: 1989837, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 5ª Delegacia, em Foz do Iguaçu, código FG-3, da Superintendência Regional no Paraná.</p><p>Nº 619 - Designar RAONE NOGUEIRA, Matrícula: 1716954, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 5ª Delegacia, em Foz do Iguaçu, código FG-3, da Superintendência Regional no Paraná.</p><p>Nº 620 - Dispensar DANIEL ANTONIO TORNO DE ARAUJO COSTA, Matrícula: 1301856, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da 1ª Delegacia, em Colombo, código FG-2, da Superintendência Regional no Paraná.</p><p>Nº 621 - Dispensar VILMAR DE CRISTO, Matrícula: 1072450, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da 2ª Delegacia, em Pato Branco, código FG-2, da Superintendência Regional no Paraná.</p><p>Nº 622 - Dispensar MARCOS PIERRE VESPERMANN CARVALHO, Matrícula: 1535667, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da 7ª Delegacia, em Londrina, código FG-2, da Superintendência Regional no Paraná.</p><p>Nº 623 - Designar IVALDO DE OLIVEIRA JUNIOR, Matrícula: 1715724, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 7ª Delegacia, em Londrina, código FG-2, da Superintendência Regional no Paraná.</p><p>Nº 627 - Dispensar CARLOS ARTHUR SEABRA DANTAS DE OLIVEIRA, Matrícula: 2152494, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Patrimônio e Material, código FG-3, da Seção Administrativa e Financeira, da Superintendência Regional no Rio Grande do Norte.</p><p class="assina">ROMULO FABRICIO LEITE E LOPES</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE MARÇO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria n° 63, de 24 de fevereiro de 2005, publicada no DOU n° 46, de 9 de março de 2005, e Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 234, de 06 de dezembro de 2018 do Ministério da Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 652 - Designar IGOR DE PAIVA MOREIRA, Matrícula: 1461689, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 2ª Delegacia, em Serra, código FG-2, da Superintendência Regional no Espírito Santo.</p><p>Nº 654 - Dispensar MARCIO JARDIM BORBA, Matrícula: 1461045, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 2ª Delegacia, em Serra, código FG-3, da Superintendência Regional no Espírito Santo.</p><p>Nº 656 - Designar GUSTAVO DO CARMO TRISTÃO, Matrícula: 1461027, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 2ª Delegacia, em Serra, código FG-3, da Superintendência Regional no Espírito Santo.</p><p>Nº 657 - Designar ANDRÉ RICARDO DO NASCIMENTO LEMOS, Matrícula: 1301604, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 1ª Delegacia, em Presidente Figueiredo, código FG-3, da Superintendência Regional no Amazonas.</p><p>Nº 661 - Dispensar AUGUSTO LÍSIAS SÁ DA SILVA, Matrícula: 1069843, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 1ª Delegacia, em Recife, código FG-3, da Superintendência Regional em Pernambuco.</p><p>Nº 662 - Designar JOSÉ FLÁVIO MOREIRA DA SILVA, Matrícula: 1069779, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 1ª Delegacia, em Recife, código FG-3, da Superintendência Regional em Pernambuco.</p><p class="assina">ROMULO FABRICIO LEITE E LOPES</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria n° 63, de 24 de fevereiro de 2005, publicada no DOU n° 46, de 9 de março de 2005, e Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 234, de 06 de dezembro de 2018 do Ministério da Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 667 - Dispensar JOÃO AMÉRICO DE SOUSA JÚNIOR, Matrícula: 1069836, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo Regional de Prevenção de Acidentes, código FG-3, da Seção de Operações da Superintendência Regional na Paraíba.</p><p>Nº 668 - Designar RICARDO ROMERO DINIZ RODRIGUES, Matrícula: 1540734, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo Regional de Prevenção de Acidentes, código FG-3, da Seção de Operações da Superintendência Regional na Paraíba.</p><p>Nº 671 - Dispensar HERVERTON REINALDO ALMEIDA DA SILVA, Matrícula: 1069793, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da 1ª Delegacia, em João Pessoa, código FG-2, da Superintendência Regional na Paraíba.</p><p>Nº 672 - Designar CARLOS WENDELL MENDONCA DE FARIAS CARVALHO, Matrícula: 1515295, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 1ª Delegacia, em João Pessoa, código FG-2, da Superintendência Regional na Paraíba.</p><p class="assina">ROMULO FABRICIO LEITE E LOPES</p><p>PORTARIAS DE 19 DE MARÇO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria n° 63, de 24 de fevereiro de 2005, publicada no DOU n° 46, de 9 de março de 2005, e Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 234, de 06 de dezembro de 2018 do Ministério da Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 678 - Dispensar EDUARDO RODRIGUES DA SILVEIRA, Matrícula: 1715901, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da 3ª Delegacia, em Guarapari, código FG-2, da Superintendência Regional no Espírito Santo.</p><p>Nº 679 - Designar SÉRGIO DA COSTA GONÇALVES, Matrícula: 1528604, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 3ª Delegacia, em Guarapari, código FG-2, da Superintendência Regional no Espírito Santo.</p><p>Nº 680 - Dispensar REGIA CRISTINA CHISTE ROSSI, Matrícula: 1514952, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Normas de Trânsito e Transporte e Gestão de Multas, código FG-3, da Seção de Operações da Superintendência Regional no Espírito Santo.</p><p>Nº 681 - Designar RICARDO ALVES SANTOS, Matrícula: 1880182, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Normas de Trânsito e Transporte e Gestão de Multas, código FG-3, da Seção de Operações da Superintendência Regional no Espírito Santo.</p><p>Nº 686 - Dispensar JAIRO LUCIANO RODRIGUES, Matrícula: 1623062, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da Seção de Policiamento e Fiscalização, código FG-1, da Coordenação de Segurança Viária da Diretoria de Operações.</p><p>Nº 687 - Designar MAICON VIEIRA LIMA, Matrícula: 1969474, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Policiamento e Fiscalização, código FG-1, da Coordenação de Segurança Viária da Diretoria de Operações.</p><p>Nº 688 - Dispensar MARCEL MATIAS PONTES, Matrícula: 1480579, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Normas de Trânsito e Transporte e Gestão de Multas, código FG-3, da Seção de Operações da Superintendência Regional em Santa Catarina.</p><p>Nº 690 - Dispensar, a pedido, CHARLSTON MARCELO MOREIRA, Matrícula: 1371512, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da 1ª Delegacia, em Recife, código FG-2, da Superintendência Regional em Pernambuco.</p><p>Nº 691 - Designar AUGUSTO LÍSIAS SÁ DA SILVA, Matrícula: 1069843, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 1ª Delegacia, em Recife, código FG-2, da Superintendência Regional em Pernambuco.</p><p>Nº 697 - Designar THAISE CRISTINA BERNARDO BESSA, Matrícula: 1989408, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Infraestrutura Predial, código FG-1, da Coordenação-Geral de Logística da Diretoria de Administração.</p><p>Nº 700 - Dispensar KERYLAINE CRISTINA ASSIS MAGALHÃES, Matrícula: 2195660, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Telecomunicações, código FG-3, da Coordenação de Tecnologia da Informação e Comunicação da Diretoria de Administração.</p><p>Nº 701 - Designar ARLEI GOMES DE ALMEIDA, Matrícula: 2195402, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Telecomunicações, código FG-3, da Coordenação de Tecnologia da Informação e Comunicação da Diretoria de Administração.</p><p>Nº 705 - Dispensar RICARDO BORGO FEITOSA, Matrícula: 1071826, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da 4ª Delegacia, em Linhares, código FG-2, da Superintendência Regional no Espírito Santo.</p><p>Nº 706 - Designar EDUARDO FERREIRA COSTA NEGRO, Matrícula: 1480707, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 4ª Delegacia, em Linhares, código FG-2, da Superintendência Regional no Espírito Santo.</p><p>Nº 713 - Dispensar LUCAS VIEIRA DA SILVA, Matrícula: 1461454, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 4ª Delegacia, em Linhares, código FG-3, da Superintendência Regional no Espírito Santo.</p><p>Nº 714 - Designar VINICIUS SCOPEL DE CARVALHO, Matrícula: 1480564, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 4ª Delegacia, em Linhares, código FG-3, da Superintendência Regional no Espírito Santo.</p><p>Nº 715 - Dispensar, a pedido, MARCO ANTONIO TERRITO DE BARROS, Matrícula: 1371274, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da 9ª Delegacia, em Poço de Caldas, código FG-2, da Superintendência Regional em Minas Gerais.</p><p>Nº 716 - Designar JOÃO EUSTAQUIO RAMOS, Matrícula: 0395221, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 9ª Delegacia, em Poço de Caldas, código FG-2, da Superintendência Regional em Minas Gerais.</p><p class="assina">ROMULO FABRICIO LEITE E LOPES</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE MARÇO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria n° 63, de 24 de fevereiro de 2005, publicada no DOU n° 46, de 9 de março de 2005, e Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 234, de 06 de dezembro de 2018 do Ministério da Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 748 - Dispensar PAULO SERGIO ROCHA DE ANDRADE, Matrícula: 1535211, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Normas de Trânsito e Transporte e Gestão de Multas, código FG-3, da Seção de Operações da Superintendência Regional na Paraíba.</p><p>Nº 749 - Designar ROOSEVELTH DE LUNA BARBOSA, Matrícula: 1970273, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Normas de Trânsito e Transporte e Gestão de Multas, código FG-3, da Seção de Operações da Superintendência Regional na Paraíba.</p><p class="assina">ROMULO FABRICIO LEITE E LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>