<xml><article id="8135543" name="PORTARIA N° 1361-DIRAF-DIGER-CEN" idOficio="5234638" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2019" artClass="00011:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00009" artCategory="Ministério da Defesa/Centro Gestor e Operacional do Sistema de Proteção da Amazônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11561582">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p>PORTARIA Nº 1.361/DIRAF/DIGER/CENSIPAM/SG-MD, DE 25 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO E FINANÇAS DO CENTRO GESTOR E OPERACIONAL DO SISTEMA DE PROTEÇÃO DA AMAZÔNIA, DO MINISTÉRIO DA DEFESA, no uso de suas atribuições regimentais, em atendimento ao preceituado no art. 67 da Lei nº 8.666/93, considerando o que consta no processo nº 60090.000062/2018-19 e o disposto na Subcláusula 4.6 do Projeto Básico 1/2017-AMZSAR, anexo ao Contrato nº 33/2017-Censipam, celebrado com a empresa e-GEOS S.p.A, resolve:</p><p>Art. 1º Designar comissão, para fiscalização e recebimento do evento físico-financeiro de Teste de Aceitação em Fábrica (FAT) do seguinte instrumento:</p><p>CONTRATO: 33/2017-Censipam (0876797)</p><p>PROCESSO: 660090.000062/2018-19;</p><p>CONTRATADA:E-GEOS S.P.A;</p><p>OBJETO: Aquisição de uma antena de rastreio e recepção multissatelital de observação da terra, de 11,3 metros de diâmetro, com o pedestal, para recepção de dados transmitidos por satélites ópticos e de Radar de Abertura Sintética (SAR), com recepção em bandas K, X e S e transmissão, em banda S , conforme licitação ocorrida no NUP: 67102.173576/2017-74, composta pelos seguintes servidores e militares, sob coordenação do primeiro:</p><p>CRISTIANO DA CUNHA DUARTE, CPF nº ***.280.***-00, área computação;</p><p>MIGUEL ARCHANJO BACELLAR GOES TELLES JUNIOR, CPF nº ***.037.***-20, , área sensoriamento remoto;</p><p>FRANCISCO ENEDELSON PASSOS DA MACENO , CPF nº ***.836.***-34, , área telecomunicações;</p><p>HUGO DE PAULA SANTOS, CPF nº ***.011.***-04, , área telecomunicações; e</p><p>JOSÉ DE PAULA RODRIGUES NETO DE ASSIS, CPF nº ***.167.***-59, área computação.</p><p>Art. 2º O Teste de Aceitação em Fábrica será realizado nas dependências do fabricante, na cidade de Atlanta, Georgia, nos Estados Unidos da América, em período a ser estabelecido entre abril e maio de 2019.</p><p>Art. 3º Todos os custos para realização do Teste de Aceitação em Fábrica correm por conta da Contratada, nos termos da Subcláusula 4.6.6.1 do Projeto Básico 1/2017-AMZSAR, anexo ao Contrato nº 33/2017- Censipam.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">JOSÉ HUGO VOLKMER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>