<xml><article id="7885902" name="DESIGNAÇAO e AFASTAMENTO__144403" idOficio="5209414" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2019" artClass="00016:00088:00001:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11518532">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.266, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.266, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Designar IRENÍSIA TORRES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1511494, para exercer a função COORDENADOR, código: FUC-01, do COORDENAÇÃO do CURSO DE LETRAS do CENTRO de HUMANIDADES desta Universidade, até 28/02/2022. (Processo n.° 23067.009387/2019-17).</p><p>Art. 2º Designar JOSÉ LEITE DE OLIVEIRA JÚNIOR, matrícula SIAPE nº 80115, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Henry de Holanda Campos</p><p></p><p>PORTARIAS DE 7 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nº 1.351 - Art. 1º Designar pro tempore ALDENEY ANDRADE SOARES FILHO, matrícula SIAPE nº 2186517, para exercer a função COORDENADOR, código: FUC-01, do CURSO de ENGENHARIA de PESCA do CENTRO de CIÊNCIAS AGRÁRIAS desta Universidade, até a eleição de novo coordenador. (Processo n.° 23067.011678/2019-67).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.394 - Art. 1º Reconduzir ERICK AGUIAR DONATO, matrícula SIAPE nº 1559936, para exercer a função de COORDENADOR, código: FUC-01, da COORDENAÇÃO DO CURSO GRADUAÇÃO EM ENGENHARIA DA COMPUTAÇÃO DO CAMPUS DE SOBRAL desta Universidade até 28/02/2022. (Processo n.° 23067.011418/2019-91).</p><p>Art. 2º Designar CARLOS ELMANO DE ALENCAR E SILVA, matrícula SIAPE nº 1764776, como VICE-COORDENADOR e substituto do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.395 - Art. 1º Designar DANIEL ALMEIDA DE LIMA, matrícula SIAPE nº 2071951, para exercer a função de COORDENADOR, código: FUC-01, da LICENCIATURA EM LETRAS (LIBRAS) DO CENTRO DE HUMANIDADES desta Universidade, até 28/02/2022. (Processo n.° 23067.010845/2019-52).</p><p>Art. 2º Designar MARIANA FARIAS LIMA, matrícula SIAPE nº 2956895, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.396 - Art. 1º Designar pro tempore ANA CARLA SABINO FERNANDES, matrícula SIAPE nº 5472775, para exercer a função de COORDENADOR, código: FUC-01, da COORDENAÇÃO DO CURSO DE HISTORIA DO CENTRO DE HUMANIDADES desta Universidade até a eleição de novo coordenador. (Processo n.° 23067.010020/2019-38).</p><p>Art. 2º Designar KLEITON DE SOUSA MORAES, matrícula SIAPE nº 1187406, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.397 - Art. 1º Designar AFRÂNIO DE ARAÚJO COELHO, matrícula SIAPE nº 1286980, para exercer a função de COORDENADOR, código: FUC-01, do CURSO DE FÍSICA NOTURNO (LICENCIATURA) DO DEPARTAMENTO DE FÍSICA DO CENTRO DE CIÊNCIAS desta Universidade, até 28/02/2022. (Processo n.° 23067.010980/2019-06).</p><p>Art. 2º Designar JOSÉ ALVES DE LIMA JUNIOR, matrícula SIAPE nº 1803300, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.398 - Art. 1º Designar ROBERTO VINHAES MALUF CAVALCANTE, matrícula SIAPE nº 2617231, para exercer a função de COORDENADOR, código: FUC-01, da COORDENAÇÃO DO CURSO DE FÍSICA DO CENTRO DE CIÊNCIAS desta Universidade, até 28/02/2022. (Processo n.° 23067.010941/2019-09).</p><p>Art. 2º Designar JEANLEX SOARES DE SOUSA, matrícula SIAPE nº 1666978, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Henry de Holanda Campos</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nº 1.399 - Art. 1º Designar pro tempore HEULALIA CHARALO RAFANTE, matrícula SIAPE nº 1929726, para exercer a função de COORDENADOR, código: FUC-01, do CURSO DE PEDAGOGIA (DIURNO) DA FACULDADE DE EDUCAÇÃO desta Universidade, até que novo coordenador seja eleito. (Processo n.° 23067.011787/2019-84).</p><p>Art. 2º Designar CRISTINA FACANHA SOARES, matrícula SIAPE nº 1999154, como VICE-COORDENADOR e substituta do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.410 - Art. 1º Designar pro tempore FÁTIMA MARIA NOBRE LOPES, matrícula SIAPE nº 1657026, para exercer a função COORDENADOR, código: FUC-01, do CURSO DE PEDAGOGIA (NOTURNO) DA FACULDADE DE EDUCAÇÃO desta Universidade, até a eleição de novo coordenador. (Processo n.° 23067.011775/2019-50).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.413 - Art. 1º Designar VITOR MOREIRA DA ROCHA PONTE, matrícula SIAPE nº 1772115, para exercer a função COORDENADOR, código: FUC-01, do CURSO DE ENGENHARIA DE PETRÓLEO DO CENTRO DE TECNOLOGIA desta Universidade, até 28/02/2022. (Processo n.° 23067.011201/2019-81).</p><p>Art. 2º Designar PEDRO FELIPE GADELHA SILVINO, matrícula SIAPE nº 1069076, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.423 - Art. 1º Reconduzir SAMANTHA CLARET CAPDEVILLE, matrícula SIAPE nº 2345726, para exercer a função COORDENADOR, código: FUC-01, do CURSO DE CINEMA E AUDIOVISUAL DO INSTITUTO DE CULTURA E ARTE desta Universidade, até 28/02/2022. (Processo n.° 23067.011166/2019-09).</p><p>Art. 2º Designar MARCELO DÍDIMO SOUZA VIEIRA, matrícula SIAPE nº 1669843, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Henry de Holanda Campos</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.415, DE 8 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento da Professora do Magistério Superior e Pró-reitora de Gestão de Pessoas MARILENE FEITOSA SOARES, SIAPE: 2576919, durante o período de 24/03/2019 a 06/04/2019, a fim de realizar apresentação da Tese de doutorado na Universidade do Minho, em Braga, Portugal, com ônus limitado para a UFC. (Processo no23067.011027/2019-77).</p><p class="assina">Henry de Holanda Campos</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>