<xml><article id="7979871" name="PORTARIA Nº 301, DE 14 DE MARÇO " idOficio="5218576" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2019" artClass="00022:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11534604">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 301, DE 14 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 301, DE 14 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº 160, de 07 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 9 de março de 2018 e Decreto de 21 de fevereiro de 2018, publicado no Diário Oficial da União dia 22 de fevereiro de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º Subdelegar competência aos servidores abaixo relacionados, para atuarem como Ordenador de Despesas, Gestor Financeiro com seus respectivos substitutos, no âmbito da Unidade Gestora: 810005/00001 - Coordenação Geral de Logística do MDH:</p><p>I - Ordenador de Despesa Titular: Fauze Martins Chequer, Subsecretário de Planejamento, Orçamento e Administração, CPF nº 150.807.811.49.</p><p>II - Ordenador de Despesa Substituto: Helio Barbosa da Silva, Coordenador-Geral de Licitação, Contratos e Logística, CPF nº 245.565.801-53.</p><p>III - Gestor Financeiro Titular: Wagner de Sousa Melo, Coordenador de Execução Orçamentaria e Financeira, CPF nº 239.966.761-15.</p><p>IV - Gestor Financeiro Substituto: Sheila Simone Pereira da Silva, Assistente Financeiro, CPF nº 297.528.921-91.</p><p>Art. 2° Designar os servidores abaixo relacionados para atuarem como responsáveis pela Conformidade de Registro de Gestão, no âmbito da Unidade Gestora: 810005/00001 - Coordenação Geral de Logística do MDH, na forma do Art. 6º, da Instrução Normativa nº 06, de 31 de outubro de 2007, expedida pela Secretaria do Tesouro Nacional - STN:</p><p>I - Titular: Adriano de Oliveira Guedes, Servidor, CPF nº 226.500.751-04;</p><p>II- Substituta: Claudia Soares Lopes, Coordenadora, CPF nº 959.498.601-87.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria SE nº 100, de 04 de fevereiro de 2019, publicada no DOU de 06 de fevereiro de 2019.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO LUIZ CURY CARAZZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>