<xml><article id="7921358" name="DESIGNAÇAO _ AFASTAMENTO" idOficio="5212799" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/03/2019" artClass="00016:00088:00001:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11524621">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.416,  DE  8 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.416, DE 8 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento da Professora do Magistério Superior DANIELLE MACEDO GASPAR, SIAPE: 2308436, lotado no(a) Departamento de Fisiologia e Farmacologia da Faculdade de Medicina, durante o período de 09/04/2019 a 16/04/2019, a fim de participar de reunião anual da "Schizophrenia International Research Society (SIRS)", em Orlando, Flórida, Estados Unidos, com ônus limitado para a UFC. (Processo no23067.008785/2019-16).</p><p class="assina">Henry de Holanda Campos</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nº 1.461 - Designar MATHEUS MEDEIROS DA CRUZ, matrícula SIAPE 2187121, para exercer a função/cargo de CHEFE, código: FG-02, do NÚCLEO DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO E COMUNICAÇÃO do CAMPUS DA UFC EM QUIXADÁ desta Universidade. (Processo n.° 23067.011754/2019-34).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.462 - Art. 1º Designar LUIS FILIPE ESTEVINHA LOURENCO RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 2034480, para exercer a função COORDENADOR, código: FUC-01, do CURSO DE FILOSOFIA do INSTITUTO DE CULTURA E ARTE desta Universidade, até 28/02/2022. (Processo n.° 23067.011187/2019-16).</p><p>Art. 2º Designar ATILA AMARAL BRILHANTE, matrícula SIAPE nº 1166091, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Henry de Holanda Campos</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.479, DE 12 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Designar pro tempore RICARDO PIMENTEL MELLO, matrícula SIAPE nº 328019, para exercer a função COORDENADOR, código: FUC-01, da Coordenação do Curso de Psicologia do Centro de Humanidades desta Universidade, até a eleição de novo coordenador. (Processo n.° 23067.010398/2019-31).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Henry de Holanda Campos</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>