<xml><article id="7957530" name="Afastamento do país - 14.03.2019" idOficio="5216484" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="15/03/2019" artClass="00013:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Comércio Exterior e Assuntos Internacionais" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11531008">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de  14 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO de 14 de março de 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE COMÉRCIO EXTERIOR E ASSUNTOS INTERNACIONAIS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 4º da Portaria GM/ME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, autoriza o afastamento do País de:</p><p>FERNANDO COPPE ALCARAZ, Diretor do Departamento de Estratégia Comercial da Secretaria Executiva da Câmara de Comércio Exterior, para participar da CXI Reunião Ordinária do Grupo Mercado Comum - GMC, em Buenos Aires, Argentina, no período de 18 a 23 de março 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19971.100040/2019-10).</p><p>RAQUEL BREDA DOS SANTOS, Coordenadora da Secretaria de Assuntos Econômicos Internacionais, para participar de treinamento especificamente orientado para as Autoridades Nacionais Designadas (NDAs) e Pontos Focais do Fundo Verde do Clima (Green Climate Fund - GCF) da América Latina e Caribe, em Bogotá, Colômbia, no período de 18 a 23 de março de 2019, incluindo trânsito, com ônus limitado (Processo SEI nº 12120.100141/2019-62).</p><p>CIBELE LEMOS OLDEMBURGO, Chefe de Divisão da Secretaria de Comércio Exterior, para participar da V Rodada de Negociação Mercosul - Canadá, Ottawa, Canadá, no período de 22 a 31 de março de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19972.100091/2019-31).</p><p>JOÃO LUIS ROSSI, Coordenador da Secretaria de Comércio Exterior, para participar na V Rodada Negociadora do Acordo de Livre Comércio entre Mercosul - Canadá, em Ottawa, Canadá, no período de 22 a 31 de março 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19972.100076/2019-93).</p><p class="assina">MARCOS PRADO TROYJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>