<xml><article id="7834501" name="Minuta TERMO DE JULGAMENTO_AFFA " idOficio="5204644" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="07/03/2019" artClass="00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11510490">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[despacho]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">despacho</p><p>Referência: Processo nº 21000.031643/2017-21</p><p>Interessado: Gabinete do Ministro</p><p>Considerando o que consta dos autos epigrafados, notadamente a manifestação da Consultoria Jurídica do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento - MAPA, aposta no PARECER n. 00013/2019/CONJUR-MAPA/CGU/AGU, de 06/02/2019 (SEI 6589339, páginas 1-21), e Despacho n. 00171/2019/CONJUR-MAPA/CGU/AGU, de 06/02/2019 (SEI 6589339, páginas 22-24), que acolho e agrego a esta decisão, para dela ser parte integrante, à guisa de fundamentação, independentemente de sua transcrição, nos termos do § 1º do art. 50 da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, bem como fundado nas disposições da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolvo:</p><p>Acolher o Relatório Final da Comissão de Processo Administrativo Disciplinar nº 21000.031643/2017-21, inserto no documento SEI nº 5673150, às páginas 184-188, em relação ao indiciado AFFA ERALDO CAVALCANTI SOBRINHO, CPF nº ***460.189-**, para aplicar nos termos do art. 127, inciso IV, combinado com o artigo 132, incisos IV e XIII, ambos da Lei nº 8.112/90, a penalidade de cassação de aposentadoria, por infringência quando em atividade, das violações de deveres funcionais de que trata os incisos I, II, III, IX e X, do artigo 116, e da proibição contida no artigo 117, inciso IX, combinados com os artigos 132, incisos IV e XIII, e 137, Parágrafo único, todos da Lei nº 8.112/90.</p><p>Ordenar à Corregedoria desta Pasta que, após a publicação desta decisão:</p><p>b.1) cientifique os interessados e seu (s) respectivo (s) procurador (es) desta decisão, enviando-lhes cópia do Relatório Final (SEI nº 5673150, às páginas 184-188), do Parecer e Despacho Jurídicos (SEI nº 6589339, folhas 1-21 e 22-24, respectivamente) e deste Termo de Julgamento, por meio de ofício a ser entregue pessoalmente, sob recebido, ou postado nos Correios, sob registro e aviso de recebimento, nos termos do artigo 26, da Lei nº 9.784/99.</p><p>b.2) notifique a Secretaria da Receita Federal do Brasil - SRFB, a Controladoria-Geral da União, o Tribunal Superior Eleitoral, e ainda ao Ministério Público Federal, quanto ao desfecho da presente ação disciplinar, dando ciência do inteiro teor do Relatório Final, do Parecer Jurídico e do Termo de Julgamento, com remessa de demais documentos pertinentes ao caso, ou através de concessão de "acesso externo" do Sistema SEI;</p><p>b.3) determine ao cadastrador do Sistema CGU-PAD que providencie a alimentação do referido sistema, com os dados desenvolvidos nos autos do Processo Administrativo Disciplinar nº 21000.031643/2017/21, a fim de dar ciência à Unidade Setorial de Correição da Controladoria-Geral da União quanto ao deslinde do feito disciplinar.</p><p class="assina">TEREZA CRISTINA CORRÊA DA COSTA DIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>