<xml><article id="8112414" name="PORTARIA DIRAP 2.003 1PC 2303201" idOficio="5232393" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2019" artClass="00011:00007:00012:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11557852">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DIRAP Nº 2.003/1PC, DE 23 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 2.003/1PC, DE 23 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º, inciso X, da Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, publicada no DOU nº 130, de 8 de julho de 2011, alterada pela Portaria nº 340/GC3, de 7 de março de 2017, publicada no DOU nº 46, de 8 de março de 2017, considerando a Portaria Interministerial nº 39, de 6 de novembro de 1998, e o que consta no Processo nº 67710.006908/2019-18, resolve:</p><p>Dispensar MARIA JULIA NUNES (Nr Ord 4570421), SIAPE nº 1295121, CPF nº 636.725.375-00, Professor da Carreira do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da Função Gratificada, FG-3, da Escola Caminho das Estrelas.</p><p>Dispensar ROUSIANE DAMASCENO EVANGELISTA COSTA (Nr Ord 4957512), SIAPE nº 1809347, CPF nº 332.865.583-20, Professor da Carreira do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da Função Gratificada, FG-5, da Escola Caminho das Estrelas.</p><p>Dispensar JOEL FELIX SILVA DINIZ (Nr Ord 4550439), SIAPE nº 1295112, CPF nº 281.920.873-87, Professor da Carreira do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da Função Gratificada, FG-5, da Escola Caminho das Estrelas.</p><p>Designar ROUSIANE DAMASCENO EVANGELISTA COSTA (Nr Ord 4957512), SIAPE nº 1809347, CPF nº 332.865.583-20, Professor da Carreira do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a Função Gratificada de Diretora Geral de Ensino Interina, FG-3, da Escola Caminho das Estrelas.</p><p>Designar MARIA DO AMPARO TORRES PINHEIRO (Nr Ord 4570480), SIAPE nº 1359253, CPF nº 282.312.603-15, Professor da Carreira do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a Função Gratificada de Coordenadora Pedagógica Interina dos Anos Iniciais do Ensino Fundamental I, FG-5, da Escola Caminho das Estrelas.</p><p>Designar RAMON SILVA GOMES (Nr Ord 4570430), SIAPE nº 1295125, CPF nº 175.319.693-00, Professor da Carreira do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a Função Gratificada de Coordenador Pedagógico Interino dos Anos Iniciais do Ensino Fundamental II, FG-5, da Escola Caminho das Estrelas.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>