<xml><article id="7829896" name="PT 45 E 46 CAMPINAS SAO PAULO" idOficio="5204200" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/03/2019" artClass="00013:00058:00239:00010:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência-Regional Sudeste I em São Paulo/Gerência Executiva - B - Campinas/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11509555">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE MARÇO DE 2019</p><p>A CHEFE SUBSTITUTA DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA DO INSS EM CAMPINAS, no Estado de São Paulo, no uso das atribuições conferidas pelo artigo 235 do Regimento Interno aprovado pela PORTARIA MDS Nº 414, DE 29/09/2017 e publicada no DOU nº 188 de 29/09/2017, resolve:, resolve:</p><p>Nº 45 - Conceder, aposentadoria voluntária ao servidor DILERMANDO CARLOS PEREIRA, matrícula SIAPE 1.551.217, código de vaga nº 0791893, ocupante do cargo de Perito Médico Previdenciário, Classe D, Padrão III, do Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo Art. 40° § 1°, inciso III, alínea "B" da CF, com redação dada pela EC n° 41/03, com proventos proporcionais e demais vantagens a que faz jus, observa do o contido no Processo nº 35383.000110/2019-17, declarando, em consequência, a vacância do referido cargo.</p><p>Nº 46 - Conceder, aposentadoria voluntária a servidora NAIR RODRIGUES DE SOUZA MARTINS, matrícula SIAPE 0.938.586, código de vaga nº 0543577, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens a que faz jus, observado o contido no Processo nº 35383.000274/2019-44, declarando, em consequência, a vacância do referido cargo.</p><p class="assina">TATIANA HELENA PERRONE GUIMARÃES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>