<xml><article id="7865466" name="Materia do dia 08.03.2019 a" idOficio="5207619" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2019" artClass="00016:00103:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11515347">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 211 - Autorizar afastamento do País a GERALDO DE ALMEIDA CUNHA FILHO, Matrícula SIAPE 03358263, MÉDICO, Regime de Trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na CLÍNICA CIRÚRGICA, do HOSPITAL UNIVERSITÁRIO LAURO WANDERLEY, no período de 18.03.2019 a 19.03.2019, a fim de participar do International Evidence Based Guidelines on Minimally Invasive Pancreas Ressesction no Baptist Health South Flórida, em Miami, na Flórida/USA, com ônus limitado. (Processo nº 23074.005977/2019-73).</p><p>Nº 212 - Autorizar afastamento do País a GERALDO DE ALMEIDA CUNHA FILHO, Matrícula SIAPE 03358263, MÉDICO, Regime de Trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na CLÍNICA CIRÚRGICA, do HOSPITAL UNIVERSITÁRIO LAURO WANDERLEY, no período de 20.03.2019 a 24.03.2019, a fim de participar do American Hepato-Pancreato-Billary Association, em Miami, na Flórida/EUA, com ônus limitado. (Processo nº 23074.005972/2019-41).</p><p>Nº 213 - Autorizar afastamento do País a FERNANDO MELO GADELHA, Matrícula SIAPE 13563056, MÉDICO, Regime de Trabalho T-20, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na AMBULATÓRIO, do HOSPITAL UNIVERSITÁRIO LAURO WANDERLEY, no período de 20.03.2019 a 24.03.2019, a fim de participar do Retina World Congess em Fort Lauderdale, nos EUA, com ônus limitado. (Processo nº 23074.005987/2019-17).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 241 - Autorizar afastamento do País a LUCY DONEGAN, Matrícula SIAPE 23985425, Classe A, PROFESSOR ADJUNTO A, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ARQUITETURA, do CENTRO DE TECNOLOGIA, no período de 02.03.2019 a 09.03.2019, a fim de participar do evento "The Future of City Symposium", na Universidade de Newscatle, Austrália, com ônus limitado. (Processo nº 23074.005846/2019-96).</p><p>Nº 242 - Autorizar afastamento do País a GEOVANY JESSE ALEXANDRE DA SILVA, Matrícula SIAPE 15488922, PROFESSOR ADJUNTO, Regime de Trabalho DEDICACAO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ARQUITETURA, do CENTRO DE TECNOLOGIA, no período de 02.03.2019 a 08.03.2019, a fim de participar do evento "The future of City Symposium", na Universidade de Newscatle, Austrália, com ônus limitado. (Processo nº 23074.005849/2019-20).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 250 - Autorizar afastamento do País a MARCOS ALAN SHAIKHZADEH VAHDAT FERREIRA, Matrícula SIAPE 19279180, PROFESSOR ADJUNTO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE RELAÇÕEES INTERNACIONAIS, do CENTRO DE CIÊNCIAS SOCIAIS APLICADAS, para, no período de 25.02.2019 a 01.03.2019, participar do Workshop Ligitimate Political Authority in na Age of Mobility, a ser realizado na cidade de Beirute no Líbano, com ônus limitado. (Processo Nº 23074.006768/2019-47).</p><p>Nº 251 - Autorizar afastamento do País a MARCIA MARIA DE MEDEIROS TRAVASSOS SAEGER, Matrícula SIAPE 18539595, PROFESSOR ADJUNTO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE CIÊNCIAS SOCIAIS APLICADA, do CENTRO DE CIÊNCIAS APLICADAS E EDUCAÇÃO, para, no período de 08.03.2019 a 13.03.2019, apresentar trabalho na Barcelona School of Design and Engineering (ELISAVA), na cidade de Barcelona, Espanha, com ônus limitado. (Processo Nº 23074.003823/2019-47).</p><p>Nº 252 - Autorizar afastamento do País a MARCIANE MAGNANI, Matrícula SIAPE 18603412, PROFESSOR ADJUNTO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ENGENHARIA DE ALIMENTOS, do CENTRO DE TECNOLOGIA, para, no período de 23.02.2019 a 01.03.2019, participar da Reunião do Grupo de Microbiota/Nutribiota, a ser realizada em Santiago do Chile, com ônus limitado. (Processo Nº 23074.001099/2019-17).</p><p>Nº 253 - Autorizar afastamento do País a ALESSANDRA SOUSA BRAZ CALDAS DE ANDRADE, Matrícula SIAPE 19168922, PROFESSOR ADJUNTO, Regime de Trabalho T-20, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE MEDICINA INTERNA, do CENTRO DE CIÊNCIAS MÉDICAS, para, no período de 03.04.2019 a 06.04.2019, participar de eventos científico Internacional da especialidade: "PRECEPTORIA ARTRITE REUMATOIDE E ESPONDILOARTRITES", em Settle, Estados Unidos, com ônus limitado. (Processo Nº 23074.002855/2019-25).</p><p>Nº 254 - Autorizar afastamento do País a FABRICIO POSSEBON, Matrícula SIAPE 13532584, PROFESSOR ASSOCIADO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE CIÊNCIAS DAS RELIGIÕES, do CENTRO DE EDUCAÇÃO, para, no período de 16.04.2019 a 29.04.2019, participar de uma série de visitas técnicas à Universidade de Concepción no Chile, com ônus limitado. (Processo Nº 23074.007249/2019-04).</p><p>Nº 255 - Autorizar afastamento do País a VINICIUS PIETA PEREZ, Matrícula SIAPE 30076044, CLASSE A PROFESSOR ADJUNTO A, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE FISIOLOGIA E PATOLOGIA, do CENTRO DE CIÊNCIAS SAÚDE, para, no período de 11.04.2019 a 18.04.2019, participar da 29ª European Congresso of Clinical Microbiology and Infectious Diseases, a ser realizado em Amsterdam/Holanda, com ônus limitado. (Processo Nº 23074.005175/2019-63).</p><p>Nº 257 - Autorizar afastamento do País a ELIZANILDA RAMALHO DO RÊGO, Matrícula SIAPE 03881659, PROFESSOR ASSOCIADO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE CIÊNCIAS FUNDAMENTAIS E SOCIAIS, do CENTRO DE CIÊNCIAS AGRÁRIAS, para, no período de 01.03.2019 a 01.03.2020, a fim de cursar Pòs-Doutorado no Tifton Vegetable Park, localizado no Tifton Campis of University of Georgia, com ônus limitado. (Processo Nº 23074.002104/2019-17).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 263, DE 7 DE MARÇO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAIBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a PORTARIA/R/PROGEP/Nº. 258, de 01/03/2019, publicada no DOU em 06/03/2019, que nomeou o (a) candidato (a) EDUARDO SÉRGIO SOARES SOUSA, habilitado (a) em concurso público aberto pelo Edital nº. 115, de 30/11/2018, publicado no DOU de 03/12/2018, retificado no DOU Nº 234, de 06/12/2018, Seção 3, página 81, cujo resultado foi homologado pelo Edital CCM Nº 2, de 15/02/2019, publicado no DOU de 19/02/2019, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto - A, Nível I, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, no Departamento de Obstetrícia e Ginecologia do Centro de Ciências Médicas, para o Quadro Permanente de Pessoal da Universidade Federal da Paraíba, código de vaga nº. 260636, em virtude de recurso com base no artigo 41 da Resolução nº 74/2013 do CONSEPE (Processo Nº 23074.007138/2019-90).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>