<xml><article id="8054195" name="Portaria_07_2019_PR" idOficio="5226986" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2019" artClass="00024:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Empresa Brasileira de Hemoderivados e Biotecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11548140">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 7, DE 24 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 7, DE 24 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA EMPRESA BRASILEIRA DE HEMODERIVADOS E BIOTECNOLOGIA - HEMOBRÁS, no uso das atribuições que lhe confere o art. 75, inciso I do Estatuto Social da Empresa, aprovado na 1ª Assembléia Geral Extraordinária, realizada em 14 de junho de 2018 e considerando o disposto no art. 8º da Lei 12.846, de 1º de agosto de 2013, regulamentada pelo Decreto nº 8.420, de 18 de março de 2015, que dispõe sobre a responsabilização de pessoas jurídicas, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir Comissão de Processo Administrativo de Responsabilização de Pessoas Jurídicas, visando à apuração de eventuais responsabilidades administrativas descritas no Processo nº 25800.000442/2019, incluindo o exame dos atos e fatos conexos que emergirem no curso da investigação.</p><p>§ 1º A Comissão de que trata o caput deste artigo, especialmente designada para este fim, será composta pelos seguintes empregados, sob a presidência do primeiro:</p><p>I - POLIANNA ALVES DE CASTRO, CPF 792.923.801-68 - Cargo: Analista Ind. de Hemod. e Biotec.;</p><p>II - RODRIGO GUEDES CAVALCANTI, CPF 050.514.904-41 - Cargo: Analista de Ges. Corp. - Administrador de Redes I;</p><p>III - LEONARDO DE ALBUQUERQUE DANTAS, CPF: 064.923.334-46 - Cargo: Analista Ind. de Hemod. e Biotec. - Plasma e Hemocomponentes.</p><p>§ 2º A Comissão de que trata o caput deste artigo terá o seguinte suplente:</p><p>I - ANDERSON DEODATO DA SILVA, CPF 094.151.024-70 - Cargo: Analista Ind. de Hemod. e Biotec. - Fracion. Ind. Plasma 1.</p><p>Art. 2º Estabelecer o prazo de 180 (cento e oitenta) dias para conclusão dos trabalhos da referida comissão, com apresentação do relatório conclusivo.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p>Art. 4º Portaria está sendo republicada por incorreção</p><p class="assina">Oswaldo Cordeiro de Paschoal Castilho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>