<xml><article id="7841377" name="PORTARIA Nº 664, 665, 666 a publ" idOficio="5205296" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/03/2019" artClass="00017:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11511306">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso da competência que lhe foi delegada nos termos do art. 1º, incisos II e III, da Portaria nº 392, de 17 de maio de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 18 de maio de 2018, e com fundamento no art. 38 da Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 664 Designar ANTONIA SUERDA COELHO FRANCELINO, CPF nº 461.263.873-87, Matrícula SIAPE nº 1097195, para o encargo de substituta eventual de Coordenador, código DAS 101.3, da Secretaria Executiva deste Ministério, em seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais, atualmente ocupado por RICARDO ROSAS DEGAUT PONTES.</p><p>Nº 665 Dispensar FRANCISCA DA SILVA MOREIRA, CPF nº 793.192.033-34, Matrícula SIAPE nº 3937969, do encargo de substituta eventual de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Secretaria Executiva deste Ministério, para a qual foi designada pela Portaria nº 2.646, de 12/09/2016, publicada no DOU de 16/09/2016.</p><p>Nº 666 Designar TALITHA BENSIMAN CIAMPI, CPF nº 919.096.782-87, Matrícula SIAPE nº 1084450, para o encargo de substituta eventual de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Secretaria Executiva deste Ministério, em seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais, atualmente ocupado por ANTONIA SUERDA COELHO FRANCELINO.</p><p class="assina">MARCELO SAMPAIO CUNHA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>