<xml><article id="7780935" name="TEXTO PUBLICAÇÃO DOU.PORTARIAS 2" idOficio="5199133" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00013:00002:00072:00374:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência de Administração no Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11500378">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 27 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 27 de fevereiro de 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO PIAUÍ, no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo Artigo 5º, II, da Portaria ME/SE nº 284, de 31 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União em 1º de fevereiro de 2019, considerando o disposto no Artigo 1º da Portaria nº 1.671, de 16 de junho de 2005 do Secretário da Receita Federal, publicada no Diário Oficial da União em 20 de junho de 2005, e o que consta nos processos SEI nº 13104.720021/2019-47, 13104.720020/2019-01, 11059.720003/2019-22, 10384.100060/2019-36, resolve:</p><p>Nº 8 - Conceder, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor MARTINS PEREIRA DA SILVA, matrículas SIAPEcad 00005486 e SIAPE 0094162, ocupante do cargo de Agente de Vigilância, código NI - 489222, Classe Especial, Padrão III, do quadro de pessoal permanente deste Ministério, lotado na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Teresina-PI.</p><p>Nº 9 - Conceder, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora MARIA ITA DA SILVA MELO, matrículas SIAPEcad 00018680 e SIAPE 0109501, ocupante do cargo de Agente de Portaria, código NI - 489217, Classe Especial, Padrão III, do quadro de pessoal permanente deste Ministério, lotada na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Teresina-PI.</p><p>Nº 10 - Conceder, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JOÃO NILDO SOBRINHO, matrículas SIAPEcad 00009861 e SIAPE 0095070, ocupante do cargo de Agente de Portaria, código NI - 489217, Classe Especial, Padrão III, do quadro de pessoal permanente deste Ministério, lotado na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Floriano-PI, com exercício na Agência da Receita Federal do Brasil em Bom Jesus-PI.</p><p>Nº 11 - Conceder, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora NOEME QUEIROZ DE CARVALHO, matrículas SIAPEcad 00058320 e SIAPE 0752439, ocupante do cargo de Agente Administrativo, código NI - 489202, Classe Especial, Padrão III, do quadro de pessoal permanente deste Ministério, lotada na Procuradoria da Fazenda Nacional no Piauí.</p><p class="assina">Marco Antonio Osório da Costa</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>