<xml><article id="7993338" name="DOU 18-03-19 Portarias" idOficio="5219929" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/03/2019" artClass="00016:00052:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11536709">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE MARÇO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FARROUPILHA - RS, nomeada pelo Decreto Presidencial de 29 de outubro de 2012, publicado no Diário Oficial da União de 30 de outubro de 2012, e reconduzida pelo Decreto Presidencial de 28 de novembro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 29 de novembro de 2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 428 - Designar o(a) servidor(a) BEATRIS GATTERMANN, matrícula SIAPE nº 1906000, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador(a) Geral de Ensino, Código da Função - FG 0001, do Instituto Federal Farroupilha - Campus Santo Augusto.</p><p>Nº 429 - Nomear o(a) servidor(a) BEATRIS GATTERMANN, matrícula SIAPE nº 1906000, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer o cargo de Diretor(a) de Ensino Substituto(a), Código da Função - CD 0003, do Instituto Federal Farroupilha - Campus Santo Augusto.</p><p>Nº 431 - Exonerar o(a) servidor(a) RITA VANDERLEIA MARTEL, Matrícula no SIAPE nº 1757349, ocupante do cargo Técnico Administrativo em Educação - Assistente em Administração, do cargo de Diretor(a) de Administração, Código da Função CD - 0004, do Instituto Federal Farroupilha - Campus Santo Ângelo.</p><p>Nº 432 - Nomear o(a) servidor(a) MARCELO DA SILVA ANDREAZZA, Matrícula no SIAPE nº 2875398, ocupante do cargo Técnico Administrativo em Educação - Administrador, do cargo de Diretor(a) de Administração, Código da Função CD - 0004, do Instituto Federal Farroupilha - Campus Santo Ângelo.</p><p>Nº 433 - Nomear o(a) servidor(a) NÍDIA HERINGER, Matrícula SIAPE N° 2647110, ocupante do Cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer o cargo de Reitor(a) em Exercício do Instituto Federal Farroupilha, código da função CD-0001, nos dias 19 a 22 de março de 2019, em virtude da ausência do(a) titular.</p><p class="assina">CARLA COMERLATO JARDIM</p><p class="cargo">em Exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>