<xml><article id="7915142" name="ATOS DA REITORIA N. 308,309,311 " idOficio="5212403" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="13/03/2019" artClass="00016:00129:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11523923">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de  12 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATOS de 12 DE MARÇO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo n. 23106.016540/2019-41, resolve:</p><p>Nº 308 - Aposentar Francisco de Assis Sousa, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, matrícula SIAPE n. 403034, no cargo de Técnico em Audiovisual, nível de classificação D, nível de capacitação II, padrão de vencimento 16, regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado na Faculdade de Ciências da Saúde, com fundamento no art. 3º da E. C. n. 47/2005.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo n. 23106.014609/2019-00, resolve:</p><p>Nº 309 - Aposentar Myrtes Alves da Silva, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, matrícula SIAPE n. 41059, no cargo de Assistente em Administração, nível de classificação D, nível de capacitação II, padrão de vencimento 06, regime de trabalho de 40 horas semanais, lotada na Faculdade da Ciências da Saúde, com fundamento no art. 40, § 1º, inciso I, da CF, com redação dada pela E.C. nº 41/03, c/c com o art. 1º da Lei nº 10.887/2004.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 9º, inciso I, e art. 10 da Lei n. 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, resolve:</p><p>Nº 311 - Nomear Rolando Andre Rios Villacis, candidato habilitado em 1º lugar no Concurso Público de Provas e Prova de Títulos objeto do Edital Convocatório n. 139/2017, publicado no DOU de 11/7/2017, autorizado pela Portaria Interministerial Nº 313, publicada no DOU de 5/8/2015, e Edital de Homologação n. 029/2019, publicado no DOU de 20/2/2019, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe "A", com a denominação de Professor Adjunto "A", titulação de Doutorado, nível I, Regime de Trabalho em Dedicação Exclusiva, da Carreira de Magistério Superior do Quadro de Pessoal Permanente da Fundação Universidade de Brasília, de acordo com o Plano de Carreiras e Cargos de Magistério Federal, instituído pela Lei n. 12.772, de 28/12/2012, alterada pela Lei n. 12.863, de 24/9/2013, com lotação no Departamento de Genética e Morfologia do Instituto de Ciências Biológicas, em vaga de código Nº 314756, decorrente da aposentadoria de Zulmira Guerrero Marques Lacava, em 3/3/2017. Provimento em conformidade com a Portaria Interministerial Nº 313, publicada no DOU de 5/8/2015.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 9º, inciso I, e art. 10 da Lei n. 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, resolve:</p><p>Nº 312 - Tornar pública a desistência definitiva de tomar posse e entrar em exercício no cargo por parte de Gabriel da Silva Medina, candidato habilitado em 1º lugar no Concurso Público objeto do Edital Convocatório n. 024/2018, publicado no DOU de 7/2/2018, e Edital de Homologação n. 222/2018, publicado no DOU de 13/12/2018, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe "A", com a denominação de Professor Adjunto "A", titulação de Doutorado, nível I, Regime de Trabalho em Dedicação Exclusiva, da Carreira de Magistério Superior do Quadro de Pessoal Permanente da Fundação Universidade de Brasília.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>