<xml><article id="7936761" name="portarias-R DOU 28.02 e 08 e 12." idOficio="5214502" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/03/2019" artClass="00016:00107:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11527442">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 461, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 461, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 48, parágrafos 1° e 2º, do mesmo Estatuto; CONSIDERANDO o disposto no artigo 7º, da Lei n.º 12.677/2012, publicada no Diário Oficial da União de 26.06.12, e considerando, ainda, o que consta do processo n.º 23077.084201/2018-09, resolve:</p><p>Reconduzir CUSTÓDIO LEOPOLDINO DE BRITO GUERRA NETO, matrícula nº 1752038, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Programa de Pós-Graduação em Gestão e Inovação em Saúde da Universidade Federal do Rio Grande do Norte, do Centro de Tecnologia, para um mandato de 02 (dois) anos, a contar de 25 de fevereiro de 2019.</p><p class="assina">ÂNGELA MARIA PAIVA CRUZ</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o art. 23, do Estatuto da UFRN, resolve:</p><p>Nº 484 - Exonerar, a pedido, a contar de 06 de março de 2019, da Função de Diretor do Complexo de Esportes e Eventos, FG-02, o(a) servidor(a) CARLOS HOMEM DE SIQUEIRA NETO, matrícula nº 0348136, Engenheiro-Área, do Quadro de Pessoal da Universidade. (Processo nº. 23077.008403/2019-27)</p><p>Nº 486 - Designar ROMILSON DE LIMA NUNES, matrícula nº 0350621, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Diretor do Complexo de Esportes e Eventos, FG-02. (Processo n. º 23077.012668/2019-20)</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 50, do Regimento Geral da UFRN, e considerando o que consta do processo n.º 23077.013125/2019-20, resolve:</p><p>Nº 487 - Designar SUELENE SUASSUNA SILVESTRE DE ALENCAR, matrícula nº 1169278, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Chefe do Departamento de Medicina Integrada, FG-01, do Centro de Ciências da Saúde, para um mandato de 02 (dois) anos.</p><p class="assina">JOSÉ DANIEL DINIZ MELO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 502, DE 12 DE MARÇO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, e considerando o que consta do processo nº. 23077.014367/2019-31, resolve:</p><p>Exonerar da Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Programa de Pós-Graduação em Gestão da Qualidade em Serviços de Saúde, do Centro de Ciências da Saúde, o(a) servidor(a) GRASIELA PIUVEZAM, matrícula nº 2495705, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade.</p><p class="assina">ÂNGELA MARIA PAIVA CRUZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>