<xml><article id="8145354" name="Port. FCC - 2001 a 2004" idOficio="5235891" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2019" artClass="00016:00099:00001:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria/Pró-Reitoria de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11563731">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE MARÇO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE MARÇO DE 2019</p><p>A Pró-Reitora de Recursos Humanos da Universidade Federal de Minas Gerais, no uso da atribuição que lhe confere a Portaria de Delegação de Competências nº 275, de 20/12/2018, da Magnífica Reitora, e tendo em vista o disposto no artigo 55, do Estatuto da UFMG, o art. 7º da Lei 12.677, de 25/06/2012, publicada no DOU de 26/06/2012, resolve:</p><p>Nº 2.001 - Designar, em caráter "pro tempore", a servidora MARIANA BATISTA DE NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 2396666, inscrição UFMG nº 310255, CPF nº 112.511.177-16, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Colegiado de Arquivologia da Escola de Ciência da Informação.</p><p>Nº 2.002 - Designar a servidora ANDRÉA MORENO, matrícula SIAPE nº 0431191, inscrição UFMG nº 191264, CPF nº 842.098.527-91, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Colegiado do Programa de Pós-Graduação em Educação: Conhecimento e Inclusão Social da Faculdade de Educação, com mandato de 02 (dois) anos.</p><p>Nº 2.004 - Designar, em caráter "pro tempore" a servidora MARIA AMÁLIA DE ALMEIDA CUNHA, matrícula SIAPE nº 1422062, inscrição UFMG nº 196363, CPF nº 163.911.388-69, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Colegiado do Mestrado Profissional em Educação e Docência da Faculdade de Educação.</p><p class="assina">MARIA MÁRCIA MAGELA MACHADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>