<xml><article id="7934422" name="portarias de 13.03__164514" idOficio="5214158" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/03/2019" artClass="00016:00082:00722:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alagoas/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas e do Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11526888">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE MARÇO DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS E DO TRABALHO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições legais contidas na Delegação de Competência constante da Portaria nº 205 de 28 de fevereiro de 2018, resolve:</p><p>Nº 354 - I - Dispensar JOSÉ ACIOLI DA SILVA FILHO, Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 4375122, da função de Diretor Geral do Museu Théo Brandão, código FG-01.</p><p>II - Designar VICTOR SARMENTO SOUTO, Programador Visual, matrícula SIAPE nº 1823599, para exercer a função supracitada.</p><p>III - A presente designação entrará em vigor a partir da data de publicação desta portaria. (proc. nº 23065.006877/2019-73).</p><p>Nº 355 - I - Dispensar STEFAN CAVALCANTE GOMES, Analista de Tecnologia da Informação, matrícula SIAPE nº 2466591, da função de Coordenador de Tecnologia da Informação do Núcleo Executivo de Processo Seletivo - NEPS/COPEVE, código FG-01. (proc. nº 23065.007184/2019-06).</p><p>Nº 356 - I - Designar LIVIA MARIA DE AZEVEDO LESSA, Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 2173337, para exercer a função de Diretor Adjunto do Núcleo Executivo de Processo Seletivo - NEPS/COPEVE, código FG-01.</p><p>II - A presente designação entrará em vigor a partir da data de publicação desta portaria. (proc nº 23065.007184/2019-06).</p><p class="assina">CAROLINA GONÇALVES DE ABREU VALENÇA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>