<xml><article id="8062283" name="ATOS DO DGP N. 2030 A 2090 DE 21" idOficio="5227930" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="22/03/2019" artClass="00016:00129:00001:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Decanato de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11549914">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 20 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 20 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DECANO DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Ato da Reitoria n. 514, publicado no DOU n. 81, Seção 2, de 28 de abril de 2017, e de acordo com a competência que lhe foi delegada por meio do Ato da Reitoria n. 304, de 23 de março de 2017, publicado no DOU n. 58, Seção 2, de 24 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 2.080 - Contratar, em caráter temporário, FELIPE SOARES MACEDO, na categoria de Professor Substituto, área Fisioterapia e Terapia Ocupacional, para prestar serviço junto a Faculdade de Ceilândia, em regime de 20 horas semanais, pelo período de 11 de março de 2019 a 31 de janeiro de 2020, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 035/2019, Processo nº 23106.011386/2019-11.</p><p>Nº 2.081 - Contratar, em caráter temporário, MARCUS AURÉLIO DA COSTA TAVARES SABINO, na categoria de Professor Substituto, área Farmácia, para prestar serviço junto a Faculdade de Ceilândia, em regime de 20 horas semanais, pelo período de 14 de março de 2019 a 18 de maio de 2019, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 046/2019, Processo nº 23106.014124/2019-16.</p><p>Nº 2.082 - Contratar, em caráter temporário, RODRIGO GARCIA VIEIRA BRAZ, na categoria de Professor Substituto, área Comunicação, para prestar serviço junto ao Departamento de Comunicação Organizacional, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 14 de março de 2019 a 03 de março de 2020, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 047/2019, Processo nº 23106.008109/2019-21.</p><p>Nº 2.083 - Contratar, em caráter temporário, MARLY MONTERO MUÑOZ , na categoria de Professora Substituta, área Física, para prestar serviço junto ao Instituto de Física, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 14 de março de 2019 a 31 de julho de 2019, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 050/2019, Processo nº 23106.015355/2019-39.</p><p>Nº 2.084 - Contratar, em caráter temporário, VALTER BORGES SAMPAIO JÚNIOR , na categoria de Professor Substituto, área Matemática, para prestar serviço junto ao Instituto de Ciências Exatas, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 14 de março de 2019 a 15 de fevereiro de 2020, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 049/2019, Processo nº 23106.020961/2019-76.</p><p>Nº 2.085 - Contratar, em caráter temporário, MILENE SOARES NOGUEIRA DE LIMA , na categoria de Professora Substituta, área Fisioterapia e Terapia Ocupacional, para prestar serviço junto á Faculdade de Ceilândia, em regime de 20 horas semanais, pelo período de 15 de março de 2019 a 14 de março de 2020, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 045/2019, Processo nº 23106.012085/2019-12.</p><p>Nº 2.086 - Contratar, em caráter temporário, GISELLE SALGADO FERREIRA FATURETO , na categoria de Professora Substituta, área Letras - Língua Portuguesa, para prestar serviço junto ao Departamento de Linguística, Português e Línguas Clássicas, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 19 de março de 2019 a 12 de março de 2020, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 054/2019, Processo nº 23106.017692/2019-61.</p><p>Nº 2.087 - Contratar, em caráter temporário, ZULEIDE OLIVEIRA FEITOSA , na categoria de Professora Substituta, área Psicologia, para prestar serviço junto ao Departamento de Processos Psicológicos Básicos, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 18 de março de 2019 a 01 de janeiro de 2020, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 051/2019, Processo nº 23106.015869/2019-94.</p><p>Nº 2.088 - Prorrogar até 19 de setembro de 2019 o contrato de THAÍS HELENA DA COSTA CORRÊA, como Professora Substituta, lotada na Faculdade de Ciências da Saúde, Processo Eletrônico nº 23106.024690/2018-47.</p><p>Nº 2.089 - Retificar o Ato do Decanato de Gestão de Pessoas Nº 0407/2019, publicado no DOU n. 13, Seção 2, de 18 de janeiro de 2019; onde se lê: "pelo período de 20 de outubro de 2018 a 30 de outubro de 2019", leia-se: "pelo período de 14 de março de 2019 a 14 de março de 2020".</p><p>Nº 2.090 - Retificar o Ato do Decanato de Gestão de Pessoas Nº 117/2019, publicado no DOU n. 7, Seção 2, de 10 de janeiro de 2019; onde se lê: "pelo período de 14 de dezembro de 2018 a 31 de dezembro de 2020", leia-se: "pelo período de 07 de fevereiro de 2019 a 31 de dezembro de 2020".</p><p class="assina">CARLOS VIEIRA MOTA</p><p></p><p class="identifica">ATO Nº 2.030, DE 21 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DECANO DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais conferidas pelo Ato da Reitoria nº. 514, de 27 de abril de 2017, publicado no DOU nº. 81,seção 2, de 28 de abril de 2017, e de acordo com a competência que lhe foi delegada por meio do Ato da Reitoria nº. 304, de 23 de março de 2017, publicado no DOU nº. 58, seção 2, de 24 de março de 2017, resolve:</p><p>Exonerar a pedido, a partir de 15/03/2019, a servidora Terezinha Alves Bezerra do cargo de Auxiliar de Enfermagem, código de vaga nº 707448, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, com lotação no Hospital Universitário de Brasília.</p><p class="assina">CARLOS VIEIRA MOTA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>