<xml><article id="8102012" name="MAR 26 port DOU" idOficio="5231658" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/03/2019" artClass="00016:00093:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11556550">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 20 de Março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 20 de Março de 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 1.473 - Conceder pensão vitalícia a Maria Dos Reis Bispo, portadora do CPF nº 247.430.621-87, viúva do ex-servidor Jose Braz Bispo, Mat. nº 0301293/SIAPE, Op. de Máquinas Agrícolas/Div. Transp., falecido em 04/03/2019, conforme Certidão de Óbito do 3º Registro Civil e Tabelionato de Notas, Município e Comarca de Goiânia/GO, nos termos do art. 217, inciso I, da Lei nº 8.112/90 e alterações, combinada com o art. 222, incisos I e VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 13.135/2015 e art. 40, § 7º, inciso I, da CF, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/03, c/c o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18/06/2004. (Processo nº 23070.006709/2019-17)</p><p>Nº 1.474 - Conceder pensão vitalícia, a Verginia Alice Baptista Mariano, portadora do CPF nº 256.168.138-69, mãe da ex-servidora Zilda De Fatima Mariano, Mat. nº 1432554/SIAPE, Prof. Associado, lotada no UAE Estudos Geográficos da Regional Jataí, falecida em 03/09/2018, conforme Certidão de Óbito do 1º Tabelionato de Notas, Município e Comarca de Jataí, nos termos do art. 217, inciso V, da Lei nº 8.112/90 de 11/12/90, e alterações, combinada com o art. 222, incisos I e VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 13.135/2015 e art. 40, § 7º, inciso I, da CF, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/03, c/c o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18/06/2004. (Processo nº 23070.002604/2019-81)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p class="identifica">Portarias de 21 de Março de 2019</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 1.504 - Autorizar o afastamento do País a Cristiana Maria Toscano, Mat. nº 1818844/SIAPE, Prof. Associado/IPTSP, para participar de Missão de Trabalho, na cidade de Luanda/Angola, no período de 19 a 28/03/2019, com ônus limitado para a UFG, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.005972/2019-81)</p><p>Nº 1.510 - Autorizar o afastamento do País a Gabriel Omar Alvarez, Mat. nº 1688972/SIAPE, Prof. Associado/FCS, para realizar curso para Licença Capacitação, na cidade de Xalapa/México, no período de 20/02 a 18/05/2019, com ônus limitado para a UFG, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.026083/2018-76)</p><p>Nº 1.512 - Autorizar o afastamento do País a Andreia Luisa Da Rosa, Mat. nº 2284491/SIAPE, Prof. Adjunto A/IF, para participar do "International Meeting on Study of Matter at Extreme Conditions", com apresentação de trabalho, na cidade de Miami/EUA, no período de 29/03 a 07/04/2019, com ônus limitado para a UFG e ônus CNPq, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.006345/2019-67)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na ON nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, resolve:</p><p>Nº 1.515 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Fernanda Santana Carvalho, como Prof. Substituto, aprovada conforme Edital nº 26, publicado no D.O.U. de 11/03/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Prof. Assistente A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Faculdade de Ciências e Tecnologia, Área/Disciplina: Planejamento dos Transportes, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019. (Processo nº 23070.023282/2018-22)</p><p>Nº 1.516 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Bruno Fiuza Franco, como Prof. Substituto, aprovado conforme Edital nº 48, publicado no D.O.U. de 18/03/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Prof. Assistente A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Faculdade de Educação, Área/Disciplina: Psicologia da Educação, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019. (Processo nº 23070.023483/2018-20)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56, do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 1.517 - Exonerar, a pedido, Fernando Odilon Mendonca Torres, Mat. nº 3072122/SIAPE, Assistente de Administração, D I, Padrão 101/FEN, nos termos do art. 34, da Lei nº 8.112/90, tornando a medida efetiva a contar de 25/03/2019. (Processo nº 23070.007466/2019-26)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p class="identifica">Portaria Nº 1.555, de 22 de Março de 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na ON nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, resolve:</p><p>Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Paola Regina Carloni, como Prof. Substituto, aprovado conforme Edital nº 43, publicado no D.O.U. de 11/03/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Prof. Assistente A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Faculdade de Educação, Área/Disciplina: Fundamentos de Psicologia, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019. (Processo nº 23070.023484/2018-74)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>