<xml><article id="7820208" name="Decisão Min. 03 - Indeferimento " idOficio="5203967" pubName="DO2" artType="Decisão" pubDate="06/03/2019" artClass="00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00011:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11509133">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ despacho de 1º de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">despacho de 1º de março de 2019</p><p>Termo de Julgamento</p><p>Referência: Processo 54311.000115/2002-90</p><p>Interessados:Gabinete da Ministra</p><p>Ely Reis Costa Da Silva</p><p>Assunto:Pedido de Reconsideração</p><p>Considerando o que consta dos autos epigrafados, notadamente à vista da manifestação contida no PARECER n. 00054/2019/CONJUR-MAPA/CGU/AGU, datado de 31.01.2019, aposta no documento SEI n° (6591351), DESPACHO n. 00294/2019/CONJUR-MAPA/CGU/AGU datado de 18.02.2019, aposto no documento SEI n° (6591351), do processo em referência, os quais acolho e agrego integralmente à esta decisão, para dela ser parte integrante, à guisa de fundamentação, independentemente de sua transcrição, nos termos do art. 50, § 1º, da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, bem como, fundado nas disposições da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, RESOLVO:</p><p>a) não conhecer do pedido de revisão, ante a ocorrência dos fenômenos da preclusão e da prescrição, mantendo in totum a decisão proferida no dia 28.05.2004, aposta no documento SEI n° 6590446, fls. 45/49, nos autos do processo nº 54311.000115/2002-90, nos seus exatos termos, haja vista que, como demonstrado no Parecer supramencionado, as alegações do pedido revisional já foram, em ocasiões pretéritas, devidamente apreciadas, bem como o pleito formulado pelo Requerente já foi alcançado pelo instituto da prescrição, ante o decurso do lapso temporal; e</p><p>b) determinar à Corregedoria-Geral deste Ministério que, depois da publicação desta decisão no Diário Oficial da União, proceda:</p><p>b.1) a notificação do Recorrente e seus procuradores - preferencialmente por meio postal com Aviso de Recebimento, ou outro meio que assegure a certeza da ciência, para atender plenamente a imposição do artigo 28 da Lei nº 9.784/99;</p><p>b.2) o lançamento da presente decisão no Sistema CGU-PAD, consignando todos os dados e documentos pertinentes da demanda, a fim de dar ciência à Unidade Setorial da CGU quanto ao deslinde da demanda.</p><p></p><p class="assina">TEREZA CRISTINA CORRÊA DA COSTA DIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>