<xml><article id="7823335" name="0103PRT1354A1358-CC-S-2" idOficio="5203776" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2019" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11508766">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[SECRETARIA-GERAL]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE MARÇO DE 2019</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 1.354 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>YSRAEL RODRIGUES DE OLIVEIRA, para exercer o encargo de substituto eventual do Subchefe Adjunto de Gestão Pública da Subchefia de Articulação e Monitoramento da Casa Civil da Presidência da República, durante os afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo, ficando revogada a Portaria nº 189, de 13 de março de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 14 de março de 2017, Seção 2, página 3.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">SECRETARIA-GERAL</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.355 -<strong>EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>FERNANDO MAGALHÃES SOARES PINTO do cargo de Diretor de Planejamento, Orçamento, Finanças e Contabilidade da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.356 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>MANOEL PESSÔA MONTENEGRO, para exercer o cargo de Diretor de Planejamento, Orçamento, Finanças e Contabilidade da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DE MINAS E ENERGIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.357 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>CÁSSIO GIULIANI CARVALHO do cargo de Diretor do Departamento de Planejamento Energético da Secretaria de Planejamento e Desenvolvimento Energético do Ministério de Minas e Energia, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.358 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>THIAGO GUILHERME FERREIRA PRADO, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Planejamento Energético da Secretaria de Planejamento e Desenvolvimento Energético do Ministério de Minas e Energia, código DAS 101.5, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>