<xml><article id="7857353" name="trt9a44-2019 ATO 39" idOficio="5188366" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="11/03/2019" artClass="00043:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 9ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="77" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=77" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11480768">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 39, DE 7 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 39, DE 7 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA DO TRABALHO, PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 9ª REGIÃO, usando de suas atribuições legais, diante do disposto no art. 25, LV-A, do Regimento Interno e do contido no PRP nº 126/2018, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder, ad referendum do Órgão Especial, aposentadoria ao servidor VALDENIR SCOLARI DE ASSIS, nos termos do art. 3º, da EC nº 47/2005, com proventos integrais por tempo de contribuição, no montante de R$ 14.542,73 (quatorze mil, quinhentos e quarenta e dois reais e setenta e três centavos), correspondentes à remuneração do cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Segurança, classe C, padrão 13, conforme arts. 12 e 13, da Lei nº 11.416/2006, (Vencimento Servidor Inativo de R$ 4.749,33 e GAJ Cargo Inativo de R$ 6.649,06), acrescidos das seguintes vantagens: a) vantagem pessoal nominalmente identificada - VPNI equivalente a 8/10 da função comissionada de nível FC-4, no valor de R$ 2.387,56 e 2/10 da função comissionada de nível FC-3, à quantia de R$ 424,33, conforme disposto nos arts. 3º da Lei nº 8.911/1994, 5º da Lei nº 9.624/1998 e 62-A da Lei nº 8.112/1990 e b) 7% da gratificação adicional por tempo de serviço - GATS, à soma de R$ 332,45, prevista no art. 67 da Lei nº 8.112/1990. Faz jus, ainda, à paridade de vencimentos com o pessoal da ativa, nos termos do art. 3º, parágrafo único, da EC nº 47/2005, estendendo-se tal paridade a eventuais pensionistas. Art. 2º Conceder indenização de férias no valor total de R$ 54.174,98, resultante do pagamento indenizado de: a) 30 dias de férias do exercício de 2017, à soma de R$ 16.252,49, e respectivo terço de R$ 5.417,50; b) 30 dias de férias do exercício de 2018, à soma de R$ 16.252,49, e respectivo terço de R$ 5.417,50 e c) 6/12 (seis doze avos) referentes ao período aquisitivo de 16/09/2018 a 10/3/2019, no montante de R$ 8.126,25, e respectivo terço de R$ 2.708,75, nos termos do artigo 78, §§ 3º e 4º da Lei 8.112/1990, c/c o art. 24, caput e § 4º, da Resolução CSJT nº 162/2016. O pagamento, que deverá ocorrer sem a incidência do imposto de renda na fonte e de contribuição previdenciária, nos termos do art. 9º, caput, do Ato TRT9 nº 74/2016, é resultante da base de cálculo composta por: Vencimento Estatutário (R$ 4.749,33), GAJ (R$ 6.649,06), GAS (R$ 1.662,27), AQ - Treinamentos (R$ 47,49), GATS (R$ 332,45) e VPNI (R$ 2.811,89). Art. 3º declarar vago o cargo acima citado, nos termos do inciso VII, art. 33, da Lei n.º 8.112/1990.</p><p class="assina">MARLENE T. FUVERKI SUGUIMATSU</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>