<xml><article id="7942150" name="PRT SE MF 500 DE 13.03.2019" idOficio="5214829" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/03/2019" artClass="00013:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11528114">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria  Nº 500, DE 13 DE março DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria Nº 500, DE 13 DE março DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria SE/MECON nº 324, 4 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 6 de fevereiro 2019, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e, ainda, o disposto no art. 2º da Lei nº 9.007, de 17 de março de 1995, e no inciso I do art. 18 da Lei nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, e demais informações que constam do Processo nº 12600.101430/2019-86, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição da servidora MARCELLE DE SOUSA GONÇALVES GOMES, Analista de Comércio Exterior, matrícula SIAPE nº 1295175, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério, para exercer suas atividades na Subchefia de Análise e Acompanhamento de Políticas Governamentais da Casa Civil da Presidência da República.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MIGUEL RAGONE DE MATTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>