<xml><article id="7976958" name="Hartford Siafi 15-03-19" idOficio="5218292" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2019" artClass="00023:00050:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Consulado-Geral do Brasil em Hartford" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11534071">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 15 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA DE 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>A CÔNSUL-GERAL ADJUNTA DO BRASIL EM HARTFORD, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto na Instrução Normativa nº 63, de 1º de setembro de 2010, do Tribunal de Contas da União (TCU), no que se refere à composição do Rol de Responsáveis do Posto como Unidade Gestora do SIAFI, resolve:</p><p>Confirmar FERNANDO PAULO DE MELLO BARRETO FILHO, ministro de primeira classe, do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 426.602.978.00, como Ordenador de Despesas, titular.</p><p>Confirmar LUIS ANTÔNIO BORDA DE CARVALHO SILOS, conselheiro do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 238.617.031-49, como Ordenador de Despesas, substituto.</p><p>Confirmar RICARDO PARENTE, oficial de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 062.498.864-35, como Gestor Orçamentário e Financeiro, titular.</p><p>Dispensar MARIA SONIA GOMES DOS SANTOS, oficial de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 085.521.851-72, da função de Gestora Orçamentária e Financeira, substituta.</p><p>Designar MARIA INÊZ ROCHA, oficial de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 654.438.964-15, como Gestora Orçamentária e Financeira, substituta.</p><p>Dispensar CELSO FERNANDO NONATO SANTOS SILVA, assistente de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 057.679.111-34, da função de Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão, titular.</p><p>Designar MARIA HELENA PINHEIRO PENNA, ministra de segunda classe do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 076.310.901-06, como Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão, titular.</p><p>Dispensar MARIA SONIA GOMES DOS SANTOS, oficial de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 085.521.851-72, da função de Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão, substituta.</p><p>Designar MARILDA DE ANDRADE FIGUEIRA, assistente de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 612.092.527-91, da função de Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão, substituta.</p><p>Dispensar RICARDO PARENTE, oficial de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 062.498.864-35, da função de Responsável pela Arrecadação de Receitas, titular.</p><p>Designar ANGELITA ALVES DE AZEVEDO, assistente de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 116.269.091-72, como Responsável pela Arrecadação de Receitas, titular.</p><p>Dispensar ANGELITA ALVES DE AZEVEDO, assistente de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 116.269.091-72, da função de Responsável pela Arrecadação de Receitas, substituta.</p><p>Designar RICARDO PARENTE, oficial de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 062.498.864-35, como Responsável pela Arrecadação de Receitas, substituto.</p><p>Confirmar RICARDO PARENTE, oficial de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 062.498.864-35, como Responsável pelo Patrimônio, titular.</p><p>Dispensar CELSO FERNANDO NONATO SANTOS SILVA, assistente de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 057.679.111-34, da função de Responsável pelo Patrimônio, substituto.</p><p>Designar MARIA INÊZ ROCHA, oficial de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 654.438.964-15, como Responsável pelo Patrimônio, substituto.</p><p class="assina">MARIA HELENA PINHEIRO PENNA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>