<xml><article id="7935283" name="Mat 025-19 Portaria" idOficio="5214310" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/03/2019" artClass="00016:00144:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11527086">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE MARÇO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pela Portaria 127/GR, de 09/03/2016, publicado no D.O.U em 10/03/2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o consta no Memorando Eletrônico nº 26/2019-PROPLAN, resolve:</p><p>Nº 209 - Dispensar, a partir do dia 07/03/2019, o servidor CLADEILSON SOUSA OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1952431, da função de Diretor da Diretoria de Avaliação e Informação-DAI da Universidade Federal de Roraima, (CD-04), designado pela Portaria nº 515/GR de 25/07/2017, publicada no DOU em 27/07/2017, alterada pela Portaria nº 537/GR de 17/08/2018, publicada no DOU em 22/08/2018.</p><p>Nº 210 - Dispensar, a partir do dia 07/03/2019, a servidora CARLECE CARVALHO DUARTE, matrícula SIAPE nº 2565031, da função de Coordenadora da Coordenadoria de Processos Organizacionais da Pró-Reitoria de Planejamento da Universidade Federal de Roraima (FG-01), designada pela Portaria nº 553/GR de 21/08/2018, publicada no DOU em 22/08/2018.</p><p>Nº 211 - Designar, a partir do dia 08/03/2019, o servidor CLADEILSON SOUSA OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1952431, para exercer a função de Diretor da Diretoria de Avaliação e Informação-DAI da Universidade Federal de Roraima, (FG-01).</p><p>Nº 212 - Nomear, a partir do dia 08/03/2019, a servidora CARLECE CARVALHO DUARTE, matrícula SIAPE nº 2565031, para exercer o Cargo de Diretora de Planejamento da Universidade Federal de Roraima (CD-04).</p><p class="assina">Américo Alves de Lyra Junior</p><p class="cargo">no Exercício da Reitoria</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 213, DE 12 DE MARÇO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pela Portaria 127/GR, de 09/03/2016, publicado no D.O.U em 10/03/2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no Processo nº 23129.018525/2018-98, resolve:</p><p>Designar, partir do dia 15/03/2019, o Professor RAFAEL RICARDO FRIESEN, matrícula SIAPE nº 2063299, lotado na Coordenação do Curso de Música/CCLA, para exercer a função de Coordenador do Curso de Música da Universidade Federal de Roraima, (FUC-001), eleito para um mandato de 02 (dois) anos.</p><p class="assina">Américo Alves de Lyra Junior</p><p class="cargo">no Exercício da Reitoria</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE MARÇO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pela Portaria 127/GR, de 09/03/2016, publicado no D.O.U em 10/03/2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no Memorando Eletrônico nº 23/2019-PROINFRA, , resolve:</p><p>Nº 216 - Exonerar, a partir do dia 04/03/2019, o Servidor ALEXANDRE GUSTAVO BRANDS, matrícula SIAPE nº. 2274206, do cargo de Diretor de Obras e Fiscalização-DOF da Universidade Federal de Roraima, (CD - 04), nomeado pela portaria nº. 542/GR, de 20 de agosto de 2018, publicada no D.O.U em 22/08/2018.</p><p>Nº 218 Exonerar, a partir do dia 04/03/2019, o Servidor WERNER SPIES LIMA, matrícula SIAPE nº. 2891195, do cargo de Prefeito Universitário-PU da Universidade Federal de Roraima (CD - 04), nomeado pela portaria nº 025/GR, de 11 de janeiro de 2019, publicado no D.O.U em 14/01/2019</p><p>Nº 219 Nomear, a partir do dia 05/03/2019, o Servidor WERNER SPIES LIMA, matrícula SIAPE nº. 2891195, para exercer o cargo de Diretor de Obras e Fiscalização-DOF da Universidade Federal de Roraima, (CD - 04).</p><p>Nº 220 Nomear, a partir do dia 05/03/2019, o Servidor EMANUEL CRISTIAN TISCHER, matrícula SIAPE nº. 2737202, para exercer o cargo de Prefeito Universitário-PU da Universidade Federal de Roraima (CD - 04).</p><p class="assina">Américo Alves de Lyra Junior</p><p class="cargo">no Exercício da Reitoria</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE MARÇO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pela Portaria 127/GR, de 09/03/2016, publicado no D.O.U em 10/03/2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no Memorando Eletrônico nº 8/2019-DEEC,, resolve:</p><p>Nº 222 - Dispensar, a partir do dia 03/03/2019, o Professor SILVESTRE LOPES DA NOBREGA, matrícula SIAPE nº 1721270, da função de Chefe Pró-Tempore do Departamento de Engenharia Civil do Centro de Ciências e Tecnologia da Universidade Federal de Roraima (FG-01), designado pela portaria nº 612/GR. de 28 de agosto de 2018, publicado no D.O.U 30/08/2018.</p><p>Nº 223 - Designar, a partir do dia 04/03/2019, a Professora GIOCONDA SANTOS E SOUZA MARTINEZ, matrícula SIAPE nº 1030703, para exercer a da função de Chefe Pró-Tempore do Departamento de Engenharia Civil do Centro de Ciências e Tecnologia da Universidade Federal de Roraima (FG-01).</p><p class="assina">Américo Alves de Lyra Junior</p><p class="cargo">no Exercício da Reitoria</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>