<xml><article id="8104343" name="090" idOficio="5231972" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/03/2019" artClass="00016:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11556910">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 903 - Dispensar a servidora TATIANA MARIA BRANDÃO BARROS, Contadora, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação IV, CPF nº 393.964.873-68, Matrícula SIAPE nº 1793401, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Piripiri, da função de Coordenadora de Orçamento, Contabilidade e Finanças do Campus Piripiri, Código FG-1, para a qual foi designada através da Portaria nº 859, de 31/08/2011, publicada no DOU de 02/09/2011.</p><p>Nº 904 - Designar o servidor ANTÔNIO JOSÉ MELO DOS SANTOS, Técnico em Assuntos Educacionais, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação IV, CPF nº 890.579.023-20, Matrícula SIAPE nº 1822975, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Campo Maior, para exercer a função de Coordenador Pedagógico, Código FG-1, do referido campus.</p><p>Nº 905 - Dispensar o servidor MARCOS PAULO VIEIRA GONÇALVES MARIANO, Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, CPF nº 053.961.803-90, Matrícula SIAPE nº 2153201, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus São Raimundo Nonato, da função de Coordenador de Logística e Manutenção, Código FG -1, para a qual foi designado através da Portaria nº 1.134, de 01/04/2016, publicada no DOU de 05/04/2016.</p><p>Nº 906 - Art. 1º- Dispensar o servidor JOSIVANE JOSÉ DE ALENCAR, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D III, Nível 2, CPF nº 768.892.893-15, Matrícula SIAPE nº 1542610, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Campo Maior, da função de Coordenador das Áreas da Natureza, Humanas e Letras, Código FG-2, para a qual foi designado através da Portaria nº 415, de 08/02/2019, publicada no DOU de 12/02/2019.</p><p>Art. 2º- designar o referido servidor para exercer a função de Coordenador das Áreas da Natureza, Humanas e Letras, Código FG-1, do referido campus.</p><p>Nº 907 - Dispensar o servidor FRANCISCO DJALMA DA SILVA BARROS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D III, Nível 1, CPF nº 132.486.003-06, Matrícula SIAPE nº 0709498, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Teresina Central, da função de Coordenador de Transportes do referido Campus, Código FG-1, para a qual foi designado através da Portaria nº 1.191, de 05/06/2017, publicada no DOU de 06/06/2017.</p><p>Nº 908 - Designar a servidora LÍZIA BARBOSA ROCHA, Técnica em Contabilidade, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação II, CPF nº 040.060.093-56, Matrícula SIAPE nº 2406404, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Campo Maior, para exercer a função de Coordenadora de Orçamento, Contabilidade e Finanças, Código FG-1, do referido campus.</p><p>Nº 909 - Designar o servidor TARDELLY DE ARAÚJO CAVALCANTE, Técnico de Tecnologia da Informação, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação III, CPF nº 040.602.273-90, Matrícula SIAPE nº 2264933, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Campo Maior, para exercer a função de Coordenador de Tecnologia da Informação, Código FG-2.</p><p>Nº 910 - Designar a servidora ÉRICA LARISSE AVELINO CARDOSO, Técnica em Enfermagem, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, CPF nº 013.631.793-65, Matrícula SIAPE nº 1742996, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Campo Maior, para exercer a função de Coordenadora de Saúde, Código FG-2, do referido campus.</p><p>Nº 911 - Dispensar o servidor GERALDO PEREIRA DE SÁ NETO, Analista de Tecnologia da Informação, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação IV, CPF nº 013.636.193-57, Matrícula SIAPE nº 1614281, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Teresina Zona Sul, da função de Coordenador de Tecnologia da Informação, Código FG-2, para a qual foi designado através da Portaria nº 536, de 15/03/2017, publicada no DOU de 17/03/2017.</p><p>Nº 912 - Designar a servidora RUTHELLE MARIA DE CARVALHO SOUSA, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D III, Nível 2, CPF nº 962.620.283-15, Matrícula SIAPE nº 2154074, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Campo Maior, para exercer a função de Coordenadora de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação, Código FG-2, do referido campus.</p><p>Nº 913 - Dispensar o servidor JEFERSON CARLOS PEIXOTO, Técnico em Alimentos e Laticínios, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, CPF nº 627.250.173-00, Matrícula SIAPE nº 1911058, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Uruçuí, da função de Coordenador de Logística e Manutenção, Código FG -2, para a qual foi designado através da Portaria nº 1.709, de 26/06/2018, publicada no DOU de 29/06/2018.</p><p>Nº 914 - Designar a servidora ANA ÚRSULA FARIAS PEREIRA, Bibliotecária-Documentalista, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação IV, CPF Nº 910.133.724-68, Matrícula SIAPE nº 1807826, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Campo Maior, para exercer a função de Coordenadora de Biblioteca, Código FG -2, do referido campus.</p><p>Nº 915 - Designar a servidora GILMARA OLIVEIRA DE CARVALHO, Assistente de Aluno, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação III, CPF nº 026.649.893-08, Matrícula SIAPE nº 2216575, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Campo Maior, para exercer a função de Coordenadora de Disciplina, Código FG -2, do referido campus.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>