<xml><article id="7897900" name="1103PRT263A270-SE-SG-S-2" idOficio="5210532" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2019" artClass="00006:00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11520806">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1 <u>o</u> da Portaria n <u>o</u> 58, de 26 de outubro de 2018, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 263 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>CELIO DE ALMEIDA LIMA, 3º Sgt, da função de Supervisor, código GR-V, da Coordenação de Apoio Logístico às Residências Oficiais da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 25 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 264 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>LUCIANO AGAPITO DA SILVA, 2º Sgt, da função de Especialista, código GR-II, da Coordenação de Apoio Logístico às Residências Oficiais da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 11 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 265 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>ROGÉRIO MACHADO DA SILVA, 1S, do cargo de Chefe, código DAS 101.2, da Divisão de Telecomunicações da Diretoria de Tecnologia da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 7 de março de 2019.</p><p>Nº 266 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>ALEX ARAÚJO ALMEIDA, SO-AR<strong>,</strong>para a função de Especialista, código GR-II, da Coordenação de Subsistência da Coordenação-Geral de Administração Geral da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 267 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>JIVAGO ARAÚJO CAVALCANTI para a função de Assistente, código GR-IV, na Coordenação-Geral de Relações Públicas da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da função, que atualmente ocupa.</p><p>Nº 268 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>MARCOS ANTÔNIO CARDOSO para a função de Especialista, código GR-II, na Divisão de Patrimônio da Coordenação de Material e Patrimônio da Coordenação-Geral de Administração Geral da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da função, que atualmente ocupa.</p><p>Nº 269 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>VÂNIA LOPES DE AZEVEDO para exercer o cargo de Assistente Técnico, código DAS 102.1, da Divisão de Serviços Integrados em Saúde da Coordenação de Saúde da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 270 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>WAGNER DE SOUSA OLIVEIRA BRANDÃO, 2º Sgt, para a função de Especialista, código GR-II, na Coordenação de Saúde da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p class="assina">ROBERTO SEVERO RAMOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>