<xml><article id="7994442" name="2615, 2616, 2617 troca de presid" idOficio="5220865" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="19/03/2019" artClass="00043:00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11537809">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.615,  DE 15 DE MARÇO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 2.615, DE 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 005088/19-00.02 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>Art. 1º EXONERAR, a pedido, a partir de 19 de março de 2019, o Analista Judiciário, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, EDER SOARES DE OLIVEIRA, matrícula 7288, do cargo em comissão de DIRETOR-GERAL, código STM-CJ-04, da Secretaria do Superior Tribunal Militar.</p><p>Art. 2º EXONERAR, a pedido, a partir de 19 de março de 2019, a Analista Judiciária, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, RENATA LUIZ GERHEIM, matrícula 8616, do cargo em comissão de ASSESSOR DE MINISTRO, código STM-CJ-03, que exerce junto à Assessoria Jurídica do Presidente.</p><p>Art. 3º EXONERAR, a pedido, a partir de 19 de março de 2019, o Analista Judiciário, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, IVANILDO BELARMINO DE SOUZA, matrícula 7741, do cargo em comissão de ASSESSOR DA PRESIDÊNCIA, código STM-CJ-03, da Assessoria Jurídico-Administrativa do Presidente.</p><p>Art. 4º EXONERAR, a pedido, a partir de 19 de março de 2019, a Analista Judiciária, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, LEILA MARIA GÓES DA SILVA, matrícula 812, de DIRETOR, código STM-CJ-03, da Diretoria de Gestão de Serviços de Saúde.</p><p>Art. 5º EXONERAR, a pedido, a partir de 19 de março de 2019, o Analista Judiciário, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, GEOVANE FURQUIM MENDONCA, matrícula 1000, do cargo em comissão de DIRETOR, código STM-CJ-03, da Diretoria de Administração.</p><p>Art. 6º EXONERAR, a pedido, a partir de 19 de março de 2019, EDEINA DA SILVA PIRES SOBRAL DE MELLO, matrícula 7909, do cargo em comissão de ASSESSOR ESPECIAL DA PRESIDÊNCIA, código STM-CJ-02, da Assessoria Especial da Presidência.</p><p>Art. 7º EXONERAR, a pedido, a partir de 19 de março de 2019, WALTER JUSTUS, matrícula 9596, do cargo em comissão de ASSESSOR ESPECIAL DA VICE-PRESIDÊNCIA, código STM-CJ-02, da Assessoria Especial da Vice-Presidência.</p><p>Art. 8º EXONERAR, a pedido, a partir de 19 de março de 2019, a Analista Judiciária, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, ROSÂNGELA GUANABARA BRITO, matrícula 504, do cargo em comissão de CHEFE DE GABINETE DO DIRETOR-GERAL, código STM-CJ-02, do Gabinete do Diretor-Geral.</p><p>Art. 9º EXONERAR, a pedido, a partir de 19 de março de 2019, o Analista Judiciário, área Apoio Especializado, especialidade Engenharia, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, HUGO DO VALE CHRISTOFIDIS, matrícula 8173, do cargo em comissão de COORDENADOR, código STM-CJ-01, da Coordenadoria de Projetos, Engenharia, Arquitetura e Manutenção, da Diretoria de Administração.</p><p class="assina">JOSÉ COÊLHO FERREIRA</p><p class="identifica">ATO Nº 2.616, DE 15 DE MARÇO DE 2019.</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 005088/19-00.02 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR, a pedido, o militar EDUARDO CESAR CAMPOS, matrícula 7701, da função comissionada de SUPERVISOR II, código STM-FC-05, que exerce junto à Seção de Apoio Administrativo, da Secretaria da Presidência.</p><p>Art. 2º DISPENSAR, a pedido, o Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, RENATO DA SILVA BONELÁ, matrícula 9137, da função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO III, código STM-FC-04, que exerce junto ao Núcleo de Apoio à Presidência.</p><p>Art. 3º DISPENSAR, a pedido, o militar FRANCISCO DE ASSIS SOARES, matrícula 8015, da função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO III, código STM-FC-04, que exerce junto ao Núcleo de Apoio à Presidência.</p><p>Art. 4º DISPENSAR, a pedido, o militar NELSIMAR VELOSO DA COSTA, matrícula 8597, da função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO II, código STM-FC-03, que exerce junto ao Núcleo de Apoio à Presidência.</p><p>Art. 5º DISPENSAR, a pedido, o militar SERGIO LUIS DOS SANTOS, matrícula 8278, da função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO I, código STM-FC-02, que exerce junto ao Núcleo de Apoio à Presidência.</p><p class="assina">JOSÉ COÊLHO FERREIRA</p><p class="identifica">ATO Nº 2.617, DE 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 005088/19-00.02 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>Art 1º NOMEAR, de acordo com o artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112/1990, redação dada pela Lei nº 9.527/1997, o Analista Judiciário, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, EDER SOARES DE OLIVEIRA, matrícula 7288, para exercer em decorrência de vaga existente na lotação, o cargo em comissão de ASSESSOR DE MINISTRO, código STM-CJ-03, junto ao Gabinete do Excelentíssimo Sr. Ministro Dr. José Coêlho Ferreira.</p><p>Art. 2º DESIGNAR a Analista Judiciária, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, RENATA LUIZ GERHEIM, matrícula 8616, para exercer, em decorrência de vaga existente na lotação, a função comissionada de OFICIAL DE GABINETE, código STM-FC-05, junto ao Gabinete do Excelentíssimo Sr. Ministro Dr. José Coêlho Ferreira.</p><p>Art. 3º DESIGNAR o Analista Judiciário, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, IVANILDO BELARMINO DE SOUZA, matrícula 7741, para exercer, em decorrência de vaga existente na lotação, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO III, código STM-FC-04, junto ao Gabinete do Excelentíssimo Sr. Ministro Dr. José Coêlho Ferreira.</p><p>Art. 4º DESIGNAR a militar EDEINA DA SILVA PIRES SOBRAL DE MELLO, matrícula 7909, para exercer, em decorrência de vaga existente na lotação, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO III, código STM-FC-04, junto ao Gabinete do Excelentíssimo Sr. Ministro Dr. José Coêlho Ferreira.</p><p>Art. 5º DESIGNAR o militar EDUARDO CESAR CAMPOS, matrícula 7701, para exercer, em decorrência de vaga existente na lotação, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO II, código STM-FC-03, junto ao Gabinete do Excelentíssimo Sr. Ministro Dr. José Coêlho Ferreira.</p><p>Art. 6º DESIGNAR a Analista Judiciária, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, ROSÂNGELA GUANABARA BRITO, matrícula 504, para exercer, em decorrência de vaga existente na lotação, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO I, código STM-FC-02, junto ao Gabinete do Excelentíssimo Sr. Ministro Dr. José Coêlho Ferreira.</p><p>Art. 7º DESIGNAR o militar FRANCISCO DE ASSIS SOARES, matrícula 8015, para exercer, em decorrência de vaga existente na lotação, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO I, código STM-FC-02, junto ao Gabinete do Excelentíssimo Sr. Ministro Dr. José Coêlho Ferreira.</p><p class="assina">JOSÉ COÊLHO FERREIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>