<xml><article id="7936899" name="MAPA - DOU RODRIGO ALEX GOESSEL " idOficio="5214538" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="14/03/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00007" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11527480">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de  13 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS de 13 de março de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 717, de 16 de agosto de 2013, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995, autoriza o Mercadólogo RODRIGO ALEX GOESSEL DA MATTA, Coordenador Geral de Promoção de Investimentos Estrangeiros e Cooperação do Departamento de Produção Internacional - CGPC/DPI/SCRI, Secretaria e Comércio de Relações Internacionais, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar na Feira Internacional ANNUAL INVESTMENT MEETING - AIM 2019, em Dubai, Emirados Árabes Unidos, no período de 4 a 11.4.2019, com ônus para o(a) SRI/MISSÃO. (Processo n° 21000.012019/2019-97)</p><p>Autoriza o Advogado MAXWEL DE SOUZA LIMA VENTURA, Chefe de Divisão DPI/SCRI, Secretaria e Comércio de Relações Internacionais, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar na Feira Internacional ANNUAL INVESTMENT MEETING - AIM 2019, em Dubai, Emirados Árabes Unidos, no período de 4 a 11.4.2019, com ônus para o(a) SRI/MISSÃO. (Processo n° 21000.012104/2019-55)</p><p>Autoriza o Mercadólogo NELSON DE ANDRADE JUNIOR, Assessor da SECONDRAF/SAF, Secretaria da Agricultura Familiar e Cooperativismo, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar na "20ª Loand and Poverty Conference 2019: Catalyzing Innovation", que trata-se de um dos maiores eventos internacionais sobre Regularização Fundiária, gestão territorial, governança da terra e combate ao desmatamento, em Washington, Estados Unidos da América, no período de 23 a 31.3.2019, com ônus para o(a) SAF/OPERASAF. (Processo n° 03973.00007/2019-31)</p><p>Autoriza o Administrador JORGE SEIF JÚNIOR, Secretário de Aquicultura e Pesca - SAP, Secretaria de Aquicultura e Pesca, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de representar a Secretaria de Aquicultura e Pesca, do Ministério da Aquicultura, Pecuária e Abastecimento no âmbito do evento SENA - Seafood Expo North América, em Boston, Estados Unidos da América, no período de 15 a 20.3.2019, com ônus para o(a) SAP/MAPA. (Processo n° 21000.012581/2019-11)</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>