<xml><article id="8082990" name="MAPA DOU - MARCOS EIELSON PINHEI" idOficio="5229886" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="25/03/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11553528">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de 22 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS de 22 de março de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO, SUBSTITUTO, DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 717, de 16 de agosto de 2013, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995, autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário MARCOS EIELSON PINHEIRO DE SA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Comércio e Relações Internacionais - SCRI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar do Seminário "Global Health Security in the Americas Symposium", na Cidade do Panamá, República do Panamá, no período de 25 a 30.3.2019, com ônus para o(a) SUASA SDA. (Processo n° 21000.013852/2019-55)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário SUZANA BRESSLAU, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar do Curo sobre Prevenção e Controle da Resistência Antimicrobiana (RAM) com abordagem de Saúde Única pela iniciativa BTSF da União Européia, em Buenos Aires, República Argentina, no período de 8 a 13.4.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.009103/2019-23)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuária ESTER AGUIAR, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar do Curo sobre Prevenção e Controle da Resistência Antimicrobiana (RAM) com abordagem de Saúde Única pela iniciativa BTSF da União Européia, em Buenos Aires, República Argentina, no período de 8 a 13.4.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.009103/2019-23)</p><p>Autoriza o Engenheiro Florestal GILSON DE SOUZA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado no Serviço Florestal Brasileiro - SFB, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de Seminário "A construção do bosque sustentável com igualdade de gênero", em Chetumal, Estados Unidos Mexicanos, no período de 24 a 29.3.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.015256/2019-18)</p><p>Autoriza a Engenheira Florestal RAQUEL ÁLVARES LEÃO, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada no Serviço Florestal Brasileiro - SFB, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de Seminário "A construção do bosque sustentável com igualdade de gênero", em Chetumal, Estados Unidos Mexicanos, no período de 24 a 29.3.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.015256/2019-18)</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>