<xml><article id="7916435" name="PORTARIA 403 2019" idOficio="5212548" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/03/2019" artClass="00017:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11524211">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 403, DE  12   DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 403, DE 12 DE MARÇO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA INFRAESTRUTURA, no uso da competência que lhe foi estabelecida pelo parágrafo 1º, do art. 17 do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, e na Orientação Normativa SEGEP/MP nº 4, de 12 de junho de 2015, e demais informações que constam do processo administrativo nº 08133.000267/2017-50, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar, pelo prazo de 1 (um) ano, a requisição do servidor LEONARDO MACHADO XAVIER, matrícula nº 1809322, pertencente ao quadro de pessoal desta Pasta, para a Defensoria Pública da União.</p><p>Art. 2º Considerar prorrogada a requisição do servidor, para efeito de controle de frequência, no período compreendido entre 17 de outubro de 2018 e a data da publicação desta portaria.</p><p>Art. 3º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 4º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do servidor, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 5º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto nos arts. 4º e 6º da Orientação Normativa SEGEP/MP nº 4, de 12 de junho de 2015.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TARCISIO GOMES DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>