<xml><article id="8037835" name="2622.2623.2624. nova gestão.nome" idOficio="5225367" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="21/03/2019" artClass="00043:00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11545693">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.622,  DE 20 DE MARÇO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 2.622, DE 20 DE MARÇO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido nos Processos nos 004150/19-00.134, 003506/19-00.134 004155/19-00.134 004156/19-00.134 004153/19-00.134 005237/19-00.132 004739/19-00.134 004159/19-00.134 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>Art. 1º NOMEAR, de acordo com o artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112/1990, redação dada pela Lei nº 9.527/1997, SILVIO ARTUR MEIRA STARLING, para exercer, em decorrência da exoneração de Eder Soares de Oliveira, o cargo em comissão de DIRETOR-GERAL, código STM-CJ-04, da Secretaria do Superior Tribunal Militar.</p><p>Art. 2º NOMEAR, de acordo com o artigo 9º, inciso II, da Lei 8.112/90, redação dada pela Lei nº 9.527/97, o Analista Judiciário, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, RAFAEL SEIXAS SANTOS, matrícula 9088, para exercer, em vaga decorrente da exoneração de Ivanildo Belarmino de Souza, o cargo em comissão de ASSESSOR DA PRESIDÊNCIA, código STM-CJ-03, junto à Assessoria Jurídico-Administrativa do Presidente</p><p>Art. 3º NOMEAR, de acordo com o artigo 9º, inciso II, da Lei 8.112/90, redação dada pela Lei nº 9.527/97, JOSÉ SALGADO FREIRE DA SILVA, para exercer, em vaga decorrente da exoneração de Leila Maria Goes da Silva, o cargo em comissão de DIRETOR, código STM-CJ-03, junto à Diretoria de Gestão de Serviços de Saúde.</p><p>Art. 4º NOMEAR, de acordo com o artigo 9º, inciso II, da Lei 8.112/90, redação dada pela Lei nº 9.527/97, ARLINDO JOSÉ SILVEIRA, para exercer, em vaga decorrente da exoneração de Geovane Furquim Mendonça, o cargo em comissão de DIRETOR, código STM-CJ-03, junto à Diretoria de Administração.</p><p>Art. 5º NOMEAR, de acordo com o artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112/1990, redação dada pela Lei nº 9.527/1997, RENATO BATISTA DE MELO, para exercer, em decorrência da exoneração de Edeina da Silva Pires Sobral de Mello, o cargo em comissão de ASSESSOR ESPECIAL DA PRESIDÊNCIA, código STM-CJ-02, junto à Assessoria Especial da Presidência.</p><p>Art. 6º NOMEAR, de acordo com o artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112/1990, redação dada pela Lei nº 9.527/1997, SANDRO NUNES DE PAIVA, para exercer, em decorrência da exoneração de Walter Justus, o cargo em comissão de ASSESSOR ESPECIAL DA VICE-PRESIDÊNCIA, código STM-CJ-02, junto à Assessoria Especial da Vice-Presidência.</p><p>Art. 7º NOMEAR, de acordo com o artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112/1990, redação dada pela Lei nº 9.527/1997, ALEXANDRE PERES TEIXEIRA, para exercer, em decorrência da exoneração de Rosângela Guanabara Brito, o cargo em comissão de CHEFE DE GABINETE DO DIRETOR-GERAL, código STM-CJ-02, junto à Diretoria-Geral.</p><p>Art. 8º NOMEAR, de acordo com o artigo 9º, inciso II, da Lei 8.112/90, redação dada pela Lei nº 9.527/97, o AFONSO CELSO SANTOS BARBOSA, para exercer, em decorrência da exoneração de Hugo do Vale Christofidis, o cargo em comissão de COORDENADOR, código STM-CJ-01, junto à Coordenadoria de Projetos, Engenharia, Arquitetura e Manutenção, da Diretoria de Administração.</p><p class="assina">MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 2.623, DE 20 DE MARÇO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 003506/19-00.134 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR a militar JANAÍNA SOARES PRAZERES NASCIMENTO, matrícula 9516, da função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO III, código STM-FC-04, que exerce junto ao Núcleo de Apoio da Presidência.</p><p>Art. 2º DISPENSAR o Analista Judiciário do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, RAFAEL SEIXAS SANTOS, matrícula 9088, da função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO II, código STM-FC-03, que exerce junto ao Núcleo de Apoio da Presidência.</p><p>Art. 3º DISPENSAR o Técnico Judiciário do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, INALDO FALCÃO DA GAMA, matrícula 241, da função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO II, código STM-FC-03, que exerce junto ao Núcleo de Apoio da Presidência.</p><p>Art. 4º DISPENSAR o Técnico Judiciário do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, RÔMULO ROCHA COÉ, matrícula 9418, da função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO I, código STM-FC-02, que exerce junto ao Núcleo de Apoio da Presidência.</p><p>Art. 5º DISPENSAR o militar OSEIAS BATISTA DE SOUZA, matrícula 8595, da função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO I, código STM-FC-02, que exerce junto ao Núcleo de Apoio da Presidência.</p><p>Art. 6º DISPENSAR a Analista Judiciária do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, ALINE DIAS PAZ ROGERS, matrícula 8662, da função comissionada de OFICIAL DE GABINETE, código STM-FC-05, que exerce junto à Assessoria de Comunicação Social.</p><p>Art. 7º DISPENSAR a Analista Judiciária do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, PRISCYLLA SOUZA DE SÁ, matrícula 8767, da função comissionada de SUPERVISOR II, código STM-FC-05, que exerce junto à Seção de Projetos, da Assessoria de Gestão Estratégica, do Gabinete da Presidência.</p><p>Art. 8º DISPENSAR o Técnico Judiciário do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, JONAS RAIMUNDO DA SILVA LOPES, matrícula 7785, da função comissionada de SUPERVISOR II, código STM-FC-05, que exerce junto à Seção de Protocolo Geral, da Coordenadoria Administrativa da Presidência, do Gabinete da Presidência.</p><p>Art. 9º DISPENSAR a Analista Judiciária do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, ALINE CRISTINA COSTA RINCON, matrícula 8949, da função comissionada de AUXILIAR, código STM-FC-02, que exerce junto à Seção de Protocolo Geral, da Coordenadoria Administrativa da Presidência, do Gabinete da Presidência.</p><p>Art. 10 DISPENSAR o militar LUIZ DOS SANTOS ARAÚJO, matrícula 9180, da função comissionada de AJUDANTE, código STM-FC-01, que exerce junto à Seção de Apoio Administrativo, da Coordenadoria Administrativa da Presidência, do Gabinete da Presidência.</p><p class="assina">MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 2.624, DE 20 DE MARÇO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 003506/19-00.134 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>Art. 1º DESIGNAR a militar JANAÍNA SOARES PRAZERES NASCIMENTO, matrícula 9516, para exercer, em decorrência da dispensa de Aline Dias Paz Rogers, a função comissionada de OFICIAL DE GABINETE, código STM-FC-05, junto ao Gabinete da Presidência.</p><p>Art. 2º DESIGNAR o Técnico Judiciário do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, INALDO FALCÃO DA GAMA, matrícula 241, para exercer, em decorrência da dispensa de Jonas Raimundo da Silva Lopes, a função comissionada de SUPERVISOR II, código STM-FC-05, da Seção de Protocolo Geral, da Coordenadoria Administrativa da Presidência, do Gabinete da Presidência.</p><p>Art. 3º DESIGNAR o Técnico Judiciário do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, RÔMULO ROCHA COÉ, matrícula 9418, para exercer, em decorrência da dispensa de Eduardo César Campos, a função comissionada de SUPERVISOR II, código STM-FC-05, da Seção de Apoio Administrativo, da Coordenadoria Administrativa da Presidência, do Gabinete da Presidência.</p><p>Art. 4º DESIGNAR a Analista Judiciária do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, ALINE DIAS PAZ ROGERS, matrícula 8662, para exercer, em decorrência da dispensa de Priscylla Souza de Sá, a função comissionada de SUPERVISOR II, código STM-FC-05, da Seção de Projetos, da Assessoria de Gestão Estratégica, do Gabinete da Presidência.</p><p>Art. 5º DESIGNAR o militar OSÉIAS BATISTA DE SOUZA, matrícula 8595, para exercer, em decorrência da dispensa de Janaína Soares Prazeres Nascimento, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO III, código STM-FC-04, junto ao Núcleo de Apoio à Presidência.</p><p>Art. 6º DESIGNAR o Técnico Judiciário do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, JONAS RAIMUNDO DA SILVA LOPES, matrícula 7785, para exercer, em decorrência da dispensa de Rafael Seixas Santos, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO II, código STM-FC-03, do Núcleo de Apoio à Presidência.</p><p>Art. 7º DESIGNAR o militar CESAR AUGUSTO WOJCIECKOWSKI, matrícula 8498, para exercer, em decorrência da dispensa de Inaldo Falcão da Gama, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO II, código STM-FC-03, junto ao Núcleo de Apoio à Presidência.</p><p>Art. 8º DESIGNAR o militar ANTONIO EDUARDO DOS SANTOS, matrícula 9567, para exercer, em decorrência da dispensa de Rômulo Rocha Coé, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO I, código STM-FC-02, junto ao Núcleo de Apoio à Presidência.</p><p>Art. 9º DESIGNAR o militar GILSON THIAGO FERREIRA DA SILVA, matrícula 1319, para exercer, em decorrência da dispensa de Luiz dos Santos Araújo, a função comissionada de AJUDANTE, código STM-FC-01, junto à Seção de Apoio Administrativo, da Coordenadoria Administrativa da Presidência, do Gabinete da Presidência.</p><p class="assina">MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>