<xml><article id="8020998" name="Port_501_DFE" idOficio="5223515" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2019" artClass="00007:00051:00039:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Superintendência Regional no Distrito Federal e Entorno" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11542489">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 501, DE 14 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 501, DE 14 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃOE REFORMA AGRÁRIA - INCRA, NO DISTRITO FEDERAL E ENTORNO - SR (28) DFE, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 130, do Regimento Interno do Incra, aprovado pela Portaria/INCRA/Nº. 49, de 31 de janeiro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 1º de fevereiro de 2017, e nos termos da PORTARIA/INCRA/P/Nº 598/17 de 11 de outubro de 2017, Publicada no DOU de 13 de outubro de 2017,</p><p>CONSIDERANDO o disposto no artigo 7º do Decreto nº 3.555, de 08 de agosto de 2000, no artigo 10 do Decreto nº 5.450, 31 de maio de 2005 e no artigo 3º da Lei nº 10.520,17 de junho de 2003;</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de estabelecer a rotina das atividades de compras, licitações, contratos, objetivando a otimização desses procedimentos, e</p><p>CONSIDERANDO a importância de se assegurar o controle e o acompanhamento eficiente dessas ações no âmbito desta Superintendência, objetivando a transparência e a probidade administrativa nos processos dessa natureza, resolve:</p><p>I - Designar como Pregoeiro, a servidora Rejane Maria Ferreira Cunha, cargo efetivo de Assistente Administrativo, SIAPE nº 0718009.</p><p>II - Nos impedimentos eventuais da Pregoeira, esta será substituída pelo servidora Edileuza Silva Neiva, Auxiliar de Administração, Matrícula SIAPE nº 0718160 do Quadro de pessoal desta Superintendência.</p><p>III - Constituir Comissão Permanente de licitação, composta pelos servidores Rejane Maria Ferreira Cunha, cargo efetivo de Assistente Administrativo, SIAPE nº 0718009, Marcio Clésio Gomes da Silva, Artífice de Artes Gráficas, Matrícula SIAPE nº 1100869 e Edileuza Silva Neiva, Auxiliar de Administração, Matrícula SIAPE nº 0718160;</p><p>IV - Esta portaria terá vigência de doze meses, a contar da data de sua publicação revogadas as disposições em contrario.</p><p>V - Registre-se e publique-se no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">IGOR SOARES LELIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>