<xml><article id="8102472" name="SPM-300-ECT-00430678" idOficio="5231756" pubName="DO2" artType="Edital de Citação" pubDate="26/03/2019" artClass="00099:00010:00076:00042:00087:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00005:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="76" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=76" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11556728">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE CITAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EDITAL DE CITAÇÃO</p><p>A Empresa Brasileira de Correios e Telégrafos notifica o Sr. Nélio Teixeira de Oliveira, matrícula 8.921.423-4, por não ter sido localizado no endereço constante nos registros da empresa, para comunicar-lhe sobre o julgamento proferido pela autoridade julgadora - ACJ nos autos do processo 53172.007397/2017-10, cuja a decisão de responsabilização pecuniária de V.Sª .</p><p>Como consequência, lhe será atribuída a Responsabilidade Pecuniária no valor de R$ 29.466,54 (vinte e nove mil, quatrocentos e sessenta e seis reais e cinquenta e quatro centavos), que será atualizado pela área de Gestão de pessoas se necessário, referente ao ressarcimento dos prejuízos gerados aos confres da ECT, conforme demonstrados nos autos do processo.</p><p>Caso queira, apresentar recurso por escrito, V.S ª terá o prazo de 10 (dez) dias corridos a contar da data desta publicação. Registra-se que o referido processo administrativo encontra-se à disposição do empregado no seguinte endereço: GERAE-03/SUL/GEDIS/SE/SPM, localizada na Avenida Mario Lopes Leão, 700 - Mezanino - Santo Amaro, São Paulo/SP, 04754-971, sendo que os documentos referente a recurso deverá ser entregues no endereço citado.</p><p class="assina">Romildo Lopes Patrocinio</p><p class="cargo">Gerente de Atividades Externas 03/SUL/GEDIS/SE/SPM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>