<xml><article id="8020716" name="Portaria 6 DOU" idOficio="5223506" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2019" artClass="00044:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Federal de Farmácia" artSize="12" artNotes="" numberPage="92" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=92" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11542432">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 6, de 12 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria nº 6, de 12 de março de 2019</p><p>O Presidente do Conselho Federal de Farmácia, no exercício das atribuições que lhe são conferidas pela Lei n° 3.820 de 11 de novembro de 1960 e conforme ao disposto na Resolução/CFF nº 483/08 (Regimento Interno do Conselho Federal de Farmácia);</p><p>Considerando a Notícia de Fato nº 1.11.000.001548/2017-94, em trâmite na Procuradoria da República no Estado de Alagoas;</p><p>Considerando os fatos apurados no relatório de sindicância, constante nos autos do Processo Administrativo CFF nº 002372/2018;</p><p>Considerando a decisão da 476ª (CDLXXVI) Quadringentésima Septuagésima Sexta Reunião Plenária Ordinária do Conselho Federal de Farmácia realizada nos dias 21, 22 e 23 de novembro de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º - Instaurar Tomada de Contas Especial junto ao CRF/AL, para apuração de indícios de prejuízo ao erário nos termos do acórdão nº 40.064, de 21 de novembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União de 27 de novembro de 2018, seção 1, p. 91.</p><p>Art. 2º - Nomear o Auditor Antônio Edson da Silva Júnior - matrícula 169, o Membro da Comissão de Fiscalização do Conselho Federal de Farmácia Carlos Roberto Merlin, e como apoio, Claudete Peixoto de Paula Santos - matrícula 029, Salviano Camilo de Araújo, - matrícula 033, a fim de promoverem Tomada de Contas Especial no CRF/AL.</p><p>Art. 3º - A Comissão de Tomada de Contas Especial terá o prazo de 120 (cento e vinte) dias para apresentação de relatório conclusivo, a contar do término da apuração dos trabalhos.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. Publique-se. Cientifique-se aos nomeados. Cumpra-se.</p><p class="assina">WALTER DA SILVA JORGE JOÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>