<xml><article id="8061378" name="PTDP N 504 a 510 GEFIC" idOficio="5227827" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2019" artClass="00024:00029:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11549713">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 54, III, § 3º, aliado aos arts. 7°, XII e 53, I, §§ 1º e 3º do Regimento Interno aprovado nos termos do Anexo I da Resolução da Diretoria Colegiada RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018, resolve autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 504 JEAN CARLO DE MIRANDA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE Nº 1491410, com a finalidade de inspecionar a empresa North China Pharmaceutical Group Semisyntech Co., Ltd, em Hebei, China, no período de 29/3/19 a 7/4/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada em Reunião Ordinária Interna nº 3/2019. (Processo nº 25351.907314/2019-02).</p><p>Nº 505 JOAO DIMAS RIBEIRO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE Nº 1568678, com a finalidade de inspecionar a empresa North China Pharmaceutical Group Semisyntech Co., Ltd, em Hebei, China, no período de 29/3/19 a 7/4/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada em Reunião Ordinária Interna nº 3/2019. (Processo nº 25351.907314/2019-02).</p><p>Nº 506 BIANCA ZIMON GIACOMINI RIBEIRO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE Nº 1491161, com a finalidade de participar da Reunião do Comitê Diretivo do Mecanismo de Estados Membros da OMS sobre produtos medicinais abaixo do padrão de qualidade e falsificados, em Genebra, Suíça, no período de 31/3/19 a 4/4/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 92/2019. (Processo nº 25351.908083/2019-46).</p><p>Nº 507 LIGIA LINDNER SCHREINER, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE nº 1491449, com a finalidade de participar da 40ª Reunião do Comitê Codex Alimentarius de Métodos de Análise e Amostragem, em Budapeste, Hungria, no período de 23/5/19 a 1/6/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 78/2019. (Processo nº. 25351.902831/2019-87).</p><p>Nº 508 JULIERME GONCALVES DA SILVA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE nº 2112107, com a finalidade de participar da 40ª Reunião do Comitê Codex Alimentarius de Métodos de Análise e Amostragem, em Budapeste, Hungria, no período de 23/5/19 a 1/6/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 78/2019. (Processo nº. 25351.902831/2019-87).</p><p>Nº 509 SIMONE DE OLIVEIRA REIS RODERO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE nº 1491064, com a finalidade de participar da 40ª Reunião do Comitê Codex Alimentarius de Métodos de Análise e Amostragem, em Budapeste, Hungria, no período de 23/5/19 a 1/6/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 78/2019. (Processo nº. 25351.902831/2019-87).</p><p>Nº 510 NELIO CEZAR DE AQUINO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE nº 1568278, com a finalidade de participar da 40ª reunião do Comitê Codex Alimentarius de Métodos de Análise e Amostragem, em Budapeste, Hungria, no período de 23/5/19 a 1/6/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 78/2019. (Processo nº. 25351.902831/2019-87).</p><p class="assina">WILLIAM DIB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>