<xml><article id="7979925" name="despacho_15_03_2019" idOficio="5218594" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="18/03/2019" artClass="00010:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11534683">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de  15 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>Afastamentos do País autorizados na forma do Decreto nº 1.387, de 07 de fevereiro de 1995, e tendo em vista o disposto no inciso III do art. 1º do Decreto nº 8.851, de 20 de setembro de 2016:</p><p>CARLOS AUGUSTO TEIXEIRA DE MOURA, Presidente da Agência Espacial Brasileira - AEB, para assessorar o Ministro de Estado, que integrará a comitiva presidencial em viagem a Washington, EUA, bem como para assinar Acordo de Salvaguardas e Ajuste Complementar entre a AEB e a NASA, para Cooperação na Tarefa de Pesquisa de Observação de Previsão de Cintilação (Missão SPORT), de 16/03/2019 a 20/03/2019, trânsito incluído, com ônus para a AEB, conforme Processo nº 01250.011439/2019-05.</p><p>RICARDO MAGNUS OSÓRIO GALVÃO, Diretor do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais - INPE, para assessorar o Ministro de Estado, que integrará a comitiva presidencial em viagem a Washington, EUA, bem como para assinar a extensão do Memorando de Entendimentos entre o INPE e a NOAA, de 16/03/2019 a 20/03/2019, trânsito incluído, com ônus para o INPE, conforme Processo nº 01340.002276/2019-52.</p><p>WALDEMAR GONÇALVES ORTUNHO JUNIOR, Presidente da Telecomunicações Brasileira S.A. - TELEBRAS, para proferir palestras na Cúpula Espacial Brasil-EUA, em Washington/EUA, de 16/03/2019 a 20/03/2019, trânsito incluído, com ônus para a TELEBRAS, conforme Processo nº 01250.011092/2019-92.</p><p class="assina">JULIO FRANCISCO SEMEGHINI NETO</p><p class="cargo">Ministro de Estado Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>