<xml><article id="7818889" name="Portaria 82 - demissao EDUARDO C" idOficio="5203834" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2019" artClass="00013:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Economia/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11508857">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 82, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 82, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA ECONOMIA, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição Federal, de conformidade com o disposto no art. 1o, inciso I, do Decreto no3.035, de 27 de abril de 1999, com fundamento no art. 132, incisos IV e XIII, este combinado com o artigo 117, inciso IX, todos da Lei no8.112, de 1990, e tendo em vista o que consta do Processo Administrativo Disciplinar nº 12100.000068/2016-15, resolve:</p><p>DEMITIR EDUARDO CERQUEIRA LEITE, à época dos fatos Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, Matrícula SIAPE nº 1258240, por ato de improbidade administrativa e por valer-se do cargo para lograr proveito pessoal ou de outrem, em detrimento da dignidade da função pública, com restrição de retorno ao serviço público federal, nos moldes do artigo 137, parágrafo único, da Lei no8.112, de 1990, sendo que os efeitos práticos da presente penalidade disciplinar deverão ser conhecidos automaticamente em caso de eventual reintegração administrativa ou judicial do servidor no Processo Administrativo Disciplinar nº 12100.000129/2016-44, que resultou na sua demissão anterior, conforme Portaria MF no501, de 27 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 28 de dezembro de 2018, Seção 2, página 48.</p><p class="assina">PAULO GUEDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>