<xml><article id="7998771" name="Portaria 8 Marcela-4._formatado" idOficio="5217575" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/03/2019" artClass="00013:00049:31148:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda/Secretaria de Orçamento Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11532705">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA  Nº 8, DE 11 DE MARÇO DE 2019(*)]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 8, DE 11 DE MARÇO DE 2019(*)</p><p>O SECRETÁRIO DE ORÇAMENTO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 4o, inciso IV, da Portaria no 80, de 13 de fevereiro de 2019, da Secretaria Especial de Fazenda do Ministério da Economia, e o disposto no Processo SEI no 10080.100077/2019-16, resolve:</p><p>Art. 1oDispensar o servidor EDSON MACEDO COSTA, matrícula Siape no2800316, do encargo de substituto eventual da função comissionada de Coordenador de Acompanhamento de Programas da Educação - COMEC, FCPE 101.3, da Secretaria de Orçamento Federal deste Ministério, designado pela Portaria no437, de 15 de março de 2017, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas do Ministério do Planejamento, Desenvolvimento e Gestão, publicada no Diário Oficial da União de 16 de março de 2017.</p><p>Art. 2oDesignar a servidora MARCELA COELHO MONTEIRO, matrícula Siape no2406164, para o encargo de substituta eventual da função comissionada de Coordenadora de Acompanhamento de Programas da Educação - COMEC, FCPE 101.3, da Secretaria de Orçamento Federal deste Ministério.</p><p class="assina">GEORGE SOARES</p><p>N. da Coejo: Republicada por ter saído no DOU de 18/3/2019, Seção 2, pág. 17, com incorreção.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>