<xml><article id="8039577" name="PT 448 GC1 19" idOficio="5225445" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2019" artClass="00011:00007:00001:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Gabinete do Comandante/Assessoria de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11545821">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 448/GC1, DE 20 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 448/GC1, DE 20 DE MARÇO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA AERONÁUTICA, de acordo com a delegação de competência constante do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, e o disposto no Processo nº 67500.005163/2019-37, resolve:</p><p>Alterar a Portaria nº 1.637/GC1, de 16 de outubro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 200, de 17 de outubro de 2018, Seção 2, referente à designação do Major Aviador ROBSON LAUBE ROQUE MOREIRA (Nr Ord 3246701/SRPV-SP) para, no Instituto Federal de Idiomas das Forças Armadas Alemães, na cidade de Hürth, e na Escola de Comando e Estado-Maior das Forças Armadas Alemães, na cidade de Hamburgo, ambas na Alemanha, cumprir a missão nº 8/DIRENS/PARTE III/EXTRA-PLAMENS EXT 2019 - Primeira Fase - Estágio de Idioma Alemão e Segunda Fase - Curso de Comando e Estado-Maior Internacional e Curso de Segurança Europeia, quanto ao seguinte teor:</p><p>Onde se lê:</p><p>"I - 02 jul. 2019 - autorização para ausentar-se do país;</p><p>II - 01 ago. 2019 - início do estágio de idioma alemão em Hürth;</p><p>III - 31 jul. 2020 - término do estágio de idioma alemão em Hürth;</p><p>IV - 01 ago. 2020 - início do curso nível CCEM em Hamburgo;</p><p>V - 31 jul. 2021 - término do curso nível CCEM em Hamburgo; e</p><p>VI - 29 ago. 2021 - término do trânsito.</p><p>A missão é considerada transitória, de natureza militar, com mudança de sede e período máximo de retribuição no exterior de 790 dias..."</p><p>Leia-se:</p><p>"I - 03 dez. 2019 - autorização para ausentar-se do país;</p><p>II - 02 jan. 2020 - início do estágio de idioma alemão em Hürth;</p><p>III - 31 dez. 2020 - término do estágio de idioma alemão em Hürth;</p><p>IV - 01 jan. 2021 - início do curso nível CCEM em Hamburgo;</p><p>V - 31 dez. 2021 - término do curso nível CCEM em Hamburgo; e</p><p>VI - 29 jan. 2022 - término do trânsito.</p><p>A missão é considerada transitória, de natureza militar, com mudança de sede e período máximo de retribuição no exterior de 789 dias..."</p><p class="assina">Ten Brig Ar ANTONIO CARLOS MORETTI BERMUDEZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>