<xml><article id="7830692" name="DECISÃO DO MINISTRO 00190 026086" idOficio="5204302" pubName="DO2" artType="Decisão" pubDate="07/03/2019" artClass="00026:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00002" artCategory="Controladoria-Geral da União/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11509737">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DECISÃO de 5 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DECISÃO de 5 DE MARÇO DE 2019</p><p>Processo nº 00190.026086/2014-14</p><p>No exercício das atribuições a mim conferidas pelos arts. 51 e 52 da Medida Provisória nº 870, de 1º de janeiro de 2019, adoto, como fundamento deste ato o PARECER n. 00024/2019/CONJUR-CGU/CGU/AGU, aprovado pelo Despacho n. 0039/2019/CONJUR-CGU/CGU/AGU e pelo DESPACHO n. 00079/2019/CONJUR-CGU/CGU/AGU da Consultoria Jurídica desta Controladoria-Geral da União, para, nos autos do Processo Administrativo Sancionador nº 00190.026086/2014-14, determinar a aplicação a:</p><p>NESTOR CUÑAT CERVERÓ da pena de RESCISÃO CONTRATUAL POR JUSTA CAUSA, com fundamento no artigo 482, alíneas "a" e "b", parte final, da Consolidação das Leis do Trabalho - CLT (Decreto-Lei nº 5.452, de 1º de maio de 1943), estando a sua responsabilidade disciplinar caracterizada pela inobservância dos deveres funcionais e atos normativos que caracterizam o mau procedimento e também pela prática de ato de improbidade;</p><p>PAULO ROBERTO COSTA da pena de RESCISÃO CONTRATUAL POR JUSTA CAUSA, com fundamento no artigo 482, alínea "b", segunda parte, da Consolidação das Leis do Trabalho - CLT (Decreto-Lei nº 5.452, de 1º de maio de 1943), estando a sua responsabilidade disciplinar caracterizada pela inobservância dos deveres funcionais e atos normativos que caracterizam o mau procedimento;</p><p>JORGE LUIZ ZELADA da pena de RESCISÃO CONTRATUAL POR JUSTA CAUSA, com fundamento no artigo 482, alínea "b", segunda parte, da Consolidação das Leis do Trabalho - CLT (Decreto-Lei nº 5.452, de 1º de maio de 1943), estando a sua responsabilidade disciplinar caracterizada pela inobservância dos deveres funcionais e atos normativos que caracterizam o mau procedimento;</p><p>Em contrapartida, ABSOLVO, por entender que não restou caracterizada responsabilidade disciplinar:</p><p>1) ALBERTO DA FONSECA GUIMARÃES;</p><p>2) GUSTAVO TARDIN BARBOSA;</p><p>3) CARLOS CÉSAR BORROMEU DE ANDRADE;</p><p>4) SAMIR PASSOS AWAD;</p><p>5) GIAMPAOLO FOSCHINI DI DONATO.</p><p class="assina">WAGNER DE CAMPOS ROSARIO</p><p class="cargo">Ministro de Estado</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>