<xml><article id="8147463" name="EDITAL Nº 003 - SOGP - Natal" idOficio="5236042" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="28/03/2019" artClass="00099:00013:00058:00237:00027:00091:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00001" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11563689">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 3, DE 27 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EDITAL Nº 3, DE 27 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Chefe de Seção Operacional de Gestão de Pessoas da Gerência Executiva do (INSS) em Natal, no uso da competência fixada no artigo 235, da Portaria MDS nº 114, de 28/09/2017, publicada no DOU n° 188 - Edição Extra, de 09/01/2017, e em conformidade com a Orientação Normativa n°01 de 02/01/2017, DOU de 05/01/2017, resolve.</p><p>1 - Tornar publica que os servidores que não se recadastraram dentro do prazo legalmente estabelecido, qual seja aniversariante do mês de Novembro, que terão a suspensão do pagamento, a partir da folha de pagamento do mês de Março/2019, conforme Comunica Geral nº 553896 de 15/09/2013, do Ministério do Planejamento, Orçamento e Gestão.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>SERVIDOR</p></td><td><p>CPF</p></td><td><p>MATRÍCULA</p></td></tr><tr><td><p>ROMÁRIO RENE FIDEUZE</p></td><td><p>101.107.804-00</p></td><td><p>903.041</p></td></tr></table><p></p><table><tr /><tr><td><p>BENEFICIÁRIO</p></td><td><p>CPF</p></td><td><p>MATRÍCULA</p></td></tr><tr><td><p>ANA IVANETE DE LIMA FERNANDES</p></td><td><p>201.043.404-87</p></td><td><p>04972538</p></td></tr></table><p>2 - O restabelecimento do pagamento fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado na Seção Operacional da Gestão de Pessoas da Gerência Executiva do INSS Natal/RN, sito à Rua Apodi, 2250 - Tirol - Natal/RN, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON SEGEP nº 01, publicada no Diário Oficial da União de 05 de janeiro de 2017.</p><p>3 - Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção dos servidorese beneficiários de pensão, deverá ser solicitada visita técnica, por meio do telefone (084) 3216 - 5114, para comprovação de vida, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p class="assina">NORMANDO MARTINS GOMES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>