<xml><article id="7862760" name="DOU02_ATOS_CGP_PR_16_17_19_2019" idOficio="5207247" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="11/03/2019" artClass="00043:00059:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 20ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="78" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=78" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11514796">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOs   de  7 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOs de 7 DE MARÇO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 20ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o contido no PROAD nº 833/2019, resolve:</p><p>Nº 16 - Fazer cessar, a contar de 7/3/2019, o Ato CGP.PR Nº 130/2018, publicado no DOU Seção 2, nº 219, pág. 54, de 14/11/2018, que designou a servidora SYMONE GOMES DANTAS, Técnico Judiciário - Área Administrativa do Quadro Permanente de Pessoal da Secretaria deste Tribunal, para substituir no cargo em comissão de ASSESSOR DE DESEMBARGADOR (CJ-3) do Gabinete do Exmo. Desembargador Thenisson Santana Dória, nos impedimentos legais e eventuais do titular.</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 20ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o contido no PROAD nº 826/2019, resolve:</p><p>Nº 17 - Designar a Bacharela em Direito GABRIELA MELO LIMA REZENDE, Analista Judiciário - Área Judiciária do Quadro Permanente de Pessoal da Secretaria deste Tribunal, para substituir LÍLIA ROCHA SOUZA RODRIGUES MOITEIRO no cargo em comissão de ASSESSOR DE DESEMBARGADOR (CJ-3) do Gabinete do Exmo. Desembargador THENISSON SANTANA DÓRIA, no período de 7 a 14/3/2019, em virtude de férias da titular, nos termos do ATO DG.PR Nº 171/2011.</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 20ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o contido no PROAD nº 834/2019, resolve:</p><p>Nº 19 - Designar a Bacharela em Direito VERA SILVANA BISPO MORAIS, Analista Judiciário - Área Judiciária do Quadro Permanente de Pessoal da Secretaria deste Tribunal, para substituir ALESSANDRA CALDAS DE SOUZA MARQUES no cargo em comissão de SECRETÁRIO DE RECURSO DE REVISTA (CJ-3), nos dias 7 e 8/3/2019, em virtude de férias da titular, nos termos do ATO DG.PR Nº 171/2011.</p><p class="assina">VILMA LEITE MACHADO AMORIM.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>