<xml><article id="7799420" name="1909" idOficio="5202014" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00013:00047:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11505407">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 1.909, de 28 de fevereiro DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 1.909, de 28 de fevereiro DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência delegada pela Portaria GM n.º 195, de 4 de julho de 2018, tendo em vista o disposto no § 7º do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e nos arts. 16 e 17 da Lei nº 13.681, de 18 de junho de 2018, e considerando o que consta do processo nº 03154.005705/2018-95, resolve:</p><p>Art. 1° Autorizar o exercício do servidor PAULO AFONSO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2311919, ocupante do cargo de Agente de Atividades Agropecuárias, integrante do Plano de Classificação de Cargos dos ex-Territórios Federais - PCC- EXT, do quadro em extinção da União, para compor força de trabalho no Escritório Local de Assistência Técnica e Extensão Rural em Ouro Preto do Oeste, no Estado de Rondônia, da Superintendência Regional de Desenvolvimento da Lavoura Cacaueira, do Departamento da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira - SUERO/CEPLAC/MAPA.</p><p>Art. 2º O exercício do servidor será por prazo indeterminado.</p><p>Art. 3º Cabe à Superintendência Regional de Desenvolvimento da Lavoura Cacaueira (SUERO), no Estado de Rondônia, assegurar-se de que o servidor colocado à sua disposição não exercerá atividades que não correspondam às atribuições do seu cargo, de forma a não ocorrer desvio de função.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WAGNER LENHART</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>