<xml><article id="7785356" name="Suspensão de pagamento_Recadastr" idOficio="5200392" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00013:00002:00072:00374:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência de Administração em Alagoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11502320">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 28, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 28, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DE ALAGOAS, no uso de suas atribuições, e tendo em vista a competência que lhe confere o artigo 86, inciso X e XI, da Portaria GM/MF nº 144 de 27 de abril de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 29 de abril de 2016, resolve:</p><p>1. Tornar pública a relação de aposentado e/ou pensionista que terá o pagamento da aposentadoria suspenso por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual, no mês de aniversário:</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>CPF</p></td><td><p>Nome</p></td><td><p>Órgão/ SIAPE</p></td><td><p>Situação</p></td></tr><tr><td><p>060.166.934-72</p></td><td><p>Maria de Lourdes Silva Melo</p></td><td><p>17000/879574</p></td><td><p>Aposentada</p></td></tr><tr><td><p>026.366.204-78</p></td><td><p>Nael Lessa Lemos</p></td><td><p>17000/115316</p></td><td><p>Aposentado</p></td></tr></table><p>2. O restabelecimento do pagamento da aposentadoria fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal dos interessados na Unidade de Recursos Humanos, sito na Praça Dom Pedro II, nº 16 - Centro, Maceió - AL, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON SEGEP nº 01, publicada no Diário Oficial da União de 14 de janeiro de 2013.</p><p>3. Nas hipóteses de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou beneficiário de pensão, deverá ser solicitada visita técnica por meio do telefone (82) 3311-2617/2719, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p class="assina">Marco Aurélio Neiva Martins</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>