<xml><article id="8154447" name="ATO PORTARIA SENASP Nº 1 2803" idOficio="5236245" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/03/2019" artClass="00018:00032:00544:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Nacional de Segurança Pública/Diretoria de  Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="86" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=86" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11564427">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 1, DE 15 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1, DE 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Diretor de Administração da Secretaria Nacional de Segurança Pública do Ministério da Segurança Pública, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SENASP nº 100, de 11 de junho 2018, publicada na Seção 1 da Edição Nº 111 do Diário Oficial da União, de 12 de junho de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo relacionados para compor a Comissão Especial de Licitação - CEL da Secretaria Nacional de Segurança Pública, que tem a função de executar e conduzir todos os procedimentos relativos aos certames presenciais das contratações de obras e serviços de engenharia demandados pelas Diretorias da SENASP no exercício financeiro de 2019, nas modalidades licitatórias de Convite, Tomada de Preços e/ou Concorrência Pública:</p><p>I - Celiane Damascena Nunes, matrícula SIAPE nº 1478149, como Presidente da CEL,</p><p>II - Luis Hilário da Silva de Oliveira, matrícula SIAPE nº 1801652, como Membro da CEL,</p><p>III - Alexandre Hirome Moura Takeda, matrícula SIAPE nº 3063662, como Membro da CEL.</p><p>IV - Epaminondas Navegante de Queiroz, matrícula SIAPE nº 3088630, como Membro da CEL.</p><p>Art. 2º Definir, que nenhum certame licitatório poderá ser conduzido por um número inferior de 03 (três) membros.</p><p>Art. 3º Definir, que a responsabilidade sobre a elaboração da ata da sessão pública do certame a ser realizado, ficará a cargo de quaisquer membros da comissão, com exceção do servidor que estiver no exercício da função de presidente.</p><p>Art. 4º Definir, que na ausência de quaisquer dos membros da comissão, tal vaga e/ou função, poderá ser ajustada entre os demais membros, sem que isto altere os poderes e delegações da comissão, cabendo apenas, identificar a função de cada membro na ata dos certames a serem realizados, sem a necessidade de fixar os mesmos nomes em todas as fases do certame e seus julgamentos.</p><p>Art. 5º Definir, que a atuação e responsabilização dos membros desta comissão especial de licitações dar-se-á de maneira solidária e em ampla e total consonância com as diretrizes emoldadas nas normas e princípios que regem os procedimentos licitatórios.</p><p>Art. 6º Definir, que a presente portaria terá vigência de 12 meses.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>Art. 8º Fica revogada a Portaria DIAD-SENASP nº 3, de 1º de agosto de 2018.</p><p class="assina">CLÊNIO GUIMARÃES BELLUCO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>