<xml><article id="8101826" name="Riade 25-03-19" idOficio="5231649" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/03/2019" artClass="00023:00214:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Embaixada do Brasil em Riade" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11556573">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE MARÇO DE 2019</p><p>O EMBAIXADOR DO BRASIL EM RIADE, nos termos do disposto no Artigo 11, § 2°, da Portaria Ministerial de 10 de janeiro de 2013 do Ministro de Estado das Relações Exteriores, e tendo em vista as demais normas legais e regulamentares, resolve:</p><p>Delegar à conselheira do quadro especial ANA SUZA CARTAXO DE SÁ, até o término de sua missão no Posto, competência para executar todos os atos de gestão orçamentário-financeira e patrimonial relacionados com esta Unidade Gestora Responsável, excetuados aqueles que digam respeito ao patrimônio da Residência Oficial do Chefe do Posto.</p><p>O EMBAIXADOR DO BRASIL EM RIADE, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Revogar a delegação de competência concedida ao oficial de chancelaria NASSER SAID SADA para executar todos os atos de gestão orçamentário-financeira e patrimonial relacionados com esta Unidade Gestora Responsável.</p><p>O EMBAIXADOR DO BRASIL EM RIADE, no uso de suas atribuições e nos termos do artigo 74 do Anexo I ao Decreto nº 9.683, de 9 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Designar, até o término de sua missão no Posto, ANA SUZA CARTAXO DE SÁ, conselheira do quadro especial da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, para exercer a função de Chefe do Setor de Promoção Comercial e Turismo (SECOM) nesta Embaixada, a partir da data de publicação desta Portaria.</p><p class="assina">MARCELO SOUZA DELLA NINA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>