<xml><article id="8125878" name="ATOS DO DGP N. 1816 AO 2173 DE 2" idOficio="5234076" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="27/03/2019" artClass="00016:00129:00001:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00003" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Decanato de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11560734">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 25 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATOS DE 25 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DECANO DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Ato da Reitoria nº 514, publicado no DOU de 28 de abril de 2017, seção 2, página 31, e de acordo com a competência que lhe foi delegada por meio do Ato da Reitoria n. 304, de 23 de março de 2017, publicado no DOU n. 58, de 24 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº1.816- Reconduzir, para mandato com término em abril de 2020, a servidora Magali de Lourdes Pedro para exercer a função de Coordenadora dos Cursos de Graduação do Instituto de Letras (FCC).</p><p>Nº1.817- Dispensar, a pedido, a servidora Ana Adelina Lopo Ramos da função de Coordenadora de Licenciatura em Português do Brasil como Segunda Língua do IL (FCC).</p><p>Nº1.818- Designar o servidor Rodrigo Albuquerque Pereira para exercer a função de Coordenador de Licenciatura em Português do Brasil como Segunda Língua do IL (FCC).</p><p>Nº1.819- Reconduzir o servidor Vitor Salvador Picão Gonçalves para exercer a função de Coordenador de Pós-Graduação em Saúde Animal da FAV (FCC).</p><p>Nº1.821- Dispensar, por término de mandato, a servidora Janaína Deane de Abreu Sá Diniz da função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Meio Ambiente e Desenvolvimento Rural da Faculdade de Planaltina (FCC).</p><p>Nº1.820- Designar o servidor Sérgio Sauer para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Meio Ambiente e Desenvolvimento Rural da Faculdade de Planaltina (FCC).</p><p class="assina">CARLOS VIEIRA MOTA</p><p class="identifica">ATOS DE 26 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DECANO DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Ato da Reitoria n. 514, publicado no DOU n. 81, Seção 2, de 28 de abril de 2017, e de acordo com a competência que lhe foi delegada por meio do Ato da Reitoria n. 304, de 23 de março de 2017, publicado no DOU n. 58, Seção 2, de 24 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 2.104 - Contratar, em caráter temporário, NATÁLIA LEMOS CHAVES , na categoria de Professora Substituta, área Bioquímica Analítica, para prestar serviço junto ao Departamento de Farmácia, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 20 de março de 2019 a 31 de julho de 2019, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 055/2019, Processo nº 23106.019826/2019-88.</p><p>Nº 2.167 - Contratar, em caráter temporário, RICARDO BASSO GARCIA, na categoria de Professor Substituto, área Psicologia, para prestar serviço junto ao Departamento de Processos Psicológicos Básicos, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 20 de março de 2019 a 01 de janeiro de 2020, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 048/2019, Processo nº 223106.016023/2019-71.</p><p>Nº 2.169 - Contratar, em caráter temporário, CLÁUDIO VALDIVINO E SILVA, na categoria de Professor Substituto, área Gestão e Economia Farmacêutica, para prestar serviço junto ao Departamento de Farmácia, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 18 de março de 2019 a 31 de julho de 2019, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 052/2019, Processo nº 23106.019942/2019-05.</p><p>Nº 2.170 - Contratar, em caráter temporário, FERNANDA DE DEUS GARCIA, na categoria de Professora Substituta, área Linguística, para prestar serviço junto ao Instituto de Letras, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 25 de março de 2019 a 28 de fevereiro de 2020, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 056/2019, Processo nº 23106.017025/2019-88.</p><p>Nº 2.171 - Prorrogar até 14 de outubro de 2019 o contrato de LUAN DIEGO DE OLIVEIRA, como Professor Substituto, lotado no Departamento de Matemática, Processo Eletrônico nº 23106.074286/2018-14.</p><p>Nº 2.173 - Prorrogar até 30 de setembro de 2019 o contrato de FLÁVIA CASELLI PACHECO, como Professora Substituta, lotado no Departamento de Enfermagem, Processo Eletrônico nº 23106.107483/2018-27.</p><p class="assina">CARLOS VIEIRA MOTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>