<xml><article id="8124530" name="26-03-19 Nomeação DAS COCLI 0801" idOficio="5233902" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2019" artClass="00018:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Departamento Penitenciário Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11560427">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[          PortariaS DE 22 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PortariaS DE 22 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DO DEPARTAMENTO PENITENCIÁRIO NACIONAL, no uso das atribuições subdelegadas pelo art. 3º, inciso X, da Portaria GABDEPEN nº 40, de 25 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 20, de 29 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 105 - Dispensar FRANKLY RODRIGUES FARIA SOBRAL, Agente Federal de Execução Penal, Matrícula SIAPE nº 1242415, do encargo de Substituto do Serviço de Procedimento Licitatório da Divisão de Gestão Processual da Coordenação de Licitações e Contratos da Coordenação-Geral de Logística da Diretoria Executiva do Departamento Penitenciário Nacional, código FCPE 101.1.</p><p>Nº 106 - Dispensar MARIA CECÍLIA DA SILVA LIMA, Agente Federal de Execução Penal, Matrícula SIAPE nº 2301619, do encargo de Substituta da Divisão de Gestão Processual da Coordenação de Licitações e Contratos da Coordenação-Geral de Logística da Diretoria Executiva do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.2.</p><p>Nº 107 - Designar HENRIQUE LUCIANO DA COSTA, Agente Federal de Execução Penal, Matrícula SIAPE nº 2301619, para o encargo de Substituto da Divisão de Gestão Contratual da Coordenação de Licitações e Contratos da Coordenação-Geral de Logística da Diretoria Executiva do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.2, nos afastamentos e impedimentos legais do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 108 - Designar FERNANDA ARAÚJO LUSTOSA, Agente Federal de Execução Penal, Matrícula SIAPE nº 2356559, para o encargo de Substituta do Serviço de Procedimento Licitatório Divisão de Gestão Processual da Coordenação de Licitações e Contratos da Coordenação-Geral de Logística da Diretoria Executiva do Departamento Penitenciário Nacional, código FCPE 101.1, nos afastamentos e impedimentos legais do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">DANIEL CERQUEIRA RIBEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>