<xml><article id="7979847" name="Decisão - Programa Brasil Profis" idOficio="5218574" pubName="DO2" artType="Decisão" pubDate="18/03/2019" artClass="00016:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00001" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11534600">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de  30 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO de 30 de janeiro de 2019</p><p>Processo nº: 23123.001730/2016-11</p><p>Interessado: Ministério da Educação</p><p>Assunto: Relatório Final da Comissão de Processo Administrativo Disciplinar para apurar supostas irregularidades na aquisição de equipamentos de laboratórios relativos ao Programa Brasil Profissionalizado.</p><p>DECISÃO: Vistos os autos do processo em referência e com fulcro no Parecer nº 0051/2019/CONJUR-MEC/CGU/AGU, da Consultoria Jurídica junto ao Ministério da Educação, cujos fundamentos adoto, nos termos do art. 50, § 1º, da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, acolho as conclusões da Comissão de Inquérito em seu Relatório Final, nos termos do art. 168, caput, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o lastro probatório constante do processo e a conclusão da Comissão de Inquérito, respeitados os princípios da proporcionalidade e da razoabilidade:</p><p>I - declaro culpados os servidores indiciados ANIELLE COLETTI CAVICCHIOLI e MARCELO CAMILO PEDRA, por violação dos incisos I e III do art. 116 da Lei nº 8.112, de 1990;</p><p>II - declaro prescrita a pretensão punitiva da Administração acerca dos fatos investigados pela CPAD, nos termos do inciso II do art. 142 da Lei nº 8.112, de 1990, razão pela qual não será aplicada a penalidade de suspensão aos servidores, nem serão registrados os fatos em seus assentos funcionais, em obediência ao Parecer Vinculante da AGU (GMF nº 03); e</p><p>III - absolvo os servidores acusados PATRÍCIA BARCELOS e GLEISSON CARDOSO RUBIN, nos termos do § 4º do art. 167 da Lei nº 8.112, de 1990, por ausência de prática de conduta infracional.</p><p class="assina">RICARDO VÉLEZ RODRÍGUEZ</p><p class="cargo">Ministro de Estado da Educação</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>