<xml><article id="8144822" name="Portaria 229-4" idOficio="5235797" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2019" artClass="00016:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11563590">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Reitor em exercício da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 229 - Autorizar o afastamento do país da servidora JUSCELIA DIAS MENDONÇA, matrícula SIAPE nº 2060292, CPF nº 030.980.056-02, no período de 28/04/2019 a 01/05/2019, para apresentar trabalho na International Conference on Education in Mathematics, Science &amp; Technology - ICEMST, em Cesme - Turquia. Com ônus limitado para UFMT. (Processo nº 23108.020658/2019-53).</p><p>Nº 230 - Autorizar o afastamento do país da servidora docente RENATA CRISTINA CABRERA, matrícula SIAPE nº 1546587, CPF nº 654.203.571-00, no período de 23/04 a 20/05/2019, para participação em reuniões de trabalho e de desenvolvimento de projeto de pesquisa em parceria com instituição na França e participação em seminários e colóquios, na Arno Coaching assessoria e formação e na Universidade de Montpellier, em Paris - Montpellier, com ônus limitado para UFMT. (Processo n.º 23108.020207/2019-16).</p><p>Nº 231 - Autorizar o afastamento do país da servidora docente ELNI ELISA WILLMS, matrícula SIAPE nº 1534667, CPF nº 265.848.831-91, no período de 04/05 a 12/05/2019, para participar do Grupo de Estudos da América Latina para Reggio Emilia, da RedSOLARE Brasil e Reggio Children, no Centro Internacional Loris Malaguzz, em Reggio da Emília - Italia, com ônus limitado para UFMT. (Processo n.º 23108.013823/2019-11).</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Reitor em exercício da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 233 - Autorizar o afastamento do país do servidor JOÃO CARLOS DE SOUZA MAIA, matrícula SIAPE nº 0416122, CPF nº 109.178.021-87, no período de 22/04/2019 a 21/07/2019, para realizar curso de inglês, na instituição Cambria College, em Grove Park Campus - Reino Unido, com ônus limitado para a UFMT. (Processos nº 23108.004459/2019-06 e 23108.022078/2019-09).</p><p>Nº 234 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, publicada no Diário Oficial da União de 06 de julho de 2005, ao servidor JOSE NIVALDO DA SILVA, matricula SIAPE nº 416232, ocupante do cargo de Técnico em Contabilidade, do quadro efetivo desta Universidade, lotado na Gerência de Administração e Planejamento do CUA, em regime de trabalho de 40 horas semanais, Classificação D, Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 17% (Dezessete por cento) de ANUÊNIO - ARTIGO 244 da Lei nº 8.112/90, VPNI, Art. 62 - A da Lei nº 8.112/1990 (referente à incorporação de 05/05 da FG-04) e Incentivo a Qualificação, conforme processo de aposentadoria nº 23108.013832/2019-10. declarar vago o respectivo cargo. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.013832/2019-10).</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>