<xml><article id="8056004" name="DESP 185 A 196 SAA SEÇÃO 2" idOficio="5227302" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="22/03/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11548539">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 21 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS De 21 de março de 2019</p><p>Nº 185 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o Papiloscopista Policial Federal CARLOS EDUARDO MOREIRA DA SILVA CAMPOS, lotado no Serviço de Identificação Papiloscópica e de Representação Facial Humana da Divisão de Identificação, de Informações Criminais e de Estrangeiros do Instituto Nacional de Identificação da Diretoria-Executiva da Polícia Federal, com o objetivo de participar da Cerimônia de entrega de condecorações aos participantes mobilizados pela Polícia Técnica e Científica para identificação das vítimas do atentado de 14 de julho de 2016, em Nice, França, no período de 27 a 31 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 08203.000167/2019-14).</p><p>Nº 186 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afastem do País os Agentes de Polícia Federal ALAN CORREIA PORTO e CRISTIANE DE MORAIS BEZERRA, lotados na Delegacia Regional de Polícia Federal em Foz do Iguaçu - PR, para participarem do Operativo Tripartido Argentina-Brasil-Paraguai vinculado ao Comando Tripartite da Tríplice Fronteira - Argentina-Brasil-Paraguai, a realizar-se em Puerto Iguazú, Argentina, no dia 22 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08389.001196/2019-72).</p><p>Nº 187 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afastem do País os Agentes de Polícia Federal VICTOR AULER FERREIRA e EDISON JOSÉ SILVÉRIO, lotados na Delegacia Regional de Polícia Federal em Foz do Iguaçu - PR, para participarem do Operativo Tripartido Argentina-Brasil-Paraguai vinculado ao Comando Tripartite da Tríplice Fronteira - Argentina-Brasil-Paraguai, a realizar-se em Puerto Iguazú, Argentina, no dia 22 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08389.001207/2019-14).</p><p>Nº 188 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afastem do País os Delegados de Polícia Federal MOZART PERSON FUCHS, Delegado Regional de Polícia Federal em Foz do Iguaçu - PR, e CARLOS EDUARDO VIEIRA BIANCHI, Chefe do Núcleo de Inteligência Policial da Delegacia Regional de Polícia Federal em Foz do Iguaçu - PR, e o Agente de Polícia Federal ALAN CORREIA PORTO, lotado na Delegacia Regional de Polícia Federal em Foz do Iguaçu - PR, para participarem da Reunião Principal nº 281 do Comando Tripartite da Tríplice Fronteira - Argentina-Brasil-Paraguai, a realizar-se na Ciudad del Este, Paraguai, no dia 27 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08389.001118/2019-78).</p><p>Nº 189 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o Agente de Polícia Federal RICARDO ANDRÉ CHELOTTI, lotado na Delegacia da Polícia Federal em Santa Maria da Superintendência Regional de Polícia Federal no Rio Grande do Sul, para participar de curso de capacitação, consoante o disposto no art. 10 do Decreto nº 5.707, de 23 de fevereiro de 2006, em Toronto, Canadá, no período de 25 de julho a 23 de agosto de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 08433.000119/2019-12).</p><p>Nº 190 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País a Especialista em Políticas Públicas e Gestão Governamental ROCHELLE PASTANA RIBEIRO PASIANI, Coordenadora-Geral de Inteligência Financeira da Diretoria de Inteligência Financeira do Conselho de Controle de Atividades Financeiras, para participar do "Workshop sobre Lavagem de Dinheiro e Industria Imobiliária: Melhores Práticas, Desafios e Problemas", em Santiago, Chile, no período de 14 a 17 de abril de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08224.000081/2019-43).</p><p>Nº 191 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País a servidora ANA AMÉLIA OLCZEWSKI, Diretora de Inteligência Financeira do Conselho de Controle de Atividades Financeiras, para participar do "Taller Regional sobre el Lavado de Activos basado en el Comercio", na Cidade do Panamá, Panamá, no período de 2 a 5 de abril de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08224.000080/2019-07).</p><p>Nº 192 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País a Delegada de Polícia Federal LÍGIA NEVES AZIZ LUCINDO, Coordenadora-Geral de Polícia de Imigração da Diretoria-Executiva da Polícia Federal, para participar da Reunião dos Comitês Nacionais para os Refugiados - Conares e da LXVIII Reunião do Foro Especializado Migratório, preparatórias à XLIII Reunião de Ministros do Interior e Segurança do MERCOSUL e Estados Associados, em Buenos Aires, Argentina, no período de 24 a 28 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08211.000605/2019-45).</p><p>Nº 193 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o servidor CARLOS CHAGAS FERREIRA DE SOUZA, Coordenador de Elegibilidade da Coordenação-Geral do Comitê Nacional para os Refugiados do Departamento de Migrações da Secretaria Nacional de Justiça, para participar da Reunião dos Comitês Nacionais para os Refugiados - Conares e de Reunião Conjunta com o Foro Especializado Migratório, preparatórias à XLIII Reunião de Ministros do Interior e Segurança do MERCOSUL e Estados Associados, em Buenos Aires, Argentina, no período de 24 a 27 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08018.000395/2019-81).</p><p>Nº 194 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afastem do País os Agentes de Polícia Federal RAFAEL CORRÊA FARAON e FLÁVIA BASTOS ALVES, lotados no Núcleo de Inteligência Policial da Superintendência Regional de Polícia Federal no Pará e na Divisão de Cooperação Policial Internacional da Coordenação-Geral de Cooperação Internacional da Diretoria-Executiva da Polícia Federal, respectivamente, com o objetivo de proceder à escolta policial para transferência ativa do nacional brasileiro Elaidson Richard Rodrigues Oliveira, de Istambul, Turquia, até Belém - PA, no período de 24 a 29 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08211.000205/2019-30).</p><p>Nº 195 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afastem do País o Delegado de Polícia Federal RAIMUNDO SOARES DE FREITAS, Chefe do Núcleo de Inteligência Policial da Superintendência Regional de Polícia Federal no Pará, e o Escrivão de Polícia Federal RODRIGO DANTAS DE ARAÚJO MAIA, lotado na Divisão de Cooperação Policial Internacional da Coordenação-Geral de Cooperação Internacional da Diretoria-Executiva da Polícia Federal, com o objetivo de proceder à escolta policial para transferência ativa do nacional brasileiro Thiago José Rodrigues Araújo, de Istambul, Turquia, até Belém - PA, no período de 24 a 29 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08211.000217/2019-64).</p><p>Nº 196 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o servidor ISALINO ANTÔNIO GIACOMET JÚNIOR, Assessor da Diretora do Departamento de Recuperação de Ativos e Cooperação Jurídica Internacional da Secretaria Nacional de Justiça, para participar da 5ª Reunião do Grupo de Peritos sobre Crime Cibernético do Escritório das Nações Unidas sobre Drogas e Crime - UNODC, em Viena, Áustria, no período de 25 a 30 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08099.003325/2019-22).</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>