<xml><article id="7851505" name="Decisoes 005-2019 - PGJM (1 deci" idOficio="5206424" pubName="DO2" artType="Decisão" pubDate="08/03/2019" artClass="00039:00009:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Militar/Procuradoria-Geral da Justiça Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11513549">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DECISÃO de 7 de março de 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DECISÃO de 7 de março de 2019</p><p>NOTÍCIA DE FATO 110.2018.000370</p><p>EMENTA. NOTÍCIA DE COMPORTAMENTO INADEQUADO DE MILITAR NOMEADO COMO PTTC. HISTÓRICO DE ASSÉDIO SEXUAL. ARQUIVAMENTO NA PRIMEIRA INSTÂNCIA. AUSÊNCIA DE JUSTA CAUSA PARA A CONTINUIDADE DAS INVESTIGAÇÕES QUANTO À NOMEAÇÃO. ARQUIVAMENTO.</p><p>Notícia de comportamento inadequado de Tenente-Coronel Reformado nomeado como Prestador de Tarefa por Tempo Certo em relação a militares do segmento feminino, no âmbito do Comando da 1ª Região Militar. Histórico de assédio sexual retratado em documentos referentes a relação de trabalho do noticiado com ente privado (igreja). Arquivamento determinado quanto a este ponto. Questionamento referente à regularidade da nomeação do noticiado como PTTC, tendo em vista seu histórico alegadamente desfavorável. Possível omissão da autoridade militar quanto à investigação dos fatos. Ausência de elementos de prova que demonstrem a conduta irregular do noticiado. Descaracterizada qualquer omissão por parte da autoridade militar. Ausência de justa causa para a continuidade das apurações. O PGJM determinou o arquivamento do feito.</p><p class="assina">JAIME DE CASSIO MIRANDA</p><p class="cargo">Procurador-Geral de Justiça Militar</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>