<xml><article id="7994034" name="Portaria SECAD 32 - Requisição A" idOficio="5220788" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/03/2019" artClass="00013:00049:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11537615">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 32, DE 15 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 32, DE 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL ADJUNTO DE FAZENDA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria FAZENDA/ME nº 80, de 13 de fevereiro de 2019, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e, ainda, o disposto no art. 47 da Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993, e no inciso I do art. 18 da Lei nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, e demais informações que constam do Processo nº 12600.102763/2019-22, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição da servidora ADRIANA RODRIGUES DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1337467, ocupante do cargo de Analista de Planejamento e Orçamento, pertencente ao quadro de pessoal deste Ministério, para exercer suas atividades na Diretoria de Planejamento, Orçamento, Finanças e Contabilidade da Secretaria-Geral de Administração da Advocacia-Geral da União.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ESTEVES PEDRO COLNAGO JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>