<xml><article id="8022320" name="P8DERAT91" idOficio="5223662" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2019" artClass="00013:00053:00100:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 8ª Região Fiscal/Delegacia Especial da Receita Federal do Brasil de Administração Tributária em São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11542806">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 91, DE 14 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 91, DE 14 DE MARÇO DE 2019</p><p>A DELEGADA ADJUNTA DA DELEGACIA ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL DE ADMINISTRAÇÃO TRIBUTÁRIA EM SÃO PAULO (SP), no uso das atribuições que lhe são conferidas pelos arts. 336 e 340, do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, publicada no DOU de 11 de outubro de 2017, e sem prejuízo das competências ali discriminadas; com base no disposto nos art. 11 e 12 do Decreto-lei nº 200, de 25/02/67, regulamentado pelo Decreto nº 83.937, de 06/09/79, alterado pelo Decreto nº 86.377, de 17/09/81, e considerando a conveniência da desburocratização e da descentralização administrativa, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência à servidora FERNANDA FRANCO VASQUEZ GUASTELLA, Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, matrícula Siapecad nº 01811780, para no período de 18 a 21 de março de 2019, praticar os atos de que trata o artigo 288 da Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, publicada no DOU de 11 de outubro de 2017, e o artigo 22º da Portaria DERAT/SPO n° 245, de 20 de agosto de 2018, publicada no BS/RFB nº 169 de 3 de setembro de 2018, tendo em vista a ausência legal do Titular e do Substituto Eventual do Chefe da Divisão de Integração com o Cidadão - DIVIC, desta Delegacia.</p><p>Art. 2° Ficam convalidados os atos praticados pela servidora, no uso das atribuições acima delegadas, até a publicação da presente portaria no DOU.</p><p class="assina">LUCIANE PINATTO DE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>