<xml><article id="7790264" name="port propessoas pens aposent exo" idOficio="5200967" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00016:00117:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="114" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=114" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11503438">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 853, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 853, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Pró-Reitor de Gestão com Pessoas da Universidade Federal de São Paulo, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 3.474/17, publicada no D.O.U. de 12/09/17, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária especial por exercício de atividades sob condições especiais, de que trata o art. 40 § 4º, inciso III, da CF/88, ao servidor RICHARD COUTO MAURICIO, Matrícula SIAPE nº 1136681, ocupante do cargo de Técnico em Radiologia, Classe D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 15, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no art. 57 da Lei nº 8.213, de 24/07/1991, aplicável por força da Súmula Vinculante nº 33 ou por ordem concedida em Mandado de Injunção conforme ON SEGEP/MP nº 16/2013 alterada pela ON SEGEP/MP 05/2014, com proventos calculados pela média das contribuições e reajustados conforme índice do RGPS, sem paridade (Processo nº 23089.000071/2019-01).</p><p class="assina">MURCHED OMAR TAHA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Pró-Reitor de Gestão com Pessoas da Universidade Federal de São Paulo, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 3.474/17, publicada no D.O.U. de 12/09/17, resolve:</p><p>Nº 881 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ANTONIO CARLOS DE SOUSA, Matrícula SIAPE nº 1135768, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório/Área, Classe D, Nível de Capacitação III, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais. (Processo nº 23089.000034/2019-95).</p><p>Nº 882 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor CARLOS ALBERTO PIRES PEREIRA, Matrícula SIAPE nº 1151817, ocupante do cargo de Médico/Área, Classe E, Nível de Capacitação III, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais. (Processo nº 23089.000054/2019-66).</p><p>Nº 883 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor EVERALDO LINHARES CRUZ, Matrícula SIAPE nº 1139800, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Classe C, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais. (Processo nº 23089.000004/2019-89).</p><p>Nº 884 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora IRISLEI DE OLIVEIRA PEREIRA, Matrícula SIAPE nº 1135905, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Classe C, Nível de Capacitação III, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais. (Processo nº 23089.000047/2019-64).</p><p>Nº 885 - Conceder aposentadoria por invalidez ao servidor MARCELO EDUARDO DA COSTA, Matrícula SIAPE nº 1136893, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Classe D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 15, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base na primeira parte do inciso I do art. 186 e §§ 1º e 2º do art. 188 da Lei 8.112/90 combinado com a segunda parte do inciso I, do § 1º, do art. 40 da CF/88 combinado com o art. 6-A da EC nº 41/03, incluído pela EC nº 70/2012, correspondendo a proventos integrais. (Processo nº 23089.000102/2019-16).</p><p>Nº 886 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora MARIA CECILIA DA SILVA ROCHA SANTOS, Matrícula SIAPE nº 1136150, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Classe D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais. (Processo nº 23089.000142/2019-68).</p><p>Nº 887 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora NEIDE TOMOKO NISHIDOMI TORIGOE, Matrícula SIAPE nº 1136555, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, Classe E, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais. (Processo nº 23089.000017/2019-58).</p><p>Nº 888 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora VALDICE PEREIRA DOS SANTOS RIBEIRO, Matrícula SIAPE nº 1135678, ocupante do cargo de Técnico em Secretariado, Classe D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais. (Processo nº 23089.001988/2018-34).</p><p>Nº 889 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora VALÉRIA DA HORA ACQUILINO LISBOA, Matrícula SIAPE nº 1160930, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Classe D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais. (Processo nº 23089.000113/2019-04).</p><p>Nº 890 - Exonerar, a pedido, a servidora KÉZIA DE ARAÚJO COSTA SANTOS, Matrícula SIAPE nº 2321409, Assistente em Administração, Classe D, Nível de Capacitação II, Padrão de Vencimento 2, a partir de 21/02/2019.</p><p>declarar vago o cargo acima citado (Processo nº 23089.000334/2019-74).</p><p class="assina">MURCHED OMAR TAHA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 898, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Pró-Reitor de Gestão com Pessoas da Universidade Federal de São Paulo, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 3.474/17, publicada no D.O.U. de 12/09/17, resolve:</p><p>Conceder Pensão instituída pela morte do ex-servidor ALVARO MARQUES FIGUEIREDO FILHO, Matrícula SIAPE nº 1161110, ocupante do cargo de Professor Adjunto, Referência 4, Regime de 40(quarenta) horas semanais, ocorrida na inatividade, a favor de sua cônjuge Sra. REGINA MARIA POMPEU MARQUES FIGUEIREDO, à título de pensão vitalícia, com base no inciso I do art. 217; e item 6, alínea "b", inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112/90, alterados pela Lei 13.135/2015, c.c. § 7º, do art. 40 da CF/1988, com a redação dada pela EC nº 41/2003, com efeitos retroativos a data do óbito, ou seja, 12/11/2018 (Processo nº 23089.002051/2018-86).</p><p class="assina">MURCHED OMAR TAHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>