<xml><article id="7874766" name="DG 1569 - 2019 subst" idOficio="5208473" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2019" artClass="00017:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11517350">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.569, DE  8 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.569, DE 8 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem os arts. 178 e 179 do Regimento Interno aprovado pela Resolução/CA nº 26, de 05/05/2016, publicada no DOU de 12/05/2016, e considerando o disposto no artigo 17 do Decreto nº 9.144, de 22/08/2017, o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, na Lei nº 11.171, de 02/09/2005, com a redação dada pela Lei nº 11.941/2009, Orientação Normativa SEGEP/MP nº 4, de 12 de junho de 2015 e Decreto nº 9.144/2017, e demais informações que constam do Processo SEI nº 50600.009025/2019-04, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar, por tempo indeterminado, a cessão da servidora LUCIANA MICHELLE DELLABIANCA ARAÚJO, ocupante do cargo de Analista em Infraestrutura de Transportes deste Departamento, matrículas DNIT 3564-5 e SIAPE 1440053, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente de Projetos, código FCPE 101.4, da Secretaria Executiva do Ministério da Infraestrutura</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência da servidora, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 4º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente, quando do seu retorno, observado o disposto nos arts. 4 e 6º da Orientação Normativa SEGEP/MP nº 4, de 12 de junho de 2015.</p><p>Art. 5º A presente autorização cessará na hipótese de exoneração ou dispensa do cargo ou da função de confiança, caso em que o órgão cessionário deverá providenciar o imediato retorno do servidor ao seu órgão de origem.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRE KUHN</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>