<xml><article id="7978992" name="EDITAL Nº 01 DE 15 DE MARÇO DE 2" idOficio="5218519" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="18/03/2019" artClass="00099:00013:00059:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00001" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="86" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=86" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11534525">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 1, DE 15 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 1, DE 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Coordenador-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Administração da Superintendência Nacional de Previdência Complementar - PREVIC, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo inciso I, artigo 44 do Regimento Interno, aprovado pela Portaria MF nº 529, de 08/12/2017, publicada no DOU nº 236 de 11/12/2017, conforme disposto na alínea "a" do artigo 11 da Orientação Normativa nº 1 - SEGRT/MPDG, de 2 de janeiro de 2017, publicada no Diário Oficial da União, de 5 de janeiro de 2017, e considerando o que consta no Relatório de Suspensão do Pagamento no SIAPENET, resolve:</p><p>1 - Tornar público o nome do aposentado com data de aniversário no mês de novembro de 2018, pertencente ao Quadro de Pessoal da Superintendência Nacional de Previdência Complementar - PREVIC, que não se recadastrou dentro do prazo legalmente estabelecido:</p><p>2 - A suspensão do pagamento do provento e/ou benefício de pensão foi efetivada na folha de pagamento do mês de fevereiro de 2019.</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>MAT.SIAPE</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>CPF</p></td><td><p>MÊS DE ANIVERSÁRIO</p></td></tr><tr><td><p>1995263</p></td><td><p>EDERSON DA CRUZ BALDISSERA</p></td><td><p>016.555.620-02</p></td><td><p>NOVEMBRO/2018</p></td></tr></table><p>3 - O restabelecimento do pagamento do provento, pensão ou reparação econômica mensal fica condicionado à atualização cadastral do aposentado, na Unidade de Recursos Humanos de vinculação, conforme previsão contida no art. 12 da Orientação Normativa nº 1/2017-SEGRT/MPDG.</p><p>4 - O crédito do pagamento restabelecido será efetivado na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p class="assina">JEANITON SOUZA PINTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>