<xml><article id="7959161" name="PORTARIAS DE 13 DE MARÇO - SE" idOficio="5216678" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/03/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11531359">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 02 de agosto de 2016, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.667, de 02 de janeiro de 2019, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o que consta no Processo SEI nº 21000.001881/2019- 74, resolve:</p><p>Nº 1.193 - Designar JOSE MARCELO NOGUEIRA MAZIERO, matrícula SIAPE nº 1359572, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, da Coordenação-Geral do Sistema de Vigilância Agropecuária Internacional, do Departamento de Serviços Técnicos, da Secretaria de Defesa Agropecuária, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.199 - Designar MARCELO FERNANDES GARCIA, matrícula SIAPE nº 1933907, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, do Departamento de Suporte de Normas, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>Nº 1.200 - Designar ELAINE FATIMA DE SENA, matrícula SIAPE nº 1358952, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, do Departamento de Suporte de Normas, da Secretaria de Defesa Agropecuária, ficando dispensada da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.201 - Designar LUIZ SILVEIRA RANGEL, matrícula SIAPE nº 19282, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, do Departamento de Suporte de Normas, da Secretaria de Defesa Agropecuária, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.202 - Designar RAFAEL SEMERENE FARAH, matrícula SIAPE nº 1742990, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, do Departamento de Inspeção de Produtos de Origem Vegetal, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>Nº 1.203 - Designar CLAUDIA VALERIA GONCALVES CORDEIRO DE SA, matrícula SIAPE nº 1345098, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Avaliação de Risco e Inteligência Estratégica, do Departamento de Suporte de Normas, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>Nº 1.204 - Designar ERIKA MANGILI ANDRE, matrícula SIAPE nº 1451375, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Avaliação de Risco e Inteligência Estratégica, do Departamento de Suporte de Normas, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>Nº 1.205 - Designar ANA PAULA FRANCO DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1345169, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Análise e Revisão de Atos Normativos, do Departamento de Suporte de Normas, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>Nº 1.206 - Designar ALFREDO BARBOSA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1889, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, do Departamento de Sanidade Vegetal e Insumos Agrícolas, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>Nº 1.207 - Designar FERNANDA ANTINOLFI LOVATO, matrícula SIAPE nº 1573231, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, do Departamento de Sanidade Vegetal e Insumos Agrícolas, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>Nº 1.209 - Designar BRUNO MAGALHAES RONCISVALE, matrícula SIAPE nº 2171051, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Sementes, Mudas e Proteção de Cultivares, do Departamento de Sanidade Vegetal e Insumos Agrícolas, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>Nº 1.210 - Designar GABRIEL BATISTA DE OLIVEIRA BORGES, matrícula SIAPE nº 1175991, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, do Departamento de Saúde Animal e Insumos Pecuários, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>Nº 1.211 - Designar ARIANE INEZ DA COSTA FERNANDES, matrícula SIAPE nº 1573184, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, do Departamento de Saúde Animal e Insumos Pecuários, da Secretaria de Defesa Agropecuária, ficando dispensada da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.212 - Designar ADRIANA RODRIGUES REIS E SILVA, matrícula SIAPE nº 2329001, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Planejamento e Avaliação Zoosanitária, do Departamento de Saúde Animal e Insumos Pecuários, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>Nº 1.213 - Designar LIA TREPTOW COSWIG, matrícula SIAPE nº 1573483, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Sanidade Animal, do Departamento de Sanidade Animal e Insumos Pecuários, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>Nº 1.214 - Designar GUILHERME ZAHA TAKEDA, matrícula SIAPE nº 2170722, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Sanidade Animal, do Departamento de Saúde Animal e Insumos Pecuários, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>Nº 1.216 - Designar MARCOS EIELSON PINHEIRO DE SA, matrícula SIAPE nº 2329016, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, do Departamento de Serviços Técnicos, da Secretaria de Defesa Agropecuária, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.229 - Dispensar, a partir de 25 de janeiro de 2019, CARLOS GOULART, matrícula SIAPE nº 1582932, da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, código FCPE 101.3, do Departamento de Sanidade Vegetal, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>Nº 1.230 - Dispensar, a partir de 25 de janeiro de 2019, GLAUCO BERTOLDO, matrícula SIAPE nº 1348671, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, do Serviço de Inspeção de Produtos de Origem Vegetal, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Paraná.</p><p>Nº 1.231 - Dispensar, a partir de 25 de janeiro de 2019, ANA LÚCIA DE PAULA VIANA, matrícula SIAPE nº 1504659, da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenadora-Geral, código FCPE 101.4, da Coordenação-Geral de Controle e Avaliação, do Departamento de Inspeção de Produtos de Origem Animal, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>Nº 1.232 - Dispensar, a partir de 25 de janeiro de 2019, JUDI MARIA DA NÓBREGA, matrícula SIAPE nº 1345688, da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenadora, código FCPE 101.3, do Departamento de Saúde Animal, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>