<xml><article id="7981123" name="PORT 145-DF" idOficio="5218649" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2019" artClass="00021:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Mineração" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11534872">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA SEI Nº 145, DE 7 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA SEI Nº 145, DE 7 DE MARÇO DE 2019</p><p>A DIRETORIA COLEGIADA DA AGÊNCIA NACIONAL DE MINERAÇÃO - ANM, no uso das atribuições que lhe confere no art. 10 do Regimento Interno aprovado pela Resolução nº 2, de 12 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 14 de dezembro de 2018, e tendo em vista o disposto do inciso II, do art. 9º, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar CARLOS ALBERTO DIETER, matrícula SIAPE 1553842, do cargo de Chefe do Serviço de Administração da Gerência Regional da ANM no estado do Paraná, código CCT III devido sua nomeação para o cargo de Gerente Regional Interino da Gerência Regional da ANM no estado do Paraná, conforme Portaria SEI nº 122, de 25 de fevereiro de 2019 publicada em 27 de fevereiro de 2019;</p><p>Art. 2º Exonerar EDMAR NASCIMENTO DE OLIVEIRA JUNIOR, matrícula SIAPE 1810466, do cargo de Chefe do Setor de Logística da Gerência Regional da ANM no estado do Paraná, código CCT I;</p><p>Art. 3º Nomear EDMAR NASCIMENTO DE OLIVEIRA JUNIOR, matrícula SIAPE 1810466, para o cargo de Chefe do Serviço de Administração da Gerência Regional da ANM no estado do Paraná, código CCT III;</p><p>Art. 4º Nomear FRANCISCO JOVEM PEREIRA, matrícula SIAPE 4521803, para o cargo de Chefe do Setor de Logística da Gerência Regional da ANM no estado do Paraná, código CCT I;</p><p>Art. 5º Designar FABIANO ROSSINI, matrícula SIAPE 1814041, para o encargo de substituto eventual do Chefe do Serviço de Segurança de Barragens de Mineração da Gerência Regional da ANM no estado da Bahia, código CCT III.</p><p>Art. 6º Designar MATUTINA MARIA FORTUNA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 1678189, para o encargo de substituta eventual do Chefe do Serviço de Atendimento ao Usuário da Agência Nacional de Mineração, código CCT III.</p><p>Art. 7º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">VICTOR HUGO FRONER BICCA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>