<xml><article id="7797671" name="Decisoes 002-2019 - PGJM (2 deci" idOficio="5201760" pubName="DO2" artType="Decisão" pubDate="01/03/2019" artClass="00039:00009:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Militar/Procuradoria-Geral da Justiça Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="167" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=167" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11505071">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DECISões de 27 de fevereiro de 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DECISões de 27 de fevereiro de 2019</p><p>NOTÍCIA DE FATO 100.2019.000007</p><p>EMENTA. NOTÍCIA DE IRREGULARIDADE NO HOSPITAL DAS FORÇAS ARMADAS. GUARDA DE PRONTUÁRIO E TRATAMENTO MÉDICO. MATÉRIA ADMINISTRATIVA. AUSÊNCIA DE PROVIDÊNCIA A SER ADOTADA NA ESFERA PENAL. ARQUIVAMENTO.</p><p>Notícia de possível irregularidade por parte do Hospital das Forças Armadas (HFA) quanto à guarda de prontuário e pedido de tratamento médico militar. Os fatos controvertidos não demandam tratamento na esfera penal. Ausência de indícios de crime militar. Insurgência do noticiante quanto a questões de natureza exclusivamente administrativa, razão pela qual devem ser apreciadas administrativa ou judicialmente nas esferas competentes. O PGJM determinou o arquivamento do feito.</p><p>NOTÍCIA DE FATO 100.2019.000008</p><p>EMENTA. NOTÍCIA DE IRREGULARIDADE NO HFA. GUARDA DE PRONTUÁRIO E TRATAMENTO MÉDICO. MATÉRIA JÁ APRECIADA EM OUTRO FEITO. ARQUIVAMENTO.</p><p>Notícia de possível irregularidade por parte do Hospital das Forças Armadas (HFA) quanto à guarda de prontuário e pedido de tratamento médico militar. Objeto idêntico ao da NF 100.2019.000007, já arquivada. O PGJM determinou o arquivamento do feito.</p><p class="assina">JAIME DE CASSIO MIRANDA</p><p class="cargo">Procurador-Geral de Justiça Militar</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>