<xml><article id="7899888" name="EDITAL DOU-06-08-03-2019" idOficio="5210698" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="13/03/2019" artClass="00099:00024:00034:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00001" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11521057">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 6, DE 8 DE MARÇO DE 2019SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EDITAL Nº 6, DE 8 DE MARÇO DE 2019SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>O SUPERINTENDENTE ESTADUAL DA FUNASA EM MATO GROSSO DO SUL, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo decreto nº 7.862/2012, de 08 de dezembro, Portaria nº 08 - GM/MP, de 07 de janeiro de 2013, e pela Orientação Normativa nº 01 - SEGEP/MP, de 10 de janeiro de 2013, resolve:</p><p>1. Tornar pública a relação de pensionistas e aposentados, aniversariantes do mês de DEZEMBRO/2018 que não atenderam à convocação e notificação para realizar o recadastramento anual de 2018, conforme estabelecido no inciso "a" do artigo 11 da Orientação Normativa n° 01 - SEGEP/MP, de 2 de janeiro de 2017.</p><p>2. A suspensão do pagamento do benefício de pensão/aposentadoria será efetivada na folha de pagamento do mês de MARÇO/2019.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>CPF</p></td><td><p>Matrícula/Upag</p></td><td><p>Tipo/Benefício</p></td></tr><tr><td><p>GLAUCE CORCIOLI E SILVA</p></td><td><p>820.375.581-04</p></td><td><p>3512002/1931</p></td><td><p>PENSÃO</p></td></tr></table><p>3. O restabelecimento do pagamento do provento e/ou da pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado na Unidade de Recursos Humanos, sito à Rua Barão de Melgaço, 379 - Térreo, Centro - Campo Grande - Mato Grosso do Sul, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON nº 1/2013-SEGEP/MP.</p><p>3.1.O crédito do(s) pagamento(s) restabelecido(s) será (ão) efetivado(s) na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>4.Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista, deverá ser solicitado o agendamento de visita técnica, por meio do telefone (67) 3309-6353, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita técnica, observado o disposto no item 3.1 do presente Edital.</p><p class="assina">MARCO AURELIO SANTULLO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>