<xml><article id="7946092" name="22.1 - Port_55_2019_SECIRM_ALT_P" idOficio="5215104" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/03/2019" artClass="00011:00009:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Secretaria da Comissão Interministerial para os Recursos do Mar" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11528506">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 55/SECIRM, DE 8 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 55/SECIRM, DE 8 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DA COMISSÃO INTERMINISTERIAL PARA OS RECURSOS DO MAR, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 237/MB/2016, anexo I, art. 5º, § 1º, inciso VI, em conformidade com o art. 9.5 da SGM-105 (5ª Revisão), resolve:</p><p>Art. 1º Alterar o inciso II do art. 1º da Portaria nº 61/2018, desta Secretaria, conforme a seguir:</p><p>- Onde se lê: "Período: 14 de dezembro de 2018 a 16 de fevereiro de 2019. No dia 14 de dezembro de 2018, o militar partirá em voo comercial do Brasil com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), passando a cumprir o seguinte roteiro: em 20 de dezembro de 2018, embarcará no NApOcARongel, por ocasião da permanência do Navio no porto de Punta Arenas (Chile); em 3 de janeiro de 2019, demandará a Antártica; em 28 de janeiro de 2019, demandará o porto de Punta Arenas (Chile); em 1º de fevereiro de 2019, atracará no porto de Punta Arenas (Chile); e em 3 de fevereiro de 2019, demandará a Antártica. O militar desembarcará, no dia 14 de fevereiro de 2019, por ocasião do fundeio do Navio nas proximidades da Base Aérea Chilena Presidente Eduardo Frei Montalva, de onde partirá a bordo de aeronave da FAB, no 5º Voo de Apoio, retornando ao Brasil, no dia 16 de fevereiro de 2019, em voo comercial."</p><p>- Leia-se: "Período: 14 de dezembro de 2018 a 5 de março de 2019, com a seguinte cinemática:</p><p>a) Em 14 de dezembro, embarcou em aeronave comercial, com destino à cidade porto de Punta Arenas (Chile);</p><p>b) Em 19 de dezembro de 2018, embarque no NApOcARongel, por ocasião da permanência do Navio no porto de Punta Arenas (Chile), permanecendo atracado até o dia 2 de janeiro de 2019;</p><p>c) Em 3 de janeiro, suspender do NApOcARongel, com destino à Antártica, provendo apoio aos Projetos embarcados e a EACF;</p><p>d) Em 28 de janeiro, suspender no NApOcARongel, com destino ao porto de Punta Arenas (Chile), permanecendo atracado de 1º a 3 de fevereiro;</p><p>e) Em 4 de fevereiro, suspender do NApOcARongel, com destino à Antártica, provendo apoio aos Projetos embarcados e a EACF;</p><p>f) Em 25 de fevereiro, suspender do NApOcARongel, com destino ao porto de Punta Arenas (Chile), permanecendo atracado de 1º a 4 de março;</p><p>g) Em 5 de março, desembarque do NApOcARongel e embarque em voo comercial, com destino ao Brasil."</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">SÉRGIO GAGO GUIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>