<xml><article id="7837970" name="2 SETEL PORTARIA 910" idOficio="5204909" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/03/2019" artClass="00010:00070:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Secretaria de Telecomunicações" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11510879">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 910, DE 6 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 910, DE 6 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE TELECOMUNICAÇÕES DO MINISTÉRIO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES , no uso da competência que lhe foi atribuída pela Portaria nº 342, publicada no Diário Oficial da União de 10/01/2019, Seção 2, edição extra e pelo Art. 17, Inciso III do Anexo VII da Portaria 5.184, de 14 de novembro de 2016, publicada no Diário Oficial da Unidão de 16/11/2016, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor WILSON DINIZ WELLISCH , CPF: 005.715.741-30 , para atuar como Ordenador de Despesas, no que se refere aos atos e fatos de gestão orçamentária, financeira, contábil e patrimonial dos recursos alocados na Unidade Gestora Executora 240267 - Secretaria de Telecomunicações - SETEL.</p><p>Art. 2º Designar o servidor, TIAGO DIAS SOBRINHO CPF: 936.504.421-91 para atuar como Ordenador de Despesas Substituto para atuar como Ordenador de Despesas Substituto no que se refere aos atos e fatos de gestão orçamentária, financeira, contábil e patrimonial dos recursos alocados na Unidade Gestora Executora 240267 - Secretaria de Telecomunicações - SETEL.</p><p>Art. 3º Designar o servidor FERNANDO CÉZAR CYSNE FURQUIN, CPF 564.803.851-87, para atuar como Gestor Orçamentário e Financeiro dos recursos alocados na Unidade Gestora Executora 240267 - Secretaria de Telecomunicações - SETEL.</p><p>Art. 4º Designar a servidora MARIA IZABEL MELO DE ARAÚJO, CPF 316.678.641-49, para atuar como Gestor Orçamentário e Financeiro Substituto dos recursos alocados na Unidade Gestora Executora 240267 - Secretaria de Telecomunicações - SETEL.</p><p>Art. 5° O Ordenador de Despesas poderá delegar competência para a prática de atos constantes da presente designação, respeitada a legislação pertinente.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">VÍTOR ELÍSIO DE OLIVEIRA MENEZES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>