<xml><article id="8165585" name="Pensão Hedenia e aposentadoria C" idOficio="5237870" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/03/2019" artClass="00017:00032:00101:00005:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Superintendência Regional em Pernambuco/Seção de Administração e Finanças/Setor de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="82" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=82" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11567020">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 1.901, DE 22 de março de 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 1.901, DE 22 de março de 2019</p><p>O Superintendente Regional No Estado de Pernambuco do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes - DNIT, usando da competência que lhe foi delegada pela Portaria DG nº 931, de 30 de maio de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 1º de junho de 2016, e tendo em vista o constante do processo nº 50604.004423/2019-96, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia à HEDÊNIA MARIA BOAVENTURA CINTRA, viúva do ex-servidor NORIVAL CINTRA LINS, matrículas DNIT nº 2509-7 e SIAPE nº 850257, aposentado no cargo de Engenheiro, Código NS-916, Classe "S", Padrão III, Nível Superior, do Plano Especial de Cargos do Quadro de Pessoal desta Autarquia, com fundamento nos artigos 215 e 217, inciso I, alínea "a", da Lei nº 8.112/90, e no art. 40, § 7º, da CF/88, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003, no valor equivalente a totalidade dos proventos, calculados na forma do artigo 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/2004, c/c o parágrafo único do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com vigência a contar de 12 de março de 2019, data do óbito do instituidor.</p><p class="assina">CACILDO DE MEDEIROS BRITO CAVALCANTE</p><p class="identifica">Portaria Nº 2.096, DE 28 de março de 2019</p><p>O Superintendente Regional No Estado de Pernambuco do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes - DNIT, usando da competência que lhe foi delegada pela Portaria DG nº 931, de 30 de maio de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 1º de junho de 2016, e tendo em vista o constante do processo nº 50604.004159/2019-91, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária ao servidor CLÁUDIO ALUISIO RAMOS DE OLIVEIRA, matrículas DNIT nº 1436-2 e SIAPE nº 850319, ocupante do cargo de Artífice de Mecânica, código NM-0703, Classe Especial, Padrão III, Nível Intermediário, pertencente ao Quadro de Pessoal Específico desta Autarquia, lotada na Superintendência Regional no Estado de Pernambuco, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com paridade e integralidade, com a opção pela incorporação da Gratificação de Desempenho nos termos dos artigos 5º e 6º da Lei nº 13.371 de 14 de dezembro de 2016.</p><p class="assina">CACILDO DE MEDEIROS BRITO CAVALCANTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>