<xml><article id="7833977" name="PORT10SRTbES2019" idOficio="5204469" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/03/2019" artClass="00013:00050:02351:01245:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Secretaria de Trabalho/Superintendência Regional no Espírito Santo" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11510262">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 10, de 1º DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 10, de 1º DE MARÇO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO TRABALHO NO ESTADO DO ESPÍRITO SANTO, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 4º da Portaria nº 284, de 31 de janeiro de 2019 e art. 1º da Portaria nº 451, de 28 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar ao servidor CARLOS EDUARDO SANTOS DO ROSÁRIO, CPF nº ***.321.947-**, matrícula SIAPE nº 1795051, e nos seus afastamentos ou impedimentos regulamentares, sem prejuízo das respectivas atribuições, ao servidor CARLOS FABRÍCIO PARDAL FESTA, CPF nº ***.662.117-**, matrícula SIAPE nº 2161829 a competência, em seu âmbito de atuação, para praticar atos relativos a execução orçamentária e financeira, atuando como ordenador de despesa, da Superintendência Regional do Trabalho no Espírito Santo.</p><p>Art. 2º Delegar ao servidor ANGELO CESAR DESTEFANI, CPF nº***.246.007-**, matrícula SIAPE nº 256440, e nos seus afastamentos ou impedimentos regulamentares, sem prejuízo das respectivas atribuições, ao servidor RUY TAUFNER, CPF nº ***693.957-**, matrícula SIAPE nº 77063, a competência, em seu âmbito de atuação, para praticar atos relativos a execução orçamentária e financeira, atuando como gestor financeiro, da Superintendência Regional do Trabalho no Espírito Santo.</p><p>Art. 3º Convalidar os atos relativos à execução orçamentária e financeira praticados entre a Portaria SE nº 357, publicada em 15 de fevereiro de 2019, e a publicação da presente portaria, que tenham vício de competência.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALCIMAR DAS CANDEIAS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>