<xml><article id="7874754" name="PORT61SRTbSP2019" idOficio="5208471" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2019" artClass="00013:00050:02351:01236:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Secretaria de Trabalho/Superintendência Regional em São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11517348">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 61, de 8 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria nº 61, de 8 de março de 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO TRABALHO NO ESTADO DE SÃO PAULO, no uso da competência que lhe foi delegada no Art. 1º, Inciso VI, da Portaria/SE/ME nº 451, de 28/02/2019, publicada no DOU de 1º/03/2019, resolve:</p><p>Art 1º - Subdelegar competência aos servidores ANDRÉ WILLIAN DE OLIVEIRA SANTOS, Administrador, Matricula SIAPE 1700931, CPF***.996.788-**, e Michela Bortoliero Ventrice, Agente Administrativo, Mat. SIAPE 2162321, CPF ***.667.948-**, para na condição de Titular e Substituto respectivamente, praticarem atos relativos à execução orçamentária e financeira, atuando como Ordenadores de Despesas, no âmbito de atuação da Superintendência Regional do Trabalho no Estado de São Paulo, nas Unidades Gestoras nº 400082 e 380952.</p><p>Art 2º - Subdelegar competência aos servidores Carmen Servílio, Aux. Op. Serv. Diversos, Matricula SIAPE 1104404, CPF ***.652.948-** e Ligia Vilela, Agente Administrativo, Matricula SIAPE 1911301, CPF ***.181.898-**, para na condição de Titular e Substituto respectivamente, praticarem atos relativos à execução orçamentária e financeira na condição de Gestores Financeiros, no âmbito de atuação da Superintendência Regional do Trabalho no Estado de São Paulo, nas Unidades Gestoras nº 400082 e 380952.</p><p>Art 3º Convalidam-se os atos relativos à execução orçamentária e financeira praticados entre a Portaria SE 357, publicada em 15/02/2019, e a publicação da presente portaria, que tenham vício de competência.</p><p>Art 4º Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCO ANTONIO MELCHIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>