<xml><article id="8015142" name="port reitoria varias fg 2019" idOficio="5222958" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11541146">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.205 - Designar a servidora VANESSA IORIO, Matrícula SIAPE nº 1045731, para exercer a função de Equipe de Apoio de Pregão da Divisão de Compras do Departamento de Administração do Campus São Paulo (FG-04).</p><p>Nº 1.206 - Designar o servidor ANTONIO ALVES DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 1160908, para exercer a função de Inspetor de Segurança da Divisão de Segurança da Coordenadoria de Serviços do Departamento de Administração do Campus São Paulo (FG-05).</p><p>Nº 1.207 - Designar o servidor FLAVIO VEGA DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 1136835, para exercer a função de Inspetor de Segurança da Divisão de Segurança da Coordenadoria de Serviços do Departamento de Administração do Campus São Paulo (FG-05).</p><p>Nº 1.208 - Designar o servidor VALDECI ALVES CARDOSO, Matrícula SIAPE nº 1139011, para exercer a função de Inspetor de Segurança da Divisão de Segurança da Coordenadoria de Serviços do Departamento de Administração do Campus São Paulo (FG-05).</p><p>Nº 1.209 - Designar a servidora KELLY CHRISTINA DE FREITAS QUEIROZ, Matrícula SIAPE nº 1897164, para exercer a função de Secretário (a) V da Câmara Técnica de Graduação da Escola Paulista de Enfermagem do Campus São Paulo (FG-05).</p><p>Nº 1.210 - Designar a servidora TATIANE FRANCESCHINI, Matrícula SIAPE nº 1892496, para exercer a função de Secretário (a) da Câmara de Graduação da Escola Paulista de Medicina do Campus São Paulo (FG-05).</p><p>Nº 1.211 - Designar a servidora JANETE ALVES PACHECO, Matrícula SIAPE nº 1659311, para exercer a função de Secretário(a) da Câmara de Pós-Graduação e Pesquisa da Escola Paulista de Medicina do Campus São Paulo (FG-05).</p><p>Nº 1.212 - Designar o servidor RODRIGO SOCIO ROMANI, Matrícula SIAPE nº 1548462, para exercer a função de Secretário da Câmara de Extensão da Escola Paulista de Medicina do Campus São Paulo (FG-05).</p><p>Nº 1.213 - Designar o servidor EMANOEL BARRETO CABRAL, Matrícula SIAPE nº 1139689, para exercer a função de Chefe do Apoio Técnico do Biotério do Departamento de Biofísica da Escola Paulista de Medicina do Campus São Paulo (FG-05).</p><p>Nº 1.214 - Designar a servidora LARISSA DE FÁTIMA BÓSOLI, Matrícula SIAPE nº 2325523, para exercer a função de Assessora para Assuntos de Internacionalização da Graduação da Pró-Reitoria de Graduação (FG-02).</p><p>Nº 1.215 - Designar a servidora JULIANA DA SILVA RODRIGUES, Matrícula SIAPE nº 2165911, para exercer a função de Pregoeiro I do Campus São José dos Campos (FG-03).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE MARÇO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.234 - Exonerar a servidora MARISTELA BENCICI FELDMAN, Matrícula SIAPE nº 1993193, da função de Secretária da Diretoria Acadêmica do Campus Osasco (FG-02).</p><p>Nº 1.235 - Designar a servidora ANA PAULA SILVEIRA DO NASCIMENTO, Matrícula SIAPE nº 2045435, para exercer a função de Secretária da Diretoria Acadêmica do Campus Osasco (FG-02).</p><p>Nº 1.236 - Designar a servidora MARISTELA BENCICI FELDMAN, Matrícula SIAPE nº 1993193, para exercer a função de Secretária Executiva I da Reitoria (FG-01).</p><p>Nº 1.274 - Exonerar a servidora CELINA MARIA BRUNIERI, Matrícula SIAPE nº 1557060, da função de Secretária do Departamento de Comunicação e Marketing Institucional (FG-07).</p><p>Nº 1.275 - Designar a servidora CELINA MARIA BRUNIERI, Matrícula SIAPE nº 1557060, para exercer a função de Secretária do Departamento de Comunicação e Marketing Institucional (FG-05).</p><p>Nº 1.276 - Designar o servidor WILLIAM ROBERT SIMOES E SILVA, Matrícula SIAPE nº 1555194, para exercer a função de Chefe da Divisão do Data Center da Diretoria de Infraestrutura e Suporte da Superintendência de Tecnologia da Informação (FG-04).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>