<xml><article id="7820178" name="DESP 136 A 138 SAA SEÇÃO 2" idOficio="5203966" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="06/03/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11509132">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 1º de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 1º de março de 2019</p><p>Nº 136 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o Escrivão de Polícia Federal FELIPE MUJAN KIANA, lotado na Divisão Antiterrorismo da Diretoria de Inteligência Policial da Polícia Federal, para participar do Seminário sobre Terrorismo e Segurança, em Bogotá, Colômbia, no período de 25 a 30 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08200.001855/2019-21).</p><p>Nº 137 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o Delegado de Polícia Federal RAFAEL PINTO MARQUES DE SOUZA, lotado na Divisão de Relações Internacionais da Coordenação-Geral de Cooperação Internacional da Diretoria Executiva da Polícia Federal, para participar da "Review of INTERPOL's Rules on the Processing of Data", em Lyon, França, no período de 18 a 23 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08211.000113/2019-50).</p><p>Nº 138 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País a Policial Rodoviário Federal LUANA ALMEIDA GODINHO BARBOSA, lotada na Seção de Operações da Superintendência Regional da Polícia Rodoviária Federal em Goiás, para participar de curso de capacitação, consoante o disposto no art. 10 do Decreto nº 5.707, de 23 de fevereiro de 2006, a realizar-se nas cidades de Dublin, Irlanda, e West Sussex, Inglaterra, no período de 2 de agosto a 30 de setembro de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 08662.030893/2018-73).</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>