<xml><article id="7936133" name="P228119" idOficio="5214395" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/03/2019" artClass="00016:00108:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11527307">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE MARÇO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>N° 2.281 - Autorizar o afastamento do País de CARLOS EDUARDO FORTIS KWIETNIEWSKI, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Metalurgia da Escola de Engenharia e com exercício no Laboratório de Metalurgia Física, com a finalidade de participar do "CORROSION 2019", em Nashville, Estados Unidos, no período compreendido entre 23/03/2019 e 29/03/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 62477.</p><p>N° 2.282 - Autorizar o afastamento do País de ROGÉRIO RIFFEL, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Astronomia do Instituto de Física, com a finalidade de participar do "IX Friends of Friends Meeting - Linking astronomy and friends in Córdoba", em Córdoba, Argentina, no período compreendido entre 31/03/2019 e 05/04/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 62460.</p><p>N° 2.283 - Autorizar o afastamento do País de JEFFERSON CARDIA SIMOES, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Geografia do Instituto de Geociências, com a finalidade de participar da "SC-HASS Conference 2019", em Ushuaia, Argentina, no período compreendido entre 02/04/2019 e 06/04/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 62237.</p><p>N° 2.287 - Autorizar o afastamento do País de KARINA DE OLIVEIRA AZZOLIN, Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Enfermagem Médico-Cirúrgica da Escola de Enfermagem e com exercício na Comissão de Pesquisa de Enfermagem, com a finalidade de participar do "ACENDIO 2019", em Falun, Suécia, no período compreendido entre 22/03/2019 e 31/03/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 62022.</p><p>N° 2.288 - Autorizar o afastamento do país de ALVARO REISCHAK DE OLIVEIRA, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Educação Física, Fisioterapia e Dança da Escola de Educação Física, Fisioterapia e Dança, com a finalidade de participar do "Experimental Biology 2019", em Orlando, Estados Unidos, no período compreendido entre 04/04/2019 e 10/04/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 62506.</p><p class="assina">JANE FRAGA TUTIKIAN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>