<xml><article id="8012489" name="PORTARIAS PROGEP_28FEV2019" idOficio="5222525" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2019" artClass="00016:00106:00001:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Recôncavo da Bahia/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11540502">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAL DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RECÔNCAVO DA BAHIA, no uso da competência delegada pelo Magnífico Reitor desta Universidade, através da Portaria nº 617, de 17/7/2015, e de acordo com os artigos 9º, inciso II, e 35 da Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 279 - Dispensar a partir de 27/2/2019, THAIA CONCEIÇÃO PORTO, Técnico em Assuntos Educacionais, SIAPE nº 2261047, da função de Chefe da DAC do CCAAB, FG-0004.</p><p>Nº 280 - Dispensar a partir de 01/2/2019, JUCELIA OLIVEIRA SANTOS, Assistente em Administração, SIAPE nº 1760922, da função de Chefe da SECAD do CCS, FG-0002.</p><p>Nº 281 - Art. 1º - Designar CARLIENE SOUSA DE JESUS, Assistente em Administração, SIAPE nº 1885084, Chefe da SECAD do CCS, FG-0002.</p><p>Art. 2º - Convalidar os atos da servidora no exercício da função a partir de 22/2/2019, até a data de publicação desta Portaria.</p><p>Nº 284 - Dispensar a partir de 20/2/2019, JARBAS JACOME DE OLIVEIRA JÚNIOR, Prof. do Magistério Superior, SIAPE nº 1836659, da função de Coordenador do Colegiado de Bacharelado em Artes Visuais do CAHL, FUC-0001.</p><p>Nº 285 - Art. 1º - Designar MARILEI CATIA FIORELLI, Prof. do Magistério Superior, SIAPE nº 1805545, Coordenadora do Colegiado de Bacharelado em Artes Visuais do CAHL, FUC-0001, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Art. 2º - Designar PRESCILA MIRAZ DE FREITAS RECCO, Prof. do Magistério Superior, SIAPE nº 3070223, Vice-Coordenadora do Colegiado de Bacharelado em Artes Visuais do CAHL.</p><p>Art. 3º - Convalidar os atos da Coordenadora no exercício da função a partir de 20/2/2019, até a data de publicação desta Portaria.</p><p class="assina">WAGNER TAVARES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>