<xml><article id="7847979" name="PORT14SRTbPA2019" idOficio="5206020" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/03/2019" artClass="00013:00050:02351:01248:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Secretaria de Trabalho/Superintendência Regional no Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11512905">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 14, de 1º DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 14, de 1º DE MARÇO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO TRABALHO NO ESTADO DO PARÁ, no uso de suas atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 173 do anexo I do Decreto nº 9.679, de 02 de janeiro de 2019, e tendo em vista o constante no artigo 1º da Portaria nº 451, de 28 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º - Delegar ao servidor SÁVIO ROBERTO ROSSY DE OLIVEIRA, CPF ***.082.542-**, Matrícula SIAPE nº. 1062558 a competência para atuar como Ordenador de Despesas Titular e à servidora VERA LÚCIA GOMES LIMA, CPF ***.458.802-**, Matrícula SIAPE nº 0250276, para atuar como sua Substituta, no âmbito de atuação da Superintendência Regional do Trabalho no Pará.</p><p>Art. 2º - Delegar ao servidor AUGUSTO ROCHA DE SOUZA, CPF ***.643.872-**, Matrícula SIAPE nº. 0548205 a competência para atuar como Gestor Financeiro Titular e à servidora EDILENA NAZARÉ PINTO CARDOSO, CPF ***.597.132-**, Matrícula SIAPE nº 1103038, para atuar como sua Substituta, no âmbito de atuação da Superintendência Regional do Trabalho no Pará.</p><p>Art. 3º - Convalidam-se os atos relativos à execução orçamentária e financeira praticados entre a Portaria SE 357, publicada em 15/02/2019, e a publicação da presente portaria, que tenham vício de competência.</p><p>Art. 4º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALBERTO CAMPOS RIBEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>