<xml><article id="7787257" name="2019-155-159-157-158 COORDENADOR" idOficio="5200635" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00016:00120:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Triângulo Mineiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="115" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=115" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11502808">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de  26 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 26 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR PRO TEMPORE, no exercício da Reitoria da UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRIÂNGULO MINEIRO, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria nº 755, de 28 de agosto de 2018, publicada no Diário Oficial de 29 de agosto de 2018, resolve:</p><p>Nº 155 - Art. 1º Dispensar a servidora JÚLIA ELBA DE SOUZA FERREIRA, SIAPE 1362771, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, como COORDENADORA DO CURSO DE NUTRIÇÃO (FCC) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando-se a Portaria nº 240, de 22/02/2017, da Reitora, publicada no DOU de 08/03/2017.</p><p>Nº 156 - Art. 1º Designar a servidora JÚLIA ELBA DE SOUZA FERREIRA, SIAPE 1362771, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, como COORDENADORA DO CURSO DE NUTRIÇÃO (FCC) desta Universidade, por um período de dois anos.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 157 - Art. 1º Dispensar a servidora SÍLVIA COELHO OLIVEIRA, SIAPE 2228913, ocupante do cargo de TÉCNICO EM ASSUNTOS EDUCACIONAIS, como CHEFE DO SERVIÇO DE REGISTRO E ACOMPANHAMENTO (FG-4) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando-se a Portaria nº 1543, de 19/12/2017, da Reitora, publicada no DOU de 22/12/2017.</p><p>Nº 158 - Art. 1º Designar a servidora CRISTIANE SABINO DE SOUSA, SIAPE 1118815, ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, como CHEFE DO SERVIÇO DE REGISTRO E ACOMPANHAMENTO (FG-4) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIZ FERNANDO RESENDE DOS SANTOS ANJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>