<xml><article id="8113113" name="Atos 489 ao 497" idOficio="5232486" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="27/03/2019" artClass="00016:00141:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11557991">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de 25 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATOS de 25 de março de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais; resolve:</p><p>Nº 489 - Autorizar a contratação temporária de CIRLENE APARECIDA HILÁRIO DA SILVA OLIVEIRA, para o cargo de Professor Visitante Sênior, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, para o Programa de Pós-Graduação em Políticas Públicas, do Centro de Ciências Humanas e Letras, pelo prazo de 12 (doze) meses, prorrogável por igual período. (considerando a Resolução nº. 091/15 - CEPEX de 12.07.2018;o Edital nº. 004/2018 - PPGPP-CCHL/UFPI, de 25.07.2018; as Resoluções 002/19 - CEPEX de 19.02.2019 e 009/19 - CEPEX de 07.03.2019; a Homologação pelo AR n° 400/19, de 13.03.2019, publicado no D.O.U. de 15.03.2019; o Processo nº. 23111.023469/2018-10).</p><p>Nº 490 - Autorizar a contratação temporária de REGINA CÉLIA DOS REIS, para o cargo de Professor Visitante Sênior, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, para o Programa de Pós-Graduação em Políticas Públicas, do Centro de Ciências Humanas e Letras, pelo prazo de 12 (doze) meses, prorrogável por igual período. (considerando a Resolução nº. 091/15 - CEPEX de 12.07.2018;o Edital nº. 004/2018 - PPGPP-CCHL/UFPI, de 25.07.2018; as Resoluções 002/19 - CEPEX de 19.02.2019 e 009/19 - CEPEX de 07.03.2019; a Homologação pelo AR n° 400/19, de 13.03.2019, publicado no D.O.U. de 15.03.2019; o Processo nº. 23111.023469/2018-10).</p><p>Nº 492 - Dispensar a pedido, MAURO SÉRGIO CRUZ SOUZA LIMA, SIAPE 1650392, do Cargo de Direção CD-3, de Diretor do Campus "Amílcar Ferreira Sobral", na cidade de Floriano/PI. (considerando o Memorando Eletrônico 97/2019 - CAFS).</p><p>Nº 493 - Dispensar, a pedido, MARIA REGIANE ARAUJO SOARES, SIAPE 1568718, da condição de Vice-Diretora do Campus "Amílcar Ferreira Sobral", na cidade de Floriano/PI. (considerando o Memorando Eletrônico 97/2019 - CAFS).</p><p>Nº 495 - Conceder aposentadoria integral a ENOISA PINHEIRO DOS SANTOS VERAS, Matrícula SIAPE 1167384, ocupante do cargo de Economista E 4 16, em regime de 40 horas semanais, com lotação no Departamento de Ciências Econômicas/CCHL, desde que atendidos os requisitos insculpidos no Art. 3° da Emenda Constitucional 47/2005. (considerando o Processo nº. 23111.004864/2019-76).</p><p>Nº 496 - Conceder aposentadoria integral a DALVA ALVES FERREIRA, Matrícula SIAPE 422640, ocupante do cargo de Assistente em Administração D 4 16, em regime de 40 horas semanais, com lotação no Colégio Técnico de Floriano, desde que atendidos os requisitos insculpidos no Art. 3° da Emenda Constitucional 47/2005. (considerando o Processo nº. 23111.002581/2019-25).</p><p>Nº 497 - Conceder aposentadoria integral a RAIMUNDO DE CARVALHO MACHADO, Matrícula SIAPE 422728, ocupante do cargo de Vigilante D 4 16, em regime de 40 horas semanais, com lotação no Campus "Ministro Reis Velloso", Parnaíba - PI, desde que atendidos os requisitos insculpidos no Art. 3° da Emenda Constitucional 47/2005. (considerando o Processo nº. 23111.002929/2019-38).</p><p class="assina">JOSÉ ARIMATÉIA DANTAS LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>