<xml><article id="8117436" name="Port. nº 600 - Aposentadoria Vol" idOficio="5233115" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2019" artClass="00016:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11558959">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 600-GR/IFAM, DE 26 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 600-GR/IFAM, DE 26 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAZONAS - IFAM, no uso de suas atribuições legais e estatutárias que lhe confere a Portaria n.º 552, de 08/03/2019, publicado no DOU N.º 47, de 11/03/2019, Seção 2, pág. 29, e; CONSIDERANDO o teor do Processo n.º 23042.000383/2019-43, de 21/02/2019, de autoria do servidor abaixo mencionado, CONSIDERANDO o teor dos Despachos n.º 100-CGLN/DGP/PROPLAD/IFAM, de 22/03/2019, resolve:</p><p>I- Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais com base no Art. 6º da Emenda Constitucional n.º 41/2003/ c/c §5º do Art. 40 da Constituição Federal de 1988, ao servidor JANARI RUI NEGREIROS DA SILVA - ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula n.º 0715349, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas, com lotação no Campus Manaus Centro, contemplando o Vencimento Básico do Cargo de Professor EBTT, Classe/Nível D-404, com Adicional por Tempo de Serviço, à razão de 11%, conforme previsão contida no Art. 244 da Lei n.º 8.112/90; e Retribuição por Titulação (Mestrado + RSC III), em regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva.</p><p>II- Declarar em decorrência, a vacância do código de vaga n.º 0463139.</p><p class="assina">ANTONIO VENÂNCIO CASTELO BRANCO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>