<xml><article id="7794229" name="Ps_5265_5266_5267_5268_5269_5271" idOficio="5201478" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00024:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="159" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=159" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11504168">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 28 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 28 de fevereiro de 2019</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, ÓRGÃO VINCULADO AO MINISTÉRIO DA SAÚDE /MS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n° 1.339, publicada no Diário Oficial da União n° 125, de 29 de junho de 2012, Seção 1, página 60, e na forma do disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve:</p><p>Nº 5.265 - Autorizar afastamento do país de JULIANA JOHANSSON SOARES MEDEIROS, Tecnologista em Saúde Pública do Instituto de Tecnologia em Fármacos, SIAPE nº 1897027, com a finalidade de participar de Reunião do Conselho Diretor do Consórcio Praziquantel Pediátrico, em Kisumu, Quênia, no período de 09/03/2019 a 16/03/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo nº 25387.000001/2019-14).</p><p>Nº 5.266 - Autorizar afastamento do país de CHRISTOVAM DE CASTRO BARCELLOS NETO, Pesquisador em Saúde Pública do Instituto de Comunicação e Informação Cientifica e Tecnologia em Saúde, SIAPE nº 1197280, com a finalidade de participar de visita técnica ao Observatório de Saúde, em Maputo, Moçambique, no período de 09/03/2019 a 16/03/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25380.000031/2019-82).</p><p>Nº 5.267 - Autorizar afastamento do país de ARTUR AUGUSTO VELHO MENDES JUNIOR, Técnico em Saúde Pública do Instituto Nacional de Infectologia Evandro Chagas, SIAPE nº 2687570, com a finalidade de ministrar o Curso de Vigilância e Controle da Leishmaniose Visceral, em Manágua, Nicarágua, no período de 10/03/2019 a 17/03/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25029.000017/2019-98).</p><p>Nº 5.268 - Autorizar afastamento do país de COSME MARCELO FURTADO PASSOS DA SILVA, Pesquisador em Saúde Pública da Escola Nacional de Saúde Pública Sérgio Arouca, SIAPE nº 1343704, com a finalidade de participar como docente da disciplina Estatística Aplicada à Epidemiologia do Curso Programa de Mestrado Profissional em Epidemiologia Aplicada aos Serviços de Saúde em parceria com a UDELAR, em Montevidéu, Uruguai, no período de 10/03/2019 a 16/03/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25388.000012/2019-86).</p><p>Nº 5.269 - Autorizar afastamento do país de TÂNIA CREMONINI DE ARAÚJO-JORGE, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto Oswaldo Cruz, SIAPE nº 0462859, com a finalidade de participar de reuniões da Coalision Chagas, Rede NHEPACHA e oficina de Chagas, além de trabalho de cooperação com ISGLOBAL e com a Universidade Nova Lisboa, em Barcelona, Espanha e Lisboa, Portugal, no período de 12/03/2019 a 12/04/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25030.000013/2019-71).</p><p>Nº 5.271 - Autorizar afastamento do país de Autorizar afastamento do país de BRENDA REGINA DE SIQUEIRA HOAGLAND, Tecnologista em Saúde Pública do Instituto Nacional de Infectologia Evandro Chagas, SIAPE nº 2008422, com a finalidade de participar CROI 2019 E PRÉ-CONFERÊNCIA DE PREP ESPECIALISTAS DE DIVERSOS PAÍSES DISCUTIRÃO IMPORTANTES TEMAS SOBRE PESQUISAS LABORATORIAIS E CLINICAS EM ANDAMENTO CONTRA A EPIDEMIA DE AIDS. A PARTICIPAÇÃO DA SERVIDORA PERMITIRÁ QUE A INSTITUIÇÃO ESTEJA REPRESENTADA NA CONFERÊNCIA, COM OS OBJETIVOS DE CONTRIBUIR PARA AS DISCUSSÕES E ESTABELECER CONTATOS PARA TRABALHOS FUTUROS. NA SEQÜÊNCIA, PARTICIPANDO DO "AIDS CLINICAL TRIALS GROUP SCIENTIFIC RETREAT" A SERVIDORA ESTABELECERÁ IMPORTANTE PARTICIPAÇÃO ATRAVÉS DE ATUALIZAÇÃO PARA A CONDUÇÃO DOS ESTUDOS DESENVOLVIDOS PELA REDE NO NOSSO CENTRO, em Seattle, Estados Unidos, no período de 01/03/2019 a 10/03/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25029.000019/2019-87).</p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>