<xml><article id="8082987" name="EMBRAPA DOU - Henrique Martins G" idOficio="5229886" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="25/03/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11553526">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de 22 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS de 22 de março de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO, SUBSTITUTO, DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 717, de 16 de agosto de 2013, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995, autoriza o Publicitário HENRIQUE MARTINS GIANVECCHIO CARVALHO, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado na Hortaliças, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar da Visita Técnica Califórnia 2019 - Treinamento em Produção de Hortaliças, em São Francisco, Estados Unidos da América, no período de 30.3 a 7.4.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21182.000994/2019-61)</p><p>Autoriza o Engenheiro Agrônomo AGNALDO DONIZETE FERREIRA DE CARVALHO, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado na Hortaliças, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar da Visita Técnica Califórnia 2019 - Treinamento em Produção de Hortaliças, em São Francisco, Estados Unidos da América, no período de 29.3 a 7.4.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21182.00100/2019-24)</p><p>Autoriza o Engenheiro Florestal LUCAS JOSÉ MAZZEI DE FREITAS, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado na Amazônia Oriental, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar de reunião do projeto FORCES (Comunidade Europeia) e na articulação com pesquisadores do CIRAD para inserção de atividades e ações de pesquisa comuns à parceria já estabelecida entre o CIRAD e a Embrapa Amazônia Oriental, em Montpellier, República Francesa, no período de 31.3 a 7.4.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21159.001612/2019-12)</p><p>Autoriza o Engenheiro Agrônomo JADIR BORGES PINHEIRO, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado na Hortaliças, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar da Visita Técnica Califórnia 2019 - Treinamento em Produção de Hortaliças, em São Francisco, Estados Unidos da América, no período de 31.3 a 7.4.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21182.000998/2019-12)</p><p>Autoriza o(a) Engenheiro Agrônomo SANDRO BONOW, contratado(a) pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no(a) Clima Temperado, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de realizar visita técnica a estrutura de produção de mudas de morangueiro da Agricola Liahuen, em Santiago. Serão realizadas visitas técnicas ao bloco de fundação da Agrícola Liahuen, em de Paine, a área experimental, em Chanco e aos viveiros e empacotadora de mudas em Los Angeles, República do Chile, no período de 26 a 30.3.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21169.000551/2019-49)</p><p>Autoriza a Zootecnista TERESA CRISTINA MORAES GENRO, contratada pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado na Pecuária Sul, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de realizar um curso para os estudantes de Pós-graduação da Faculdad de Agronomia (FAGRO) e participar de seminários e reuniões com a equipe de ecologia do pastejo da FAGRO, em Montevidéu, República Oriental do Uruguai, no período de 24 a 30.3.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21193.000103/2019-48)</p><p>Autoriza a Engenheira Agrônoma MILZA MOREIRA LANA, contratada pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado na Hortaliças, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar de seminário e visita técnica sobre cooperação na área de redução de perda de alimentos, entre a Embrapa, a Swedish Environmental Protection Agency e a Universidade de Borás, no âmbito dos Diálogos Setoriais Brasil - União Europeia, em Estocolmo, Reino da Suécia, no período de 30.3 a 6.4.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21182.000851/2019-50)</p><p>Autoriza o(a) Engenheiro Agrônomo LUIS EDUARDO CORRÊA ANTUNES, contratado(a) pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no(a) Clima Temperado, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de realizar visita técnica a estrutura de produção de mudas de morangueiro da Agricola Liahuen, em Santiago. Serão realizadas visitas técnicas ao bloco de fundação da Agrícola Liahuen, em de Paine, a área experimental, em Chanco e aos viveiros e empacotadora de mudas em Los Angeles, República do Chile, no período de 26 a 30.3.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21169.000550/2019-02)</p><p>Autoriza a Zootecnista FABÍOLA HELENA DOS SANTOS FOGAÇA, contratada pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado na Agroindústria de Alimentos, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar na 6th International Conference of Food Digestion, para apresentação do trabalho "Bioacessibilidade de metais em pescado: riscos à saúde humana", na forma de pôster e participar em sessões sobre "Bioacessibilidade em alimentos" e "análise de riscos e benefícios do consumo de alimentos", temas diretamente relacionados à área de atuação da pesquisadora na Embrapa, lotada no Laboratório de Bioacessibilidade do CTAA, em Granada, Reino da Espanha, no período de 30.3 a 7.4.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21152.000242/2019-58)</p><p>Autoriza a Engenheira Química CRISTIANE SANCHEZ FARINAS, contratada pela EMBRAPA, sob o regime de CLT, lotado no(a) Instrumentação, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de apresentar trabalho com os resultados de projeto da carteira da Embrapa na área de Nanotecnologia e Química da Biomassa no Congresso "EUBCE 2019 - 27th European Biomass Conference and Exhibition" e realizar visita técnica no Laboratório Nacional de Energia e Geologia (LNEG), em Lisboa, República Portuguesa, no período de 25.5 a 5.6.2019, com ônus para o(a) CAPES e Recursos Próprios. (Processo n° 21185.000172/2019-51)</p><p>Autoriza o Engenheiro Agrônomo ANTÔNIO RICARDO PANIZZI, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Trigo, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de ministrar a disciplina "Ecologia Nutricional de Insetos" aos estudantes de pós-graduação da Universidade de la Republica e acompanhar as pesquisas de tese de doutorado da Profa. Silvana Abbate, onde o pesquisador é credenciado como professor-orientador, em Montevidéu, República Oriental do Uruguai, no período de 7 a 13.4.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21205.000102/2019-17)</p><p>Autoriza o Engenheiro Agrônomo SEGUNDO SACRAMENTO URQUIAGA CABALLERO, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado na Agrobiologia, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar da Avaliação final do Perfil Estratégico Regional (PER) para América Latina e o Caribe da Agência Internacional de Energia Atômica, IAEA/PNUD, e estabelecer os termos de referência para elaboração do próximo PER 2022-2029, em Viena, República da Áustria, no período de 30.3 a 6.4.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21150.000431/2019-41)</p><p>Autoriza o Engenheiro Agrônomo PAULO AUGUSTO VIANNA BARROSO, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Territorial, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar do 5th Symposium da International Society for Biosafety Security. Durante o evento será feita a apresentação de resultados de pesquisa realizados subsidiara, a CTNBio na alteração da Zona de Exclusão de Algodoeiros Geneticamente Modificados, permitindo que o Estado de Rondônia cultive algodoeiros geneticamente modificados, em Tarragona, Reino da Espanha, no período de 30.3 a 4.4.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21190.000102/2019-23)</p><p>Autoriza o Engenheiro Agrônomo WARLEY MARCOS NASCIMENTO, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado na Hortaliças, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar de reunião na Universidade da Califórnia - UC e realizar visita técnica - Califórnia 2019 (Produção de hortaliças), em São Francisco, Estados Unidos da América, no período de 28.3 a 7.4.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21182.000953/2019-75)</p><p>Autoriza o Engenheiro Agrônomo JUSCIMAR DA SILVA, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado na Hortaliças, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de realizar visita técnica - Califórnia 2019 Produção de hortaliças, em São Francisco, Estados Unidos da América, no período de 29.3 a 6.4.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21182.001011/2019-12)</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>