<xml><article id="7814726" name="01.03" idOficio="5203437" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="06/03/2019" artClass="00016:00115:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11507858">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despacho de 1º de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Despacho de 1º de março de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Santa Catarina, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, AUTORIZA o afastamento do país de:</p><p>ALOYSIO MARTHINS DE ARAUJO JUNIOR, SIAPE 1518685, Professor, lotado no Departamento de Metodologia de Ensino, para participar XXX Simpósio de Didática de Ciências Sociais, em Lisboa, Portugal, de 07/04/2019 a 13/04/2019, com ônus CAPES/PROAP. (Processo 23080.007881/2019-61);</p><p>ANTONIO HENRIQUE DA FONTOURA KLEIN, SIAPE 1810964, Professor, lotado na Coordenadoria Especial de Oceanografia, para Visita a University of South Florida e participar de Coastal Sediment'19, em Tampa, EUA, de 17/05/2019 a 01/06/2019, com ônus CAPES.( Processo 23080.006904/2019-10);</p><p>CESAR AUGUSTO MAGALHÃES BENFATTI, SIAPE 3659479, Professor, lotado no Departamento de Odontologia, para participar de ARCSYS Days/cursos, em Santiago, Chile, de 31/03/2019 a 07/04/2019, com ônus limitado.( Processo 23080.006920/2019-11);</p><p>EDUARDO ANTUNES BORTOLUZZI, SIAPE 1762414, Professor, lotado no Departamento de Odontologia, para participar do AAE 2019 Congresso da Associação Americana de Endodontistas, em Montreal, Canadá, de 08/04/2019 a 15/04/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.004878/2019-95);</p><p>JULIO CESAR PASSOS, SIAPE 359654, Professor, lotado no Departamento de Engenharia de Mecânica, para participar de reuniões e evento "1st Franco - AMSUD Energy and Environment Meeting" em Eindhoven, Holanda, Marselha, França e Lisboa, Portugal de 09/03/2019 a 23/03/2019, com ônus CAPES-NUFFIC. (Processo 23080.008595/2019-12);</p><p>LEILA HAYASHI, SIAPE 1817456, Professor, lotada no Departamento de Aquicultura, para participar de 23rd International Seaweed Symposium, em Jeju, Coréia do Sul, de 27/04/2019 a 05/05/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.007928/2019-96);</p><p>MARCELO LIBORIO SCHWARZBOLD, SIAPE 2221791, lotado no Departamento de Clínica Médica, para realização de Pós-Doutorado, em Los Angeles, EUA, de 17/07/2019 a 16/07/2020, com ônus limitado. (Processo 23080.079963//2018-26);</p><p>PAULO EMILIO LOVATO, SIAPE 1158179, Professor, lotado no Departamento de Engenharia Rural, para participar do "II Simpósio Internacional - micorrízicos simbiose na América do Sul" em Bariloche, Argentina, de 05/03/2019 a 09/03/2019, com ônus CAPES. (Processo 23080.009211/2019-89).</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>No Despacho de Afastamento do País, publicado no DOU n.º 42, de 28/02/2019, Seção 2, página 54, da Profa. SILVANA NAIR LEITE CONTEZINI, onde se lê: "25/03/2019 a 30/09/2019", leia-se: " 25/03/2019 a 30/03/2019". (Processo 23080.003319/2019-68).</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>