<xml><article id="8021480" name="PORTARIA N 146" idOficio="5223304" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2019" artClass="00043:00004:00005:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Conselho da Justiça Federal/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="86" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=86" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11542257">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 146, DE 18 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 146, DE 18 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO DA JUSTIÇA FEDERAL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o que consta no Processo n. 0002340-21.2019.4.90.8000, resolve:</p><p>Art. 1º Efetuar as seguintes alterações na Corregedoria-Geral da Justiça Federal:</p><p>I - Exonerar de cargo em comissão:</p><p>DENISE GUIMARÃES TÂNGARI, matrícula 897, Secretária, código CJ-3, da Secretaria da Corregedoria-Geral;</p><p>MARCO ANTONIO TEIXEIRA DE LUCENA, matrícula 873, Assessor Especial, código CJ-3;</p><p>ANDREA VIANA FERREIRA BECKER, matrícula 918, Assessora "A", código CJ-2;</p><p>EDNA LÚCIA DA SILVA MOURA, matrícula 364, Assessora-Chefe da Assessoria de Apoio às Sessões, código CJ-3;</p><p>II - Nomear para cargo em comissão:</p><p>ANDREA VIANA FERREIRA BECKER, matrícula 918, Secretária, código CJ-3, da Secretaria da Corregedoria-Geral, na vaga decorrente da exoneração de Denise Guimarães Tângari;</p><p>MARCO ANTONIO TEIXEIRA DE LUCENA, matrícula 873, Assessor "A", código CJ-2, na vaga decorrente da exoneração de Andrea Viana Ferreira Becker;</p><p>DENISE GUIMARÃES TÂNGARI, matrícula 897, Assessora-Chefe, código CJ-3, na vaga decorrente da exoneração de Edna Lúcia da Silva Moura,</p><p>EDNA LÚCIA DA SILVA MOURA, matrícula 364, Assessora-Especial, código CJ-3, na vaga decorrente da exoneração de Marco Antonio Teixeira de Lucena.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MINISTRO JOÃO OTÁVIO DE NORONHA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>