<xml><article id="7891679" name="32-PR-2019" idOficio="5209968" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2019" artClass="00016:00104:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11519782">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 7 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 7 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 967 - Exonerar, a pedido, a partir de 28 de fevereiro de 2019, o servidor GIULIAN AUGUSTO STUPP OEDMANN - 1944769, da função gratificada de Chefe da Unidade de Cursos e Apoio ao Usuário, FG-03, do Centro de Computação Eletrônica da Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 968 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor ISAC LUIS DOS SANTOS VASCONCELOS - 1341662, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotado na Coordenação do Curso de Química do Setor de Ciências Exatas, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Secretário, FG-05, da Coordenação do Curso de Química do Setor de Ciências Exatas, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p>Nº 969 - Autorizar, de acordo com as Leis 8.745/93 e 9.849/99 e a Resolução Nº 92/2006-CEPE, a contratação de ELIANE PEREIRA DE LIMA, como Professor Substituto, com salário correspondente à Classe A, Assistente A, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Centro de Estudos do Mar do Setor de Ciências da Terra, a partir da assinatura do contrato até 30 de junho de 2019.</p><p>Nº 970 - Autorizar, de acordo com as Leis 8.745/93 e 9.849/99 e a Resolução Nº 92/2006-CEPE, a contratação de EVANDRO CARDOSO DO NASCIMENTO, como Professor Substituto, com salário correspondente à Classe A, Assistente A, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para a Câmara do Curso de Licenciatura em Educação do Campo do Setor Litoral, a partir da assinatura do contrato até 30 de junho de 2019.</p><p>Nº 971 - Autorizar, de acordo com as Leis 8.745/93 e 9.849/99 e a Resolução Nº 92/2006-CEPE, a contratação de JOAO ROBERTO MENDES, como Professor Substituto, com salário correspondente à Classe A, Adjunto A, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para a Câmara do Curso de Pedagogia à Distância do Setor de Educação, a partir da assinatura do contrato até 30 de junho de 2019.</p><p>Nº 972 - Autorizar, de acordo com as Leis 8.745/93 e 9.849/99 e a Resolução Nº 92/2006-CEPE, a contratação de ELIANE DENISE ARAUJO BACILS, como Professor Substituto, com salário correspondente à Classe A, Adjunto A, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Departamento de Educação Física do Setor de Ciências Biológicas, a partir da assinatura do contrato até 30 de junho de 2019.</p><p>Nº 973 - Autorizar, de acordo com as Leis 8.745/93 e 9.849/99 e a Resolução Nº 92/2006-CEPE, a contratação de TAISA BARBOSA ROBUSTE, como Professor Substituto, com salário correspondente à Classe A, Assistente A, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Departamento de Teoria e Prática de Ensino do Setor de Educação, a partir da assinatura do contrato até 30 de junho de 2019.</p><p>Nº 974 - Autorizar, a partir de 07 de março de 2019 até 31 de março de 2019, a prorrogação do contrato de ANA FLAVIA PIGOZZO FEDATO - 2408744, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe A, Assistente A, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para a Coordenação da Câmara Curso de Gestão Pública do Setor Litoral.</p><p>Nº 975 - Nomear em caráter efetivo, considerando o que consta no artigo 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizada pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, GUILHERME BENEVIDES REHME, habilitado em concurso público realizado por essa Instituição, homologado em 02.07.2018, para o cargo de Médico Área, nível de Classificação E, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, lotação em Curitiba/PR, na vaga de código nº 14909.</p><p>Nº 978 - Considerando o contido no Parecer de Força Executória nº 00080/2019-DIMAD/PFPR/PGF/AGU, convalidar, a partir de 21 de fevereiro de 2019, a nomeação em caráter efetivo de FRANCISCO DE ALENCAR - 2293553, como Professor na carreira de Magistério Superior, lotado no Departamento de Expressão Gráfica do Setor de Ciências Exatas, nomeado conforme Portaria nº 15.542/PROGEPE, de 17 de fevereiro de 2016, publicada no DOU de 19.02.2016, Seção 2, pág. 28; retificada pela Portaria nº 15.908/PROGEPE, de 14 de março de 2016, publicada no DOU de 16.03.2016, Seção 2, pág. 28, tendo em vista a decisão judicial transitada em julgado, conforme consta no Parecer de Força Executória citado acima.</p><p>Nº 991 - Conceder benefício de pensão, a partir de 22 de dezembro de 2018, data do falecimento de LARISSA ALESSANDRA MEDEIROS - 2344322, nos termos dos Art. 215 e 217, inciso I da Lei nº 8.112/90, com redação da Lei nº 13.135/15, ao cônjuge AMÉRICO RIBEIRO DO NASCIMENTO FILHO, calculado com base nos proventos percebidos pela ex-servidora, na categoria funcional de Médico - Área, em regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, nível de classificação E, nível de capacitação I, padrão de vencimento 03, na forma preceituada no § 7º e § 18, do Art. 40 da E.C. 41/03, c/c Art. 2º da Lei n.º 10.887/04.</p><p>Nº 992 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora KARINA DE LIMA LOURENÇO GUIMARÃES - 2182474, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotada na Secretaria Administrativa do Gabinete do Setor de Ciências Exatas, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Assistente da Diretoria, FG-04, do Setor de Ciências Exatas, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p>Nº 993 - Conceder benefício de pensão, a partir de 08 de fevereiro de 2019, data do falecimento de SIEGFRIED MAX CARLOS HASSLER - 338922, nos termos dos Art. 215 e 217, inciso I da Lei nº 8.112/90, com redação da Lei nº 13.135/15, à cônjuge LUCY HASSLER, calculado com base nos proventos percebidos pelo ex-servidor, na categoria funcional de Engenheiro Área, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, nível de classificação E, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, na forma preceituada no § 7º e § 18, do Art. 40 da E.C. 41/03, c/c Art. 2º da Lei Nº 1.0.887/04.</p><p>Nº 994 - Conceder benefício de pensão, a partir de 08 de fevereiro de 2019, data do falecimento de SIEGFRIED MAX CARLOS HASSLER - 6338922, nos termos dos Art. 215 e 217, inciso I da Lei nº 8.112/90, com redação da Lei nº 13.135/15, à cônjuge LUCY HASSLER, calculado com base nos proventos percebidos pelo ex-servidor, na categoria funcional de Professor do Magistério Superior, em regime de Dedicação Exclusiva, classe 6, nível 4, na forma preceituada no § 7º e § 18, do Art. 40 da E.C. 41/03, c/c Art. 2º da Lei Nº 1.0.887/04.</p><p>Nº 997 - Exonerar, a partir de 25 de fevereiro de 2019, a servidora JACQUELINE BISESKI - 1913229, da função gratificada de Secretária Administrativa do Departamento de Oftalmo-Otorrinolaringologia, FG-05, do Setor de Ciências da Saúde.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 8 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 1.008 - Autorizar, de acordo com as Leis 8.745/93 e 9.849/99 e a Resolução Nº 92/2006-CEPE, a contratação de THIAGO GOMES DA SILVA, como Professor Substituto, com salário correspondente à Classe A, Adjunto A, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Departamento de Matemática do Setor de Ciências Exatas, a partir da assinatura do contrato até 30 de junho de 2019.</p><p>Nº 1.009 - Autorizar, de acordo com as Leis 8.745/93 e 9.849/99 e a Resolução Nº 92/2006-CEPE, a contratação de EDINALVA OLIVEIRA, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe DI, Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para a Câmara do Curso de Licenciatura em Educação do Campo do Setor Litoral, a partir da assinatura do contrato, até 30 de junho de 2019.</p><p>Nº 1.010 - Autorizar, de acordo com as Leis 8.745/93 e 9.849/99 e a Resolução Nº 92/2006-CEPE, a contratação de RODRIGO LEITE SOUZA ENOQUE, como Professor Substituto, com salário correspondente à Classe A, Assistente A, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Departamento de Artes do Setor de Artes, Comunicação e Design, a partir da assinatura do contrato até 30 de junho de 2019.</p><p>Nº 1.011 - Autorizar, de acordo com as Leis 8.745/93 e 9.849/99 e a Resolução Nº 92/2006-CEPE, a contratação de ANDRE LUIZ EMIDIO DE ABREU, como Professor Substituto, com salário correspondente à Classe A, Adjunto A, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Departamento de Engenharia Mecânica do Setor de Tecnologia, a partir da assinatura do contrato até 30 de junho de 2019.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>