<xml><article id="8020689" name="Port. APO - 1706 a 1709" idOficio="5223501" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2019" artClass="00016:00099:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11542421">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE MARÇO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.706 - Nos termos do art. 3º, da EC nº 47/2005, aposentar ÂNGELA MARIA DE SOUZA PEREIRA, inscrição UFMG nº 040061, matrícula SIAPE nº 0317998, ocupante do cargo de Odontólogo, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação II, Padrão de Vencimento 14, lotada na Faculdade de Odontologia, com proventos integrais, por ter provado contar 40 (quarenta) anos de contribuição.</p><p>Nº 1.707 - Nos termos do art. 3º, da EC nº 47/2005, aposentar KÁTIA LUCY DE MELO MALTOS, inscrição UFMG nº 096237, matrícula SIAPE nº 1143656, ocupante do cargo Professor Associado, Nível 4, lotada na Faculdade de Odontologia, com proventos integrais, por ter provado contar 33 (trinta e três) anos de contribuição.</p><p>Nº 1.708 - Nos termos do art. 3º, da EC nº 47/2005, aposentar LUIZ MARCOS AMBRÓSIO, inscrição UFMG nº 126950, matrícula SIAPE nº 1144558, ocupante do cargo de Motorista, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 14, lotado no Instituto de Geociências, com proventos integrais, por ter provado contar 36 (trinta e seis) anos de contribuição.</p><p>Nº 1.709 - Nos termos do art. 40, III, b, da CF/88, redação da EC 41/2003, aposentar MARIA DO CARMO DIAS GONTIJO, inscrição UFMG nº 121622, matrícula SIAPE nº 1144073, ocupante do cargo de Farmacêutico-Habilitação, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 15, lotada no Hospital das Clínicas, com proventos na proporção de 24/30 (vinte e quatro trinta avos) de sua remuneração, calculados de acordo com a média aritmética simples das maiores remunerações, conforme o art. 1º, da Lei 10.887/2004.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>