<xml><article id="7991995" name="Afastamento Fabio e John" idOficio="5219562" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="19/03/2019" artClass="00016:00113:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11536089">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOs de  DE 18 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOs de DE 18 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO RIO DE JANEIRO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n.º 188/MEC, de 06 de março de 1995, AUTORIZA, o afastamento do país os servidores:</p><p>FABIO HENRIQUE LOPES, Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE n.º 1772144 lotado no Departamento de História e Relações Internacionais do Instituto de Ciências Humanas e Sociais, para participar de missão de Pesquisa - execução de convênio e cooperação interinstitucional entre a Universidade Federal Rural do Rio de Janeiro e a Université Paris Diderot e participar da "Table ronde - Genre et sexualité au Brésil, de 1960 à 1980", na Association des Chercheurs et des Étudians Brésiliens en France, na França, no período de 19/04/2019 a 05/05/2019, com ônus limitado para a UFRRJ. Processo: 23083.003055/2019-12.</p><p>JOHN WILKINSON, Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE n.º 0387237, lotado no Departamento de Desenvolvimento, Agricultura e Sociedade do Instituto de Ciências Humanas e Sociais, para participar do evento Interdisciplinary workshop promoting effective sustainability in soy global supply chains, que será realizado na Universidade de York, na Inglaterra, no período de 23/03/2019 a 29/03/2019, com ônus limitado para a UFRRJ. Processo: 23083.003029/2019-34.</p><p class="assina">RICARDO LUIZ LOURO BERBARA.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>