<xml><article id="8057429" name="FORMATADO MAPA DOU - Rafael - Ro" idOficio="5227483" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="22/03/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11549195">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de 20 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS de 20 de março de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 717, de 16 de agosto de 2013, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995, autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário RAFAEL RIBEIRO GONÇALVES BARROCAS, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da 13ª Sessão do Comitê Codex Alimentarius de Contaminantes em Alimentos - CCCF, em Yogyakarta, República da Indonésia, no período de 25.4 a 5.5.2019, com ônus para o(a) PI INSPLACLASS. (Processo n° 21000.012414/2019-70)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário ROGÉRIO PEREIRA DA SILVA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Comércio e Relações Internacionais - SCRI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar das negociações do Capítulo sobre Medidas Sanitárias e Fitossanitárias da II Rodada Negociadora do Acordo de Comércio entre Mercosul e Coreia do Sul, em Seul, República da Coréia, no período de 30.3 a 7.4.2019, com ônus para o(a) SCRI/MISSÃO. (Processo n° 04197.000005/2019-51)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário EGON VIEIRA DA SILVA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da reunião do SGT nº 3 do MERCOSUL "Regulamentos Técnicos e Avaliaçao da Conformidade", em exercício da Presidência Pro Tempore, "LXVIII Reunião Ordinária do Subgrupo nº 3, em Buenos Aires, República Argentina, no período de 8 a 10.4.2019, com ônus para a SDA. (Processo n° 21000.012836/2019-45)</p><p>Autoriza o Técnico em Zootecnia LUIZ ANTÔNIO NABHAN GARCIA, do Quadro Permanente deste Ministério, exercendo a função de Secretário Especial de Assuntos Fundiários, lotado na Secretaria Especial de Assuntos Fundiários - SEAF, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de acompanhar Comitiva Presidencial, em Santiago, República do Chile, no período de 20 a 24.3.2019, com ônus para o(a) Opera Sede Passagens Internacionais 8167. (Processo n° 21000.015134/2019-13)</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>