<xml><article id="8031431" name="PORTARIA 76-2019__131351" idOficio="5224455" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2019" artClass="00043:00036:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11543977">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 76, de 8 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 76, de 8 de março de 2019</p><p>O DESEMBARGADOR CARLOS EDUARDO CAUDURO PADIN, PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE SÃO PAULO, no uso das atribuições que lhe confere a Lei, DETERMINA:</p><p>Art. 1º - Ficam designados os servidores RICARDO MENDONÇA FALCÃO, VÂNIA CRISTINA GUARNIERIE, LAURO SANTIAGO DE SOUZA E SILVA, ALINE CRISTINA GOMES DOS SANTOS GADRET, SILVANA SALES SCARDINI e ALEXANDRE CUNHA DE SOUTO MAIOR para atuarem como pregoeiros na realização de pregões das modalidades presencial e eletrônica, no âmbito deste Tribunal, nos termos dos artigos 7º, inciso II, e 9º, do Decreto nº 3.555, de 8.8.2000, alterado pelos Decretos nº 3.693/2000 e 3.784/2001, e dos artigos 8º, inciso I, e 10, §1º, do Decreto nº 5.450, de 31.5.2005.</p><p>Art. 2º - Ficam designados para atuarem na equipe de apoio do pregoeiro os servidores Ricardo Mendonça Falcão, Vânia Cristina Guarnierie, Lauro Santiago de Souza e Silva, Aline Cristina Gomes dos Santos Gadret, Silvana Sales Scardini, Alexandre Cunha de Souto Maior, Luciana Russo Kohnen Grosche, Gustavo Mormesso de Abreu, Ana Carolina da Silva Rocha, Daiane Moura de Carvalho Brzostek e Maria Midori Yamamoto Takeda.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação, com validade de 12 (doze) meses.</p><p></p><p class="assina">CARLOS EDUARDO CAUDURO PADIN</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>