<xml><article id="7798316" name="Portaria 168-2" idOficio="5201876" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00016:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="118" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=118" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11505107">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Reitor em exercício da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 168 - Autorizar o afastamento do país do servidor docente BRUNO PINHEIRO RODRIGUES, matrícula SIAPE Nº 1364872, CPF nº 009.150.081-81, no período de 16/04/2019 a 29/04/2019, para realização de pesquisa documental, na Archivo General de la Nación, a fim de embasar o projeto de pesquisa "Fogo da liberdade: a participação de negros fugidos do Mato Grosso nas guerras de independência da Bolívia (1809-1825) - Registro na PROPEq 162/2018, em Buenos Aires - Argentina, com ônus limitado para a UFMT. (Processo nº 23108.009401/2019-41).</p><p>Nº 170 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, publicada no Diário Oficial da União de 06 de julho de 2005, ao servidor PAULO ROBERTO AMBROSIO, matricula SIAPE nº 416674, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório Área, do quadro efetivo desta Universidade, lotado na Divisão de Gestão de Pessoas - HUJM, em regime de trabalho de 40 horas semanais, Classificação D, Capacitação 02, Padrão de Vencimento 16, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 14% (catorze por cento) de Anuênios - Art. 244, Lei 8.112/90 e Incentivo à Qualificação, conforme processo de aposentadoria nº 23108.977510/2018-10. declarar vago o respectivo cargo. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.977510/2018-10).</p><p>Nº 171 - Retificar o Artigo único da Portaria GR Nº 100, de 04 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União em 6 de fevereiro de 2019, referente ao afastamento do país da servidora docente OZERINA VICTOR DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE Nº 1123949, CPF nº 406.219.521-68: ONDE SE LÊ: Período de 23/02 a 02/03/2019 e Autorização MEC nº 388714.20190201.7072. LEIA-SE: Período de 23/02/2019 a 03/03/2019 e Autorização MEC nº 388714.20190227.7151. (Processo nº 23108.001274/2019-31).</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>