<xml><article id="7851016" name="DESIG_2019_03_07_Portaria101979" idOficio="5206343" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/03/2019" artClass="00013:00054:00013:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00010" artCategory="Ministério da Economia/Banco Central do Brasil/Área de Fiscalização/Departamento de Monitoramento do Sistema Financeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11513439">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 101.979, DE 6 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 101.979, DE 6 DE MARÇO DE 2019</p><p>O CHEFE DO DEPARTAMENTO DE MONITORAMENTO DO SISTEMA FINANCEIRO DO BANCO CENTRAL DO BRASIL, substituto, no uso da competência que lhe confere o art. 23, inciso IV, alínea "a" do Regimento Interno, anexo à Portaria nº 84.287, de 27 de fevereiro de 2015, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor THEO COTRIM MARTINS, matrícula nº 9.314.961-1, da função comissionada de CHEFE DE SUBUNIDADE, sigla FDT-1, na Divisão de Monitoramento dos Tomadores de Crédito (DESIG/DIMEC), a contar de 10 de março de 2019;</p><p>Art. 2º Designar o servidor ANDRE BARBOSA COSTA, matrícula nº 0.736.319-2, para exercer a função comissionada de CHEFE DE SUBUNIDADE, sigla FDT-1, na Divisão de Monitoramento dos Tomadores de Crédito (DESIG/DIMEC), a partir do dia 11 de março de 2019, ficando dispensado da função comissionada que atualmente exerce;</p><p>Art. 3º Designar o servidor MARCEL BOCCA VIEIRA DE REZENDE PINTO, matrícula nº 6.751.997-0, para exercer a função comissionada de COORDENADOR, sigla FDO-1, na Coordenação de Monitoramento dos Tomadores de Crédito de Varejo (DESIG/DIMEC/COMEC-01), a partir do dia 11 de março de 2019.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GILNEU FRANCISCO ASTOLFI VIVAN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>