<xml><article id="7958322" name="DOU_Portaria 77_19_Nomeação" idOficio="5216604" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/03/2019" artClass="00043:00036:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="80" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=80" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11531203">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 77, DE 11 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 77, DE 11 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral do Estado de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar sem efeito, por perda do prazo legal para a posse, a nomeação do candidato RICARDO HUMBERTO DE MIRANDA FELIX, RG. 1865167, para ocupar o cargo de Analista Judiciário - Área Apoio Especializado - Especialidade Medicina (Clínica Médica), criado pela Lei n. 7.263/1984 de 3/12/1984, publicada na Portaria nº 9/2019, DOU nº 13 em 18/01/2019, decorrente de aposentadoria do servidor Desiderio Favarato, publicada na Portaria nº 356, DOU n.º 10, em 15/1/2018.</p><p>Art. 2º Tornar sem efeito, por desistência definitiva, a nomeação do candidato MARCIO ALVAREZ EMMERICH DE SOUZA, RG. 18992597, para ocupar o cargo de Técnico Judiciário - Área Apoio Especializado - Especialidade Programação de Sistemas, criado pela Lei nº 11.202/2005 de 29/11/2005, publicada na Portaria nº 9/2019, DOU nº 13 em 18/01/2019, decorrente de vacância por posse em outro cargo público inacumulável do servidor Hsiao Chien Hsiung, publicada na Portaria nº 5, DOU nº 20 em 29/1/2018.</p><p>Art. 3º Nomear por concurso, em estágio probatório, para os cargos relacionados abaixo, do Quadro de Pessoal deste Tribunal:</p><p>Nos termos do artigo 9º, inciso I, e artigo 10 da Lei n. 8.112/90.</p><p>Para ocupar o cargo de Analista Judiciário - Área Judiciária, Classe A, Padrão 1:</p><p>ADALBERTO BIAZOTTO JUNIOR, classificado em 30º lugar em Concurso Público de Provas, destinado ao provimento das vagas deste Tribunal, na vaga decorrente da aposentadoria de Márcia Trabachini em 5/12/2017, publicada na Portaria n.º 338, DOU n.º 232, em 5/12/2017, criada pela Lei n. 8.868/1994 de 14/4/1994, enquadrado nos limites autorizados no anexo I da Portaria TSE nº 671/2017;</p><p>ANA CAROLINA GUIMARAES VALORY, classificada em 31º lugar em Concurso Público de Provas, destinado ao provimento das vagas deste Tribunal, na vaga decorrente da aposentadoria de Sueli Pereira em 18/1/2018, publicada na Portaria n.º 323, DOU n.º 13, em 18/1/2018, criada pela Lei n. 6.082/1974 de 10/7/1974, enquadrado nos limites autorizados no anexo I da Portaria TSE nº 671/2017;</p><p>DANILO PALAZZI, classificado em 33º lugar em Concurso Público de Provas, destinado ao provimento das vagas deste Tribunal, na vaga decorrente da aposentadoria de Regina do Sameiro Fernandes Correia em 15/2/2018, publicada na Portaria n.º 34, DOU n.º 31, em 15/2/2018, criada pela Lei n. 8.868/1994 de 14/4/1994, enquadrado nos limites autorizados no anexo I da Portaria TSE nº 671/2017;</p><p>MARINA MELO LINS STORCH, classificada em 34º lugar em Concurso Público de Provas, destinado ao provimento das vagas deste Tribunal, na vaga decorrente da posse em outro cargo público inacumulável de Elvis Nivaldo dos Santos Pavan em 24/8/2018, publicada na Portaria n.º 328, DOU n.º 177, em 13/9/2018, criada pela Lei n. 10.842/2004 de 20/2/2004;</p><p>Para ocupar o cargo de Analista Judiciário - Área Administrativa, Classe A, Padrão 1:</p><p>BEATRIZ FIDELES GRECO, classificada em 21º lugar em Concurso Público de Provas, destinado ao provimento das vagas deste Tribunal, na vaga decorrente da aposentadoria de Ricardo Assero Gonçalez em 27/11/2017, publicada na Portaria n.º 301, DOU n.º 226, em 27/11/2017, criada pela Lei n. 7.645/1987 de 18/12/1987, enquadrado nos limites autorizados no anexo I da Portaria TSE nº 671/2017;</p><p>SIMONE LUNA VALINS, classificada em 22º lugar em Concurso Público de Provas, destinado ao provimento das vagas deste Tribunal, na vaga decorrente da aposentadoria de Lina Nakane Ribeiro em 1/12/2017, publicada na Portaria n.º 303, DOU n.º 230, em 1/12/2017, criada pela Lei n. 11.202/2005 de 29/11/2005, enquadrado nos limites autorizados no anexo I da Portaria TSE nº 671/2017;</p><p>PRISCILA RISSO TEODORO, classificada em 23º lugar em Concurso Público de Provas, destinado ao provimento das vagas deste Tribunal, na vaga decorrente da aposentadoria de Oswaldo Santana da Silva Junior em 20/2/2018, publicada na Portaria n.º 9, DOU n.º 34, em 20/2/2018, criada pela Lei n. 8.868/1994 de 14/4/1994, enquadrado nos limites autorizados no anexo I da Portaria TSE nº 671/2017;</p><p>ADRIANA FICHER, classificada em 24º lugar em Concurso Público de Provas, destinado ao provimento das vagas deste Tribunal, na vaga decorrente da posse em outro cargo público inacumulável de Augusto Gomes Yoshida em 12/9/2018, publicada na Portaria n.º 344, DOU n.º 184, em 24/9/2018, criada pela Lei n. 13.150/2015 de 27/7/2015;</p><p>PRISCILA ALVES PINTO, classificada em 25º lugar em Concurso Público de Provas, destinado ao provimento das vagas deste Tribunal, na vaga decorrente da exoneração de Luís Fernando Galvagni em 6/11/2018, publicada na Portaria n.º 411, DOU n.º 225, em 23/11/2018, criada pela Lei n. 8.868/1994 de 14/4/1994;</p><p>Para ocupar o cargo de Técnico Judiciário - Área Administrativa , Classe A , Padrão 1:</p><p>ALINE SPULDARO, classificada em 58º lugar em Concurso Público de Provas, destinado ao provimento das vagas deste Tribunal, na vaga decorrente da aposentadoria de Luis Eduardo Santos Quaresma em 31/10/2017, publicada na Portaria n.º 309, DOU n.º 209, em 31/10/2017, criada pela Lei n. 7.645/1987 de 18/12/1987, enquadrado nos limites autorizados no anexo I da Portaria TSE nº 671/2017;</p><p>ELIANA EVANGELISTA DOS SANTOS, classificada em 60º lugar em Concurso Público de Provas, destinado ao provimento das vagas deste Tribunal, na vaga decorrente da aposentadoria de Elias Batista em 19/12/2017, publicada na Portaria n.º 351, DOU n.º 242, em 19/12/2017, criada pela Lei n. 6.082/1974 de 10/7/1974, enquadrado nos limites autorizados no anexo I da Portaria TSE nº 671/2017;</p><p>KLEBER HENRIQUE FACCHIN, classificado em 62º lugar em Concurso Público de Provas, destinado ao provimento das vagas deste Tribunal, na vaga decorrente da aposentadoria de Eva Cristina Euzebio em 19/12/2017, publicada na Portaria n.º 311, DOU n.º 242, em 19/12/2017, criada pela Lei n. 6.082/1974 de 10/7/1974, enquadrado nos limites autorizados no anexo I da Portaria TSE nº 671/2017;</p><p>ISABELE ZARZAR DE PAULA MENDES MELO, classificada em 63º lugar em Concurso Público de Provas, destinado ao provimento das vagas deste Tribunal, na vaga decorrente da aposentadoria de Sueli Shinzato em 19/12/2017, publicada na Portaria n.º 313, DOU n.º 242, em 19/12/2017, criada pela Lei n. 7.645/1987 de 18/12/1987, enquadrado nos limites autorizados no anexo I da Portaria TSE nº 671/2017;</p><p>RAPHAEL D ANTONIO PIRES, classificado em 64º lugar em Concurso Público de Provas, destinado ao provimento das vagas deste Tribunal, na vaga decorrente da aposentadoria de Antonio Maria da Silva em 15/1/2018, publicada na Portaria n.º 347, DOU n.º 10, em 15/1/2018, criada pela Lei n. 6.082/1974 de 10/7/1974, enquadrado nos limites autorizados no anexo I da Portaria TSE nº 671/2017;</p><p>JOAO VITOR DE SOUZA LIMA PACHECO, classificado em 65º lugar em Concurso Público de Provas, destinado ao provimento das vagas deste Tribunal, na vaga decorrente da posse em outro cargo público inacumulável de Matheus Monteiro Pereira em 11/10/2018, publicada na Portaria n.º 377, DOU n.º 204, em 23/10/2018, criada pela Lei n. 6.082/1974 de 10/7/1974;</p><p>DANIELA SANTOS BONITO SAMPAIO, classificada em 66º lugar em Concurso Público de Provas, destinado ao provimento das vagas deste Tribunal, na vaga decorrente da aposentadoria de Maria José de Jesus Lemos em 24/1/2018, publicada na Portaria n.º 16, DOU n.º 17, em 24/1/2018, criada pela Lei n. 6.082/1974 de 10/7/1974, enquadrado nos limites autorizados no anexo I da Portaria TSE nº 671/2017;</p><p>MARIA OLIVIA ALBUQUERQUE SORDI, classificada em 67º lugar em Concurso Público de Provas, destinado ao provimento das vagas deste Tribunal, na vaga decorrente da aposentadoria de Rosana Nanartonis em 29/1/2018, publicada na Portaria n.º 334, DOU n.º 20, em 29/1/2018, criada pela Lei n. 6.082/1974 de 10/7/1974, enquadrado nos limites autorizados no anexo I da Portaria TSE nº 671/2017;</p><p>PATRICIA HORITA BRAGA DO CARMO, classificada em 68º lugar em Concurso Público de Provas, destinado ao provimento das vagas deste Tribunal, na vaga decorrente da aposentadoria de Antonio Ducci em 30/1/2018, publicada na Portaria n.º 324, DOU n.º 21, em 30/1/2018, criada pela Lei n. 7.354/1985 de 30/8/1985, enquadrado nos limites autorizados no anexo I da Portaria TSE nº 671/2017;</p><p>Nos termos do artigo 9º, inciso I, e artigo 10 da Lei n. 8.112/90 e considerando ainda o disposto no art. 4º da Lei n. 12.990/2014</p><p>Para ocupar o cargo de Analista Judiciário - Área Judiciária , Classe A , Padrão 1:</p><p>LALIA TERRA VIEIRA DA SILVA, classificada em 9º lugar em Concurso Público de Provas, destinado ao provimento das vagas deste Tribunal, na vaga decorrente da aposentadoria de Jade Almeida Prometti em 1/2/2018, publicada na Portaria n.º 6, DOU n.º 23, em 1/2/2018, criada pela Lei n. 6.082/1974 de 10/7/1974, enquadrado nos limites autorizados no anexo I da Portaria TSE nº 671/2017;</p><p>Para ocupar o cargo de Analista Judiciário - Área Administrativa, Classe A, Padrão 1:</p><p>VICTOR SILVA PEREIRA DE LIMA, classificado em 6º lugar em Concurso Público de Provas, destinado ao provimento das vagas deste Tribunal, na vaga decorrente da aposentadoria de Marli Aparecida Zani em 1/12/2017, publicada na Portaria n.º 247, DOU n.º 230, em 1/12/2017, criada pela Lei n. 6.082/1974 de 10/7/1974, enquadrado nos limites autorizados no anexo I da Portaria TSE nº 671/2017;</p><p>Para ocupar o cargo de Técnico Judiciário - Área Administrativa , Classe A , Padrão 1:</p><p>MARIANA CAMILA SILVA CATAO, classificada em 16º lugar em Concurso Público de Provas, destinado ao provimento das vagas deste Tribunal, na vaga decorrente da aposentadoria de Osorio Danton Paixão e Silva em 17/11/2017, publicada na Portaria n.º 317, DOU n.º 220, em 17/11/2017, criada pela Lei n. 6.082/1974 de 10/7/1974, enquadrado nos limites autorizados no anexo I da Portaria TSE nº 671/2017;</p><p>TAMIRES CRISTINA DA SILVA, classificada em 17º lugar em Concurso Público de Provas, destinado ao provimento das vagas deste Tribunal, na vaga decorrente da aposentadoria de Celina Maria de Jesus Silveira em 8/1/2018, publicada na Portaria n.º 325, DOU n.º 5, em 8/1/2018, criada pela Lei n. 8.868/1994 de 14/4/1994, enquadrado nos limites autorizados no anexo I da Portaria TSE nº 671/2017;</p><p>FERNANDO CALDAS OLIVEIRA, classificado em 19º lugar em Concurso Público de Provas, destinado ao provimento das vagas deste Tribunal, na vaga decorrente da posse em outro cargo público inacumulável de Luiz Gustavo Frediani Nogueira em 24/4/2018, publicada na Portaria n.º 151, DOU n. 86, em 7/5/2018, criada pela Lei n. 11.202/2005 de 29/11/2005;</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS EDUARDO CAUDURO PADIN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>