<xml><article id="8064144" name="Minuta de Portaria - INCON - Del" idOficio="5228120" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2019" artClass="00013:00049:00058:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda/Secretaria de Política Econômica" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11550340">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2, DE 18 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2, DE 18 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE POLÍTICA ECONÔMICA DA SECRETARIA ESPECIAL DE FAZENDA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 80, de 13 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 15 de fevereiro de 2019, e tendo em vista o que consta no Processo SEI nº 12177.100139/2019-38, resolve:</p><p>Art. 1º Subdelegar competência a ALINE DE MEDEIROS DANTAS, matrícula SIAPE nº 1370004, e em seus impedimentos eventuais, a SAYONARA GOMES DOS SANTOS FERREIRA, matrícula SIAPE nº 3102793, para praticar atos de nomeação e exoneração dos titulares de cargos em comissão do Grupo Direção e Assessoramento Superiores, códigos DAS 101 e 102, níveis 1 a 3; de Funções Comissionadas do Poder Executivo - FCPE, de mesmos níveis; e designação e dispensa de Funções Gratificadas - FG.</p><p>Art. 2º Subdelegar competência a ALINE DE MEDEIROS DANTAS, matrícula SIAPE nº 1370004, e em seus impedimentos eventuais, a SAYONARA GOMES DOS SANTOS FERREIRA, matrícula SIAPE nº 3102793, para praticar atos de designação e dispensa de substitutos eventuais de cargos em comissão do Grupo Direção e Assessoramento Superiores, código DAS 101, níveis 1 a 5; de Funções Comissionadas do Poder Executivo - FCPE, de mesmos níveis; e designação e dispensa de Funções Gratificadas - FG.</p><p>Art. 3º Subdelegar competência a ALINE DE MEDEIROS DANTAS, matrícula SIAPE nº 1370004, e em seus impedimentos eventuais, a SAYONARA GOMES DOS SANTOS FERREIRA, matrícula SIAPE nº 3102793, para dar posse aos servidores nomeados para ocupar cargos em comissão.</p><p>Art. 4º Subdelegar competência a ALINE DE MEDEIROS DANTAS, matrícula SIAPE nº 1370004, e em seus impedimentos eventuais, a SAYONARA GOMES DOS SANTOS FERREIRA, matrícula SIAPE nº 3102793, para praticar atos relativos à concessão, programação, acumulação e interrupção de férias dos agentes públicos em exercício em suas respectivas unidades.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ADOLFO SACHSIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>