<xml><article id="8036240" name="ADBHO_2019_03_20_PORTARIA" idOficio="5225255" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2019" artClass="00013:00054:00011:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Banco Central do Brasil/Área de Administração/Gerência Administrativa em Belo Horizonte" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11545120">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA 102.181, DE 20 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA 102.181, DE 20 de março de 2019</p><p>O Gerente Administrativo Regional em Belo Horizonte, no uso da atribuição prevista no art. 129, inciso II, alínea "h", do Regimento Interno do Banco Central do Brasil, aprovado pela Portaria nº 99.433, de 29 de agosto de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 31 de agosto de 2018, e alterações posteriores, resolve:</p><p>Fica dispensado, a pedido, o servidor LUIZ GUSTAVO DIEGUEZ DINIZ, matrícula, 6.518.041-0, da função comissionada de Coordenador, sigla FDO-1, na Coordenação de Gestão de Sistemas Corporativos da Gerência Administrativa em Belo Horizonte (ADBHO/COSIC).</p><p>Fica designado o servidor WILLIAN RODRIGUES ARAÚJO, matrícula 9.844.303-8, para exercer, a função comissionada de Coordenador, sigla FDO-1, na Coordenação de Gestão de Sistemas Corporativos da Gerência Administrativa em Belo Horizonte (ADBHO/COSIC).</p><p>Fica designado o servidor LUIZ GUSTAVO DIEGUEZ DINIZ, matrícula, 6.518.041-0, para substituir a função comissionada de Coordenador, sigla FDO-1, na Coordenação de Gestão de Sistemas Corporativos da Gerência Administrativa em Belo Horizonte (ADBHO/COSIC) nos afastamentos ou impedimentos legais ou regulamentares de seu titular ou na ocorrência da vacância da função.</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">HUGO JOSE AUGUSTO CRESPO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>