<xml><article id="8013506" name="Portaria nº 030.2019 SRS" idOficio="5222705" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2019" artClass="00016:00057:00014:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso/Câmpus Sorriso" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11540749">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 30, DE 8 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 30, DE 8 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR GERAL DO CAMPUS SORRISO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pela Portaria nº 863, de 19.04.17, publicada no D.O.U. de 20.04.17, e considerando a Portaria nº 1.729, de 09.09.2014 de delegação de competências aos Diretores Gerais de designação e dispensa de função, Considerando o Processo nº 23444.000258.2019-19, resolve:</p><p>I - Dispensar a servidora Gricielle Aparecida Sutil, ocupante do cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Siape nº 2085399, pertencente ao quadro permanente deste Instituto, da função comissionada de Coordenação do Curso Técnico em Alimentos Integrado ao Ensino Médio, deste IFMT, Campus Sorriso, código FCC.</p><p>II - Designar o servidor Alan Franco Barbosa, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Siape nº 2320041, pertencente ao quadro permanente deste Instituto, para exercer a função comissionada de Coordenação do Curso Técnico em Alimentos Integrado ao Ensino Médio, deste IFMT, Campus Sorriso, código FCC.</p><p>III - Cientifiquem-se e cumpram-se.</p><p class="assina">Claudir Von Dentz</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>