<xml><article id="8064042" name="P253119" idOficio="5228110" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2019" artClass="00016:00108:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11550283">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 2.531 - Autorizar o afastamento do País de LUCIANA PORCHER NEDEL, Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Informática Aplicada do Instituto de Informática e com exercício no Centro de Empreendimentos em Informática, com a finalidade de participar do "26th IEEE Conference on Virtual Reality and 3D User Interfaces (IEEE VR)", em Osaka, Japão, no período compreendido entre 20/03/2019 e 27/03/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 62470.</p><p>Nº 2.532 - Autorizar o afastamento do País de LUIZ ALBERTO GRIJO, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de História do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, com a finalidade de ministrar disciplina e proferir palestra junto à Universidad Nacional de Cuyo, em Mendoza, Argentina, no período compreendido entre 07/04/2019 e 20/04/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 62103.</p><p>Nº 2.533 - Autorizar o afastamento do País de MICHELE LINDNER, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Geografia do Instituto de Geociências, com a finalidade de participar do "XVII Encuentro de Geógrafos de América Latina", em Quito, Equador, no período compreendido entre 07/04/2019 e 15/04/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 62340.</p><p>Nº 2.534 - Autorizar o afastamento do País de PAOLA BASSO MENNA BARRETO GOMES ZORDAN, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Artes Visuais do Instituto de Artes, com a finalidade de participar do "Simposio Internacional Warburg 2019", em Buenos Aires, Argentina, no período compreendido entre 07/04/2019 e 14/04/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 72536.</p><p>Nº 2.535 - Autorizar o afastamento do País de ROSA MARIA VIEIRA MEDEIROS, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Geografia do Instituto de Geociências, com a finalidade de participar do "XVII Encuentro de Geógrafos de América Latina", em Quito, Equador, no período compreendido entre 07/04/2019 e 15/04/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 62313.</p><p>Nº 2.536 - Autorizar o afastamento do País de ROBERTO GIUGLIANI, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Genética do Instituto de Biociências, com a finalidade de participar da "Expert meeting on Genomics &amp; Genetic disorders", em Pretoria, África Do Sul, no período compreendido entre 08/04/2019 e 12/04/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 72707.</p><p>Nº 2.537 - Autorizar o afastamento do País de VALESCA DALL ALBA, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Nutrição da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar do "The International Liver CongressTM2019", em Viena, Áustria, no período compreendido entre 09/04/2019 e 16/04/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 62431.</p><p>Nº 2.538 - Autorizar o afastamento do País de VIRGINIA PRADELINA DA SILVEIRA FONSECA, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Comunicação da Faculdade de Biblioteconomia e Comunicação, com a finalidade de participar do "IV Congreso Internacional de Comunicación y Pensamiento", em Sevilha, Espanha, no período compreendido entre 09/04/2019 e 13/04/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 72703.</p><p>Nº 2.539 - Autorizar o afastamento do País de ALFREDO NICOLAIEWSKY, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Artes Visuais do Instituto de Artes, com a finalidade de participar do "X Congresso Internacional CSO'2019", em Lisboa, Portugal, no período compreendido entre 10/04/2019 e 18/04/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 62291.</p><p>Nº 2.540 - Autorizar o afastamento do País de APIO CLAUDIO MARTINS ANTUNES, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Cirurgia da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar do "The Evandro de Oliveira Symposium: Mastery and Legacy in Neuroanatomy, and the Surgery of Cerebrovascular Lesions, Complex Brain Tumors and Epilepsy" e da "American Association of Neurological Surgeons (AANS) Annual Scientific Meeting", em San Diego, Estados Unidos, no período compreendido entre 10/04/2019 e 18/04/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 72793.</p><p>Nº 2.541 - Autorizar o afastamento do País de DANIELA MENDES CIDADE, Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Arquitetura da Faculdade de Arquitetura e com exercício na Comissão de Extensão em Arquitetura, com a finalidade de participar do "X Congresso Internacional CSO'2019", em Lisboa, Portugal, no período compreendido entre 10/04/2019 e 19/04/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 62267.</p><p>Nº 2.543 - Autorizar o afastamento do País de RICARDO STEIN, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Medicina Interna da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar do "EuroPrevent 2019", em Lisboa, Portugal, no período compreendido entre 10/04/2019 e 15/04/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 62158.</p><p>Nº 2.544 - Autorizar o afastamento do País de SANDRA MARIA LUCIA PEREIRA GONÇALVES, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Comunicação da Faculdade de Biblioteconomia e Comunicação, com a finalidade de participar do "X Congresso Internacional CSO'2019", em Lisboa, Portugal, no período compreendido entre 10/04/2019 e 19/04/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 72700.</p><p>Nº 2.545 - Autorizar o afastamento do País de ROGERIO FAE, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Ciências Administrativas da Escola de Administração e com exercício na Comissão de Graduação de Administração, com a finalidade de participar do "XXXII Congreso Internacional ALAS Perú 2019", em Lima, Peru, no período compreendido entre 01/12/2019 e 07/12/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 62375.</p><p>Nº 2.546 - Autorizar o afastamento do País de ANDREA POLETO OLTRAMARI, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Ciências Administrativas da Escola de Administração, com a finalidade de participar do"35th EGOS Colloquium 2019", em Edimburgo, Escócia, no período compreendido entre 02/07/2019 e 07/07/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 72739.</p><p>Nº 2.547 - Autorizar o afastamento do País de ANDRE LUIZ MARENCO DOS SANTOS, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Ciência Política do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, com a finalidade de participar do "15e CONGRES AFSP &amp; CoSPoF 2019", em Bordeaux, França, no período compreendido entre 30/06/2019 e 06/07/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 62328.</p><p>Nº 2.548 - Autorizar o afastamento do País de RAFAEL KRUTER FLORES, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Ciências Administrativas da Escola de Administração, com a finalidade de participar do "11th International Critical Management Studies Conference", em Milton Keynes, Inglaterra, no período compreendido entre 25/06/2019 e 02/07/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 62487.</p><p>Nº 2.549 - Autorizar o afastamento do País de CRISTIANE BAUERMANN LEITAO, Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Medicina Interna da Faculdade de Medicina e com exercício no Programa de Pós-Graduação em Ciências Médicas: Endocrinologia, com a finalidade de realizar visita à University of Toronto, em Toronto, Canadá, no período compreendido entre 06/06/2019 e 01/07/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 62214.</p><p>Nº 2.550 - Autorizar o afastamento do País de FABIO KLAMT, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Bioquímica do Instituto de Ciências Básicas da Saúde, com a finalidade de participar da "14th International Conference on Alzheimer's and Parkinson's Diseases", em Lisboa, Portugal, no período compreendido entre 23/03/2019 e 01/04/2019, incluído trânsito, com ônus CNPq. Solicitação nº 72742.</p><p>Nº 2.551 - Autorizar o afastamento do País de FERNANDO GERCHMAN, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Medicina Interna da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar da "Key Scientific Leader (KSL 3) Meeting", em Bruxelas, Bélgica, no período compreendido entre 07/04/2019 e 10/04/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 72818.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>