<xml><article id="7852451" name="PORTARIA Nº 437 2019" idOficio="5206492" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/03/2019" artClass="00010:00073:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11513757">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 437, DE 7 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 437, DE 7 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições legais e regulamentares, em especial o disposto no art. 46 do Regulamento da Anatel, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, no inciso XI do art. 136 do Regimento Interno da Anatel, aprovado pela Resolução nº 612, de 29 de abril de 2013, e no processo nº 53500.007302/2019-52 resolve:</p><p>Exonerar JOÃO VICTOR RODRIGUES do cargo comissionado técnico, CCT-III, com função de Apoio Técnico Administrativo, na Gerência de Planejamento Estratégico/PRPE, da Superintendência de Planejamento e Regulamentação/SPR.</p><p>Exonerar RODRIGO DE CAMPOS CONCEIÇÃO do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Controle Preventivo/RCTS5, na Gerência de Tratamento de Solicitações de Consumidores/RCTS, da Superintendência de Relações com Consumidores/SRC.</p><p>Exonerar, a pedido, ILDOMAR DOS REIS CALÇADO do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador de Processo/PRPE2, na PRPE, da SPR, e nomear SILVANA REZENDE para o cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador de Processo de Planejamento Institucional/PRPE2, na PRPE, da SPR.</p><p>Exonerar JEANN KARLO DE MELO VIEIRA do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Assessor, na PRPE, da SPR, e nomear FABIANA YUKA FUJIMOTO para o referido cargo.</p><p>Exonerar FABIANA YUKA FUJIMOTO do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Obrigações Estratégicas/COGE1, na Gerência de Controle de Obrigações Gerais/COGE, da Superintendência de Controle de Obrigações/SCO, e nomear RODRIGO DE CAMPOS CONCEIÇÃO para o referido cargo.</p><p>Exonerar LUISE FREIRE VASCONCELLOS do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Assessor, no Gabinete da Superintendência Executiva/SUE, e nomeá-la para o cargo comissionado técnico, CCT-V, com função de Assessor, no Gabinete da Superintendente Executiva/SUE.</p><p>Nomear JEANN KARLO DE MELO VIEIRA para o cargo de gerência executiva, CGE-IV, com função de Coordenador de Programa Estratégico de Projetos e Processos/PRPE4, na PRPE, da SPR.</p><p>Nomear RODRIGO SOUZA MENEZES para o cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador de Processo de Gestão Estratégica de Processos de Negócio/PRPE5, na PRPE, da SPR.</p><p>Nomear BERNARDO FERNANDES CORRÊA MENDONÇA para o cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador de Processo de Gestão de Projetos Estratégicos/PRPE6, na PRPE, da SPR.</p><p>Dispensar SILVANA REZENDE do encargo de substituta da função de Gerente, CGE-III, na Superintendência Executiva/SUE.</p><p class="assina">LEONARDO EULER DE MORAIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>