<xml><article id="7920745" name="trt9a58-2019 ATO 47" idOficio="5205703" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="14/03/2019" artClass="00043:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 9ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11512016">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 43, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATO Nº 43, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA DO TRABALHO, PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 9ª REGIÃO, usando de suas atribuições legais, diante do disposto no art. 25, LV-A, do Regimento Interno e do contido no PRP nº 31/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder, ad referendum do Órgão Especial, aposentadoria à servidora SILVIA MARIA CAMARGO IUCKSCH, nos termos do art. 3º, da EC nº 47/2005, com proventos integrais por tempo de contribuição, no montante de R$ 12.124,28 (doze mil, cento e vinte e quatro reais e vinte e oito centavos), correspondentes à remuneração do cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, classe C, padrão 13, conforme arts. 12 e 13, da Lei nº 11.416/2006, (Vencimento Servidor Inativo de R$ 4.749,33 e GAJ Cargo Inativo de R$ 6.649,06), acrescidos das seguintes vantagens: a) vantagem pessoal nominalmente identificada - VPNI equivalente a 1/10 da função comissionada de nível FC-4, no valor de R$ 298,45, conforme disposto nos arts. 3º da Lei nº 8.911/1994, 5º da Lei nº 9.624/1998 e 62-A da Lei nº 8.112/1990; b) 4% da gratificação adicional por tempo de serviço - GATS, à soma de R$ 189,97, prevista no art. 67 da Lei nº 8.112/1990 e c) adicional de qualificação - AQ, referente a curso de graduação, no importe de 5%, incidente sobre o vencimento básico do cargo efetivo ocupado pela servidora, no valor de R$ 237,47, nos termos dos arts. 14, § 6º, e 15, VI, da Lei nº 11.416/2006. Faz jus, ainda, à paridade de vencimentos com o pessoal da ativa, nos termos do art. 3º, parágrafo único, da EC nº 47/2005, estendendo-se tal paridade a eventuais pensionistas.</p><p>Art. 2º Declarar vago o cargo acima citado, nos termos do inciso VII, art. 33, da Lei n.º 8.112/1990.</p><p class="assina">MARLENE T. FUVERKI SUGUIMATSU</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>