<xml><article id="7832751" name="ME 06-03-19" idOficio="5204415" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/03/2019" artClass="00023:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11510090">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 334, DE 1º  DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 334, DE 1º DE MARÇO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DAS RELAÇÕES EXTERIORES, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 83.840, de 14 de agosto de 1979, em estrito cumprimento às decisões judiciais proferidas pelo Tribunal Regional da 5ª Região no âmbito dos processos nº 0811946-45.2016.4.05.8100, 0816196-24.2016.4.05.8100 e 0801626-49.2017.4.05.0000 e considerando os termos do Parecer de Força Executória nº 00064/2017-CRASP-2/PRU5R/PGU/AGU, de 12 de setembro de 2017, da Procuradoria-Regional da União da 5ª Região e do Parecer de Força Executória nº 00047/2019/CSP/PUCE/PGU/AGU, de 13 de fevereiro de 2019, da Procuradoria da União no Estado do Ceará, resolve:</p><p>Revogar a portaria nº 809, publicada no Diário Oficial da União nº 244, de 20 de dezembro de 2016, que nomeou, sub judice, o candidato IGOR MOREIRA MORAES para exercer o cargo de Terceiro-Secretário da Carreira de Diplomata, do quadro Permanente do Ministério das Relações Exteriores.</p><p>Revogar a portaria nº 340, publicada no Diário Oficial da União nº 74, de 18 de abril de 2017 que suspendeu a nomeação e posse de IGOR MOREIRA MORAES, Matrícula Siape nº 2350529, CPF nº 0003.780.513-42, no cargo de Terceiro-Secretário da Carreira de Diplomata, do quadro Permanente do Ministério das Relações Exteriores.</p><p>Nomear, em caráter efetivo, em virtude de habilitação no concurso regulado pelo Edital de 3 de junho de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 6 de junho de 2016, de acordo com o artigo 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, o candidato IGOR MOREIRA MORAES para exercer o cargo de Terceiro-Secretário da Carreira de Diplomata, do quadro Permanente do Ministério das Relações Exteriores.</p><p class="assina">ERNESTO HENRIQUE FRAGA ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>