<xml><article id="7789797" name="PT - Designação - FG" idOficio="5200908" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00011:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Defesa/Hospital das Forças Armadas" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11503333">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS /SDPC/DRH/CMT LOG/HFA/SEPESD/SG-MD, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS /SDPC/DRH/CMT LOG/HFA/SEPESD/SG-MD, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>COMANDANTE LOGÍSTICO DO HOSPITAL DAS FORÇAS ARMADAS, no uso de suas atribuições constantes do Regimento Interno, aprovado pela Portaria Normativa nº 10/MD, de 07 de março de 2018, publicado no Diário Oficial da União do dia 9 de março de 2018, e de acordo com a competência que lhe foi subdelegada pela alínea "c", inciso IV do artigo 4º da Portaria nº 1.839/MD, de 9 de dezembro de 2010, e considerando o Decreto nº 233, de 22 de outubro de 1991, e o que consta do Processo SEI nº 60550.006925/2019-88, resolve:</p><p>Nº 947 - Designar, o servidor ROMULO ADAN SILVA SANTOS, matrícula SIAPE nº 1995185, do Quadro de Pessoal deste Hospital, para exercer a Função Gratificada, código FG-1, de Chefe da Seção Estatística.</p><p>Nº 948 - Designar, o servidor JOSE DOMINGOS NETO, matrícula nº SIAPE 1767408, do Quadro de Pessoal deste Hospital, para exercer a Função Gratificada, código FG-1, de Assistente na Secretaria da Divisão de Medicina.</p><p>Nº 949 - Designar, o servidor ANDERSON RIBEIRO DA SILVA, matrícula nº SIAPE 1793349, do Quadro de Pessoal deste Hospital, para exercer a Função Gratificada, código FG-1, de Assistente da Subdivisão de Saúde, Segurança e Medicina do Trabalho.</p><p>Nº 950 - Designar, a servidora VANETE DIAS MOREIRA, matrícula nº SIAPE 1767416, do Quadro de Pessoal deste Hospital, para exercer a Função Gratificada, código FG-1, de Assistente na Secretaria da Divisão de Arquivo Médico e Estatístico.</p><p>Nº 951 - Designar, a servidora LORENA VIEIRA E SILVA, matrícula SIAPE nº 1833505, do Quadro de Pessoal deste Hospital, para exercer a Função Gratificada, código FG-1, de Assistente na Comissão Permanente de Sindicância e Processo Administrativo Disciplinar.</p><p>Nº 952 - Designar, a servidora SULENITA CIMAS SANTOS, matrícula nº SIAPE 1102996, do Quadro de Pessoal deste Hospital, para exercer a Função Gratificada, código FG-2, de Assistente na Direção Técnica de Ensino e Pesquisa.</p><p>Nº 953 - Designar, o servidor MARCIO LUIS RODRIGUES TOSTA, matrícula nº SIAPE 2012062, do Quadro de Pessoal deste Hospital, para exercer a Função Gratificada, código FG-2, de Assistente na Seção de Anestesiologia.</p><p>Nº 954 - Designar, o servidor PAULO HENRIQUE ALMEIDA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1767124, do Quadro de Pessoal deste Hospital, para exercer a Função Gratificada, código FG-3, de Assistente na Divisão de Tecnologia da Informação.</p><p>Nº 955 - Designar, o servidor LUCILIO MORAIS DE FREITAS, matrícula SIAPE nº 1847026, do Quadro de Pessoal deste Hospital, para exercer a Função Gratificada, código FG-3, de Assistente na Divisão de Tecnologia da Informação.</p><p>Nº 956 - Designar, o servidor EDSON ALVARES DE MACEDO, matrícula SIAPE nº 1833672, do Quadro de Pessoal deste Hospital, para exercer a Função Gratificada, código FG-3, de Assistente na Divisão de Tecnologia da Informação.</p><p>Nº 957 - Designar, o servidor ROBISON GOMES DE SOUSA, matrícula SIAPE nº 1767851, do Quadro de Pessoal deste Hospital, para exercer a Função Gratificada, código FG-3, de Assistente na Seção de Gatroenterologia e Endoscopia Digestiva.</p><p>Nº 958 - Designar, o servidor LEONARDO PEDRO FELIX, matrícula SIAPE nº 1767457, do Quadro de Pessoal deste Hospital, para exercer a Função Gratificada, código FG-3, de Assistente na Seção de Urologia.</p><p>Nº 959 - Designar, a servidora RAYLA DE ARAGÃO GOMES, matrícula SIAPE nº 1969097, do Quadro de Pessoal deste Hospital, para exercer a Função Gratificada, código FG-3, de Assistente na Seção de Cardiologia.</p><p>Nº 960 - Designar, a servidora LEANIA RANGEL DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1984649, do Quadro de Pessoal deste Hospital, para exercer a Função Gratificada, código FG-3, de Assistente na Seção de Enfermagem do Ambulatório Geral.</p><p>Nº 961 - Designar, a servidora ANA PAULA FERNANDES DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1766984, do Quadro de Pessoal deste Hospital, para exercer a Função Gratificada, código FG-3, de Assistente na Seção de Traumato-Ortopedia.</p><p>Nº 962 - Designar, o servidor EMANOEL ANTONIO ULISSES GALVÃO, matrícula SIAPE nº 1727379, do Quadro de Pessoal deste Hospital, para exercer a Função Gratificada, código FG-3, de Assistente na Seção de UTI Geral.</p><p>Nº 963 - Designar, a servidora OTAVIANA MONTEIRO RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 661581, do Quadro de Pessoal deste Hospital, para exercer a Função Gratificada, código FG-3, de Assistente na Seção de Psiquiatria.</p><p>Nº 964 - Designar, a servidora LUCELIA ALMEIDA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1768270, do Quadro de Pessoal deste Hospital, para exercer a Função Gratificada, código FG-3, de Assistente na Seção de Neurologia.</p><p>Nº 965 - Designar, a servidora ADRIANA XAVIER DE OLIVEIRA SILVA, matrícula SIAPE nº 1786228, do Quadro de Pessoal deste Hospital, para exercer a Função Gratificada, código FG-3, de Assistente na Seção de Ginecologia e Obstetrícia.</p><p>Nº 966 - Designar, a servidora JOSILENE BASTOS SOUZA DIAS, matrícula nº SIAPE 1776074, do Quadro de Pessoal deste Hospital, para exercer a Função Gratificada, código FG-3, de Assistente na Seção de Proctologia.</p><p>Nº 967 - Designar, a servidora ANDIARA RIBEIRO CARDOSO, matrícula SIAPE n° 1766986, do Quadro de Pessoal deste Hospital, para exercer a Função Gratificada, código FG-2, de Assistente na Seção de Pagamento de Pessoal Civil.</p><p class="assina">Gen Div RUI YUTAKA MATSUDA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>