<xml><article id="7899360" name="Port. PGFN nº 199, de 11.03.2019" idOficio="5210604" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/03/2019" artClass="00013:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11520890">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 199, de  DE 11 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 199, de DE 11 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/MECON nº 10, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 18 de janeiro de 2019, com a nova redação dada pela Portaria GM/MECON nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 29 de janeiro de 2019, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, alterado pelo Decreto 9.707, de 11 de fevereiro de 2019, c/c o inciso I do art. 7º da Lei 11.890, de 24 de dezembro de 2008, e o que dispõe o art. 2º da Lei nº 9007, de 17 de março de 1995, e demais informações que constam do Processo nº 12600.101425/2019-73, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição do Procurador da Fazenda Nacional LUIS CARLOS MARTINS ALVES JUNIOR, matrícula SIAPE nº 1556983, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional do Ministério da Economia, para exercer suas atividades na Subchefia de Assuntos Parlamentares da Casa Civil da Presidência da República.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ LEVI MELLO DO AMARAL JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>