<xml><article id="8118748" name="Portaria 1380, 1458, 1459 e 1460" idOficio="5233345" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2019" artClass="00016:00056:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Maranhão" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11559199">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.380, DE 20 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.380, DE 20 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, nomeado nos termos do Decreto Presidencial de 02 de setembro de 2016, publicado no DOU de 05 de setembro de 2016, no uso de suas atribuições legais; e,</p><p>Considerando o disposto no Art. 33, Inciso IX da Lei 8.112/90, e a solicitação constante Processo nº 23249.010982/2019-59, resolve:</p><p>a) Conceder vacância ao cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Campus São Luís - Monte Castelo, ocupado pelo servidor José Graciano Lima Alvite, Matricula SIAPE nº 271390, a partir de 06.02.2019, por falecimento; e,</p><p>b) Declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">Francisco Roberto Brandão Ferreira</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.458, DE 22 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE EXTENSÃO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 1.401 de 20 de março de 2019; e, considerando a solicitação constante no Processo nº 23249.009906/2019-17, resolve:</p><p>Dispensar o servidor Jefferson Heitor de Oliveira Rocha, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Campus Santa Inês, da Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC) Superior de Tecnologia em Construção de Edifícios do referido Campus, a partir de 25.02.2019.</p><p class="assina">Fernando Antônio Carvalho de Lima</p><p>PORTARIA Nº 1.459, DE 22 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE EXTENSÃO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 1.401 de 20 de março de 2019; e, considerando a solicitação constante no Processo nº 23249.009914/2019-47, resolve:</p><p>Dispensar o servidor Cláudio Pereira da Silva, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Campus Santa Inês, da Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC) Técnico em Logística do referido Campus, a partir de 25.02.2019.</p><p class="assina">Fernando Antônio Carvalho de Lima</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.460, DE 22 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE EXTENSÃO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 1.401 de 20 de março de 2019; e, considerando o disposto no Art. 62 da Lei 8.112/90, e a solicitação constante no Processo nº 23249.013680/2019-32, resolve:</p><p>Designar a servidora Liliana Bastos Fernandes, Assistente em Administração, Campus São Luís - Centro Histórico, para desempenhar a função de Coordenadora da Coordenadoria de Execução Orçamentária e Financeira (Código FG-02) do referido Campus, a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Fernando Antônio Carvalho de Lima</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>