<xml><article id="8110335" name="EDITAL DE REMOÇÃO-ASMAG-JFS-007-" idOficio="5232168" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="27/03/2019" artClass="00099:00043:00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00001" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11557607">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE REMOÇÃO Nº 7/2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE REMOÇÃO Nº 7/2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 1ª REGIÃO, no uso das suas atribuições legais e tendo em vista as disposições constantes da Resolução CJF 001, de 20/2/2008, e da Resolução Presi/Coger 18, de 29/9/2011,</p><p>Comunica aos juízes federais substitutos integrantes da 1ª Região que:</p><p>I - Encontram-se vagos quatro cargos para provimento, mediante remoção, para as seguintes lotações:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>SJ</p></td><td><p>Lotação</p></td><td><p>Competência</p></td></tr><tr><td><p>DF</p></td><td><p>1ª Vara Federal</p></td><td><p>Cível</p></td></tr><tr><td><p>DF</p></td><td><p>6ª Vara Federal</p></td><td><p>Cível</p></td></tr><tr><td><p>MG</p></td><td><p>4ª Vara Federal da SSJ de Uberlândia</p></td><td><p>JEF Cível e Criminal</p></td></tr><tr><td><p>TO</p></td><td><p>3ª Vara Federal</p></td><td><p>Execução Fiscal/JEF Cível</p></td></tr></table><p>II - Os interessados deverão se inscrever unicamente pelo Sistema de Magistrados, no portal do Tribunal, no prazo de 5 (cinco) dias a contar do dia da publicação deste Edital no DOU2;</p><p>III - Eventuais pedidos de desistência deverão ser apresentados, pelo mesmo Sistema de Magistrados, no prazo de 5 (cinco) dias, a contar do dia subsequente ao do encerramento do prazo de inscrição, até as 19 horas (horário de Brasília). É vedada a desistência da desistência;</p><p>IV - Somente poderão participar da remoção os juízes federais substitutos vitalícios. Não havendo juízes federais substitutos vitalícios interessados, poderão ser removidos os não vitalícios, no interesse do serviço, e a critério da Corte Especial Administrativa (art. 143, § 5º, do RI-TRF1);</p><p>V - O pedido de remoção de uma vara para outra da mesma seção judiciária deverá ser para a que tenha competência em matéria distinta (RI-TRF1, art. 138, caput e art. 3º da Resolução 18/2011);</p><p>VI - O magistrado que tiver em seu poder processos conclusos além do prazo legal deverá justificar tal situação no ato de inscrição, vedada a devolução sem o devido despacho ou decisão (art. 7º da Res. 18/2011);</p><p>VII - Havendo mais de um pedido, e estando os inscritos em igualdade de condições, terá preferência o do juiz federal substituto mais antigo, salvo se o interesse do serviço assim não o recomendar, a critério da Corte Especial Administrativa (art. 8º da Resolução 18/2011);</p><p>VIII - Somente poderá obter nova remoção decorrido um ano da última, a contar da publicação do ato (RI-TRF1, art. 138, § 6º e art. 11 da Res. 18/2011), exceto no caso de remoção dentro da sede da mesma seção ou subseção judiciária (art. 11, § 2º, da Resolução 18/2011);</p><p>IX - Os prazos deste edital encerram-se, impreterivelmente, às 19 horas do último dia (horário de Brasília), ficando prorrogados para o primeiro dia útil em caso de término do prazo no final de semana ou feriado;</p><p>X - Fica revogado o Edital de Remoção JFS 005/2019, publicado no DOU2 de 11/03/2019.</p><p class="assina">Desembargador Federal CARLOS MOREIRA ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>