<xml><article id="8084548" name="PORTARIA Nº 336, DE 22 DE MARÇO " idOficio="5230065" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/03/2019" artClass="00022:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11553831">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 336, DE 22 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 336, DE 22 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria n° 160, de 07 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 9 de março de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir, no âmbito do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos, a Subcomissão de Coordenação do Sistema de Gestão de Documentos de Arquivo - SIGA, com vistas a organizar as atividades de gestão de documentos das unidades do Ministério.</p><p>Art. 2º Compete à Subcomissão identificar e harmonizar as proposições a serem apresentadas à Comissão de Coordenação do SIGA, conforme prevê o Decreto nº 4.915, de 2003.</p><p>Art. 3º Designar os seguintes servidores para comporem a Subcomissão:</p><p>I - Unidade Administrativa:</p><p>a) Gabinete Ministerial</p><p>Titular: Christiane de Oliveira Souza Zanzoni - Mat. SIAPE nº 3084788</p><p>Suplente: Vanderlúcia Neres Amaro - Mat. SIAPE nº 3086954</p><p>b) Secretaria-Executiva</p><p>Titular: Carla Fernandes e Oliveira - Mat. SIAPE nº 5780802</p><p>Suplente: Hugo Nister Pessoa Teixeira - Mat. SIAPE nº 1747714</p><p>c) Secretaria Nacional da Família</p><p>Titular: Pedro Chaves Braga - Mat. SIAPE nº 3095490</p><p>Suplente: Heloísa Regina Ferreira do Nascimento - Mat. SIAPE nº 3087756</p><p>d) Secretaria Nacional da Juventude</p><p>Titular: Iran Justino da Silva - Mat. SIAPE nº 0172134</p><p>Suplente: Thiago Coelho Verçosa de Mederiros Raposo - Mat. SIAPE nº 1050484</p><p>e) Secretaria Nacional de Políticas de Promoção da Igualdade Racial</p><p>Titular: João Victor de Souza Batista - Mat. SIAPE nº 3789808</p><p>Suplente: Eli Ximenes da Silva - Mat. SIAPE nº 1731668</p><p>f) Secretaria Nacional de Políticas para as Mulheres</p><p>Titular: Rosenilda Nacimento Rozendo de Jesus - Mat. SIAPE nº 3093857</p><p>Suplente: Janete Fernandes Suzart da Silva Santos - Mat. SIAPE nº 3093796</p><p>g) Secretaria Nacional de Promoção e Defesa dos Direitos da Pessoa Idosa</p><p>Titular:Wanderley Guenka - Mat. SIAPE nº 00473333</p><p>Suplente: Andrea Silva - Mat. SIAPE nº 3020191</p><p>h) Secretaria Nacional de Proteção Global</p><p>Titular: Danilo Vergani Machado - Mat. SIAPE nº 1046242</p><p>Suplente: Silvan Carlos de Azevedo - Mat. SIAPE nº 00405013</p><p>i) Secretaria Nacional dos Direitos da Criança e do Adolescente</p><p>Titular: Luciana Alves de Lima Valença - Mat. SIAPE nº 3088998</p><p>Suplente: Viviane Petinelli e Silva - Mat. SIAPE nº 3086957</p><p>j) Secretaria Nacional dos Direitos da Pessoa com Deficiência</p><p>Titular: Evanilde Tavares Silveira de Araujo - Mat. SIAPE nº 2424549</p><p>Suplente: Ana Paula Nedavaska - Mat. SIAPE nº 3100672</p><p>II - Entidade Vinculada</p><p>a) Fundação Nacional do Índio - FUNAÍ</p><p>Titular: Karla Bento de Carvalho - Mat. SIAPE nº 5313918</p><p>Suplente: Lucas Zelesco de Oliveira - Mat. SIAPE nº 3012812</p><p>Art. 4º A Subcomissão será presidida pela servidora Carla Fernandes e Oliveira, e, em seus impedimentos eventuais ou temporários, pelo suplente, servidor Hugo Nister Pessoa Teixeira.</p><p>Art. 5º A Subcomissão poderá, a qualquer tempo, convidar servidores para participarem das reuniões, conforme os temas a serem tratados.</p><p>Art. 6º Fica revogada a Portaria SE n° 63, de 02 de Abril de 2018, publicada no Diário Oficial da União n°67, de 09 de abril de 2018, seção 02, página 56.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO LUIZ CURY CARAZZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>