<xml><article id="8099291" name="Portarias 359, 365, 370 (DOU 26." idOficio="5231576" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/03/2019" artClass="00016:00112:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11555606">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE MARÇO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 359 - Autorizar, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) JULIANA ALVES DE ANDRADE, Matrícula SIAPE nº 2581163, ocupante do cargo de Professor(a) do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade, pelo período de 05 a 12/04/2019, para participar como palestrante na mesa sobre Didática da História no XXX Simpósio Internacional de Didáticas de Ciências Sociais, a ser realizado na Universidade de Lisboa, em Portugal, conforme autorização da Administração Superior desta Universidade, constante no Processo acima mencionado. (Processo UFRPE nº 23082.005464/2019-63)</p><p>Nº 365 - Art. 1º - Designar, a partir 18 de março de 2019, para exercer a Função (FG-06) de Chefe da Seção de Manutenção, Transporte e Limpeza do Colégio Agrícola "Dom Agostinho Ikas" - CODAI, o(a) servidor(a) RIVALDO FIRMINO DE SOUZA, do Quadro Único de Pessoal desta IFES, matrícula SIAPE nº 0383684, conforme informações constantes no Processo acima mencionado.</p><p>Art. 2º - Em decorrência, a partir da mesma data, revogar os efeitos da Portaria nº 1.201/2018-GR, de 1º de outubro de 2018, publicada no Diário Oficial da União em 02 de outubro de 2018. (Processo UFRPE nº 23082.006568/2019-95)</p><p>Nº 370 - Designar, para exercer a Função (FG-03) de Diretor da Divisão de Segurança Universitária, o(a) servidor(a) ALEXANDRE KOEHLER PINHEIRO, do Quadro Único de Pessoal desta IFES, matrícula SIAPE nº 2362619, conforme informações constantes no Processo acima mencionado. (Processo UFRPE nº 23082.006790/2019-98)</p><p class="assina">MARIA JOSÉ DE SENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>