<xml><article id="8015130" name="ATO PORTARIA Nº 243" idOficio="5222957" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2019" artClass="00016:00080:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11541145">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 243, DE 19 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 243, DE 19 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE ESTUDOS E PESQUISAS EDUCACIONAIS ANÍSIO TEIXEIRA, no uso das suas atribuições conferidas pelo inciso VIII do art. 16 do Anexo I do Decreto nº 6.317, de 20 de dezembro de 2007, publicado no DOU de 21 de dezembro de 2007, em observância ao disposto no art. 93 da Lei no 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no art. 17 do Decreto no 9.144, de 22 de agosto de 2017, Art 6º, inciso II do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e considerando o contido no item 2, inciso I, alínea "b", da Instrução Normativa no 10, de 30 de novembro de 1993, da Secretaria de Administração Federal, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar a cessão da servidora pertencente ao Quadro de Pessoal do Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira - INEP, na forma abaixo indicada:</p><p>Nome: EUNICE DE OLIVEIRA FERREIRA SANTOS</p><p>Cargo Efetivo: Agente Administrativo</p><p>Matrícula SIAPE nº: 0040709</p><p>Para: Ministério do Desenvolvimento Regional</p><p>Cargo a ser ocupado: Coordenadora-Geral de Regulação e Arranjos Institucionais a Subsecretaria de Parcerias, Arranjos Institucionais e Cooperação Internacional, código DAS 101.4</p><p>Amparo Legal: art. 93, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e art. 6º da Portaria/MEC nº 1.095/2010</p><p>Responsabilidade do ônus: órgão cedente</p><p>Processo: 23036.003049/2019-85</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCUS VINICIUS CARVALHO RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>