<xml><article id="7812128" name="Portaria nº 0385, 0386, 0387, 03" idOficio="5203144" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2019" artClass="00016:00132:00011:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Amapá/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas/Departamento de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11507230">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 385, DE 1º DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 385, DE 1º DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso VII, do Regimento Geral da UNIFAP; Art. 34, Caput, da Lei nº 8.112/90 e tendo em vista o que consta nos autos do Processo nº 23125.000127/2019-36, de 03.01.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Exonerar, a pedido, a contar de 20/03/2018, o servidor JUDSON BARROS PEREIRA, matrícula SIAPE 1908614, do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, do quadro permanente de pessoal desta Universidade.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 386, DE 1º DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral da Universidade Federal do Amapá, e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 20/2019 - PREFEITURA, de 25.02.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar o servidor CAIRO CARDOSO MADUREIRA, Matrícula SIAPE 2082250, Arquiteto e Urbanista, da função de Chefe da Divisão de Meio Físico - DMF, FG-02.</p><p>Art. 2º - Designar o servidor HELDER AUGUSTO GOMES SARES, Matrícula SIAPE 1663660, Arquiteto e Urbanista, para exercer a função de Chefe da Divisão de Meio Físico - DMF, FG-02.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 387, DE 1º DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral da Universidade Federal do Amapá, e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 16/2019 - PREFEITURA, de 14.02.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar o servidor ALEX MÁRCIO CABRAL DO ROSÁRIO, matrícula SIAPE 2042053, Engenheiro-Área, da função de Assessor da Assessoria Especial de Engenharia e Arquitetura - AEEA, FG-02.</p><p>Art. 2º - Designar o servidor CAIRO CARDOSO MADUREIRA, matrícula SIAPE 2082250, Arquiteto e Urbanista, para exercer a função de Assessor da Assessoria Especial de Engenharia e Arquitetura - AEEA, FG-02.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 389, DE 1 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Artigo 1º da Portaria nº 404/2009 - MEC; art. 87 da Lei 8112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/1997, regulamentada pelo Decreto nº 5.707/2006, e tendo em vista o que consta nos autos do Processo nº 23125.002860/2019-95, de 30.01.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Conceder licença para capacitação, ao servidor GUTEMBERG DE VILHENA SILVA, Matrícula SIAPE 1868990, Professor do Magistério Superior, para realizar atividades de Elaboração de textos científicos para publicação; realização de trabalho de campo; reuniões para fortalecimento da colaboração em pesquisa entre a brock university e a UNIFAP - Canadá, correspondente ao quinquênio 2011 a 2016, no período de 26.05.2019 à 27.08.2019.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>