<xml><article id="7928925" name="13-Redistibuição de cargo ocupad" idOficio="5213695" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/03/2019" artClass="00043:00053:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11525745">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 287, DE 12 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 287, DE 12 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais,</p><p>CONSIDERANDO os termos contidos na Resolução Administrativa n. 013/2019, publicada no DEJT de 4-3-2019 (ID 24 - Proad n. 1063/2019), por meio da qual foi deferido o pedido de redistribuição do cargo de Analista Judiciário, Área: Judiciária - Especialidade: Oficial de Justiça Avaliador Federal, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste TRT da 14ª Região, ocupado pelo servidor FELIPE CÉSAR FONSECA DE SOUTO FERNANDES, por reciprocidade, com o recebimento de 01 (um) cargo vago de idêntica natureza, pertencente ao Tribunal Regional do Trabalho da 21ª Região, com lastro financeiro para provimento imediato;</p><p>CONSIDERANDO o que consta nos autos do Proad n. 1063/2019;</p><p>CONSIDERANDO o e-mail da Coordenadoria de Gestão de Pessoas do Tribunal Regional do Trabalho da 21ª Região, que acolhe a sugestão relativa à data para publicação concomitante dos atos de redistribuição no Diário Oficial da União, resolve:</p><p>Redistribuir o cargo de Analista Judiciário, Área: Judiciária - Especialidade: Oficial de Justiça Avaliador Federal, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste Regional, ocupado pelo servidor FELIPE CÉSAR FONSECA DE SOUTO FERNANDES, em reciprocidade com um cargo vago de idêntica natureza, do Tribunal Regional do Trabalho da 21ª Região, com base no disposto no art. 37 da Lei n. 8.112/90, bem ainda nos termos da Resolução CNJ n. 146/2012, que regulamenta o instituto no âmbito do Poder Judiciário da União, com efeitos a partir da data da publicação.</p><p class="assina">Des. OSMAR J. BARNEZE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>