<xml><article id="8047718" name="Portarias de 21.03" idOficio="5226412" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2019" artClass="00016:00148:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11547333">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU Nº 174, de 11 de setembro de 2017, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 362 - Art. 1º - Autorizar afastamento do país ao servidor ROBERTO DE SOUZA SANTOS, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1412990, pelo período de 09/04/2019 a 16/04/2019, para participar do "EGAL - XVII Encontro de Geógrafos da América Latina", em Quito - Equador. Dados no processo nº 23101.000619/2019-08.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 09 de abril de 2019.</p><p>Nº 363 - Art. 1º - Autorizar afastamento do país ao servidor ADÃO FRANCISCO DE OLIVEIRA, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1805979, pelo período de 20/03/2019 a 31/03/2019, para participar do "7º Congresso Cubano de Desarollo Local", em Bayamo - Cuba. Dados no processo nº 23101.000623/2019-68.</p><p>Art. 2º - Esta portaria retroage seus efeitos a 20 de março de 2019.</p><p>Nº 364 - Art. 1º - Autorizar afastamento do país ao servidor RODOLFO ALVES DA LUZ, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1975011, pelo período de 09/04/2019 a 13/04/2019, para participar do "EGAL - XVII Encontro de Geógrafos da América Latina", em Quito - Equador. Dados no processo nº 23101.000621/2019-79.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 09 de abril de 2019.</p><p>Nº 365 - Art. 1º - Designar o servidor THIAGO DE CESARO, biólogo, matrícula SIAPE nº 1557141, para exercer a função de Chefe do Setor de Logística e Controle de Reagentes, função gratificada (FG-05).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 366 - Art. 1º - Retificar a portaria nº 920, de 05/06/2018, publicada no DOU n° 107, de 06/06/2018, seção 02, pág. 18, onde se lê: "matrícula SIAPE nº 2525161", leia-se: "matrícula SIAPE nº 2356603".</p><p>Art. 2° - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p>Nº 367 - Art. 1º - Designar o servidor KÁTIA ZAVARIZE OLIOSI, administradora, matrícula SIAPE nº 1740218, para exercer a função de Chefe do Setor da Diretoria de Programas Especiais, função gratificada (FG-05).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 368 - Art. 1º - AUTORIZAR a remoção da servidora WILDE GOMES ARAUJO, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1418559, para a Universidade Federal do Tocantins, por perda do objeto que ensejou a sua remoção para a Universidade Federal de Sergipe. Dados no processo nº 23101.005309/2018-91.</p><p>Art. 2º - Conceder a servidora, prazo de 30 (trinta) dias de licença para trânsito, com efeitos a contar da publicação, conforme autoriza o art. 18, da lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 3º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 369 - Art. 1º - Remover, a pedido, a critério da administração, a servidora PERLA CRUZ DO NASCIMENTO VENTURINI, assistente em administração, matrícula SIAPE nº 1737582, lotada na Secretaria Acadêmica, para a Coordenação do Curso de Geografia do Campus de Porto Nacional, nos termos do art. 36, inciso II, da Lei 8.112/90. Dados no processo 23101.001669/2019-02.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 370 - Art. 1º - Remover a pedido, para outra localidade, independente do interesse da administração, a servidora VIRGÍNIA CARLA DE OLIVEIRA, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2032049, da Direção do Campus de Palmas para a Coordenação do Curso de Bioprocessos e Biotecnologia do Campus de Gurupi, após encerramento do tratamento, e sanado seu problema de saúde, conforme Laudo Médico Pericial SIASS N° 0.027.997/2019. Dados no processo nº 23101.005611/2018-49.</p><p>Art. 2º - Conceder a servidora, prazo de 30 (trinta) dias de licença para trânsito, com efeitos a contar da publicação, conforme autoriza o art. 18, da lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 3º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 371 - Art. 1º - Tornar sem efeito o Ato da Reitoria n° 318, de 12/07/2018, publicado no DOU de 13/07/2018, da 3ª chamada de nomeação do Concurso Público objeto do Edital nº 001/2018 de 07/03/2018, em cumprimento ao art. 13, § 6º, da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p>Nº 372 - Art. 1º - Nomear EMANUELLA FEITOSA DE CARVALHO - que obteve a 2ª colocação na vaga 2018.1/PMS/0004, no Concurso Público objeto do Edital nº 001/2018, publicado no DOU de 08/03/2018, cujo resultado final foi homologado através do Edital n° 014/2018, publicado no DOU de 18/05/2018 - para o cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, com regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, no curso de Medicina, com lotação na cidade de Araguaína, no código de vaga n° 931208. Código de Vaga liberado pela portaria MEC nº 805, publicada no DOU de 11/08/2015.</p><p>Art. 2º - A posse deverá ocorrer no prazo máximo de 30 (trinta) dias, contados da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, conforme art. 13, §1° da Lei 8.112/90.</p><p>Nº 373 - Art. 1º- Autorizar a contratação de TIAGO COSTA RODRIGUES, para exercer a função de Professor Substituto, especialista, em regime de 20 (vinte) horas semanais de trabalho, a ser lotado no Câmpus de Palmas, no curso de Administração, conforme o Edital N° 21/2018, Resultado Final, de 14/12/2018, publicado no DOU de 20/12/2018 e Edital nº 22/2018, Homologação do Resultado Final, de 02/01/2019, publicado no DOU de 04/01/2019, objeto do Edital de Abertura N° 16/2018, de 18/10/2018, publicado no DOU de 22/10/2018, em substituição ao titular do cargo André de Oliveira, que se encontra de licença para tratamento de saúde, constante no Processo de Seleção N° 23101.006982/2018-48.</p><p>Art. 2º - O candidato terá 30 (trinta) dias improrrogáveis para efetivar sua contratação, contados a partir da data de publicação desta portaria no DOU.</p><p>Nº 374 - Art. 1º- Autorizar a contratação de MARINA GONTIJO DOS SANTOS, para exercer a função de Professor Substituto, mestre, em regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, a ser lotada no Câmpus de Palmas, no curso de Engenharia Ambiental, conforme o Edital N° 21/2018, Resultado Final, de 14/12/2018, publicado no DOU de 20/12/2018 e Edital nº 22/2018, Homologação do Resultado Final, de 02/01/2019, publicado no DOU de 04/01/2019, objeto do Edital de Abertura N° 16/2018, de 18/10/2018, publicado no DOU de 22/10/2018, em substituição a titular do cargo Iracy Coelho de Menezes, que se encontra de licença para tratamento de saúde, constante no Processo de Seleção N° 23101.006982/2018-48.</p><p>Art. 2º - O candidato terá 30 (trinta) dias improrrogáveis para efetivar sua contratação, contados a partir da data de publicação desta portaria no DOU.</p><p>Nº 375 - Art. 1º- Autorizar a contratação de CARLOS ALBERTO FAÍSCA FERNANDES GOMES, para exercer a função de Professor Substituto, mestre, em regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, a ser lotado no Câmpus de Tocantinópolis, no curso de Educação do Campo, conforme o Edital N° 21/2018, Resultado Final, de 14/12/2018, publicado no DOU de 20/12/2018 e Edital nº 22/2018, Homologação do Resultado Final, de 02/01/2019, publicado no DOU de 04/01/2019, objeto do Edital de Abertura N° 16/2018, de 18/10/2018, publicado no DOU de 22/10/2018, em substituição a titular do cargo Mara Pereira da Silva, que se encontra afastada para qualificação, constante no Processo de Seleção N° 23101.006982/2018-48.</p><p>Art. 2º - O candidato terá 30 (trinta) dias improrrogáveis para efetivar sua contratação, contados a partir da data de publicação desta portaria no DOU.</p><p class="assina">LUÍS EDUARDO BOVOLATO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>