<xml><article id="7863993" name="PORTARIA 857 DE 01 DE MARÇO DE 2" idOficio="5207389" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2019" artClass="00026:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Controladoria-Geral da União/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11515040">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 857, DE 1º DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 857, DE 1º DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA CONTROLADORIA-GERAL DA UNIÃO, no uso da competência que lhe conferem o artigo 51, inciso III, da Medida Provisória nº 870, de 1º de janeiro de 2019, o artigo 28, VI, do Anexo I do Decreto nº 9.681, de 3 de janeiro de 2019; e o artigo 51 da Instrução Normativa nº 14, de 14 de novembro de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar ANDERSON TEIXEIRA DO CARMO, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1733581, EMÍLIO MINORU IMAMURA, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1425895, e MARCELO VEIGA DE SOUZA CARVALHO, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1980894, para, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Processo Administrativo Sancionador, visando dar continuidade aos trabalhos apuratórios iniciados com a designação efetuada pela Portaria nº 2.476, de 22 de outubro de 2014, publicada no D.O.U. nº 205, Seção 2, p. 3, de 23 de outubro de 2014, referente ao Processo nº 00190.014874/2014-68, ante as razões apresentadas no Ofício nº 2.045/2019/2017-19/CPAD 00190.101372 (DESATIVADA) CMPAD/CRG-CGU, de 6 de fevereiro de 2019.</p><p>Art. 2º - Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para conclusão dos trabalhos da referida comissão.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSE MARCELO CASTRO DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>