<xml><article id="7811396" name="PORTARIA-01-MARCO" idOficio="5202978" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2019" artClass="00016:00139:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Pampa" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11507034">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 1º DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 1º DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PAMPA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO, o que consta no artigo 8º da Lei nº. 12.772 de 28 de dezembro de 2012, no Decreto nº 7.485 de 18 de maio de 2011, publicado no DOU de 19 de maio de 2011, e o que consta no Processo nº. 23100.003187/2018-16, resolve:</p><p>Nº 432 - Nomear, em caráter efetivo, para o cargo de Professor da Carreira do Magistério Superior, Classe A, Nível I, no regime de Dedicação Exclusiva e lotação nesta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei nº. 8.112, de 11.12.90, AMANDA MUNIZ OLIVEIRA, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital nº 393 de 07/11/2018, publicado no DOU de 09/11/2018, homologado através do Edital nº 39 de 22/02/2019, publicado no DOU de 25/02/2019, no código de vaga nº 932232 decorrente da Portaria MEC nº 1.553 de 18/12/2017, publicada no DOU de 19/12/2017.</p><p>Processo nº. 23100.003186/2018-63, resolve:</p><p>Nº 433 - Nomear, em caráter efetivo, para o cargo de Professor da Carreira do Magistério Superior, Classe A, Nível I, no regime de Dedicação Exclusiva e lotação nesta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei nº. 8.112, de 11.12.90, JAIR PEREIRA COITINHO, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital nº 393 de 07/11/2018, publicado no DOU de 09/11/2018, homologado através do Edital nº 39 de 22/02/2019, publicado no DOU de 25/02/2019, no código de vaga nº 932234 decorrente da Portaria MEC nº 1.553 de 18/12/2017, publicada no DOU de 19/12/2017.</p><p>Processo nº. 23100.003188/2018-52, resolve:</p><p>Nº 434 - Nomear, em caráter efetivo, para o cargo de Professor da Carreira do Magistério Superior, Classe A, Nível I, no regime de Dedicação Exclusiva e lotação nesta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei nº. 8.112, de 11.12.90, JÚLIA BAGATINI, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital nº 393 de 07/11/2018, publicado no DOU de 09/11/2018, homologado através do Edital nº 39 de 22/02/2019, publicado no DOU de 25/02/2019, no código de vaga nº 932235 decorrente da Portaria MEC nº 1.553 de 18/12/2017, publicada no DOU de 19/12/2017.</p><p>Processo nº. 23100.003185/2018-19, resolve:</p><p>Nº 435 - Nomear, em caráter efetivo, para o cargo de Professor da Carreira do Magistério Superior, Classe A, Nível I, no regime de Dedicação Exclusiva e lotação nesta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei nº. 8.112, de 11.12.90, CARMELA MARCUZZO DO CANTO CAVALHEIRO, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital nº 393 de 07/11/2018, publicado no DOU de 09/11/2018, homologado através do Edital nº 39 de 22/02/2019, publicado no DOU de 25/02/2019, no código de vaga nº 932233 decorrente da Portaria MEC nº 1.553 de 18/12/2017, publicada no DOU de 19/12/2017.</p><p>CONSIDERANDO o artigo 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e os termos do Processo UNIPAMPA, protocolado sob o nº 23100.001194/2019-56; resolve:</p><p>Nº 441 - Declarar a vacância, a contar de 12/02/2019, do cargo de Assistente em Administração, ocupado pela servidora KAREN CAMARGO DE OLIVEIRA, SIAPE 2069368, lotada na Universidade Federal do Pampa, com exercício no Campus Bagé, na cidade de Bagé, por motivo de posse em outro cargo inacumulável no Tribunal Regional Eleitoral do Rio Grande do Sul. Tornar vago o cargo acima.</p><p class="assina">Marco Antonio Fontoura Hansen</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>