<xml><article id="7896016" name="2019 - SE - 11.3" idOficio="5210520" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11520763">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 704 - Nomear FERNANDA LINTOMEN AZEVÊDO DE ALMEIDA para exercer o cargo de Coordenador de Certificação e Acreditação da Coordenação-Geral de Pesquisa e Inovação da Diretoria de Políticas de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.3.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso XII do art. 1º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 705 - Tornar sem efeito as Portarias SE nºs 529 e 534, de 20 de fevereiro de 2019, publicadas no Diário Oficial da União nº 37, de 21 subsequente, Seção 2, página 43.</p><p>Nº 706 - Designar GILBERTO CARDOSO DA SILVA para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Diretor de Inteligência Penitenciária do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.5, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 707 - Dispensar MARCELO STONA do encargo de substituto eventual do cargo de Diretor do Sistema Penitenciário Federal do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.5.</p><p>Nº 708 - Designar ADRIANA LOURENÇO PESSOA VESSONI para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Diretor do Sistema Penitenciário Federal do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.5, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 709 - Dispensar BRUNO LUIZ DANTAS DE ARAÚJO ROSA do encargo de substituto eventual da função de Coordenador-Geral de Contencioso Judicial da Consultoria Jurídica, código FCPE 101.4.</p><p>Nº 710 - Designar ANDRÉA DE LA ROCQUE FERREIRA para exercer o encargo de substituta eventual da função de Coordenador-Geral de Contencioso Judicial da Consultoria Jurídica, código FCPE 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 711 - Nomear SUSANA INES DE ALMEIDA E SILVA para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Cidadania e Alternativas Penais da Diretoria de Políticas Penitenciárias do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.4.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelos incisos I e III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 712 - Nomear FELIPE FREIRE JACINTO para exercer o cargo de Chefe do Serviço de Controle de Processos da Divisão de Autuação e Controle de Processo Administrativo Sancionador da Coordenação de Processo Administrativo Sancionador da Coordenação-Geral de Processo Administrativo da Diretoria de Supervisão do Conselho de Controle de Atividades Financeiras, código DAS 101.1, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 713 - Nomear o Delegado de Polícia Federal DENNIS CALI para exercer o cargo de Superintendente Regional de Polícia Federal no Ceará, código DAS 101.3.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso I do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 714 - Designar o Policial Rodoviário Federal DJAIRLON HENRIQUE MOURA para exercer a função de Superintendente Regional da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Norte, código FCPE 101.3.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 715 - Nomear RODRIGO SIMÕES LOPES PEIXOTO para exercer o cargo de Chefe da Divisão de Alienação Sudeste da Coordenação de Administração e Controle de Ativos da Coordenação-Geral de Gestão e Planejamento de Ativos Apreendidos da Diretoria de Gestão de Ativos da Secretaria Nacional de Políticas Sobre Drogas, código DAS 101.2.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso XII do art. 1º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 716 - Dispensar IRIS CUMMING AMICUCCI SANTOS do encargo de substituta eventual do cargo de Coordenador-Geral de Arquitetura e Engenharia da Subsecretaria de Administração da Secretaria-Executiva, código DAS 101.4.</p><p>Nº 717 - Designar LEILA PEREIRA DE MORAIS para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Coordenador-Geral de Arquitetura e Engenharia da Subsecretaria de Administração da Secretaria-Executiva, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>