<xml><article id="8012549" name="102. Portaria 317 2019" idOficio="5222529" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2019" artClass="00016:00059:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11540506">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 317, DE 18 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 317, DE 18 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto da Instituição, republicado com alterações no Diário Oficial da União do dia 08/05/2018, Seção 1, Páginas 09 e 10, e pelo Decreto de 16 de setembro de 2015, publicado no DOU de 17 de setembro de 2015, Seção 2, página 01, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar o servidor José Rodrigues, ocupante do cargo efetivo Assistente em Administração, Matrícula SIAPE no 2143759, do o cargo de Diretor de Planejamento Substituto do IFMG, cargo de Direção código CD-03, para responder pelo expediente nos afastamentos legais do titular, a partir desta data.</p><p>Art. 2º Nomear o servidor Diego Leão Teixeira, ocupante do cargo efetivo Contador, Matrícula SIAPE nº 1754657, para o cargo de Diretor de Planejamento Substituto do IFMG, cargo de Direção código CD-03, para responder pelo expediente nos afastamentos legais do titular, a partir desta data.</p><p>Art. 3º Determinar que a Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente Portaria.</p><p>Art. 4º Determinar que a presente portaria seja devidamente publicada no Diário Oficial da União e no Boletim de Serviços do IFMG.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Kleber Gonçalves Glória</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>