<xml><article id="8113968" name="Disp. e desig. Felipe Rabelo Cou" idOficio="5232648" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2019" artClass="00016:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Centro Federal de Educação Tecnológica Celso Suckow da Fonseca" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11558200">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 21 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 21 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, no uso de suas atribuições, e de acordo com o Memorando nº 01/2019, de 18/02/2019, da Coordenadoria do Curso de Ensino Médio, da Gerência Acadêmica, do Campus Valença, resolve:</p><p>Nº 284 - Art. 1º - Dispensar o servidor FELIPE RABELO COUTO, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 2227815, da função de Coordenador da Coordenadoria do Curso de Ensino Médio, da Gerência Acadêmica, do Campus Valença, código FUC-001.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 285 - Art. 1º - Designar a servidora ANITA BUENO DE CAMARGO NUNES, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 2188404, para a função de Coordenador da Coordenadoria do Curso de Ensino Médio, da Gerência Acadêmica, do Campus Valença, código FUC-001.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria Ministerial nº 658 de 30 de junho de 2015, publicada no Diário Oficial da União, de 01 de julho de 2015, resolve:</p><p>Nº 286 - Art. 1º Art. 1° - Considerar encerrada, a partir de 08/03/2019, por motivo de redistribuição, a autorização para o afastamento do servidor RAFAEL BARRETO DE CASTRO, ocupante do cargo de Psicólogo/Área, matrícula SIAPE nº 1.630.847, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Centro, Campus Maracanã, para prestar Colaboração Técnica junto ao Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de São Paulo - IFSP, concedida pela Portaria nº 1.156, de 17/09/2018, publicada no D.O.U. 20/09/2018.</p><p>Art. 2° - Esta portaria entra em vigor na data da assinatura, ressalvado o disposto no Art. 1º.</p><p class="assina">CARLOS HENRIQUE FIGUEIREDO ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>