<xml><article id="7920944" name="Portaria nº 0422, 0423" idOficio="5212612" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/03/2019" artClass="00016:00132:00011:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Amapá/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas/Departamento de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11524316">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 422, DE 12 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 422, DE 12 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto do Presidente da República, de 19 de Setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União nº 182, de 20 de Setembro de 2018, Seção 2, página 1, e tendo em vista o que consta no OFÍCIO n. 00024/2019/PFUNIFAP/PGF/AGU, Documento nº 189, de 19.02.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Anular, com base no Parecer de Força Executória nº 00052/2019/EATE/ER-ADM-PRF1/PGF/AGU, o concurso público para professor do magistério superior, edital nº 05/2018 - UNIFAP, exclusivamente da área 1925 - Educação Infantil: teoria e prática de ensino; prática pedagógica; estágio supervisionado; seminário em educação.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 423, DE 12 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral da Universidade Federal do Amapá, e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 150/2019 - COGRAD, de 06/03/2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Formalizar a designação, a contar de 13/02/2019, da servidora ANA FLAVIA DE ALBUQUERQUE, matrícula SIAPE 1696808, Professor do Magistério Superior, para exercer a função de Coordenadora do curso de Geografia do Campus Binacional, FUC-01.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>