<xml><article id="7788635" name="PT - Dispensa de FGS" idOficio="5200841" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00011:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Hospital das Forças Armadas" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11503168">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS/SDPC/DRH/CMT LOG/HFA/SEPESD/SG-MD, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS/SDPC/DRH/CMT LOG/HFA/SEPESD/SG-MD, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE LOGÍSTICO DO HOSPITAL DAS FORÇAS ARMADAS, no uso de suas atribuições constantes do Regimento Interno, aprovado pela Portaria Normativa nº 10/MD, de 07 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União do dia 9 de março de 2018, e de acordo com a competência que lhe foi subdelegada pela alínea "c", inciso IV do artigo 4º da Portaria nº 1.839/MD, de 09 de dezembro de 2010, considerando o Decreto nº 233, de 22 de outubro de 1991, e o que consta do Processo SEI nº 60550.006925/2019-88, resolve:</p><p>Nº 920 - Dispensar, a servidora CELINA MARTINS DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 661033, do Quadro de Pessoal deste Hospital, da Função Gratificada, código FG-1, de Encarregada da Enfermagem do Ambulatório Geral.</p><p>Nº 921 - Dispensar, o servidor ELYSIO MORAES GARCIA, matrícula SIAPE nº 1184562, do Quadro de Pessoal deste Hospital, da Função Gratificada, código FG-1, de Assistente do Chefe da Clínica de Cardiologia.</p><p>Nº 922 - Dispensar, a servidora MARIA CÂNDIDA CUSTODIO MOTTA, matrícula SIAPE nº 661372, do Quadro de Pessoal deste Hospital, da Função Gratificada, código FG-1, de Assistente do Chefe da Divisão de Radiologia.</p><p>Nº 923 - Dispensar, a servidora OTAVIANA MONTEIRO RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 661581, do Quadro de Pessoal deste Hospital, da Função Gratificada, código FG-1, de Assistente do Chefe da Unidade Integrada de Saúde Mental.</p><p>Nº 924-Dispensar, a servidora VILMA LUCIANI, matrícula SIAPE nº 661702, do Quadro de Pessoal deste Hospital, da Função Gratificada, código FG-1, de Assistente do Chefe da Clínica de Urológica.</p><p>Nº 926 - Dispensar, a servidora ANTONIA CORREIA VERAS, matrícula SIAPE nº 660959, do Quadro de Pessoal deste Hospital, da Função Gratificada, código FG-2, de Assistente do Chefe da Clínica Médica.</p><p>Nº 928 - Dispensar, a servidora CLAUDIONORA FERREIRA MATINADA, matrícula SIAPE nº 661043, do Quadro de Pessoal deste Hospital, da Função Gratificada, código FG-2, de Assistente do Chefe da Clínica de Ortopedia e Traumatologia da Divisão de Cirurgia.</p><p>Nº 931 - Dispensar, a servidora PATRICIA SILVA DE ARAÚJO, matrícula SIAPE nº 1169196, do Quadro de Pessoal deste Hospital, da Função Gratificada, código FG-2, de Assistente do Chefe da Subunidade de Enfermagem do Ambulatório Geral.</p><p>Nº 933 - Dispensar, a servidora ELIANE MARIA DO NASCIMENTO SANTOS, matrícula SIAPE nº 661089, do Quadro de Pessoal deste Hospital, da Função Gratificada, código FG-3, de Assistente do Chefe da Clínica de Proctologia.</p><p>Nº 934 - Dispensar, a servidora ELIENE COSTA PIRES, matrícula SIAPE nº 661092, do Quadro de Pessoal deste Hospital, da Função Gratificada, código FG-3, de Assistente do Encarregado do Centro de Material e Esterilização do Centro Cirúrgico, da Divisão de Cirurgia do Departamento de Medicina.</p><p>Nº 935 - Dispensar, o servidor FRANCISCO DE OLIVEIRA BEZERRA, matrícula SIAPE nº 661155, do Quadro de Pessoal deste Hospital, da Função Gratificada, código FG-3, de Encarregado do Setor de Marcação de Consulta.</p><p>Nº 936 - Dispensar, a servidora GEYLA NUNES PEREIRA, matrícula SIAPE nº 661177, do Quadro de Pessoal deste Hospital, da Função Gratificada, código FG-3, de Assistente do Chefe do Setor de Contas Hospitalares.</p><p>Nº 937 - Dispensar, a servidora INÊS DE FÁTIMA SOARES SILVA, matrícula SIAPE nº 81579, do Quadro de Pessoal deste Hospital, da Função Gratificada, código FG-3, de Assistente do Chefe do Serviço de Medicina Preventiva.</p><p>Nº 939 - Dispensar, o servidor JARIB NOBREGA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 661226, do Quadro de Pessoal deste Hospital, da Função Gratificada, código FG-3, de Assistente do Chefe da Subdivisão de Fisioterapia.</p><p>Nº 940 - Dispensar, a servidora MARIA ALVES PEREIRA, matrícula SIAPE nº 661365, do Quadro de Pessoal deste Hospital, da Função Gratificada, código FG-3, de Assistente do Chefe da Clínica Neurológica da Divisão de Medicina Interna do Departamento de Medicina.</p><p>Nº 941 - Dispensar, a servidora MARIA DA CONCEIÇÃO TUPINAMBA MARQUES, matrícula SIAPE nº 661381, do Quadro de Pessoal deste Hospital, da Função Gratificada, código FG-3, de Assistente do Chefe da Clínica de Cardiologia.</p><p>Nº 942 - Dispensar, a servidora MARIA DE FÁTIMA VICTOR SILVA, matrícula SIAPE nº 661410, do Quadro de Pessoal deste Hospital, da Função Gratificada, código FG-3, de Assistente do Chefe da Clínica Odontológica.</p><p>Nº 943 - Dispensar, a servidora MARIA IRANILDA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 661442, do Quadro de Pessoal deste Hospital, da Função Gratificada, código FG-3, de Encarregada do Setor de Lavanderia da Seção de Rouparia e Lavanderia.</p><p>Nº 944 - Dispensar, o servidor SERGIO GOMES DE ANDRADE, matrícula SIAPE nº 2485888, do Quadro de Pessoal deste Hospital, da Função Gratificada, código FG-3, de Assistente do Chefe da Seção de Clínica de Traumato-Ortopedia.</p><p>Nº 945 - Dispensar, a servidora LORENA VIEIRA E SILVA, matrícula SIAPE nº 1833505, do Quadro de Pessoal deste Hospital, da Função Gratificada, código FG-3, de Assistente na Comissão Permanente de Sindicância e Processo Administrativo Disciplinar - CPSPAD.</p><p>Nº 946 - Dispensar, o servidor ROMULO ADAN SILVA SANTOS, matrícula SIAPE nº 1995185, do Quadro de Pessoal deste Hospital, da Função Gratificada, código FG-2, de Assistente na Assessoria de Planejamento e Gestão.</p><p class="assina">Gen Div RUI YUTAKA MATSUDA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>