<xml><article id="7857659" name="PORT 23 GHI Cel JOÃO ABERIDES FE" idOficio="5204718" pubName="DO2" artType="Ato Concessório" pubDate="11/03/2019" artClass="00011:00008:00011:00116:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00003:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Norte/8ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11510636">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 23-SSIP.Refm, de  19 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 23-SSIP.Refm, de 19 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA 8ª REGIÃO MILITAR, no uso das atribuições que lhe foram subdelegadas pelo Chefe do Departamento-Geral de Pessoal do Exército na Portaria nº 169, de 17 de agosto de 2015, publicada no Boletim do Exército nº 34, de 21 de agosto de 2015, resolve: CONCEDER, ao Coronel Reformado (Idt 080661780-9 EB/MD) JOÃO ABERIDES FERREIRA FILHO, a contar de 06 de setembro de 2018, o benefício de Remuneração com Base no Grau Hierárquico Imediato, com base no inciso V, do art 108 e§ 1º do art. 110, da Lei nº 6.880, de 09 de dezembro de 1980, por ter sido julgado "Incapaz definitivamente para o serviço do Exército. É inválido. Necessita de internação especializada e/ou assistência direta e permanente ao paciente e/ou cuidados permanentes de enfermagem", conforme Ata de Inspeção de Saúde nº 4857/2018, na sessão nº 60/2018, de 06 de setembro de 2018, expedida pelo MPGu II/Belém-PA (HGeBe) e de acordo com a homologação do Parecer Técnico nº 98/2018, de 20 de dezembro de 2018, do Chefe da Seção do Serviço de Saúde da 8ª Região Militar. O militar faleceu em 25 de janeiro de 2019, conforme certidão de óbito registrada no Cartório do 3º Ofício de Registro Civil de Pessoas Naturais de Belém/PA.</p><p class="assina">Gen Div ANISIO DAVID DE OLIVEIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>