<xml><article id="7946674" name="2019_03_12_Publicação_2019_03_15" idOficio="5215260" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/03/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11528625">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE MARÇO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.027 - Conceder o afastamento do país a JOSÉ LUIZ PEDROSO, Médico do Departamento de Neurologia e Neurocirurgia do Campus São Paulo, no período de 20.03.2019 a 25.03.2019, para participar no "1st Panamerican Meeting of Hereditary Ataxias", em Cuba, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.102006/2019-10).</p><p>Nº 1.028 - Conceder o afastamento do país a LUIZ FERNANDO TEIXEIRA, Médico do Departamento de Oftalmologia do Campus São Paulo, no período de 21.03.2019 a 28.03.2019, para participar no "ISOO 2019", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.102091/2019-16).</p><p>Nº 1.029 - Conceder o afastamento do país a MARIA CECILIA MARTINELLI, Professor Associado do Departamento de Fonoaudiologia do Campus São Paulo, no período de 25.03.2019 a 31.03.2019, para participar na "31st Annual Conference of the American Academy of Audiology", nos Estados Unidos da América, com ônus CNPq (diárias e passagens aéreas) (Processo SEI nº 23089.101297/2019-11).</p><p>Nº 1.030 - Conceder o afastamento do país a PEDRO MARIO PAN NETO, Médico do Departamento de Psiquiatria do Campus São Paulo, no período de 25.03.2019 a 01.04.2019, para participar no evento "Multimodal approaches in experimental psychology and clinical neuroscience and psychiatry: research groups from Bavaria and São Paulo", na Alemanha, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101459/2019-11).</p><p>Nº 1.031 - Conceder o afastamento do país a JULIANA DE PAULA BIGATÃO PUIG, Professor Adjunto-A do Campus Osasco, no período de 27.03.2019 a 01.04.2019, para participar na "ISA 60th Annual Convention", no Canadá, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101928/2019-00).</p><p>Nº 1.032 - Conceder o afastamento do país a ANGELA BRANDÃO, Professor Adjunto do Campus Guarulhos, no período de 29.03.2019 a 08.04.2019, para participar de reuniões de trabalho e também no Colóquio Internacional "Andalucía, Estados Unidos, Brasil - Relaciones Culturales", na Espanha, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101040/2019-69).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>