<xml><article id="7994436" name="Portaria 211-2" idOficio="5220853" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/03/2019" artClass="00016:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11537789">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE MARÇO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 211 - Declarar vago, por posse em outro cargo inacumulável, o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior desta UFMT, ocupado pela servidora KATIA DIAS FERREIRA RIBEIRO, SIAPE nº 1896990, Classe Adjunto, Nível 601, lotada no Instituto de Ciências Naturais, Humanas e Sociais, Campus Universitário de Sinop. declarar vago o respectivo cargo. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 25 de março de 2019. (Processo nº 23108.017676/2019-58).</p><p>Nº 212 - Retificar o Artigo 1º, da Portaria GR nº 152, de 25/02/2019, publicada no Diário Oficial da união em 27/02/2019, que passa a ter a seguinte redação: "Artigo 1º Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 40, Inciso III, Alínea "B", da Emenda Constitucional n.º 41/2003, publicada no Diário Oficial da União de 31 de dezembro de 2003, a servidora RUTE DA CUNHA, matricula SIAPE n.º 1670213, ocupante do cargo Professor do Magistério Superior, do quadro efetivo desta Universidade, lotada Departamento de Matemática - ICET, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, Classe Associado, Nível 702, Doutor, com proventos pela média aritmética de 28/30 anos, conforme processo de aposentadoria n.º 23108.007768/2019-20.". (Processo nº 23108.007768/2019-20).</p><p>Nº 215 - Declarar vago, por posse em outro cargo inacumulável, o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior desta UFMT, ocupado pela servidora FRANCINE DAMIAN DA SILVA, SIAPE nº 1029833, Classe Adjunto, Nível 601, lotada no Instituto de Ciências Agrárias e Tecnológicas, Campus Universitário de Rondonópolis. declarar vago o respectivo cargo. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 25 de março de 2019. (Processo nº 23108.007402/2019-51).</p><p class="assina">MYRIAN THEREZA DE MOURA SERRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>