<xml><article id="8022060" name="CONSOLIDADO MAPA e EMBRAPA- DOU " idOficio="5223605" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="20/03/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00009" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11542757">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 19 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS DE 19 de março de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 717, de 16 de agosto de 2013, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995, autoriza a Analista CONCEIÇÃO COUTINHO MELO, do Quadro Permanente do INCRA/RS, lotada no Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária - INCRA/RS, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso VI, com o objetivo de participar de curso de Pós Graduação/Doutorado em estudos sociais agrários, em Córdona, República Argentina, no período de 1.4.2019 a 1.4.2020, com ônus limitado. (Processo n° 54000.000381/2019-74)</p><p>Autoriza o Engenheiro Agrônomo CELSO LUIZ MORETTI, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado na Diretoria Executiva de Pesquisa e Desenvolvimento, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V , com o objetivo de Proferir palestra em Seminário organizado pela Câmara de Comércio Brasil/Estados Unidos e visitar a Sede da Corteva, em Nova York e Iowa, Estados Unidos da América, no período de 30.3 a 4.4.2019, com ônus para a EMBRAPA. (Processo n° 21148.002840/2019-21)</p><p>Autoriza a Bióloga ROSE GOMES MONNERAT SOLON DE PONTES, contratada pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotada no Recursos Genéticos e Biotecnologia, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar de missão de apoio ao controle da Spodoptera frugiperda, em Praia, República do Cabo Verde, no período de 30.3 a 6.4.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21195.000975/2019-96)</p><p>Autoriza o Engenheiro Agrônomo GILMAR PAULO HENZ, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado na Sede/SIRE, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar de seminário e visita técnica sobre cooperação na área de redução de perdas e desperdício de alimentos, entre a Embrapa, a Swedlish Environmental Protection Agency e a Universidade de Boras, no âmbito dos Diálogos Setoriais Brasil - União Europeia, em Estocolmo, Reino da Suécia, no período de 30.3 a 6.4.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21148.002834/2019-73)</p><p>Autoriza o Engenheiro Agrônomo IVAN CRUZ, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Milho e Sorgo, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar de missão de apoio ao controle da Spodoptera frugiperda, em Praia, República do Cabo Verde, no período de 30.3 a 6.4.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21189.000885/2019-84)</p><p>Autoriza o Engenheiro Agrônomo CELSO LUIZ MORETTI, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado na Diretoria Executiva de Pesquisa e Desenvolvimento, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V , com o objetivo de participar na Comissão Diretiva do PROCISUR, com objetivo de aprovar o PMP 2019-2022 e o Plano Anual de Trabalho para 2019, em Buenos Aires, República da Argentina, no período de 20 a 23.3.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21148.003227/2019-21)</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>