<xml><article id="7908215" name="Port. 12 DE MARÇO DE 2019" idOficio="5211768" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/03/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11522434">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 12 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 12 de março de 2019</p><p>O CHEFE DA DIVISÃO SUBSTITUTO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RORAIMA, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS, SUBSTITUTO, DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições legais que lhe confere o ART. 1º da Portaria nº 13.751, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 1.954 - Publicar o ato de desincorporação do Subtenente QEPPM RAIMUNDO NONATO BARBOSA DA SILVA, matricula Siape nº 716551, dos quadros da Polícia Militar de Roraima, de acordo com o Despacho nº 012/2019-GCG, de 11 de fevereiro de 2019, do Comandante Geral da Polícia Militar de Roraima, publicado no Boletim Geral da Corporação nº 035, de 19 de fevereiro de 2019, em cumprimento a sentença exarada no Processo Judicial nº 2009.42.00.001476-3, que cassou a liminar de reintegração do Policial Militar, bem como, do Parecer de Força Executória nº 119/2018/COSESP/PRU1R/PGU/AGU, que determina a imediata desincorporação do militar. (Processo nº 05502.001634/2019-61).</p><p>Nº 2.263 - Publicar a Exoneração do 2º Sargento QEPPM Reformado ADEMIR JOSÉ DE SOUZA, matricula Siape nº 714881, da Folha de Pagamento do Ex-Território Federal de Roraima, em cumprimento a sentença judicial exarada no Processo nº 2009.42.00.001476-3, que revogou a medida cautelar de reintegração do Policial Militar aos Quadros da Polícia Militar de Roraima, bem como, ao Parecer de Força Executória nº 119/2018/COSESP/PRU1R/PGU/AGU que determina a imediata exclusão do militar, conforme processo nº 03154.002481/2018-60.</p><p class="assina">Oiama Teixeira de Castro Júnior</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>