<xml><article id="8078703" name="DOU 22-03-19 Portarias" idOficio="5229559" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/03/2019" artClass="00016:00052:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11552584">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE MARÇO DE 2019</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FARROUPILHA - RS, nomeada pela Portaria Nº 433, de 18 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 19 de março de 2019, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 462 - Dispensar a(o) servidor(a) JULIA DA ROCHA ARRUDA, Matrícula SIAPE Nº 1826689, ocupante do cargo de Técnico Administrativo em Educação - Assistente em Administração, da função de Secretário(a) Executivo(a), código da função FG - 0001, do Instituto Federal Farroupilha - Reitoria.</p><p>Nº 463 - Designar a(o) servidor(a) ANDRÉIA DOS SANTOS FELIPE, Matrícula SIAPE Nº 1796184, ocupante do cargo de Técnico Administrativo em Educação - Assistente em Administração, para exercer a função de Secretário(a) Executivo(a), código da função FG - 0001, do Instituto Federal Farroupilha - Reitoria.</p><p>Nº 464 - Exonerar a(o) servidor(a) ANDRÉIA DOS SANTOS FELIPE, Matrícula no SIAPE nº 1796184, ocupante do Cargo de Técnico Administrativo em Educação - Assistente em Administração, da função de Chefe de Gabinete Substituta, Código CD - 0004, do Instituto Federal Farroupilha - Reitoria.</p><p>Nº 465 - Nomear a(o) servidor(a) LARISSA SCOTTA, Matrícula no SIAPE nº 1727483, ocupante do Cargo de Técnico Administrativo em Educação - Técnico em Assuntos Educacionais, para exercer a função de Chefe de Gabinete Substituta, Código CD - 0004, do Instituto Federal Farroupilha - Reitoria.</p><p>Nº 466 - I - Declarar vacância, a partir de 25 de março de 2019, do Cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, ocupado(a) pelo(a) servidor(a) LUCIANO PEREIRA LUDUVICO, Matrícula no SIAPE nº 1825890, código da vaga nº 0945973, lotado(a) no Campus Santo Ângelo do Instituto Federal Farroupilha, em virtude de posse em outro cargo público inacumulável, com fundamento no inciso VIII do Artigo 33 da Lei Nº 8.112/90.</p><p>II - Considerando que o servidor não adquiriu estabilidade, prevista no Art. 21 da Lei nº 8.112/90, a presente vacância não gera direto a recondução estabelecida no Art. 29 do mesmo diploma legal.</p><p>Nº 475 - Retificar a Portaria nº 0388, de 13 de março de 2019, publicada no D.O.U. nº 50, página 26, de 14 de março de 2019, referente a nomeação de SAM FELIPO GARCEZ FOLGEARINI. Onde se lê "SAM FELIPE GARCEZ FOLGEARINI", leia-se "SAM FELIPO GARCEZ FOLGEARINI".</p><p class="assina">NIDIA HERINGER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>