<xml><article id="8053883" name="Portarias nº 298 e 299 - Contrat" idOficio="5226885" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2019" artClass="00016:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11548049">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE MARÇO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE PERNAMBUCO, em conformidade com a Lei nº 11.892, de 29/12/2008, publicada no DOU de 30/12/2008, seção 1, página 1 a 3, nomeada pelo Decreto Presidencial de 12/04/2016, publicado no DOU de 13/04/2016, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, e considerando o artigo 2º do Decreto nº 7.311, de 22/09/2010, DOU de 23/09/2010, resolve:</p><p>Contratar para atender à necessidade temporária de Excepcional Interesse Público, nos termos do Artigo 37, Inciso IX da Constituição Federal, dos preceitos específicos da Lei nº 8.745/93, de 09/12/1993 - DOU de 10/12/1993 com suas alterações posteriores, o disposto no Artigo 7º, Inciso II, do Decreto nº 7.312, de 22/09/2010 - DOU de 23/09/2010, Portaria Interministerial nº 149, de 10/06/2011 - DOU de 13/06/2011, Portaria MEC nº 1.738, de 09/12/2011 - DOU de 13/12/2011 e o Edital de Abertura do Concurso Público Processo Seletivo Simplificado para Contratação de Professor Substituto nº 12, de 13/11/2018 - DOU de 03/12/2018, homologado através do Edital nº 15, de 11/01/2019 - DOU de 14/01/2019, com salário correspondente ao de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico de 40 horas semanais:</p><p>Nº 298 - WESLEY SIMÃO BEZERRA - no Eixo Profissional LINGUAGENS, CÓDIGOS E SUAS TECNOLOGIAS (Opção 101), Classe/Padrão D-101, com Licenciatura em Música, no período de 11/03/2019 a 10/03/2020, conforme Termo de Contrato nº 03/2019, na vaga decorrente do afastamento de JAILDO GURGEL DA COSTA, com base no Inciso II do Parágrafo 1º, Art. 2º, Lei nº 8.745/93 - DOU de 10/12/1993 - código da vaga nº 0842455, com lotação para o Campus BELO JARDIM.</p><p>Nº 299 - CAROLINE GALVÃO GONDIM - no Eixo Profissional LINGUAGENS, CÓDIGOS E SUAS TECNOLOGIAS (Opção 102), Classe/Padrão D-101, com Bacharelado em Música, no período de 11/03/2019 a 10/03/2020, conforme Termo de Contrato nº 04/2019, na vaga decorrente da demissão de LUIZ AMÂNCIO DE FREITAS, Portaria nº 942, DOU de 13/07/2018 - código da vaga nº. 0212046, com lotação para o Campus BELO JARDIM.</p><p class="assina">ANÁLIA KEILA RODRIGUES RIBEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>