<xml><article id="8174503" name="Portaria 465 a 467" idOficio="5238776" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/03/2019" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11569076">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE MARÇO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição Federal, e em conformidade com o artigo 3º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, e tendo em vista o que dispõe o Decreto nº 9.674, de 2 de janeiro de 2019, e nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 465 - Designar o servidor ANDRÉ VALENTIM SIQUEIRA RODRIGUES, Matrícula SIAPE n° 30902827, CPF 002.753.237-22, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Secretário, código DAS 101.6, da Autoridade Brasileira de Controle de Dopagem da Secretaria Especial do Esporte, deste Ministério, nos afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo, dispensando, a contar de 05 de fevereiro de 2019, em consequência, ÂNGELO DE BORTOLI FILHO, CPF nº 106.987.118-40, do referido encargo.</p><p>Nº 466 - Designar o servidor ANTÔNIO RICARDO ALCÂNTARA LIMA, Matrícula SIAPE n° 1685465, CPF 654.397.757-49, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Secretário, código DAS 101.6, da Secretaria Nacional de Esporte, Educação, Lazer e Inclusão Social da Secretaria Especial do Esporte, deste Ministério, nos afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo, dispensando, a contar de 05 de fevereiro de 2019, em consequência, ÂNGELO DE BORTOLI FILHO, CPF nº 106.987.118-40, do referido encargo.</p><p>Nº 467 - Designar o servidor RAFAEL AZEVEDO SANTOS, Matrícula SIAPE n° 2088417, CPF 000.165.841-71, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Secretário, código DAS 101.6, da Secretaria Nacional de Esporte de Alto Rendimento da Secretaria Especial do Esporte, deste Ministério, nos afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo, dispensando, a contar de 14 de janeiro de 2019, em consequência, ANTÔNIO LEITE DOS SANTOS FILHO, CPF nº 622.676.717-00, do referido encargo.</p><p class="assina">OSMAR GASPARINI TERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>