<xml><article id="7874229" name="2019 - SE - 8.3" idOficio="5208450" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11517266">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso XII do art. 1º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 692 - Dispensar o Delegado de Polícia Federal ALEXANDRE RAMAGEM RODRIGUES do encargo de substituto eventual do cargo de Diretor de Gestão de Pessoal da Polícia Federal, código DAS 101.5.</p><p>Nº 693 - Designar a Delegada de Polícia Federal VANESSA GONÇALVES LEITE DE SOUZA para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Diretor de Gestão de Pessoal da Polícia Federal, código DAS 101.5, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 695 - Exonerar o Delegado de Polícia Federal JÚLIO CESAR FILGUEIRAS FERNANDES DOS SANTOS do cargo de Coordenador da Escola Superior de Polícia da Academia Nacional de Polícia da Diretoria de Gestão de Pessoal da Polícia Federal, código DAS 101.3.</p><p>Nº 696 - Nomear o Delegado de Polícia Federal CARLOS HENRIQUE MAIA BARBOZA para exercer o cargo de Coordenador da Escola Superior de Polícia da Academia Nacional de Polícia da Diretoria de Gestão de Pessoal da Polícia Federal, código DAS 101.3, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 697 - Nomear VANESSA LUZ para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Logística da Diretoria-Executiva do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.4, ficando exonerada do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 698 - Nomear DIOGO ROBERTO VIEIRA para exercer o cargo de Coordenador de Licitações e Contratos da Coordenação-Geral de Logística da Diretoria-Executiva do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.4, ficando exonerada do que atualmente ocupa.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 700 - Tornar sem efeito a Portaria SE nº 609, de 22 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 39, de 25 de fevereiro de 2019, Seção 2, página 43.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso I do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 701 - Tornar sem efeito a Portaria SE nº 210, de 22 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 16, de 23 subsequente, Seção 2, página 44.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 702 - Nomear MURILO CANGUSSU CAVALCANTE para exercer o cargo de Coordenador de Políticas de Modernização e Aparelhamento da Coordenação-Geral de Políticas para as Instituições de Segurança Pública da Diretoria de Políticas de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.3.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso XII do art. 1º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 703 - Designar a Delegada de Polícia Federal SÍLVIA AMÉLIA FONSECA DE OLIVEIRA para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Diretor-Executivo da Polícia Federal, código DAS 101.5, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>