<xml><article id="7862415" name="Portaria 102.032" idOficio="5207195" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2019" artClass="00013:00054:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Banco Central do Brasil/Área de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11514718">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 102.032, DE 8 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 102.032, DE 8 DE MARÇO DE 2019</p><p>A Diretora de Administração do Banco Central do Brasil, no uso da atribuição que lhe confere o art. 13, inciso VI, do Regimento Interno do Banco Central, anexo à Portaria nº 84.287, de 27 de fevereiro de 2015, e tendo em vista o disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Fica designado o servidor BRUNO PERES DE AGUIAR, matrícula 1.696.910-3, para exercer função comissionada de Chefe Adjunto de Unidade, sigla FDE-2, na Gerência de Orçamento do Departamento de Contabilidade e Execução Financeira (DEAFI/GEORC), ficando dispensado da função comissionada que atualmente exerce a partir do exercício na nova função.</p><p>Art. 2º Fica designada a servidora FERNANDA BEATRIZ DUARTE A VASCONCELOS PINHEIRO, matrícula 3.206.406-3, para exercer função comissionada de Chefe de Subunidade, sigla FDT-1, na Divisão de Orçamento do Departamento de Contabilidade e Execução Financeira (DEAFI/GEORC/DIORC), ficando dispensada da função comissionada que atualmente exerce a partir do exercício na nova função.</p><p>Art. 3º Fica designado o servidor ÁLVARO CARDOSO NAVES FILHO, matrícula 0.599.064-5, para exercer função comissionada de Assessor Pleno, sigla FCA-4, na Divisão de Orçamento do Departamento de Contabilidade e Execução Financeira (DEAFI/GEORC/DIORC), ficando dispensado da função comissionada que atualmente exerce a partir do exercício na nova função.</p><p>Art. 4º Fica designado o servidor OTTO CHAVEIRO LOBO, matrícula 8.004.085-3, para exercer função comissionada de Assessor Pleno, sigla FCA-4, na Divisão de Orçamento do Departamento de Contabilidade e Execução Financeira (DEAFI/GEORC/DIORC), ficando dispensado da função comissionada que atualmente exerce a partir do exercício na nova função.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CAROLINA DE ASSIS BARROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>