<xml><article id="7797800" name="DOU2-SGMPFADJ-PGR-2-PT-139-UNI-P" idOficio="5201792" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00039:00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="164" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=164" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11504979">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 139, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 139, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL ADJUNTA DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 7º - inciso III, da Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II e 35 - inciso I da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00066334/2019, resolve:</p><p>1. Dispensar JANAINA DALAVA FREITAS JUSTIMIANO, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 6941, da função de confiança de Secretária Nível II, FC-2, do Gabinete da Subprocuradora-Geral da República Luiza Cristina Fonseca Frischeisen.</p><p>2. Exonerar MARIA LUCIA MEDEIROS TEIXEIRA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 3061, do cargo em comissão de Assessora-Chefe Nível V, CC-5, do Gabinete da Subprocuradora-Geral da República Maria Eliane Menezes de Farias.</p><p>3. Exonerar DANIELLE ALBUQUERQUE SILVA RECHIA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 24812, do cargo em comissão de Assessora Nível V, CC-5, do Gabinete da Subprocuradora-Geral da República Maria Eliane Menezes de Farias.</p><p>4. Nomear JANAINA DALAVA FREITAS JUSTIMIANO, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 6941, para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível V, CC-5, do Gabinete da Subprocuradora-Geral da República Maria Eliane Menezes de Farias.</p><p>5. Nomear DANIELLE ALBUQUERQUE SILVA RECHIA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 24812, para exercer o cargo em comissão de Assessora-Chefe Nível V, CC-5, do Gabinete da Subprocuradora-Geral da República Maria Eliane Menezes de Farias.</p><p>ELOÁ TODARELLI JUNQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>