<xml><article id="7961999" name="1403DEP-MD-S-2" idOficio="5216734" pubName="DO2" artType="Decreto de Pessoal" pubDate="15/03/2019" artClass="00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00004:00002" artCategory="Atos do Poder Executivo" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11531557">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DECRETOS DE 14 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo><![CDATA[MINISTÉRIO DA DEFESA]]></Titulo>
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="titulo">MINISTÉRIO DA DEFESA</p><p class="identifica">DECRETOS DE 14 DE MARÇO DE 2019</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve</p><p><strong>EXONERAR</strong>,<strong>ex officio</strong>,</p><p>a partir de 21 de fevereiro de 2019, o Brigadeiro do Ar ANTONIO RAMIREZ LORENZO, do Comando da Aeronáutica, do cargo de Chefe do Centro de Comunicação Social da Aeronáutica.</p><p>Brasília, 14 de março de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 94,<strong>caput</strong>, inciso I, e § 2º, art. 96,<strong>caput</strong>, inciso I, e art. 97,<strong>caput</strong>, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve</p><p><strong>TRANSFERIR</strong>, a pedido,</p><p>a partir de 21 de fevereiro de 2019, para a reserva remunerada, o Brigadeiro do Ar ANTONIO RAMIREZ LORENZO, do Comando da Aeronáutica.</p><p>Brasília, 14 de março de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve</p><p><strong>NOMEAR,</strong></p><p>a partir de 31 de março de 2019, por necessidade do serviço, no âmbito do Ministério da Defesa, os seguintes oficiais-generais do Comando da Marinha:</p><p>Almirante de Esquadra ALIPIO JORGE RODRIGUES DA SILVA para exercer o cargo de Comandante da Escola Superior de Guerra;</p><p>Vice-Almirante SÉRGIO NATHAN MARINHO GOLDSTEIN para exercer o cargo de Vice-Chefe de Logística e Mobilização do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas;</p><p>Vice-Almirante VALTER CITAVICIUS FILHO para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Ciência, Tecnologia e Inovação da Secretaria de Produtos de Defesa;</p><p>Vice-Almirante RALPH DIAS DA SILVEIRA COSTA para exercer o cargo de Subchefe de Operações do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas;</p><p>Contra-Almirante (Md) NESTOR FRANCISCO MIRANDA JUNIOR para exercer o cargo de Diretor Técnico de Saúde do Hospital das Forças Armadas;</p><p>Contra-Almirante (Md) ANTONIO CARLOS BARBOSA NARDIN LIMA para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Saúde e Assistência Social da Secretaria de Pessoal, Ensino, Saúde e Desporto; e</p><p>Contra-Almirante (FN) PAULO SERGIO CASTELLO BRANCO TINOCO GUIMARÃES para exercer o cargo de Subchefe de Inteligência de Defesa do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas.</p><p>Brasília, 14 de março de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve</p><p><strong>NOMEAR</strong>,</p><p>a partir de 31 de março de 2019, por necessidade do serviço, no âmbito do Comando da Marinha, os seguintes oficiais-generais:</p><p>Almirante de Esquadra CELSO LUIZ NAZARETH para exercer o cargo de Chefe do Estado-Maior da Armada;</p><p>Almirante de Esquadra LEONARDO PUNTEL para exercer o cargo de Comandante de Operações Navais, sem prejuízo das atribuições do que atualmente ocupa;</p><p>Almirante de Esquadra MARCOS SILVA RODRIGUES para exercer o cargo de Secretário-Geral da Marinha;</p><p>Almirante de Esquadra RENATO RODRIGUES DE AGUIAR FREIRE para exercer o cargo de Diretor-Geral do Pessoal da Marinha;</p><p>Almirante de Esquadra MARCOS SAMPAIO OLSEN para exercer o cargo de Diretor-Geral de Desenvolvimento Nuclear e Tecnológico da Marinha;</p><p>Vice-Almirante JOSÉ AUGUSTO VIEIRA DA CUNHA DE MENEZES para exercer o cargo de Comandante em Chefe da Esquadra;</p><p>Vice-Almirante FLÁVIO AUGUSTO VIANA ROCHA para exercer o cargo de Comandante do 1º Distrito Naval;</p><p>Vice-Almirante FLAVIO MACEDO BRASIL para exercer o cargo de Chefe do Estado-Maior do Comando de Operações Navais;</p><p>Vice-Almirante NEWTON DE ALMEIDA COSTA NETO para exercer o cargo de Comandante do 4º Distrito Naval;</p><p>Vice-Almirante WLADMILSON BORGES DE AGUIAR para exercer o cargo de Comandante do 7º Distrito Naval;</p><p>Vice-Almirante (Md) LUIZ CLAUDIO BARBEDO FRÓES para exercer o cargo de Diretor de Saúde da Marinha;</p><p>Vice-Almirante ALAN GUIMARÃES AZEVEDO para exercer o cargo de Comandante do 3º Distrito Naval;</p><p>Vice-Almirante SERGIO FERNANDO DE AMARAL CHAVES JUNIOR para exercer o cargo de Diretor do Pessoal Militar da Marinha;</p><p>Vice-Almirante ARTHUR FERNANDO BETTEGA CORRÊA para exercer o cargo de Vice-Chefe do Estado-Maior da Armada;</p><p>Vice-Almirante PAULO CÉSAR COLMENERO LOPES para exercer o cargo de Comandante do 9º Distrito Naval;</p><p>Contra-Almirante (IM) WAGNER CORRÊA DOS SANTOS para exercer o cargo de Diretor de Administração da Marinha;</p><p>Contra-Almirante (Md) HUMBERTO GIOVANNI CANFORA MIES para exercer o cargo de Diretor do Hospital Naval Marcílio Dias;</p><p>Contra-Almirante (FN) ROBERTO ROSSATTO para exercer o cargo de Comandante da Divisão Anfíbia;</p><p>Contra-Almirante (FN) RICARDO HENRIQUE SANTOS DO PILAR para exercer o cargo de Comandante da Tropa de Reforço;</p><p>Contra-Almirante EDUARDO MACHADO VAZQUEZ para exercer o cargo de Chefe do Gabinete do Comandante da Marinha;</p><p>Contra-Almirante LUIZ ROBERTO CAVALCANTI VALICENTE para exercer o cargo de Comandante da 2ª Divisão da Esquadra;</p><p>Contra-Almirante (FN) PEDRO LUIZ GUEIROS TAULOIS para exercer o cargo de Chefe do Estado-Maior do Comando da Força de Fuzileiros da Esquadra;</p><p>Contra-Almirante EDGAR LUIZ SIQUEIRA BARBOSA para exercer o cargo de Diretor da Escola de Guerra Naval;</p><p>Contra-Almirante (FN) ROGÉRIO RAMOS LAGE para exercer o cargo de Subchefe de Inteligência Operacional do Comando de Operações Navais;</p><p>Contra-Almirante (Md) JOSÉ EDMILSON FERREIRA DA SILVA para exercer o cargo de Vice-Diretor do Hospital Naval Marcílio Dias;</p><p>Contra-Almirante AMAURY CALHEIROS BOITE JUNIOR para exercer o cargo de Adido Naval nos Estados Unidos da América e no Canadá;</p><p>Contra-Almirante GILBERTO SANTOS KERR para exercer o cargo de Comandante da 1ª Divisão da Esquadra;</p><p>Contra-Almirante RENATO GARCIA ARRUDA para exercer o cargo de Comandante do Centro de Instrução Almirante Alexandrino;</p><p>Contra-Almirante CARLOS AUGUSTO CHAVES LEAL SILVA para exercer o cargo de Diretor de Obras Civis da Marinha;</p><p>Contra-Almirante SERGIO RENATO BERNA SALGUEIRINHO para exercer o cargo de Superintendente de Manutenção da Diretoria de Gestão de Programas da Marinha;</p><p>Contra-Almirante MARCO ANTONIO ISMAEL TROVÃO DE OLIVEIRA para exercer o cargo de Subchefe de Orçamento e Plano Diretor do Estado-Maior da Armada;</p><p>Contra-Almirante (EN) LUCIANA MASCARENHAS DA COSTA MARRONI para exercer o cargo de Diretora de Comunicações e Tecnologia da Informação da Marinha;</p><p>Contra-Almirante (FN) MARCELO GUIMARÃES DIAS para exercer o cargo de Comandante do Centro de Educação Física Almirante Adalberto Nunes e Presidente da Comissão de Desportos da Marinha;</p><p>Contra-Almirante (IM) NELSON MÁRCIO ROMANELI DE ALMEIDA para exercer o cargo de Diretor de Gestão Orçamentária da Marinha;</p><p>Contra-Almirante (Md) CÉSAR AURÉLIO SERRA para exercer o cargo de Diretor do Centro de Perícias Médicas da Marinha;</p><p>Contra-Almirante (Md) MARCELO ALVES DA SILVA para exercer o cargo de Diretor do Centro Médico Assistencial da Marinha;</p><p>Contra-Almirante ANTONIO CESAR DA ROCHA MARTINS para exercer o cargo de Subchefe de Organização do Estado-Maior da Armada;</p><p>Contra-Almirante ANTONIO CARLOS CAMBRA para exercer o cargo de Diretor do Centro de Inteligência da Marinha;</p><p>Contra-Almirante JOSÉ VICENTE DE ALVARENGA FILHO para exercer o cargo de Subchefe de Logística e Plano Diretor do Comando de Operações Navais;</p><p>Contra-Almirante JEFERSON DENIS CRUZ DE MEDEIROS para exercer o cargo de Subchefe de Organização do Comando de Operações Navais;</p><p>Contra-Almirante AUGUSTO JOSÉ DA SILVA FONSECA JUNIOR para exercer o cargo de Subchefe de Estratégia do Estado-Maior da Armada;</p><p>Contra-Almirante CASSIANO MARQUES para exercer o cargo de Subchefe de Operações do Comando de Operações Navais; e</p><p>Contra-Almirante JOÃO ALBERTO DE ARAUJO LAMPERT para exercer o cargo de Diretor do Centro de Comunicação Social da Marinha.</p><p>Brasília, 14 de março de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 94,<strong>caput</strong>, inciso I, e § 2º, no art. 96,<strong>caput</strong>, inciso II, e no art. 98,<strong>caput</strong>, inciso III, alínea "b", da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve</p><p><strong>TRANSFERIR, ex officio,</strong></p><p>a partir de 31 de março de 2019, para a reserva remunerada, o Vice-Almirante (Md) EDMAR DA CRUZ ARÊAS, do Comando da Marinha.</p><p>Brasília, 14 de março de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 94,<strong>caput</strong>, inciso I, e § 2º, no art. 96,<strong>caput</strong>, inciso II, e no art. 98,<strong>caput</strong>, inciso V, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve</p><p><strong>TRANSFERIR, ex officio,</strong></p><p>a partir de 15 de março de 2019, para a reserva remunerada, o Contra-Almirante (FN) JONATAS MAGALHÃES PORTO, do Comando da Marinha.</p><p>Brasília, 14 de março de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 19,<strong>caput</strong>, alínea "a", da Lei nº 5.821, de 10 de novembro de 1972, resolve</p><p><strong>PROMOVER,</strong></p><p>a partir de 31 de março de 2019, no âmbito do Comando da Marinha:</p><p>I - ao posto de Almirante de Esquadra, do Corpo da Armada:</p><p>Vice-Almirante MARCOS SILVA RODRIGUES;</p><p>Vice-Almirante RENATO RODRIGUES DE AGUIAR FREIRE; e</p><p>Vice-Almirante MARCOS SAMPAIO OLSEN;</p><p>II - ao posto de Vice-Almirante, do Corpo da Armada:</p><p>Contra-Almirante ALAN GUIMARÃES AZEVEDO;</p><p>Contra-Almirante SERGIO FERNANDO DE AMARAL CHAVES JUNIOR;</p><p>Contra-Almirante ARTHUR FERNANDO BETTEGA CORRÊA;</p><p>Contra-Almirante PAULO CÉSAR COLMENERO LOPES; e</p><p>Contra-Almirante RALPH DIAS DA SILVEIRA COSTA;</p><p>III - ao posto de Contra-Almirante, do Corpo da Armada:</p><p>Capitão de Mar e Guerra RICARDO SALES DE OLIVEIRA;</p><p>Capitão de Mar e Guerra ANTONIO CESAR DA ROCHA MARTINS;</p><p>Capitão de Mar e Guerra ANTONIO CARLOS CAMBRA;</p><p>Capitão de Mar e Guerra RICARDO FERNANDES GOMES;</p><p>Capitão de Mar e Guerra JOSÉ VICENTE DE ALVARENGA FILHO;</p><p>Capitão de Mar e Guerra JEFERSON DENIS CRUZ DE MEDEIROS;</p><p>Capitão de Mar e Guerra AUGUSTO JOSÉ DA SILVA FONSECA JUNIOR;</p><p>Capitão de Mar e Guerra CASSIANO MARQUES; e</p><p>Capitão de Mar e Guerra JOÃO ALBERTO DE ARAUJO LAMPERT;</p><p>IV - ao posto de Contra-Almirante, do Corpo de Fuzileiros Navais:</p><p>Capitão de Mar e Guerra (FN) MARCELO GUIMARÃES DIAS;</p><p>Capitão de Mar e Guerra (FN) CLAUDIO EDUARDO SILVA DIAS;</p><p>Capitão de Mar e Guerra (FN) ELSON LUIZ DE OLIVEIRA GÓIS; e</p><p>Capitão de Mar e Guerra (FN) PAULO SERGIO CASTELLO BRANCO TINOCO GUIMARÃES;</p><p>V - ao posto de Vice-Almirante, do Corpo de Intendentes da Marinha:</p><p>Contra-Almirante (IM) HUGO CAVALCANTE NOGUEIRA;</p><p>VI - ao posto de Contra-Almirante, do Corpo de Intendentes da Marinha:</p><p>Capitão de Mar e Guerra (IM) NELSON MÁRCIO ROMANELI DE ALMEIDA;</p><p>VII - ao posto de Vice-Almirante, do Corpo de Saúde da Marinha:</p><p>Contra-Almirante (Md) LUIZ CLAUDIO BARBEDO FRÓES; e</p><p>VIII - ao posto de Contra-Almirante, do Corpo de Saúde da Marinha:</p><p>Capitão de Mar e Guerra (Md) NESTOR FRANCISCO MIRANDA JUNIOR;</p><p>Capitão de Mar e Guerra (Md) CÉSAR AURÉLIO SERRA;</p><p>Capitão de Mar e Guerra (Md) MARCELO ALVES DA SILVA; e</p><p>Capitão de Mar e Guerra (Md) ANTONIO CARLOS BARBOSA NARDIN LIMA.</p><p>Brasília, 14 de março de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 12, § 1º, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980 e no art. 2º,<strong>caput</strong>, e no art. 6º,<strong>caput</strong>, inciso I, do Decreto nº 88.455, de 4 de julho de 1983, resolve</p><p><strong>DESIGNAR,</strong></p><p>por necessidade do serviço, o Contra-Almirante (RM1) NELSON NUNES DA ROSA para o Serviço Ativo da Marinha no período de 1º de abril de 2019 a 23 de agosto de 2020.</p><p>Brasília, 14 de março de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 94,<strong>caput</strong>, inciso I, e § 2º, no art. 96,<strong>caput</strong>, inciso II, e no art. 98,<strong>caput</strong>, inciso III, alínea "a", da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve</p><p><strong>TRANSFERIR, ex officio,</strong></p><p>a partir de 31 de março de 2019, para a reserva remunerada, o Almirante de Esquadra PAULO CEZAR DE QUADROS KÜSTER, do Comando da Marinha.</p><p>Brasília, 14 de março de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve</p><p><strong>EXONERAR, ex officio,</strong></p><p>a partir de 31 de março de 2019, por necessidade do serviço, no âmbito do Comando da Marinha, os seguintes oficiais-generais:</p><p>Almirante de Esquadra PAULO CEZAR DE QUADROS KÜSTER do cargo de Comandante de Operações Navais;</p><p>Almirante de Esquadra LISEO ZAMPRONIO dos cargos de Chefe do Estado-Maior da Armada e de Secretário-Geral da Marinha;</p><p>Almirante de Esquadra CELSO LUIZ NAZARETH do cargo de Diretor-Geral do Pessoal da Marinha;</p><p>Vice-Almirante MARCOS SILVA RODRIGUES do cargo de Vice-Chefe do Estado-Maior da Armada;</p><p>Vice-Almirante RENATO RODRIGUES DE AGUIAR FREIRE do cargo de Diretor do Pessoal Militar da Marinha;</p><p>Vice-Almirante EDERVALDO TEIXEIRA DE ABREU FILHO do cargo de Comandante do 4º Distrito Naval;</p><p>Vice-Almirante CARLOS ALBERTO MATIAS do cargo de Comandante do 9º Distrito Naval;</p><p>Vice-Almirante JOÉSE DE ANDRADE BANDEIRA LEANDRO do cargo de Comandante do 3º Distrito Naval;</p><p>Vice-Almirante JOSÉ AUGUSTO VIEIRA DA CUNHA DE MENEZES do cargo de Comandante do 1º Distrito Naval;</p><p>Vice-Almirante (Md) EDMAR DA CRUZ ARÊAS do cargo de Diretor de Saúde da Marinha;</p><p>Vice-Almirante SÉRGIO NATHAN MARINHO GOLDSTEIN do cargo de Comandante do 7º Distrito Naval;</p><p>Vice-Almirante FLÁVIO AUGUSTO VIANA ROCHA do cargo de Chefe do Gabinete do Comandante da Marinha;</p><p>Vice-Almirante WLADMILSON BORGES DE AGUIAR do cargo de Chefe do Estado-Maior do Comando de Operações Navais;</p><p>Contra-Almirante (Md) LUIZ CLAUDIO BARBEDO FRÓES do cargo de Diretor do Hospital Naval Marcílio Dias;</p><p>Contra-Almirante (FN) JONATAS MAGALHÃES PORTO do cargo de Comandante da Divisão Anfíbia;</p><p>Contra-Almirante NEWTON CALVOSO PINTO HOMEM do cargo de Adido Naval nos Estados Unidos da América e no Canadá;</p><p>Contra-Almirante (Md) HUMBERTO GIOVANNI CANFORA MIES do cargo de Diretor do Centro de Medicina Operativa da Marinha;</p><p>Contra-Almirante ALAN GUIMARÃES AZEVEDO do cargo de Diretor de Obras Civis da Marinha;</p><p>Contra-Almirante SERGIO FERNANDO DE AMARAL CHAVES JUNIOR do cargo de Diretor da Escola de Guerra Naval;</p><p>Contra-Almirante ARTHUR FERNANDO BETTEGA CORRÊA do cargo de Diretor de Comunicações e Tecnologia da Informação da Marinha;</p><p>Contra-Almirante FERNANDO RANAURO COZZOLINO do cargo de Comandante da 2ª Divisão da Esquadra;</p><p>Contra-Almirante DENILSON MEDEIROS NÔGA do cargo de Subchefe de Operações do Comando de Operações Navais;</p><p>Contra-Almirante PAULO CÉSAR COLMENERO LOPES do cargo de Comandante da 1ª Divisão da Esquadra;</p><p>Contra-Almirante (FN) ROBERTO ROSSATTO do cargo de Chefe do Estado-Maior do Comando da Força de Fuzileiros da Esquadra;</p><p>Contra-Almirante (FN) RICARDO HENRIQUE SANTOS DO PILAR do cargo de Subchefe de Inteligência Operacional do Comando de Operações Navais;</p><p>Contra-Almirante RALPH DIAS DA SILVEIRA COSTA do cargo de Comandante do Centro de Instrução Almirante Alexandrino;</p><p>Contra-Almirante LUIZ ROBERTO CAVALCANTI VALICENTE do cargo de Diretor do Centro de Comunicação Social da Marinha;</p><p>Contra-Almirante (FN) PEDRO LUIZ GUEIROS TAULOIS do cargo de Comandante do Centro de Educação Física Almirante Adalberto Nunes e Presidente da Comissão de Desportos da Marinha;</p><p>Contra-Almirante (IM) MARCOS INOI DE OLIVEIRA do cargo de Diretor de Gestão Orçamentária da Marinha;</p><p>Contra-Almirante EDGAR LUIZ SIQUEIRA BARBOSA do cargo de Subchefe de Orçamento e Plano Diretor do Estado-Maior da Armada;</p><p>Contra-Almirante AMAURY CALHEIROS BOITE JUNIOR do cargo de Superintendente de Manutenção da Diretoria de Gestão de Programas da Marinha;</p><p>Contra-Almirante GILBERTO SANTOS KERR do cargo de Subchefe de Organização do Estado-Maior da Armada;</p><p>Contra-Almirante RENATO GARCIA ARRUDA do cargo de Diretor do Centro de Inteligência da Marinha;</p><p>Contra-Almirante CARLOS AUGUSTO CHAVES LEAL SILVA do cargo de Subchefe de Organização do Comando de Operações Navais;</p><p>Contra-Almirante SERGIO RENATO BERNA SALGUEIRINHO do cargo de Subchefe de Logística e Plano Diretor do Comando de Operações Navais; e</p><p>Contra-Almirante MARCO ANTONIO ISMAEL TROVÃO DE OLIVEIRA do cargo de Subchefe de Estratégia do Estado-Maior da Armada.</p><p>Brasília, 14 de março de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve</p><p><strong>EXONERAR, ex officio,</strong></p><p>a partir de 31 de março de 2019, por necessidade do serviço, no âmbito do Ministério da Defesa, os seguintes oficiais-generais do Comando da Marinha:</p><p>Vice-Almirante VICTOR CARDOSO GOMES do cargo de Vice-Chefe de Logística e Mobilização do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas;</p><p>Vice-Almirante CARLOS FREDERICO CARNEIRO PRIMO do cargo de Subcomandante da Escola Superior de Guerra;</p><p>Vice-Almirante NEWTON DE ALMEIDA COSTA NETO do cargo de Subchefe de Operações do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas;</p><p>Vice-Almirante VALTER CITAVICIUS FILHO do cargo de Diretor do Departamento de Promoção Comercial da Secretaria de Produtos de Defesa;</p><p>Contra-Almirante (IM) LUIZ CARLOS FARIA VIEIRA do cargo de Diretor do Departamento de Financiamentos e Economia de Defesa da Secretaria de Produtos de Defesa;</p><p>Contra-Almirante (FN) ROGÉRIO RAMOS LAGE do cargo de Subchefe de Operações de Paz do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas; e</p><p>Contra-Almirante (Md) JOSÉ EDMILSON FERREIRA DA SILVA do cargo de Diretor Técnico de Ensino e Pesquisa do Hospital das Forças Armadas.</p><p>Brasília, 14 de março de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 94,<strong>caput</strong>, inciso I, e § 2º, no art. 96,<strong>caput</strong>, inciso II, e no art. 98,<strong>caput</strong>, inciso VIII, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve</p><p><strong>TRANSFERIR, ex officio,</strong></p><p>a partir de 31 de março de 2019, para a reserva remunerada, os seguintes oficiais-generais do Comando da Marinha:</p><p>Vice-Almirante VICTOR CARDOSO GOMES;</p><p>Vice-Almirante EDERVALDO TEIXEIRA DE ABREU FILHO;</p><p>Vice-Almirante CARLOS ALBERTO MATIAS;</p><p>Vice-Almirante CARLOS FREDERICO CARNEIRO PRIMO;</p><p>Vice-Almirante JOÉSE DE ANDRADE BANDEIRA LEANDRO;</p><p>Contra-Almirante FERNANDO RANAURO COZZOLINO;</p><p>Contra-Almirante DENILSON MEDEIROS NÔGA; e</p><p>Contra-Almirante NELSON NUNES DA ROSA.</p><p>Brasília, 14 de março de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA,</strong>no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve</p><p><strong>NOMEAR</strong>,</p><p>a partir de 31 de março de 2019, por necessidade do serviço, no âmbito do Ministério da Defesa e do Comando da Aeronáutica, os seguintes Oficiais-Generais do Comando da Aeronáutica:</p><p>Major-Brigadeiro do Ar ALCIDES TEIXEIRA BARBACOVI para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Produtos de Defesa da Secretaria de Produtos de Defesa;</p><p>Brigadeiro do Ar MAURO BELLINTANI para exercer o cargo de Comandante da Escola Preparatória de Cadetes do Ar;</p><p>Brigadeiro do Ar EDSON FERNANDO DA COSTA GUIMARÃES para exercer o cargo de Subdiretor de Contratos e Convênios da Diretoria de Economia e Finanças da Aeronáutica;</p><p>Brigadeiro do Ar RODRIGO FERNANDES SANTOS para exercer o cargo de Chefe da Segunda Subchefia do Estado-Maior da Aeronáutica;</p><p>Brigadeiro do Ar ALAN ELVIS DE LIMA para exercer o cargo de Secretário da Comissão de Promoções de Oficiais da Aeronáutica;</p><p>Brigadeiro do Ar PAULO CESAR ANDARI para exercer o cargo de Chefe do Centro de Comunicação Social da Aeronáutica;</p><p>Brigadeiro do Ar LUÍS RENATO DE FREITAS PINTO para exercer o cargo de Comandante da Escola de Comando e Estado-Maior da Aeronáutica;</p><p>Brigadeiro do Ar JOSÉ VIRGÍLIO GUEDES DE AVELLAR para exercer o cargo de Chefe da Subchefia de Planejamento e Controle do Estado-Maior do Comando-Geral de Apoio;</p><p>Brigadeiro do Ar MARCOS DOS SANTOS SILVA para exercer o cargo de Subchefe de Organismos Internacionais do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas;</p><p>Brigadeiro do Ar MAURICIO FERREIRA HUPALO para exercer o cargo de Chefe do Subdepartamento Técnico do Departamento de Controle do Espaço Aéreo;</p><p>Brigadeiro do Ar LELIO WALTER PINHEIRO DA SILVA JUNIOR para exercer o cargo de Subdiretor de Pessoal Militar da Diretoria de Administração do Pessoal;</p><p>Brigadeiro do Ar MARCELO FORNASIARI RIVERO para exercer os cargos de Comandante da Ala 10 e de Comandante da Primeira Força Aérea; e</p><p>Brigadeiro do Ar CESAR FARIA GUIMARAES para exercer os cargos de Comandante do Segundo Comando Aéreo Regional, interino, e de Comandante do Terceiro Centro Integrado de Defesa Aérea e Controle de Tráfego Aéreo.</p><p>Brasília, 14 de março de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA,</strong>no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 19,<strong>caput</strong>, alínea "a", da Lei nº 5.821, de 10 de novembro de 1972, resolve</p><p><strong>PROMOVER</strong>,</p><p>a partir de 31 de março de 2019, no âmbito do Comando da Aeronáutica:</p><p>I - ao posto de Major-Brigadeiro do Ar:</p><p>Brigadeiro do Ar ALCIDES TEIXEIRA BARBACOVI;</p><p>Brigadeiro do Ar WALCYR JOSUE DE CASTILHO ARAUJO; e</p><p>Brigadeiro do Ar LUIZ GUILHERME SILVEIRA DE MEDEIROS.</p><p>II - ao posto de Brigadeiro do Ar:</p><p>Coronel Aviador MAURO BELLINTANI;</p><p>Coronel Aviador EDSON FERNANDO DA COSTA GUIMARÃES;</p><p>Coronel Aviador RODRIGO FERNANDES SANTOS;</p><p>Coronel Aviador ALAN ELVIS DE LIMA;</p><p>Coronel Aviador PAULO CESAR ANDARI;</p><p>Coronel Aviador LUÍS RENATO DE FREITAS PINTO;</p><p>Coronel Aviador JOSÉ VIRGÍLIO GUEDES DE AVELLAR;</p><p>Coronel Aviador MARCOS DOS SANTOS SILVA;</p><p>Coronel Aviador MAURICIO FERREIRA HUPALO;</p><p>Coronel Aviador LELIO WALTER PINHEIRO DA SILVA JUNIOR;</p><p>Coronel Aviador MARCELO FORNASIARI RIVERO; e</p><p>Coronel Aviador CESAR FARIA GUIMARÃES.</p><p>Brasília, 14 de março de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA,</strong>no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve</p><p><strong>EXONERAR</strong>,<strong>ex officio</strong>,</p><p>a partir de 28 de março de 2019, o Brigadeiro do Ar ARNALDO SILVA LIMA FILHO, do Comando da Aeronáutica, dos cargos de Comandante do Quinto Comando Aéreo Regional, interino, e de Comandante da Ala 3.</p><p>Brasília, 14 de março de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA,</strong>no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, e tendo em vista o disposto nos art. 94,<strong>caput</strong>, inciso I, e § 2º, art. 96,<strong>caput</strong>, inciso I, e art. 97,<strong>caput</strong>, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve</p><p><strong>TRANSFERIR</strong>, a pedido,</p><p>a partir de 28 de março de 2019, para a reserva remunerada, o Brigadeiro do Ar ARNALDO SILVA LIMA FILHO, do Comando da Aeronáutica.</p><p>Brasília, 14 de março de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA,</strong>no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve</p><p><strong>EXONERAR, ex officio,</strong></p><p>a partir de 31 de março de 2019, por necessidade do serviço, no âmbito do Ministério da Defesa e do Comando da Aeronáutica, os seguintes Oficiais-Generais do Comando da Aeronáutica:</p><p>Brigadeiro do Ar JAYME FERREIRA JUNIOR do cargo de Chefe do Estado-Maior do Comando-Geral do Pessoal;</p><p>Brigadeiro do Ar MÁRIO AUGUSTO BACCARIN do cargo de Subchefe de Organismos Internacionais do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas; e</p><p>Brigadeiro do Ar LUIZ AMEDEO IOZZI DA SILVA do cargo de Diretor do Centro Logístico da Aeronáutica.</p><p>Brasília, 14 de março de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA,</strong>no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve</p><p><strong>NOMEAR</strong>,</p><p>a partir de 31 de março de 2019, por necessidade do serviço, no âmbito do Ministério da Defesa e do Comando da Aeronáutica, os seguintes Oficiais-Generais do Comando da Aeronáutica:</p><p>Major-Brigadeiro do Ar LEONIDAS DE ARAUJO MEDEIROS JUNIOR, para exercer o cargo de Subcomandante da Escola Superior de Guerra, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Vice-Diretor do Departamento de Controle do Espaço Aéreo;</p><p>Major-Brigadeiro do Ar PAULO ROBERTO DE BARROS CHÃ, para exercer o cargo de Presidente da Comissão de Coordenação e Implantação de Sistemas Espaciais, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Diretor do Departamento de Produtos de Defesa da Secretaria de Produtos de Defesa;</p><p>Major-Brigadeiro do Ar WALCYR JOSUE DE CASTILHO ARAUJO, para exercer o cargo de Vice-Diretor do Departamento de Controle do Espaço Aéreo, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, dos cargos de Comandante do Segundo Comando Aéreo Regional, interino, e de Comandante do Terceiro Centro Integrado de Defesa Aérea e Controle de Tráfego Aéreo;</p><p>Major-Brigadeiro do Ar LUIZ GUILHERME SILVEIRA DE MEDEIROS, para exercer o cargo de Chefe do Estado-Maior do Comando-Geral do Pessoal, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, dos cargos de Comandante da Ala 10 e de Comandante da Primeira Força Aérea;</p><p>Brigadeiro do Ar MARCIO BRUNO BONOTTO, para exercer o cargo de Diretor do Centro Logístico da Aeronáutica, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Presidente da Comissão Coordenadora do Programa Aeronave de Combate;</p><p>Brigadeiro Engenheiro AUGUSTO LUIZ DE CASTRO OTERO, para exercer o cargo de Chefe do Subdepartamento Técnico do Departamento de Ciência e Tecnologia Aeroespacial, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Diretor do Instituto de Aeronáutica e Espaço;</p><p>Brigadeiro do Ar VALTER BORGES MALTA, para exercer o cargo de Presidente da Comissão Coordenadora do Programa Aeronave de Combate, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Subchefe de Inteligência de Defesa do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas;</p><p>Brigadeiro Engenheiro CÉSAR DEMÉTRIO SANTOS, para exercer o cargo de Diretor do Instituto de Aeronáutica e Espaço, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Chefe do Subdepartamento Técnico do Departamento de Ciência e Tecnologia Aeroespacial;</p><p>Brigadeiro Intendente LUIZ ANTONIO PONTES, para exercer o cargo de Subdiretor de Contabilidade da Diretoria de Economia e Finanças da Aeronáutica, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Subdiretor de Encargos Especiais da Diretoria de Administração da Aeronáutica;</p><p>Brigadeiro do Ar JOSÉ VAGNER VITAL, para exercer o cargo de Chefe da Primeira Subchefia do Estado-Maior do Comando-Geral do Pessoal, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Presidente da Comissão de Coordenação e Implantação de Sistemas Espaciais;</p><p>Brigadeiro do Ar FERNANDO CÉSAR DA COSTA E SILVA BRAGA, para exercer os cargos de Comandante da Ala 11 e de Chefe do Estado-Maior do Terceiro Comando Aéreo Regional, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Chefe da Segunda Subchefia do Estado-Maior da Aeronáutica; e</p><p>Brigadeiro Engenheiro DALMO JOSÉ BRAGA PAIM, para exercer o cargo de Subchefe de Comando e Controle do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Chefe do Subdepartamento Técnico do Departamento de Controle do Espaço Aéreo.</p><p>Brasília, 14 de março de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA,</strong>no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve</p><p><strong>NOMEAR</strong>,</p><p>a partir de 28 de março de 2019, por necessidade do serviço, no âmbito do Comando do Exército e do Comando da Aeronáutica, os seguintes Oficiais-Generais do Comando da Aeronáutica:</p><p>Brigadeiro Intendente MAURO FERNANDO COSTA MARRA, para exercer o cargo de Subdiretor de Inativos e Pensionistas da Diretoria de Administração do Pessoal, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Chefe do Departamento de Gestão e Ensino do Comando de Defesa Cibernética;</p><p>Brigadeiro do Ar RAIMUNDO NOGUEIRA LOPES NETO, para exercer os cargos de Comandante do Quinto Comando Aéreo Regional, interino, e de Comandante da Ala 3, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Chefe da Subchefia de Avaliação e Doutrina do Comando de Preparo;</p><p>Brigadeiro do Ar MARCO AURÉLIO MARTINS GABRIEL, para exercer o cargo de Chefe do Departamento de Gestão e Ensino do Comando de Defesa Cibernética, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Secretário da Comissão de Promoções de Oficiais da Aeronáutica;</p><p>Brigadeiro do Ar SERGIO BARROS DE OLIVEIRA, para exercer o cargo de Chefe da Subchefia de Avaliação e Doutrina do Comando de Preparo, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Chefe da Subchefia de Planejamento, Orçamento e Gestão Institucionais do Comando de Preparo; e</p><p>Brigadeiro do Ar ADRIANO BERALDO ANDRADE, para exercer o cargo de Chefe da Subchefia de Planejamento, Orçamento e Gestão Institucionais do Comando de Preparo, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Subdiretor de Fiscalização e Controle da Diretoria de Infraestrutura da Aeronáutica.</p><p>Brasília, 14 de março de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA,</strong>no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, e tendo em vista o disposto nos art. 94,<strong>caput</strong>, inciso I, e § 2º, art. 96,<strong>caput</strong>, inciso II, e art. 98,<strong>caput</strong>, inciso VIII, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve</p><p><strong>TRANSFERIR, ex officio,</strong></p><p>a partir de 31 de março de 2019, para a reserva remunerada, os seguintes Oficiais-Generais do Comando do Exército:</p><p>General de Divisão Combatente ADALMIR MANOEL DOMINGOS;</p><p>General de Divisão Combatente MARCIO VELLOSO GUIMARÃES;</p><p>General de Brigada Combatente FERNANDO TELLES FERREIRA BANDEIRA;</p><p>General de Brigada Combatente SELMO UMBERTO PEREIRA; e</p><p>General de Brigada Combatente JAYME OCTÁVIO DE ALEXANDRE QUEIROZ.</p><p>Brasília, 14 de março de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA,</strong>no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 81, caput, inciso I, e no art. 85 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, e nos art. 10 e art. 11 da Lei nº 10.937, de 12 de agosto de 2004, resolve</p><p><strong>AGREGAR</strong>,</p><p>a partir de 20 de março de 2019, ao respectivo quadro, o General de Brigada Combatente ALCIDES VALERIANO DE FARIA JUNIOR, do Comando do Exército, para que possa exercer o cargo de Subcomandante do Exército Sul dos Estados Unidos da América.</p><p>Brasília, 14 de março de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 21, § 3º, do Regulamento aprovado pelo Decreto nº 2.040, de 21 de outubro de 1996, resolve</p><p><strong>EXONERAR, ex officio,</strong></p><p>a partir de 20 de março de 2019, por necessidade do serviço, o General de Brigada Combatente ALCIDES VALERIANO DE FARIA JUNIOR, do Comando do Exército, do cargo de Comandante da 5ª Brigada de Cavalaria Blindada, passando à situação de adido à Secretaria-Geral do Exército.</p><p>Brasília, 14 de março de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA,</strong>no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve</p><p><strong>NOMEAR,</strong></p><p>a partir de 14 de março de 2019, por necessidade do serviço, no âmbito do Ministério da Defesa, o General de Divisão Intendente DANILO CEZAR AGUIAR DE SOUZA, do Comando do Exército, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Financiamentos e Economia de Defesa da Secretaria de Produtos de Defesa, ficando exonerado, ex officio, do cargo de 6º Subchefe do Estado-Maior do Exército.</p><p>Brasília, 14 de março de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 21, § 3º, do Regulamento aprovado pelo Decreto nº 2.040, de 21 de outubro de 1996, resolve</p><p><strong>EXONERAR, ex officio,</strong></p><p>a partir de 1º de abril de 2019, por necessidade do serviço, no âmbito do Ministério da Defesa, o General de Divisão Engenheiro Militar DECÍLIO DE MEDEIROS SALES, do Comando do Exército, do cargo de Diretor do Departamento de Ciência, Tecnologia e Inovação da Secretaria de Produtos de Defesa, passando à situação de adido ao Departamento de Ciência e Tecnologia do Exército.</p><p>Brasília, 14 de março de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA,</strong>no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve</p><p><strong>NOMEAR</strong>,</p><p>a partir de 20 de março de 2019, por necessidade do serviço, o General de Exército DÉCIO LUÍS SCHONS, do Comando do Exército, para exercer o cargo de Chefe do Departamento de Ciência e Tecnologia, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Comandante da Escola Superior de Guerra.</p><p>Brasília, 14 de março de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA,</strong>no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve</p><p><strong>NOMEAR</strong>,</p><p>a partir de 14 de junho de 2019, por necessidade do serviço, o General de Divisão Combatente FÁBIO BENVENUTTI CASTRO, do Comando do Exército, para exercer o cargo de Chefe do Gabinete do Comandante do Exército, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Adido do Exército junto à Embaixada do Brasil nos Estados Unidos da América, também credenciado junto ao governo do Canadá.</p><p>Brasília, 14 de março de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 21, § 3º, do Regulamento aprovado pelo Decreto nº 2.040, de 21 de outubro de 1996, resolve</p><p><strong>PASSAR, ex officio,</strong></p><p>a partir de 27 de fevereiro de 2019, por necessidade do serviço, o General de Brigada Combatente JAYME OCTÁVIO DE ALEXANDRE QUEIROZ, do Comando do Exército, à situação de adido à Secretaria-Geral do Exército, deixando de ficar adido ao Núcleo da Escola Superior de Guerra em Brasília.</p><p>Brasília, 14 de março de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA,</strong>no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve</p><p><strong>NOMEAR</strong>,</p><p>a partir de 31 de março de 2019, por necessidade do serviço, no âmbito do Ministério da Defesa, o General de Brigada Combatente JOSÉ RICARDO VENDRAMIN NUNES, do Comando do Exército, para exercer o cargo de Comandante do Núcleo da Escola Superior de Guerra em Brasília, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Assistente Militar do Exército na Escola Superior de Guerra.</p><p>Brasília, 14 de março de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 21, § 3º, do Regulamento aprovado pelo Decreto nº 2.040, de 21 de outubro de 1996, resolve</p><p><strong>EXONERAR, ex officio,</strong></p><p>a partir de 31 de março de 2019, por necessidade do serviço, o General de Brigada Combatente JOSIAS PEDROTTI DA ROSA, do Comando do Exército, do cargo de Comandante da 2ª Brigada de Cavalaria Mecanizada, passando à situação de adido à Secretaria-Geral do Exército.</p><p>Brasília, 14 de março de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA,</strong>no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve</p><p><strong>NOMEAR,</strong></p><p>a partir de 14 de junho de 2019, por necessidade do serviço, o General de Brigada Combatente JOSIAS PEDROTTI DA ROSA, do Comando do Exército, para exercer o cargo de Adido do Exército junto à Embaixada do Brasil nos Estados Unidos da América, também credenciado junto ao governo do Canadá, pelo prazo de dois anos.</p><p>Brasília, 14 de março de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA,</strong>no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve</p><p><strong>NOMEAR,</strong></p><p>a partir de 31 de março de 2019, por necessidade do serviço, o General de Exército JÚLIO CESAR DE ARRUDA, do Comando do Exército, para exercer o cargo de Comandante Militar do Leste, ficando exonerado, ex officio, do cargo de Vice-Chefe do Departamento de Engenharia e Construção.</p><p>Brasília, 14 de março de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA,</strong>no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 19,<strong>caput</strong>, alínea "a", da Lei nº 5.821, de 10 de novembro de 1972, resolve</p><p><strong>PROMOVER,</strong></p><p>a partir de 31 de março de 2019, no âmbito do Comando do Exército:</p><p>I - ao posto de General de Exército:</p><p>General de Divisão Combatente JÚLIO CESAR DE ARRUDA.</p><p>II - ao posto de General de Divisão Combatente:</p><p>General de Brigada Combatente FÁBIO BENVENUTTI CASTRO;</p><p>General de Brigada Combatente IVAN FERREIRA NEIVA FILHO;</p><p>General de Brigada Combatente LUCIANO GUILHERME CABRAL PINHEIRO;</p><p>General de Brigada Combatente KLEBER NUNES DE VASCONCELLOS;</p><p>General de Brigada Combatente HEBER GARCIA PORTELLA; e</p><p>General de Brigada Combatente CARLOS JOSÉ RUSSO ASSUMPÇÃO PENTEADO.</p><p>III - ao posto de General de Divisão Intendente:</p><p>General de Brigada Intendente AIRES DE MELO JUREMA; e</p><p>General de Brigada Intendente EUGENIO ENEIAS CAMILO.</p><p>IV - ao posto de General de Brigada Combatente:</p><p>Coronel de Infantaria CARLOS FEITOSA RODRIGUES;</p><p>Coronel de Cavalaria FLÁVIO DOS SANTOS LAJOIA GARCIA;</p><p>Coronel de Cavalaria RICARDO JOSÉ NIGRI;</p><p>Coronel de Engenharia RONALDO MORAIS BRANCALIONE;</p><p>Coronel de Infantaria MÁRCIO DE SOUZA NUNES RIBEIRO;</p><p>Coronel de Infantaria DANILO MOTA ALENCAR; e</p><p>Coronel de Artilharia VALÉRIO LUIZ LANGE.</p><p>V - ao posto de General de Brigada Intendente:</p><p>Coronel de Intendência ADELSON ROBBI.</p><p>VI - ao posto de General de Brigada médico:</p><p>Coronel Médico ANTÔNIO CARLOS CID JÚNIOR.</p><p>Brasília, 14 de março de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA,</strong>no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve</p><p><strong>NOMEAR,</strong></p><p>a partir de 31 de março de 2019, por necessidade do serviço, o General de Divisão Intendente LAELIO SOARES DE ANDRADE, do Comando do Exército, para exercer o cargo de Subsecretário de Economia e Finanças, deixando de ficar na situação de adido, ex officio, ao Comando Militar do Leste.</p><p>Brasília, 14 de março de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve</p><p><strong>NOMEAR</strong>,</p><p>a partir de 20 de março de 2019, por necessidade do serviço, no âmbito do Ministério da Defesa, o General de Divisão Combatente LUIS ANTÔNIO DUIZIT BRITO, do Comando do Exército, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Promoção Comercial da Secretaria de Produtos de Defesa, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Comandante da 7ª Região Militar.</p><p>Brasília, 14 de março de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA,</strong>no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve</p><p><strong>NOMEAR,</strong></p><p>a partir de 31 de março de 2019, por necessidade do serviço, no âmbito do Ministério da Defesa, o General de Brigada Combatente MARCO ANTÔNIO MARTIN DA SILVA, do Comando do Exército, para exercer o cargo de Assistente Militar do Exército na Escola Superior de Guerra, deixando de ficar na situação de adido, ex officio, à Escola Superior de Guerra.</p><p>Brasília, 14 de março de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, e tendo em vista o disposto nos art. 94,<strong>caput</strong>, inciso I, e § 2º, art. 96,<strong>caput</strong>, inciso II, e art. 98,<strong>caput</strong>, inciso V, e § 1º, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve</p><p><strong>TRANSFERIR</strong>,<strong>ex officio</strong>,</p><p>a partir de 31 de março de 2019, para a reserva remunerada, o General de Exército PAULO HUMBERTO CESAR DE OLIVEIRA, do Comando do Exército.</p><p>Brasília, 14 de março de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve</p><p><strong>EXONERAR, ex officio</strong>,</p><p>a partir de 31 de março de 2019, por necessidade do serviço, os seguintes Oficiais-Generais do Comando do Exército:</p><p>General de Exército PAULO HUMBERTO CESAR DE OLIVEIRA, do cargo de Chefe do Estado-Maior do Exército;</p><p>General de Divisão Combatente ADALMIR MANOEL DOMINGOS, do cargo de Comandante da 2ª Região Militar;</p><p>General de Divisão Combatente MARCIO VELLOSO GUIMARÃES, do cargo de Comandante da 3ª Região Militar;</p><p>General de Divisão Intendente RICARDO MARQUES FIGUEIREDO, do cargo de Subsecretário de Economia e Finanças;</p><p>General de Brigada Combatente FERNANDO TELLES FERREIRA BANDEIRA, do cargo de Chefe do Estado-Maior do Comando Militar do Sul; e</p><p>General de Brigada Combatente SELMO UMBERTO PEREIRA, do cargo de Diretor de Civis, Inativos, Pensionistas e Assistência Social.</p><p>Brasília, 14 de março de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA,</strong>no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve</p><p><strong>NOMEAR</strong>,</p><p>a partir de 1º de abril de 2019, por necessidade do serviço, o General de Divisão Combatente PEDRO PAULO DE MELLO BRAGA, do Comando do Exército, para exercer o cargo de Comandante da 7ª Região Militar, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Subchefe de Política e Estratégia do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas.</p><p>Brasília, 14 de março de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, e tendo em vista o disposto nos art. 94,<strong>caput</strong>, inciso I, e § 2º, art. 96,<strong>caput</strong>, inciso II, e art. 98,<strong>caput</strong>, inciso III, alínea "b", da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve</p><p><strong>TRANSFERIR</strong>,<strong>ex officio</strong>,</p><p>a partir de 31 de março de 2019, para a reserva remunerada, o General de Divisão Intendente RICARDO MARQUES FIGUEIREDO, do Comando do Exército.</p><p>Brasília, 14 de março de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA,</strong>no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve</p><p><strong>NOMEAR,</strong></p><p>a partir de 1º de abril de 2019, por necessidade do serviço, no âmbito do Ministério da Defesa, o General de Divisão Combatente RICARDO RODRIGUES CANHACI, do Comando do Exército, para exercer o cargo de Subchefe de Política e Estratégia do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas, ficando exonerado, ex officio, do cargo de Diretor de Controle de Efetivos e Movimentações.</p><p>Brasília, 14 de março de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA,</strong>no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve</p><p><strong>NOMEAR</strong>,</p><p>a partir de 1º de abril de 2019, por necessidade do serviço, no âmbito do Ministério da Defesa, o General de Divisão Combatente ROLEMBERG FERREIRA DA CUNHA, do Comando do Exército, para exercer o cargo de Subchefe de Operações de Paz do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Subchefe de Comando e Controle do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas.</p><p>Brasília, 14 de março de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA,</strong>no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve</p><p><strong>NOMEAR,</strong></p><p>a partir de 31 de março de 2019, por necessidade do serviço, o General de Exército WALTER SOUZA BRAGA NETTO, do Comando do Exército, para exercer o cargo de Chefe do Estado-Maior do Exército, ficando exonerado, ex officio, do cargo de Comandante Militar do Leste.</p><p>Brasília, 14 de março de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA,</strong>no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve</p><p><strong>NOMEAR</strong>,</p><p>a partir de 31 de março de 2019, por necessidade do serviço, no âmbito do Comando do Exército, os seguintes Oficiais-Generais:</p><p>General de Divisão Combatente WILLIAM GEORGES FELIPPE ABRAHÃO, para exercer o cargo de Comandante da 1ª Divisão de Exército, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Vice-Chefe do Estado-Maior do Exército;</p><p>General de Divisão Combatente ALTAIR JOSÉ POLSIN, para exercer o cargo de Comandante da 4ª Região Militar, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Chefe do Emprego da Força Terrestre;</p><p>General de Divisão Combatente HENRIQUE MARTINS NOLASCO SOBRINHO, para exercer o cargo de Vice-Chefe do Estado-Maior do Exército, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Comandante da 4ª Região Militar;</p><p>General de Divisão Combatente CARLOS ALBERTO MANSUR, para exercer o cargo de Diretor do Patrimônio Histórico e Cultural do Exército, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Comandante da 12ª Região Militar;</p><p>General de Divisão Combatente RIYUZO IKEDA, para exercer o cargo de Comandante da 3ª Região Militar, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Diretor do Patrimônio Histórico e Cultural do Exército;</p><p>General de Divisão Combatente ANTONIO CÉSAR ALVES ROCHA, para exercer o cargo de Vice-Chefe do Departamento de Engenharia e Construção, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Diretor de Patrimônio Imobiliário e Meio Ambiente;</p><p>General de Divisão Combatente JOÃO CHALELLA JÚNIOR, para exercer o cargo de Comandante da 2ª Região Militar, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de 4º Subchefe do Estado-Maior do Exército;</p><p>General de Divisão Combatente ANTONIO MANOEL DE BARROS, para exercer o cargo de Chefe do Emprego da Força Terrestre, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Comandante da 1ª Divisão de Exército;</p><p>General de Divisão Intendente EDUARDO PAZUELLO, para exercer o cargo de Comandante da 12ª Região Militar, deixando de ficar na situação de adido,<strong>ex officio</strong>, ao Comando Militar da Amazônia;</p><p>General de Divisão Combatente FLAVIO MARCUS LANCIA BARBOSA, para exercer o cargo de 4º Subchefe do Estado-Maior do Exército, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Diretor de Educação Preparatória e Assistencial;</p><p>General de Divisão Combatente HEBER GARCIA PORTELLA, para exercer o cargo de Diretor de Controle de Efetivos e Movimentações, deixando de ficar na situação de adido,<strong>ex officio</strong>, ao Departamento-Geral do Pessoal;</p><p>General de Brigada Combatente EDSON SKORA ROSTY, para exercer o cargo de Diretor de Civis, Inativos, Pensionistas e Assistência Social, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Chefe do Estado-Maior do Comando Militar da Amazônia;</p><p>General de Brigada Combatente ALGACIR ANTONIO POLSIN, para exercer o cargo de Chefe do Estado-Maior do Comando Militar da Amazônia, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Chefe do Centro de Coordenação de Operações do Comando Militar da Amazônia;</p><p>General de Brigada Combatente FRANCISCO CARLOS MACHADO SILVA, para exercer o cargo de Diretor de Educação Preparatória e Assistencial, deixando de ficar na situação de adido,<strong>ex officio</strong>, ao Departamento de Educação e Cultura do Exército;</p><p>General de Brigada Intendente ANTÔNIO AMARO DE LIMA FILHO, para exercer o cargo de 6º Subchefe do Estado-Maior do Exército, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Diretor de Contabilidade;</p><p>General de Brigada Combatente EUGÊNIO PACELLI VIEIRA MOTA, para exercer o cargo de Diretor de Fiscalização de Produtos Controlados, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Comandante da 23ª Brigada de Infantaria de Selva;</p><p>General de Brigada Combatente CARLOS ANDRÉ ALCÂNTARA LEITE, para o cargo de Chefe do Estado-Maior do Comando Militar do Sul, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Chefe do Centro de Coordenação de Operações do Comando Militar do Sul;</p><p>General de Brigada Combatente RAUL RODRIGUES DE OLIVEIRA, para exercer o cargo de Chefe do Centro de Coordenação de Operações do Comando Militar do Sul, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Comandante da 1ª Brigada de Cavalaria Mecanizada;</p><p>General de Brigada Combatente OMAR ZENDIM, para exercer o cargo de Chefe do Centro de Coordenação de Operações do Comando Militar da Amazônia, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Comandante da 2ª Brigada de Infantaria de Selva;</p><p>General de Brigada Combatente CARLOS HENRIQUE TECHE, para exercer o cargo de Comandante da 23ª Brigada de Infantaria de Selva, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Chefe do Centro de Coordenação de Operações do Comando Militar do Oeste;</p><p>General de Brigada Combatente CRISTIANO PINTO SAMPAIO, para exercer o cargo de Chefe do Centro de Coordenação de Operações do Comando Militar do Oeste, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Comandante da 16ª Brigada de Infantaria de Selva;</p><p>General de Brigada Combatente PAULO ALIPIO BRANCO VALENÇA, para exercer o cargo de Diretor de Patrimônio Imobiliário e Meio Ambiente, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Chefe do Estado-Maior do Comando Militar do Sudeste;</p><p>General de Brigada Combatente RICARDO PIAI CARMONA, para exercer o cargo de Chefe do Estado-Maior do Comando Militar do Sudeste, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Comandante da 18ª Brigada de Infantaria de Fronteira;</p><p>General de Brigada Médico ANTÔNIO CARLOS CID JÚNIOR, para exercer o cargo de Subdiretor Técnico de Saúde;</p><p>General de Brigada Combatente CARLOS FEITOSA RODRIGUES, para exercer o cargo de Comandante da 16ª Brigada de Infantaria de Selva;</p><p>General de Brigada Intendente ADELSON ROBBI, para exercer o cargo de Diretor de Contabilidade;</p><p>General de Brigada Combatente FLÁVIO DOS SANTOS LAJOIA GARCIA, para exercer o cargo de Comandante da 1ª Brigada de Cavalaria Mecanizada;</p><p>General de Brigada Combatente RICARDO JOSÉ NIGRI, para exercer o cargo de Comandante da 2ª Brigada de Cavalaria Mecanizada;</p><p>General de Brigada Combatente RONALDO MORAIS BRANCALIONE, para exercer o cargo de Comandante da 18ª Brigada de Infantaria de Fronteira;</p><p>General de Brigada Combatente MÁRCIO DE SOUZA NUNES RIBEIRO, para exercer o cargo de Comandante da 5ª Brigada de Cavalaria Blindada;</p><p>General de Brigada Combatente DANILO MOTA ALENCAR, para exercer o cargo de Comandante da 2ª Brigada de Infantaria de Selva; e</p><p>General de Brigada Combatente VALÉRIO LUIZ LANGE, para exercer o cargo de Comandante de Artilharia do Exército.</p><p>Brasília, 14 de março de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve</p><p><strong>EXONERAR, ex officio,</strong></p><p>a partir de 31 de março de 2019, por necessidade do serviço, no âmbito do Ministério da Defesa, o General de Brigada Combatente WILSON MENDES LAURIA, do Comando do Exército, do cargo de Comandante do Núcleo da Escola Superior de Guerra em Brasília.</p><p>Brasília, 14 de março de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA,</strong>no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, e tendo em vista o disposto nos art. 94,<strong>caput</strong>, inciso I, e § 2º, art. 96,<strong>caput</strong>, inciso I, e art. 97,<strong>caput</strong>, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve</p><p><strong>TRANSFERIR</strong>, a pedido,</p><p>a partir de 31 de março de 2019, para a reserva remunerada, o General de Brigada Combatente WILSON MENDES LAURIA, do Comando do Exército.</p><p>Brasília, 14 de março de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>