<xml><article id="7830581" name="DG 1.275, 1.277 e 1.278 - 2019" idOficio="5204295" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/03/2019" artClass="00017:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11509626">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 178 do Regimento Interno aprovado pela Resolução/CA nº 26, de 05/05/2016, publicada no DOU de 12/05/2016, e o constante no art. 1º, inciso II da Portaria/MT nº 698, de 06/12/2016, publicada no DOU de 07/12/2016, resolve:</p><p>Nº 1.275 - Art. 1º DISPENSAR o servidor GILMAR SOLER SIMÕES, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula DNIT nº 2846-0, CPF nº 702.591.518-15, da função de Chefe do Serviço de Manutenção, código FCPE 101.1, da Coordenação de Engenharia, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de São Paulo.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.277 - Art. 1º DISPENSAR o servidor RICARDO PINTO CESAR PERES FERNANDES, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula DNIT nº 5556-5, CPF nº 053.223.078-77, dos encargos de substituto eventual do Chefe do Serviço de Manutenção, código FCPE 101.1, da Coordenação de Engenharia, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de São Paulo.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.278 - Art. 1º DESIGNAR o servidor JOÃO BATISTA FONSECA, Engenheiro, matrícula DNIT nº 2165-2, CPF nº 001.328.268-95, para substituir o Chefe do Serviço de Manutenção, código FCPE 101.1, da Coordenação de Engenharia, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de São Paulo, nos afastamentos e impedimentos legais ou eventuais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO LEITE DOS SANTOS FILHO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>