<xml><article id="8038540" name="Matéria nº 021-2019 (20-03-2019)" idOficio="5225276" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="21/03/2019" artClass="00016:00091:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00006" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Fluminense" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11544912">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 20 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO De 20 de março de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal Fluminense, no uso da competência subdelegada pela Portaria MEC 404, de 23/04/2009, AUTORIZA O AFASTAMENTO NO EXTERIOR de:</p><p>ANDRES KOROPECKI, Professor do Magistério Superior, para participar do Beyond Uniform Hyperbolicity 2019, em Marselha, França, de 13 a 24/05/2019, com ônus CNPq (Universal 2017). Dec. 1387/95, art. 1º, § 1º (Proc. 23069.151783/2019-18).</p><p>ANGELICA CARVALHO DI MAIO, Professor do Magistério Superior, para intercambio na Eotvos Loránd University - ELTE, em Budapeste, Hungria, de 22/04 a 06/05/2019, com ônus limitado (Programa Erasmus+). Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.151672/2019-10).</p><p>CAMILA MARANHA PAES DE CARVALHO, Professor do Magistério Superior, para participar do 2nd Annual Meeting GECI-PH Network, em Beirute, Líbano, de 23 a 28/03/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º, § 1º. (Proc. 23069.151269/2019-82).</p><p>CARLA REGINA ALVES CARVALHO, Professor do Magistério Superior, para participar do XVII WONP - 2019, em Havana, Cuba, de 30/03 a 07/04/2019, com ônus CNPq (Grant 311354/2016-5). Dec. 1387/95, art. 1º, § 1º. (Proc. 23069.151728/2019-28).</p><p>CARLOS MENINO COTON, Professor do Magistério Superior, para intercambio na Universidad de la República, em Montevidéu, Uruguai, de 27/03 a 07/04/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.151551/2019-60).</p><p>CARMEM APARECIDA DO VALLE COSTA FEIJÓ, Professor do Magistério Superior, para intercambio na Universidade de Siena, em Siena, Itália, de 26/05 a 02/06/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.150934/2019-11).</p><p>FABIANO TONACO BORGES, Professor do Magistério Superior, para Pós-doutorado, no Institute of General Practice and Interprofessional Care, University Medical Centre, Tübingen, em Tübingen, Alemanha, de 01/04/2019 a 31/03/2020, com ônus limitado (bolsa do Ministry of Social Affairs and Integration Baden-Württemberg). Dec. 1387/95, art. 1º - VI. (Proc. 23069.151460/2019-24).</p><p>FERNANDO DE ARAUJO PENNA, Professor do Magistério Superior, para participar da PESGB Conference 2019, em Oxford, Inglaterra, de 28/03 a 02/04/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.151023/2019-19).</p><p>JOCEMIR RONALDO LUGON, Professor do Magistério Superior, para participar do WCN´19, em Melbourne, Austrália, de 10 a 17/04/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º, § 1º. (Proc. 23069.151368/2019-64).</p><p class="assina">ANTONIO CLAUDIO LUCAS DA NOBREGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>