<xml><article id="7929781" name="SGAD 0103" idOficio="5213838" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/03/2019" artClass="00023:00278:02587:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Secretaria-Geral das Relações Exteriores/Secretaria de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11525942">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA, no uso de suas atribuições e de acordo com as Portarias de delegação de competência publicadas no Diário Oficial da União de 26 de junho de 1996 e no de 27 de janeiro de 1998, resolve:</p><p>Nº 346 - Designar PAULO GUSTAVO BARBOSA MARTINS, primeiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 1650510, para exercer a função em comissão de Assistente da Divisão de Acesso a Mercados (DACESS), código FCPE 102.2, dispensando-o da função que ora ocupa.</p><p>Nº 347 - Designar FLÁVIA CRISTINA DE LIMA FERREIRA MAGRINI, terceira-secretária da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 2079138, para exercer a função em comissão de Assistente da Divisão de Contenciosos Comerciais (DCCOM), código FCPE 102.2.</p><p>Nº 348 - Designar PEDRO BARRETO DA ROCHA PARANHOS, terceiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 2269502, para a função de confiança de Assessor Técnico no Departamento de Promoção de Serviços e de Indústria, código FCPE 102.3.</p><p>Nº 349 - Designar ALESSANDRO DE REZENDE PINTO, primeiro-secretário da Carreira de Diplomata, Siape nº 2490414, para exercer a função de confiança de Assistente na Divisão de Promoção de Serviços, código FCPE 102.2, dispensando-o da função que ora ocupa.</p><p>Nº 350 - Designar FELIPE EDUARDO LIEBL, terceiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 2079014, para exercer a função em comissão de Assistente no Departamento de Segurança e Justiça (DSJ), código FCPE 102.2, dispensando-o da função que ora ocupa, a partir de 8 de março de 2019.</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA, no exercício de suas atribuições e de acordo com a Portaria nº 74, de 29 de janeiro de 2019, tendo em vista o disposto na Portaria nº 85, de 17 de abril de 2009, publicada no DOU de 20 de abril de 2009, do Ministério do Planejamento, Orçamento e Gestão, e considerando o disposto no § 4º do art. 15 da Lei nº 11.356, de 19 de outubro de 2006, no art. 2º do Decreto nº 6.712, de 24 de dezembro de 2008, e no § 1º do art. 1º da Portaria Ministro de Estado do Planejamento, Orçamento e Gestão (MPOG) nº 67, de 2 de abril de 2009, resolve:</p><p>Nº 351 - Exonerar o servidor JOSÉ ROBERTO GOMES COELHO, motorista oficial do Quadro Permanente do Ministério das Relações Exteriores, matrícula Siape nº 1094783, da Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE - de Nível Intermediário de Serviços Gerais - SISG.</p><p>Nº 352 - Atribuir ao servidor LUIZ FELIPE RIBEIRO CASSETTARI, motorista oficial do Quadro Permanente do Ministério das Relações Exteriores, matrícula Siape nº 1105382 a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE - de Nível Intermediário de Serviços Gerais - SISG.</p><p class="assina">JOÃO PEDRO CORRÊA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>