<xml><article id="7993160" name="PORT 241 A 260_2" idOficio="5219423" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/03/2019" artClass="00024:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11535950">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 249, DE 14 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[ANEXO]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 249, DE 14 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no inciso II do artigo 93 da Lei 8.112 de 12 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei n.º 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n.º 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS n.º. 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS n.º 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, resolve:</p><p>Artigo 1º - Colocar à disposição da Secretaria Municipal de Saúde de São Luís, no Estado do Maranhão, com ônus para a origem, a servidora do Quadro de Pessoal deste Ministério, constante do anexo, em conformidade com o Convênio SUS nº 914/2017, publicado no Diário Oficial da União nº 5, de 6 de janeiro de 2017, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de São Luís, no Estado do Maranhão, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde</p><p>Artigo 2º - Cumpre à Coordenação-Geral do Núcleo Estadual do Ministério da Saúde no Maranhão e à Secretaria Municipal de Saúde de São Luís, no Estado do Maranhão, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde, (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n.º 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. SEI nº. 25014.002318/2018-34).</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="subtitulo">ANEXO</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>SIAPE</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>CARGO</p></td></tr><tr><td><p>0473119</p></td><td><p>VALTEISA VIANA SILVA FERRO</p></td><td><p>Laboratorista</p></td></tr></table><p class="identifica">PORTARIA Nº 250, DE 14 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no inciso II do artigo 93 da Lei 8.112 de 12 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei n.º 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n.º 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS n.º. 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS n.º 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, resolve:</p><p>Artigo 1º - Colocar à disposição da Secretaria de Estado de Saúde de Rondônia, com ônus para a origem, a servidora do Quadro de Pessoal deste Ministério, constante do anexo, em conformidade com o Convênio SUS nº 744/2016, cujo Extrato foi publicado no Diário Oficial da União, nº 173, de 8 de setembro de 2016, celebrado entre este Ministério da Saúde e o Governo do Estado de Rondônia, representado por sua Secretaria de Estado de Saúde.</p><p>Artigo 2º - Cumpre à Coordenação-Geral do Núcleo Estadual do Ministério da Saúde em Rondônia e à Secretaria de Estado de Saúde de Rondônia, do Governo do Estado de Rondônia, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde, (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n.º 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. SEI nº. 25008.000016/2019-91).</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="subtitulo">ANEXO</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>SIAPE</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>CARGO</p></td></tr><tr><td><p>0472325</p></td><td><p>IZA GURGEL DA SILVA</p></td><td><p>Assistente de Administração</p></td></tr></table><p class="identifica">PORTARIA Nº 251, DE 14 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no inciso II do artigo 93 da Lei 8.112 de 12 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei n.º 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n.º 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS n.º. 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS n.º 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, resolve:</p><p>Artigo 1º - Colocar à disposição da Secretaria Municipal de Saúde de Queimados no Estado do Rio de Janeiro, com ônus para a origem, a servidora do Quadro de Pessoal deste Ministério, constante do anexo, em conformidade com o Convênio-SUS n.º 0493/2016, publicado no Diário Oficial da União nº 040, de 1 de março de 2016, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Queimados no Estado do Rio de Janeiro, representada pela Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - Cumpre à Coordenação-Geral do Núcleo Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro e à Secretaria Municipal de Saúde de Queimados no Estado do Rio de Janeiro, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde, (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n.º 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. SEI nº 25001.002668/2019-21).</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="subtitulo">ANEXO</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>SIAPE</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>CARGO</p></td></tr><tr><td><p>1429084</p></td><td><p>Cristiane Alcantara Martins de Souza Almeida</p></td><td><p>Agente de Combate às Endemias</p></td></tr></table><p class="identifica">PORTARIA Nº 252, DE 14 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no inciso II do artigo 93 da Lei 8.112 de 12 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei n.º 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n.º 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS n.º. 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS n.º 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, resolve:</p><p>Artigo 1º - Colocar à disposição da Secretaria Municipal de Saúde de Duque de Caxias no Estado do Rio de Janeiro, com ônus para a origem, o servidor do Quadro de Pessoal deste Ministério, constante do anexo, em conformidade com o Convênio-SUS n.º 0082/2015, publicado no Diário Oficial da União nº 122, de 30 de junho de 2015, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Duque de Caxias no Estado do Rio de Janeiro, representada pela Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - Cumpre à Coordenação-Geral do Núcleo Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro e à Secretaria Municipal de Saúde de Duque de Caxias no Estado do Rio de Janeiro, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde, (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n.º 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. SEI nº. 25001.004455/2019-33).</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="subtitulo">ANEXO</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>SIAPE</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>CARGO</p></td></tr><tr><td><p>1427105</p></td><td><p>Fabio de Oliveira Souza</p></td><td><p>Agente de Combate às Endemias</p></td></tr></table><p class="identifica">PORTARIA Nº 253, DE 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no inciso II do artigo 93 da Lei 8.112 de 12 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei n.º 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n.º 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS n.º. 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS n.º 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, resolve:</p><p>Artigo 1º - Colocar à disposição da Secretaria Municipal de Saúde de Jales, no Estado de São Paulo, com ônus para a origem, a servidora do Quadro de Pessoal deste Ministério, constante do anexo, em conformidade com o Convênio SUS nº 1456/2018, com o Extrato publicado no Diário Oficial da União, nº 9, de 12 de janeiro de 2018, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Jales, no Estado de São Paulo, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - Cumpre à Coordenação-Geral do Núcleo Estadual do Ministério da Saúde em São Paulo e à Secretaria Municipal de Saúde de Jales, no Estado de São Paulo, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde, (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n.º 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. SEI nº. 25004.005570/2018-14).</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="subtitulo">ANEXO</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>SIAPE</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>CARGO</p></td></tr><tr><td><p>0593578</p></td><td><p>MIEKO MARINA OBARA</p></td><td><p>Auxiliar de Enfermagem</p></td></tr></table><p class="identifica">PORTARIA Nº 254, DE 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no inciso II do artigo 93 da Lei 8.112 de 12 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei n.º 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n.º 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS n.º. 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS n.º 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, resolve:</p><p>Artigo 1º - Colocar à disposição da Secretaria Municipal de Saúde de Cabedelo, no Estado da Paraíba, com ônus para a origem, a servidora do Quadro de Pessoal deste Ministério, constante do anexo, em conformidade com o Convênio SUS nº 387/2015, publicado no Diário Oficial da União nº 235, de 9 de dezembro de 2015, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Cabedelo, no Estado da Paraíba, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde</p><p>Artigo 2º - Cumpre à Coordenação-Geral do Núcleo Estadual do Ministério da Saúde na Paraíba e à Secretaria Municipal de Saúde de Cabedelo, no Estado da Paraíba, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde, (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n.º 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. SEI nº. 25018.000297/2019-63).</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="subtitulo">ANEXO</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>SIAPE</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>CARGO</p></td></tr><tr><td><p>0566234</p></td><td><p>ANAMARIA DANTAS BEZERRA</p></td><td><p>Auxiliar Operacional de Serviços Diversos</p></td></tr></table><p class="identifica">PORTARIA Nº 255, DE 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no inciso II do artigo 93 da Lei 8.112 de 12 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei n.º 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n.º 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS n.º. 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS n.º 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, resolve:</p><p>Artigo 1º - Colocar à disposição da Secretaria Municipal de Saúde de Seropédica, no Estado do Rio de Janeiro, com ônus para a origem, o servidor do Quadro de Pessoal deste Ministério, constante do anexo, em conformidade com o Convênio SUS nº 0393, publicado no Diário Oficial da União nº 237, de 11 de dezembro de 2015, celebrado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Seropédica, no Estado do Rio de Janeiro, representado pela sua Secretaria Municipal Saúde.</p><p>Artigo 2º - Cumpre à Coordenação-Geral do Núcleo Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro e à Secretaria Municipal de Saúde de Seropédica, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde, (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n.º 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. SEI nº. 25001.003901/2019-92).</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="subtitulo">ANEXO</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>SIAPE</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>CARGO</p></td></tr><tr><td><p>1049364</p></td><td><p>Willian Barreto da Silva</p></td><td><p>Guarda de Endemias</p></td></tr></table><p class="identifica">PORTARIA Nº 256, DE 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar HUGO MOURA FILHO, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Administração, DAS-101.3, código 30.0221, do Hospital Federal dos Servidores do Estado, do Departamento de Gestão Hospitalar no Estado do Rio de Janeiro, da Secretaria de Atenção à Saúde, ficando dispensado, a contar de 27/12/2018, MARCO AURÉLIO POTENGY DE MELLO.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 257, DE 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar ADERSON LUCAS GUIMARÃES MENDONÇA MEDEIROS, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador-Geral de Gestão da Informação Estratégica, DAS-101.4, nº 05.0329, do Departamento de Monitoramento e Avaliação do SUS, da Secretaria-Executiva, ficando dispensada, a contar de 04/02/2019, ADRIANA CHRISTINA PINTO RODRIGUES.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 258, DE 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar MILTON MENEZES DA COSTA NETO, para exercer o encargo de substituto eventual da Coordenadora-Geral do Sistema Nacional de Transplantes, DAS-101.4, código 30.0126, do Departamento de Atenção Especializada e Temática, da Secretaria de Atenção à Saúde, ficando dispensada a pedido, a contar de 01/03/2019, BRENA PINHEIRO COELHO.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 259, DE 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar CLAUDIA ABRANTES CUNHA KOHN, para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador, DAS-101.3, código 30.0245, da Coordenação Assistencial, do Hospital Federal de Bonsucesso, do Departamento de Gestão Hospitalar no Estado do Rio de Janeiro, da Secretaria de Atenção à Saúde.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 260, DE 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar NANCI IRMA SANTIAGO, para exercer o encargo de substituta eventual da Chefe da Divisão de Administração de Pessoal, FCPE-101.2, código 30.0274, da Coordenação de Gestão de Pessoas, do Instituto Nacional de Câncer José Alencar Gomes da Silva, da Secretaria de Atenção à Saúde, ficando dispensado PAULO DE TARSO FERREIRA DE CARVALHO.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>