<xml><article id="8031287" name="PORTARIAS CADE DE 19 DE MARÇO - " idOficio="5224433" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2019" artClass="00018:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Conselho Administrativo de Defesa Econômica" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11543920">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 19 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO ADMINISTRATIVO DE DEFESA ECONÔMICA, no uso da atribuição que lhe é conferida pelo disposto no inciso IX, art. 10 da Lei n.º 12.529, de 30 de novembro de 2011, resolve:</p><p>Nº 234 - Designar CRISTIANE ANDRADE SOUSA LACERDA, para exercer o encargo de substituta do Gestor Financeiro, no período de 18/03/2019 a 29/03/2019, no que se refere aos atos necessários à execução orçamentária e financeira dos recursos consignados na Unidade Gestora 303001, Gestão 30211, do Conselho Administrativo de Defesa Econômica.</p><p>Nº 235-Dispensar KARINE DA SILVA LUSTOSA, do encargo de substituta eventual do cargo em comissão de Chefe de Divisão de Acompanhamento Processual da Coordenação-Geral Processual, da Diretoria de Administração e Planejamento do Conselho Administrativo de Defesa Econômica, código DAS 101.2.</p><p>Nº 236-Designar IARA DO ESPÍRITO SANTO, para exercer o encargo de substituta eventual do cargo em comissão de Chefe de Divisão de Acompanhamento Processual da Coordenação-Geral Processual, da Diretoria de Administração e Planejamento do Conselho Administrativo de Defesa Econômica, código DAS 101.2.</p><p class="assina">ALEXANDRE BARRETO DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>