<xml><article id="7864908" name="Portarias de 01MAR2019" idOficio="5207571" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2019" artClass="00024:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Saúde Suplementar" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11515228">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE SAÚDE SUPLEMENTAR, no uso das atribuições legais que lhe conferem o inciso VI do art. 11 da Lei n.º 9.961, de 28 de janeiro de 2000 e o inciso VI do art. 11 do Regulamento aprovado pelo Decreto n.º 3.327, de 5 de janeiro de 2000, resolve:</p><p>Nº 10.199 Designar a partir do dia 14/02/2019, a servidora ANA PAULA BARBOSA GASPAR BEZERRA, Matrícula SIAPE nº 1550031, para substituir o titular do Cargo Comissionado de Assessor - CCT IV, na Assessoria de Informação da DIDES - ASSINF/DIRAD/DIDES, nos impedimentos legais, temporários e eventuais, cessando, a partir do dia 14/02/2019, os efeitos da Portaria nº 9.156, de 14/08/2017, DOU de 17/08/2017, que designou o servidor FLAVIO JOSE BATISTA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 2397526, como substituto.</p><p>Nº 10.200 Designar a partir do dia 14/02/2019, a servidora VANESSA MARIA GOMES DE CARVALHO, Matrícula SIAPE nº 1500540, para substituir o titular do Cargo Comissionado de Assessor - CCT IV, na Assessoria Administrativa da DIDES - ASADM/DIRAD/DIDES, nos impedimentos legais, temporários e eventuais, cessando, a partir do dia 14/02/2019, os efeitos da Portaria nº 9.477, de 27/12/2017, DOU de 28/12/2017, que designou o servidor FLAVIO JOSE BATISTA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 2397526, como substituto.</p><p>Nº 10.201 Designar a partir do dia 18/02/2019, o servidor TULIO MARCUS DE OLIVEIRA GONCALVES, Matrícula SIAPE nº 1583475, para substituir o titular do Cargo Comissionado de Coordenador - CCT IV, na Coordenadoria de Análise de Impugnações - COAIM/GEIRS/DIRAD/DIDES, nos impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p class="assina">LEANDRO FONSECA DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>