<xml><article id="7793941" name="port reitoria 897 922a 932 2019" idOficio="5201474" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="114" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=114" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11504164">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 897, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 897, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Designar a servidora MARINA PERIM LORENZONI, Matrícula SIAPE nº 2180260, para exercer a função de Chefe da Divisão de Infraestrutura do Departamento de Administração do Campus São José dos Campos (FG-02).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 922 - Nomear o servidor FERNANDO RAMOS MARTINS, Matrícula SIAPE nº 1780218, para exercer o cargo de Vice-Diretor do Campus Baixada Santista (CD-04).</p><p>Nº 923 - Exonerar o servidor ARMINDO PEREIRA CABRAL FILHO, Matrícula SIAPE nº 2163762, da função de Chefe da Divisão de Infraestrutura do Departamento de Administração do Campus Baixada Santista (FG-02).</p><p>Nº 924 - Designar o servidor ÉDER MANTOVANI, Matrícula SIAPE nº 2065703, para exercer a função de Chefe da Divisão de Infraestrutura do Departamento de Administração do Campus Baixada Santista (FG-02).</p><p>Nº 925 - Exonerar o servidor MARTIN RODRIGO ALEJANDRO WURTELE ALFONSO, Matrícula SIAPE nº. 1847075, da função de Coordenador do Curso de Graduação em Biotecnologia no Campus São José dos Campos (FUC-01).</p><p>Nº 926 - Designar a servidora KÁTIA DA CONCEIÇÃO, Matrícula SIAPE nº. 2059054, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Graduação em Biotecnologia no Campus São José dos Campos (FUC-01).</p><p>Nº 927 - Exonerar o servidor EDIMAR CRISTIANO PEREIRA, Matrícula SIAPE nº. 1701084, da função de Coordenador do Curso de Graduação em Farmácia do Campus Diadema (FUC-01).</p><p>Nº 928 - Designar o servidor RENATO FARINA MENEGON, Matrícula SIAPE nº. 2041603, para exercer a função de Coordenador do Curso de Graduação em Farmácia do Campus Diadema (FUC-01).</p><p>Nº 929 - Exonerar a servidora KAREN FERNANDEZ COSTA, Matrícula SIAPE nº. 2961244, da função de Coordenadora do Curso de Graduação em Relações Internacionais do Campus Osasco (FUC-01).</p><p>Nº 930 - Designar a servidora ISMARA IZEPE DE SOUZA, Matrícula SIAPE nº. 2961215, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Graduação em Relações Internacionais do Campus Osasco (FUC-01).</p><p>Nº 931 - Exonerar a servidora MARINA LIMA DE ALMEIDA, Matrícula SIAPE nº 2319075, da função de Chefe da Divisão de Contratos, Convênios e Imóveis do Departamento de Administração do Campus Diadema (FG-02).</p><p>Nº 932 - Designar a servidora CLAUDIA DO ROSARIO VIEIRA, Matrícula SIAPE nº 2294829, para exercer a função de Chefe da Divisão de Contratos, Convênios e Imóveis do Departamento de Administração do Campus Diadema (FG-02).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>