<xml><article id="8005088" name="ATO PORTARIAS DE 18 DE MARÇO DE " idOficio="5221831" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2019" artClass="00016:00080:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11539493">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE ESTUDOS E PESQUISAS EDUCACIONAIS ANÍSIO TEIXEIRA, no uso de suas atribuições estabelecidas no Art. 16 do Anexo I do Decreto nº 6.317, de 20 de dezembro de 2007, e tendo em vista o disposto no § 3º do Art. 3º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, e no inciso II do Art. 1° e inciso II do Art 2º, da Portaria/MEC n° 1.212, de 19 de setembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 236-Designar ALLINE NUNES ANDRADE, CPF nº 805.340.585-15, para a função de Coordenador, código FPCE-101.3, da Coordenação-Geral de Exames para Certificação, da Diretoria de Avaliação da Educação Básica, do Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 237-Dispensar GABRIELA THAMARA DE FREITAS BARROS, CPF nº 009.864.871-39, da função de Assessor Técnico, código FCPE-102.3, da Coordenação-Geral de Instrumentos e Medidas Educacionais, da Diretoria de Estudos Educacionais, do Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira, a contar de 12 de março de 2019.</p><p>Nº 238-Designar GUSTAVO HENRIQUE MORAES, CPF nº 006.829.999-03, para exercer a função de Assessor Técnico, código FCPE-102.3, da Coordenação-Geral de Instrumentos e Medidas Educacionais, da Diretoria de Estudos Educacionais, do Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 240-Designar GIORDANO ALAN BARBOSA SERENO, CPF nº 872.980.741-72, para exercer a Função de Assistente, código FCPE-102.2, da Coordenação-Geral de Instrumentos e Medidas, da Diretoria de Avaliação da Educação Básica, do Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 241-Designar LAENE ASCENSO LUSTOSA, CPF nº 002.657.831-00, para exercer a Função de Assistente Técnico, código FCPE-102.1, da Coordenação-Geral de Instrumentos e Medidas, da Diretoria de Avaliação da Educação Básica, do Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira.</p><p>Nº 242-Designar ANA ELIZABETH MAIA DE ALBUQUERQUE, CPF nº 344.217.341-87, para exercer a Função de Assistente Técnico, código FCPE-102.1, da Coordenação-Geral de Instrumentos e Medidas Educacionais, da Diretoria de Estudos Educacionais, do Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira.</p><p class="assina">MARCUS VINICIUS CARVALHO RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>