<xml><article id="7828670" name="PORTARIA 028 DOU DCT" idOficio="5204117" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/03/2019" artClass="00011:00008:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento de Ciência e Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11509462">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 28-DCT, DE 6 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 28-DCT, DE 6 DE MARÇO DE 2019</p><p>O CHEFE DO DEPARTAMENTO DE CIÊNCIA E TECNOLOGIA, no uso das atribuições que lhe foi conferida pela Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, e dentro da cota estabelecida, conforme prevista na Portaria nº 224-DGP, de 2 de dezembro de 2015, do Departamento-Geral do Pessoal, resolve:</p><p>1. Exonerar</p><p>a. ex-officio, o Capitão da Reserva Remunerada (013201472-1) DOMINGOS TEODORO DA SILVA, PREC CP 96 1623925, do Centro Integrado de Telemática do Exército (CITEX), Brasília - DF, a partir de 1º de abril de 2019, de acordo com a alínea a), inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de narço de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>2. Nomear</p><p>a. Por proposta do Chefe do Centro Integrado de Telemática do Exército, o Capitão da Reserva Remunerada (013201472-1) DOMINGOS TEODORO DA SILVA, PREC CP 96 1623925, no Centro Integrado de Telemática do Exército (CITEX), Brasília - DF, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Assessor para assuntos relativos à capacitação de pessoal no âmbito do Sistema de Telemática do Exército (SisTEx), pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de abril de 2019.</p><p>b. O Segundo Sargento da Reserva Remunerada (118237013-8) NILTON APARECIDO RODRIGUES DOS SANTOS, PREC CP 96 1785237, no Departamento de Ciência e Tecnologia (DCT), Brasília-DF, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de auxiliar administrativo do Almoxarifado do Departamento de Ciência e Tecnologia, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de março de 2019.</p><p>3. Determinar que esta portaria entre em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União (DOU).</p><p class="assina">Gen Div GLÁUCIO LUCAS ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>