<xml><article id="7990762" name="Materia do dia 18.03.2019" idOficio="5219365" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/03/2019" artClass="00016:00103:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11535844">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 270, DE 13 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 270, DE 13 DE MARÇO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAIBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Declarar a Vacância, do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Associado, do Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, ocupado por ROMULO ADOLFO HERINGER FERREIRA, Matricula SIAPE nº. 1173328, com lotação no Departamento de Engenharia de Materiais, do Centro de Tecnologia, de acordo com o artigo 33, inciso VIII da Lei nº. 8.112/90. Com vigência a partir de 20.03.2019. (Processo 23074.009890/19-75).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA DE MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 283, DE 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, usando das atribuições que lhe confere o artigo 38, inciso XXII, do Estatuto, considerando o que consta no processo de nº 23074.011846/2019-25 e na decisão judicial proferida pela 2ª Vara Federal da Paraíba nos autos do processo judicial nº 0810489-95.2018.4.05.8200 , resolve:</p><p>I - Restabelecer o pagamento de pensão civil à JOSÉ ROBERTO DOS SANTOS FILHO, CPF nº 503.875.454-68 , filho maior inválido do ex-servidor JOSÉ ROBERTO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 328.876, falecido em 16 de dezembro de 2002, de acordo com o artigo 217, inciso II, gah, da Lei nº. 8.112/90, c/c artigo 40,  7º da CF/88, c/c o Artigo 2º inciso I, da Lei nº 10.887/2004.</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA DE MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIAs DE 18 DE MARÇO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAIBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 289 - I - Conceder pensão civil à CHRISTIANO AUGUSTO SOUZA RAMOS, CPF nº 789.648.574-53, filho maior inválido do ex-servidor JOSÉ FERREIRA RAMOS, falecido em 04 de dezembro de 2018, matrícula SIAPE nº 328.473, de acordo com o artigo 217, inciso IV, gbh da Lei nº. 8.112/90, c/c artigo 40,  7º da CF/88, c/c o Artigo 2º inciso I, da Lei nº 10.887/2004;</p><p>II - Estabelecer que a referida pensão corresponderá a 100% (cem por cento) da totalização da cota da pensão;</p><p>III - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, retroagindo seus efeitos a contar da data do óbito. (Processo 23074.084992/2018-99).</p><p>Nº 290 - I - Conceder pensão civil à CHRISTIANO AUGUSTO SOUZA RAMOS, CPF nº 789.648.574-53, filho maior inválido do ex-servidor JOSÉ FERREIRA RAMOS, falecido em 04 de dezembro de 2018, matrícula SIAPE nº 6328473, de acordo com o artigo 217, inciso IV, gbh da Lei nº. 8.112/90, c/c artigo 40,  7º da CF/88, c/c o Artigo 2º inciso I, da Lei nº 10.887/2004;</p><p>'II - Estabelecer que a referida pensão corresponderá a 100% (cem por cento) da totalização da cota da pensão;</p><p>III - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, retroagindo seus efeitos a contar da data do óbito. (Processo 23074.085009/2018-51).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA DE MELO DINIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>