<xml><article id="7887093" name="Port_113_2019-10-34" idOficio="5209588" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2019" artClass="00016:00115:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11518819">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 470 - Dispensar, a pedido, a partir de 15 de Fevereiro de 2019, PEDRO DE SOUZA, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe E, MASIS nº 116259, SIAPE nº 1160601, do exercício das funções de Coordenador(a) do Curso de Graduação em Letras - Português - CGLP/CCE, código FCC, para o qual foi designado pela Portaria nº 2343/2018/GR, de 31 de outubro de 2018. (Ref. Sol. 12278/2019).</p><p>Nº 472 - Art. 1º Designar, a partir de 15 de fevereiro de 2019, PEDRO FALLEIROS HEISE, professor magistério superior, classe A, nível 1D, MASIS nº 211294, SIAPE nº 1132541, para exercer, em caráter pro tempore, a função de coordenador do Curso de Graduação em Letras - Português - CGLP/CCE, até que sejam realizadas eleições para o referido cargo.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a Função Comissionada de Coordenação de Curso, código FCC. (Ref. Sol. 12278/2019).</p><p>Nº 473 - Dispensar, a partir de 11 de Março de 2019, Eliane Rodrigues Mota Orelo, BIBLIOTECÁRIO-DOCUMENTALISTA, MASIS nº 210204, SIAPE nº 1021135, do exercício das funções de Chefe da Biblioteca Setorial do Centro de Ciências da Educação - BSCED/BU/DGG, código FG4, para o qual foi designada pela Portaria nº 473/2018/GR, de 26 de fevereiro de 2018. (Ref. Corresp. MEM 21/BU/GR/UFSC/2019).</p><p>Nº 474 - Art. 1º Designar ELIANE RODRIGUES MOTA ORELO, bibliotecária-documentalista, MASIS nº 210204, SIAPE nº 1021135, para exercer a função de chefe da Divisão de Desenvolvimento de Coleções e Tratamento da Informação da Biblioteca Universitária da Direção-Geral do Gabinete da Reitoria.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a função gratificada FG-3, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Ref. Corresp. MEM 21/BU/GR/UFSC/2019).</p><p>Nº 475 - Art. 1º Designar Leila Cristina Weiss, BIBLIOTECÁRIO-DOCUMENTALISTA, MASIS nº 188446, SIAPE nº 2022201, para exercer a função de Chefe da Biblioteca Setorial do Centro de Ciências da Educação - BSCED/BU/DGG.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a função gratificada FG4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Ref. Corresp. MEM 21/BU/GR/UFSC/2019).</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>