<xml><article id="8163874" name="Portaria voluntarias -MARÇO DE 2" idOficio="5237658" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/03/2019" artClass="00007:00003:00076:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11566669">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs De 28 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs De 28 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO NO ESTADO DE SÃO PAULO, no uso de suas atribuições, que lhe confere o artigo 292, da Portaria Ministerial nº 561, de 11/04/2018, publicada no DOU de 13/04/2018, pagina 7 a 39 , Processo 21000.015362/2018-11 e Portaria 1393 de 21/08/2018, publicada no D.O.U DE 23/08/2018, resolve:</p><p>Nº 156 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor ADIRSON DE SOUZA BRITO, matricula SIAPE nº 17819, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II. (Processo nº 21052.004737/2019-84.</p><p>Nº 157 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor ALUIZIO GOUVEIA SIMAS, matricula SIAPE 017671, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II. (Processo nº 21052.004547/2019-67).</p><p>Nº 158 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor ANTONIO CATALANI FILHO, matricula SIAPE 017102, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II (Processo nº 21052.004613/2019-07).</p><p>Nº 159 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor CARLOS ALBERTO RIBOLLI, matricula SIAPE 017161, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II (Processo nº 21052.004630/2019-36).</p><p>Nº 160 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor DIMAS FERREIRA RODRIGUES, matricula SIAPE 017149, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II (Processo nº 21052.004571/2019-04).</p><p>Nº 161 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor HERMES BERNADES DE OLIVEIRA, matricula SIAPE 017087, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II (Processo nº 21052.004628/2019-67).</p><p>Nº 162 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor JOÃO BATISTA MILITÃO, matricula SIAPE 017168, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II (Processo nº 21052.005390/2019-97).</p><p>Nº 163 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor JOÃO BATISTA DOS SANTOS GONÇALVES, matricula SIAPE 017635, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II (Processo nº 21052.005391/2019-31).</p><p>Nº 164 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor JOSE EVALDO ROCHA, matricula SIAPE 017497, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II (Processo nº 21052.005392/2019-86).</p><p>Nº 165 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor JOSE IRINEU LOMBARDI DE CARVALHO, matricula SIAPE 017081, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II (Processo nº 21052.004574/2019-30).</p><p>Nº 166 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor JOSE MARCOS FAVARIN, matricula SIAPE 017170, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II (Processo nº 21052.004570/2019-51).</p><p>Nº 167 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor LUIZ ANTONIO DOS SANTOS, matricula SIAPE 017201, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II (Processo nº 21052.005383/2019-95).</p><p>Nº 168 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor LUIZ ROBERTO POLASSE, matricula SIAPE 017172, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II (Processo nº 21052.004614/2019-43).</p><p>Nº 169 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor MAURO MAXIMO DA SILVA, matricula SIAPE 017258, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II (Processo nº 21052.004572/2019-41).</p><p>Nº 170 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor PAULO FERNANDO VITALI, matricula SIAPE 017095, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II (Processo nº 21052.004573/2019-95).</p><p>Nº 171 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor LUTERO SCHULZE, matricula SIAPE 017346, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II (Processo nº 21052.004636/2019-11).</p><p>Nº 172 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor MARIA ANGELA ORSI, matricula SIAPE 017033, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II (Processo nº 21052.005094/2019-96).</p><p>Nº 173 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, a servidora MIRSA LIMA MOURA ALVES, matricula SIAPE 016896, ocupante do cargo de Agente Administrativo, classe "S", padrão III, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II (Processo nº 21052.005393/2019-21).</p><p>Nº 174 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor HERMINIA GERTRUDES PINTO, matricula SIAPE 024327, ocupante do cargo de Administrador, "S", padrão III, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II (Processo nº 21052.005096/2019-85).</p><p>Nº 175 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor ANA MOREIRA BARBOSA , matricula SIAPE 01085949, ocupante do cargo de Agente Administrativo, classe "S", padrão III, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II (Processo nº 21052.004786/2019-17).</p><p class="assina">ANDRÉA FIGUEIREDO PROCÓPIO DE MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>