<xml><article id="7977775" name="PORTARIAS DE 15 DE MARÇO - DISPE" idOficio="5218381" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2019" artClass="00016:00044:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11534272">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, designado nos termos da Portaria n.º 386/2019/GR/Ifap, de 11 de março de 2019, publicada no DOU n.º 49, página 29, Seção 2, em 13 de março de 2019, no uso de suas atribuições legais, e pelo que consta no Ofício n.° 276/2019/Digeral/Ifap - Campus Macapá, resolve:</p><p>Nº 431 Art. 1.º Dispensar Clovis Veloso de Santana, servidor do Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape nº 3040713, da função de Supervisor da Seção de Gerenciamento de Pesquisa - SEPESQ, FG - 02, vinculada ao Departamento de Pesquisa e Extensão do Campus Macapá.</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, designado nos termos da Portaria n.º 386/2019/GR/Ifap, de 11 de março de 2019, publicada no DOU n.º 49, página 29, Seção 2, em 13 de março de 2019, no uso de suas atribuições legais, e pelo que consta no Ofício n.° 277/2019/Digeral/Ifap - Campus Macapá, resolve:</p><p>Nº 432 Art. 1.º Dispensar Thiego Maciel Nunes, servidor do Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape nº 2087315, da função de Coordenador do Curso Superior de Licenciatura em Informática, FCC - Código FUC-001, vinculada a Coordenação Geral de Ensino do Campus Macapá.</p><p>Nº 433 Art. 1.º Designar Hilton Prado de Castro Junior, servidor do Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape nº 1859532, para a função de Coordenador do Curso Superior de Licenciatura em Informática, FCC - Código FUC-001, vinculada a Coordenação Geral de Ensino do Campus Macapá.</p><p>Nº 434 Art. 1.ºDispensar Orivaldo de Azevedo Souza Junior, servidor do Quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape 2066018, da função de Coordenador do Curso de Tecnologia em Construção de Edifícios - FCC, código FUC-0001, vinculada a Coordenação Geral de Ensino do Campus Macapá.</p><p>Nº 435 Art. 1.º Designar Clovis Veloso de Santana, servidor do Quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape 3040713, para a função de Coordenador do Curso de Tecnologia em Construção de Edifícios - FCC, código FUC-0001, vinculada a Coordenação Geral de Ensino do Campus Macapá.</p><p class="assina">MARLON DE OLIVEIRA DO NASCIMENTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>