<xml><article id="8147652" name="Gabarito Despacho de Afastamento" idOficio="5236165" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="28/03/2019" artClass="00016:00133:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Ciências da Saúde de Porto Alegre" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11564272">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de 27 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS de 27 de março de 2019</p><p>A Reitora da Fundação Universidade Federal de Ciências da Saúde de Porto Alegre, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria GM/MEC nº 404, de 23/04/2009, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento da servidora MARGARET WEIDENBACH GERBASE, Professora do Magistério Superior, no período de 30/04 a 09/05/2019, trânsito incluído, para participar de 'Programa Bilateral Continuado de Pesquisa', em Genebra, Suíça, com ônus limitado (Processo nº 23103.001310/2019-15).</p><p>Autorizar o afastamento do servidor ADALBERTO SPERB RUBIN, Professor do Magistério Superior, no período de 15/05 a 18/05/2019, trânsito incluído, para participar de 'Investigator Meeting for the GLPG1690-CL-303/304 - ISABELA Studies', em Santiago, Chile, com ônus limitado (Processo nº 23103.001424/2019-57).</p><p>Autorizar o afastamento da servidora ELIANA MARCIA DA ROS WENDLAND, Professora do Magistério Superior, no período de 01/04 a 06/04/2019, trânsito incluído, para participar de 'Oficina Trabalho para Validação de Documento para Avaliar Efetividade da Vacina do HPV', em Washington, Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo nº 23103.001305/2019-02).</p><p>Autorizar o afastamento do servidor ALESSANDRO COMARÚ PASQUALOTTO, Professor do Magistério Superior, no período de 11/04 a 18/04/2019, trânsito incluído, para participar de '29th European Congress of Clinical Microbiology &amp; Infectious Diseases (ECCMID)', em Amsterdam, Holanda, com ônus limitado (Processo nº 23103.001234/2019-30).</p><p>Autorizar o afastamento da servidora ANA MARIA SANDRI, Professora do Magistério Superior, no período de 11/04 a 18/04/2019, trânsito incluído, para participar de '29th European Congress of Clinical Microbiology &amp; Infectious Diseases (ECCMID)', em Amsterdam, Holanda, com ônus limitado (Processo nº 23103.001423/2019-11).</p><p>Autorizar o afastamento da servidora ANA MARIA SANDRI, Professora do Magistério Superior, no período de 20/04 a 29/04/2019, trânsito incluído, para participar de 'Infectious Diseases in Adults 2019', em Boston, Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo nº 23103.001426/2019-11).</p><p>Autorizar o afastamento do servidor AIRTON TETELBOM STEIN, Professor do Magistério Superior, no período de 10/06 a 15/06/2019, trânsito incluído, para participar de 'GRADE Meeting', em Hamilton, Canadá, com ônus limitado (Processo nº 23103.001352/2019-48).</p><p>Autorizar o afastamento do servidor JOSÉ FAIBES LUBIANCA NETO, Professor do Magistério Superior, no período de 06/04 a 11/04/2019, trânsito incluído, para participar de 'I Congresso Mundial de Otorrinolaringologia Pediátrica', em Buenos Aires, Argentina, com ônus limitado (Processo nº 23103.001178/2019-33).</p><p>Autorizar o afastamento do servidor REGIS KREITCHMANN, Professor do Magistério Superior, no período de 03/04 a 07/04/2019, trânsito incluído, para participar de 'HIV &amp; Hepatites nas Américas 2019', em Bogotá, Colômbia, com ônus limitado (Processo nº 23103.001251/2019-77).</p><p class="assina">LUCIA CAMPOS PELLANDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>