<xml><article id="8009579" name="Portaria 010_2019" idOficio="5222074" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2019" artClass="00044:00269:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Farmácia do Estado de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="92" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=92" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11539833">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 10, DE 21 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 10, DE 21 de fevereiro de 2019</p><p>A Presidente do CONSELHO REGIONAL DE FARMÁCIA DO ESTADO DE MINAS GERAIS - CRF/MG, no regular exercício de suas atribuições que lhe são conferidas pela Lei 3.820/60; Considerando a previsão Constitucional disposta no artigo 37, acerca dos princípios da legalidade, moralidade, impessoalidade, publicidade e eficiência; Considerando a Lei n.º 9784 de 29 de janeiro de 1999, visando, em especial, à proteção dos direitos dos administrados e ao melhor cumprimento dos fins da Administração; Considerando o edital do Pregão Presencial 07/2018, que a Empresa Faça Produções Ltda. inscrita com o CNP 00.862.596/001-39 venceu; Considerando o objeto contratual e as obrigações contraídas no Contrato Administrativo n.º 800 celebrado entre o Conselho Regional de Farmácia do Estado de Minas Gerais e a Empresa Faça Produções Ltda.; Considerando o Relatório circunstanciado emitido pelo setor de Comunicação e Marketing, ratificado pela Gerencia Executiva Administrativo-Financeira que aponta eventual inexecução contratual passiveis de sanções administrativas; resolve:</p><p>Art. 1º - Nomear os colaboradores abaixo, para comporem a Comissão de Processo Administrativo destinada a apurar, no prazo de 30 (trinta) dias, eventuais irregularidades de execução contratual com observância com a cláusula 18ª (décima oitava) do edital, da cláusula 10ª (décima) do contrato administrativo n.º 800 e os artigos 77 e seguintes da Lei Federal 8666/93:</p><p>Hélida Marques Abreu Silva, Advogada, matrícula funcional n.º 109; Eli Teodoro da Silva Júnior, Técnico em Contabilidade, matrícula funcional n.º 155; Amanda Coimbra, Designer Gráfico, matrícula funcional n.º. 240.</p><p>Parágrafo único. A Presidência da Comissão de Processo Administrativo em relevo será exercida pela colaboradora designada na alínea 'a' deste artigo.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">Yula de Lima Merola</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>