<xml><article id="7955899" name="Portaria Conjunta CADE-CVM" idOficio="5216294" pubName="DO2" artType="Portaria Conjunta" pubDate="15/03/2019" artClass="00018:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Conselho Administrativo de Defesa Econômica/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11530654">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CONJUNTA   Nº  8, de  14 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA CONJUNTA Nº 8, de 14 de março de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO ADMINISTRATIVO DE DEFESA ECONÔMICA (Cade), no uso da atribuição que lhe é conferida pelo art. 10, inciso IX, da Lei nº 12.529, de 30 de novembro de 2011, e pelo art. 60, XVII, do Regimento Interno do Cade, tal qual alterado pela Resolução CADE nº 20, de 7 de junho de 2017, e o PRESIDENTE DA COMISSÃO DE VALORES MOBILIÁRIOS (CVM), no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 17, itens IV e VII, do Regimento Interno da CVM, aprovado pela Portaria MF nº 327, de 11/07/1977, resolveM:</p><p>Art. 1º Substituir a representante do Cade Priscilla Craveiro da Costa Campos, Coordenadora na Superintendência-Geral, por Edson Junio Dias de Sousa, Assessor Técnico do Gabinete da Presidência.</p><p>Art. 2º Prorrogar, por 180 (cento e oitenta) dias, o prazo para conclusão dos trabalhos do Grupo de Trabalho com a finalidade de implementar atuação conjunta e coordenada entre o Cade e a CVM, nos termos do art. 4º da Portaria Conjunta CADE/CVM nº 5, de 14 de agosto de 2018.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Alexandre Barreto de Souza</p><p class="cargo">Presidente do CADE</p><p class="assina">Marcelo Santos Barbosa</p><p class="cargo">Presidente da CVM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>