<xml><article id="8046700" name="D_20032019" idOficio="5225943" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="22/03/2019" artClass="00021:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11546747">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO  de  20 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 20 de março de 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DE MINAS E ENERGIA, tendo em vista o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no art. 7º, inciso IV, do Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, resolve autorizar os seguintes afastamentos do País:</p><p>NOME: Samir Nahass. CARGO/FUNÇÃO: Coordenador-Geral. ÓRGÃO: SGM/MME. PAÍS DE DESTINO: Argentina. FINALIDADE: Participar do Encontro Técnico Brasil-Argentina. PERÍODO: 26/03/2019 a 29/03/2019. TIPO DE AFASTAMENTO: Com ônus. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: art. 1º, inciso IV, do Decreto nº 1.387, de 1995.</p><p>NOME: Esteves Pedro Colnago. CARGO/FUNÇÃO: Engenheiro Agrônomo/Diretor-Presidente. ÓRGÃO: Companhia de Pesquisa de Recursos Minerais - CPRM. PAÍS DE DESTINO: Argentina. FINALIDADE: Integrar a delegação brasileira multidisciplinar, no tema referente a minas e energia, na Reunião Técnica Bilateral, em prosseguimento às tratativas iniciadas com a visita do Presidente Mauricio Macri a Brasília, visando, sob a liderança do Secretário de Geologia, Mineração e Transformação Mineral, implementar propostas de projetos com base no Convênio Interinstitucional entre a CPRM e o Servício Geológico y Minero Argentino. PERÍODO: 26/03/2019 a 29/03/2019. TIPO DE AFASTAMENTO: Com ônus. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: art. 1º, inciso IV, do Decreto nº 1.387, de 1995.</p><p>NOME: Maria Glicia da Nóbrega Coutinho. CARGO/FUNÇÃO: Geóloga/Pesquisadora em Geociências/Chefe da Assessoria de Assuntos Internacionais. ÓRGÃO: Companhia de Pesquisa de Recursos Minerais - CPRM. PAÍS DE DESTINO: Argentina. FINALIDADE: Integrar a delegação brasileira multidisciplinar, no tema referente a minas e energia, na Reunião Técnica Bilateral, em prosseguimento às tratativas iniciadas com a visita do Presidente Mauricio Macri a Brasília, visando, sob a liderança do Secretário de Geologia, Mineração e Transformação Mineral, implementar propostas de projetos com base no Convênio Interinstitucional entre a CPRM e o Servício Geológico y Minero Argentino. PERÍODO: 26/03/2019 a 29/03/2019. TIPO DE AFASTAMENTO: Com ônus. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: art. 1º, inciso IV, do Decreto nº 1.387, de 1995.</p><p>NOME: Dan Abensur Gandelman. CARGO/FUNÇÃO: Analista de Pesquisa Energética. ÓRGÃO: Empresa de Pesquisa Energética - EPE. PAÍS DE DESTINO: Estados Unidos da América. FINALIDADE: Participar da International Conference on Biofuels and Bioenergy. PERÍODO: 28/04/2019 a 02/05/2019. TIPO DE AFASTAMENTO: Com ônus. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: art. 1º, inciso IV, do Decreto nº 1.387, de 1995.</p><p class="assina">BENTO ALBUQUERQUE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>