<xml><article id="7980106" name="PORTARIAS DE 15 DE MARÇO" idOficio="5218630" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11534732">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.009619/2019- 78, resolve:</p><p>Nº 1.253 - Dispensar, a partir de 18 de fevereiro de 2019, BEIJAMIM RODRIGUES DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1112245, da Função Gratificada de Chefe de Setor, símbolo FG-2, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Goiás, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 1.254 - Dispensar, a partir de 19 de fevereiro de 2019, MARIA DE LOURDES DE OLIVEIRA ROCHA MATOS, matrícula SIAPE nº 0031385, da Função Comissionada Técnica em Gestão Administrativa I, código FCT-10, da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira, da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 1.255 - Dispensar, a partir de 19 de fevereiro de 2019, JOSE CARLOS PEIXOTO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 0031235, da Função Comissionada Técnica de Analista de Planejamento e Gestão, código FCT-7, da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira, da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 1.256 - Dispensar, a partir de 19 de fevereiro de 2019, MARIA EMILIA LISBOA SILVA, matrícula SIAPE nº 0030166, da Função Comissionada Técnica de Técnico em Gestão Administrativa IV, código FCT-15, da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira, da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21034.001387/2019-12, resolve:</p><p>Nº 1.257 - Dispensar, VIVIANE RIBEIRO CHOCOROSQUI BARBOZA, matrícula SIAPE nº 1369021, da Função Gratificada de Chefe de Seção, símbolo FG-1, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Paraná.</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21048.000258/2019-58, resolve:</p><p>Nº 1.258 - Dispensar, a pedido SHEYLA MARIA GONÇALVES DIAS, matrícula SIAPE nº 0037923, da Função Gratificada de Chefe de Setor, símbolo FG-2, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Roraima.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI 21000.001004/2019-01, resolve:</p><p>Nº 1.259 - Designar, LUCIANA GUIRELLI ABREGO, matrícula SIAPE nº 2171388, para exercer o encargo de substituta do Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, Alberto Gomes da Silva Junior, do Departamento de Saúde Animal e Insumos Pecuários, da Secretaria de Defesa Agropecuária, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI 21002.003186/2018-46, resolve:</p><p>Nº 1.260 - Dispensar, a pedido, a partir de 14 de fevereiro de 2019, REBECA PONTES CLAUS, matrícula SIAPE nº 2257909, do encargo de substituta da Chefe de Seção, símbolo FG-1, Rosângela Maria de Mello Moura, do Laboratório Federal de Defesa Agropecuária em Recife, da Coordenação-Geral de Laboratórios Agropecuários, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI 21002.002848/2018-61, resolve:</p><p>Nº 1.261 - Dispensar, a pedido, a partir de 14 de fevereiro de 2019, REBECA PONTES CLAUS, matrícula SIAPE nº 2257909, do encargo de substituta da Chefe de Seção, símbolo FG-1, Maria Gabriela Cavalcanti Adrião, do Laboratório Federal de Defesa Agropecuária em Recife, da Coordenação-Geral de Laboratórios Agropecuários, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.268 - Designar, RICARDO DE SALES VIEIRA, matrícula SIAPE nº 1872935, para exercer o encargo de substituto da Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, Katyllen Myschele de Araújo Vieira, da Coordenação-Geral de Suporte Técnico e Administrativo, da Secretaria Executiva, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21052.000615/2019-19, resolve:</p><p>Nº 1.269 - Designar, SILVANA SCOTT, matrícula SIAPE nº 1086289, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Setor, símbolo FG-2, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de São Paulo, ficando dispensada da que atualmente exerce.</p><p>Nº 1.270 - Dispensar, SILVANA SCOTT, matrícula SIAPE nº 1086289, do encargo de substituta da Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, Núbia Cristina Santos Ribeiro, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de São Paulo.</p><p>Nº 1.271 - Designar, REGINA KAZUKO KAWATA DA SILVEIRA, matrícula SIAPE nº 2057452, para exercer o encargo de substituta da Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, Núbia Cristina Santos Ribeiro, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de São Paulo, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>