<xml><article id="7807654" name="Portarias de 28.02.2019" idOficio="5202578" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2019" artClass="00016:00086:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Cariri" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11506513">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO CARIRI, Ricardo Luiz Lange Ness, no uso da atribuição que lhe confere a Portaria n.º 591/MEC, de 8 de julho de 2016, publicada no Diário Oficial da União no dia 11 de julho de 2016, seção 2, página 13, resolve:</p><p>Nº 103 - Art. 1° Designar LARISSA RIBEIRO SOUSA, SIAPE n° 2156250, para exercer o encargo de substituto eventual da função de Assessor, código FG-01, da Pró-Reitoria de Administração, ocupado por LUCIANO GOMES SILVA, SIAPE: 1621072, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular (Ofício n° 06/2019/CL/PROAD).</p><p>Nº 104 - Art. 1° Designar LARISSA RIBEIRO SOUSA, SIAPE n° 2156250, para exercer o encargo de substituto eventual da função de Assessor, código FG-01, da Coordenadoria de Licitações, da Pró-Reitoria de Administração, ocupado por ANIEGELA SAMPAIO CLARINDO, SIAPE: 2271240, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular (Ofício n° 06/2019/CL/PROAD).</p><p>Nº 105 - Art. 1° Exonerar, a pedido, a servidora MARIA ROSIANE MELO DOS SANTOS, SIAPE n° 2152849, do cargo de Chefe Adjunta, código CD-04, da Auditoria Interna, com efeitos a partir de 01/03/2019. (Processo n° 23507.000693/2019-64 ).</p><p>Nº 106 - Art. 1° Nomear o servidor EDSON MENEZES VILAR, SIAPE n° 2170290, para exercer o cargo de Chefe Adjunto, código CD-04, da Auditoria Interna, ficando em consequência dispensado da função de Chefe de Departamento, código FG-01, do Departamento de Auditoria de Suprimentos, Bens e Serviços da mesma Unidade administrativa (Processo n° 23507.000694/2019-37).</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO LUIZ LANGE NESS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>