<xml><article id="7793233" name="ras 12 a 16" idOficio="5201421" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="01/03/2019" artClass="00043:00049:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 10ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="187" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=187" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11504098">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÕES  DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÕES DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O egrégio Tribunal Regional do Trabalho da Décima Região, na 2.ª Sessão Plenária Ordinária Administrativa, realizada no dia 26 de fevereiro de 2019, às 16h, na Sala de Sessões Desembargador Herácito Pena Júnior, sob a Presidência da Desembargadora MARIA REGINA MACHADO GUIMARÃES, presentes os Desembargadores BRASILINO SANTOS RAMOS - Vice-Presidente, JOÃO AMÍLCAR PAVAN, RICARDO ALENCAR MACHADO, ELAINE MACHADO VASCONCELOS, ANDRÉ RODRIGUES PEREIRA DA VEIGA DAMASCENO, PEDRO LUÍS VICENTIN FOLTRAN, mesmo em período de férias, RIBAMAR LIMA JÚNIOR, JOSÉ LEONE CORDEIRO LEITE, DORIVAL BORGES DE SOUZA NETO, ELKE DORIS JUST, GRIJALBO FERNANDES COUTINHO e JOÃO LUÍS ROCHA SAMPAIO; e o representante da d. Procuradoria Regional do Trabalho, Procurador-Chefe ERLAN JOSÉ PEIXOTO DO PRADO; ausentes os Desembargadores FLÁVIA SIMÕES FALCÃO, justificadamente, MÁRIO MACEDO FERNANDES CARON, em licença médica, ALEXANDRE NERY DE OLIVEIRA, momentaneamente, e CILENE FERREIRA AMARO SANTOS, convocada para o colendo Tribunal Superior do Trabalho,</p><p>Nº 12 - DECIDIU, por unanimidade, apreciando o contido no PA-SEI-17.0.000003505-0 - MA 151/2018, aprovar a matéria na forma proposta pela Administração, baixando a Resolução Administrativa n.º 12/2019 - (1988):</p><p>"Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora MARTA JANETE ESTEVES VEPPO, código n.º 103701-3, no cargo efetivo de Técnico Judiciário, Classe "C", Padrão 13, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, com fundamento no art. 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005."</p><p>Nº 13 - DECIDIU, por unanimidade, apreciando o contido no PA-SEI-18.0.000007172-9 - MA 12/2019, aprovar a matéria na forma proposta pela Administração, baixando a Resolução Administrativa n.º 13/2019 - (1989):</p><p>"Conceder aposentadoria por voluntária com proventos integrais à servidora CHEILA DOS SANTOS, código n.º 102140-0, no cargo efetivo de Técnico Judiciário, Classe C, Padrão 13, Área Administrativa, Especialidade Segurança, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, com fundamento no art. 40, § 4.º, inciso I da Constituição Federal c/c Lei Complementar n.º 142/2013, nos termos da decisão exarada pelo STF nos autos do Mandado de Injunção n.º 4237/DF."</p><p>Nº 14 - DECIDIU, por unanimidade, com ressalvas do Desembargador João Amílcar Pavan quanto à parcela de opção, apreciando o contido no PA-SEI-0000145-50.2019.5.10.8000 - MA 21/2019, aprovar a matéria na forma proposta pela Administração, baixando a Resolução Administrativa n.º 14/2019 - (1990):</p><p>"Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor WILBERT GOLDEN BATISTA, código 103565-7, no cargo efetivo de Analista Judiciário, Classe C, Padrão 13, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, com fundamento no artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com a parcela de opção incidente sobre a função comissionada de Assistente Administrativo (FC-03), prevista no então vigente art. 193 da Lei n.º 8.112/90, calculada na forma do art. 18, § 3.º, da Lei n.º 11.416/2006, com a redação dada pela Lei n.º 12.774/2012, nos termos do Acórdão TCU-Plenário n.º 2.076/2005 e da Resolução Administrativa TRT/10.ª R n.º 27/2010 (DOU, 2, de 7/7/2010)."</p><p>Nº 15 - DECIDIU, por unanimidade, apreciando o contido no PA-SEI-0000656-48.2019.5.10.8000 - MA 22/2019, aprovar a matéria na forma proposta pela Administração, baixando a Resolução Administrativa n.º 15/2019 - (1991):</p><p>"Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora ELIZA CRISTINA BARROSO CAVALCANTE, código 102145-1, no cargo efetivo de Técnico Judiciário, Classe C, Padrão 13, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, com fundamento no artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005."</p><p>Nº 16 - DECIDIU, por unanimidade, com ressalvas do Desembargador João Amílcar Pavan quanto à parcela de opção, apreciando o contido no PA-SEI-0000849-63.2019.5.10.8000 - MA 23/2019, aprovar a matéria na forma proposta pela Administração, baixando a Resolução Administrativa n.º 16/2019 - (1992):</p><p>"Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor ARNALDO CARNEIRO DOS SANTOS, código 103059-0, no cargo efetivo de Técnico Judiciário, Classe C, Padrão 13, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, com fundamento no artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com a parcela de opção incidente sobre a função comissionada de Assistente-Chefe de Setor (FC-03), prevista no então vigente art. 193 da Lei n.º 8.112/90, calculada na forma do art. 18, § 3.º, da Lei n.º 11.416/2006, com a redação dada pela Lei n.º 12.774/2012, nos termos do Acórdão TCU-Plenário n.º 2.076/2005 e da Resolução Administrativa TRT/10.ª R n.º 27/2010 (DOU, 2, de 7/7/2010)."</p><p class="assina">Des. MARIA REGINA MACHADO GUIMARÃES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>