<xml><article id="7883862" name="2019_02_27_Publicação_2019_03_12" idOficio="5209141" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11518084">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 900 - Conceder o afastamento do país a SOLANGE LEDI GONÇALVES, Professor Adjunto-A do Campus Osasco, no período de 08.03.2019 a 14.03.2019, para participar no "7th Latin American Energy Economics Meeting", na Argentina, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101272/2019-17).</p><p>Nº 901 - Conceder o afastamento do país a CLAUDIA FEGADOLLI, Professor Adjunto do Campus Diadema, no período de 09.03.2019 a 17.03.2019, para participar em reunião do Projeto "Cooperation in Quality Assurance for Pharmacy Education and Training Between Europe and Latin America", no México, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100531/2019-92).</p><p>Nº 902 - Conceder o afastamento do país a YARA FERREIRA MARQUES, Assistente em Administração da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, no período de 10.03.2019 a 14.03.2019, para participar em reunião do Projeto "Cooperation in Quality Assurance for Pharmacy Education and Training Between Europe and Latin America", no México, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101436/2019-14).</p><p>Nº 903 - Conceder o afastamento do país a SHEILA APARECIDA CORREIA FURQUIM, Professor Associado do Campus Diadema, no período de 11.03.2019 a 17.03.2019, para participar no "Curso de Campo sobre la Geomorfología y el Cuaternario del Sur de la Patagonia", na Argentina, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100906/2019-14).</p><p>Nº 904 - Conceder o afastamento do país a JULIO ZAKI ABUCHAM FILHO, Professor Associado do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 18.03.2019 a 28.03.2019, para participar no "16th International Pituitary Congress" e no "ENDO 2019", ambos nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.000709/2019-04).</p><p>Nº 905 - Conceder o afastamento do país a ANDREA PAROLIN JACKOWSKI, Professor Adjunto do Departamento de Psiquiatria do Campus São Paulo, no período de 19.03.2019 a 24.03.2019, para participar no "2019 SRCD Biennial Meeting", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101287/2019-85).</p><p>Nº 906 - Conceder o afastamento do país a ROSA PAULA MELLO BISCOLLA, Médico do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 21.03.2019 a 28.03.2019, para participar no "ENDO 2019", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101396/2019-01).</p><p>Nº 907 - Conceder o afastamento do país a SUSAN CHOW LINDSEY, Professor Adjunto-A do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 21.03.2019 a 30.03.2019, para participar no "ENDO 2019" e no "16th International Workshop on Multiple Endocrine Neoplasia", ambos nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101474/2019-69).</p><p>Nº 908 - Conceder o afastamento do país a MARIA IZABEL CHIAMOLERA, Médico do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 21.03.2019 a 28.03.2019, para participar no "ENDO 2019", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101407/2019-44).</p><p>Nº 909 - Conceder o afastamento do país a PATRICIA TEOFILO MONTEAGUDO, Médico do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 21.03.2019 a 28.03.2019, para participar no "ENDO 2019", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101600/2019-85).</p><p>Nº 910 - Conceder o afastamento do país a RODRIGO FERNANDES MORE, Professor Adjunto do Departamento de Ciências do Mar do Campus Baixada Santista, no período de 23.03.2019 a 07.04.2019, para integrar a Delegação do Brasil à segunda sessão da Conferência Intergovernamental para a Elaboração de Instrumento Juridicamente Vinculante para a Conservação e o Uso Sustentável da Biodiversidade Marinha de áreas além da Jurisdição Nacional (IGC-BBNJ), nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101161/2019-19).</p><p>Nº 911 - Conceder o afastamento do país a ANA LUCIA DE MORAES HORTA, Professor Associado da Escola Paulista de Enfermagem, no período de 23.03.2019 a 31.03.2019, para participar do Evento "Cambio, Cuerpo y Presencia en Psicoterapia", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101305/2019-29).</p><p>Nº 912 - Conceder o afastamento do país a FERNANDO MARTINS ANTONELI JUNIOR, Professor Associado do Departamento de Informática em Saúde do Campus São Paulo, no período de 23.03.2019 a 30.03.2019, para realizar visita de colaboração científica na "Ohio State University", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101393/2019-69).</p><p>Nº 913 - Conceder o afastamento do país a ALEXANDRE WAGNER SILVA DE SOUZA, Médico do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 08.04.2019 a 12.04.2019, para participar no "19th International Vasculitis and ANCA Workshop", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101441/2019-19).</p><p>Nº 914 - Conceder o afastamento do país a ALEXANDRE WAGNER SILVA DE SOUZA, Médico do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 26.04.2019 a 30.04.2019, para participar no "Congreso Panamericano de Reumatología 2019", no Equador, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101445/2019-05).</p><p>Nº 915 - Conceder o afastamento do país a ADRIANA BEREZOVSKY, Professor Associado do Departamento de Oftalmologia do Campus São Paulo, no período de 26.04.2019 a 02.05.2019, para participar no "ARVO Annual Meeting 2019", no Canadá, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101357/2019-03).</p><p>Nº 916 - Conceder o afastamento do país a SOLANGE RIOS SALOMÃO, Professor Titular do Departamento de Oftalmologia do Campus São Paulo, no período de 26.04.2019 a 02.05.2019, para participar no "ARVO Annual Meeting 2019", no Canadá, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101355/2019-14).</p><p>Nº 917 - Conceder o afastamento do país a ARNALDO LOPES COLOMBO, Professor Titular e Médico do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 08.05.2019 a 12.05.2019, para participar no "XIX Congreso de la Sociedad Argentina de Infectología (SADI 2019)", na Argentina, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101328/2019-33).</p><p>Nº 918 - Conceder o afastamento do país a CLAUDIA RIDEL JUZWIAK, Professor Associado do Departamento de Saúde, Educação e Sociedade do Campus Baixada Santista, no período de 17.06.2019 a 21.06.2019, para participar no "V Congrés Internacional de l'Observatori de l'Alimentació i la Fundació Alícia", na Espanha, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100492/2019-23).</p><p class="assina">NELSON SASS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>