<xml><article id="7781463" name="publicação cancelamentos e permi" idOficio="5199687" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="01/03/2019" artClass="00023:00278:02587:00020:01718:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Secretaria-Geral das Relações Exteriores/Secretaria de Gestão Administrativa/Departamento de Administração e Logística/Divisão de Recursos Logísticos I" artSize="12" artNotes="" numberPage="137" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=137" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11501576">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO DE 1º DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO DE 1º DE MARÇO DE 2019</p><p>O CHEFE, DA DIVISÃO DE RECURSOS LOGÍSTICOS I, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 7º, da Portaria nº 205, de 27 de Abril de 2015 e em conformidade com os termos do Decreto nº 980, de 11 de novembro de 1993, resolve:</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 213 E, apartamento 505 de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Matias Antonio Senra de Vilhena, Ministro de Segunda Classe.</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 213 D, apartamento 405 de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Ligia Maria Scherer, Ministra de Primeira Classe.</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 216 E, apartamento 606 de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Celso de Arruda França, Conselheiro.</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 411 H, apartamento 107 de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Daniel Tavares Vidal, Terceiro Secretário.</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 213 E, apartamento 401 de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Pablo Duarte Cardoso, Ministro de Segunda Classe.</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 213 E, apartamento 202 de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Pedro de Castro da Cunha Menezes, Ministro de Segunda Classe.</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQN 307 I, apartamento 401 de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Alexandre da Silva Barbedo, Conselheiro.</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQN 216 E, apartamento 406 de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Thálita Billerbeck Dias Selicani, Oficial de Chancelaria.</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 213 C, apartamento 601 de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Gustavo Baptista Barbosa, Primeiro Secretário.</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 316 J, apartamento 206 de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Paulo Rocha Cypriano, Ministro de Segunda Classe.</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 210 F, apartamento 108 de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Eduardo Martins de Mello, Assistente de Chancelaria.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 213 D, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Guilherme Belli, Primeiro Secretário.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQN 307 I, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Matheus Machado de Carvalho, Primeiro Secretário.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 213 B, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Carlos Henrique Angrisani Santana, Primeiro Secretário.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 213 D, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Erwin Baptista Bicalho Epiphanio, Primeiro Secretário.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQN 307 B, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Leonardo Perez Lima, Oficial de Chancelaria.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 316 B, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Márcia Donner Abreu, Ministra de Segunda Classe.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 213 D, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Andrea Giovannetti, Conselheira.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQN 307 A, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Leonardo dos Reis Santana, Primeiro Secretário.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQN 304 C, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Fernando Aníbal Cardozo Marques, Assistente de Chancelaria.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 213 C, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Luiz Fellipe Flores Schmidt, Primeiro Secretário.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 213 D, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Alexandre da Silva Barbedo, Conselheiro.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQN 304 D, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Eduardo Martins de Mello, Assistente de Chancelaria.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 213 B, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Rodrigo Mendes Araujo, Primeiro Secretário.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 213 E, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Luiz Maria Pio Corrêa, Conselheiro.</p><p class="assina">LUIS SAGARRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>