<xml><article id="7787059" name="ATO PORTARIAS SEGAD - MATÉRIA" idOficio="5200623" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00024:00002:00031:00133:00136:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Coordenação-Geral do Núcleo Estadual do Rio Grande do Sul/Coordenação de Gestão/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="146" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=146" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11502746">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Chefe Substituto do Serviço de Gestão Administrativa da Coordenação-Geral do Núcleo Estadual do Ministério da Saúde no Estado do Rio Grande do Sul, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela PT/SE/SAA/MS Nº 1.804, de 01 de outubro de 2013, publicada no DOU Nº 192, de 03 de outubro de 2013, resolve:</p><p>Nº 387 - Conceder aposentadoria ao servidor ALBERTO PERES TORRES, matrícula 506323, ocupante do cargo de agente de saúde pública, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. (Processo nº 25025.000797/2019-14).</p><p>Nº 388 - Conceder aposentadoria ao servidor ALTAIR RIBEIRO RITTER, matrícula 480391, ocupante do cargo de agente de saúde pública, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. (Processo nº 25025.000691/2019-11).</p><p>Nº 389 - Conceder aposentadoria ao servidor ALVARO LUIZ PEREIRA SPERB, matrícula 506342, ocupante do cargo de agente de saúde pública, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. (Processo nº 25025.011665/2018-29).</p><p>Nº 390 - Conceder aposentadoria à servidora ANA LUCIA VIEIRA DE SA BIELENKI, matrícula 579391, ocupante do cargo de médico, Classe "S", Padrão III, NS, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. (Processo nº 25025.000260/2019-46).</p><p>Nº 391 - Conceder aposentadoria ao servidor ANGELO AUGUSTO GRANDINI FRANCO, matrícula 506351, ocupante do cargo de agente de saúde pública, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. (Processo nº 25025.011433/2018-71).</p><p>Nº 392 - Conceder aposentadoria ao servidor ÂNGELO DOS SANTOS FERNANDES, matrícula 506352, ocupante do cargo de agente de saúde pública, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. (Processo nº 25025.000546/2019-21).</p><p>Nº 393 - Conceder aposentadoria ao servidor ARLINDO ALVES MAIER, matrícula 506380, ocupante do cargo de agente de saúde pública, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. (Processo nº 25025.000167/2019-31).</p><p>Nº 394 - Conceder aposentadoria ao servidor BRENO GILBERTO OLIVEIRA PRESTES, matrícula 506392, ocupante do cargo de agente de saúde pública, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. (Processo nº 25025.001102/2019-11).</p><p>Nº 395 - Conceder aposentadoria ao servidor DAVI FERREIRA PEREZ, matrícula 579690, ocupante do cargo de agente de vigilância, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. (Processo nº 25025.001041/2019-84).</p><p>Nº 396 - Conceder aposentadoria ao servidor DELMAR VOLZ, matrícula 483144, ocupante do cargo de agente de saúde pública, Classe "s", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. (Processo nº 25025.010638/2018-39).</p><p>Nº 397 - Conceder aposentadoria à servidora DORLI SCHMIDT, matrícula 506439, ocupante do cargo de agente administrativo, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. (Processo nº 25025.011093/2018-88).</p><p>Nº 398 - Conceder aposentadoria ao servidor ELCIO PEIXOTO SILVEIRA, matrícula 506459, ocupante do cargo de agente de saúde pública, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. (Processo nº 25025.000005/2019-01).</p><p>Nº 399 - Conceder aposentadoria ao servidor ELISEU MUSSATTO, matrícula 547285, ocupante do cargo de odontólogo, Classe "s", Padrão III, NS, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. (Processo nº 25025.000010/2019-14).</p><p>Nº 400 - Conceder aposentadoria ao servidor ELVINO JOSE GUARDAO BARROS, matrícula 351130, ocupante do cargo de médico, Classe "S", Padrão III, NS, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. (Processo nº 25025.011779/2018-79).</p><p>Nº 401 - Conceder aposentadoria ao servidor FLORISVALDO DA GAMA LOPES, matrícula 559356, ocupante do cargo de AOSD, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. (Processo nº 25025.000925/2019-11).</p><p>Nº 402 - Conceder aposentadoria ao servidor GUIRABERÁ STELA, matrícula 506514, ocupante do cargo de motorista oficial, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. (Processo nº 25025.000728/2019-01).</p><p>Nº 403 - Conceder aposentadoria ao servidor HAMILTON SANTOS SILVEIRA, matrícula 506516, ocupante do cargo de agente de saúde pública, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. (Processo nº 25025.000398/2019-45).</p><p>Nº 404 - Conceder aposentadoria ao servidor HELIO JACQUES MACHADO, matrícula 506518, ocupante do cargo de agente de saúde pública, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. (Processo nº 25025.000545/2019-87).</p><p>Nº 405 - Conceder aposentadoria ao servidor IVAN MACHADO CASSABONE, matrícula 506530, ocupante do cargo de agente de saúde pública, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. (Processo nº 25025.011424/2018-80).</p><p>Nº 406 - Conceder aposentadoria ao servidor JESUS DOS SANTOS VIEIRA, matrícula 506774, ocupante do cargo de agente de saúde pública, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. (Processo nº 25025.011567/2018-91).</p><p>Nº 407 - Conceder aposentadoria ao servidor JOAO BENEDITO MORAIS DE FREITAS, matrícula 506540, ocupante do cargo de agente de saúde pública, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. (Processo nº 25025.011403/2018-64).</p><p>Nº 408 - Conceder aposentadoria ao servidor JOÃO LUIZ SOSTRUZNIK, matrícula 579879, ocupante do cargo de motorista oficial, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. (Processo nº 25025.000002/2019-60).</p><p>Nº 409 - Conceder aposentadoria à servidora JOICE LAINE DE CARVALHO, matrícula 553722, ocupante do cargo de auxiliar de enfermagem, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. (Processo nº 25025.000399/2019-90).</p><p>Nº 410 - Conceder aposentadoria ao servidor JORGE FRANCISCO FRANCO GRANDINI, matrícula 506569, ocupante do cargo de agente de saúde pública, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. (Processo nº 25025.011454/2018-96).</p><p>Nº 411 - Conceder aposentadoria ao servidor JORGE LUIS SANTOS BUENO, matrícula 506571, ocupante do cargo de agente de saúde pública, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. (Processo nº 25025.000421/2019-00).</p><p>Nº 412 - Conceder aposentadoria ao servidor JOZOÉ DA SILVA, matrícula 506619, ocupante do cargo de agente de saúde pública, Classe "S", Padrão III, NS, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. (Processo nº 25025.011408/2018-97).</p><p>Nº 413 - Conceder aposentadoria ao servidor JULIO CEZAR NIEDERAUER CORREA, matrícula 580029, ocupante do cargo de médico, Classe "S", Padrão III, NS, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. (Processo nº 25025.001148/2019-22).</p><p>Nº 414 - Conceder aposentadoria ao servidor LISMAR DUTRA ELIAS, matrícula 506631, ocupante do cargo de agente de saúde pública, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. (Processo nº 25025.001121/2019-30).</p><p>Nº 415 - Conceder aposentadoria ao servidor LUIZ CLAUDIO SCUDESE DE ALMEIDA, matrícula 652751, ocupante do cargo de agente administrativo, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. (Processo nº 25025.000420/2019-57).</p><p>Nº 416 - Conceder aposentadoria ao servidor MARCOS WILLIAM FRIDMAN, matrícula 579584, ocupante do cargo de médico, Classe "S", Padrão III, NS, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. (Processo nº 25025.009460/2018-83).</p><p>Nº 417 - Conceder aposentadoria à servidora MARIA LUISA DA SILVA ARENCIO, matrícula 536755, ocupante do cargo de AOSD, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. (Processo nº 25025.000739/2019-82).</p><p>Nº 418 - Conceder aposentadoria ao servidor MARIO RICARDO LOUZADA SARMENTO, matrícula 579601, ocupante do cargo de motorista oficial, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. (Processo nº 25025.000050/2019-58).</p><p>Nº 419 - Conceder aposentadoria à servidora MARTA GONÇALVES GERALDO, matrícula 544227, ocupante do cargo de auxiliar de enfermagem, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. (Processo nº 25025.000612/2019-63).</p><p>Nº 420 - Conceder aposentadoria ao servidor MAURO SOUZA RODRIGUES, matrícula 506678, ocupante do cargo de agente de saúde pública, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. (Processo nº 25025.000001/2019-15).</p><p>Nº 421 - Conceder aposentadoria ao servidor MIGUEL FERNANDO MENDONÇA BALADÃO, matrícula 506682, ocupante do cargo de agente de saúde pública, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. (Processo nº 25025.011739/2018-27).</p><p>Nº 422 - Conceder aposentadoria ao servidor MOISÉS FERNANDES COLINA, matrícula 506518, ocupante do cargo de agente de saúde pública, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. (Processo nº 25025.000547/2019-76).</p><p>Nº 423 - Conceder aposentadoria ao servidor PAULO RICARDO FREITAS SAMPAIO, matrícula 506726, ocupante do cargo de agente de saúde pública, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. (Processo nº 25025.000154/2019-62).</p><p>Nº 424 - Conceder aposentadoria ao servidor RUY VIANNA MANTOVANI, matrícula 579907, ocupante do cargo de médico, Classe "S", Padrão III, NS, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento na CF/88, art. 40 § 1º, incisos I e II, alínea "B", da EC Nº 41/2003 com proventos calculados no art. 1º da Lei 10.887/04. (Processo nº 25025.011237/2018-04).</p><p>Nº 426 - Conceder aposentadoria à servidora TANIA MARIA OLIVEIRA ALVES, matrícula 556977, ocupante do cargo de auxiliar de enfermagem, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. (Processo nº 25025.010569/2018-63).</p><p>Nº 427 - Conceder aposentadoria ao servidor VAGNER LUIZ GRANDINI, matrícula 506793, ocupante do cargo de agente de saúde pública, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. (Processo nº 25025.011527/2018-40).</p><p>Nº 428 - Conceder aposentadoria ao servidor VALTER SALMENTÃO DOS SANTOS, matrícula 506805, ocupante do cargo de agente de saúde pública, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. (Processo nº 25025.000548/2019-11).</p><p>Nº 429 - Conceder aposentadoria ao servidor VILCEU SCCOTI, matrícula 506810, ocupante do cargo de agente de saúde pública, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. (Processo nº 25025.000204/2019-10).</p><p class="assina">OSWALDO SILVINO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>