<xml><article id="8159631" name="Publicação de PORTARIA no DOU" idOficio="5236987" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/03/2019" artClass="00013:00049:00058:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda/Secretaria de Política Econômica" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11565685">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 3, DE 22 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3, DE 22 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE POLÍTICA ECONÔMICA DA SECRETARIA ESPECIAL DE FAZENDA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria SE/MF nº 451, de 28 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 1º de março de 2019, e tendo em vista o que consta no Processo SEI nº 12177.100139/2019-38, , resolve:</p><p>Art. 1º Subdelegar competência a ALINE DE MEDEIROS DANTAS, matrícula SIAPE nº 1370004, e em seus impedimentos eventuais, a SAYONARA GOMES DOS SANTOS FERREIRA, matrícula SIAPE nº 3102793, para praticar atos relativos a execução orçamentária e financeira, atuando como ordenador de despesas dos recursos alocados à Secretaria de Política Econômica.</p><p>Art. 2º Subdelegar competência a LÚCIA CAMPELO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 997799, e em seus impedimentos eventuais, a SEBASTIÃO AQUINO GOVEIA FILHO, matrícula SIAPE nº 53522, para praticar atos relativos a execução orçamentária e financeira, atuando como gestor financeiro dos recursos alocados à Secretaria de Política Econômica.</p><p>Art. 3º Subdelegar competência a LUCIA CAMPELO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 997799, e em seus impedimentos eventuais, a SEBASTIÃO AQUINO GOVEIA FILHO, matrícula SIAPE nº 53522, na condição de corresponsável e corresponsável substituto, para assinar em conjunto com os Ordenadores de Despesas os documentos de que trata esta Portaria.</p><p>Art. 4º Convalidar os atos relativos à execução orçamentária e financeira praticada entre o dia 30 de janeiro de 2019 e a data de publicação desta Portaria, que tenham vício de competência.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ADOLFO SACHSIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>