<xml><article id="8093084" name="Portarias 588 597 598 599" idOficio="5230597" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/03/2019" artClass="00016:00055:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11554598">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 25 DE MARÇO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeado por Decreto Presidencial de 04 de outubro de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 05.10.2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>88 - I - Considerando o Memorando nº 97/2019/PROEN/IFG, designar o servidor NERI EMILIO SOARES JUNIOR, lotado no Câmpus Aparecida de Goiânia, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE n° 1517075, para exercer a função de Coordenador de Ensino Médio e Técnico da Pró-Reitoria de Ensino do IFG, FG-2, ficando seu exercício vinculado à UORG-555.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 597 - I - Considerando o que consta no Memorando nº 63/2019/PRODIRH/IFG, dispensar o servidor THIAGO DAMASCENO PINTO MILHOMEM, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Matrícula SIAPE n° 1046104, da função de Coordenador da Coordenação da Secretaria de Pós-Graduação do Câmpus Anápolis do IFG, código FG-2, UORG-581, ficando seu exercício vinculado à UORG-58.</p><p>II - Designar a servidora LUCIMAR ALVES DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Tradutor Intérprete de Linguagem de Sinais, Matrícula SIAPE n° 2161326, para exercer a função de Coordenadora da Coordenação da Secretaria de Pós-Graduação do Câmpus Anápolis do IFG, código FG-2, UORG-581.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 598 - I - Designar os servidores CAROLINA DRAGO FERNANDES, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 2880339, FREDERICO RODRIGUES DE SOUZA LIMA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1874028, e MÁRCIA HELENA DIVINA RODRIGUES DE SOUZA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1552339, para, sob a presidência da primeira, comporem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar destinada a promover a apuração dos fatos descritos no Processo nº 23378.000495/2014-06, bem como proceder ao exame dos atos e fatos conexos que emergirem no curso dos trabalhos.</p><p>II - Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para que a referida Comissão conclua os trabalhos de investigação, podendo esse prazo ser prorrogado, na forma da Lei nº 8.112/1990, por igual período, se as circunstâncias assim o exigirem, e, desde que, a necessidade seja devidamente justificada.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 599 - Considerando o que consta no Memorando CTINF nº 4/2019, prorrogar por 30 (trinta) dias, a partir de 28 de março de 2019, o prazo para conclusão dos trabalhos da Comissão de Processo Acadêmico Disciplinar destinada a apurar os fatos descritos no Processo nº 23377.000297/2019-59, designada pela Portaria nº 333, de 25 de fevereiro de 2019, publicada no DOU de 26.02.2019, Seção 2, página 25.</p><p class="assina">JERÔNIMO RODRIGUES DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>