<xml><article id="7828634" name="Portaria nº 019_Agregação" idOficio="5204111" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/03/2019" artClass="00011:00008:00029:06903:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11509454">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 19-DCEM, de 1º de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria nº 19-DCEM, de 1º de março de 2019</p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>AGREGAR</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Gabinete de Intervenção Federal (GIFRJ):</p><p>1) o Cel Inf (0563184936) REZENDE GUIMARÃES FILHO, a contar de 13 de agosto de 2018;</p><p>2) o Cel Art (0165572322) JOÃO MARCIO PAVÃO BARROSO, a contar de 15 de fevereiro de 2016;</p><p>3) o Cel Int (0111550349) VALMIR ADÃO RODRIGUES ROBERTI, a contar de 2 de maio de 2018;</p><p>4) o Ten Cel QCO (0103686630) ALEXANDRE MAGNO DA SILVA, a contar de 7 de maio de 2018;</p><p>5) o Cap Int (0100133156) RICARDO DOS SANTOS SALES, a contar de 24 de setembro de 2018; e</p><p>6) o 2º Ten QAO (1126684743) WALTER MAIA GALVÃO, a contar de 12 de novembro de 2018.</p><p>b. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Assessor do Comando de Transformação do Exército do Futuro (COTEF), na Colômbia, o Cel Inf (1180538231) LUCIANO BARCELLOS DA CUNHA, a contar de 15 de janeiro de 2019.</p><p>c. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para frequentar o Curso de Mestrado em Desenvolvimento e Defesa Nacional (Atv PCENA V19/018), no Peru, ambos a contar de 14 de janeiro de 2019:</p><p>1) o Cel Int (0194754131) ERNESTO ISAACODETTE DUTRA PEREIRA BATISTA LOPES; e</p><p>2) o Cel Inf (0203327044) EDUARDO HENRIQUE DE SÁ OLIVEIRA.</p><p>d. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para frequentar o Curso de Altos Estudos Militares - (Atv PCENA V19/015), na Colômbia, ambos a contar de 2 de janeiro de 2019:</p><p>1) o Cel Art (0368404935) ALEXANDRE CARLOS MAGNUS DE LARA; e</p><p>2) o Cel Cav (0202889242) SÉRGIO DOS SANTOS BOTELHO.</p><p>e. De acordo com o inciso II do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Ministério da Defesa (MD):</p><p>1) o Cel Inf (0254525132) ANDRÉ HENRIQUE RIBEIRO CACHO, a contar de 11 de fevereiro de 2019; e</p><p>2) o Cel Cav (0231345836) MARCO ANTONIO CAGNONI, a contar de 21 de fevereiro de 2019.</p><p>f. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Instrutor na Escola de Engenheiros Militares do Exército Nacional Colombiano, o Ten Cel QEM (0204751341) RUI CUNHA MACEDO JÚNIOR, a contar de 15 de janeiro de 2019.</p><p>g. De acordo com o inciso V do artigo 82 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço do Exército, enquanto tramita o processo de reforma, em Sessão nº 7/2019, do JISR 4/11º RM, conforme cópia de Ata de Inspeção de Saúde nº 2/2019, a Ten Cel QCO (0623589645) GLENDA TERESINHA PATTA FLAIN, a contar de 21 de janeiro de 2019.</p><p>h. De acordo com o inciso V do artigo 82 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço do Exército, enquanto tramita o processo de reforma, em Sessão nº 5/2019, do MPGu/Salvador (HGeS), conforme cópia de Ata de Inspeção de Saúde nº 19103/2019, o Ten Cel QCO (0623016243) GUILARDO JOSÉ SILVA DE ANDRADE, a contar de 9 de janeiro de 2019.</p><p>i. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Junior Command and Staff Course (Atv PCENA V19/048), na África do Sul, o Maj Int (0114816440) MURILO DA SILVEIRA GUERRA, a contar de 14 de janeiro de 2019.</p><p>j. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Curso de Comando e Estado-Maior Conjunto - (Atv PCENA V19/041), no Peru, o Maj Inf (0114803240) ELMIR LEANDRO MOREIRA XAVIER, a contar de 7 de janeiro de 2019.</p><p>k. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Curso de Comando e Estado-Maior e, em prosseguimento, desempenhar a função de Instrutor da Escola Superior de Guerra - (Atv PCENA V19/038), na Colômbia, o Maj Inf (0194285433) EDSON PAULO QUEIROZ SILVA DE SÁ, a contar de 2 de janeiro de 2019.</p><p>l. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Curso de Comando e Estado-Maior e, em prosseguimento, Instrutor da Escola de Comando e Estado-Maior - (Atv PCENA V19/040), no Peru, o Maj Inf (0114807340) RENAN RODRIGUES DE OLIVEIRA, a contar de 7 de janeiro de 2019.</p><p>m. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Curso de Oficial de Estado-Maior e, em prosseguimento, desempenhar a função de Instrutor da Escola de Comando e Estado-Maior - (Atv PCENA V19/036), na Bolívia, o Maj Art (1138599749) ANDRÉ MENDES PEREIRA DE PAULA, a contar de 14 de janeiro de 2019.</p><p>n. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Instrutor na Escola Conjunta das Forças Armadas, no Peru, o Maj Int (0113969844) RODRIGO PACE ARANTES HAMBRECHT, a contar de 9 de janeiro de 2019.</p><p>o. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Estágio de Idioma alemão e, em prosseguimento, o Curso de Comandante de Batalhão de Comunicações (Atv PCENA V19/073), na Alemanha, o Cap Com (0100376557) LEANDRO KUHN, a contar de 2 de janeiro de 2019.</p><p>p. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Instrutor de Blindados na Escola de Cavalaria do Exército, na Colômbia, o Cap Cav (0100079656) JANILSON JOSÉ ROGOSKI, a contar de 15 de janeiro de 2019.</p><p>q. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Instrutor e Assessor da Escola de Lanceiros, na Colômbia, o Cap Inf (0100312453) HÉLIO VIANA SANTOS SOBRINHO, a contar de 15 de janeiro de 2019.</p><p>r. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Instrutor na Escola de Paraquedistas do Exército Peruano, o Cap Int (0434846945) IGOR BEZERRA CAVALCANTI RAMOS, a contar de 1º de janeiro de 2019.</p><p>s. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Assessor junto à Polícia Militar das Forças de Defesa do Timor-Leste (FDTL), o Cap Inf (0100372150) THIAGO BRITTO DE ALBUQUERQUE, a contar de 15 de janeiro de 2019.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Gabinete de Intervenção Federal (GIFRJ):</p><p>1) o S Ten Inf (02554483760) JORGE LUIS DE PAULA TEIXEIRA, a contar de 23 de agosto de 2018; e</p><p>2) o S Ten Com (0203499447) WALLACE ALEXANDRE FERREIRA PEREIRA, a contar de 21 de maio de 2018.</p><p>b. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Monitor na Julgle and Amphibious Training School (JATS), na Guiana:</p><p>1) o S Ten Inf (0434416541) EMERSON REZENDE, a contar de 15 de janeiro de 2019; e</p><p>2) o 1° Sgt Inf (1028936944) BEMMEL GUACURY PINHEIRO PISCO, a contar de 15 de janeiro de 2018.</p><p>c. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Monitor do Curso de Paraquedismo da Brigada Aerotransportada da Força Aérea Paraguaia, o S Ten Inf (0112351549) ARI CARLOS DE SOUZA SILVA, a contar de 15 de janeiro de 2019.</p><p>d. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Auxiliar de Adido de Defesa e do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil na República da Guatemala, o S Ten Cav (0319263547) LUCIANO DUTRA WELTER, a contar de 1º de fevereiro de 2017.</p><p>e. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Monitor na Escola de Lanceiros, na Colômbia, o 1° Sgt Inf (0215695545) SILVIO ALEX AMARO OLIVEIRA, a contar de 15 de janeiro de 2019.</p><p>f. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Monitor na Escola de Paraquedistas do Exército Peruano, o 1° Sgt Cav (0435229349) DAVI BARBOSA DA ROCHA, a contar de 1º de janeiro de 2019.</p><p>g. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Monitor de Viaturas Blindadas na Escola de Cavalaria do Exército Colombiano, o 2° Sgt Cav (0400409959) EVANDRO LUIZ WIECZYNSKI, a contar de 15 de janeiro de 2019.</p><p>h. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Monitor na Escola de Educação Física das Forças Armadas do Paraguai (EDEFISFA), o 2° Sgt Cav (0400418950) ROSALVO MARQUES ORTIZ, a contar de 15 de janeiro de 2019.</p><p>i. De acordo com o inciso V do artigo 82 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço do Exército, enquanto tramita o processo de reforma, em Sessão nº 96/2018, do MPGu I/Rio Branco (4º BIS), conforme cópia de Ata de Inspeção de Saúde nº 1709/2018, o 2º Sgt Mus (1275999538) JOSUÉ DE LIMA, a contar de 11 de setembro de 2018.</p><p class="assina">Gen Div RICARDO RODRIGUES CANHACI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>