<xml><article id="8174236" name="PORTARIAS DGER 28-03-2019 B" idOficio="5238747" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/03/2019" artClass="00042:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="117" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=117" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11569024">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO SENADO FEDERAL em exercício, no uso da atribuição que lhe foi conferida pelo Ato do Presidente do Senado Federal nº 111 de 2011, atendendo ao disposto no art. 93 da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o constante no Processo nº 00200.005773/2019-44, resolve:</p><p>Nº 4.982 - Autorizar, a partir de 1º de abril de 2019, pelo prazo de doze meses, a prorrogação da cessão do servidor desta Casa Legislativa IGOR VILAS BOAS DE FREITAS, matrícula n.º 56290, ocupante do cargo efetivo de Consultor Legislativo, Especialidade Assessoramento Legislativo, ao Ministério da Economia, para continuar exercendo o cargo em comissão de Diretor do Departamento do Fundo de Garantia do Tempo de Serviço - FGTS, código DAS 101.5, da Secretaria Especial de Fazenda do Ministério, com ônus para o órgão cedente.</p><p>O DIRETOR-GERAL DO SENADO FEDERAL em exercício, no uso da atribuição que lhe foi conferida pelo Ato do Presidente do Senado Federal nº 111 de 2011, atendendo ao disposto no art. 93 da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o constante no Processo nº 00200.005774/2019-99, resolve:</p><p>Nº 5.029 - Autorizar, a partir de 1º de abril de 2019, pelo prazo de doze meses, a prorrogação da cessão do servidor desta Casa Legislativa WALDERY RODRIGUES JUNIOR, matrícula n.º 243430, ocupante do cargo efetivo de Consultor Legislativo, Especialidade Assessoramento Legislativo, ao Ministério da Economia, para continuar exercendo o cargo de natureza especial de Secretário Especial de Fazenda, com ônus para o órgão cedente.</p><p>O DIRETOR-GERAL DO SENADO FEDERAL em exercício, no uso da atribuição que lhe foi conferida pelo Ato do Presidente do Senado Federal nº 111 de 2011, atendendo ao disposto no art. 93 da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o constante no Processo nº 00200.005861/2019-46, resolve:</p><p>Nº 5.034 - Fica autorizada, a partir de 1º de abril de 2019, pelo prazo de doze meses, a prorrogação da cessão do servidor desta Casa Legislativa IZAIAS FARIA DE ABREU, matrícula n.º 49582, ocupante do cargo efetivo de Técnico Legislativo, Especialidade Administração, ao Tribunal Superior Eleitoral, para continuar exercendo o cargo em comissão de Assessor-Chefe, código CJ-3, da Assessoria de Articulação Parlamentar, da Secretaria-Geral da Presidência do Tribunal, com ônus para o órgão cedente.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>