<xml><article id="8096824" name="PORTARIA DAGES Nº 24 - DAGES - D" idOficio="5231232" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/03/2019" artClass="00022:00033:00137:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Fundação Nacional do Índio/Diretoria de Administração e Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11555436">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 24, DE 18 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 24, DE 18 DE MARÇO DE 2019</p><p>A DIRETORA DE ADMINISTRAÇÃO E GESTÃO SUBSTITUTA DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 262/PRES, de 28 de março de 2014, publicada no Diário Oficial da União nº 61, Seção 1, de 31 de março de 2014, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor ILDNEI TOMÁS DO CARMO, matrícula nº 214219, para atuar como pregoeiro das licitações na modalidade Pregão, no âmbito da Coordenação Regional Alto Solimões.</p><p>Art. 2º Designar como equipe de apoio os servidores DANIEL TAVARES DA SILVA, matrícula nº 3052112 e MARIA DOROTÉIA CABRAL FERNANDES, matricula nº 1959298.</p><p>Art. 3º Estabelecer que o pregoeiro, a seu critério, poderá requisitar servidor lotado na unidade interessada na requisição do material ou do serviço a ser contratado, por indicação da chefia imediata, para acompanhar a elaboração de editais e julgamento de propostas, prestar assessoramento à Comissão, no que lhe couber, através de pareceres técnicos sobre o material ou serviço objeto da licitação.</p><p>Art. 4º Os servidores aqui nomeados devem possuir curso de pregoeiro, sob pena da nulidade de sua nomeação nesta portaria.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELA SALDANHA DOS ANJOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>