<xml><article id="7920836" name="Ines de Jesus e Outros 13032019" idOficio="5212650" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/03/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11524432">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2019</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maio de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maio de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>N° 2.176 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora INEZ DE JESUS GOES DA COSTA, CPF. n° 144.923.502-68, SIAPE n° 1012844, ocupante do cargo de AgenteAdministrativo, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 435659, Processo n° 05504.002270/2019-16.</p><p>N° 2.177 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora RUBENITA BARBOSA MORAIS, CPF. n° 082.625.002-53, SIAPE n° 1012145, ocupante do cargo de Engenheiro, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 435001, Processo n° 05504.002269/2019-91.</p><p>N° 2.179 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARIA JOSÉ ALVES CORREA, CPF. n° 208.840.282-91, SIAPE n° 1014887, ocupante do cargo de Guarda de Presidio Civil Especial, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no art. 1°, inciso II, alínea b, da Lei Complementar nº 51, de 1985, alterada pela Lei Complementar nº 144, de 2014, 017026, declarando extinto o cargo código vaga n° 437631, (Processo n° 05504.002271/2019-61).</p><p>N° 2.182 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor MARIVALDO JARDIM LOBATO, CPF. n° 106.224.972-00, SIAPE n° 1012196, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 435050, Processo n° 05504.002318/2019-96.</p><p>N° 2.183 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor CESAR NAZARE BEZERRA DA ROCHA, CPF. n° 037.848.782-53, SIAPE n° 1012543, ocupante do cargo de Economista, Classe S, Padrão III, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 435377, Processo n° 05504.002349/2019-47.</p><p>N° 2.186 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARIA DA CONCEIÇÃO BORGES OLIVEIRA, CPF. n° 059.978.012-68, SIAPE n° 1019719, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 749548, Processo n° 05504.002350/2019-71.</p><p>N° 2.189 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor OLAVO FAGUNDES DA SILVA, CPF. n° 209.492.192-15, SIAPE n° 1303591, ocupante do cargo de Agente de Policia Civil Especial, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no art. 1°, inciso II, alínea a, da Lei Complementar nº 51, de 1985, alterada pela Lei n° 144, de 2014, 017026, declarando extinto o cargo código n° 1021363, (Processo n° 05504.000113/2019-76).</p><p>Art. 2 Estas Portarias entram em vigor na data de suas publicações.</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>