<xml><article id="8030019" name="09 - PORTARIA - DISPENSA E DESIG" idOficio="5223962" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2019" artClass="00016:00078:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins/Campus Gurupi" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11543269">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 69, de 15  DE MARÇO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 69, de 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CAMPUS GURUPI, DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, nomeado pela Portaria nº 550/2018/REITORIA/IFTO, de 11 de maio de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 15 de maio de 2018, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, servidor Paulo Sérgio Rocha Lima, matrícula SIAPE nº 1744027, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Gestão Pública, código FCC, do Campus Gurupi, do Instituto Federal de Educação Ciência e Tecnologia do Tocantins - IFTO, designado pela Portaria n.º 233/2018/GUR/REI/IFTO, de 25 de junho de 2018.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">Marcelo Alves Terra</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 70, de 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CAMPUS GURUPI, DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, nomeado pela Portaria nº 550/2018/REITORIA/IFTO, de 11 de maio de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 15 de maio de 2018, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora Carine de Oliveira Nunes, matrícula SIAPE nº 1184937, ocupante do cargo de Professora EBTT, para exercer a função de Coordenadora do Curso Superior de Tecnologia em Gestão Pública, código FCC, do Campus Gurupi, do Instituto Federal de Educação Ciência e Tecnologia do Tocantins - IFTO.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir da sua publicação no DOU.</p><p class="assina">Marcelo Alves Terra</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>