<xml><article id="8174008" name="DOU MAPA Ariane - Márcia - Silvi" idOficio="5238727" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="29/03/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11568995">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 27 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 27 de março de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 717, de 16 de agosto de 2013, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995, autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário ARIANE INÊZ DA COSTA FERNANDES, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de Reunião do Fórum Global sobre Bem-estar Animal da Organização Mundial de Saúde Animal - OIE, em Paris, República Francesa, no período de 9 a 13.4.2019, com ônus para o(a) PI GENETIC. (Processo n° 21000.014890/2019-25)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário MÁRCIA REGINA FRANKE, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de capacitação - Curso de língua inglesa, em(na) Vancouver, Domínio do Canadá, no período de 4.5 a 28.7.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.046758/2018-00)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário SILVIO LUIZ RODRIGUES TESTASECA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Superintendência Federal de Agricultura - SFA/SC, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de curso de idioma inglês, em(na) Nova Deli, República da Índia, no período de 21.4 a 14.6.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21050.006261/2016-93)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário SILVIO LUIZ RODRIGUES TESTASECA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Superintendência Federal de Agricultura - SFA/SC, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de curso de idioma francês, em(na) Montpellier, República Francesa, no período de 8.7 a 10.8.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21050.006261/2016-93)</p><p>Autoriza o Administrador JORGE SEIF JÚNIOR, Secretário de Aquicultura e Pesca - SAP, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de compor comitiva presidencial em visita oficial a Israel, em Tel Aviv, Estado de Israel, no período de 29.3 a 3.4.2019, com ônus para o(a) SAP/MAPA. (Processo n° 21000.017641/2019-91)</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>