<xml><article id="8063622" name="2PORT Nº 642 a 645" idOficio="5228076" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2019" artClass="00016:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11550225">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE MARÇO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição, e em observância ao disposto na Lei no8.112, de 11 de dezembro de 1990, no art. 3odo Decreto no8.821, de 26 de julho de 2016, bem como no Decreto nº 9.665, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 642 - Nomear ERIVALDO MARTINS DE SOUZA, Matrícula SIAPE nº 1603751, para exercer o cargo de Assistente, código DAS 102.2, da Coordenação-Geral de Temas Transversais da Educação Básica e Integral da Diretoria de Políticas e Regulação da Educação Básica da Secretaria de Educação Básica deste Ministério, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 643 - Nomear FERNANDO CHAGAS BOTELHO JÚNIOR, Matrícula SIAPE nº 171972, para exercer o cargo de Chefe de Divisão, código DAS 101.2 da Secretaria de Educação Profisssional e Tecnologica deste Ministério, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 644 - Nomear GISELE CUNHA NEVES, CPF no718.482.581-00, para exercer o cargo de Coordenador, código DAS 101.3, do Gabinete do Ministro deste Ministério.</p><p>Nº 645 - Nomear GABRIELLA SILVA FERREIRA, CPF no007.503.861-77, para exercer o cargo de Coordenador, código DAS 101.3, do Gabinete do Ministro deste Ministério, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p class="assina">RICARDO VÉLEZ RODRÍGUEZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>