<xml><article id="7791135" name="08 09 10 . 2019 PAAPOS" idOficio="5201027" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00012:00033:00018:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Departamento Nacional de Obras Contra as Secas/Coordenadoria Estadual em Pernambuco/Setor de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11503487">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 27 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs de 27 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR ESTADUAL DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE OBRAS CONTRA AS SÊCAS EM PERNAMBUCO, usando da competência que lhe foi delegada através da Portaria nº 402/DG/DA/CRH, de 30 de agosto de 2013, publicada no Boletim Administrativo, Edição Extra, de mesma data, resolve:</p><p>Nº 8 - Art. 1º Aposentar o servidor Jorge Luiz dos Santos Matricula SIAPE nº 0738799, ocupante do Cargo Efetivo de Agente de Atividades Agropecuárias, código 481014, Classe S, Padrão NI-III, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Coordenadoria Estadual, com fundamento no Art. 40 § 1º, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 59403.000127/2019-57)</p><p>Art. 2º Declarar vago o referido cargo- código de vaga nº 475238.</p><p>Nº 9 - Art. 1º Aposentar a servidora Maria Auxiliadora Nunes dos Santos Matricula SIAPE nº 0738811, ocupante do Cargo Efetivo de Datilógrafo, código 481175, Classe S, Padrão NI-III, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Coordenadoria Estadual, com fundamento no Art. 40 § 1º, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 59403.000130/2019-71)</p><p>Art. 2º declarar vago o referido cargo- código de vaga nº 475247.</p><p>Nº 10 - Art. 1º Aposentar o servidor Rogaciano Gonçalves Lima, Matricula SIAPE nº 0738733, ocupante do Cargo Efetivo de Agente de Serviços de Engenharia, código 481041, Classe S, Padrão NI-III, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Coordenadoria Estadual, com fundamento no Art. 40 § 1º, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 59403.000126/2019-11)</p><p>Art. 2º Declarar vago o referido cargo- código de vaga nº 475185.</p><p class="assina">Marcos Antonio Rueda Moraes</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>