<xml><article id="8169456" name="Publicação do dia 29 de março 20" idOficio="5238186" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/03/2019" artClass="00016:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul da Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="74" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=74" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11567900">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 27 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 27 DE MARÇO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR da UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 200 - Art. 1º - Nomear MARCUS VINICIUS FERNANDES CALAZANS, matrícula SIAPE 1233581, para exercer a função de Coordenador da Licenciatura Interdisciplinar em Matemática e Computação, do Instituto de Humanidades, Artes e Ciências do Campus Sosígenes Costa, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 201 - Art. 1º - Nomear PRISCILA SOUZA CAVALCANTE DOS SANTOS, matrícula SIAPE 1014482, para exercer a função de Chefe de Setor de Indicadores Acadêmicos, da Coordenação de Dados e Informações Acadêmicas, da Diretoria de Percursos Acadêmicos, da Pró-Reitora de Gestão Acadêmica, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 202 - Art. 1º - Nomear RAFAEL LIMA SANTOS, matrícula SIAPE 1166429, para exercer a função de Chefe de Seção de Atendimento e Circulação de Materiais, do Setor Biblioteca, da Coordenação Geral do Campus Sosígenes Costa, código FG-02, desta Universidade.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 204 - Retificar, a Portaria n° 177, emitida em 21 de março de 2019, publicada no DOU 26/03/2019</p><p>Onde se lê:</p><p>Exonerar, a partir de 11/03/2019</p><p>(...)</p><p>Leia-se:</p><p>Exonerar, a partir de 25/03/2019</p><p>(...)</p><p>Nº 205 - Retificar, a Portaria n° 176, emitida em 21 de março de 2019, publicada no DOU 26/03/2019</p><p>Onde se lê:</p><p>Exonerar, a partir de 11/03/2019</p><p>(...)</p><p>Leia-se:</p><p>Exonerar, a partir de 25/03/2019</p><p>(...)</p><p class="assina">FRANCISCO JOSÉ GOMES MESQUITA</p><p class="cargo">No Exercício do Cargo de Reitor</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE MARÇO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR da UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 207 - Art. 1º - Exonerar o servidor JOAO BATISTA LOPES DA SILVA, matrícula SIAPE 1932539, do cargo de Decano Pro Tempore do Instituto de Humanidades Artes e Ciências do Campus Paulo Freire, código CD-03, desta Universidade.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 208 - Art. 1º - Nomear LÍVIA SANTOS LIMA LEMOS, matrícula SIAPE 1156996, para exercer o cargo de Decana do Instituto de Humanidades, Artes e Ciências do Campus Paulo Freire, código CD-03, desta Universidade.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 210 - Art. 1º - Nomear CAROLINE REZENDE CAPUTO, matrícula SIAPE 185771, para exercer o cargo de Coordenadora da Rede CUNI, do Instituto de Humanidades, Artes e Ciências do Campus Paulo Freire, código CD-04, desta Universidade.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FRANCISCO JOSÉ GOMES MESQUITA</p><p class="cargo">No Exercício do Cargo de Reitor</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>