<xml><article id="7811078" name="wagner-portaria 070-28FEV19" idOficio="5202907" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2019" artClass="00011:00008:00010:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Nordeste/7ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11506935">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 70 - SSIP7/ SS1.2, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 70 - SSIP7/ SS1.2, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA 7ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2019, e de acordo com o inciso II do art. 104, inciso II do art. 106, inciso V do art. 108 e art. 109 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve</p><p>Reformar o Segundo-Tenente (CPF 010.327.907-50) ANTONIO FRANCISCO DA SILVA FILHO, com os proventos amparados pelos art. 9º e 10 da Medida Provisória n° 2.215-10, de 31 de agosto de 2001, por ter sido julgado "Incapaz definitivamente para o serviço do Exército. É inválido".</p><p>Conceder ao Segundo-Tenente reformado (CPF 010.327.907-50) ANTONIO FRANCISCO DA SILVA FILHO, o benefício da remuneração do grau hierárquico imediato, previsto no § 1º do art. 110, da Lei nº 6.880, de 09 de dezembro de 1980, a contar de 1º de abril de 2019 e o benefício do auxílio-invalidez, previsto no inciso XV do Art. 3º da Medida Provisória n° 2.215-10, de 31 de agosto de 2001, combinado com o art. 55 da Lei n° 12.702, de 7 de agosto de 2012, observado o art.78, do Decreto nº 4.307, de 18 de julho de 2002, a contar de 1º abril de 2019, por ter sido julgado "Incapaz definitivamente para o serviço do Exército. É inválido. Necessita de assistência direta e permanente ao paciente." Conceder, ainda, o benefício de isenção do imposto de renda, previsto no inciso XIV do art. 6º da Lei nº 7.713, de 22 de dezembro de 1988, a partir de 1º de abril de 2019, em face de ser portador de doença especificada em lei.</p><p class="assina">Gen Div LUIS ANTÔNIO DUIZIT BRITO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>