<xml><article id="7785317" name="Atos 335 ao 338" idOficio="5200368" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="01/03/2019" artClass="00016:00141:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="120" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=120" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11502316">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de 26 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS de 26 de fevereiro de 2019</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no exercício da Reitoria, usando de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 335 - Autorizar a liberação de RAIMUNDO LENILDE DE ARAÚJO, Professor do Magistério Superior, lotado na Coordenação do Curso de Geografia/CCHL, no período de 06/04/2019 a 15/04/2019, para participar do XVII Encontro de Geógrafos da América Latina - XVII EGAL, Quito, Equador. (considerando o Artigo 1º, da Portaria nº. 404/2009, do Ministério da Educação, publicada no D.O.U. de 24.04.2009; o Processo nº 23111.000190/2019-77).</p><p>Nº 336 - Conceder, em decorrência do falecimento de Antonio da Silva, ex-servidor, Matrícula SIAPE nº. 422869, Pensão Vitalícia a JOANA PEREIRA DE SOUSA E SILVA, viúva, na forma do Art. 217, I, da Lei 8.112/90 combinado com art. 222, VII, "b", "6" e art. 2º, I, da Lei 10.887/04. (considerando o Processo nº. 23111.002576/2019-63).</p><p>Nº 337 - Conceder aposentadoria integral a BENEDITO FILHO DE ASSUNÇÃO, Matrícula SIAPE 422842, ocupante do cargo de Assistente em Administração C-4-16, em regime de 40 horas semanais, com lotação na Divisão de Protocolo e Documentação/PRAD, desde que atendidos os requisitos insculpidos no art. 3° da Emenda Constitucional 47/2005. (considerando o Processo nº. 23111.000774/2019-23).</p><p>Nº 338 - Conceder aposentadoria integral a ANTÔNIA JESUÍTA DE LIMA, Matrícula SIAPE 423356, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, Classe 'E', denominação Titular, nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Departamento de Serviço Social/CCHL, desde que atendidos os requisitos insculpidos no art. 3° da Emenda Constitucional 47/2005. (considerando o Processo nº. 23111.000188/2019-34).</p><p class="assina">NADIR DO NASCIMENTO NOGUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>