<xml><article id="7976898" name="Atos 412 ao 419, 423 ao 425, 428" idOficio="5218267" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="18/03/2019" artClass="00016:00141:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11534066">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de 14 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATOS de 14 de março de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais; resolve:</p><p>Nº 412 - Conceder aposentadoria integral a ANTÔNIO JOSÉ LIMA COSTA, Matrícula SIAPE 0422607, ocupante do cargo de Assistente em Administração D-316, em regime de 40 horas semanais com lotação no Departamento de Medicina Especializada, desde que atendidos os requisitos insculpidos no Art. 3° da Emenda Constitucional 47/2005. (considerando o Processo nº. 23111.000824/2019-31).</p><p>Nº 413 - Conceder aposentadoria integral a MARY ALVES MENDES, Matrícula SIAPE 1550487, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe D, denominação Associado, nível 3, com Doutorado, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Departamento de Ciências Sociais/CCHL, desde que atendidos os requisitos insculpidos no Art. 6° da Emenda Constitucional 41/2003. (considerando o Processo nº. 23111.095172/2018-52).</p><p>Nº 414 - Conceder aposentadoria integral a EXPEDITO PESSOA CABRAL, Matrícula SIAPE 0423340, ocupante do cargo de Técnico em Som D 4 16, em regime de 40 horas semanais, com lotação no Centro de Ciências Humanas e Letras, desde que atendidos os requisitos insculpidos no Art. 3° da Emenda Constitucional 47/2005. (considerando o Processo nº. 23111.003838/2019-36).</p><p>Nº 415 - Conceder, em decorrência do falecimento de Cristovam de Araújo Costa Moura, ex-servidor desta Universidade, Matrícula SIAPE nº. 0421792, Pensão Vitalícia a MARIA BERNADETE NUNES DA SILVA MOURA, viúva, na forma do Art. 217, I, da Lei 8.112/90, combinado com Art. 222, VII, "b", 6 e Art. 2º, I, da Lei 10.887/04. (considerando o Processo nº. 23111.004238/2019-03).</p><p>Nº 416 - Conceder aposentadoria por invalidez, com fundamento na Lei nº. 8.112/90, Art. 186, I, §§ 1º e 3º e na Constituição Federal, Art. 40, § 1º, I, combinado com o Art. 6º-A da EC 41/03, a CRISTINA MARIA DE SOUSA MIRANDA, Matrícula SIAPE 1167791, ocupante do cargo de Assistente de Laboratório C 4 14, em regime de 40 horas semanais, com lotação no Departamento de Parasitologia e Microbiologia/CCS. (considerando o Processo nº. 23111.044271/2018-83).</p><p>Nº 417 - Conceder aposentadoria integral a ALIETE GOMES DA COSTA, Matrícula SIAPE 2175134, ocupante do cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, D IV 04, com Mestrado, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Colégio Técnico de Bom Jesus - CTBJ, desde que atendidos os requisitos insculpidos no Art. 3° da Emenda Constitucional 47/2005, considerando o disposto no Art. 8º, II, da ON nº. 8/2010 - SRH/MP. (considerando o Processo nº. 23111.000733/2019-63).</p><p>Nº 418 - Conceder aposentadoria integral a PEDRO ALVES DA SILVA, Matrícula SIAPE 1167248, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, D IV 04, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação na Coordenação do Curso de Técnico em Agropecuária do Colégio Técnico de Floriano - CTF, desde que atendidos os requisitos insculpidos no Art. 3° da Emenda Constitucional 47/2005. (considerando o Processo nº. 23111.002578/2019-09).</p><p>Nº 419 - No Ato da Reitoria n° 337/19, de 26/02/2019, publicado no D.O.U. de 01/03/2019, referente à aposentadoria integral de BENEDITO FILHO DE ASSUNÇÃO, Matrícula SIAPE 422842, lotado na Divisão de Protocolo e Documentação/PRAD, onde se lê: ocupante do cargo de Assistente em Administração; leia-se: ocupante do cargo de Auxiliar em Administração. (considerando o Processo nº. 23111.000774/2019-23).</p><p>Nº 423 - Dispensar, a pedido, SINTIA ANDREA BARBOSA GOMES, Nutricionista, da Função Gratificada, FG-2, de Chefe da Divisão de Produção do Restaurante Universitário, do Campus "Senador Helvídio Nunes de Barros", em Picos/PI, a partir de 15.03.2019. (considerando o Processo nº. 23111.001553/2019-39).</p><p>Nº 424 - Designar ELLAINE SANTANA DE OLIVEIRA, Nutricionista, para exercer a Função Gratificada, FG-2, de Chefe da Divisão de Produção do Restaurante Universitário, do Campus "Senador Helvídio Nunes de Barros", em Picos/PI, a partir de 15.03.2019. (considerando o Processo nº. 23111.001553/2019-39).</p><p>Nº 425 - Autorizar a liberação de PEDRO DE ALCÂNTARA DOS SANTOS NETO, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Computação/CCN, no período de 08/04/2019 a 12/04/2019, para apresentar artigo no SAC 2019 (The 34th ACM/SIGAPP Symposium On Applied Computing, a ser realizado em Limassol, Chipre. (considerando o Artigo 1º, da Portaria nº. 404/2009, do Ministério da Educação, publicada no D.O.U. de 24.04.2009; o Processo nº 23111.004770/2019-92).</p><p>Nº 428 - Dispensar, a pedido, JOÃO SANTOS ANDRADE, Professor do Magistério Superior, da Função Comissionada de Coordenação do curso, FCC, de Coordenador do curso de Licenciatura em Matemática, do Campus "Senador Helvídio Nunes de Barros", em Picos/PI, a partir de 08.03.2019. (considerando o Processo nº. 23111.001551/2019-93).</p><p>Nº 429 - Designar DANIEL DA COSTA SILVA, Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de curso, FCC, de Coordenador do curso de Licenciatura em Matemática, do Campus "Senador Helvídio Nunes de Barros", em Picos/PI, a partir de 08.03.2019. (considerando o Processo nº. 23111.001551/2019-93).</p><p class="assina">JOSÉ ARIMATÉIA DANTAS LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>