<xml><article id="8108569" name="2503DEPMRE-SEC2" idOficio="5232130" pubName="DO2" artType="Decreto de Pessoal" pubDate="26/03/2019" artClass="00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00004:00000" artCategory="Atos do Poder Executivo" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11557554">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DECRETO DE 25 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo><![CDATA[MINISTÉRIO DAS RELAÇÕES EXTERIORES]]></Titulo>
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="titulo">MINISTÉRIO DAS RELAÇÕES EXTERIORES</p><p class="identifica">DECRETO DE 25 DE MARÇO DE 2019</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso II, da Constituição, e tendo em vista o disposto no Decreto-Lei nº 1.565, de 5 de setembro de 1939, regulamentado pelo Decreto nº 44.721, de 21 de outubro de 1958, e na Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, resolve</p><p><strong>DESIGNAR</strong></p><p>a seguinte comitiva para acompanhá-lo em visita oficial a Santiago, República do Chile, no período de 21 a 23 de março de 2019:</p><p><strong>COMITIVA OFICIAL:</strong></p><p>ERNESTO HENRIQUE FRAGA ARAÚJO, Ministro de Estado das Relações Exteriores;</p><p>WAGNER DE CAMPOS ROSÁRIO, Ministro de Estado da Controladoria-Geral da União;</p><p>AUGUSTO HELENO RIBEIRO PEREIRA, Ministro de Estado Chefe do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República;</p><p>EDUARDO NANTES BOLSONARO, Presidente da Comissão de Relações Exteriores e de Defesa Nacional da Câmara dos Deputados (sem ônus);</p><p>HELIO FERNANDO BARBOSA LOPES, Deputado Federal (sem ônus);</p><p>CARLOS SÉRGIO SOBRAL DUARTE, Embaixador do Brasil em Santiago (sem ônus);</p><p>MARIO VILALVA, Presidente da Diretoria-Executiva do Serviço Social Autônomo Agência de Promoção de Exportações do Brasil - Apex Brasil (sem ônus);</p><p>LUIZ ANTONIO NABHAN GARCIA, Secretário Especial de Assuntos Fundiários do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento; e</p><p>ANDRÉ PEPITONE DA NÓBREGA, Diretor-Geral da Agência Nacional de Energia Elétrica (sem ônus); e</p><p><strong>INTÉRPRETE:</strong></p><p>RACHEL BEZERRA.</p><p>Brasília, 25 de março de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Ernesto Henrique Fraga Araújo</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>