<xml><article id="7895292" name="Port_462_P" idOficio="5210462" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2019" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11520581">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 462, DE 8 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 462, DE 8 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 21, da Estrutura Regimental deste Instituto, aprovada pelo Decreto n.º 8.955, de 11 de janeiro de 2017, publicado no Diário Oficial do dia 12 de janeiro de 2017, combinado com o art. 107 inciso VII, do Regimento Interno da Autarquia, aprovado pela Portaria/INCRA/P/Nº 338, de 09 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União do dia 13 seguinte, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a partir de 18 de fevereiro de 2019, TÂNIA CABRAL ACIOLE BOMFIM, ocupante do cargo efetivo de Assistente de Administração, matrícula SIAPE nº 0725636, CPF nº 076.990.185-91, da Função Comissionada do Poder Executivo, de Chefe de Serviço, código FCPE-101.1, do Serviço de Infraestrutura, da Divisão de Desenvolvimento, da Superintendência Regional de Sergipe - SR-23, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Designar JOZEÍSA GAMA DE CARVALHO, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar Técnico, matrícula SIAPE nº 0725683, CPF nº 256.217.425-91, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo, de Chefe de Serviço, código FCPE-101.1, do Serviço de Infraestrutura, da Divisão de Desenvolvimento, da Superintendência Regional de Sergipe - SR-23, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOÃO CARLOS DE JESUS CORRÊA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>