<xml><article id="7796425" name="Port" idOficio="5201586" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00016:00137:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="118" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=118" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11504783">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs   de  20 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 20 de fevereiro de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I a IV do art. 6º da Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, e considerando o contido no Processo nº 23104.044724/2018-30, resolve:</p><p>Nº 210 - Conceder aposentadoria voluntária a MARIA JOSE NETO, matrícula Siape nº 3171853, código de vaga nº 340338, integrante da Carreira do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Professor, Classe Associado, Nível 3, com Doutorado, em regime de dedicação exclusiva, com proventos integrais e dois por cento de anuênio.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o contido no Processo nº 23104.047255/2018-19, resolve:</p><p>Nº 211 - Conceder aposentadoria voluntária a ORDALIA ALVES DE ALMEIDA, matrícula Siape nº 0433767, código de vaga nº 342010, integrante da Carreira do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Professor Titular, com Doutorado, em regime de dedicação exclusiva, nos termos dos incisos I a III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, com proventos integrais e nove por cento de anuênio</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o contido no Processo nº 23104.050263/2018-34, resolve:</p><p>Nº 212 - Conceder aposentadoria voluntária a CELIA REGINA DO CARMO, matrícula Siape nº 1144856, código de vaga nº 715605, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Classe D, Nível de Capacitação 2, Padrão 15, nos termos dos incisos I a III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, com proventos integrais e cinco por cento de anuênio.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o contido no Processo nº 23104.050760/2018-32, resolve:</p><p>Nº 213 - Conceder aposentadoria voluntária a FRANCISCO ROSA DE OLIVEIRA, matrícula Siape nº 0432882, código de vaga nº 341156, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Pedreiro, Classe B, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, nos termos dos incisos I a III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, com proventos integrais e dezesseis por cento de anuênio.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o contido no Processo n.º 23104.003230/2012-18, resolve:</p><p>Nº 214 - Conceder aposentadoria voluntária a NELSON AUGUSTO DE OLIVEIRA, matrícula Siape nº 0432888, código de vaga nº 0000000, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Marceneiro, Classe B, Nível de Capacitação 3, Padrão 16, nos termos dos incisos I a III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, com proventos integrais e dezessete por cento de anuênio.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAs de 22 de fevereiro de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I a III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, e considerando o contido no Processo nº 23104.000861/2019-43, resolve:</p><p>Nº 234 - Conceder aposentadoria voluntária a HELIO AUGUSTO GODOY DE SOUZA, matrícula Siape nº 6433496, código de vaga nº 341751, integrante da Carreira do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Professor Titular, com Doutorado, em regime de Dedicação Exclusiva, com proventos integrais e onze por cento de anuênio.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I a III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, e considerando o contido no Processo nº 23104.048123/2018-04, resolve:</p><p>Nº 236 - Conceder aposentadoria voluntária a MARIA DOS SANTOS CABRAL, matrícula Siape nº 0431847, código de vaga nº 340154, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe C, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, com proventos integrais e vinte e três por cento de anuênio.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I a III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, e considerando o contido no Processo nº 23104.047737/2018-61, resolve:</p><p>Nº 237 - Conceder aposentadoria voluntária a ROSA AUGUSTA FERNANDES DA SILVA, matrícula Siape nº 0432186, código de vaga nº 340477, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Classe D, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, com proventos integrais e vinte por cento de anuênio.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em visa o disposto nos incisos I a III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, e considerando o contido no Processo nº 23104.047851/2018-91, resolve:</p><p>Nº 238 - Conceder aposentadoria voluntária a ROSELY EUBANQUE CORSINI, matrícula SIAPE nº 0433061, código de vaga nº 341328, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório Área, Classe D, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, com proventos integrais e quatorze por cento de anuênio.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I a III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, e considerando o contido no Processo nº 23104.046397/2018-51, resolve:</p><p>Nº 239 - Conceder aposentadoria voluntária a OSMAR RAMAO GALEANO DE SOUZA, matrícula Siape nº 0416390, código de vaga nº 326214, integrante da Carreira do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Professor Titular, com Doutorado, em regime de dedicação exclusiva, com proventos integrais e dezessete por cento de anuênio.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I a III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, e considerando o contido no Processo nº 23104.046941/2018-64, resolve:</p><p>Nº 240 - Conceder aposentadoria voluntária a OSVALDO GONÇALVES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0432773, código de vaga nº 341049, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Servente de Limpeza, Classe A, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, com proventos integrais e dezoito por cento de anuênio.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 254, de 27 de fevereiro de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, nos termos da Resolução nº 99, CD, de 4 de setembro de 2018, e considerando o que consta do Processo nº 23453.000145/2019-04, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento da Servidora JOSIANE PERES GONÇALVES, matrícula Siape nº 1724952, lotada no Câmpus de Naviraí, no período de 1º a 11 de abril de 2019, para participar e apresentar trabalho no "International Conference on Research in Education", em Barcelona, Espanha, com trânsito incluso e ônus limitado para a UFMS.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>