<xml><article id="8091560" name="Direx 1941 - 2019" idOficio="5230337" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/03/2019" artClass="00017:00032:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Diretoria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11554277">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.941, DE 22 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.941, DE 22 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem a Estrutura Regimental da Autarquia, aprovada pelo Decreto nº 8.489 de 10 de julho de 2015, publicada no D.O.U. de 13 de julho de 2015, o art. 179 do Regimento Interno, aprovado pela Resolução C.A nº 26, de 5 de maio de 2016, publicado no D.O.U. de 12 de maio de 2016 e tendo em vista a Portaria nº 293 de 16 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 18 de janeiro de 2019 o constante do processo nº 50610.001304/2018-11, resolve:</p><p>Art. 1º Designar como Pregoeiros, no âmbito da Superintendência Regional no Estado do Rio Grande do Sul, os servidores: MARCUS VINICIUS VELEDA RAMIRES, matrículas DNIT nº 4176 e SIAPE nº 1677081; RAFAEL SOARES MOREIRA, matrículas DNIT nº 5260 e SIAPE nº 2063113 e ALEXANDRE CAIO MILANI, matriculas DNIT n° 3999 e SIAPE n° 1743073.</p><p>Art. 2º Designar para a composição da equipe de apoio aos pregoeiros, os servidores: ADALBERTO JURACH, matrículas DNIT nº 3217 e SIAPE nº 1548299; ALEXANDRE BRIANCE LEITE, matrículas DNIT nº 5590 e SIAPE nº 2235779; AUGUSTO AYUB, matrículas DNIT nº 5477 e SIAPE nº 2107879; BERNADO MEDITSCH RAYMUNDO, matriculas DNIT n° 5044 e SIAPE nº 2061936; CARLOS ALBERTO GARCIA VIEIRA, matriculas DNIT n° 3599 e SIAPE nº 1572416; CATARINA SILVEIRA MUÑOZ, matriculas DNIT nº 2948 e SIAPE nº 1547940; DANIEL BENCKE, matriculas DNIT nº 4175 e SIAPE nº 1889511; DELMAR PELLEGRINI FILHO, matriculas DNIT nº 309 e SIAPE 0857093; ENIO SANDLER JUNIOR, matriculas DNIT nº 3144 e SIAPE nº 1547250; EVANDRO RABELO FLECK, matriculas DNIT nº 5281 e SIAPE nº 1665125; HENRIQUE OTTO COELHO, matriculas DNIT nº 3240 e SIAPE nº 1458677; HIRATAN PINHEIRO DA SILVA, matriculas DNIT nº 3393 e SIAPE nº 1556446; JOÃO CARLOS TONETTO, matriculas DNIT nº 3998 e SIAPE nº 1743652; JOSÉ ANTÔNIO SANTANA ECHEVERRIA, matriculas DNIT nº 3242 e SIAPE n° 1548303; JOSÉ LUIZ FAY DE AZAMBUJA, matriculas DNIT nº 5498 e SIAPE nº 1807791; KARINE DA ROCHA ALVES, matriculas DNIT nº 3767 e SIAPE nº 1576080; LUCIANO MOISES SIPPERT SANTAREM, matriculas DNIT nº 4066 e SIAPE nº 1787481; LUIS FERNANDO DA MOTA RAMOS, matriculas DNIT nº 5052 e SIAPE nº 2062234; LUIZ AUGUSTO BASSANI, matriculas DNIT nª 1514 e SIAPE nº 0666281; MAICOLZIDEQUE WILLIG, matriculas DNIT nº 5321 e SIAPE nº 2078286; MARCELO DE MELLO PINTO, matriculas DNIT nº 4746 e SIAPE nº 2063875; MARIANE PAULA BOBERMIN, matriculas DNIT nº 5045 e SIAPE nº 2062331; PATRICIA BEATRIZ TÁRTARI BRAGHIROLLI, matriculas DNIT nº 3147 e SIAPE nº 1547382; PAULA ARIOTTI, matriculas DNIT Nº 4177 e SIAPE nº 1891547; PEDRO BIAGGIO SIEBENEICHLER, matriculas DNIT nº 5257 e SIAPE nº 2063633; PEDRO COUTINHO DOS SANTOS, matriculas DNIT nº 4179 e SIAPE nº 1891473; PEDRO LUZARDO GOMES, matriculas DNIT nº 383 e SIAPE nº 0857154; RAFAEL ROSA HALLAL, matriculas DNIT nº 3245 e SIAPE nº 1547492; RAQUEL FERNANDA OSÓRIO, matriculas DNIT nº 4178 e SIAPE nº 1891428; RITA DE CASSIA ZIGNANI, matriculas DNIT nº 4174 e SIAPE nº 1583542; ROBERTO DE ALBUQUERQUE GUEDES DA LUZ, matriculas DNIT nº 4314 e SIAPE nº 1567548; RODRIGO CAMPELO RODRIGUES BARÃO, matriculas DNIT nº 3216 e SIAPE nº 1548217; SERGIO ROBERTO ALTAFINI MACHADO, matriculas DNIT nº 4312 e SIAPE nº 0173849; SILVIA REGINA DE LIMA RAMOS, matriculas DNIT nº 3518 e SIAPE nº 1570821; SUSAN PAGNONCELLI, matriculas DNIT nº 3247 e SIAPE nº 1547494; TATIANI MELISSA PAVIANI, matriculas DNIT nº 3249 e SIAPE nº 1547499; TEREZINHA MARIA BARTH DOS SANTOS, matriculas DNIT nº 316 e SIAPE nº 1183094; VIVIANE CAMARGO SOBIESIAK, matriculas DNIT nº 3987 e SIAPE nº 1743884; VLADIMIR ROBERTO CASA, matriculas DNIT nº 401 e SIAPE nº 0857114.</p><p>Art. 3º Para os fins previstos na Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, publicada no D.O.U. de 18 de julho de 2002, a autoridade imediatamente superior ao Pregoeiro é o Superintendente Regional do Estado do Rio Grande do Sul.</p><p>Art. 4º A designação de que trata o artigo 1º desta portaria tem validade por 1 (um) ano, em conformidade com o § 3º do artigo 10 do Decreto nº 5.450, de 31 de maio de 2005, publicado no D.O.U. de 1º de junho de 2005.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRE KUHN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>