<xml><article id="8064069" name="PORTARIAS 22.03.2019 1" idOficio="5228097" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2019" artClass="00018:00002:00124:00163:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Administração/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11550330">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 21 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 21 DE MARÇO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRAÇÃO DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso VIII do art. 2º da Portaria SAA/SE/MJ n° 48, de 22 de agosto de 2018, resolve:</p><p>Nº 196 - Designar o Policial Rodoviário Federal STÊNIO PIRES BENEVIDES para exercer o encargo de substituto eventual do Superintendente Regional da Polícia Rodoviária Federal no Piauí, código FCPE 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Nº 197 - Dispensar o Policial Rodoviário Federal SÉRVIO TÚLIO BORGES DE ANDRADE do encargo de substituto eventual do Superintendente Regional da Polícia Rodoviária Federal no Piauí, código FCPE 101.3.</p><p>Nº 198 - Designar o Policial Rodoviário Federal ALDO BALIEIRO MACHADO para exercer o encargo de substituto eventual do Superintendente Regional da Polícia Rodoviária Federal no Amapá, código FCPE 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Nº 199 - Dispensar a Policial Rodoviário Federal JORIVANA BRITO NASCIMENTO CARNEIRO do encargo de substituta eventual do Superintendente Regional da Polícia Rodoviária Federal no Amapá, código FCPE 101.3.</p><p>Nº 200 - Designar o Policial Rodoviário Federal SAUL DO CARMO MACEDO para exercer o encargo de substituto eventual do Superintendente Regional da Polícia Rodoviária Federal em Roraima, código FCPE-101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Nº 201 - Dispensar o Policial Rodoviário Federal JANDIR ANDRÉ LUBENOW do encargo de substituto eventual do Superintendente Regional da Polícia Rodoviária Federal em Roraima, código FCPE 101.3.</p><p>Nº 202 - Designar o Policial Rodoviário Federal VINICIUS VEIGA FLEURY para exercer o encargo de substituto eventual do Superintendente Regional da Polícia Rodoviária Federal em Goiás, código FCPE- 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Nº 203 - Dispensar a Policial Rodoviário Federal MÁRCIA RABELO do encargo de substituta eventual do Superintendente Regional da Polícia Rodoviária Federal em Goiás, código FCPE- 101.3.</p><p>Nº 204 - Designar o Policial Rodoviário Federal FRANKLIN JORGE SILVA DOS SANTOS para exercer o encargo de substituto eventual do Superintendente Regional da Polícia Rodoviária Federal no Pará, código FCPE 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Nº 205 - Dispensar o Policial Rodoviário Federal FABIO RENATO MENDONÇA SALGADO do encargo de substituto eventual do Superintendente Regional da Polícia Rodoviária Federal no Pará, código FCPE 101.3.</p><p>Nº 206 - Designar o Policial Rodoviário Federal FRANCISCO ÉLCIO LIMA LUCENA para exercer o encargo de substituto eventual do Superintendente Regional da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso, código FCPE- 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Nº 207 - Dispensar o Policial Rodoviário Federal WAGNER RIBEIRO MACHADO do encargo de substituto eventual do Superintendente Regional da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso, código FCPE- 101.3.</p><p>Nº 208 - Dispensar o Policial Rodoviário Federal ANDRELOISO NUNES DE LIMA TORRES do encargo de substituto eventual do Coordenador de Planejamento e Controle Operacional da Diretoria de Operações da Polícia Rodoviária Federal, código FCPE- 101.3.</p><p>Nº 209 - Designar o Policial Rodoviário Federal LUIZ ADALINO CAMARA PINHEIRO para exercer o encargo de substituto eventual do Superintendente Regional da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Norte, código FCPE- 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Nº 210 - Dispensar o Policial Rodoviário Federal DJAIRLON HENRIQUE MOURA do encargo de substituto eventual do Superintendente Regional da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Norte, código FCPE- 101.3.</p><p>Nº 211 - Designar o Policial Rodoviário Federal BRUNO SCHNEIDER RASLAN para exercer o encargo de substituto eventual do Superintendente Regional da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais, código FCPE- 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Nº 212 - Dispensar o Policial Rodoviário Federal ARISTIDES AMARAL JUNIOR do encargo de substituto eventual do Superintendente Regional da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais, código FCPE- 101.3.</p><p class="assina">JOSÉ DE ALBUQUERQUE NOGUEIRA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>