<xml><article id="8090608" name="Portaria nº 22 - Formatada" idOficio="5229216" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/03/2019" artClass="00044:00337:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Medicina Veterinária do Rio Grande do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11552038">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 22,  de 20 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 22, de 20 de março de 2019</p><p></p><p>A Presidente do Conselho Regional de Medicina Veterinária do Estado do Rio Grande do Sul, no uso de suas atribuições regimentais, de conformidade com o disposto na Resolução 591, de 26 de junho de 1992 do Conselho Federal de Medicina Veterinária;</p><p>Considerando a solicitação encaminhada pelo Conselho Federal de Medicina Veterinária, através do Ofício nº 0335/2019/CFMV-PR, resolve:</p><p>Art. 1º - Fica autorizada a cessão do funcionário Lucas de Souza Dias, cargo de Advogado, matriculado sob o nº 122, para o Conselho Federal de Medicina Veterinária, a partir do dia 25/03/2018, como ônus integrais da despesa com pessoal.</p><p>Art. 2º - A remuneração do funcionário ficará sob o ônus do Conselho Federal de Medicina Veterinária, bem como encargos sociais, previdenciários e trabalhistas, incluindo todas as obrigações de assessorias.</p><p>Parágrafo único: caberá ao Conselho Federal de Medicina Veterinária o pagamento de benefícios como vale alimentação e refeição, assistência médica e odontológica, não fazendo jus o cedido dos referidos benefícios pagos pelo CRMV/RS.</p><p>Art. 3º - Face a cessão do contrato solicitada pelo Conselho Federal de Medicina Veterinária, as férias vencidas serão gozadas no CFMV.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria entra vigor na data da sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p></p><p class="assina">Lisandra Ferreira Dornelles Fraga da Silva</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p><p class="assina">Marianne Lamberts</p><p class="cargo">Secretária Geral</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>