<xml><article id="7939793" name="2019-03-13/5214575/PRWS_11527856" idOficio="5214575" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/03/2019" artClass="00006:00004:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Presidência da República/Casa Civil/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11527856">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 475, DE 13 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 475, DE 13 DE MARÇO DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso das atribuições que lhe confere o inciso III do art. 5º do Anexo I do Decreto nº 9.678, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar, para fins de acesso de leitura, vista e cópia de todos os processos eletrônicos do Tribunal de Contas da União que envolverem a Casa Civil da Presidência da República, os seguintes servidores:</p><p>I - Carla Baksys Pinto - Diretora de Governança, Interina, da Secretaria-Executiva da Casa Civil da Presidência da República (CPF: 666.346.441-87);</p><p>II - Wagner Rosa da Silva, Coordenador-Geral de Governança da Diretoria de Governança da Secretaria-Executiva da Casa Civil da Presidência da República (CPF: 306.486.021-68);</p><p>III - Rodrigo Duarte Dourado, Assessor da Diretoria de Governança da Secretaria-Executiva da Casa Civil da Presidência da República (CPF: 695.827.421-00); e</p><p>IV - José Adão da Silva, Assessor Técnico da Coordenação-Geral de Governança da Diretoria de Governança da Secretaria-Executiva da Casa Civil da Presidência da República (CPF: 611.410.034-49).</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria nº 148, de 23 de maio de 2018.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ABRAHAM BRAGANÇA DE VASCONCELLOS WEINTRAUB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>