<xml><article id="8020971" name="Port_516_P" idOficio="5223515" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2019" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00009" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11542513">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 516, DE 15 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 516, DE 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 21, inciso VI, da Estrutura Regimental deste Instituto, aprovada pelo Decreto nº 8.955, de 11 de janeiro de 2017, combinado com o art. 107, inciso VII, do Regimento Interno da Autarquia, aprovado pela Portaria/INCRA/P/Nº 338, de 09 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União do dia 13 seguinte, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.030796/2019-72, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar TÂNIA TALITA SOUSA RÊGO, CPF nº 010.428.172-35, do cargo em comissão de Chefe de Unidade Avançada, código DAS-101.1, da Unidade Avançada de Itaituba, da Superintendência Regional de Santarém - SR-30, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Nomear VALDELINO RABELO ALVES, ocupante do cargo efetivo de Assistente de Administração, matrícula SIAPE nº 0719129, CPF nº 186.212.282-20, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Unidade Avançada, código DAS-101.1, da Unidade Avançada de Itaituba, da Superintendência Regional de Santarém - SR-30, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 3º Exonerar JOSÉ PAULO PINHEIRO VASCONCELOS, CPF nº 021.748.052-78, do cargo em comissão de Chefe de Unidade Avançada, código DAS-101.1, da Unidade Avançada de Monte Alegre, da Superintendência Regional de Santarém - SR-30, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 4º Nomear RAIMUNDO PEREIRA CORREA FILHO, ocupante do cargo efetivo de Assistente Técnico, matrícula SIAPE nº 0719082, CPF nº 033.750.722-87, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Unidade Avançada, código DAS-101.1, da Unidade Avançada de Monte Alegre, da Superintendência Regional de Santarém - SR-30, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOÃO CARLOS DE JESUS CORRÊA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>