<xml><article id="8162707" name="DOU2-SP-1-PT-179-UNI-PR-SP-00033" idOficio="5237467" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/03/2019" artClass="00039:00007:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="114" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=114" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11566405">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 179, DE 27 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 179, DE 27 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DE SÃO PAULO, no uso de suas atribuições previstas no inciso II, artigo 50 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e no Regimento Interno Administrativo do MPF, aprovado pela Portaria n.º SG/MPF n.º 382, de 05 de maio de 2015, resolve:</p><p>1. Dispensar a servidora DANIELA MARTINS SARTORI, Matrícula nº 7151, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, da função de confiança de Assistente Nível II do Gabinete do Procurador Eleovan César Lima Mascarenhas, FC-2, da Procuradoria da República no Município de São José do Rio Preto.</p><p>2. Designar a servidora ANDRESSA VIGNA GOULART CALUX, Matrícula nº 23630, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, para a função de confiança de Assistente Nível II do Gabinete do Procurador Eleovan César Lima Mascarenhas, FC-2, da Procuradoria da República no Município de São José do Rio Preto.</p><p>3. Exonerar a servidora ANA MARIA ESTARTERE ASSOLA DE CARVALHO, Matrícula nº 19835, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, do cargo em comissão de Assessor Nível II do Gabinete do Procurador Eleovan César Lima Mascarenhas, FC-2, da Procuradoria da República no Município de São José do Rio Preto.</p><p>4. Nomear a servidora DANIELA MARTINS SARTORI, Matrícula nº 7151, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, para o cargo em comissão de Assessor Nível II do Gabinete do Procurador Eleovan César Lima Mascarenhas, FC-2, da Procuradoria da República no Município de São José do Rio Preto.</p><p>5. Dispensar a servidora LUCIANA MENEZES CORDELIER, Matrícula nº 9903, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, da função de chefe do Setor Jurídico, FC-1, da Procuradoria da República no Município de Araraquara.</p><p>6. Designar o servidor RUBENS BENASSI GARRIDO, Matrícula nº 16919, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para a função de chefe do Setor Jurídico, FC-1, da Procuradoria da República no Município de Araraquara.</p><p class="assina">THIAGO LACERDA NOBRE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>