<xml><article id="7787125" name="308_portaria_27_fevereiro_2019_W" idOficio="5200664" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00016:00066:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio Grande do Norte/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="94" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=94" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11502832">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 308, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 308, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE, no uso de suas atribuições subdelegadas pela Portaria Ministerial nº. 404, de 23 de abril de 2009, publicada no Diário Oficial da União de 24 de abril de 2009 e republicada em 7 de maio de 2009, seção 2, página 9, CONSIDERANDO o disposto no artigo 47, inciso III, do Decreto nº. 94.664, de 23 de julho de 1987; no Decreto nº. 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, com a redação dada pelos Decretos nºs. 2.349, de 15 de outubro de 1997, e 3.025, de 12 de abril de 1999; e na Portaria MEC nº 446/2011, de 20 de abril de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 25 de abril de 2011, seção 1, página 22; CONSIDERANDO, ainda, o que consta no Processo nº 23516.000023.2019-28, de 7 de janeiro de 2019; e, CONSIDERANDO, por fim, a Autorização Ministerial nº 171206.20190227.7087, de 27 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>AUTORIZAR o afastamento do país ao servidor SAVYO VINÍCIUS DE MORAIS, Matrícula Siape nº 2087059, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto Federal, lotado no Campus Ceará-Mirim, durante o período de 2 a 16 de março de 2019, com ônus limitado, para participar do Fórum da Comunidade da Corporação da Internet para Atribuição de Nomes e Números - ICANN, em Kobe/Japão.</p><p class="assina">WYLLYS ABEL FARKATT TABOSA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>