<xml><article id="8158460" name="Portarias nº 163 a 169.2019" idOficio="5236831" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/03/2019" artClass="00016:00149:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Vale do São Francisco/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="80" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=80" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11565416">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Reitor da Fundação Universidade Federal do Vale do São Francisco - UNIVASF, no uso das suas atribuições conferidas pelo Decreto de 28 de março de 2016, publicado no Diário Oficial da União nº 59 de 29 de março de 2016, e tendo em vista a Decisão nº 24/2019 - CONUNI e o constante do Processo nº 23402.005550/2019-14, resolve:</p><p>Nº 163 - Designar o servidor ALAN CHRISTIE DA SILVA DANTAS, CPF 028.982.704-31, Professor da Carreira de Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1374461, para exercer a função de Coordenador do Colegiado Acadêmico de Pós-Graduação em Ciências dos Materiais, de forma temporária, até a realização de nova eleição pelo colegiado, código FCC.</p><p>Nº 164 - Designar o servidor NELSON CARDENAS OLIVIER, CPF 221.941.878-20, Professor da Carreira de Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1583101, para exercer a função de Vice-Coordenador do Colegiado Acadêmico de Pós-Graduação em Ciências dos Materiais, de forma temporária, até a realização de nova eleição pelo colegiado.</p><p class="assina">JULIANELI TOLENTINO DE LIMA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 165, DE 27 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Reitor da Fundação Universidade Federal do Vale do São Francisco - UNIVASF, no uso das suas atribuições conferidas pelo Decreto de 28 de março de 2016, publicado no Diário Oficial da União nº 59 de 29 de março de 2016, tendo em vista a Nota Técnica nº 26/2019 e considerando o constante do Processo nº 23402.002472/2019-98, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor ELSON DE ASSIS RABELO, Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE 1639252, lotado no Colegiado de Artes Visuais, Campus Juazeiro-BA, no período de 01 a 07 de abril de 2019, incluído o trânsito, para participar de visita e do evento "VIII Encuentro Internacional Historia Oral y Memorias" a ser realizado na Universidad Distrital Francisco José de Caldas, na cidade de Bogotá, Colômbia, nos termos do inciso IV, art. 1º do Decreto nº 1.387/95.</p><p class="assina">JULIANELI TOLENTINO DE LIMA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Reitor da Fundação Universidade Federal do Vale do São Francisco - UNIVASF, no uso das suas atribuições conferidas pelo Decreto de 28 de março de 2016, publicado no Diário Oficial da União nº 59 de 29 de março de 2016, e tendo em vista o Memorando nº 012/2018 - PGEC/ SBF - BA, resolve:</p><p>Nº 166 - Dispensar, a contar de 08.11.2018, a servidora EMANUELLA LOPES FRANCO, CPF 010.098.465-74, Professora da Carreira de Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1756275, da função de Coordenadora do Curso de Pós-Graduação Lato Sensu em Ensino de Ciências - PGEC/SBF.</p><p>Nº 167 - Dispensar, a contar de 08.11.2018, a servidora LAIS FEITOSA MACHADO, CPF 035.679.763-54, Professora da Carreira de Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 2316883, da função de Vice-Coordenadora do Curso de Pós-Graduação Lato Sensu em Ensino de Ciências - PGEC/SBF.</p><p>Nº 168 - Designar o servidor MANOEL MESSIAS ALVES DE SOUZA, CPF 638.374.475-53, Professor da Carreira de Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1507192, para exercer a função de Coordenador do Curso de Pós-Graduação Lato Sensu em Ensino de Ciências - PGEC/SBF, com mandato complementar até 31.10.2019 e convalidar seus atos praticados no exercício da coordenação a contar de 08.11.2018 até a presente data.</p><p>Nº 169 - Designar o servidor ANDERSON CAMATARI VILAS BOAS, CPF 009.722.449-99, Professor da Carreira de Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1928443, para exercer a função de Vice-Coordenador do Curso de Pós-Graduação Lato Sensu em Ensino de Ciências - PGEC/SBF, com mandato complementar até 31.10.2019 e convalidar seus atos praticados no exercício da vice-coordenação a contar de 08.11.2018 até a presente data.</p><p class="assina">JULIANELI TOLENTINO DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>