<xml><article id="8105681" name="PRFB528 - republicação" idOficio="5232103" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/03/2019" artClass="00013:00053:00432:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Subsecretaria-Geral da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11557440">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 528, DE 21 DE MARÇO DE 2019 (*)]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[ANEXO ÚNICO]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 528, DE 21 DE MARÇO DE 2019 (*)</p><p>O SUBSECRETÁRIO-GERAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, no uso da atribuição que lhe confere o inciso V do Art. 1º da Portaria RFB nº 224, de 7 de fevereiro de 2019, tendo em vista o disposto na decisão judicial proferida nos autos do Processo Judicial nº 5049576-74.2014.4.04.7100, proferida pelo Juízo Federal da 1ª Vara Federal de Porto Alegre, e considerando o PARECER DE FORÇA EXECUTÓRIA n. 002/2019 CORESE1G/PRU4/PGU/AGU, bem como o que consta no e-Dossiê nº 10030.000140/0319-83, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, em cumprimento de decisão judicial, os candidatos relacionados no Anexo Único, habilitados em concurso público para exercer o cargo de Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, da Carreira Tributária e Aduaneira da Receita Federal do Brasil, do Quadro de Pessoal deste Ministério, criado pelo Decreto-Lei nº 2.225, de 10 de janeiro de 1985, publicado no Diário Oficial da União de 11 de janeiro de 1985, na Classe "Segunda", Padrão "I", em vagas especificadas pelos Códigos SIAPE constantes do supradito Anexo.</p><p>Art. 2º Estabelecer que os candidatos tenham lotação e exercício nas Unidades da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil indicadas no Anexo Único.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JOÃO PAULO RAMOS FACHADA MARTINS DA SILVA</p><p class="subtitulo">ANEXO ÚNICO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>Unidade de lotação</p></td><td><p>Unidade de exercício</p></td><td><p>Código de vaga</p></td></tr><tr><td><p>Diego Oliveira Lima</p></td><td><p>Superintendência Regional da Receita Federal do Brasil da 1ª Região Fiscal (SRRF01)</p></td><td><p>Superintendência Regional da Receita Federal do Brasil da 1ª Região Fiscal (SRRF01)</p></td><td><p>656238</p></td></tr><tr><td><p>Wilson Mouro Rodrigues Junior</p></td><td><p>Delegacia da Receita Federal do Brasil em Guarulhos (DRF/GUA/SP)</p></td><td><p>Delegacia da Receita Federal do Brasil em Guarulhos (DRF/GUA/SP)</p></td><td><p>656239</p></td></tr></table><p></p><p>Republicada por ter saído, no DOU de 25/03/2019, Seção 2, página 19, com incorreção no original.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>