<xml><article id="8140508" name="PORT 116 CGLC" idOficio="5235425" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2019" artClass="00016:00002:00016:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11562627">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 116, DE 26 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 116, DE 26 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto na Portaria nº 762, de 14 de junho de 2011, resolve que:</p><p>Art. 1º Fica instituída a Comissão Especial de Licitação destinada a conduzir os procedimentos relativos ao processo 23123.000645/2018-99, da modalidade Concorrência, do tipo Melhor Técnica, que tem por objeto a prestação de serviços de publicidade, por intermédio de agência de propaganda, compreendendo o conjunto de atividades realizadas integradamente que tenham por objetivo o estudo, o planejamento, a conceituação, a concepção, a criação, a execução interna, a intermediação e supervisão da execução externa e a distribuição de ações publicitárias junto a públicos de interesse.</p><p>Art. 2º A Comissão Especial de Licitação será composta pelos seguintes membros, sob a presidência do primeiro:</p><p>I - Paulo Bernardes Honório de Mendonça - Matrícula SIAPE 1708118;</p><p>II - Teliana Maria Lopes Bezerra - Matrícula SIAPE 1495971;</p><p>III - Ricardo dos Santos Barbosa - Matrícula SIAPE 1554021;</p><p>IV - Aline Matos Barbosa - Matrícula SIAPE 1563869; e</p><p>V - Cleuber Lopes Alves - Matrícula SIAPE 1511327.</p><p>Art. 3º O presidente será substituído em seus impedimentos, ausências legais ou eventuais por um dos membros da Comissão, obedecida a ordem sequencial estabelecida no Art. 2º desta Portaria.</p><p>Art. 4º O julgamento técnico das propostas e das exigências constantes no Briefing está a cargo da subcomissão técnica, designada conforme o Edital, nos termos do Art. 22 da IN nº 4, de 21/12/2010/SECOM/PR.</p><p>Art. 5º A Comissão Especial funcionará, no mínimo, com o Presidente e dois membros do quadro permanente.</p><p>Art. 6º Fica revogada a Portaria nº 218, de 20 de junho de 2018, publicada no DOU, de 22 de junho de 2018.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">RICARDO AUGUSTO RIBEIRO DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>