<xml><article id="7852481" name="2PORT Nº 540 a 551__182803" idOficio="5206498" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/03/2019" artClass="00016:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11513766">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE MARÇO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição, e em observância ao disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no Decreto nº 9.665, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 540 - Exonerar AYRTON PEREIRA RIPPEL, CPF nº 569.173.257-91, do cargo de Assessor do Gabinete Ministro, código DAS 102.4, deste Ministério.</p><p>Nº 541 - Dispensar AYRTON PEREIRA RIPPEL, CPF nº 569.173.257-91, do encargo de Chefe de Gabinete Adjunto do Ministro de Estado da Educação.</p><p>Nº 542 - Designar CLÁUDIA MARIA VILELA VON SPERLING, Matrícula SIAPE nº 457028, para exercer o encargo de Chefe de Gabinete Adjunto do Ministro de Estado da Educação.</p><p>Nº 543 - Exonerar OSMAR BERNARDES JUNIOR, CPF nº 378.257.218-10, do cargo de Assessor, código DAS 102.4, da Secretaria Executiva deste Ministério.</p><p>Nº 544 - Nomear APARECIDA HEIRAS DE SOUZA, CPF nº 029.535.948-09, para exercer o cargo de Assessor, código DAS 102.4, da Secretaria Executiva deste Ministério, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 545 - Nomear ADRIANO DI GREGÓRIO, CPF nº 148.206.678-58, para exercer o cargo de Assessor, código DAS 102.4, do Ministério da Educação, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 546 - Exonerar FLÁVIO PEREIRA DE SOUSA, CPF nº 014.821.311-10, do cargo de Assessor, código DAS 102.4, da Secretaria Executiva deste Ministério.</p><p>Nº 547 - Nomear DANIEL EMER SOARES SANTOS, CPF nº 014.796.065-70, para exercer o cargo de Assessor, DAS 102.4, da Secretaria Executiva deste Ministério, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 548 - Exonerar RODRIGO ALMEIDA MORAIS, CPF nº 000.433.821-93, do cargo de Assessor, Código DAS 102.4, do Ministério da Educação.</p><p>Nº 549 - Designar SANDRA ALVES DA MATA E SOUZA, Matrícula SIAPE nº 1511529, para o cargo de Assessor, código DAS 102.4, do Ministério da Educação, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 550 - Designar ROBSON LUIZ SIMÕES CARDOSO, Matrícula SIAPE nº 1087698, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Assessoria Internacional do Gabinete do Ministro deste Ministério, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 551 - Designar GENILDO MARCONDES ALVES , Matrícula SIAPE nº 1748103, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente Técnico, código FCPE 102.1, do Gabinete do Ministro deste Ministério, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p class="assina">RICARDO VÉLEZ RODRÍGUEZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>