<xml><article id="8061997" name="PT 127 a 137-19" idOficio="5227886" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2019" artClass="00013:00056:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11549874">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 21 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 21 de março de 2019</p><p>A PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE METROLOGIA, QUALIDADE E TECNOLOGIA - Inmetro, no uso das atribuições que lhe confere o parágrafo 3° do artigo 4°, da Lei n° 5.966, de 11 de dezembro de 1973, e tendo em vista o inciso V, do Art. 18 da Estrutura Regimental da Autarquia, aprovada pelo Decreto n. 6.275, de 28 de novembro de 2007, com a redação alterada pelos Decretos n. 7.938, de 19 de fevereiro de 2013, e 8.848, de 12 de setembro de 2016, resolve:</p><p>Nº 127 Designar PAULO ROBERTO COSCARELLI DE CARVALHO JUNIOR para exercer o cargo de Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação Executiva e de Gestão, da Diretoria de Avaliação da Conformidade, do Inmetro.</p><p>Nº 128 Designar HERCULES ANTONIO DA SILVA SOUZA para exercer o encargo de Substituto de Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação Executiva e de Gestão, da Diretoria de Avaliação da Conformidade, do Inmetro, em seus impedimentos legais e regulamentares.</p><p>Nº 129 Dispensar MARCELO DOS SANTOS MONTEIRO do cargo de Chefe, código FCPE 101.2, da Divisão de Vigilância do Mercado, da Coordenação Executiva e de Gestão, da Diretoria de Avaliação da Conformidade, do Inmetro.</p><p>Nº 130 Designar HERCULES ANTONIO DA SILVA SOUZA para exercer o cargo de Chefe, código FCPE 101.2, da Divisão de Vigilância de Mercado, da Coordenação Executiva e de Gestão, da Diretoria de Avaliação da Conformidade, do Inmetro.</p><p>Nº 131 Designar KARINE MURAD para exercer o encargo de Substituta de Chefe, código FCPE 101.2, da Divisão de Vigilância de Mercado, da Coordenação Executiva e de Gestão, da Diretoria de Avaliação da Conformidade, do Inmetro, em seus impedimentos legais e regulamentares.</p><p>Nº 132 Dispensar FERNANDO ANTONIO LEITE GOULART do cargo de Chefe, Código FCPE 101.2, da Divisão de Qualidade Regulatória, da Coordenação Executiva e de Gestão, da Diretoria de Avaliação da Conformidade, do Inmetro.</p><p>Nº 133 Designar RAIMISSON RODRIGUES FERREIRA COSTA para exercer o cargo de Chefe, código FCPE 101.2, da Divisão de Qualidade Regulatória, da Coordenação Executiva e de Gestão, da Diretoria de Avaliação da Conformidade, do Inmetro.</p><p>Nº 134 Designar MARCELO ALMEIDA GADELHA para exercer o encargo de Substituto de Chefe, código FCPE 101.2, da Divisão de Qualidade Regulatória, da Coordenação Executiva e de Gestão, da Diretoria de Avaliação da Conformidade, do Inmetro, em seus impedimentos legais e regulamentares.</p><p>Nº 135 Dispensar KARINE MURAD do cargo de Chefe, código FCPE 101.2, da Divisão de Verificação e Estudos Técnico Científicos, da Coordenação Executiva e de Gestão, da Diretoria de Avaliação da Conformidade, do Inmetro.</p><p>Nº 136 Designar MARCOS ANDRÉ BORGES para exercer o cargo de Chefe, código FCPE 101.2, da Divisão de Verificação e Estudos Técnico Científicos, da Coordenação Executiva e de Gestão, da Diretoria de Avaliação da Conformidade, do Inmetro.</p><p>Nº 137 Designar ROSA FERNANDA IGNÁCIO para exercer o encargo de Substituta de Chefe, código FCPE 101.2, da Divisão de Verificação e Estudos Técnico Científicos, da Coordenação Executiva e de Gestão, da Diretoria de Avaliação da Conformidade, do Inmetro, em seus impedimentos legais e regulamentares.</p><p class="assina">ANGELA FLORES FURTADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>