<xml><article id="7790940" name="DOU FORMATADO - LEANDRO ANTUNES " idOficio="5201020" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="01/03/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11503480">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de 27 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS de 27 de fevereiro de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 717, de 16 de agosto de 2013, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995, autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário LEANDRO DOS SANTOS ANTUNES, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Comércio e Relações Internacionais - SCRI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar na 74ª Sessão Regular do Comitê SPS da Organização Mundial do Comércio (OMC) para acompanhar a Sessão Regular do Comitê SPS, Sessão Informal, Sessão Temática e realizar reuniões bilaterais com delegações de diversos países, em Genebra, Confederação Suíça, no período de 16 a 24.3.2019, com ônus para o(a) Missões-SCRI. (Processo n° 21000.009958/2019-54)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuária DÉBORA MARIA CRUZ RODRIGUES, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da XIV Reunião da Comissão de Medidas Fitossanitárias da Convenção Internacional para a Proteção dos Vegetais da FAO (CMF/CIPV/FAO), em Roma, República Italiana, no período de 30.3 a 7.4.2019, com ônus para o(a) PI VEGETAIS. (Processo n° 21000.010030/2019-12)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário ANDRÉ FELIPE CARRAPATOSO PERALTA DA SILVA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da XIV Reunião da Comissão de Medidas Fitossanitárias da Convenção Internacional para a Proteção dos Vegetais da FAO (CMF/CIP/FAO), em Roma, República Italiana, no período de 30.3 a 7.4.2019, com ônus para o(a) PI VEGETAIS. (Processo n° 21000.009901/2019-55)</p><p>Autoriza o(a) Engenheiro Florestal FERNANDO HENRIQUE KOHLMANN SCHWANKE, exercendo a função de Secretário da Secretaria da Agricultura Familiar e Cooperativismo, lotado na SAF/MAPA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da XLIX Sessão Plenária da Reunião Especializada de Cooperativas do Mercosul - RECM, participar de reunião com a Confederação Intercooperativa Agropecuária - Coninagro, participar de reunião de trabalho presencial junto à equipe da Presidência Pro Tempore Argentina do MERCOSUR (PPTA) no âmbito da coordenação da Reunião Especializada sobre Agricultura Familiar do MERCOSUR (REAF), em Buenos Aires, República da Argentina, no período de 11 a 14.3.2019, com ônus para a SAF. (Processo n° 21000.009910/2019-46)</p><p>Autoriza a Analista de Comércio Exterior ANA LÚCIA OLIVEIRA GOMES, à disposição deste Ministério, lotada na Secretaria de Comércio e Relações Internacionais - SCRI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar das reuniões técnicas sobre acesso a mercados, regras de origem, propriedade intelectual, compras governamentais, subsídios e empresas estatais que ocorrerão no Instituto do Serviço Exterior da Nação, em Buenos Aires, República Argentina, no período de 10 a 16.3.2019, com ônus para a SCRI. (Processo n° 21000.010137/2019-61)</p><p>Autoriza o Analista de Comércio Exterior CARLOS WAGNER MAGALHÃES LINS, à disposição deste Ministério, lotado na Secretaria de Comércio e Relações Internacionais - SCRI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar das reuniões técnicas sobre acesso a mercados, regras de origem, propriedade intelectual, compras governamentais, subsídios e empresas estatais que ocorrerão no Instituto do Serviço Exterior da Nação, em Buenos Aires, República Argentina, no período de 10 a 16.3.2019, com ônus para a SCRI. (Processo n° 21000.010311/2019-75)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuária VALÉRIA STACCHINI FERREIRA HOMEM, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar, como ponto focal e representante do DSA, da Conferência OIE sobre saúde dos animais aquáticos - colaboração e sustentabilidade: o nosso futuro, em Santiago, República do Chile, no período de 1 a 5.4.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.005245/2019-11)</p><p>Autoriza o Engenheiro Eletrônico JOSÉ MAURO DE REZENDE, do Quadro do Permanente do INMET, exercendo a função de Coordenador-Geral de Sistema de Comunicação, lotado no Instituto Nacional de Meteorologia, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de Workshop dos Centros Meteorológicos Mundiais (WMCs), em Pequim, República Popular da China, no período de 23 a 30.3.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21160.000034/2019-50)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuária ERIKA MANGILI ANDRÉ, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da 93ª Reunião do Comitê Diretivo do COSAVE, em Buenos Aires, República da Argentina, no período de 9 a 16.3.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.010275/2019-40)</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>