<xml><article id="8039604" name="PTS258A271INSS" idOficio="5225385" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2019" artClass="00013:00058:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11545789">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 258 - Exonerar AILTON NUNES DE MATOS JUNIOR, matrícula nº 1.379.587, CPF nº 319.620.798-64, do cargo em comissão de Chefe da Divisão de Padronização de Procedimentos e Métodos do Atendimento, código DAS 101.2, da Coordenação-Geral de Controle e Avaliação da Rede de Atendimento da Diretoria de Atendimento.</p><p>Nº 259 - Nomear AILTON NUNES DE MATOS JUNIOR, matrícula nº 1.379.587, CPF nº 319.620.798-64, para exercer o cargo em comissão de Coordenador-Geral de Suporte à Rede, código DAS 101.4, da Diretoria de Atendimento.</p><p>N° 260 - Dispensar, a contar de 1º de fevereiro de 2019, VICENTINA RODRIGUES GARCIA SILVA SCHMITT, matrícula nº 0.888.876, CPF nº 347.633.841-04, da Função Gratificada, código FG 2, da Corregedoria-Geral, em virtude da sua aposentadoria.</p><p>Nº 261 - Designar VIRGILIO RUBENS CORDEIRO PINHEIRO, matrícula nº 0.221.246, CPF Nº 296.637.761-53, para exercer Função Gratificada, código FG 2, da Corregedoria-Geral.</p><p>Nº 262 - Designar GABRIEL LEITE GOMES, matrícula nº 1.779.253, CPF nº 014.852.196-71, para exercer Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios da Agência da Previdência Social Pará de Minas, código FG 3, vinculada à Gerência-Executiva Divinópolis/MG.</p><p>Nº 263 - Dispensar, a contar de 1º de fevereiro de 2019, VERA LÚCIA BARBOSA, matrícula nº 0.892.491, CPF Nº 215.106.016-00, da Função Comissionada Técnica de Técnico de Engenharia e Patrimônio, FCT 8, da Superintendência-Regional Sudeste II, em virtude da sua aposentadoria.</p><p>Nº 264 - Designar ANA CLAUDIA BATISTA SOARES MADEIRA, matrícula Nº 2.360.581, CPF nº 110.608.876-06, para exercer Função Comissionada Técnica de Técnico de Engenharia e Patrimônio, FCT 8, da Superintendência-Regional Sudeste II.</p><p>Nº 265 - Dispensar, a pedido, MAYCOM ANTUNES LOPES, matrícula Nº 2.018.812, CPF nº 000.839.132-70, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Benefícios da Agência da Previdência Social Cacoal, código FG 2, vinculada à Gerência-Executiva Porto Velho/RO.</p><p>Nº 266 - Dispensar, a pedido, DOLORISIO HUMBERTO DA SILVA, matrícula nº 0.891.828, CPF nº 417.169.816-20, da Função Comissionada de Gerente-Executivo Uberaba/MG, código FCPE 101.3.</p><p>Nº 267 - Exonerar SERGIO MURILO VILARINHO DOS REIS, matrícula nº 1.779.423, CPF nº 057.065.926-40, do cargo em comissão de Chefe da Divisão de Benefícios da Gerência-Executiva Uberaba/MG, código DAS 101.1.</p><p>Nº 268 - Designar SERGIO MURILO VILARINHO DOS REIS, matrícula nº 1.779.423, CPF nº 057.065.926-40, para exercer a Função Comissionada de Gerente-Executivo Uberaba/MG, código FCPE 101.3.</p><p>Nº 269 - Dispensar, a pedido, LUCIA MARIA DAS DORES MARTINS, matrícula nº 1.452.430, CPF nº 698.148.136-72, da Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios da Agência da Previdência Social Divinópolis, código FG 3, vinculada à Gerência-Executiva Divinópolis/MG.</p><p>Nº 270 - Dispensar, a pedido, a contar de 2 de janeiro de 2019, IVANIR APARECIDA DO NASCIMENTO, matrícula nº 0.895.948, CPF nº 411.557.006-78, do encargo de substituto do Chefe da Divisão de Auditoria em Benefícios, código DAS 101.2, da Auditoria-Regional Belo Horizonte/MG.</p><p>Nº 271 - Dispensar, a pedido, a contar de 1º de fevereiro de 2019, KATUCHA NARJARA MENDES DA SILVA, matrícula nº 1.533.793, CPF nº 029.738.834-74, do encargo de substituta eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Atendimento Demandas Judiciais, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Natal/RN.</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES VIEIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>