<xml><article id="7804095" name="2802DSP-SG-S-2" idOficio="5202205" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="01/03/2019" artClass="00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11506154">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA,</strong>no uso de suas competências legais e tendo em vista o disposto no art. 2º, do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve autorizar o afastamento do País do servidor NICOLAS PFLUEGER RAYNAL LIRA, matrícula SIAPE nº 2409944, Fun Mil Letra C,<strong></strong>lotado na Ajudância de Ordens do Gabinete Pessoal do Presidente da República, para participar do 6º Voo de apoio da FAB à Operação Antártica XXXVIII, com decolagem do Serviço do Correio Aéreo Nacional (SECAN), no Rio de Janeiro, a realizar-se em Punta Arenas, Chile e Antártica, no período de 9 a 15 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00063.001213/2019-32.</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA,</strong>no uso de suas competências legais e tendo em vista o disposto no art. 2º, do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve autorizar o afastamento do País da servidora PAULA ZAGOTTA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 4939568<strong>,</strong>Assessora Especial de ex-Presidente da República, DAS 102.5, lotada na Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, para acompanhar e auxiliar a ex-Presidente da República, Dilma Vana Rousseff, em Madri e Burgos, Espanha, no período de 18 a 25 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00200.000894/2019-08.</p><p class="assina">FLORIANO PEIXOTO VIEIRA NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>