<xml><article id="8135107" name="DESPCAHOSALVADOR" idOficio="5234535" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="28/03/2019" artClass="00013:00058:00237:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Nordeste em Recife/Gerência Executiva - A - em Salvador" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11561466">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE AUTORIZAÇÃO, HOMOLOGAÇÃO E ADJUDICAÇÃO  Nº 18/2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO DE AUTORIZAÇÃO, HOMOLOGAÇÃO E ADJUDICAÇÃO Nº 18/2019</p><p>PROCESSO Nº 35013.001640/2016-48 INTERESSADO: INSS - Gerência Executiva do INSS em Salvador/BA. ASSUNTO: Alienação, mediante dação em pagamento para compensação previdenciária, dos imóveis de propriedade do Fundo do Regime Geral da Previdência Social - FRPS situados à Avenida Sete de Setembro, 291/293 Campo Grande SSA/BA MODALIDADE: Dispensa de Licitação nº 1/2019 FUNDAMENTO LEGAL: Artigo 17, inciso I, alíneas "a" e "e" da Lei nº 8.666/93 c/c Lei nº 9.702/98 e Portaria MPS/GM n° 178 de 07/05/2014 que regulamenta a Compensação Previdenciária - COMPREV. DECISÃO:</p><p>1. Considerando o Despacho Decisório Conjunto nº 3/PRES/DIROFL/INSS, de 28/02/18, às fls.20, em que o Presidente do INSS em conjunto com o Diretor de Orçamento, Finanças e Logística autoriza a alienação dos imóveis de propriedade do Fundo do Regime Geral da Previdência Social - FRGPS o Parecer nº 00005/2019/SCONS/PSFE/INSS/SSA/PGF/AGU de fls. 469 a 472, aprovado pelo Despacho nº 00009/2019/GAB/PSFE/INSS/SSA/PGF/AGU, de fl. 473, e na forma da competência delegada no inciso X do artigo 19 do Decreto nº 9.104/2017, como também as atribuições estabelecidas no Regimento Interno do INSS, HOMOLOGO a alienação com DISPENSA DE LICITAÇÃO e ADJUDICO o imóvel situado à Avenida Sete de Setembro, 291/293, bairro Campo Grande, município de Salvador/BA em favor da Superintendência de Previdência do Estado da Bahia, CNPJ Nº 13.323.274/0001-63, pelo valor de R$ 4.686.000,00 (quatro milhões seiscentos e oitenta e seis mil reais), como dação em pagamento para compensação previdenciária.</p><p>2. Torno sem efeito o Despacho Autorizativo nº 18, de 15/03/2019, publicado DOU nº 52 de 18/03/2019, Seção 1, pág. 39.</p><p>3. À Seção de Logística, Licitações e Contratos e Engenharia (04.301.1) para prosseguimento.</p><p class="assina">ALBERTO SOUZA SACRAMENTO</p><p class="cargo">Gerente Executivo</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>