<xml><article id="7780983" name="Portarias -26 de fevereiro" idOficio="5199081" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00007:00003:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11500307">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO NO ESTADO DE MINAS GERAIS, no uso das competências que lhe conferem o inciso VI do artigo 262 e "caput" do artigo 2 Nº 92, do Regimento Interno da Secretaria Executiva-SE/MAPA, aprovado pela Portaria Ministerial nº 561, de 11 de abril de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 13 de abril de 2018, em conformidade com as competências delegadas pela Portaria SE/MAPA nº 1.393, de 21 de agosto de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2018, resolve:</p><p>Nº 913 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor ADEMISIO DE OLIVEIRA BATISTA, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Inspeção Produtos de Origem Animal, código NI 104001, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da EC. 47/2005. (Processo: 21000.053799/2018-44).</p><p>Nº 914 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor ANTONIO EDUARDO DA COSTA, ocupante do cargo de Agente de Administrativo, código NI 481004, classe S, padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da EC. 47/2005. (Processo: 21028.000349/2019-21).</p><p>Nº 915 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor ELSON LUIZ ROCHA DE SOUZA, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, código NS 409010, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da EC. 47/2005. (Processo: 21181.000017/2019-74).</p><p>Nº 916 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor LOURENÇO TAVARES RODRIGUES, ocupante do cargo de Agente de Atividades Agropecuárias, NI-104002, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da EC. 47/2005. (Processo: 21028.014081/2018-24).</p><p>Nº 917 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora MARIA DA CONCEIÇÃO LOPES, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, código NI-481138, classe S, padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da EC. 47/2005. (Processo: 21028.002794/2018-72).</p><p>Nº 918 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor MOACIR DA SILVA PEREIRA, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, código NI-104001, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da EC. 47/2005. (Processo: 21028.053817/2018-98).</p><p>Nº 919 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor PAULO MARCOS DE PAULA LIMA, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, código NS-409010, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da EC. 47/2005. (Processo: 21028.003421/2017-19).</p><p>Nº 920 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor ROBERTO MOREIRA REBELLO, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, código NS 409010, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da EC. 47/2005. (Processo: 21028.001041/2019-01).</p><p>Nº 921 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor SERGIO ANTONIO DE SOUSA, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, código NS-409010, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da EC. 47/2005. (Processo: 21028.012542/2018-24).</p><p>Nº 922 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora SUELI MENDES TRINDADE, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional em Agropecuária, código NA-104020, classe S, padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da EC. 47/2005. (Processo: 21028.000020/2019-98)</p><p>Nº 923 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora VALERIA PIMENTEL BARBOSA LUCAS, ocupante do cargo de Agente Administrativo, código NI-481004, classe S, padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da EC. 47/2005. (Processo: 21028.001082/2019-90).</p><p>Nº 924 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor VOLNEI SEBASTIÃO DA COSTA, ocupante do cargo de Agente de Atividades Agropecuárias, código NI-104002, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da EC. 47/2005. (Processo: 21028.013450/2018-61).</p><p>Nº 925 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor WALTER GONÇALVES FERREIRA, ocupante do cargo de Agente de Vigilância, código NI-481035, classe S, padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da EC. 47/2005. (Processo: 21028.013818/2018- Nº 91).</p><p class="assina">MARCIO LUIZ MURTA KANGUSSU</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>