<xml><article id="8034816" name="DOU2-PRR2-1-PT-79-UNI-PRR2ª-0001" idOficio="5225048" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2019" artClass="00039:00007:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria Regional da República da 2ª  Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11544802">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 79, de 19 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 79, de 19 de março de 2019</p><p>A PROCURADORA-CHEFE DA PROCURADORIA REGIONAL DA REPÚBLICA DA 2ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais, nos termos dos poderes que lhe são conferidos pelo artigo 50, II, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, pelo artigo 55, do Regimento Interno Diretivo do Ministério Público Federal (Portaria PGR nº 357 de 5 de maio de 2015) e pela Portaria PGR nº 1.036, de 27 de setembro de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor LEONARDO MENDES FERREIRA, Técnico do MPU/Administração, matrícula 21590, da função de confiança de Secretário Nível II, FC-2, do gabinete da signatária, da Procuradoria Regional da República da 2ª Região.</p><p>Art. 2º Designar o servidor LEONARDO MENDES FERREIRA, Técnico do MPU/Administração, matrícula 21590, para função de confiança de Secretário Nível II, FC-2, do gabinete do Procurador Regional da República Dr. Luís Claudio Pereira Leivas, da Procuradoria Regional da República da 2ª Região.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Art. 4º Dê-se ciência aos interessados e a Coordenadoria de Gestão de Pessoas.</p><p class="assina">MARCIA MORGADO MIRANDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>