<xml><article id="7830379" name="PORT 195 E 196 NULOM SEÇÃO 2" idOficio="5204264" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/03/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11509683">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 195, DE 2 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 195, DE 2 DE MARÇO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 17 do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017; e considerando o disposto na Medida Provisória nº 870, de 1º de Janeiro de 2019, no inciso I do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; na Orientação Normativa SEGEP/MPOG nº 4, de 12 de junho de 2015, republicada no Diário Oficial da União, de 13 de agosto de 2015, Seção 1, pág. 75, e demais informações que constam do Processo nº 08001.000282/2019-65, resolve</p><p>Art. 1º Autorizar, por prazo indeterminado, a cessão de ALOISIO VIEIRA LIRA NETO, matrícula SIAPE nº 1515670, Policial Rodoviário Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal desta Pasta, na forma indicada:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Para:</p></td><td><p>Governo do Estado do Ceará - Secretaria de Segurança Pública e Defesa Social</p></td></tr><tr><td><p>Cargo/função:</p></td><td><p>Superintendente da Superintendência de Pesquisa e Estratégia de Segurança Pública do Estado do Ceará - SUPESP, símbolo SS-1</p></td></tr></table><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou pelo salário é do órgão cessionário.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão.</p><p>Art. 4º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do servidor, mensalmente, ao órgão ou à entidade cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 196, DE 2 DE MARÇO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 17 do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017; considerando o disposto no inciso IV do art. 60 da Medida Provisória nº 870, de 1º de janeiro de 2019; no inciso II do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; na Lei nº 9.654, de 2 de junho de 1998; e na Orientação Normativa SEGEP/MP nº 04, de 12 de junho de 2015, republicada no Diário Oficial da União, de 13 de agosto de 2015, Seção 1, pág. 75, e demais informações que constam do Processo nº 08001.000788/2019-74, resolve</p><p>Art. 1º Efetivar, por tempo indeterminado, a requisição de REINALDO LAS CAZAS ERSINZON, matrícula SIAPE nº 1371272, Policial Rodoviário Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal, na forma indicada:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Para:</p></td><td><p>Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos</p></td></tr><tr><td><p>Cargo/Função:</p></td><td><p>Coordenador na Coordenação-Geral do Sistema Integrado de Atendimento às Mulheres em Situação de Violência da Ouvidoria Nacional de Direitos Humanos, código DAS-101.3</p></td></tr></table><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou pelo salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da requisição.</p><p>Art. 4º Cumpre ao requisitante comunicar a frequência mensalmente ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>