<xml><article id="7825989" name="PUBLICAR-7-MARÇO-DOU2-PE-1-PT-75" idOficio="5203597" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/03/2019" artClass="00039:00007:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11508419">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 75, DE 1º DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 75, DE 1º DE MARÇO DE 2019</p><p>O CHEFE ADMINISTRATIVO DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA EM PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições, instituídas pelo artigo 50, inciso II, da Lei Complementar n.º 75/93 e pelo artigo 106 da Portaria PGR nº 591/2008 (Regimento Interno do Ministério Público Federal), alterado pela Portaria PGR/MPF nº 727/2011;</p><p>CONSIDERANDO a indicação da Exma. Sra. procuradora da República MABEL SEIXAS MENGE;, resolve:</p><p>Art. 1º - Exonerar a servidora MARIA AMÉLIA LOURENÇO BARBOSA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 9.776-4, do cargo em comissão de Assessor - Nível II, CC-2, do Gabinete da Exma. Sra. procuradora da República MABEL SEIXAS MENGE - GABPR-3, da Procuradoria da República em Pernambuco.</p><p>Art. 2º - Dispensar a servidora SANDRA FONSECA RABELO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº12.676-4, da função de confiança de Assistente - Nível II, FC-2, do Gabinete da Exma. Sra. procuradora da República MABEL SEIXAS MENGE - GABPR-3, da Procuradoria da República em Pernambuco.</p><p>Art. 3º - Designar a servidora MARIA AMÉLIA LOURENÇO BARBOSA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 9.776-4, para exercer a função de confiança de Assistente - Nível II, FC-2, do GABPR-3 da Procuradoria da República em Pernambuco.</p><p>Art. 4º - Nomear a servidora SANDRA FONSECA RABELO, bacharel em Direito, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 12.676-4, para exercer o cargo em comissão de Assessor - Nível II, CC-2, do GABPR-3 da Procuradoria da República em Pernambuco.</p><p class="assina">ALFREDO CARLOS GONZAGA FALCÃO JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>