<xml><article id="7808594" name="PORT 188 A 193 DPF DEPEN NULOM S" idOficio="5202613" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11506552">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 188, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 188, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 63 da Lei nº 7.210, de 11 de julho de 1984, e de acordo com o art. 2º do anexo ao Regimento Interno aprovado pela Portaria Ministerial nº 1.107, de 5 de junho de 2008, resolve</p><p>Art. 1º A Portaria nº 173, de 26 de fevereiro de 2019, passa a vigorar com a seguinte redação:</p><p>"Art. 1º......................................................................................................................................</p><p>II - na qualidade de membro suplente:</p><p>a) Gilmar Bortolotto;</p><p>b) REVOGADO;</p><p>..............................................................................................................."(NR)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 189, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 63 da Lei nº 7.210, de 11 de julho de 1984, e de acordo com o art. 2º do anexo ao Regimento Interno aprovado pela Portaria Ministerial nº 1.107, de 5 de junho de 2008, resolve</p><p>Art. 1º A Portaria nº 174, de 26 de fevereiro de 2019, passa a vigorar com a seguinte redação:</p><p>"Art. 1º...........................................................................................................</p><p>II - na qualidade de membro suplente:</p><p>a) REVOGADO;</p><p>....................................................................................................................."(NR)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 190, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 17 do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017; e considerando o disposto no inciso IV do art. 60 da Medida Provisória nº 870, de 1º de janeiro de 2019; no inciso II do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; na Lei nº 9.654, de 2 de junho de 1998; e na Orientação Normativa SEGEP/MP nº 04, de 12 de junho de 2015, republicada no Diário Oficial da União, de 13 de agosto de 2015, Seção 1, pág. 75, e demais informações que constam do Processo nº 08001.000784/2019-96, resolve</p><p>Art. 1º Efetivar, por tempo indeterminado, a requisição de WENDEL BENEVIDES MATOS, matrícula SIAPE nº 1076080, Policial Rodoviário Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal, na forma indicada:</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>Para:</p></td><td><p>Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos</p></td></tr><tr><td><p>Cargo/Função:</p></td><td><p>Coordenador-Geral de Ouvidoria da Ouvidoria Nacional de Direitos Humanos, código DAS 101.4</p></td></tr></table><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou pelo salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da requisição.</p><p>Art. 4º Cumpre ao requisitante comunicar a frequência mensalmente ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 191, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso de suas competências legais, considerando o disposto no inciso I do art. 87 da Constituição, na Medida Provisória nº 870, de 1º de janeiro de 2019; no Decreto nº 9.662, de 1º de janeiro de 2019; no art. 5º, inciso IV, da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972; no art. 8º, inciso III, do Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, resolve</p><p>Art. 1º Aprovar a criação de Oficialato de Ligação da Interpol junto à Organização das Nações Unidas em Nova York/EUA.</p><p>Art. 2º Designar para o referido Posto o servidor MARCIO DERENNE, Delegado de Polícia Federal, Classe especial, matrícula DPF nº 10.994, a fim de exercer a função de Oficial de Ligação em Nova York/EUA.</p><p>Art. 3° A missão, que terá duração de dois anos, é enquadrada como transitória e será realizada com mudança de sede, transporte de mobiliário e bagagens e com acompanhamento de dependentes, com retribuição calculada com base no índice "94" da Tabela de Escalonamento Vertical da LRE e no índice "80" da Tabela 1 - Escalonamento Vertical de Indenização de representação no exterior, nos termos da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972 e dos Decretos nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973 e nº 72.021, de 28 de março de 1973.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 192, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto no inciso I do art. 87 da Constituição, na Medida Provisória nº 870, de 1º de janeiro de 2019, no art. 5º, inciso IV, da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, e no art. 8º, inciso III, do Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, resolve:</p><p>Art. 1º Designar para a função de Oficial de Ligação junto à Organização da Aviação Civil Internacional - OACI, em Montreal/Canadá, o servidor JULIO CÉSAR BAIDA FILHO, Delegado de Polícia Federal, Classe Especial, matrícula DPF nº 9279, em sucessão ao Delegado de Polícia Federal Ricardo Filippi Pecoraro.</p><p>Art. 2º A missão, que terá duração de dois anos, é enquadrada como transitória e será realizada com mudança de sede, transporte de mobiliário e bagagens e com acompanhamento de dependentes, com retribuição calculada com base no índice "94" da Tabela de Escalonamento Vertical da LRE e no índice "80" da Tabela 1 - Escalonamento Vertical de Indenização de representação no exterior, nos termos da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972 e dos Decretos nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973 e nº 72.021, de 28 de março do mesmo ano.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 193, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 17 do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017; e considerando o disposto no inciso IV do art. 60 da Medida Provisória nº 870, de 1º de janeiro de 2019; no inciso II do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; na Lei nº 9.654, de 2 de junho de 1998; e na Orientação Normativa SEGEP/MP nº 04, de 12 de junho de 2015, republicada no Diário Oficial da União, de 13 de agosto de 2015, Seção 1, pág. 75, e demais informações que constam do Processo nº 08001.000785/2019-31, resolve</p><p>Art. 1º Efetivar, por tempo indeterminado, a requisição de LORENA DE OLIVEIRA LOPES, matrícula SIAPE nº 1779452, Policial Rodoviário Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal, na forma indicada:</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>Para:</p></td><td><p>Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos</p></td></tr><tr><td><p>Cargo/Função:</p></td><td><p>Coordenadora na Coordenação-Geral do Sistema Integrado de Atendimento às Mulheres em Situação de Violência da Ouvidoria Nacional de Direitos Humanos, código DAS 101.3</p></td></tr></table><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou pelo salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da requisição.</p><p>Art. 4º Cumpre ao requisitante comunicar a frequência mensalmente ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>