<xml><article id="8116090" name="NOMEAÇÕES ABRIL" idOficio="5232928" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2019" artClass="00016:00117:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11558694">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO COM PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO PAULO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria n° 3.474/2017, publicada no D.O.U. de 12/09/2017, usando das atribuições legais e estatutárias e nos termos do Artigo 9º, Inciso I, combinado com o Artigo 10, da Lei 8.112, de 11/12/90, em conformidade com a Lei nº 11.091, de 12/01/2005 e, Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, resolve:</p><p>Nº 1.340 - Tornar sem efeito a portaria de nomeação nº 706 de ADEILDO DA SILVA LINS publicada no D.O.U. de 20/02/2019, seção 2, página nº 41, em virtude do não cumprimento do prazo para a posse.</p><p>Nº 1.341 - Tornar sem efeito a portaria de nomeação nº 702 de TALITA DELGROSSI BARROS publicada no D.O.U. de 20/02/2019, seção 2, página nº 41, em virtude do não cumprimento do prazo para a posse.</p><p>Nº 1.342 - Tornar sem efeito a portaria de nomeação nº 847 de ALBERTO GONÇALVES DE MELLO JUNIOR publicada no D.O.U. de 26/02/2019, seção 2, página nº 36, em virtude de não aceitação do cargo público.</p><p>Nº 1.343 - Nomear THAIS RODRIGUEZ DE TOLEDO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 408, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ANALISTA DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0673967. Origem da vaga: Aposentadoria de Maria Aparecida Cavanal, D.O.U. de 01/02/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 1.344 - Nomear RODRIGO CAVALARO RIBEIRO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº499, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 0332674. Origem da vaga: Exoneração de Anderson Fernandes Bezerra da Costa, D.O.U. de 23/07/2018. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 1.345 - Nomear THAIS DE ANGELIS VITTA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº499, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 0672862. Origem da vaga: Falecimento de Esmeralda da Silva Ribeiro, D.O.U. de 18/03/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 1.346 - Nomear RODGER DA ROCHA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº500, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 0699253. Origem da vaga: Exoneração de Kezia de Araujo Costa Santos, D.O.U. de 01/03/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 1.347 - Nomear LUCIANO DA SILVA OLIVEIRA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 459, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO EM CONTABILIDADE de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 1000097. Origem da vaga: Portaria MEC n°629, D.O.U. de 20/03/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 1.348 - Nomear TARCIANA DE SOUZA SOARES, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 266, de 09/05/2016, publicado no D.O.U. de 10/05/2016 e, prorrogado pelo Edital n°199 de 02/05/2018, publicado no D.O.U. de 04/05/2018, para o cargo de TECNÓLOGO - OFTÁLMICA, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga: 0986379. Origem da vaga: Portaria MEC n°629, D.O.U. de 20/03/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 1.349 - Nomear LUCIANE LINHARES DA SILVA CORREA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 418, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de BIOMÉDICO / ANÁLISES CLÍNICAS, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0642383. Origem da vaga: Exoneração de Juliana Chagas Gomes, D.O.U. de 18/01/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p class="assina">MURCHED OMAR TAHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>