<xml><article id="7823356" name="0103PRT108A109-DGES-SE-GSI-S-2" idOficio="5203776" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2019" artClass="00006:00011:00002:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional/Secretaria Executiva/Departamento de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11508768">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 1º DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 1º DE MARÇO DE 2019</p><p><strong>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA,</strong>no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo art. 2º da Portaria nº 18, de 19 de abril de 2017, do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 108 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>os militares a seguir relacionados de exercerem a função de AUXILIAR<strong>,</strong>Código GR I, na Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, a partir de 22 de fevereiro de 2019:</p><p>- Sd MB JOSÉ ROBERTO DOS PRAZERES PEREIRA; e</p><p>- Sd MB PEDRO HENRIQUE PEREIRA DA SILVA.</p><p>Nº 109 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>o<strong></strong>2º Sgt EB MAGNO RODRIGUES DO NASCIMENTO de exercer a função de SECRETÁRIO, Código GR III<strong>,</strong>na Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, a partir de 28 de fevereiro de 2019.</p><p>Nº 110 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>o 2º Sgt PMDF MISAEL MEIRELES BARBOSA para exercer a função de ASSISTENTE, Código GR IV<strong>,</strong>no Departamento de Gestão da Secretaria-Executiva do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República.</p><p class="assina">ARMANDO MACHADO DE SOUSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>