<xml><article id="7971290" name="Portaria Gab-Senacon - 2" idOficio="5217739" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2019" artClass="00018:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Nacional do Consumidor" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11532975">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA   Nº 2, DE 14 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2, DE 14 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO NACIONAL DO CONSUMIDOR DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Art. 1° Dispensar, a partir de 11/03/2019, BRUNO CARDOSO ARAÚJO, matrícula SIAPE nº 4640549, da responsabilidade de titular alusiva aos atos e fatos de gestão da Secretaria Nacional do Consumidor - SENACON, UG 200400, Gestão 00001 e do Fundo de Defesa de Direito Difusos - FDD, UG 200401, Gestão 0001, relativamente à Conformidade Documental, de que trata a Instrução Normativa Conjunta nº 04, de 10 de maio de 2000, da Secretaria Federal de Controle.</p><p>Art. 2° Designar MAX WELL BARBOSA LIMA, matrícula SIAPE nº 2963305, para a responsabilidade de titular alusiva aos atos e fatos de gestão da Secretaria Nacional do Consumidor - SENACON, UG 200400, Gestão 0001 e do Fundo de Defesa de Direito Difusos - FDD, UG 200401, Gestão 00001, relativamente à Conformidade Documental, de que trata a Instrução Normativa Conjunta nº 04, de 10 de maio de 2000, da Secretaria Federal de Controle.</p><p>Art. 3° Designar TONIA MARIA PEDROSA ALVES, matrícula SIAPE nº 161703, para a responsabilidade de substituta alusiva aos atos e fatos de gestão da Secretaria Nacional do Consumidor - SENACON, UG 200400, Gestão 0001 e do Fundo de Defesa de Direito Difusos - FDD, UG 200401, Gestão 00001, relativamente à Conformidade Documental, de que trata a Instrução Normativa Conjunta nº 04, de 10 de maio de 2000, da Secretaria Federal de Controle.</p><p>Art. 4° Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p class="assina">LUCIANO BENETTI TIMM</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>