<xml><article id="7913814" name="DOU2-SGMPFADJ-PGR-2-PT-214-UNI-P" idOficio="5212264" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/03/2019" artClass="00039:00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11523628">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 214, DE 12 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 214, DE 12 DE MARÇO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL ADJUNTA DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 6º, inciso XXXII e o artigo 7º - inciso III do Regimento Interno Administrativo do Ministério Público Federal, aprovado pela Portaria SG/MPF n.º 382, de 05/05/2015, e tendo em vista o que consta do Procedimento de Gestão Administrativa MPF/PGR n.º 1.0.000.0003667/2019-27, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão civil vitalícia a LUIZIA FRANCISCA DE OLIVEIRA, na condição de cônjuge, a contar de 13/2/2019, data do falecimento do ex-servidor aposentado ANSELMO MARIANO DE OLIVEIRA, matrícula nº 2374, Técnico do MPU/Administração, Código TC20100, da Carreira de Técnico do Ministério Publico da União, com fundamento no artigo 40 - §7º - inciso I, da Constituição Federal, na redação dada pela Emenda Constitucional n.º 41, de 19/12/2003, publicada no DOU de 31/12/2003, cabendo à beneficiária a pensão vitalícia integral equivalente aos proventos a que fazia jus o instituidor, calculada na forma estabelecida pelo artigo 2º - inciso I da Lei nº 10.887, de 18/06/2004, observado o disposto no artigo 15 da mesma Lei, na redação conferida pelo artigo 171 da Lei n.º 11.784, de 22/09/2008, e nos artigos 215 e 217 - inciso I - e 222 - inciso VII - alínea b - item 6, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, na redação dada pela Lei nº 13.135, de 17/6/2015.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>ELOÁ TODARELLI JUNQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>