<xml><article id="7872115" name="PORTARIAS DE 08 DE MARÇO DE 2019" idOficio="5208177" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2019" artClass="00016:00061:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11516773">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, nomeado através do Decreto Presidencial de 02 de abril de 2015, publicado no D.O.U. de 06 de abril de 2015, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.005740/2019-51, resolve:</p><p>Nº 449 Art. 1º Dispensar, a pedido, a servidora FLÁVIA AUGUSTA MIRANDA LISBOA, matrícula SIAPE 1860398, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Coordenador do Curso Técnico em Saneamento do Campus Abaetetuba deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 450 Art. 1º Designar o servidor NAGIB BUZAR NETO, matrícula SIAPE 1107912, ocupante do cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Saneamento do Campus Abaetetuba deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria vigorará pelo período de 02 (dois) anos, contados a partir de sua publicação no D.O.U., revogando as disposições anteriores.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, nomeado através do Decreto Presidencial de 02 de abril de 2015, publicado no D.O.U. de 06 de abril de 2015, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.035705/2018-85, resolve:</p><p>Nº 451 Art. 1º Dispensar, a pedido, o servidor RENATO ALMEIDA FERREIRA, matrícula SIAPE 2335350, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Coordenador de Assistência ao Educando do Campus Abaetetuba deste Instituto, código FG-02.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 452 Art. 1º Designar a servidora GRAÇA ELDA VASCONCELOS, matrícula SIAPE 1660221, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, para exercer a função de Coordenador de Assistência ao Educando do Campus Abaetetuba deste Instituto, código FG-02.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p class="assina">Claudio Alex Jorge da Rocha</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>