<xml><article id="8020031" name="Portarias de 18.03" idOficio="5223415" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2019" artClass="00016:00134:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11542282">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE MARÇO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitor, no uso das atribuições legais conferidas pelo § 3º do art. 25 do Estatuto da UFGD e nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 289 - Art. 1º Designar o servidor MARCO ANTONIO PREVIDELLI ORRICO JUNIOR, Matrícula/SIAPE Nº 2858645, Professor Adjunto, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador interino do Programa de Pós-Graduação em Zootecnia/FCA.</p><p>Art. 2º Convalidar os atos praticados pelo Coordenador desde 20 de fevereiro de 2019.</p><p>Art. 3º Revogar a Portaria n.º 669, de 17 de agosto de 2018, da Reitora da UFGD.</p><p>O VICE-REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitor, no uso das atribuições legais conferidas pelo § 3º do art. 25 do Estatuto da UFGD e considerando o § 3º do art. 4º da Portaria/MEC n.º 446, de 20 de abril de 2011 e a Portaria/MEC n.º 404 de 24 de abril de 2009, resolve:</p><p>Nº 290 - Autorizar o afastamento do país do servidor RODRIGO LUIZ SIMAS DE AGUIAR, Professor Associado, Matrícula/SIAPE n.º 0461226, no período de 05 a 12 de maio de 2019, para participar como membro de banca de defesa da tese de doutoramento de Alvaro Mantilla Herrera e para realizar reunião com membros da equipe editorial da Revista Euroamericana de Antropologia, na cidade de Salamanca/Espanha, com ônus limitado. Processo Nº 23005.002454/2008-36.</p><p class="assina">Marcio Eduardo de Barros</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>