<xml><article id="8062857" name="20.03" idOficio="5227979" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="22/03/2019" artClass="00016:00115:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11550001">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despachos   de  20 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Despachos de 20 de março de 2019</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Santa Catarina, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, AUTORIZA o afastamento do país de:</p><p>CAETANO DIAS CORRÊA, SIAPE 2649004, Professor, lotado no Departamento de Direito, para participar de "ll Brasile e la storia del Diritto Internazionale" "Storía del Diritto Internazionale" , em Macerata e Milão, Itália, de 14/04/2019 a 03/05/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.014386/2019-16);</p><p>FRANCIS SOLANGE VIEIRA TOURINHO, SIAPE 2578475, Professora, lotada no Departamento de Enfermagem, para participar de reunião do Comité Académico Accesibilidad y Discapacidad da Associação de Universidades Grupo Montevideo (AUGM), em Montevidéu, Uruguai, de 24/04/2019 a 26/04/2019, com ônus UFSC. (Processo 23080.012161/2019-17);</p><p>JORGE LUIZ BARCELOS OLIVEIRA, SIAPE 1158880, Professor, lotado no Departamento de Engenharia Rural, para participar de 1º Seminario Paraguayo de Hidroponía: ABRIENDO FRONTERAS, em Assunção, Paraguai, de 12/04/2019 a 15/04/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.013597/2019-23);</p><p>LI SHIH MIN, SIAPE 4160027, Professor, lotado no Departamento de Clínica Médica, para participar de Consensus meeting of "RIGHT for Acupuncture", em Guangzhou, China, de 15/04/2019 a 22/04/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.011676/2019-08)</p><p>MARCELO ACCIOLY TEIXEIRA DE OLIVEIRA, SIAPE 1159786, Professor, lotado no Departamento de Geociências, para participar do XVII Encuentro de Geografos de America Latina, em Quito, Equador, de 07/04/2019 a 15/04/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.003918/2019-81);</p><p>MIGUEL PEDRO GUERRA, SIAPE 1156916, Professor, lotado no Departamento de Fitotecnia, para Visita Técnica/Projetos de Pesquisa, em Florença, Itália, de 10/04/2019 a 21/04/2019, com ônus CAPES PRINT. (Processo 23080.014639/2019-43);</p><p>MONICA MARIA MENDES LUNA, SIAPE 1452691, Professor, lotada no Departamento de Engenharia de Produção e Sistemas, para participar de 30th POMS Annual Conference: 2019, em Washington, USA, e reunião com a equipe do Tishman Environment and Design Center, em Nova Iorque, EUA , de 01/05/2019 a 10/05/2019, com ônus UFSC. (Processo 23080.007655/2019-80);</p><p>NILDO DOMINGOS OURIQUES, SIAPE 1207818, Professor, lotado no Departamento Economia e Relações Internacionais, para participar do Global Security and the Progress of Science and Technology, em Moscou, Rússia, de 24/03/2019 a 01/04/2019, com ônus UFSC. (Processo 23080.012951/2019-01);</p><p>PATRICIA DE FRAGAS HINNIG, SIAPE 2263988, Professor, lotada no Departamento de Nutrição, para participar de 26th ECO 2019, em Glasgow, Escócia, de 27/04/2019 a 05/05/2019, com ônus UFSC e CAPES/PROAP. (Processo 23080.011131/2019-93);</p><p>RICARDO RUTHER, SIAPE 2309185, Professor, lotado no Departamento de Engenharia Civil, para visita ao Fraunhofer Institute for Solar Energy Systems ISE, em Freiburg, na Alemanha, de 26/06/2019 a 09/08/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.011925/2019-57);</p><p>CANCELAMENTO</p><p>Cancelar a autorização de afastamento do país publicada no DOU n.º 95, de 18/05/2018, Seção 2, página 37, da Profa. JULIANE SILVA DE ALMEIDA, com a finalidade de realizar Doutorado, na Califórnia, EUA, de 14/08/2018 a 13/08/2019. (Processo 23080.071162/2017-31)</p><p class="assina">ALACOQUE LORENZINI ERDMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>