<xml><article id="8163793" name="1600,1615,1631" idOficio="5237652" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/03/2019" artClass="00016:00102:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11566662">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs 28 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs 28 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.600 - Dispensar da função de Diretora da Faculdade de Ciências, FCC-Nível Único, do Campus Universitário de Salinópolis, a servidora REJANE WAIANDT SCHUWARTZ DE CARVALHO FARIA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, a partir de 25 de março de 2019, por motivo de sua redistribuição publicada no DOU nº 57, de 25/03/2019, pág. 24.</p><p>Nº 1.615 - Aplicar ao servidor JOÃO JORGE NETO, matrícula SIAPE-1020236, ocupante do cargo efetivo de PSICÓLOGO - ÁREA do quadro de pessoal desta Universidade lotado no CAMPUS UNIVERSITÁRIO DE TUCURUÍ, a pena de demissão do referido cargo, prevista no inciso III do artigo 127 da Lei n. 8.112, de 11/12/1990, por infringência ao disposto no art. 138 da mesma Lei - abandono de cargo. Publique-se, dê-se ciência e cumpra-se.</p><p>Nº 1.631 - Considerar revogado a Portaria nº 2846/2018, de 08 de junho de 2018, que autorizou o afastamento da Professora do Magistério Superior ANA LUCIA LOBATO DE AZEVEDO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, lotada no Instituto de Ciências da Arte, para realizar Pós-Doutorado na Universidade Nova de Lisboa/Portugal, desde 21 de março de 2019.</p><p class="assina">MARILIA DE NAZARE DE OLIVEIRA FERREIRA</p><p class="cargo">Pró-Reitora de Relações Internacionais, no exercício da Reitoria</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>