<xml><article id="7780356" name="PORTARIAS APOSENTADORIA 01-03-20" idOficio="5197728" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00024:00002:00026:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Coordenação-Geral do Núcleo Estadual do Paraná/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="143" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=143" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11497816">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE   25 DE FEVEREIRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Chefe do Serviço de Gestão Administrativa do Núcleo Estadual do Ministério da Saúde do Paraná, no uso de suas atribuições que lhe são conferidas pela Portaria SE/SAA/MS nº 1.804, de 01/10/2013, publicada no DOU nº 192, Seção 1, de 03/10/2013, em conformidade com o Decreto nº. 8.901, de 10/11/2016, publicado no DOU nº 217, Seção 1, de 11/11/2016, Portaria GM/MS nº 1.419, de 08/06/2017, publicada no DOU nº 110, Seção 1, de 09/06/2017, e Portaria GM/MS nº 3.238, de 05/10/2018, publicada no DOU nº 198, Seção 2, de 15/10/2018, Seção 2, resolve:</p><p>Nº 90 Conceder Aposentadoria Voluntária ao Tempo de Contribuição ao servidor VALTER BAEZ, matrícula 0499247, ocupante do cargo de Guarda de Endemias, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do quadro do Ministério da Saúde do Paraná, com fundamento no Art. 3º, Incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº 47/2005, com a opção da incorporação da gratificação GDPST e da GACEN aos proventos de acordo com a Lei nº 13.324, de 29/07/2016, acrescido de 12% de Adicional de Tempo de Serviço e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25023.000440/2019-48)</p><p>Nº 91 Conceder Aposentadoria Voluntária ao Tempo de Contribuição ao servidor VALDEMIRO APARECIDO GIROLDO, matrícula 0491020, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do quadro do Ministério da Saúde do Paraná, com fundamento no Art. 3º, Incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº 47/2005, com a opção da incorporação da gratificação GDPST e da GACEN aos proventos de acordo com a Lei nº 13.324, de 29/07/2016, acrescido de 15% de Adicional de Tempo de Serviço e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25023.003434/2018-61)</p><p>Nº 93 Conceder Aposentadoria Voluntária ao Tempo de Contribuição à servidora SONIA MARIA BERTOL, matrícula 6569374, ocupante do cargo de Administrador, Nível Superior, Classe S, Padrão III, do quadro do Ministério da Saúde do Paraná, com fundamento no Art. 3º, Incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº 47/2005, com a opção da incorporação da gratificação GDASUS aos proventos de acordo com a Lei nº 13.324, de 29/07/2016, acrescido de 23% de Adicional de Tempo de Serviço e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25023.000073/2019-82)</p><p>Nº 94 Conceder Aposentadoria Voluntária ao Tempo de Contribuição ao servidor SEBASTIAO MATA E SILVA, matrícula 0490553, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do quadro do Ministério da Saúde do Paraná, com fundamento no Art. 3º, Incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº 47/2005, com a opção da incorporação da gratificação GDPST e da GACEN aos proventos de acordo com a Lei nº 13.324, de 29/07/2016, acrescido de 21% de Adicional de Tempo de Serviço e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25023.000003/2019-24)</p><p>Nº 95 Conceder Aposentadoria Voluntária ao Tempo de Contribuição ao servidor SEBASTIAO DA COSTA, matrícula 0498994, ocupante do cargo de Guarda de Endemias, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do quadro do Ministério da Saúde do Paraná, com fundamento no Art. 3º, Incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº 47/2005, com a opção da incorporação da gratificação GDPST e da GACEN aos proventos de acordo com a Lei nº 13.324, de 29/07/2016, acrescido de 11% de Adicional de Tempo de Serviço e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25023.000357/2019-79)</p><p>Nº 96 Conceder Aposentadoria Voluntária ao Tempo de Contribuição ao servidor OSWALDO MATHIAS FILHO, matrícula 0490998, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do quadro do Ministério da Saúde do Paraná, com fundamento no Art. 3º, Incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº 47/2005, com a opção da incorporação da gratificação GDPST e da GACEN aos proventos de acordo com a Lei nº 13.324, de 29/07/2016, acrescido de 15% de Adicional de Tempo de Serviço e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25023.000249/2019-04)</p><p>Nº 97 Conceder Aposentadoria Voluntária ao Tempo de Contribuição ao servidor ODILON PEREIRA ALVES, matrícula 0482584, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do quadro do Ministério da Saúde do Paraná, com fundamento no Art. 3º, Incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº 47/2005, com a opção da incorporação da gratificação GDPST e da GACEN aos proventos de acordo com a Lei nº 13.324, de 29/07/2016, acrescido de 24% de Adicional de Tempo de Serviço e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25023.000335/2019-17)</p><p>Nº 98 Conceder Aposentadoria Voluntária ao Tempo de Contribuição ao servidor NELSON CASTRO, matrícula 0490481, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do quadro do Ministério da Saúde do Paraná, com fundamento no Art. 3º, Incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº 47/2005, com a opção da incorporação da gratificação GDPST e da GACEN aos proventos de acordo com a Lei nº 13.324, de 29/07/2016, acrescido de 20% de Adicional de Tempo de Serviço e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25023.003524/2018-52)</p><p>Nº 99 Conceder Aposentadoria Voluntária ao Tempo de Contribuição à servidora MARIA DE NAZARE RODRIGUES, matrícula 0597705, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do quadro do Ministério da Saúde do Paraná, com fundamento no Art. 3º, Incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº 47/2005, com a opção da incorporação da gratificação GDPST aos proventos de acordo com a Lei nº 13.324, de 29/07/2016, acrescido de 17% de Adicional de Tempo de Serviço e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25023.000447/2019-60)</p><p>Nº 100 Conceder Aposentadoria Voluntária ao Tempo de Contribuição ao servidor MARCIO LOPES DA SILVA, matrícula 0490452, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do quadro do Ministério da Saúde do Paraná, com fundamento no Art. 3º, Incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº 47/2005, com a opção da incorporação da gratificação GDPST e da GACEN aos proventos de acordo com a Lei nº 13.324, de 29/07/2016, acrescido de 19% de Adicional de Tempo de Serviço e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25023.003567/2018-38)</p><p>Nº 101 Conceder Aposentadoria Voluntária ao Tempo de Contribuição ao servidor LUIZ ROBERTO BUENO DA SILVA, matrícula 0490443, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do quadro do Ministério da Saúde do Paraná, com fundamento no Art. 3º, Incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº 47/2005, com a opção da incorporação da gratificação GDPST e da GACEN aos proventos de acordo com a Lei nº 13.324, de 29/07/2016, acrescido de 19% de Adicional de Tempo de Serviço e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25023.003523/2018-16)</p><p>Nº 102 Conceder Aposentadoria Voluntária ao Tempo de Contribuição ao servidor JOAO TECHY FILHO, matrícula 0568084, ocupante do cargo de Médico, Nível Superior, Classe S, Padrão III, do quadro do Ministério da Saúde do Paraná, com fundamento no Art. 3º, Incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº 47/2005, com a opção da incorporação da gratificação GDM aos proventos de acordo com a Lei nº 13.324, de 29/07/2016, acrescido de 18% de Adicional de Tempo de Serviço e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25023.000279/2019-11)</p><p>Nº 103 Conceder Aposentadoria Voluntária ao Tempo de Contribuição ao servidor JOAO PIOVEZZAN, matrícula 0490959, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do quadro do Ministério da Saúde do Paraná, com fundamento no Art. 3º, Incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº 47/2005, com a opção da incorporação da gratificação GDPST e da GACEN aos proventos de acordo com a Lei nº 13.324, de 29/07/2016, acrescido de 15% de Adicional de Tempo de Serviço e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25023.000250/2019-21)</p><p>Nº 104 Conceder Aposentadoria Voluntária ao Tempo de Contribuição à servidora HELOISA FERREIRA DA CUNHA PESSOA, matrícula 0570394, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do quadro do Ministério da Saúde do Paraná, com fundamento no Art. 3º, Incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº 47/2005, com a opção da incorporação da gratificação GDASUS aos proventos de acordo com a Lei nº 13.324, de 29/07/2016, acrescido de 12% de Adicional de Tempo de Serviço e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25023.000177/2019-97)</p><p>Nº 105 Conceder Aposentadoria Voluntária ao Tempo de Contribuição à servidora ELISA AIKO KOMATSU ARAMAKI, matrícula 0570491, ocupante do cargo de Enfermeiro, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do quadro do Ministério da Saúde do Paraná, com fundamento no Art. 3º, Incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº 47/2005, com a opção da incorporação da gratificação GDPST aos proventos de acordo com a Lei nº 13.324, de 29/07/2016, acrescido de 15% de Adicional de Tempo de Serviço e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25023.003579/2018-62)</p><p>Nº 106 Conceder Aposentadoria Voluntária ao Tempo de Contribuição à servidora CRISTIANE REGINA ANDRADE PEREIRA, matrícula 0569943, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do quadro do Ministério da Saúde do Paraná, com fundamento no Art. 3º, Incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº 47/2005, com a opção da incorporação da gratificação GDPST aos proventos de acordo com a Lei nº 13.324, de 29/07/2016, acrescido de 15% de Adicional de Tempo de Serviço e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25023.000283/2019-71)</p><p>Nº 107 Conceder Aposentadoria Voluntária ao Tempo de Contribuição ao servidor CLAUDIR MOREIRA, matrícula 0490258, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do quadro do Ministério da Saúde do Paraná, com fundamento no Art. 3º, Incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº 47/2005, com a opção da incorporação da gratificação GDPST e da GACEN aos proventos de acordo com a Lei nº 13.324, de 29/07/2016, acrescido de 15% de Adicional de Tempo de Serviço e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25023.000410/2019-31)</p><p>Nº 108 Conceder Aposentadoria Voluntária ao Tempo de Contribuição à servidora ALDAMIRA GERALDA DE ALMEIRA AFFORNALLI, matrícula 0570451, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do quadro do Ministério da Saúde do Paraná, com fundamento no Art. 3º, Incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº 47/2005, com a opção da incorporação da gratificação GDPST aos proventos de acordo com a Lei nº 13.324, de 29/07/2016, acrescido de 12% de Adicional de Tempo de Serviço e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25023.003403/2018-19)</p><p>Nº 109 Conceder Aposentadoria Voluntária ao Tempo de Contribuição ao servidor NIVALDO MENDES, matrícula 0498988, ocupante do cargo de Guarda de Endemias, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do quadro do Ministério da Saúde do Paraná, com fundamento no Art. 3º, Incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº 47/2005, com a opção da incorporação da gratificação GDPST e da GACEN aos proventos de acordo com a Lei 13.324 de 29/07/2016, acrescido de 12% de Adicional de Tempo de Serviço e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25023.000453/2019-17)</p><p>Nº 110 Conceder Aposentadoria Voluntária ao Tempo de Contribuição ao servidor GILSON LUIZ DE SOUZA, matrícula 0568405, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do quadro do Ministério da Saúde do Paraná, com fundamento no Art. 3º, Incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº 47/2005, com a opção da incorporação da gratificação GDPST aos proventos de acordo com a Lei 13.324 de 29/07/2016, acrescido de 18% de Adicional de Tempo de Serviço e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25023.000426/2019-44)</p><p class="assina">MARCIO FREDERICO TREVISAN MENDONÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>