<xml><article id="8164943" name="25.1 - Port_56_2019_SECIRM_ALT_P" idOficio="5237779" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/03/2019" artClass="00011:00009:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Secretaria da Comissão Interministerial para os Recursos do Mar" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11566881">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 56/SECIRM, DE 21 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 56/SECIRM, DE 21 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DA COMISSÃO INTERMINISTERIAL PARA OS RECURSOS DO MAR, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 237/MB/2016, anexo I, art. 5º, § 1º, inciso VI, em conformidade com o art. 9.5 da SGM-105 (5aRevisão), resolve:</p><p>Art. 1º Alterar o art. 1º da Portaria nº 9/2019, desta Secretaria, conforme a seguir:</p><p>- Onde se lê:</p><p>"Missão: Acompanhar os projetos "Programa Fantástico da TV Globo e O Estado de São Paulo", durante a 5a Etapa da OPERANTAR XXXVII.</p><p>Período: 11 a 24 de fevereiro de 2019, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>- Em dia 11 de fevereiro de 2019, embarque em voo comercial do Brasil com destino à cidade de Punta Arenas (Chile);</p><p>- Em 13 de fevereiro, travessia para Antártica, pelo 5º Voo de Apoio, com destino à Base Chilena Presidente Eduardo Frei Montalva, embarcando no NApOcARongel, fundeado na Enseada Maxwell;</p><p>- Em 18 de fevereiro, suspende para Punta Arenas (Chile), onde permanecerá atracado até o dia 24 de fevereiro; e</p><p>- Em 24 de fevereiro, desembarque do NApOcARongel, e embarque em voo comercial, com destino ao Brasil."</p><p>- Leia-se:</p><p>"Missão: Acompanhar a comitiva de reportagem sobre a EACF, durante o 5º Voo de Apoio da OPERANTAR XXXVII.</p><p>Período: 16 de fevereiro a 4 de março de 2019, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>a) Em dia 16 de fevereiro de 2019, embarque em voo comercial de Brasília-DF, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile);</p><p>b) Em 18 de fevereiro, travessia para Antártica, pelo 5º Voo de Apoio, com destino à Base Chilena Presidente Eduardo Frei Montalva, embarcando no NApOcARongel,fundeado na Enseada Maxwell;</p><p>c) Em 24 de fevereiro, suspende para Punta Arenas (Chile), onde permanecerá atracado até o dia 28 de fevereiro;</p><p>d) Em 28 de fevereiro, desembarque do NApOcARongel, em virtude do Navio suspender para a Antártica; e</p><p>e) Em 4 de março, embarque em voo comercial, com destino ao Brasil.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Contra-Almirante SÉRGIO GAGO GUIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>