<xml><article id="8148313" name="2PORT Nº 699 a 703" idOficio="5236271" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2019" artClass="00016:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11564470">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Artigo 7º, do Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, publicado no Diário Oficial da União de 30 de dezembro de 2003 e em observância ao disposto na Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; no art. 3º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, bem como no Decreto nº 9.665, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 699 - Designar RAFAEL HONORATO DA ROCHA, Matrícula SIAPE nº 1549226, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-4, da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica deste Ministério - SETEC-MEC, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 700 - Designar ANA KAROLINE DOS SANTOS LEITE CRISPIM, Matrícula SIAPE nº 1495937, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, código FCPE-101.1, da Coordenação-Geral dos Processos de Chamamento Público da Diretoria de Regulação da Educação Superior da Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior deste Ministério - SERES-MEC, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 701 - Designar SILVIA MARINA RIBEIRO AMARAL DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 0041429, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, código FCPE-101.1, da Coordenação-Geral de Renovação de Reconhecimento e Aditamentos de Cursos de Educação Superior da Diretoria de Regulação da Educação Superior da Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior deste Ministério - SERES-MEC, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 702 - Nomear DIÓGENES HUDSON DE ARAÚJO SOUTO, Matrícula SIAPE nº 1812197, para exercer o cargo de Chefe de Serviço, código DAS 101.1, da Coordenação-Geral de Renovação de Reconhecimento e Aditamentos de Cursos de Educação Superior da Diretoria de Regulação da Educação Superior da Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior deste Ministério - SERES-MEC, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 703 - Nomear DÉBORA MIRANDA GONÇALVES, Matrícula SIAPE nº 1830849, para exercer o cargo de Assistente Técnico, código DAS 102.1, da Coordenação-Geral de Credenciamento das Instituições de Educação Superior da Diretoria de Regulação da Educação Superior da Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior deste Ministério - SERES-MEC, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p class="assina">RICARDO VÉLEZ RODRÍGUEZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>