<xml><article id="11844700" name="Materia do dia 14.11.2019" idOficio="5601972" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/11/2019" artClass="00016:00105:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="222" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12199799">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 1.633, DE 7 DE NOVEMBRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 1.633, DE 7 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>I - Designar DANIELLE PONCIANO DOS SANTOS, Matrícula Siape nº 21595620, CPF Nº 06707757466, TÉCNICO EM SECRETARIADO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na COORDENAÇÃO DE EDUCAÇÃO POPULAR, da PRÓ-REITORIA DE EXTENSÃO E ASSUNTOS COMUNITÁRIOS, para exercer a função de Coordenadora de Educação Popular/COEP/PRAC/CD-4, em caráter de substituição, no período de 13.11.2019 a 18.11.2019.</p><p>II - Os efeitos financeiros desta Portaria entram em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.076682/2019-81).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.788, DE 13 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Exonerar do Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, a pedido JEFFERSON LINS MARQUES FILHO, Matricula SIAPE nº. 2340078, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 02, Padrão de Vencimento 02, Regime de Trabalho de 40 horas semanais, com lotação no Centro de Educação, nos termos do artigo 34, da Lei nº. 8.112/90, com vigência a partir de 11.11.2019.</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIAs DE 14 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 1.678 - Tornar sem efeito a Portaria GR/SRH/Nº. 1.392, de 17.12.2009, publicada no DOU de 14.01.2010, que alterou a Portaria R/SRH/Nº 631 de 23.02.95, publicada no DOU de 02.03.95, que concedeu aposentadoria ao servidor ANTONIO DA SILVA LIMA, SIAPE 329.702, no cargo de Professor Titular, do Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, para modificar os proventos de proporcional para integral, cujo fundamento legal passara a ser de acordo com o artigo 40, item III, letra "a" da Constituição Federal combinado com o artigo 186, item III, letra "a", da Lei nº 8.112/90, e as vantagens do artigo 192, incio II, da mesma Lei. (Processo nº 23074.003597/95-75).</p><p>Nº 1.679 - Tornar sem efeito a Portaria GR/SRH/Nº. 1.381, de 14.12.2009, publicada no DOU de 18.12.2009, que alterou a Portaria R/SRH/Nº 525 de 13.05.99, publicada no DOU de 25.05.99, que concedeu aposentadoria ao servidor FERNANDO MARTINS DA SILVA, SIAPE 332.012, no cargo de Professor Adjunto III - T 20, do Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, para modificar os proventos de proporcional para integral, cujo fundamento legal passara a ser de acordo com o artigo 40, item III, letra "a" da Constituição Federal combinado com o artigo 186, item III, letra "a", da Lei nº 8.112/90, e as vantagens do artigo 192, incio I, da mesma Lei. (Processo nº 23074.035604/09-66).</p><p>Nº 1.680 - Tornar sem efeito a Portaria GR/SRH/Nº. 1.301, de 30.11.2009, publicada no DOU de 02.02.2009, que alterou a Portaria R/SRH/Nº 1220 de 20.10.98, publicada no DOU de 02.11.98, que concedeu aposentadoria ao servidor JOSÉ MARIA DE LIMA FILHO, SIAPE 330.875, no cargo de Professor Adjunto IV - DE, do Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, para modificar os proventos de proporcional para integral, cujo fundamento legal passara a ser de acordo com o artigo 40, item III, letra "a" da Constituição Federal combinado com o artigo 186, item III, letra "a", da Lei nº 8.112/90, e as vantagens do artigo 192, incio I, da mesma Lei. (Processo nº 23074.014079/98-75 e anexo 23074.033733/09-38).</p><p>Nº 1.794 - I - Nomear em caráter efetivo, nos termos do Artigo 9º da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei nº. 12.772, de 28 de dezembro de 2012, DIEGO PINHEIRO FERNANDES, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto - A, Nível I, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, no Departamento de Filosofia do Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes, candidato (a) aprovado (a) em Concurso Público para o Quadro de Pessoal da Universidade Federal da Paraíba, aberto pelo Edital nº. 8, de 14/03/2019, publicado no DOU em 15/03/2019, cujo resultado foi homologado pelo Edital nº. 3, de 04/09/2019, publicado no DOU em 05/09/2019, código de vaga nº. 0254483, autorizado pelo Decreto nº. 7.485, de 18/05/2011, publicado no DOU de 19/05/2011 (Processo nº: 23074.063165/2019-42).</p><p>Nº 1.816 - I - Nomear em caráter efetivo, nos termos do Artigo 9º da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei nº. 12.772, de 28 de dezembro de 2012, ALEXANDRE LEMOS DE BARROS MOREIRA FILHO, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto - A, Nível I, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, no Departamento de Ciência Animal do Centro de Ciências Humanas, Sociais e Agrárias, candidato (a) aprovado (a) em Concurso Público para o Quadro de Pessoal da Universidade Federal da Paraíba, aberto pelo Edital nº. 46, de 30/05/2019, publicado no DOU em 31/05/2019, retificado no DOU nº 113, de 13/06/2019, Seção 3, página 56, cujo resultado foi homologado pelo Edital nº. 11, de 26/09/2019, publicado no DOU em 27/09/2019, código de vaga nº. 0260743, autorizado pelo Decreto nº. 7.485, de 18/05/2011, publicado no DOU de 19/05/2011 (Processo nº: 23074.067157/2019-75).</p><p>Nº 1.817 - I - Nomear em caráter efetivo, nos termos do Artigo 9º da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei nº. 12.772, de 28 de dezembro de 2012, DIEGO SILVA BATISTA, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto - A, Nível I, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, no Departamento de Agricultura do Centro de Ciências Humanas, Sociais e Agrárias, candidato (a) aprovado (a) em Concurso Público para o Quadro de Pessoal da Universidade Federal da Paraíba, aberto pelo Edital nº. 46, de 30/05/2019, publicado no DOU em 31/05/2019, retificado no DOU nº 113, de 13/06/2019, Seção 3, página 56, cujo resultado foi homologado pelo Edital nº. 10, de 26/09/2019, publicado no DOU em 27/09/2019, código de vaga nº. 0297389, autorizado pelo Decreto nº. 7.485, de 18/05/2011, publicado no DOU de 19/05/2011 (Processo nº: 23074.068383/2019-73).</p><p>Nº 1.819 - I - Nomear em caráter efetivo, nos termos do Artigo 9º da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei nº. 12.772, de 28 de dezembro de 2012, JOÃO FELIPE BEZERRA, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe DI, Nível 1, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, na Escola Técnica de Saúde do Centro de Ciências da Saúde, candidato (a) aprovado (a) em Concurso Público para o Quadro de Pessoal da Universidade Federal da Paraíba, aberto pelo Edital nº. 13, de 06/03/2018, publicado no DOU em 07/03/2018, cujo resultado foi homologado pelo Edital nº. 5, de 24/09/2019, publicado no DOU em 26/09/2019, código de vaga nº 0214671, autorizado pelo Decreto nº. 8.260 de 29/05/2014, publicado no DOU de 30/05/2014 (Processo nº: 23074.069076/2019-18).</p><p>II - A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados a partir da data da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>