<xml><article id="11942823" name="Portaria 224" idOficio="5611169" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/11/2019" artClass="00018:00028:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Superintendência Regional no Ceará" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="227" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12215653">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 224, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 224, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>Subdelega competências de autoridade de trânsito ao Chefe do Setor de Segurança Viária da Superintendência de Polícia Rodoviária Federal no Ceará - SSV-CE.O superintendente da PolÍcia Rodoviária Federal NO CEARÁ, nomeado pela Portaria nº 877, de 27 de março de 2019, do Senhor Secretário-Executivo Adjunto do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 60, Seção 2, de 28 de março de 2019, no uso das atribuições conferidas pelo art. 118 do Regimento Interno da Polícia Rodoviária Federal, aprovado pela Portaria nº 224, de 5 de dezembro de 2018, do Senhor Ministro de Estado da Segurança Pública, publicada no Diário Oficial da União nº 234, Seção I, em 6 de dezembro de 2018, resolve: Art. 1º. Subdelegar competência ao Chefe do Setor de Segurança Viária para, no âmbito da Superintendência Regional de Polícia Rodoviária Federal no Ceará, e de acordo com o contido na Lei nº 9.503/97 exercer as atribuições de autoridade de trânsito, especificamente para: I - aplicação de penalidades administrativas por infração de trânsito; II - desvinculação de multas de trânsito e transferência de responsabilidade pelo cometimento da infração; III - decisão em processos administrativos de infrações de trânsito; IV - decisões acerca de restituição de valores provenientes de multas pagas; V - promover o cancelamento de ofício de autos de infração quando verificada sua inconsistência ou irregularidade, duplicidade de autuação, ocorrência de decadência ou prescrição, ou diante de situações amparadas pelo art. 29, VII, do Código de Trânsito Brasileiro, ou circunstâncias outras que imponham o reconhecimento de sua nulidade, bem como dos casos decorrentes de decisão judicial, de CADA e de JARI; VI - adotar todas medidas necessárias ao cumprimento das decisões proferidas pelas CADA`s, JARI`s ou pelo CONTRAN - Conselho Nacional de Trânsito; e VII - confeccionar, subscrever e fazer expedir atos de comunicação, inclusive ofícios, intimações e notificações nos processos administrativos relativos à competência ora subdelegada. Art. 2º. Ficam convalidados os atos praticados pelo Chefe do Núcleo de Normas de Trânsito e Transporte e Gestão de Multas da Superintendência de Polícia Rodoviária Federal no Ceará até a data de entrada em vigor desta Portaria. Art. 3º. Fica revogada a Portaria nº 178/ 2019/SRPRF-CE, de 07 de maio de 2019, publicada no DOU nº 91, Seção 2, de 14 de maio de 2019. Art. 4º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Maykel Bruno Rosal Lopes</p><p class="cargo">Superintendente no Ceará</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>