<xml><article id="11801246" name="AFASTAMENTO DO PAS EM 12.11.2019" idOficio="5598056" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="13/11/2019" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="220" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12192495">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 12 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 12 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n° 404/2009, publicada no DOU de 07/05/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o afastamento a seguir:</p><p>JEAN CLAUDE LUCIEN MIROIR, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, no período de 01/03/2020 a 01/06/2020 (incluindo trânsito), para realizar pesquisa/grupo formal de estudos, na França, com ônus limitado, processo nº 23106.083049/2019-25, correspondente a licença capacitação.</p><p>THAIS DE MENDONÇA JORGE, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, no período de 01/03/2020 a 31/05/2020 (incluindo trânsito), para concluir pesquisa de pós-doutorado, em Portugal, com ônus limitado, processo nº 23106.090708/2019-80, correspondente a licença capacitação.</p><p>NIVALDA ASSUNÇÃO DE ARAÚJO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, no período de 09/03/2020 a 06/06/2020 (incluindo trânsito), para realizar pesquisa artística prática/teórica na East Stroudsburg University, nos EUA, com ônus limitado, processo nº 23106.112440/2019-44, correspondente a licença capacitação.</p><p>JORGE LUIS LOPES ZEREDO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, no período de 07/05/2020 a 04/08/2020 (incluindo trânsito), para realizar pesquisa na University of Cambridge, na Inglaterra, com ônus limitado, processo nº 23106.083335/2019-91, correspondente a licença capacitação.</p><p>RUDI HENRI VAN ELS, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do Open Campus Lecture Series "Sustainability of the Guiana Shield" , no período de 28/11/2019 a 01/12/2019 (incluindo trânsito), em Paramaribo - Suriname, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.139259/2019-85.</p><p>DIEGO MARQUES FERREIRA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar da visita científica ao Department of Mathematics of Faculty of Science of University Hradec Kralove, no período de 27/11/2019 a 06/12/2019 (incluindo trânsito), em Hradec Králové / República Tcheca, com ônus da UnB. Proc.Eletrônico 23106.139274/2019-23.</p><p>GLAUCE MARIA MARTINS DA SILVA, Revisora de Textos, na Universidade de Brasília, para visita à Subsecretaría de Relaciones Interinstitucionales no âmbito do Programa ESCALA Gestores, no período de 07/03/2020 a 14/03/2020 (incluindo trânsito), em San Luis, Argentina, com ônus da UnB. Proc.Eletrônico 23106.139447/2019-11.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>