<xml><article id="11802866" name="2019 - SE - 1811-1824-1826-1828 " idOficio="5598146" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/11/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="220" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12192920">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo inciso XXVI do art. 1º da Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública; e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda, pelo art. 2° da Lei n° 9.007, de 17 de março de 1995, e nas demais informações que constam do Processo nº 08620.010630/2019-15, resolve:</p><p>Nº 1811 - Art. 1º Efetivar a requisição da servidora ANDRÉA MARTUCELLI MAGALHAES PAZ, matrícula SIAPE nº 1817376, Auxiliar em Indigenismo pertencente ao Quadro de Pessoal da Fundação Nacional do Índio, para exercício junto à Presidência da República.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou pelo salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo inciso XXVI do art. 1º da Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública; e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e demais informações que constam do Processo nº 08620.010753/2019-56, resolve:</p><p>Nº 1824 - Art. 1º Ceder a servidora GLÉCIA DE JESUS TOLENTINO E SILVA, matrícula SIAPE nº 2582572, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Pasta, para exercício junto à Fundação Nacional do Índio.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso IV do art. 2º da Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 1826 - Exonerar ROBERTA MUNIZ HADDAD OKADA do cargo de Coordenador de Delimitação e Análise da Coordenação-Geral de Identificação e Delimitação da Diretoria de Proteção Territorial da Fundação Nacional do Índio, código DAS 101.3.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo inciso XXVI, do art. 1º, da Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública; e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda, pelo art. 2° da Lei n° 9.007, de 17 de março de 1995, e nas demais informações que constam do Processo nº 08000.013923/2019-51, resolve:</p><p>Nº 1828 - Art. 1º Efetivar a requisição da servidora ROSSANA GLEUCY DE AVILA CHAGAS E CARVALHO, matrícula SIAPE nº 1224477, Agente de Polícia Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Federal, para exercício junto ao Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou pelo salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">LUIZ PONTEL DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>