<xml><article id="11664507" name="05.11" idOficio="5585167" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="06/11/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12168869">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despacho de 5 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Despacho de 5 de novembro de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Santa Catarina, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, AUTORIZA o afastamento do país de:</p><p>IVAN HELMUTH BECHTOLD, SIAPE 1509166, Professor, lotado no Departamento de Física, para participar de System Figuration European-Japanese Workshop 2019, Reunião e ministrar seminário, em Zabrze e Gliwice, Polônia, de 07/11/2019 a 20/11/2019, com ônus CAPES/PROAP e FAPESC. (Processo 23080.071281/2019-56);</p><p>JANE DA SILVA, SIAPE 2224909, ocupante do cargo de Médico, lotada no HU, para participar de "Summit AD GEM", em Barcelona, Espanha, de 09/11/2019 a 11/11/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.060432/2019-41);</p><p>JOAO BORGES LAURINDO, SIAPE 1158920, Professor, lotado no Departamento de Engenharia Química e de Alimentos, para Reunião, em Nantes, França, apresentação de trabalho em 33rd EFFoST Internacional Conference, em Amsterdã, Holanda, e Visita (no âmbito do Projeto CAPES/PRINT), em Cambridge, Inglaterra, de 05/11/2019 a 20/11/2019, com ônus CAPES/PRINT. (Solicitação 073884/2019);</p><p>LUIZ CARLOS DE CARVALHO JUNIOR, SIAPE 1159056, Professor, lotado no Departamento de Economia e Relações Internacionais, para participar de apresentação de trabalho na XI Jornadas Interdisciplinarias de estúdios agrários e agroindustriales, em Buenos Aires, Argentina, de 05/11/2019 a 07/11/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.066045/2019-18);</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>No Despacho de Afastamento do País, publicado no DOU n.º 212, de 01/11/2019, Seção 2, página 69, de CRISTIANE DERANI, onde se lê "com ônus limitado", leia-se: " com ônus UFSC". (Processo 23080.073238/2019-25).</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>