<xml><article id="12032154" name="portariasdeaposentadorianovembro" idOficio="5614988" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/11/2019" artClass="00024:00002:00028:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Piauí/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12222780">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 18 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 18 de novembro de 2019</p><p>O Chefe do Serviço de Gestão Administrativa da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Piauí, no uso das atribuições que lhe foram conferidas, na forma da Portaria nº 429, de 10/02/2017, publicada no DOU nº 31, Seção 2, de 13/02/2017, resolve:</p><p>Nº 331- Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) CICERO OLIVEIRA LIMA, matrícula SIAPE 468809, ocupante do cargo de LABORATORISTA, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.(Processo Nº 25015.001399/2019-26)</p><p>Nº 332 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) MARIA EDITH BELEZA QUEIROZ SILVA, matrícula SIAPE nº 0473120, ocupante do cargo de VISITADOR SANITARIO, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.(Processo Nº 25015.001403/2019-56)</p><p>Nº 333 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) FRANCISCO DE LIRA VIANA, matrícula SIAPE nº 0492497, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.</p><p>(Processo Nº 25015.001406/2019-90)</p><p>Nº 334 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) FRANCISCA MARIA DE OLIVEIRA PEREIRA, matrícula SIAPE 0468802, ocupante do cargo de VISITADOR SANITARIO, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.(Processo Nº 25015.001404/2019-09)</p><p>Nº 335 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) FRANCISCO DE ASSIS CARVALHO, matrícula SIAPE 492864, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.(Processo Nº 250145.001417/2019-70)</p><p>Nº 342 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) LEONARDO PINHEIRO MENDES, matrícula SIAPE 492870, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.(Processo Nº 25015.001674/2019-10)</p><p>Nº 343 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) REINALDO DANTAS CAMPOS VERDE, matrícula SIAPE 492966, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.(Processo Nº 25015.001675/2019-56)</p><p class="assina">NIELTHON DIOGO MACHADO COÊLHO MODESTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>