<xml><article id="11822148" name="Port 10425 a 10427-DONIz" idOficio="5599862" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/11/2019" artClass="00013:00002:00072:00002:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência de Administração em São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="221" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12196007">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS  DE  13  DE  NOVEMBRO  DE  2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGINAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA EM SÃO PAULO, no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo Artigo 5º, Inciso II da Portaria ME/SE nº 284 de 31.01.2019, publicada no Diário Oficial da União de 01.02.2019 e Portaria SRF nº 1671 de 16.06.2005, publicada no Diário Oficial da União de 20.06.2005, resolve:</p><p>Nº 10.425 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora Sra. MARIA ANGÉLICA FERREIRA DA SILVA, Matriculas SIAPE: 130934 e SIAPECAD: 22044, ocupante do cargo efetivo de Técnico de Assuntos Educacionais, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 e Art. 62-A da Lei 8.112/90, com proventos integrais. Processo nº 16177.720006/2019-33.</p><p>Nº 10.426 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora Sra. JOANILCE GARCIA FERNANDES, Matriculas SIAPE: 900489 e SIAPECAD: 835920, ocupante do cargo efetivo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais. Processo nº 10865.723982/2019-11.</p><p>Nº 10.427 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor Sr. LUIZ ANTONIO DOMINGUES, Matriculas SIAPE: 954219 e SIAPECAD: 877349, ocupante do cargo efetivo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais. Processo nº 10761.720225/2019-46.</p><p class="assina">DONIZETI DE CARVALHO ROSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>