<xml><article id="12048747" name="28-11 Portaria 2577 (Comissão de" idOficio="5621340" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/11/2019" artClass="00044:00184:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Educação Física da 4ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="94" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=94" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12233923">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 2.577, de 19 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 2.577, de 19 de novembro de 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Educação Física da 4ª Região - CREF4/SP, no uso de suas atribuições estatutárias,</p><p>CONSIDERANDO a Comunicação Interna do Departamento Administrativo nº 187/19 relatando ocorrência de colisão do veículo Ford Focus;</p><p>CONSIDERANDO o compromisso de atender aos princípios inerentes à Administração Pública, nos termos do artigo 37 da Constituição Federal, em especial a moralidade administrativa e a impessoalidade;</p><p>CONSIDERANDO o deliberado pela Diretoria do CREF4/SP na data de 18/11/2019;, resolve:</p><p>Artigo 1º. Determinar a instauração de SINDICÂNCIA para apurar a ocorrência com veículo Ford Focus de placa QOM 5116, segundo relato houve colisão na traseira do veículo por outro veículo</p><p>§1º. No caso de confirmação de denúncia, a Comissão Especial de Sindicância deverá aferir a existência de elementos probatórios, apurar a veracidade dos fatos denunciados e propor a abertura de processo administrativo disciplinar.</p><p>§2º. Não havendo a confirmação de denúncia ou não restando configurada irregularidade e consequente infração disciplinar, decorrente dos fatos relatados, a Comissão Especial de Sindicância deverá indicar a providência legal cabível na espécie.</p><p>Artigo 2º. Ficam designados os servidores Elder Sicoli Lopes, William Wagner da Silva e o André Ricardo Braz para constituírem a Comissão Especial de Sindicância.</p><p>Artigo 3º. Determinar a publicação desta Portaria e autuação dos documentos pertinentes e o registro da Sindicância ora instaurada.</p><p>Artigo 4º. A sindicância ora instaurada será processada pela Comissão Especial de Sindicância até o relatório final, com poderes para as decisões que tiverem de ser tomadas no curso do processo, como realização de provas e outras medidas necessárias.</p><p>Artigo 5º. Para o bom cumprimento de suas atribuições, a Comissão terá acesso a toda documentação necessária à elucidação dos fatos, bem como deverá coletar depoimentos e realizar diligências que entender pertinentes, podendo ainda requisitar os serviços dos empregados do CREF4/SP, observado o limite de sua competência.</p><p>Artigo 6º. A Comissão ora constituída, terá o prazo de até 30 (trinta) dias, a partir da data da publicação desta Portaria, para a conclusão do processo e apresentação do relatório final à Diretoria.</p><p>Parágrafo único: O prazo para conclusão dos trabalhos, poderá ser prorrogado por uma única vez, por igual período, mediante pedido fundamentado.</p><p>Artigo 7.º - Esta Portaria entra em vigor nesta data, produzindo efeitos até a data de entrega do relatório final pela Comissão Especial de Sindicância.</p><p class="assina">NELSON LEME DA SILVA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>