<xml><article id="11812186" name="DOU-165-19" idOficio="5598836" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/11/2019" artClass="00016:00078:00296:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-Rio-Grandense/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="221" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12193853">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 12 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 12 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 3.231 - I) Tornar sem efeito a Portaria n.º 3168/2019, publicada no D.O.U de 07/11/2019, Seção 2, página 44, referente à Dispensa de Função da servidora LOURDES HELENA DUMMER VENZKE. II) Tornar sem efeito a Portaria n.º 3169/2019, publicada no D.O.U de 07/11/2019, Seção 2, página 44, referente à Designação de Função da servidora SIMONE TEIXEIRA BARRIOS.</p><p>O reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais, considerando o teor do Processo nº 23704.000444.2019-31, de 07/11/2019; resolve:</p><p>Nº 3.233 - Dispensar o servidor AMILCAR CARDOSO VILACA DE FREITAS, ocupante do cargo de Professor EBTT, do Quadro de Pessoal desta IFE, da função de Coordenador do Curso Técnico em Administração (FCC), do Departamento de Ensino, Pesquisa e Extensão, câmpus Lajeado, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense.</p><p>O reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais, considerando o teor do Processo nº 23704.000465.2019-57, de 11/11/2019; considerando, ainda, o disposto no §4.º do art. 15, da Lei n.º 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 3.234 - Designar o servidor AMILCAR CARDOSO VILACA DE FREITAS, ocupante do cargo de Professor EBTT, do Quadro de Pessoal desta IFE, para exercer a função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Processos Gerenciais (FCC), do Departamento de Ensino, Pesquisa e Extensão, câmpus Lajeado, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense.</p><p class="assina">FLAVIO LUIS BARBOSA NUNES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>