<xml><article id="11955902" name="DOU MAPA - Bruno Scalon e outros" idOficio="5612559" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="25/11/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="227" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12218381">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 21 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 21 de novembro de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 185, de 11 de setembro de 2019, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995 autoriza BRUNO SCALON CORDEIRO, Diretor Executivo de Operações e Abastecimento, lotado na Companhia Nacional de Abastecimento - CONAB, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de apresentar e discutir no Seminário Internacional "Fortalecimento de Almacenamiento a Pequena y Mediana Escala em el Centro-Sur de México" a experiência do governo brasileiro em suas ações para o fortalecimento do armazenamento de grãos, no território nacional, em Cidade do México, Estados Unidos Mexicano, no período de 2 a 5.12.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.084162/2019-81)</p><p>Autoriza ELINDINAUVA ANTONIA DO NASCIMENTO, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na Superintendência Federal de Agricultura - SFA/RR, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de compor delegação brasileira que irá promover a capacitação relacionada ao projeto de cooperação conduzido pela ABC/MRE para apoio ao controle e à erradicação da mosca da carambola, em Lethem, República Cooperativista da Guiana, no período de 2 a 11.12.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.081370/2019-28)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Estadual Agropecuário GUILHERME SILVA RODRIGUES, da Agência de Defesa Agropecuária do Estado de Roraima - ADERR, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de compor delegação brasileira que irá promover a capacitação relacionada ao projeto de cooperação conduzido pela ABC/MRE para apoio ao controle e à erradicação da mosca da carambola, em Lethem, República Cooperativista da Guiana, no período de 2 a 11.12.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.081896/2019-16)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário IZABELA MENDES CARVALHO, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de realizar Missão para Auditar o Sistema de Mitigação de Risco (SMR) para a exportação de uva do Chile ao Brasil, em Santiago, República do Chile, no período de 30.11 a 7.12.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.081282/2019-26)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário DÉBORA MARIA CRUZ RODRIGUES, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de realizar Missão para Auditar o Sistema de Mitigação de Risco (SMR) para a exportação de uva do Chile ao Brasil, em Santiago, República do Chile, no período de 30.11 a 7.12.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.081282/2019-26)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário TIAGO RODRIGO LOHMANN, da Agência de Defesa Agropecuária do Estado de Roraima - ADERR, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de realizar Missão para Auditar o Sistema de Mitigação de Risco (SMR) para a exportação de uva do Chile ao Brasil, em Santiago, República do Chile, no período de 30.11 a 7.12.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.081282/2019-26)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário FABRICIO DELGADO VIDAL, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da 4ª Regional do VIGIAGRO em reunião técnica do GPE-PPA GF TADs das Américas, em seuimento à 10ª Reunião do Comitê Diretivo Regional do Marco Mundial para o Controle Progressivo das Doenças Transfronteiriças dos Animais (GF-TADs), em Bogotá, República da Colômbia, no período de 2 a 5.12.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.082294/2019-78)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário CARLOS GOULART, Diretor do Departamento de Sanidade Vegetal e Insumos Agrícolas - DSV, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da IL a CSS &amp; Seed Expo 2019 para discutir de implantação da NIMF38 entre Brasil e Estados Unidos, em Chicago, Estados Unidos da América, no período de 8 a 14.12.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.080506/2019-82)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Estadual Agropecuário MARCELO AUGUSTO PARISI, do Quadro Permanente deste Ministério, exercendo a função de Diretor de Defesa Vegetal da Agência de Defesa Agropecuária do Estado de Roraima - ADERR, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de compor delegação brasileira que irá promover a capacitação relacionada ao projeto de cooperação conduzido pela ABC/MRE para apoio ao controle e à erradicação da mosca da carambola, em Lethem, República Cooperativista da Guiana, no período de 2 a 11.12.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.081938/2019-19)</p><p>Altera o período de afastamento do país, do Coordenador de Planejamento Estratégico PAULO EDUARDO DE MELO, Empregado da EMBRAPA à disposição deste Ministério, lotado no Gabinete da Ministra - GM, de 16 a 23.11.2019 para 19 a 23.11.2019, publicado no DOU de 21.11.2019, Seção 2, Página 3. (Processo n° 21000.081270/2019-00)</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>