<xml><article id="11955081" name="portarias 424 a de 22.11.2019" idOficio="5612512" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/11/2019" artClass="00016:00102:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Oeste da Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="227" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12218260">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO OESTE DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 424- RETIFICAR a Portaria 312/2019, de 21 de outubro de 2019, onde se lê:</p><p>"DESIGNAR, a partir de 22/10/2019, FELIPPE CARDOSO MONTINO, Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 3096983, para exercer a função de Gestor do Núcleo de Análise, Registro e Publicação Acadêmica, código FG-02, vinculado à Secretaria Acadêmica desta Universidade. "</p><p>Leia-se:</p><p>"DESIGNAR, a partir de 22/10/2019, FELIPPE CARDOSO MONTINO, Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 3096983, para exercer a função de Gestor do Núcleo de Análise, Registro e Publicação Acadêmica, código FG-02, vinculado à Coordenadoria de Controle e Registros Acadêmicos da Secretaria Acadêmica desta Universidade."</p><p>Nº 425- RETIFICAR a Portaria 313/2019, de 21 de outubro de 2019, onde se lê:</p><p>"DESIGNAR, a partir de 22/10/2019, TATIANE NOGUEIRA RODRIGUES, Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 3096711, para exercer a função de Gestora do Núcleo de Integralização Curricular, código FG-02, vinculado à Secretaria Acadêmica desta Universidade. "</p><p>Leia-se:</p><p>"DESIGNAR, a partir de 22/10/2019, TATIANE NOGUEIRA RODRIGUES, Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 3096711, para exercer a função de Gestora do Núcleo de Integralização Curricular, código FG-02, vinculado à Coordenadoria de Registro e Emissão de Documentos da Secretaria Acadêmica desta Universidade.</p><p class="assina">Jacques Antonio de Miranda</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>