<xml><article id="11764934" name="PORTARIA 380 GAB-PE" idOficio="5594917" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/11/2019" artClass="00018:00028:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Superintendência Regional em Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12186313">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 380, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 380, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL EM PERNAMBUCO - SRPRF-PE, DO DEPARTAMENTO DE POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL / MSP, nomeado através da Portaria MSP n.º 384, de 11 de julho de 2018, publicada no D.O.U. n.º 134 em 13 de julho de 2018, no uso de suas atribuições conferidas pelos incisos I, X e XI, do art. 118 do Regimento Interno do Departamento de Polícia Rodoviária Federal, anexo à Portaria MSP n.º 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União 234 de 06 de dezembro de 2018; resolve:</p><p>Art. 1º - Subdelegar competência ao Chefe do Setor de Segurança Viária para, no âmbito da Superintendência Regional de Polícia Rodoviária Federal no Estado de Pernambuco, e de acordo com o contido na Lei nº 9.503/97, exercer as atribuições de autoridade de trânsito, especificamente para aplicação de penalidades administrativas por infração de trânsito, desvinculação de multas de trânsito e transferência de responsabilidade pelo cometimento da infração, decisão em processos administrativos de infrações de trânsito, decisões acerca de restituição de valores provenientes de multas pagas, promover o cancelamento de ofício de autos de infração quando verificada sua inconsistência ou irregularidade, duplicidade de autuação, ocorrência de decadência ou prescrição, ou diante de situações amparadas pelo art. 29, VII, do Código de Trânsito Brasileiro, ou circunstâncias outras que imponham o reconhecimento de sua nulidade, bem como dos casos decorrentes de decisão judicial, de CADA e de JARI. Além de adotar todas medidas necessárias ao cumprimento das decisões proferidas pelas CADA's, JARI´s - Juntas Administrativas de Recursos de Infrações ou pelo CONTRAN - Conselho Nacional de Trânsito, confeccionar, subscrever e fazer expedir atos de comunicação, inclusive ofícios, intimações e notificações nos processos administrativos relativos à competência ora subdelegada.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria Revoga a PORTARIA Nº 57/2018/GAB-PE, DE 09 DE ABRIL DE 2018, Publicada no Diário Oficial - Seção 2, 20/04/2018.</p><p>Art. 3º - Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE RODRIGUES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>