<xml><article id="11725359" name="488" idOficio="5591537" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/11/2019" artClass="00016:00066:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12180042">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Ofício nº 323/2019/PROEN/IFPI, de 22/10/2019, resolve:</p><p>Nº 3.700 - Nomear ORIDEIA DE SOUSA LIMA, Diretora de Políticas Pedagógicas da Pró-Reitoria de Ensino, Código CD-4, Matrícula SIAPE nº 1561919, para responder, cumulativamente, pela Pró-Reitoria de Ensino, Código CD-2, no período de 04/11 a 06/11/2019, em virtude do afastamento de sua titular, Laura Maria Andrade de Sousa, para participar do Fórum de Pró-Reitores de Graduação, em Florianópolis-SC, no período mencionado.</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO nº 372/2019/DG/CTZS/IFPI, de 29/10/2019, resolve:</p><p>Nº 3.702 - Nomear NARA NEIDE LUCAS DOS SANTOS, Diretora de Ensino do Campus Teresina Zona Sul, Código CD-3, Matrícula SIAPE nº 1737554, para responder, cumulativamente, pelo cargo de Diretor-Geral do Campus Teresina Zona Sul, Código CD-2, no período de 04/11 a 09/11/2019, em virtude do afastamento de sua titular, Francisca Assunção Almeida, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 479/2019/REITORIA/IFPI, de 17/09/2019, resolve:</p><p>Nº 3.705 - Dispensar a servidora RIVANDA MARTA ARAÚJO DE MEDEIROS, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D III, Nível 4, Matrícula SIAPE nº 2187070, CPF nº 350.134.863-00, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Teresina Zona Sul, da função de Assessora de Relações Internacionais, Código FG-1, junto à Diretoria de Relações Internacionais, para a qual foi designada através da Portaria nº 2.254, de 18/09/2017, publicada no DOU de 19/09/2017.</p><p>Nº 3.706 - Designar o servidor ISRAEL ALVES CORREA NOLÊTO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D III, Nível 3, Matrícula SIAPE nº 1793473, CPF nº 002.893.893-30, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Campo Maior, para a função de Assessor de Relações Internacionais, Código FG-1, junto à Diretoria de Relações Internacionais.</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 379/2019/DG/CATZS/IFPI, de 01/11/2019, resolve:</p><p>Nº 3.707 - Dispensar a servidora ELAINE CRISTINA OSÓRIO ROCHA, Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, CPF nº 913.009.323-68, Matrícula SIAPE nº 1808160, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Teresina Zona Sul, da função de Coordenadora de Logística e Manutenção, Código FG-2, para a qual foi designada através da Portaria nº 3.257, de 25/09/2019, publicada no DOU de 27/09/2019.</p><p>Nº 3.708 - Designar o servidor FRANCISCO DE ASSIS DIAS DE OLIVEIRA, Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, CPF nº 028.152.167-01, Matrícula SIAPE nº 1867745, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Teresina Zona Sul, para exercer a função de Coordenador de Logística e Manutenção, Código FG-2, do referido campus.</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Processo nº 23055.001870/2019-84, resolve:</p><p>Nº 3.710 - Art.1º - Exonerar, a pedido, a partir de 14/10/2019, o servidor ALMEIDA JÚNIOR DE ALENCAR BISPO, Matrícula SIAPE nº 1318248, ocupante do cargo de Tradutor Intérprete de Linguagem de Sinais, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação II, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Teresina Central, de acordo com o art. 34 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990.</p><p>Art. 2º - Declarar vago o respectivo cargo.</p><p class="assina">DIVAMÉLIA DE OLIVEIRA BEZERRA GOMES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>