<xml><article id="11771869" name="PORTARIAS-11-NOVEMBRO" idOficio="5595465" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/11/2019" artClass="00016:00141:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Pampa" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12187805">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PAMPA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO os termos da Lei nº 11.091, de 12 de janeiro de 2005, o que consta no Decreto nº 7.232 de 19/07/2010, publicado no DOU de 20/07/2010, os termos do Processo nº 23100.003087/2016-10, resolve:</p><p>Nº 2042 - Nomear, em caráter efetivo, para o Cargo de Bibliotecário/Documentalista, Nível/Padrão E-101, no regime de 40 horas semanais e lotação nesta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei nº. 8.112, de 11.12.90, MARCIA ANDREIA DIAS ORTIZ, habilitada em Concurso Público conforme Edital nº 119 de 05/05/2016, publicado no DOU de 10/05/2016, homologado através do Edital nº 306 de 26/10/2016, publicado no DOU de 28/10/2016, no código de vaga nº 671556 decorrente da redistribuição de Leonardo Rosa Paixão.</p><p>Considerando o disposto no artigo 95 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no artigo 2º do Decreto nº 1.387, de 07 de fevereiro de 1995, na Portaria/MEC nº 404, de 23 de abril de 2009, que dispõe sobre afastamento do país de servidores civis da Administração Pública Federal, e os termos do Processo protocolado sob o nº 23100.020671/2019-82, resolve:</p><p>Nº 2.043 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor RENATO JOSE DA COSTA, SIAPE 1811886, no período de 13/12/2019 a 16/03/2020, inclusive trânsito, para participação no Curso de Capacitação em Idioma Farsi, na Al Zahra University, em Teerã, no Irã.</p><p class="assina">Marco Antonio Fontoura Hansen</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>