<xml><article id="11605433" name="ports" idOficio="5579920" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/11/2019" artClass="00016:00139:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="73" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=73" editionNumber="212" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12159586">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº  1.662, de   25 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 1.662, de 25 de outubro de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I a IV do art. 6º da Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, e considerando o contido no Processo n.º 23104.036302/2019-71, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária a IVALDETE CORDEIRO COSTA, matrícula Siape nº 1145191, código de vaga nº 746105, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe C, Nível de Capacitação 2, Padrão 15, com proventos integrais e quatro por cento de anuênio.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p class="identifica">PORTARIA nº 1.663, de 28 de outubro de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I, II e III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, e considerando o contido no Processo nº 23104.034048/2019-77 , resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária à LAUDELINA DE JESUS SILVA, matrícula Siape nº 0431988, código de vaga nº 340286, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Classe D, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, com proventos integrais e vinte e um por cento de anuênio.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p class="identifica">PORTARIAs de 30 de outubro de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, e tendo em vista o disposto na Resolução nº 99, CD, de 4 de setembro de 2018, e considerando o contido no Processo nº 23104.037574/2019-99, resolve:</p><p>Nº 1.675 - Autorizar o afastamento da Servidora YNES DA SILVA FELIX, matrícula Siape nº 2348301, lotada na Faculdade de Direito, para participar do evento "VII Giornate Della Cattedra Unesco Su Diritti e Doveri Tra Etica e Mercato" em Camerino, Itália, no período de 17 a 23 de novembro de 2019, com trânsito incluso e ônus limitado para a UFMS, sem prejuízo de suas atividades didáticas.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no § 1º do art. 186 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com inciso I do § 1º do art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, e considerando o contido no Processo nº 23104.034596/2019-05, resolve:</p><p>Nº 1.676 - Aposentar a Servidora SONIA TIEMI YANAI KAYANO, matrícula Siape nº 1448444, código de vaga nº 771826, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Nutricionista-habilitação, Classe E, Nível de Capacitação 2, Padrão 10, com proventos integrais calculados nos termos do art. 1º da Lei nº 10.887, de 12 de junho de 2004, e do § 21 do art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no inciso I do § 1º do art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com o § 1º do art. 186 da Lei nº 8112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o contido no Processo nº 23104.034592/2019-19, resolve:</p><p>Nº 1.677 - Aposentar a Servidora CELI ELEODORA MACHADO, matrícula Siape nº 1202827, código de vaga nº 684767, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório Área, Classe D, Nível de Capacitação 3, Padrão 14, com proventos integrais, calculados nos termos art. 6-A da Emenda Constitucional nº 41/2003, incluído pela Emenda Constitucional nº 70, de 29 de março de 2012 e § 21 da Constituição Federal, incluído pela Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005 e dois por cento de anuênio.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, e tendo em vista o disposto na Resolução nº 99, CD, de 4 de setembro de 2018, e considerando o contido no Processo nº 23104.035655/2019-54, resolve:</p><p>Nº 1.678 - Autorizar o afastamento da Servidora PAULA DE MELO RODRIGUES, matrícula Siape nº 1061124, lotada na Faculdade de Engenharias, Arquitetura e Urbanismo e Geografia, para participar do evento "White Label World Expo" em Londres, Reino Unido, no período de 25 a 30 de novembro de 2019, com trânsito incluso e ônus limitado para a UFMS, sem prejuízo de suas atividades didáticas.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, e tendo em vista o disposto na Resolução nº 99, CD, de 4 de setembro de 2018, e considerando o contido no Processo nº 23104.027166/2019-29, resolve:</p><p>Nº 1.679 - Autorizar o afastamento do Servidor LUIZ GUSTAVO RODRIGUES OLIVEIRA SANTOS, matrícula Siape nº 2142542, lotado no Instituto de Biociências, para realização de Estágio Pós-doutoral, vinculado ao Programa de Pós-graduação em Disease Ecology da Universidade de Minnesota, em Saint Paul, Minnesota, Estados unidos da América, no período de 17 de dezembro de 2019 a 17 de dezembro de 2020, com trânsito incluso e ônus limitado para a UFMS, sem prejuízo de suas atividades didáticas, conforme Plano de Redistribuição de Atividades Didáticas aprovado pela Unidade.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, e tendo em vista o disposto na Resolução nº 99, CD, de 4 de setembro de 2018, e considerando o contido no Processo nº 23104.037383/2019-27, resolve:</p><p>Nº 1.680 - Autorizar o afastamento do Servidor MARCELO FERNANDES PEREIRA, matrícula Siape nº 1480811, lotado no Gabinete da Pró-Reitoria de Extensão, Cultura e Esporte, para participar do "II Seminário Internacional de Música" em Coronel Oviedo, Paraguai, no período de 1º a 3 de novembro de 2019, com trânsito incluso e ônus limitado para a UFMS, sem prejuízo de suas atividades didáticas.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, e tendo em vista o disposto na Resolução nº 99, CD, de 4 de setembro de 2018, e considerando o contido no Processo nº 23104.037407/2019-48, resolve:</p><p>Nº 1.681 - Autorizar o afastamento do Servidor FERNANDO LOPES NOGUEIRA, matrícula Siape nº 1675222, lotado na Ouvidoria, para participar do evento "La tutela multilivello dei diritti in Europa" em Camerino, Itália, no período de 15 a 23 de novembro de 2019, com trânsito incluso e ônus limitado para a UFMS, sem prejuízo de suas atividades didáticas.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>