<xml><article id="11891839" name="Incon - PT FCRB 99-2019 - Meta I" idOficio="5605791" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/11/2019" artClass="00025:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Fundação Casa de Rui Barbosa" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="225" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12206075">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 99, DE 21 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 99, DE 21 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO SUBSTITUTO DA FUNDAÇÃO CASA DE RUI BARBOSA, no uso das suas atribuições, e nos termos da Lei nº 4.943, de 6 de abril de 1966 e do Decreto nº 8.987, de 13 de fevereiro de 2017, que aprovou o Estatuto da FCRB, , resolve:</p><p>Art. 1º. Publicar o resultado da meta institucional do 5º ciclo de avaliação de desempenho da Fundação Casa de Rui Barbosa, conforme Anexo I desta Portaria, para o período avaliativo compreendido entre 01/06/2018 e 31/05/2019.</p><p class="assina">RONALDO LEITE PACHECO AMARAL</p><p>Anexo I5º CICLO - FUNDAÇÃO CASA DE RUI BARBOSA</p><p>Meta 1</p><p>Descrição da Metas: Executar, no mínimo, 80% dos limites de empenho autorizados à FCRB pelo Poder Executivo, correspondentes à LOA/2018, até o último dia do exercício.</p><p>Material para Mensuração: Relatório da Divisão de Planejamento e Orçamento, apresentando o percentual atingido até o último dia do exercício de 2018. Fonte: Tesouro Gerencial</p><p>Meta Atingida: &gt; 90 %</p><p>Resultado: Meta alcançada.</p><p>Meta 2</p><p>Descrição da Metas: Executar, no mínimo, 20% dos limites de empenho autorizados à FCRB pelo Poder Executivo, correspondentes à LOA/2019, até 31/5/2019.</p><p>Material para Mensuração: Relatório da Divisão de Planejamento e Orçamento, apresentando o percentual atingido até o dia 31/5/2019. Fonte: Tesouro Gerencial</p><p>Meta Atingida: &gt; 70 %</p><p>Resultado: Meta alcançada.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>