<xml><article id="11792162" name="Portaria 1451, 1452, 1453 (DOU 1" idOficio="5597180" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/11/2019" artClass="00016:00114:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="220" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12190513">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.451 Alterar a Portaria n° 335/2019-GR, de 20/03/2019, publicada no Diário Oficial da União de 21/03/2019, que designou para função o(a) servidor(a) TALITA ROBERTA VASCONCELOS DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1092297, em virtude de mudança de estrutura do NURIC, nos termos a seguir, permanecendo os demais termos inalterados: (Processo UFRPE nº 23082.005389/2019-31)</p><p>Onde se lê:</p><p>[...]</p><p>Designar para exercer a Função (FG-03) de Diretor da Divisão de Projetos e Capitação</p><p>Leia-se:</p><p>[...]</p><p>Designar para exercer a Função (FG-03) de Coordenador da Coordenadoria de Acompanhamento e Fiscalização</p><p>Nº 1.452 Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo Integral de Contribuição, com fundamento no art. 3º da E.C. nº 47/2005. A aposentadoria será concedida com proventos correspondentes à última remuneração e com direito à paridade, na forma do art. 7º da E.C. nº 41/2003, a partir da data de publicação do ato concessório no Diário Oficial da União. Seguem informações do(a) servidor(a) em tela:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Servidor(a)</p></td><td><p>EDUARDO LEITE DIAS</p></td></tr><tr><td><p>Nº Matrícula SIAPE</p></td><td><p>0383114</p></td></tr><tr><td><p>Cargo</p></td><td><p>Auxiliar de Agropecuária</p></td></tr><tr><td><p>Código de Vaga</p></td><td><p>296751</p></td></tr><tr><td><p>Lotação</p></td><td><p>Unidade Acadêmica de Serra Talhada - UAST</p></td></tr></table><p>Art. 2º - Declarar a vacância do cargo, na forma do art. 33, VII, da Lei nº. 8.112, de 11/12/1990. (Processo UFRPE nº 23082.022185/2019-64)</p><p>Nº 1.453 Nomear em caráter efetivo, para provimento de cargo de Professor do Magistério Superior, Classe "A", Nível 01, denominação Adjunto A, DENISE GRANATO CHUNG, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, em Regime de 40 horas com Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da aposentadoria de PAULO FERNANDES DE LIMA, conforme Portaria nº 567/2016-GR, de 30/06/2016, publicada no Diário Oficial da União de 01/07/2016, a partir da publicação no Diário Oficial da União. Código da Vaga nº 297527. Lotação no(a) Unidade Acadêmica de Garanhuns - UAG. (Processo UFRPE nº 23082.005533/2019-39)</p><p class="assina">MARIA JOSÉ DE SENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>