<xml><article id="11586756" name="2834, 2835, 2836, 2837 (atos par" idOficio="5576186" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="01/11/2019" artClass="00043:00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="115" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=115" editionNumber="212" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12153683">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.834,  DE 30 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 2.834, DE 30 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 020001/19-00.13 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a Analista Judiciária, área Apoio Especializado, especialidade Contabilidade, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, ERICA RAMOS DE ALBUQUERQUE, matrícula 8698, da função comissionada de SUPERVISOR II, código STM-FC-05, que exerce junto à Seção de Análise Contábil, da Coordenadoria de Acompanhamento, Avaliação e Orientação, da Secretaria de Controle Interno.</p><p>Art. 2º Designar o Técnico Judiciário, área Apoio Especializado, especialidade Contabilidade, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, PAULO DANIEL ASSIS DE OLIVEIRA, matrícula 9204, para exercer, em decorrência da dispensa de Erica Ramos de Albuquerque, a função comissionada de SUPERVISOR II, código STM-FC-05, junto à Seção de Análise Contábil, da Coordenadoria de Acompanhamento, Avaliação e Orientação, da Secretaria de Controle Interno. Em consequência, fica dispensado da função comissionada de AJUDANTE, código STM-FC-01, que exerce junto à citada Seção.</p><p>Art. 3º Designar a Analista Judiciária, área Apoio Especializado, especialidade Contabilidade, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, JAQUELINE RODRIGUES DE OLIVEIRA, matrícula 1181, para exercer, em decorrência da dispensa de Paulo Daniel Assis de Oliveira, a função comissionada de AJUDANTE, código STM-FC-01, junto à Seção de Análise Contábil, da Coordenadoria de Acompanhamento, Avaliação e Orientação, da Secretaria de Controle Interno.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 2.835, DE 30 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o Processo nº 020964/19-00.01 do Sistema Eletrônico de Informações, e</p><p>Considerando o restabelecimento da cota-parte da pensão militar da Sra. Juliana Carneiro Busse, conforme disposto no Ato 2349/2018 (0927623),</p><p>Considerando o Acórdão proferido em sede de Apelação Cível/Reexame Necessário pela 8ª Turma Especializada do Tribunal Regional Federal da 2ª Região, em 21 de agosto de 2019, nos autos no Processo 0002162-81.2009.4.02.5101, oriundo da 5ª Vara Federal do Rio de Janeiro; resolve:</p><p>Suspender, a contar de 1º de novembro de 2019, o pagamento da cota-parte da pensão percebida pela Sra. JULIANA CARNEIRO BUSSE, com a reserva da cota-parte que lhe é cabível.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 2.836, DE 30 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 021618/19-00.08 do Sistema Eletrônico de Informações, e</p><p>Considerando o contido na Ordem de Serviço nº 60/DIREG (1586638); resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a Analista Judiciária, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, CAROLINA PEREIRA DE ARAUJO, matrícula 8406, da função comissionada de SUPERVISOR II, código STM-FC-05, que exerce junto à Seção de Seleção e Gestão de Desempenho, da Coordenadoria de Gestão de Pessoas, da Diretoria de Pessoal.</p><p>Art. 2º Designar a Analista Judiciária, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, JANAÍNA CASTILHO DE SOUZA, matrícula 8664, para exercer, em decorrência da dispensa de Carolina Pereira de Araujo, a função comissionada de SUPERVISOR II, código STM-FC-05, junto à Seção de Seleção e Gestão de Desempenho, da Coordenadoria de Gestão de Pessoas, da Diretoria de Pessoal.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 2.837, DE 28 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido nos Processos nº 021606/19-00.01 e nº 021618/19-00.08 do Sistema Eletrônico de Informações, e</p><p>Considerando a dispensa da servidora Cybelle Oliveira Soares da Silva da função comissionada de Ajudante, conforme Ato 2799/2019 (1574670),</p><p>Considerando a dispensa de Carolina Pereira de Araujo da função comissionada de Supervisor II, conforme Ato 2836/2019 (1621937);</p><p>Considerando o contido na Ordem de Serviço nº 60/DIREG (1586638); resolve:</p><p>Designar a Analista Judiciária, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, CAROLINA PEREIRA DE ARAUJO, matrícula 8406, para exercer, em decorrência da dispensa de Cybelle Oliveira Soares da Silva, a função comissionada de AJUDANTE, código STM-FC-01, junto ao Núcleo de Gestão Socioambiental, da Assessoria de Gestão Estratégica, do Gabinete da Presidência.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>