<xml><article id="11587636" name="AF2" idOficio="5577453" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/11/2019" artClass="00016:00143:00001:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí/Reitoria/Superintendência de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="212" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12155738">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 31 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 31 de outubro de 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DE RECURSOS HUMANOS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista o disposto no Ato da Reitoria Nº. 194/2013, de 31/01/2013, publicado no DOU de 01.02.2013; , resolve:</p><p>Nº 1.041 - Autorizar a renovação, por até 12 (doze) meses, a partir de 16.11.2019, do Contrato de Trabalho de MARCELA DE PAIVA LAURENTINO, para exercer a função de Professor Substituto, Classe Auxiliar, Nível I, em Regime de Tempo Integral - TI-40 (quarenta) horas semanais, na área de Direito, com lotação no Curso de Ciências Contábeis/Campus Ministro Reis Veloso (considerando o processo nº 23111.051776/2019-78).</p><p>Nº 1.042 - Autorizar a renovação, por até 12 (doze) meses, a partir de 22.10.2019, do Contrato de Trabalho de MARIA IRACEMA BARBOSA MOURA, para exercer a função de Professor Substituto, Classe Auxiliar, Nível I, em Regime de Tempo Integral - TI-40 (quarenta) horas semanais, na área de Estágio Supervisionado em Ensino de Ciências e de Biologia, com lotação no Curso de Ciências Biológicas/Campus Ministro Reis Veloso(considerando o processo nº 23111.051803/2019-28).</p><p>Nº 1.043 - Autorizar a renovação, por até 12 (doze) meses, a partir de 21.09.2019, do Contrato de Trabalho de ANTONIO DE MOURA FÉ, para exercer a função de Professor Substituto, Classe Auxiliar, Nível I, em Regime de Tempo Integral - TI-40 (quarenta) horas semanais, na área de Pedagogia, com lotação na Coordenação do Curso de Pedagogia/Campus Senador Helvídio Nunes de Barros (considerando o processo nº 23111.036192/2019-60).</p><p class="assina">LAURO OLIVEIRA VIANA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>