<xml><article id="11856803" name="DOU2-SGMPFADJ-PGR-2-PT-1048-UNI-" idOficio="5603198" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/11/2019" artClass="00039:00009:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="223" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12201541">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.048, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.048, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL ADJUNTA DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 7º - inciso III, da Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II e 35 - incisos I da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00511503/2019, resolve:</p><p>1. Exonerar HAYANA CEDRO DE JESUS, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 20759, do cargo em comissão de Assessora Nível V, CC-5, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Carlos Frederico Santos.</p><p>2. Nomear POLYANA SAYURI CARVALHO YAZAKI, Bacharela em Direito, para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível IV, CC-4, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Carlos Frederico Santos.</p><p>3. Apostilar a nomeação de ANNE CAROLINE DE FREITAS SILVA, Bacharela em Direito, Requisitada do Tribunal de Justiça do Distrito Federal e Territórios, matrícula nº 29600, do cargo em comissão de Assessora Nível IV, CC-4, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Carlos Frederico Santos, realizada originalmente pela Portaria SG/MPF nº 827, de 22 de agosto de 2017, publicada no DOU de 24 de agosto de 2017, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível V, CC-5, do referido Gabinete.</p><p>ELIANA PERES TORELLY DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>