<xml><article id="11964823" name="PORTARIA N 1442 - PRES DE 19 de " idOficio="5613214" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/11/2019" artClass="00018:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12219378">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.430, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.430, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23/03/2017, combinado com o Decreto nº 7.689, de 02/03/2012, e com a Portaria Casa Civil-PR nº 2.061, de 19 de julho de 2019, e considerando a decisão de 28 maio de 2019, exarada em sentença judicial da 6ª Vara Federal de Florianópolis, no âmbito da Ação Civil Pública tombada sob o nº.5007550- 18.2015.4.04.7200, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar o Artigo 1º da Portaria nº 1119/PRES, de 23 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 24 de setembro de 2019, Seção 2, página 37, excluindo os servidores Ricardo de Campos Leinig, Antropólogo Coordenador, Indigenista Especializado, lotado na Coordenação Regional Litoral Sul, Kaio Domingues Hoffman, Antropólogo Assistente, Indigenista Especializado, lotado na Coordenação Regional Litoral Sul, Juliano Piloto Abelardino da Silva, Ambientalista, Indigenista Especializado, lotado na Coordenação Regional Litoral Sul e João Mitia Antunha Barbosa, Indigenista Especializado, lotado na Coordenação Regional Litoral Sul, do Grupo Técnico (GT) que realizará os estudos de natureza antropológica, etno-histórica, sociológica, jurídica, cartográfica e ambiental necessários à identificação e delimitação da Terra Indígena Cambirela, do Povo Guarani Mbya, localizada no Município de Palhoça, no Estado do Santa Catarina, e incluindo os servidores Joany Marcelo Arantes, Antropólogo Coordenador, Coordenador-Geral de Promoção da Cidadania da Diretoria de Promoção ao Desenvolvimento Sustentável (DPDS) da Funai, Juliana de Aguiar Lengruber, Engenheira Agrônoma, lotada na Ouvidoria da Funai e Gedeon de Carvalho Borges Garcia, Indigenista Especializado, lotado na Coordenação-Geral de Licenciamento Ambiental da Diretoria de Promoção ao Desenvolvimento Sustentável (DPDS) da Funai.</p><p>Art. 2º Retificar a Portaria nº 1119/PRES/2019, de 23 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 24 de setembro de 2019, Seção 2, página 37, de modo que, onde se lê: "Art. 1º ...localizada no Município de Florianópolis...", leia-se: "Art. 1º ...localizada no Município de Palhoça..." e, onde se lê: "Art. 2º ...ao Município de Florianópolis...", leia-se: "...ao Município de Palhoça...".</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO XAVIER DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>