<xml><article id="11623730" name="AFASTAMENTOS EDUARDO E MARCOS" idOficio="5581629" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="04/11/2019" artClass="00013:00050:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12162237">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 1º DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 1º DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL ADJUNTO DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 07 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SEPRT nº 954, de 8 de agosto de 2019, publicada no DOU de 12 de agosto de 2019, autoriza os seguintes afastamentos do País:</p><p>MARCOS MUCENIC, matrícula nº 1501957, Perito Médico Federal, em exercício na Agência da Previdência Social em Porto Alegre, com ônus limitado, no período de 06 a 11 de novembro de 2019, incluído o trânsito, para participar do "The Liver Meeting 2019", promovido pela AMERICAN Association for the Study of Liver, em Boston - USA. (Processo nº 10128.102087/2019-94).</p><p>EDUARDO BASSO, Coordenador-Geral de Relações Internacionais da Subsecretaria de Assuntos Corporativos, no período de 23 a 29 de novembro de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, para participar da Semana Global de Proteção Social da Organização Internacional do Trabalho, em Genebra - Suíça. (Processo nº 19955.100915/2019-81).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>