<xml><article id="12046570" name="Port350-2019-MB" idOficio="5621243" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/11/2019" artClass="00011:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12233737">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 350/MB, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 350/MB, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso VIII do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, combinado com o art. 4º da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, alterada pela Lei Complementar nº 136, de 25 de agosto de 2010, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar no art. 1º da Portaria nº 345/MB, de 18 de dezembro de 2017, publicada no Diário Oficial da União nº 242, de 19 de dezembro de 2017, Seção 2, páginas 7 a 11, atinente à nomeação de Praças para comissões permanentes no exterior, conforme a seguir:</p><p>Onde se lê:</p><p>o SO-BA 86.4041.99 PAULO SÉRGIO CORREIA SALUSTIANO, para exercer a função de Auxiliar do Adido Naval junto à Embaixada do Brasil na Venezuela.</p><p>Leia-se:</p><p>o SO-BA 86.4041.99 PAULO SÉRGIO CORREIA SALUSTIANO, para exercer a função de Auxiliar do Adido Naval junto à Embaixada do Brasil na Venezuela, a partir de 28 de janeiro de 2019; a função de Auxiliar do Adido Naval e Aeronáutico junto à Embaixada do Brasil na Venezuela, a partir de 7 de fevereiro de 2020; e a função de Auxiliar do Adido de Defesa, Naval, do Exército e Aeronáutico junto à Embaixada do Brasil na Venezuela, a partir de 1º de julho de 2020.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">ILQUES BARBOSA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>