<xml><article id="12050175" name="Materia do dia 28.11.2019" idOficio="5621499" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/11/2019" artClass="00016:00105:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12234182">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.853 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) WILSON SERAFIM DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº. 329818, ocupante do cargo de Auxiliar de Laboratório, Nível de Classificação B, Nível de Capacitação 1, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 27%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Hospital Universitário Lauro Wanderley, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.076977/19-58).</p><p>Nº 1.854 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) JOSÉ FLÁVIO MELO DE ARAÚJO, matrícula SIAPE nº. 11015429, ocupante do cargo de Operador de Câmara de Cinema e TV, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 16%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Comunicação, Turismo e Artes, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.077235/19-40).</p><p>Nº 1.855 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) ELIZABET MARIA SPOHR DE MEDEIROS, matrícula SIAPE nº. 1115810, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 3, Padrão de Vencimento 14, com o adicional de tempo de serviço de 05%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação na Superintendência de Tecnologia da Informação, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.077264/19-10).</p><p>Nº 1.856 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) MARIA HELENA VIEIRA LOPES, matrícula SIAPE nº. 1116338, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 15, com o adicional de tempo de serviço de 04%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Hospital Universitário Lauro Wanderley, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.080776/19-55).</p><p>Nº 1.857 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) HERALDO ARCELA DE CARVALHO ROCHA, matrícula SIAPE nº. 2161743, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Doutorado, Classe C - Adjunto Nível 4, Dedicação Exclusiva, com o adicional de tempo de serviço de 00%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Departamento de Medicina Interna, do Centro de Ciências Medicas, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.078842/19-27).</p><p>Nº 1.858 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) MARIÂNI DE OLIVEIRA E SILVA, matrícula SIAPE nº. 334266, ocupante do cargo de Enfermeiro-Area, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 17%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Hospital Universitário Lauro Wanderley, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.078186/19-62).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA DE MELO DINIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>