<xml><article id="11670355" name="pts 1217 a 1226" idOficio="5585986" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/11/2019" artClass="00013:00050:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12170374">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL ADJUNTO DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência subdelegada pela Portaria SEPRT nº 954, de 8 de agosto de 2019, publicada no DOU de 12 de agosto de 2019, com as alterações constantes da Portaria SEPRT nº 1.196, de 30 novembro de 2019, publicada no DOU de 31 de outubro de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.217 - Dispensar, a contar de 11 de outubro de 2019, DANIEL FAGUNDES DA COSTA, matrícula nº 1329884, da Função Gratificada de Chefe de Setor, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho no Amazonas. (Processo nº 13621.100836/2019-66).</p><p>Nº 1.218 - Designar RENISON CARLOS BRILHANTE RIBEIRO, matrícula nº 1112309, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Setor, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho no Amazonas. (Processo nº 13621.100836/2019-66).</p><p>Nº 1.219 - Dispensar, a pedido, DÉLIO JESSÉ ESTEVES SANTOS, matrícula nº 1746167, da Função Gratificada de Gerente Regional do Trabalho em Governador Valadares, código FG-01, da Superintendência Regional do Trabalho em Minas Gerais. (Processo nº 46237.000559/2019-85).</p><p>Nº 1.220 - Designar ELIZANGELA RODRIGUES MORO, matrícula nº 1160145, para exercer a Função Gratificada de Gerente Regional do Trabalho em Governador Valadares, código FG-01, da Superintendência Regional do Trabalho em Minas Gerais. (Processo nº 46237.000559/2019-85).</p><p>Nº 1.221 - Dispensar, a contar de 4 de junho de 2019, ARLENE IGLESIAS MENEZES DA SILVA, matrícula nº 0245626, da Função Gratificada de Chefe da Agência Regional do Trabalho em Ponta Porã, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho no Mato Grosso do Sul. (Processo nº 10170.100375/2019-99).</p><p>Nº 1.222 - Designar MARCELO MENESES ECHEVERRIA DE LIMA, matrícula nº 1700983, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Agência Regional do Trabalho em Ponta Porã, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho no Mato Grosso do Sul. (Processo nº 10170.100375/2019-99).</p><p>Nº 1.223 - Dispensar THIAGO MORAES RASO LEITE SOARES, matrícula nº 1802571, da Função Gratificada de Chefe de Setor, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em Minas Gerais. (Processo nº 47749.000371/2019-20).</p><p>Nº 1.224 - Designar ANA COSTA DA FONSECA, matrícula nº 1802686, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Setor, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em Minas Gerais. (Processo nº 47749.000371/2019-20).</p><p>Nº 1.225 - Dispensar, a contar de 6 de agosto de 2019, VALDERI FERNANDES BEZERRA, matrícula nº 0252699, da Função Gratificada de Chefe da Agência Regional do Trabalho em Patos, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho na Paraíba. (Processo nº 19964.105136/2019-63).</p><p>Nº 1.226 - Designar EMANOELLA CAVALCANTI GOMES DA SILVA, matrícula nº 1162920, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Agência Regional do Trabalho em Patos, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho na Paraíba. (Processo nº 19964.105136/2019-63).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>