<xml><article id="11627993" name="PTS3099A3133INSS" idOficio="5581828" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2019" artClass="00013:00058:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12163118">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 3.099 - Designar ANA CRISTINA RODRIGUES DUTRA, matrícula nº 1.523.880, CPF nº 053.131.259-31, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Acompanhamento de Ordens Judiciais, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Matéria de Benefícios da Procuradoria Federal Especializada.</p><p>Nº 3.100 - Dispensar HUGO RAFAEL TORMA DE LIMA, matrícula nº 1.637.047, CPF nº 818.711.630-72, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Atendimento, código FG 1, da Gerência-Executiva Novo Hamburgo/RS.</p><p>Nº 3.101 - Exonerar, a contar de 1º de outubro de 2019, DIRCEU MAIA, matrícula nº 0.901.287, CPF nº 514.622.909-06, do cargo em comissão de Chefe da Divisão de Gestão de Pessoas, código DAS 101.2, da Superintendência-Regional Sul, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 3.102 - Designar MAGNA DA SILVA EVANGELISTA, matrícula nº 2.134.433, CPF nº 560.355.003-15, para exercer a Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios, código FG 3, da Agência da Previdência Social Sobral, vinculada à Gerência-Executiva Sobral/CE.</p><p>Nº 3.103 - Designar MARCIA CRISTHINA PIMENTEL DE ALMEIDA, matrícula nº 1.104.071, CPF nº 279.871.401-04, para o encargo de substituta eventual de Chefe da Divisão de Gestão de Pessoas da Administração Central, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 3.104 - Dispensar, a contar de 30 de agosto de 2019, MARYVONE VINHAL SIQUEIRA, matrícula nº 0.887.923, CPF nº 269.634.001-30, da Função Gratificada de Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas, código FG 1, da Gerência-Executiva Goiânia/GO, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 3.105 - Dispensar, a pedido, a contar de 4 de outubro de 2019, RHUAM DIEGO AMBROSIO SANTOS LEITE, matrícula nº 1.957.658, CPF nº 069.544.874-90, da Função Gratificada de Chefe de Setor de Benefícios, FG 2, da Agência da Previdência Social Carpina, vinculada à Gerência-Executiva Caruaru/PE.</p><p>Nº 3.106 - Designar IZABELA DE FREITAS ANDRADE, matrícula nº 2.041.394, CPF nº 624.286.591-20, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas, código FG 1, da Gerência-Executiva Goiânia/GO, convalidando os atos por ela praticados a contar de 30 de agosto de 2019.</p><p>Nº 3.107 - Designar YARA ABERO SA DE MESQUITA, matrícula 0.928.134, CPF nº 404.185.700-78, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Bagé, vinculada à Gerência Executiva Pelotas/RS.</p><p>Nº 3.108 - Dispensar, a pedido, JORGE LUIS SANTANA, matrícula nº 0.882.041, CPF nº 168.622.795-72, da Função Gratificada de Chefe de Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social Santo Amaro, vinculada à Gerência-Executiva Salvador/BA.</p><p>Nº 3.109 - Dispensar, a pedido, a contar de 1º de outubro de 2019, LILIAN MELISSA KUFNER, matrícula nº 1.318.340, CPF nº 017.003.229-90, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Concórdia, vinculada à Gerência-Executiva Chapecó/SC.</p><p>Nº 3.110 - Dispensar ANA PAULA CAVINI VIEIRA, matrícula nº 1.636.462, CPF nº 033.484.716-80, do encargo de substituta eventual de Chefe de Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Poços de Caldas/MG.</p><p>Nº 3.111 - Designar ANDREA MARIA FERRAZ E SILVA, matrícula nº 1.540.242, CPF nº 049.941.506.05, para o encargo de substituta eventual de Chefe de Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência Executiva Poços de Caldas/MG, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 3.112 - Dispensar CAMILA ESTELA DE SOUZA, matrícula nº 1.785.396, CPF nº 965.051.416-34, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Araxá, vinculada à Gerência-Executiva Uberaba/MG.</p><p>Nº 3.113 - Dispensar ALDAMIR GERALDO DE LISBOA LIMA, matrícula nº 0.879.233, CPF n° 316.861.331-20, do encargo de substituto eventual de Chefe da Assessoria de Comunicação Social, código DAS 101.4, da Presidência.</p><p>Nº 3.114 - Designar PAULO MAURICIO OSORIO DA SILVA, matrícula nº 3.344.300, CPF n° 496.106.607-97, e MARCELA LOPES DE MATOS, matrícula nº 1.706.367, CPF nº 006.111.411-16, para, nesta ordem, sucessivamente, substituírem eventualmente o Chefe da Assessoria de Comunicação Social, código DAS 101.4, da Presidência, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 3.115 - Designar VANESSA PAIVA MARQUES LOURENÇO, matrícula nº 1.779.729, CPF n° 871.604.983-72, para o encargo de substituta eventual de Coordenador de Comunicação Social, código DAS 101.3, da Assessoria de Comunicação Social da Presidência, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 3.116 - Designar FLAVIO DANIEL BARAN, matrícula nº 1.498.400, CPF nº 016.736.867-29, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente, código FCPE 102.2, da Coordenação-Geral de Projetos Estratégicos e Inovação da Presidência.</p><p>Nº 3.117 - Designar ANNIE BETUNE RAMALHÃO, matrícula n° 1.638.487, CPF n° 252.631.318-01, para exercer a Função Comissionada Técnica de Técnico de Reabilitação Profissional II, código FCT 14, do Serviço de Benefícios da Gerência-Executiva Piracicaba/SP.</p><p>Nº 3.118 - Dispensar, a contar de 29 de abril de 2019, LEANDRO PAIVA SOARES DE SOUSA, matrícula nº 1.952.988, CPF nº 037.231.891-64, do encargo de substituto eventual de Chefe do Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Londrina/PR.</p><p>Nº 3.119 - Designar ELLOAH KLARA BORGES ALMEIDA, matrícula nº 2.115.788, CPF nº 066.265.389-00, para o encargo de substituta eventual de Chefe do Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Londrina/PR, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 3.120 - Dispensar, a pedido, AMANDA DALL PIZZOLO DE SOUZA, matrícula nº 1.985.483, CPF nº 727.044.201-06, da Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios, código FG 3, da Agência da Previdência Social Londrina - Shangrilá, vinculada à Gerência-Executiva Londrina/PR.</p><p>Nº 3.121 - Designar ITACIARA MALCHER FONSECA, matrícula nº 1.796.896, CPF nº 679.723.142-68, para exercer a Função Comissionada Técnica de Técnico de Serviço Social II, código FCT 14, da Gerência-Executiva Manaus/AM.</p><p>Nº 3.122 - Dispensar, a contar de 24 de setembro de 2019, PATRICIA BORGES SOARES, matrícula nº 1.517.824, CPF nº 184.810.338-71, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Suzano, vinculada à Gerência-Executiva Guarulhos/SP.</p><p>Nº 3.123 - Dispensar, a contar de 24 de setembro de 2019, FERNANDO DOS SANTOS SOUSA, matrícula nº 1.991.039, CPF nº 149.025.298-31, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social Itaquaquecetuba, vinculada à Gerência-Executiva Guarulhos/SP.</p><p>Nº 3.124 - Dispensar, a contar de 24 de setembro de 2019, HENRIQUE TOSHIAKI NAKAMURA, matrícula nº 1.525.731, CPF nº 229.022.648-36, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Guarulhos, vinculada à Gerência-Executiva Guarulhos/SP.</p><p>Nº 3.125 - Dispensar, a contar de 1º de outubro de 2019, GEISA ANDREA BRUNO SILVA, matrícula nº 0.942.394, CPF nº 098.251.128-08, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Votuporanga, vinculada à Gerência-Executiva São José do Rio Preto/SP.</p><p>Nº 3.126 - Nomear GABRIEL BORGES TONON, matrícula nº 1.493.622, CPF nº 326.652.118-82, para o cargo em comissão de Chefe do Serviço de Manutenção, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva São Paulo - Centro/SP.</p><p>Nº 3.127 - Designar RODRIGO LETTI, matrícula nº 1.441.839, CPF nº 003.529.050-18, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Passo Fundo, vinculada à Gerência-Executiva de Passo Fundo/RS.</p><p>Nº 3.128 - Dispensar, a pedido, a contar de 1º de setembro de 2019, ALESSANDRA IRENE MACHADO TODESCATTO, matrícula nº 2.117.808, CPF nº 801.979.220-15, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Santa Cruz do Sul, vinculada à Gerência-Executiva Santa Maria/RS.</p><p>Nº 3.129 - Designar ELIZABETE DE ANDRADE, matrícula nº 1.451.612, CPF nº 706.189.090-87, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social Sinop, vinculada à Gerência-Executiva Sinop/MT.</p><p>Nº 3.130 - Dispensar ANA KARLA DA SILVA, matrícula nº 2.019.880, CPF nº 056.023.184-96, do encargo de substituto eventual de Chefe de Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Maceió/AL.</p><p>Nº 3.131 - Dispensar, a pedido, PAULA FABIANA DE MORAES, matrícula nº 1.497.189, CPF nº 773.727.869-91, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Pinhais, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Curitiba/PR.</p><p>Nº 3.132 - Dispensar ELAINE CARDOSO DA SILVA, matrícula nº 1.376.174, CPF nº 131.312.158-44, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Atendimento Demandas Judiciais São Paulo - Paissandu, código FCPE-101.1, vinculada à Gerência-Executiva São Paulo - Centro.</p><p>Nº 3.133 - Dispensar, a pedido, MARCO ANTONIO DE ABREU, matrícula nº 1.452.951, CPF nº 008.287.136-18, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Atendimento Demandas Judiciais Belo Horizonte, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Belo Horizonte/MG.</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES VIEIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>