<xml><article id="11975033" name="26 11" idOficio="5614450" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="26/11/2019" artClass="00018:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12221775">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 19 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 19 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>Nº 256 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 12 da Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 80, de 26 de abril de 2019, autoriza que se afastem do país o Delegado de Polícia Federal RICARDO RAPOSO XAVIER LEITE e o Agente de Polícia Federal ITALO BERNARDES ALMEIDA, para participarem da Reunión Regional de Investigación y Análisis de Caso (RIACM), em Medellín/Colômbia, no período de 17 a 21 de novembro de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado (Processo nº 08211.005587/2019-98).</p><p>Nº 257 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 12 da Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 80, de 26 de abril de 2019, autoriza que se afaste do País o Escrivão de Polícia Federal EMERI PACHECO MOTA JUNIOR, para participar de Missão Técnica no Centro de Formação das Forças de Segurança da Guiné-Bissau, em Bissau/Guiné-Bissau, no período de 25 de novembro de 2019 a 23 de dezembro de 2019 e de 24 de janeiro a 26 de março de 2020, inclusive trânsito, com ônus limitado (Processo nº 08204.003454/2019-76).</p><p class="assina">MAURÍCIO LEITE VALEIXO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>