<xml><article id="11675320" name="ports" idOficio="5586722" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/11/2019" artClass="00016:00139:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12171161">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de  4 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 4 de novembro de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o que consta do Processo nº 23104.034018/2019-61, resolve:</p><p>Nº 1.693 - Designar GERSON LUIZ MARTINS, matrícula Siape nº 1453577, para exercer a Função de Coordenador de Curso (FCC) do Curso de Mestrado em Comunicação da Faculdade de Artes, Letras e Comunicação, para mandato de três anos, a contar desta data.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no inciso I do § 1º do art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, e considerando o contido no Processo n.º 23104.037741/2019-00, resolve:</p><p>Nº 1.694 - Aposentar a Servidora ROSANGELA ROCHA DA SILVA, matrícula Siape nº 1144846, código de vaga nº 715595, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Cozinheiro, Classe C, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, com proventos calculados nos termos do art. 6-A da Emenda Constitucional nº 41/2003, incluído pela Emenda Constitucional nº 70, de 29 de março de 2012 e § 18 da Constituição Federal, com a redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, e proporcional ao tempo de contribuição à razão de vinte e oito trinta avos e cinco por cento de anuênio.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>