<xml><article id="11664996" name="PORTARIA N 4424-EMCFA-MD" idOficio="5585182" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/11/2019" artClass="00011:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12168907">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 4.424/EMCFA-MD, DE 04 DE NOVEMBRO DE 2019   ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 4.424/EMCFA-MD, DE 04 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O CHEFE DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS, no uso da competência subdelegada pelo Ministro da Defesa, de acordo com o inciso 1 do art. 1° da Portaria n° 162/GM/MD, de 13 de janeiro de 2017, considerando o parágrafo único do art. l do Decreto n° 8.798, de 4 de julho de 2016, e o Processo n° 67000.022617/2019-75, resolve:</p><p>DESIGNAR os militares abaixo relacionados, do Comando da Aeronáutica, para participarem de Viagem de Estudos do Curso de Comando e Estado-Maior, na cidade de Bogotá, Colômbia, no período de 11 a 15 de novembro de 2019, incluindo o trânsito:</p><p>Brig Ar LUÍS RENATO DE FREITAS PINTO;</p><p>Cel Av FILIPE FERNANDES MOREIRA;</p><p>Cel Av ALLAN DAVIS CABRAL DA COSTA;</p><p>Cel Int CARLOS JOSÉ RODRIGUES;</p><p>Cel Av LUIZ CESAR ZAMPIER ULBRICH;</p><p>Cel Int BRUNO FERREIRA DE OLIVEIRA:</p><p>Cel Int SERGIO DA ROSA SANTOS;</p><p>Cel Int LEONARDO FREITAS DE SOUZA LIMA;</p><p>Cel Int ALEXANDRE WERNECK PFALTZGRAFF;</p><p>Ten Cel Av LEONAR TIAGO BARBOSA;</p><p>Ten Cel Inf EDUARDO GOMES NOGUEIRA;</p><p>Ten Cel Int VIN1CIUS DE MELO MACHADO;</p><p>Ten Cel Int DOUGLAS SOUZA DUARTE;</p><p>Ten Cel Int ALESSANDRO ANIBAL MARTINS DE ALMEIDA;</p><p>Ten Cel Av MARCO AURELIO SOARES GARCIA;</p><p>Ten Cel Av PAULO ROBERTO CURSINO DOS SANTOS;</p><p>Ten Cel Av MARCELO ZAMPIER BUSSMANN;</p><p>Ten Cel Av THOMAS WERNER AHRENS;</p><p>Ten Cel Av AISLAN BRUM CURSI;</p><p>Ten Cel Av RICARDO BEVILAQUA MENDES;</p><p>Ten Cel Av JOAO GUSTAVO LAGE GERMANO;</p><p>Ten Cel Av MÁRIO JORGE SIQUEIRA OLIVEIRA;</p><p>Ten Cel Av PEDRO GUSTAVO SCHMIDT SILOTO;</p><p>Ten Cel Av CELSO EURICO FLECK;</p><p>Ten Cel Av JANO FERREIRA DOS SANTOS;</p><p>Ten Cel Av CLÁUDIO ROGÉRIO GARCIA;</p><p>Ten Cel Av ANDRÉ LUIZ DALL'AGNOL CECHELLA;</p><p>Ten Cel Inf LUIZ EDUARDO BUENO DA SILVA;</p><p>Ten Cel Inf GILSON RESENDE FLORIANO JÚNIOR;</p><p>Ten Cel Inf MARIO AUGUSTO BELIZÁRIO DE ANDRADE;</p><p>Ten Cel Int ANDERSON DA SILVA ALMEIDA;</p><p>Ten Cel Inc PRISCILA MARIA FRANK BRAZ GUIMARÃES;</p><p>Ten Cel Int EMANUEL ROSA DOS SANTOS JIJNIOR;</p><p>Ten Cel Int THAIS MOLINA RODRIGUES PINTO;</p><p>Ten Cel Int MARCELO GUIMARÃES DE OLIVEIRA;</p><p>Ten Cel Av ADRIANO BARBOSA MAIA;</p><p>Ten Cel Av RENATO DOMINGOS DUARTE;</p><p>Ten Cel Av LEONARDO HONORIO MACÊDO;</p><p>Ten Cel Av WAGNER TAKEMI MOTOYAMA;</p><p>Ten Cel Av MARCELO ALEXANDRE BROWNE ISSA;</p><p>Ten Cel Av REGILÂNIO ISAIAS AGUIAR DE MELO;</p><p>Ten Cel Av CLOVIS MARTINS DE SOUZA;</p><p>Ten Cel Int FERNANDA MARIA ANDRADE BITTENCOURT;</p><p>Ten Cel Int LEANDRO LADISLAU DE SOUZA;</p><p>Ten Cel Int ALESSANDRA DE OLIVEIRA VENTURA;</p><p>Ten Cel Inf JOÃO CARLOS MENDES DA SILVA;</p><p>Ten Cel Int PRISCILA VIEIRA DE ALMEIDA;</p><p>Ten Cel Int MARLOS FELIPE DOS SANTOS;</p><p>Ten Cel Int ANDRE NISHIO;</p><p>Ten Cel Int ALEXANDRE SOURISSEAU CABRAL;</p><p>Ten Cel Int SIMONE PRAIA CARDOSO ANTUNES;</p><p>Ten Cel Inf JARBAS GUSTAVO DE FRANÇA HOLANDA;</p><p>Ten Cel Int LEONARDO REDUCINO PIRES;</p><p>Ten Cel Int LUCIANO ANTÔNIO ARAÚJO DOS SANTOS;</p><p>Ten Cel Int KLINGER NEWTON DE OLIVEIRA GU1MARÃES;</p><p>Ten Cel Int LUIZ CARLOS AMARAL CRASTO;</p><p>Ten Cel Int FABIANO DE PÁDUA OLIVEIRA PASSOS;</p><p>Ten Cel Int CARLOS ALEXANDRE DA SILVA NETO;</p><p>Ten Cel Int WELLINGTON MARCELO FERNANDES;</p><p>Ten Cel Int LUÍS FELIPE CAMARA FERRO;</p><p>Ten Cel Int RODRIGO MORO LOUREIRO;</p><p>Ten Cel Int PAULO CESAR DE ALMEIDA FERREIRA;</p><p>Ten Cel Av JOSÉ DE ALMEIDA PIMENTEL NETO;</p><p>Ten Cel Av FÁBIO LOURENÇO CARNEIRO BARBOSA;</p><p>Ten Cel Av PAULO FERNANDO PEREIRA CALIARI;</p><p>Ten Cel Av WALLACE GONÇALVES TEIXEIRA;</p><p>Ten Cel Av ALEXANDRE CANTALUPPI SILVESTRI DE FREITAS;</p><p>Ten Cel Av DANIEL DUARTE MOREIRA PEIXOTO;</p><p>Ten Cel Av WANKLEY LIMA DE OLIVEIRA;</p><p>Ten Cel Av FELIPE MOREIRA FAULHABER;</p><p>Ten Cel Av HUMBERTO DORNELES SANTA MARIA;</p><p>Ten Cel Av MARCELO CAVALCANTE DE SÁ;</p><p>Ten Cel Av FERNANDO ROCHA RODRIGUES;</p><p>Ten Cel Av FERNANDO FERNANDES DE CASTRO;</p><p>Ten Cel Av NELSON PHELIPPE NEVES DELAMÔNICA;</p><p>Ten Cel Av LEONARDO ELL PEREIRA;</p><p>Ten Cel Av FERNANDO CURVO SANTOS;</p><p>Ten Cel Av BRUNO JOÃO TEDESCO;</p><p>Ten Cel Av DANIEL GARCIA PEREIRA;</p><p>Ten Cel Av DEVILAN DUTRA PAULON JÚNIOR;</p><p>Ten Cel Av BRUNO PERRUT GOMES GARCEZ DOS REIS;</p><p>Ten Cel Av OZIEL ITÁ JÚBA JÁRA BARBOSA SILVEIRA;</p><p>Ten Cel Av ANTONIO CARLOS NEVES TRIGUEIRO;</p><p>Ten Cel Av RAFAEL BATISTA XAVIER;</p><p>Ten Cel Av ANDRÉ FABIANO DA SILVA;</p><p>Ten Cel Av ALESSANDRO SILVA;</p><p>Ten Cel Av LEANDRO TADEU GARCIA JACOBINI;</p><p>Ten Cel Av EBENÉZER ROCHA COELHO;</p><p>Ten Cel Av LEANDRO DO AMARAL MARINS;</p><p>Ten Cel Av ADALBERTO DE REZENDE ROCHA JUNIOR;</p><p>Ten Cel Av RODRIGO RIZZOLO DE LUCENA;</p><p>Ten Cel Av JOÃO VICENTE FERREIRA DE OLIVEIRA;</p><p>Ten Cel Av FÁBIO NOBREGA DO ROSÁRIO;</p><p>Ten Cel Av GUILHERME PEDRO SIQUEIRA BORGES;</p><p>Ten Cel Av DIEGO GABRIEL DA SILVA;</p><p>Ten Cel Av SÉRGIO FONTOURA SOUSA;</p><p>Ten Cel Av BRUNO ARAUJO RANGEL;</p><p>Ten Cel Av BRUNO CÉSAR GUIMARÃES DE OLIVEIRA;</p><p>Ten Cel Av FELIPE MEE CAMPOS;</p><p>Ten Cel Av LUIS HENRIQUE MISEROCHI DIAS;</p><p>Ten Cel Av CARLOS ALBERTO GOMES DA SILVA;</p><p>Ten Cel Av PETTER KAIZE FIEL DA SILVA;</p><p>Ten Cel Av ELISEU ZEDNIK FERREIRA;</p><p>Ten Cel Inf ALLAN GODOY DE MENEZES ANDRADE;</p><p>Ten Cel Inf DANIEL FERREIRA DA SILVA JÚNIOR;</p><p>Ten Cel Inf FRANK LANNE DA SILVA DE OLIVEIRA;</p><p>Ten Cel Inf WALDINEZ ARAUJO DA SILVA;</p><p>Ten Cel Inf ADRIANO JOSÉ DO NASCIMENTO;</p><p>Ten Cel Inf CLAUDIO PORTO ANTUNES DA SILVA;</p><p>Ten Cel Int THIAGO DELLAZARI MELO;</p><p>Ten Cel Int NILO COELHO SARAIVA JUNIOR;</p><p>Ten Cel Int CRISTIANE MACHADO SOBREIRA DE SOUZA;</p><p>Ten Cel Int FLÁVIO CASTILHO MENDES;</p><p>Ten Cel Int LEANDRO LUIZ DA SILVA VELOSO;</p><p>Ten Cel Int ALEXANDRE DA SILVA LESSA; e</p><p>Ten Cel Int JOÃO PAULO SANTOS DE ANDRADE.</p><p>A missão é considerada eventual e de natureza militar, estando enquadrada na alínea "c' do inciso I e na alínea "b" do inciso II do art. 3°, combinado com o parágrafo único do art. 11, todos da Lei no 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto n°71.733, de 18 de janeiro de 1973, e suas modificações. As despesas ficarão a cargo do Comando da Aeronáutica, com recursos da Diretoria de Ensino.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RAUL BOTELHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>