<xml><article id="11766297" name="NOV 12 port DOU" idOficio="5595073" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/11/2019" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12186502">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 8 de Novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 8 de Novembro de 2019</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>N° 6.101 - Autorizar o afastamento do País a Tatianne Ferreira de Oliveira, Matrícula nº 2073639/SIAPE, Professor Adjunto, lotada na Escola de Agronomia, para participar do "Intercâmbio de Professores dentro do Programa BRAFAGRI", na cidade de Lille/França, no período de 01 a 17/12/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás e ônus CAPES, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.041336/2019-12)</p><p>N° 6.102 - Autorizar o afastamento do País a Ivan Lima Gomes, Matrícula nº 1804089/SIAPE, Professor Adjunto A, lotado na Faculdade de História, para participar do evento "Dibujos que Hablan", com apresentação de trabalho, na cidade de Santiago/Chile, no período de 12 a 16/11/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás e ônus FAPEG, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.040508/2019-31)</p><p>N° 6.103 - Autorizar o afastamento do País a Carmem Lucia Costa, Matrícula nº 1673449/SIAPE, Professor Associado, lotada na UAE/Geografia - Regional Catalão, para participar do "IV Seminario Latinoamericano de Geografía, Género y Sexualidades", com apresentação de trabalho, na cidade de Tandil/Argentina, no período de 11 a 16/11/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás e ônus CAPES, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.041212/2019-37)</p><p>N° 6.104 - Autorizar o afastamento do País a Lucineia Scremin Martins, Matrícula nº 2378271/SIAPE, Professor Associado, lotada na Faculdade de Ciências Sociais, para participar do "XXXII Congreso Internacional ALAS Perú 2019", com apresentação de trabalho, na cidade de Lima/Peru, no período de 30/11 a 07/12/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.041347/2019-01)</p><p>N° 6.105 - Autorizar o afastamento do País a Ana Luiza Lima Sousa, Matrícula nº 0299993/SIAPE, Professor Titular, lotada na Faculdade de Enfermagem, para participar do "Meeting Miami Summint RDN", na cidade de Miami/EUA, no período de 20 a 23/11/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.041530/2019-06)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 6.106 - Designar Laudemiro Roriz Junior, Matrícula nº 6302124/SIAPE, Professor Adjunto, para substituir o Diretor da Faculdade de Artes Visuais, CD-3, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros no período de 02 a 16/01/2020, em virtude de afastamento do titular e substituto legal.(Processo nº 23070.040658/2019-44)</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>N° 6.107 - Autorizar o afastamento do País a Tania Ferreira Rezende, Matrícula nº 1220150/SIAPE, Professor Associado, lotada na Faculdade de Letras, para participar do "XXXII Congreso Internacional ALAS Perú 2019", com apresentação de trabalho, na cidade de Lima/Peru, no período de 29/11 a 07/12/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.034782/2019-71)</p><p>N° 6.112 - Prorrogar, até 01/08/2020, a autorização de afastamento do país a Tiago Cassoli, Matrícula nº 2072481/SIAPE, Professor Adjunto, lotado no UAE/Ciências Humanas e Letras - Regional Jataí, para realizar Pós-Graduação, em nível de Pós-Doutorado, em Governamentalidade Cínica do Direito e Genealogia do Cinismo, na Universidad Autonoma de Madrid, na cidade de Madrid/Espanha, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, inciso II, do Decreto 91.800/1985 e art. 1º inciso VI do Decreto 1387/1995.(Processo nº 23070.006130/2019-46)</p><p>N° 6.113 - Autorizar o afastamento de Wilson Alves de Paiva, Matrícula nº 3347339/SIAPE, Professor Adjunto, lotado na Faculdade de Educação, para cursar Pós-doutorado em "A arte dos jardins: educação e estética em Rousseau", na Université de Sorbonne, na cidade de Paris, no período de 01/01/2020 a 30/04/2020.(Processo nº 23070.031699/2019-40)</p><p>N° 6115 - Autorizar o afastamento do País a Karla Emmanuela Ribeiro Hora, Matrícula nº 1802201/SIAPE, Professor Associado, para participar do "5TH INTERNATIONAL CONFERENCE ON COUNTERMEASURES TO URBAN HEAT ISLANDS (IC2UHI)", com apresentação de trabalho, na cidade de Hyderabad/Índia, representando a UFG como Diretora da Escola de Engenharia Civil e Ambiental, no período de 29/11 a 06/12/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás e ônus FAPEG, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.039832/2019-14)</p><p>N° 6.118 - Autorizar o afastamento do País a Anderson Luiz Ferreira, Matrícula nº 1917504/SIAPE, Professor Adjunto, lotado na UAE/Biotecnologia - Regional Catalão, para participar da "ADVANCES IN INFLAMMATORY BOWEL DISEASES", com apresentação de trabalho, na cidade de Orlando/Estados Unidos, no período de 10 a 16/12/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás e ônus FAPEG, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.038798/2019-52)</p><p>N° 6.119 - Autorizar o afastamento do País a Luciana de Oliveira Dias, Matrícula nº 2768507/SIAPE, Professor Associado, lotada na Faculdade de Letras, para participar do "XXXII Congreso Internacional ALAS", com apresentação de trabalho, na cidade de Lima/Perú, no período de 30/11 a 07/12/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.038713/2019-36)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p class="identifica">Portarias de 11 Novembro de 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 6.133 - Designar Julia Parente Cardoso, Matrícula nº 2171492/SIAPE, Secretário Executivo, para substituir o Pró-Reitor da Pró-Reitoria de Pós-Graduação, CD-2, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, no período de 11 a 15/11/2019, com efeitos financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, em virtude de afastamento do titular e substituto legal.(Processo nº 23070.042113/2019-72)</p><p>N° 6.136 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Rosangela Nunes Almeida de Castro, Matrícula nº 0300856/SIAPE, Professor Associado, Classe D, Nível 1, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotada na Escola de Engenharia Elétrica, Mecânica e de Computação, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da Emenda Constitucional nº 47 de 06/07/2005.(Processo nº 23070.036945/2019-50)</p><p>N° 6.137 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos proporcionais à 5.816/10.950 (cinco mil oitocentos e dezesseis dias por dez mil, novecentos e cinquenta dias), contados até o dia 11/11/2019, a Joana Darque Vieira Borges, Matrícula nº 1437000/SIAPE, Assistente Social, Nível de Classificação E, Classe de Capacitação IV, Padrão 409, lotada no Hospital das Clínicas, nos termos do art. 40, § 1º, inciso III, alínea "b" da Constituição Federal, com a redação da Emenda Constitucional nº 20 de 15/12/98, calculados conforme orientam os §§ 1º, 3º e 17º do mesmo artigo, todos com redação da Emenda Constitucional nº 41/03, regulamentados pelos artigos 1º e seguintes da Lei nº 10.887/04, e ON SRH 08/2010 - art. 5º, § 2º.(Processo nº 23070.042145/2019-78 e nº 23760.011625/2019-19)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>