<xml><article id="12046576" name="Port348-2019-MB" idOficio="5621243" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/11/2019" artClass="00011:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12233735">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 348/MB, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 348/MB, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso VIII do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, combinado com o art. 4º da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, alterada pela Lei Complementar nº 136, de 25 de agosto de 2010, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, por necessidade do serviço, ex officio, a Capitão de Corveta (T) TANIA MARCÔ SIQUEIRA para exercer função na Comissão Naval Brasileira em Washington (CNBW), de acordo com as seguintes datas:</p><p>I - 08JUL2020 - data autorizada para início da viagem de ida;</p><p>II - 10JUL2020 - data autorizada de chegada em Washington D.C., para início de contagem do período de instalação;</p><p>III - 20JUL2020 - data autorizada de apresentação na CNBW, para início do recebimento da função;</p><p>IV - 30JUL2020 - data de assunção da função;</p><p>V - 29JUL2022 - data de passagem da função;</p><p>VI - 30JUL2022 - data de início do trânsito no exterior;</p><p>VII - 28AGO2022 - data limite de trânsito no exterior; e</p><p>VIII - 30AGO2022 - data limite autorizada de chegada ao Brasil.</p><p>Parágrafo único. A missão especificada neste artigo é enquadrada como permanente, militar, com mudança de sede, com dependentes e com duração igual ou superior a dois anos, de acordo com a alínea a do inciso I e alínea b do inciso II do art. 3º e art. 4º da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e em consonância com a alínea a do inciso I do art. 1º do Decreto nº 72.021, de 28 de março de 1973.</p><p>Art. 2º Exonerar, por necessidade do serviço, ex officio, o Capitão de Corveta (T) JORGE LUIZ BARBOSA DOS SANTOS de sua função na CNBW.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">ILQUES BARBOSA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>