<xml><article id="11979728" name="Portarias substituição SI - nove" idOficio="5614844" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/11/2019" artClass="00013:00052:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade/Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12222460">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE DESENVOLVIMENTO DA INDÚSTRIA, COMÉRCIO, SERVIÇOS E INOVAÇÃO DA SECRETARIA ESPECIAL DE PRODUTIVIDADE, EMPREGO E COMPETITIVIDADE, no uso de suas atribuições, e considerando a delegação de competência contida na Portaria SEPEC-ME nº 118, de 14 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 15 de fevereiro de 2019, considerando o constante dos autos do processo nº 19687.105276/2019-58, resolve:</p><p>Nº 11.566 - Designar MARGARETE MARIA GANDINI, matrícula Siape 1336424, para exercer o cargo de substituta eventual do Subsecretário da Indústria, código DAS 101.5, da Subsecretaria da Indústria da Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação, nos afastamento e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 11.567 - Designar PEDRO HENRIQUE DE ANDRADE RECKZIEGEL, matrícula Siape 2774305, para exercer o cargo de substituto eventual do Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Análise e Relacionamento de Setores Produtivos da Subsecretaria da Indústria da Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação, nos afastamento e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 11.569 - Designar LUIZ CARLOS DE ALMEIDA JÚNIOR, matrícula SIAPE 1663919, para exercer o cargo de substituto eventual do Coordenador de Complexos Industriais, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Análise e Relacionamento de Setores Produtivos da Subsecretaria da Indústria da Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação, nos afastamento e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 11.573 - Designar VIVIAN VIEIRA DE MACEDO, matrícula Siape 2843454, para exercer o cargo de substituta eventual do Coordenador de Modernização Industrial, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Análise e Relacionamento de Setores Produtivos da Subsecretaria da Indústria da Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação, nos afastamento e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 11.574 - Designar ANDRÉ FÁBIO DE SOUZA, matrícula Siape 1169944, para exercer o cargo de substituto eventual do Chefe de Divisão de Industrias Especiais, código DAS 101.2, da Coordenação de Complexos Industriais, da Coordenação-Geral de Análise e Relacionamento de Setores Produtivos, da Subsecretaria da Indústria da Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação, nos afastamento e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 11.575 - Designar CÉLIO LUIS PAULO, matrícula Siape 6131383, para exercer o cargo de substituto eventual do Chefe de Divisão de Bens de Capital e Recursos Naturais, código DAS 101.2, da Coordenação de Complexos Industriais, da Coordenação-Geral de Análise e Relacionamento de Setores Produtivos, da Subsecretaria da Indústria da Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação, nos afastamento e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 11.576 - Designar MARCO ANTÔNIO NUNES BASTOS, matrícula Siape 1424158, para exercer o cargo de substituto eventual do Chefe de Divisão de Indústrias Intensivas em Mão-de-Obra, código DAS 101.2, da Coordenação de Complexos Industriais da Coordenação-Geral de Análise e Relacionamento de Setores Produtivos, da Subsecretaria da Indústria da Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação, nos afastamento e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 11.578 - Designar RAUL JORGE DE PINHO CURRO, matrícula Siape 1460946, para exercer o cargo de substituto eventual do Coordenador-Geral, código DAS 101.4, do Núcleo de Trabalho e Relacionamento com a Indústria em São Paulo, da Coordenação-Geral de Análise e Relacionamento de Setores Produtivos, da Subsecretaria da Indústria da Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação, nos afastamento e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 11.580 - Designar RAFAEL ARRUDA DE CASTRO, matrícula Siape 1294750, para exercer o cargo de substituto eventual do Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Implementação e Fiscalização de Regimes Especiais, da Subsecretaria da Indústria da Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação, nos afastamento e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 11.589 - Designar MARCELO VASCONCELLOS DE ARAÚJO LIMA, matrícula SIAPE 1106061, para exercer o cargo de substituto eventual do Coordenador da Indústria Automotiva, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Implementação e Fiscalização de Regimes Especiais, da Subsecretaria da Indústria da Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação, nos afastamento e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 11.593 - Designar FERNANDO ANTÔNIO CORDEIRO FERREIRA, matrícula SIAPE 2205510, para exercer o cargo de substituto eventual do Coordenador de Ex-tarifário e Produto Produtivo Básico, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Implementação e Fiscalização de Regimes Especiais, da Subsecretaria da Indústria da Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação, nos afastamento e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 11.596 - Designar BRUNO DE ALMEIDA RIBEIRO, matrícula SIAPE 1812056, para exercer o cargo de substituto eventual de Chefe de Divisão de Apoio Técnico, código DAS 101.2, da Coordenação da Indústria Automotiva da Coordenação-Geral de Implementação e Fiscalização de Regimes Especiais, da Subsecretaria da Indústria da Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação, nos afastamento e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 11.598 - Designar DAYENE CRISTINE PEIXOTO QUEIROZ, matrícula SIAPE 1041787, para exercer o cargo de substituta eventual do Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Análise e Implementação de Políticas Setoriais da Subsecretaria da Indústria, da Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação, nos afastamento e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 11.599 - Designar DAYENE CRISTINE PEIXOTO QUEIROZ, matrícula SIAPE nº 1041787, para exercer o cargo de substituta eventual do Coordenador de Articulação Institucional, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Análise e Implementação de Políticas Setoriais da Subsecretaria da Indústria, da Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação, nos afastamento e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 11.600 - Designar THOMAS PARIS CALDELLAS, matrícula SIAPE nº 1819208, para exercer o cargo de substituto eventual do Coordenador de Regimes Automotivos, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Análise e Implementação de Políticas Setoriais da Subsecretaria da Indústria, da Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação, nos afastamento e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 11.602 - Designar RICARDO DEBIAZI ZOMER, matrícula SIAPE 1985763, para exercer o cargo de substituto eventual do Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Ambiente de Negócios da Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação, nos afastamento e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 11.603 - Designar THIAGO HENRIQUE CARDOSO DA SILVA, matrícula SIAPE 1560005, para exercer o cargo de substituto eventual do Chefe de Divisão de Artesanato, código DAS 101.2, da Coordenação de Apoio às Micro e Pequenas Empresas da Coordenação-Geral de Apoio às Micro e Pequenas Empresa, da Subsecretaria de Desenvolvimento das Micro e Pequenas Empresas, Empreendedorismo e Artesanato, da Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação, nos afastamento e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 11.605 - Designar MARIA GERALDA DA SILVA GRACINDO, matrícula SIAPE 1094949, para exercer o cargo de substituta eventual do Chefe de Divisão Administrativo, código DAS 101.2, da Coordenação-Geral de Ambiente de Negócios da Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação, nos afastamento e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p class="assina">GUSTAVO LEIPNITZ ENE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>