<xml><article id="11812962" name="PORT 1182 1183 1184-2019" idOficio="5598988" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/11/2019" artClass="00016:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="221" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12193993">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o constante nos autos do Processo nº 23264.006124/2019-11, resolve:</p><p>Nº 1.182 - Art. 1º - Dispensar, a pedido, a partir de 08/11/2019, o servidor AMILCAR WALTER SAPORETTI JUNIOR, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1732384, integrante do quadro permanente deste Instituto, da função gratificada, como titular da Coordenadoria de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação do campus Acaraú, Código FG-01, para a qual fora designado mediante a Portaria nº 13/GDG, de 07/02/2019 (DOU de 11/02/2019).</p><p>Art. 2º - Designar CÉSAR MENEZES VIEIRA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 2273739, integrante do quadro permanente deste Instituto, para exercer a função gratificada, como titular da Coordenadoria de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação do campus Acaraú, Código FG-01.</p><p>Art. 3º - Estabelecer que o artigo 2º da presente Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o que consta dos autos do processo nº 23266.002347/2019-90, resolve,</p><p>Nº 1.183 - Art. 1º - Conceder aposentadoria voluntária integral, nos termos do Art. 3º, da EC Nº 47/2005 de 05/07/2005 (DOU de 06/07/2005) a FRANCISCO NEUTON ANTUNES DE ARAUJO, no cargo de Mecânico, Classe C, Nível de Capacitação 04, Padrão 16, Matrícula no SIAPE nº 47343, código da vaga nº 347275, do Quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará - campus Iguatu-CE, com:</p><p>Proventos integrais compreendidas as vantagens abaixo:</p><p>- 26,05% (vinte seis e cinco por cento) em Decisão Judicial Transitado em Julgado</p><p>- 14 (quatorze) anuênios (Art. 244 da Lei nº 8112/90)</p><p>- 25% (vinte e cinco por cento) de Incentivo à Qualificação Lei nº 11.091/2005.</p><p>Art. 2º - Declarar vago, em decorrência, o Cargo acima mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias; CONSIDERANDO o constante nos autos do Processo nº 23265.001644/2019-28, resolve:</p><p>Nº 1.184 - Art. 1º - Designar APARECIDA RODRIGUES NERY, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 2779635, integrante do Quadro Permanente deste Instituto, campus Umirim, para exercer a função gratificada, como titular da Coordenadoria de Pesquisa do campus de Crato, Código FG-02.</p><p>Art. 2º - Estabelecer que a presente Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Virgílio Augusto Sales Araripe</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>