<xml><article id="11749554" name="Portaria Nomeao SJ JOSE EDUARDO " idOficio="5593518" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/11/2019" artClass="00018:00027:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00038" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Federal/Diretoria de Gestão de Pessoal/Coordenação de Recursos Humanos/Divisão de Administração de Recursos Humanos/Setor de Avaliação e Promoção" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="218" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12184095">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 11.849,  de  8 de novembro de 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 11.849, de 8 de novembro de 2019</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAL DA POLÍCIA FEDERAL, no uso das competências que lhe foram atribuídas no inciso XVII do artigo 43 do Regimento Interno da Polícia Federal, aprovado pela Portaria nº 155, de 27.09.2018, do Excelentíssimo Senhor Ministro de Estado da Segurança Pública, publicada no D.O.U. n° 200, em 17.10.2018; e m face da autorização para a abertura do certame contida na Portaria nº 8.380, de 19.04.2018, publicada no D.O.U. nº 76, em 20.04.2018, seção 1, fl. 129; considerando a autorização para provimento dos cargos contida no Decreto Presidencial nº 9.801, de 23.05.2019, publicado no D.O.U. nº 99, em 24.05.2019, seção 1, pág. 3, em cumprimento à decisão exarada nos autos do Processo nº 0000401-95.2014.403.6108 - 2ª Vara Federal em Bauru/SP, Seção Judiciária de São Paulo, e nos termos dos protocolos SEI nº 08200.012127/2019-45 e 08200.014302/2019-3, resolve:</p><p>Nomear o candidato JOSE EDUARDO DE FARIA MORANDINI, no código de vaga nº 0076201, para exercer o cargo efetivo de Escrivão de Polícia Federal, Terceira Classe, da Carreira Policial Federal, do Quadro de Pessoal da Polícia Federal, criada pelo Decreto-Lei nº 2.251, de 26.2.1985, reorganizada pela Lei nº 9.266, de 15.3.1996, em virtude de concurso público instituído pelo Edital nº 09, de 08.06.2012, publicado no D.O.U. nº 111, em 11.06.2012, seção 3, fls. 70/79, mediante conclusão do XXXIX curso de formação profissional ao cargo de Escrivão de Polícia Federal, realizado no período de 24.06 a 08.11.2019, homologado por intermédio da Portaria nº 11.173, de 07.11.2019, publicada nº D.O.U nº 218, em 11.11.2019, seção 1, de acordo com o artigo 9º, inciso I, e artigo 10 da Lei nº 8.112, de 11.12.1990.</p><p class="assina">DELANO CERQUEIRA BUNN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>