<xml><article id="11866115" name="DOU MAPA - Flávio Campestrin e o" idOficio="5604072" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="19/11/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="223" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12203579">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 12 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 12 de novembro de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 185, de 11 de setembro de 2019, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995:</p><p>Autoriza o Diplomata FLÁVIO CAMPESTRIN BETTARELLO, do Ministério das Relações Exteriores, à disposição deste Ministério, exercendo a função de Secretário-Adjunto de Comércio e Relações Internacionais, lotado na Secretaria de Comércio e Relações Internacionais - SCRI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, e no artigo 4º, inciso II, da Portaria nº 186, de 11/09/2019, publicada no DOU de 12/09/2019, com o objetivo de acompanhar o Sr. Secretário-Executivo deste Ministério, Marcos Montes Cordeiro, e delegação brasileira, no contexto da Missão Prospectiva de oportunidades comerciais das cooperativas do Mercosul, e da feira do setor de alimentos, Israfood. Ademais, representar este Ministério na Reunião Brasil-Alemanha de negociações governamentais de cooperação para o desenvolvimento sustentável e acompanhar e integrar da agenda da missão, o estabelecimento de contatos com possíveis parceiros de cooperação para o Brasil, bem como a abertura de mercados e estabelecimento de acordos comerciais, em Tel Aviv e Bonn, Estado de Israel e República Federal da Alemanha, no período de 23 a 30.11.2019, com ônus para SCRI. (Processo n° 21000.081545/2019-05)</p><p>Autoriza FABIANO MALUF AMUI, Assessor Especial da Ministra, Cargo Comissionado, lotado na Secretaria Executiva - SE, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, e no artigo 4º, inciso II, da Portaria nº 186, de 11/09/2019, publicada no DOU de 12/09/2019, com o objetivo de participar da Missão Prospectiva de Oportunidade Comerciais das Cooperativas do Mercosul, em Tel Aviv, Estado de Israel, no período de 23.11 a 2.12.2019, com ônus para OPERASEDE. (Processo n° 21000.080792/2019-86)</p><p>Autoriza JORGE CAETANO JUNIOR, do Quadro Permanente deste Ministério, exercendo a função de Coordenador Geral de Sanidade Animal, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de reunião técnica para revisão do Plano de Trabalho e planejamento de atividades futuras no âmbito do Projeto RLA 5/075 "Fortalecimento das Capacidades Regionais em Prevenção e Controle Progressivo da Mosca da Bicheira (Cochliolya hominivorax) da Agência Internacional de Energia Atômica (AIEA), em Medellin, República da Colômbia, no período de 24 a 30.11.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.042678/2019-58)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário GEORGE ANDRADE SODRÉ, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira - CEPLAC/SDI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de proferir palestra, visitas de campo a pesquisa em fazendas produtoras de cacau, conhecimento intercâmbio com o grupo de cacau Agrosavia para prever possíveis projetos de pesquisa, além de oficinas., em Bucaramanga(Santander), República da Colômbia, no período de 1 a 7.12.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21082.000140/2019-11)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário ANDRÉ FELIPE CARRAPATOSO PERALTA DA SILVA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de Missão Técnica do Brasil ao Egito relativo à ARP de frutos de laranja, em Cairo, República Árabe do Egito, no período de 30.11 a 6.12.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.079287/2019-99)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário AUGUSTO CARLOS DOS SANTOS PINTO, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Superintendência Federal de Agricultura - SFA/MG, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de Missão Técnica do Brasil ao Egito relativo à ARP de frutos de laranja, em Cairo, República Árabe do Egito, no período de 30.11 a 6.12.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.079287/2019-99)</p><p>Autoriza a Gestora Ambiental MARIANE CRESPOLINI DOS SANTOS, do Quadro Permanente deste Ministério, exercendo a função de Diretora do Departamento de Produção Sustentável e Irrigação - DEPROS, lotada na Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação - SDI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar como speaker no evento Sustainable Landscape and Commodities Forum e realizar visitas técnicas à Embaixada, ao DEFRA (Ministério da Inglaterra), reuniões com especialistas da área como o Sr. Sominic Moran (Professor da Universidade de Edimburgo) e Com o Sr. Bob Bansback (Diretor do conselho de meat and livestock do Reino Unido) com o objetivo de promover os resultados do plano ABC bem como buscar parceiros e investidores, em Londres, Reino Unido da Grã - Bretanha e Irlanda do Norte, no período de 14 a 23.11.2019, com ônus limitado. (Processo n° 04043.000040/2019-24)</p><p>Autoriza CLEBER OLIVEIRA SOARES, Diretor Executivo de Inovação e Tecnologia da Embrapa, Cargo Comissionado, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado na Embrapa Sede - DEIT, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de realizar visita ao Microsoft EBC - Executive Briefing Center, na Sede da Microsoft. O principal objetivo desta iniciativa é trazer a Executivos de Governo uma oportunidade de debater com Especialistas Microsoft temas como a transformação da Tecnologia e a Nuvem Microsoft de forma a auxiliar em suas estratégias de negócios, em Redmond, WA, Estados Unidos da América, no período de 17 a 24.11.2019, com ônus para Microsoft e Embrapa. (Processo n° 21148.012938/2019-96)</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>