<xml><article id="11629281" name="publicao cancelamentos e permiss" idOficio="5581931" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="04/11/2019" artClass="00023:00278:00014:00022:00816:00004:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Secretaria-Geral das Relações Exteriores/Secretaria de Gestão Administrativa/Departamento do Serviço Exterior/Coordenação-Geral de Planejamento de Pessoal/Divisão de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12163343">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO DE 1 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO DE 1 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL, SUBSTITUTO, DE RECURSOS LOGÍSTICOS, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 7º, da Portaria nº 205, de 27 de Abril de 2015 e em conformidade com os termos do Decreto nº 980, de 11 de novembro de 1993, resolve:</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 207 G, apartamento 102 de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Letícia Marranghello, Segundo Secretário.</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 312 J, apartamento 103 de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Paulo Uchoa Ribeiro Filho, Ministro de Segunda Classe.</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 411 H, apartamento 303 de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Philippe Carvalho Raposo, Terceiro Secretário.</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 213 E, apartamento 301 de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Cecilia Kiku Ishitani, Ministra de Segunda Classe.</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 307 H, apartamento 107 de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a, Vanessa Sant´Anna Bonifácio Tavares, Primeiro Secretário.</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 307 B, apartamento 106 de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Camila Bezerra Gomes da Silva, Assistente de Chancelaria.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 213 E, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Fátima Keiko Ishitani, Ministra de Segunda Classe.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 213 E, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Daniel Cristiano Guimarães, Segundo Secretário.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 313 G, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Elizabeth Moreira Almeida Guimarães, Assistente de Chancelaria.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 312 J, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Cecília Kiku Ishitani, Ministra de Segunda Classe.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQN 307 G, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Giuliano Moreira Ventura, Segundo Secretário.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 402 O, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Kaue Fernandes da Silva, Assistente de Chancelaria.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQN 402 F, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Leonardo Loureiro Araújo, Segundo Secretário.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 411 H, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Elisa Hickmann Nickel, Terceiro Secretário.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 213 D, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Thomaz Diniz Guedes, Primeiro Secretário.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 210 J, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Jonathas José Silva da Silveira, Terceiro Secretário.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 316 B, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Pedro Murilo Ortega Terra, Ministro de Segunda Classe.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 213 C, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Thiago Melamed de Menezes, Primeiro Secretário.</p><p class="assina">MATHEUS FREITAS ROCHA BASTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>