<xml><article id="11863171" name="PORT. AFP - 7568 A 7617 E RETIFI" idOficio="5603715" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/11/2019" artClass="00016:00100:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="223" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12202921">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais no uso de atribuição que lhe confere a Portaria nº 1487 de 27/11/2017, do Ministro de Estado da Educação, e considerando as disposições regimentais e a legislação pertinente, resolve:</p><p>Nº 7.568 - Autorizar o afastamento do país do servidor WAGNER BARRETO DE SOUZA, Professor Adjunto, no período de 12/12/2019 a 16/12/2019, para participar do seminário "12o CMStatistics", em Londres/Inglaterra, com ônus limitado. Processo nº 23072.084949/2019-24.</p><p>Nº 7.570 - Autorizar o afastamento do país da servidora RENATA ADRIANA LABANCA DE ALMEIDA SANTOS, Professor Associado, no período de 04/01/2020 a 01/03/2020, para participar de Cooperação Internacional na Chalmers University of Tecnhology, em Gotemburgo/Suécia, com ônus limitado. Processo nº 23072.084080/2019-18.</p><p>Nº 7.571 - Autorizar o afastamento do país da servidora LAIS MEIRELLES NICOLIELLO VIEIRA, Professor Assistente, no período de 12/01/2020 a 14/02/2020, para realização de pesquisa que subsidiará sua tese de Doutorado, na University of Groningen, em Groningen/Holanda, com ônus limitado. Processo nº 23072.083654/2019-31.</p><p>Nº 7.572 - Autorizar o afastamento do país da servidora IVANA DENISE PARRELA, Professor Associado, no período de 01/03/2020 a 28/02/2021, para realização de Pós-Doutorado na Universidad de Huelva, em Huelva/Espanha e na Universidad Carlos III, em Huelva/Madrid/Espanha, com ônus limitado. Processo nº 23072.084374/2019-40.</p><p>Nº 7.573 - Autorizar, em caráter excepcional, o afastamento do país do servidor JEROEN ANTONIUS MARIA VAN DE GRAAF, Professor Associado, no período de 14/11/2019 a 25/11/2019, para realizar visita técnica, em Amsterdam/Holanda, com ônus limitado. Processo nº 23072.084934/2019-66.</p><p>Nº 7.574 - Autorizar o afastamento do país do servidor MARCELO FRANCO PORTO, Professor Adjunto, no período de 16/11/2019 a 24/11/2019, para participar do seminário "Autodesk University 2019", em Las Vegas/EUA, com ônus limitado. Processo nº 23072.084751/2019-41.</p><p>Nº 7.575 - Autorizar o afastamento do país do servidor MARCOS ANTÔNIO ALEXANDRE, Professor Associado, no período de 09/12/2019 a 16/12/2019, para participar de reunião, em Santiago do Chile/Chile, com ônus limitado. Processo nº 23072.084923/2019-86.</p><p>Nº 7.576 - Autorizar o afastamento do país da servidora MARIA RAQUEL SANTOS CARVALHO, Professor Associado, no período de 03/12/2019 a 16/12/2019, para participar de Cooperação Internacional, em Munique/Alemanha, com ônus limitado. Processo nº 23072.084433/2019-80.</p><p>Nº 7.577 - Autorizar o afastamento do país da servidora MARIA DE LOURDES DE ABREU FERRARI, Professor Associado, no período de 11/12/2019 a 15/12/2019, para participar do congresso "Advances in Inflammatory Bowel Disease - AIDB 2019", em Orlando/EUA, com ônus limitado. Processo nº 23072.084449/2019-92.</p><p>Nº 7.578 - Autorizar o afastamento do país do servidor MARTIN GOMEZ RAVETTI, Professor Associado, no período de 01/12/2019 a 11/12/2019, para realizar Intercâmbio acadêmico na Universidad De Santiago De Chile, em Santiago/Chile, com ônus, conforme autorização nº 201911019442 do Ministro da Educação para concessão de passagens pela UFMG. Processo nº 23072.084717/2019-76.</p><p>Nº 7.591 - Autorizar o afastamento do país da servidora SIMONE MARIA ROCHA, Professor Associado, no período de 28/11/2019 a 30/11/2019, para participar de reunião, em Bogotá/Colômbia, com ônus limitado. Processo nº 23072.085010/2019-87.</p><p>Nº 7.593 - Autorizar o afastamento do país da servidora SUELY MEIRELES REZENDE, Professor Associado, no período de 16/11/2019 a 21/11/2019, para participar de mesa redonda, em San Juan/Porto Rico, com ônus limitado. Processo nº 23072.084750/2019-04.</p><p>Nº 7.595 - Autorizar o afastamento do país da servidora SIMONE MARIA ROCHA, Professor Associado, no período de 26/11/2019 a 30/11/2019, para participar do congresso " XVI Congresso IBERCOM - Associação Ibero-Americana de Investigadores da Comunicação", em Bogotá/Colômbia, com ônus limitado. Processo nº 23072.084843/2019-21.</p><p>Nº 7.605 - Autorizar, em caráter excepcional, o afastamento do país do servidor KLAUSS GUIMARÃES DALGAARD, Professor Adjunto, no período de 16/11/2019 a 20/11/2019, para participar de mesa redonda, em Bruxelas/Bélgica, com ônus, mediante concessão de auxílio pela FUNDEP. Processo nº 23072.084973/2019-63.</p><p>Nº 7.607 - Autorizar o afastamento do país do servidor HENRIQUE RESENDE MARTINS, Professor Adjunto, no período de 06/12/2019 a 15/12/2019, para participar de Cooperação Internacional, em Montpellier/França, com ônus limitado. Processo nº 23072.085021/2019-67.</p><p>Nº 7.608 - Autorizar o afastamento do país do servidor WAGNER MEIRA JUNIOR, Professor Titular, no período de 23/11/2019 a 28/11/2019, para participar de mesa redonda, em Bruxelas/Bélgica, com ônus limitado. Processo nº 23072.084948/2019-80.</p><p>Nº 7.609 - Autorizar o afastamento do país do servidor GUSTAVO MEDEIROS FREITAS, Professor Adjunto Classe A, no período de 04/12/2019 a 08/12/2019, para participar de mesa redonda, em Austin/ Estados Unidos Da América, com ônus limitado. Processo nº 23072.085020/2019-12.</p><p>Nº 7.612 - Autorizar o afastamento do país do servidor HUMBERTO CORREA DA SILVA FILHO, Professor Titular, no período de 04/12/2019 a 07/12/2019, para participar de mesa redonda, em Panama/Panamá, com ônus limitado. Processo nº 23072.084673/2019-84.</p><p>Nº 7.613 - Autorizar o afastamento do país do servidor BERNARDO MELO DE CARVALHO, Professor Adjunto Classe A, no período de 01/12/2019 a 31/07/2020, para realização de Pós-doutorado na</p><p>Friedrich Schiller University, em Jena/Alemanha, com ônus, mediante concessão de auxílio pela CAPES. Processo nº 23072.084771/2019-11.</p><p>Nº 7.614 - Autorizar o afastamento do país do servidor ANDY PETROIANU, Professor Titular, no período de 02/12/2019 a 06/12/2019, para participar do congresso "XXIII CONGRESO LATINOAMERICANO DE CIRUGIA", em Montevideu/Uruguay, com ônus limitado. Processo nº 23072.084976/2019-05.</p><p>Nº 7.617 - Autorizar o afastamento do país do servidor CARLOS AUGUSTO DE LEMOS CHERNICHARO, Professor Titular, no período de 27/11/2019 a 09/12/2019, para participar do seminário "16th Specialized Conference on Small Water and Wastewater Systems", em Perth/Austrália, com ônus limitado. Processo nº 23072.085016/2019-54.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria nº 8212, de 11/12/2018, publicada no DOU de 12/12/2018, Seção 2, pág. 24, que autorizou o afastamento do país à servidora MEIRIELE TAVARES ARAÚJO, onde se lê: "...no período de 07/01/2019 a 07/12/2019...", leia-se: "...no período de 21/01/2019 a 26/08/2019 e de 26/10/2019 a 21/12/2019...".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>