<xml><article id="11802053" name="PORTARIA GPR 2181" idOficio="5598108" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/11/2019" artClass="00043:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="220" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12192700">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.181, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.181, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA Nº 1058592/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar NEWTON RODRIGUES FREIRE JUNIOR, matrícula N. 315.898, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, da Vara de Execução de Medidas Socioeducativas do Distrito Federal, ficando dispensado da Função Comissionada, FC-03, de Assistente da referida Unidade.</p><p>Art. 2º Designar AGATHA MELISSA MARTINS E SILVA GOMES, matrícula N. 319.593, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-03, de Assistente da Vara de Execução de Medidas Socioeducativas do Distrito Federal, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-01, da referida Unidade.</p><p>Art. 3º Designar KELLVYN KENNYEL FONSECA, matrícula N. 320.600, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-01, da Vara de Execução de Medidas Socioeducativas do Distrito Federal.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Desembargador ROMÃO C. OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>