<xml><article id="11772151" name="DOU_CRH_20191111" idOficio="5595506" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/11/2019" artClass="00013:00074:00011:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12187773">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>N° 3.415 - Dispensar, ANDERSON LUIS KREUTZ, CPF nº 980.415.250-91, da Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Santa Catarina, FG - 2, desta Fundação, a partir de 11/11/2019.</p><p>N° 3.416 - Designar MARCOS DA COSTA MENEZES, CPF nº 004.079.867-40, para exercer a Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Santa Catarina, FG - 2, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 3.451 - Dispensar, ANDRE TUPINAMBA FIGUEIREDO MOTA, CPF nº 097.757.716-33, da Função Gratificada de Chefe de Agencia III, do(a) Agência do IBGE em Araçuaí, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Minas Gerais, FG - 3, desta Fundação, a partir de 01/11/2019.</p><p>N° 3.452 - Dispensar, CARLOS FERNANDO DE MELO E SILVA, CPF nº 016.124.456-40, da Função Gratificada de Chefe de Agencia II, do(a) Agência do IBGE em Patos de Minas, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Minas Gerais, FG - 2, desta Fundação, a partir de 11/11/2019.</p><p>N° 3.454 - Designar EUNICE NERY DA SILVA, CPF nº 132.929.431-91, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Agencia II, do(a) Agência do IBGE em Patos de Minas, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Minas Gerais, FG - 2, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>