<xml><article id="11972844" name="DGTI DOU PO-334-2019 Expedição c" idOficio="5614312" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/11/2019" artClass="00010:00079:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Conselho Nacional de Desenvolvimento Científico e Tecnológico/Diretoria de Gestão e Tecnologia da Informação" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12221562">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 334, DE 21 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 334, DE 21 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DE DESENVOLVIMENTO CIENTÍFICO E TECNOLÓGICO, no uso das atribuições que lhe confere os artigos 1º e 2º da Portaria nº 6.350, de 10 de dezembro de 2018, publicada na Seção 1, pág. 7, do Diário Oficial da União de 12 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º. Autorizar a coleta de dados e material científico prevista no item 4, do Detalhamento da Proposta do projeto "Respostas plásticas de peixes poecilídeos a gradientes ambientais neotropicais", processo CNPq nº 01300.008411/2018-69, que será coordenado por ANA CRISTINA PETRY, da Universidade Federal do Rio de Janeiro, em cooperação com RUDIGER RIESCH, da Royal Holloway, University of London (Reino Unido).</p><p>§ 1º. Esta autorização tem validade a partir de sua publicação no Diário Oficial da União e até abril de 2022, data de término da Autorização para atividades com finalidade científica nº 67261-1, emitida pelo Sistema de Autorização e Informação em Biodiversidade - SISBIO.</p><p>§ 2º. O prazo previsto no § 1º poderá ser prorrogado, mediante a apresentação, com até 45 (quarenta e cinco) dias antes de seu término, de pedido específico pelo representante da contraparte brasileira, acompanhado de relatório das atividades realizadas e demais documentos estabelecidos na legislação.</p><p>§ 3º. A coleta referida no caput fica vinculada à estrita observância das normas do Decreto nº 98.830, de 15 de janeiro de 1990, da Portaria nº 55, de 14 de março de 1990, do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações, do Decreto nº 9.199, de 20 de novembro de 2017, e da Resolução Normativa nº 20, de 12 de dezembro de 2017, do Conselho Nacional de Imigração.</p><p>§ 4º. Não está autorizada a remessa ao exterior dos dados e material científico que vierem a ser coletados.</p><p>Art. 2º. O Dr. Rudiger Riesch será o único estrangeiro a ingressar em território brasileiro.Art. 3º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOÃO LUIZ FILGUEIRAS DE AZEVEDO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>