<xml><article id="11811910" name="PORT 849 CONPORTOS SEÇÃO 2" idOficio="5598791" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/11/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="221" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12193702">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 849, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 849, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso das atribuições que lhe conferem o inciso IV do parágrafo único do art. 87 da Constituição, o § 2º do art. 4º do Decreto nº 9.861, de 25 de junho de 2019, e o parágrafo único do art. 2º da Portaria nº 388, de 15 de maio de 1998, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, e suas alterações, e tendo em vista o disposto na Portaria nº 155, de 27 de setembro de 2018, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, , resolve:</p><p>Art. 1º Designar os seguintes representantes da Marinha do Brasil, do Ministério da Defesa, para compor a Comissão Nacional de Segurança Pública nos Portos, Terminais e Vias Navegáveis - Conportos:</p><p>I - Capitão de Mar e Guerra FABIO DA SILVA ANDRADE, na condição de titular;</p><p>II - Capitão de Mar e Guerra OMAR SALLES ALMEIDA, na condição de 1º Suplente;</p><p>III - Capitão de Mar e Guerra PAULO ROBERTO DA COSTA BARROS, na condição de 2º Suplente; e</p><p>IV - Capitão de Mar e Guerra (RM1) UBIRATAN DE FARIA MELLO, na condição de 3º Suplente.</p><p>Art. 2º A participação na referida comissão será considerada prestação de serviço público relevante, não remunerada.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria nº 242, de 13 de março de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>