<xml><article id="11797041" name="2019_11_08_Publicao_2019_11_13" idOficio="5597573" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/11/2019" artClass="00016:00119:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="220" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12191770">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 4.449 - Alterar a Portaria nº 99 de 10.01.2019, publicada no D.O.U. de 15.01.2019, Seção 2, Página 31, que trata do afastamento do país de EMÉRITA SÁTIRO OPALEYE, onde se lê: "no período de 17.01.2019 a 16.01.2020", leia-se: "no período de 17.01.2019 a 31.12.2019".</p><p>Nº 4.450 - Conceder o afastamento do país a NELCI ZANON COLLANGE, Médico do Departamento de Neurologia e Neurocirurgia do Campus São Paulo, no período de 13.11.2019 a 17.11.2019, para participar no "Curso Internacional de Neurocirurgia Infantil - Evolução em Neurocirurgia: Ciência e Experiência", na Argentina, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.118518/2019-90).</p><p>Nº 4.451 - Conceder o afastamento do país a SUELY MOREIRA MAYMONE DE MELO, Médico do Departamento de Neurologia e Neurocirurgia do Campus São Paulo, no período de 19.11.2019 a 25.11.2019, para participar no "24th Annual Meeting and Education Day of the Society for Neuro-Oncology", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.118692/2019-32).</p><p>Nº 4.452 - Conceder o afastamento do país a GUSTAVO SCUDELLER, Professor Adjunto do Departamento de Letras do Campus Guarulhos, no período de 25.11.2019 a 29.11.2019, para participar nas "VI Jornadas Internacionales de Problemas Latinoamericanos", no Chile, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.114381/2019-02).</p><p>Nº 4.453 - Conceder o afastamento do país a CRISTINA SOREANU PECEQUILO, Professor Associado do Departamento de Relações Internacionais do Campus Osasco, no período de 25.11.2019 a 01.12.2019, para participar na Conferência Internacional "Qué está pasando en América Latina? Una mirada desde fuera: percepciones e interesses de los actores globales", no Equador, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.116238/2019-47).</p><p>Nº 4.454 - Conceder o afastamento do país a ANDREA SLEMIAN, Professor Adjunto do Departamento de História do Campus Guarulhos, no período de 27.11.2019 a 06.12.2019, para participar no "Coloquio Internacional Tribunales y Cultura Jurídica en la América Latina Colonial", e também no "Seminario de Historia de la Cultura Jurídica de El Colegio de Michoacán", ambos no México, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.117366/2019-16).</p><p>Nº 4.455 - Conceder o afastamento do país a LUCIA SANO, Professor Adjunto do Departamento de Letras do Campus Guarulhos, no período de 02.12.2019 a 13.12.2019, para desenvolver atividades de pesquisa em missão de trabalho do projeto "Crises (staseis) e mudanças (metabolai): a democracia ateniense na contemporaneidade", na Faculdade de Letras da Universidade de Coimbra, em Portugal, com ônus CAPES (diárias e passagens aéreas) (Processo SEI nº 23089.114510/2019-54).</p><p>Nº 4.456 - Conceder o afastamento do país a KÁTIA REGINA CARDOSO, Professor Associado do Departamento de Ciência e Tecnologia do Campus São José dos Campos, no período de 09.12.2019 a 20.12.2019, para realizar missão de trabalho do Projeto "Surface Modified Titanium NETwork", junto à "Université Grenoble Alpes", na França, com ônus CAPES (diárias e passagens aéreas) (Processo SEI nº 23089.115086/2019-65).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>