<xml><article id="11673159" name="PORT. AFP - 7401 A 7406 E RETIFI" idOficio="5586238" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/11/2019" artClass="00016:00100:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12170666">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais no uso de atribuição que lhe confere a Portaria nº 1487 de 27/11/2017, do Ministro de Estado da Educação, e considerando as disposições regimentais e a legislação pertinente, resolve:</p><p>Nº 7.401 - Autorizar o afastamento do país do servidor VITOR GERALDI HAASE, Professor Titular, no período de 03/12/2019 a 17/12/2019, para participar de Cooperação Internacional, em Tübingen/Alemanha, com ônus limitado. Processo nº 23072.084426/2019-88.</p><p>Nº 7.402 - Autorizar o afastamento do país da servidora VICTOR COSTA DA SILVA CAMPOS, Professor Adjunto, no período de 07/12/2019 a 14/12/2019, para participar da "58th IEEE Conference on Decision and Control - CDC2019", em Nice/França, com ônus limitado. Processo nº 23072.084335/2019-42.</p><p>Nº 7.403 - Autorizar o afastamento do país do servidor LEANDRO SOARES DE OLIVEIRA, Professor Titular, no período de 10/12/2019 a 17/12/2019, para participar de Cooperação Internacional, em Guelph/Canadá, com ônus limitado. Processo nº 23072.084597/2019-15.</p><p>Nº 7.404 - Autorizar o afastamento do país do servidor RICARDO GONÇALVES, Professor Adjunto, no período de 09/12/2019 a 01/07/2020, para realização de Pós-Doutorado na University of Maryland, em College Park/EUA, com ônus limitado. Processo nº 23072.084626/2019-31.</p><p>Nº 7.406 - Autorizar o afastamento do país do servidor ERIC MARCHEZINI MAZZER, Professor Adjunto, no período de 10/12/2019 a 31/05/2020, para realização de Intercâmbio Acadêmico na University of Illinois, em Urbana-champaign/EUA, com ônus, mediante concessão de auxílio pela CAPES. Processo nº 23072.083539/2019-66.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria nº 7232, de 21/10/2019, publicada no DOU de 23/10/2019, Seção 2, pág. 28, que autorizou o afastamento do país ao servidor LUIZ HENRIQUE ROSA, onde se lê: "...para participar de treinamento na Catholicuniversity of The Sacred Heart, em Antártica/Antárctida...", leia-se: "...para a realização de visita técnica durante a Operação Antártida XXXVIII da Marinha do Brasil, na Antártida,...".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>