<xml><article id="11843923" name="PORTARIA CRQ-XX N 92 DE 14 DE NO" idOficio="5601847" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/11/2019" artClass="00044:00453:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Química da 20ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="222" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12199644">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 92, DE 14 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 92, DE 14 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE QUÍMICA - 20ª REGIÃO, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 17 da Lei nº 2.800/56, constantes no art. 5º do Regimento Interno (DOU de 02/06/2008) e tendo em vista o disposto nos arts. 143, 148 e 152 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990;</p><p>Considerando os objetivos perquiridos pela Administração quanto à abertura de Processo Administrativo, o qual constitui instrumento de exercício do Poder constituído, de controle e de proteção dos direitos e garantias dos administrados;</p><p>Considerando, especificamente, a legalidade do Processo Administrativo Disciplinar nº 90789.000825/2019-15, assim como o atendimento as exigências de publicidade, a estrita observância ao direito constitucional da ampla defesa e do contraditório, assim como a motivação de todos os atos administrativos nele praticados;</p><p>Considerando o Relatório Final da Comissão Disciplinar que, após análise das provas documentais e testemunhais colhidas e das razões de defesa oferecidas pelo denunciado, elaborou Relatório Final;</p><p>Considerando que a Administração Pública reveste-se do Poder Disciplinar para apurar infrações e aplicar penalidades aos servidores públicos e demais pessoas sujeitas à disciplina administrativa, resolve:</p><p>Art. 1º Demitir RENAN AUGUSTO MATIAS RODRIGUES, Agente Administrativo, matricula nº 01102018, do Quadro de Pessoal do Conselho Regional de Química - 20ª Região, com base nos incisos "V "e "VI" do artigo 132 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, por incontinência pública e conduta escandalosa na repartição e insubordinação grave em serviço, conforme apurado no Processo nº 90789.000825/2019-15.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIZ MIGUEL SKROBOT JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>