<xml><article id="12040468" name="port propessoas 4577a80 2019" idOficio="5620555" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/11/2019" artClass="00016:00119:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12232054">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Pró-Reitor de Gestão com Pessoas da Universidade Federal de São Paulo, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 3.474/17, publicada no D.O.U. de 12/09/17, resolve:</p><p>Nº 4.577 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ANIBAL MARI, Matrícula SIAPE nº 1858509, ocupante do cargo de Secretário Executivo, Classe E, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 6, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no Art. 40, § 1º, inciso III, alínea "b", da CF/88 com a redação dada pela EC nº 41/03, com proventos proporcionais calculados com base na Lei 10.887/2004, c.c. com o § 1º do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103 de 13/11/19 (Processo nº 23089.001487/2019-39).</p><p>Nº 4.578 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora FLORIANITA COELHO BRAGA CAMPOS, Matrícula SIAPE nº 1675496, ocupante do cargo de Professor Adjunto, Referência 2, Regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no Art. 40, § 1º, inciso III, alínea "b", da CF/88 com a redação dada pela EC nº 41/03, com proventos proporcionais calculados com base na Lei 10.887/04, c.c. com o § 1º do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103 de 13/11/19 (Processo nº 23089.001823/2019-43).</p><p>Nº 4.579 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora NATALIA SOUZA CORREA DE ALMEIDA, Matrícula SIAPE nº 1136895, ocupante do cargo de Auxiliar de Laboratório, Classe B, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 15, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no art. 57 da Lei nº 8.213, de 24/07/1991, aplicável por força da Súmula Vinculante nº 33 ou por ordem concedida em Mandado de Injunção conforme ON SEGEP/MP nº 16/2013 alterada pela ON SEGEP/MP 05/2014, c.c. com o § 1º do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103 de 13/11/19, com proventos calculados pela média das contribuições e reajustados conforme índice do RGPS, sem paridade (Processo nº 23089.001916/2019-78).</p><p>Nº 4.580 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor SIDNEI JOSE CASETTO, Matrícula SIAPE nº 1553006, ocupante do cargo de Professor Associado, Referência 1, Regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no Art. 40, § 1º, inciso III, alínea "a", da CF/88 com a redação dada pela EC nº 41/03, com proventos integrais calculados com base na Lei 10.887/04, c.c. com o § 1º do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103 de 13/11/19 (Processo nº 23089.001639/2019-01).</p><p class="assina">MURCHED OMAR TAHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>