<xml><article id="11955340" name="Port502a503_2019" idOficio="5612520" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/11/2019" artClass="00021:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="227" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12218286">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA AGÊNCIA NACIONAL DO PETRÓLEO, GÁS NATURAL E BIOCOMBUSTÍVEIS - ANP, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto no art. 7º, inciso III, da Estrutura Regimental aprovada pelo Decreto nº 2.455, de 14 de janeiro de 1998 e Portaria nº 69, de 06 de abril de 2011, resolve:</p><p>Nº 502 - Exonerar SUZI ANE COSTA BARBOSA SCHERMA, CPF nº ***.273.867-**, do Cargo Comissionado Técnico, código CCT - III, de Coordenadora de Processos e Infrações, na Superintendência de Exploração, no Escritório Central da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, na cidade do Rio de Janeiro. (Processo SEI nº 48610.004717/2014-82 e Resolução de Diretoria nº 0692, de 12 de novembro de 2019).</p><p>Nº 503 - Nomear RITA CAPRA VIEIRA, CPF nº ***.064.517-**, para exercer o Cargo Comissionado Técnico, código CCT - III, de Coordenadora de Processos e Infrações, na Superintendência de Exploração, no Escritório Central da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, na cidade do Rio de Janeiro, ficando exonerada do Cargo Comissionado Técnico, código CCT - IV, de Coordenador de Processos Administrativos e Sancionadores da Segurança Operacional e Meio Ambiente, na Superintendência de Segurança Operacional e Meio Ambiente. (Processo SEI nº 48610.004717/2014-82 e Resolução de Diretoria nº 0692, de 12 de novembro de 2019).</p><p class="assina">DÉCIO FABRICIO ODDONE DA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>