<xml><article id="11715869" name="PORTARIA SPRF-SP - TIPO A" idOficio="5590676" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/11/2019" artClass="00018:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00014" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12177764">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 272, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 272, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 1.008, de 25 de abril de 2019, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, considerando o contido na Portaria nº 821/2019-MJSP c/c a Portaria nº 238/2019-DG, que detalham a estrutura regimental da Polícia Rodoviária Federal, resolve:</p><p>Designar MARCELA ZANON SCHMIDT, Matrícula: 1969402, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Gabinete, código FG-01, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Designar LUIZ GUSTAVO BRIGUET, Matrícula: 1371878, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Tecnologia da Informação e Comunicação, código FG-01, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Designar CESAR GARCIA DOS SANTOS, Matrícula: 1969344, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Administração, código FG-01, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Designar HOMERO SILVA NOGUEIRA FILHO, Matrícula: 2268828, Agente Administrativo do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Gestão Administrativa e Contratações Públicas, código FG-03, da Seção de Administração, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Designar CARLOS CORREA DA SILVA JUNIOR, Matrícula: 1985868, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Orçamento e Finanças, código FG-03, da Seção de Administração, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Designar IVAN DE ZANETTI BARBOSA, Matrícula: 1989471, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Logística, código FG-03, da Seção de Administração, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Designar NATANAEL VITORIANO DO PRADO, Matrícula: 1068756, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Gestão de Pessoas, código FG-01, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Designar VANUSA DE MELO ESCORCIO, Matrícula: 1183790, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Atenção à Saúde Integral do Servidor, código FG-03, da Seção de Gestão de Pessoas, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Designar CLAUDIA ROSANA CAPELA PONTES, Matrícula: 3006325, Agente Administrativo do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Administração de Pessoal, código FG-03, da Seção de Gestão de Pessoas, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Designar ANTONIO FERNANDO DE MIRANDA, Matrícula: 1068450, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Serviço de Inteligência, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Designar MARIANE ROBUSTI FERREIRA, Matrícula: 1865676, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Análise de Inteligência, código FG-2, do Serviço de Inteligência, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Designar WAGNER DEMETRIO DA SILVA, Matrícula: 1068857, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Contrainteligência, código FG-03, do Setor de Análise de Inteligência, do Serviço de Inteligência, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Designar ANDREY PAULO SOUKUP, Matrícula: 1379323, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Operações de Inteligência, código FG-03, do Setor de Análise de Inteligência, do Serviço de Inteligência, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Designar WAGNER MARCELO FLAUSINO, Matrícula: 1371063, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Serviço de Operações, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Designar JOSÉ CARLOS SERAFIM, Matrícula: 1480655, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Gestão Operacional, código FG-01, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Designar KLEBER GOMES DE FRANÇA, Matrícula: 1301535, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo do Centro de Comando e Controle Regional, código FG-3, da Seção de Gestão Operacional, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Designar REINALDO MARCELINO PEREIRA DA SILVA, Matrícula: 1371115, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Planejamento Operacional, código FG-3, da Seção de Gestão Operacional, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Designar PAULO SERGIO PEREZ HITOS, Matrícula: 1502741, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Segurança Viária, código FG-01, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Designar SERGIO AKIRA SHIRAISHI MENDES, Matrícula: 2178568, Agente Administrativo do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Processamento de Infrações, código FG-3, da Seção de Segurança Viária, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Designar JOSÉ MARCELO ALVES GONDIM, Matrícula: 1068749, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento, Fiscalização e Prevenção de Acidentes, código FG-3, da Seção de Segurança Viária, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Designar LEONARDO SALVADOR BITTENCOURT, Matrícula: 1515579, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Operações Especializadas, código FG-01, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Designar ALEXANDRE DE ALENCAR VIANA, Matrícula: 1969501, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Operações Especiais, código FG-3, da Seção de Operações Especializadas, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Designar ALESSANDRO MAURO THOMAZ DE SOUZA, Matrícula: 1969471, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Serviço de Corregedoria, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Designar ROGERIO PEREIRA MACEDO, Matrícula: 1480447, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Investigação Correcional e Assuntos Internos, código FG-01, do Serviço de Corregedoria, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Designar LUCIANO DA SILVA FERNANDES, Matrícula: 1371667, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Superintendente-Executivo, código FCPE 101.2, da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Designar MARCELO CORADO DE ALBUQUERQUE, Matrícula: 1514974, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Governança e Controle Interno, código FG-2, da Superintendência Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Designar GUILHERME FABRICIO DO NASCIMENTO SILVA, Matrícula: 1516476, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Análise Técnica, código FG-2, da Superintendência Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Designar RICARDO DE OLIVEIRA RODRIGUES DE PAULA, Matrícula: 1480290, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Comunicação Social, código FG-2, da Superintendência Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Designar JOSÉ IRINEU CARVALHO MARQUES, Matrícula: 1073462, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Educação Corporativa, código FG-2, da Superintendência Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Designar SERGIO PAULO BRITO DOS SANTOS, Matrícula: 1072818, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 1ª Delegacia em Guarulhos, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Designar VICTOR BARROQUELLO GRUTTER, Matrícula: 1985992, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 1ª Delegacia em Guarulhos, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Designar SAMUEL ANTUNES FREIRE SANTOS, Matrícula: 1502799, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 2ª Delegacia em São José dos Campos, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Designar FABIO TEODORO DE SOUZA, Matrícula: 1073451, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 2ª Delegacia em São José dos Campos, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Designar LEON DINIZ VALETTE POMAR, Matrícula: 1199954, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 3ª Delegacia em Atibaia, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Designar JOÃO LUIS CARDOSO BARBI, Matrícula: 1714893, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 3ª Delegacia em Atibaia, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Designar MARCIO DA SILVA SANTOS, Matrícula: 1503777, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 4ª Delegacia em Itapecerica da Serra, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Designar LEONEL KEISMANAS DE AVILA, Matrícula: 1985827, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 4ª Delegacia em Itapecerica da Serra, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Designar MARCIO VAGNER MAGALHAES, Matrícula: 1183901, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 5ª Delegacia em Registro, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Designar LUIZ ROBERTO MOREIRA, Matrícula: 1515580, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 5ª Delegacia em Registro, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Designar WALDIWILSON DOS SANTOS PINTO, Matrícula: 1068495, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 6ª Delegacia em Taubaté, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Designar EDSON FERNANDO DE FREITAS, Matrícula: 1183490, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 6ª Delegacia em Taubaté, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Designar EDSON JOSÉ ALMEIDA JUNIOR, Matrícula: 1199903, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 7ª Delegacia em Marília, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Designar BRUNO BERNARDO, Matrícula: 1535062, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 7ª Delegacia em Marília, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Designar MARCILIO MARINHO PEREIRA, Matrícula: 1072631, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 8ª Delegacia em Cachoeira Paulista, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Designar MARCELO LEVY GERMANO, Matrícula: 1072565, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 8ª Delegacia em Cachoeira Paulista, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Designar DANIEL MATARAGI FILHO, Matrícula: 1515226, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 9ª Delegacia em São José do Rio Preto, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Designar EDUARDO AUGUSTO MARTINS ALMEIDA, Matrícula: 1503744, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 9ª Delegacia em São José do Rio Preto, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ADRIANO MARCOS FURTADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>