<xml><article id="11933187" name="PORTARIA N 970 DE 21 DE NOVEMBRO" idOficio="5610540" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/11/2019" artClass="00022:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="226" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12214728">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 970, DE 21 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 970, DE 21 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso das atribuições que lhe confere a Portaria nº 160, de 7 de março de 2018, combinada com o art. 6º do Decreto nº 5.151, de 22 de julho de 2004, e com o art. 17, inciso I, da Portaria do Ministério das Relações Exteriores nº 8, de 4 de janeiro de 2017, (re)publicada na Seção 01 do Diário Oficial da União de 23 de março de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora MICHELLE REIS LEDUR, matrícula SIAPE nº 1786631, para exercer a função de Diretora Nacional dos Projetos de Cooperação Técnica Internacional da Secretaria Nacional dos Direitos da Pessoa com Deficiência deste Ministério, abaixo especificados:</p><p>I - UNESCO/914BRZ/3046 - "Inclusão de Pessoas com Deficiência, Ampliando Conhecimentos e Aperfeiçoando Mecanismos de Promoção, Formulação e Implantação de Políticas Públicas de Acessibilidade", objeto do Processo nº 00005.009411/2009-67;</p><p>II - PNUD/BRA/18/008 - "Fortalecimento da garantia e promoção de Diretos das Pessoas com Deficiência", objeto do Processo nº 00135.208465/2018-19; e</p><p>III - OEI/BRA/15/001 - "Atualização e Fortalecimento das Políticas Públicas para a Promoção dos Direitos Humanos das Pessoas com Deficiência no Brasil de Acordo com a Convenção da ONU sobre Direitos das Pessoas com Deficiência", objeto do Processo nº 00005.209412/2015-58.</p><p>Art. 2º Fica revogada a portaria nº 414, de 09 de abril de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia seguinte.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TATIANA BARBOSA DE ALVARENGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>