<xml><article id="11870609" name="143- Portaria 2080" idOficio="5604175" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/11/2019" artClass="00016:00071:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Roraima/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="224" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12203792">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA 2.080, de 18 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA 2.080, de 18 de novembro de 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pelo Decreto Presidencial de 18 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 19 de outubro de 2016, Seção 2, e OFÍCIO 1307/2019 - DG-CBV/CAMPUS-BV/REITORIA/IFRR,resolve:</p><p>Art. 1.º Dispensar servidor LEANDRO BRITO DE MATTOS, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE n.º 2120637, da função de Coordenador de Pós-graduação, FG-01, subordinado à Diretoria de Pesquisa, Pós-graduação e Inovação Tecnológica do Campus Boa Vista.</p><p>Art. 2.º Designar a servidora LÍVIA RODRIGUES DA SILVA, ocupante do cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE n.º 2120729, para exercer a função de Coordenadora de Pós-graduação, FG-01, subordinada à Diretoria de Pesquisa, Pós-graduação e Inovação Tecnológica do Campus Boa Vista.</p><p>Art. 3.º Determinar que a Diretoria de Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente portaria.</p><p>Art. 4.º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Sandra Mara de Paula Dias Botelho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>