<xml><article id="11757639" name="pts 1.285 a 1.287" idOficio="5594124" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/11/2019" artClass="00013:00050:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12185235">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL ADJUNTO DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência subdelegada pela Portaria SEPRT nº 954, de 8 de agosto de 2019, publicada no DOU de 12 de agosto de 2019, com as alterações constantes da Portaria SEPRT nº 1.196, de 30 novembro de 2019, publicada no DOU de 31 de outubro de 2019, resolve</p><p>Nº 1.285 - Dispensar, a pedido, ANA LUCIA DE OLIVEIRA, matrícula nº 0255947, da Função Gratificada de Chefe da Agência Regional do Trabalho em Cornélio Procópio, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho no Paraná. (Processo nº 13068.101369/2019-14).</p><p>Nº 1.286 - Designar JÚLIO KANASHIRO, matrícula nº 1921117, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Agência Regional do Trabalho em Cornélio Procópio, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho no Paraná. (Processo nº 13068.101369/2019-14).</p><p>Nº 1.287 - Designar EDER BARBOSA RAMOS, matrícula nº 1699007, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador-Geral de Legislação e Normas, código FCPE 101.4, da Secretaria de Trabalho, nos afastamentos e impedimentos legais do titular, ou na vacância da função, ficando revogada a Portaria SEPRT 1.012, de 10 de setembro de 2019, publicada no DOU de 11/9/2019, seção 2, página 17. (Processo nº 19964.104458/2019-95).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>