<xml><article id="11801369" name="Portaria 62-2019_para o DOU_Nome" idOficio="5598060" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/11/2019" artClass="00044:00296:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE FISIOTERAPIA E TERAPIA OCUPACIONAL DA 4ª REGIÃO" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="220" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12192534">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>PORTARIA Nº 62, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Fisioterapia e Terapia Ocupacional da 4ª Região (CREFITO-4), Dr. Anderson Luís Coelho, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>Considerando os Editais de Abertura e de Resultado Final e Homologação do Concurso Público nº 001/2016, suas alterações e acréscimos, bem como disposições legais e regulamentares;</p><p>Considerando a convocação realizada por meio do Edital de 05 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 06 de novembro de 2019, Seção 3, páginas 171 e 172;</p><p>Considerando o cumprimento das exigências para nomeação da candidata Natália Carolina Silva Gomes, aprovada no Concurso Público nº 001/2016;</p><p>Considerando a declaração apresentada pela referida candidata em 11 de novembro de 2019 para informar sua disponibilidade, a partir de 13 de novembro do mesmo ano, para posse e exercício a qualquer tempo; resolve:</p><p>Art. 1º Nomear Natália Carolina Silva Gomes, portadora da cédula de identidade MG 16.221.017, inscrita no Cadastro de Pessoas Físicas do Ministério da Economia sob o número 097.926.856-77 para o cargo de Agente Administrativa, cuja posse ocorrerá no dia 14 de novembro de 2019, às 9 horas e 30 minutos, na sede do CREFITO-4.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDERSON LUÍS COELHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>