<xml><article id="11947145" name="EDITAL N 27-2019 - notificação" idOficio="5611771" pubName="DO2" artType="Edital de Notificação" pubDate="25/11/2019" artClass="00099:00016:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00009:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="227" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12216583">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE NOTIFICAÇÃO Nº 27/2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE NOTIFICAÇÃO Nº 27/2019</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no caput do artigo 156 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o art. 256 do Código de Processo Civil, NOTIFICA, pelo presente edital, a Sra. Rosangela Rodrigues Torres, matrícula nº 47276, a comparecer ao campus de Crato deste Instituto Instituto Federal, no prazo de 10 dias, a partir da publicação deste edital no Diário Oficial da União, para resolver problema de pendência junto à Coordenadoria de Patrimônio do referido campus para que seja providenciada emissão da "Certidão Negativa de Encargos" a fim de dar prosseguimento com a instrução do processo de aposentadoria por invalidez;</p><p>Decorrido o prazo estabelecido neste edital de convocação, a não resolução da pendência no processo de aposentadoria implicará em seu arquivamento. Uma vez arquivado, a servidora deverá retornar imediatamente às suas atividades no campus de lotação. Caso contrário, será apurada a responsabilidade e poderão ser aplicadas as penalidades previstas na Lei 8.112/1990.</p><p>Faz saber, também, que fica, pelo presente edital, NOTIFICADO o interessado para que providencie manifestação.</p><p class="assina">Virgílio Augusto Sales Araripe</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>