<xml><article id="12042374" name="28.11" idOficio="5620816" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="29/11/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12232521">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despacho de  28 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Despacho de 28 de novembro de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Santa Catarina, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, AUTORIZA o afastamento do país de:</p><p>ANDRÉA CESCO, SIAPE 2616943, lotada no Departamento de Língua e Literatura Estrangeiras, para realização de Pós-Doutorado, em Vigo, Espanha, de 01/02/2020 a 31/07/2020, com ônus CAPES/PRINT. (Processo 23080.056077/2019-13);</p><p>FABIOLA BRANCO FILIPPIN MONTEIRO, SIAPE 2504510, lotada no Departamento de Análises Clínicas, para realização de Pós-Doutorado, em Cambridge, Inglaterra, de 06/01/2020 a 05/07/2020, com ônus CAPES/PRINT. (Processo 23080.062737/2019-97);</p><p>FABRICIA SILVA DA ROSA, SIAPE 2507199, lotada no Departamento de Ciências Contábeis, para realização de Pós-Doutorado, em Maceratta, Itália, de 01/02/2020 a 31/07/2020, com ônus CAPES/PRINT . (Processo 23080.048798/2019-41);</p><p>GUILHERME VALLE MOURA, SIAPE 1824935, lotado no Departamento de Economia e Relações Internacionais, para realização de Pós-Doutorado, em Colônia, Alemanha, de 06/01/2020 a 05/01/2021, com ônus CAPES/HUMBOLDT . (Processo 23080.057286/2019-76);</p><p>MARIA EUGENIA DOMINGUEZ, SIAPE 1855020, lotada no Departamento de Antropologia, para realização de Pós-Doutorado, em Barcelona, Espanha, de 02/03/2020 a 02/08/2020, com ônus limitado. (Processo 23080.063904/2019-17);</p><p>MÔNICA MARTINS DA SILVA, SIAPE 1329357, lotada no Departamento de Metodologia de Ensino, para realização de Pós-Doutorado, em Barcelona, Espanha, de 28/02/2020 a 27/02/2021, com ônus limitado. (Processo 23080.067553/2019-13);</p><p>RENATO TIBIRICA DE SABOYA, SIAPE 2467767, lotado no Departamento de Arquitetura e Urbanismo, para realização de Pós-Doutorado, em Oxford, Inglaterra, de 01/02/2020 a 31/01/2021, com ônus CAPES. (Processo 23080.069688/2019-13);</p><p>RODRIGO CASTELAN CARLSON, SIAPE 1953788, lotado no Departamento de Automação e Sistemas, para realização de Pós-Doutorado, em Christchurch, Nova Zelândia, de 16/12/2019 a 15/06/2020, com ônus CAPES. (Processo 23080.042224/2019-60);</p><p>ROGERIO JOAO LUNKES, SIAPE 2351869, lotado no Departamento de Ciências Contábeis, para realização de Pós-Doutorado, em Maceratta, Itália, de 01/02/2020 a 31/07/2020, com ônus limitado. (Processo 23080.048801/2019-27);</p><p>ULISSES RAZZANTE VACCARI, SIAPE 1999289, lotado no Departamento de Filosofia, para realização de Pós-Doutorado, em Berlim, Alemanha, de 01/12/2019 a 31/05/2020, com ônus CAPES/PRINT. (Processo 23080.065056/2019-81);</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>