<xml><article id="11955382" name="144- Portaria 2094 Dispensa Elis" idOficio="5612502" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/11/2019" artClass="00016:00071:00001:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Roraima/Reitoria/Diretoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="227" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12218304">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA 2.094, de 21 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA 2.094, de 21 de novembro de 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pelo Decreto Presidencial de 18 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 19 de outubro de 2016, Seção 2, e tendo em vista o OFÍCIO 666/2019 - GAB/CAMPUS-NP/REITORIA/IFRR, resolve:</p><p>Art. 1.º Dispensar o servidor ELISVANIR RONALDO SIMÕES, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE n.º 1756795, da função de Coordenador do Curso Técnico em Agroindústria, FUC-001, subordinado ao Departamento de Ensino, do Campus Novo Paraíso.</p><p>Art. 2.º Designar o servidor WALDECY DE OLIVEIRA SILVA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE n.º 1336545, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Agroindústria, FUC-001, subordinado ao Departamento de Ensino, do Campus Novo Paraíso.</p><p>Art. 3.º Determinar que a Diretoria de Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente portaria.</p><p>Art. 4.º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Sandra Mara de Paula Dias Botelho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>