<xml><article id="11612312" name="DOU02_ATO_CGP_PR_079_080_081_201" idOficio="5556831" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="04/11/2019" artClass="00043:00059:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 20ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="74" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=74" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12120555">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 79, de  18 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 79, de 18 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 20ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o contido no PROAD nº 4655/2019, resolve:</p><p>Exonerar, com efeitos a partir de 4/11/2019, a servidora ANNETTE MACIEL MENEZES RIVAS, Técnico Judiciário - Área Administrativa do Quadro Permanente de Pessoal da Secretaria deste Tribunal, do cargo em comissão de ASSESSOR (CJ-2) da ASSESSORIA DE COMUNICAÇÃO SOCIAL.</p><p class="assina">VILMA LEITE MACHADO AMORIM</p><p class="identifica">ATO Nº 80, de 18 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 20ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o contido no PROAD nº 4656 e 4657/2019, resolve:</p><p>Nomear, com efeitos a partir de 4/11/2019, o servidor ALEXANDRE CARMELO AGOSTINI, Técnico Judiciário - Área Administrativa do Quadro Permanente de Pessoal da Secretaria deste Tribunal, Tecnólogo em Desenvolvimento de Aplicações WEB, para exercer o cargo em comissão de ASSESSOR (CJ-2) da ASSESSORIA DE COMUNICAÇÃO SOCIAL, passando a ter exercício na referida unidade.</p><p class="assina">VILMA LEITE MACHADO AMORIM</p><p class="identifica">ATO Nº 81, de 18 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 20ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o contido no PROAD nº 4661/2019, resolve:</p><p>Fazer cessar, com efeitos a contar de 4/11/2019, o ATO CGP.PR Nº 003/2019, publicado no DOU nº 11, Seção 2, pág. 60 de 16/1/2019, que designou a servidora MARIA ARTEMIA BARRETO CALASANS, Técnico Judiciário - Área Administrativa do Quadro Permanente de Pessoal da Secretaria deste Tribunal, para substituir no cargo em comissão de ASSESSOR (CJ-2) da Assessoria de Comunicação Social, nos impedimentos legais e eventuais da titular, observando os termos do ATO DG.PR Nº 171/2011.</p><p class="assina">VILMA LEITE MACHADO AMORIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>