<xml><article id="11750631" name="AFASTAMENTOS 07-11-2019" idOficio="5593653" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="11/11/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="218" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12184358">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE  7 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 7 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>Nº 498 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, o Delegado de Polícia Federal ROBERTO BIASOLI, lotado na Delegacia de Polícia Federal em Londrina da Superintendência Regional de Polícia Federal no Paraná, para participar do Workshop sobre o Combate ao Narcotráfico nas duas Costas do Atlântico, na cidade da Praia, Cabo Verde, no período de 11 a 16 de novembro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08211.005074/2019-87).</p><p>Nº 500 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus limitado, o servidor GUILHERME VARGAS DA COSTA, Secretário-Executivo do Conselho Nacional de Combate à Pirataria e Delitos contra a Propriedade Intelectual da Secretaria Nacional do Consumidor, para participar do Workshop sobre Combate à Proliferação de Produtos de Saúde e Segurança Não-registrados, Não-licenciados e Contrafeitos, a realizar-se em Alexandria/Virgínia, Estados Unidos da América, no período de 2 a 6 de dezembro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08007.005222/2019-89).</p><p class="assina">LUIZ PONTEL DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>