<xml><article id="11698171" name="DISPENSA _ DESIGNAAO_ NOMEAAO" idOficio="5588986" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/11/2019" artClass="00016:00089:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12175053">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nº 5.924 - Nomear BRUNO VIEIRA BERTONCINI, matrícula SIAPE 1950342, para exercer o cargo de COORDENADOR, código: CD-04, da COORDENADORIA DE PROGRAMAS ACADÊMICOS DO CENTRO DE TECNOLOGIA desta Universidade, até 31/10/2023. (Processo n.° 23067.065013/2019-73).</p><p>Nº 5.925 - Nomear ANA KARINA BEZERRA PINHEIRO, matrícula SIAPE 1286901, para exercer o cargo de COORDENADOR, código: CD-04, da COORDENADORIA DE PROGRAMAS ACADÊMICOS DA FACULDADE DE FARMÁCIA, ODONTOLOGIA E ENFERMAGEM desta Universidade, até 31/10/2023. (Processo n.° 23067.064012/2019-10).</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nº 5.959 - Dispensar, a pedido, GERARDO SILVEIRA VIANA JUNIOR, matrícula SIAPE nº 3333133, da função/cargo de COORDENADOR, código: FUC-01, do CURSO DE EDUCAÇÃO MUSICAL/LICENCIATURA DO INSTITUTO DE CULTURA E ARTE desta Universidade. (Processo n.° 23067.050327/2019-71).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 5.960 - Art. 1º Designar PEDRO ROGÉRIO, matrícula SIAPE nº 1670468, para exercer a função de COORDENADOR, código: FUC-01, do CURSO DE EDUCAÇÃO MUSICAL/LICENCIATURA DO INSTITUTO DE CULTURA E ARTE desta Universidade, até 09/08/2022. (Processo n.° 23067.050327/2019-71).</p><p>Art. 2º GERARDO SILVEIRA VIANA JUNIOR, matrícula SIAPE nº 3333133, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nº 6.018 - Dispensar, a pedido, LUIS TAVORA FURTADO RIBEIRO, matrícula SIAPE nº 289886, da função/cargo de CHEFE, código: FG-01, do DEPARTAMENTO DE TEORIA E PRÁTICA DO ENSINO da FACULDADE DE EDUCAÇÃO desta Universidade. (Processo n.° 23067.066484/2019-07).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 6.019 - Art. 1º Designar RENATA BESSA PONTES, matrícula SIAPE nº 2090453, para exercer a função de CHEFE, código: FG-01, do DEPARTAMENTO DE FISIOTERAPIA DA FACULDADE DE MEDICINA desta Universidade, no período de 08/11/2019 até 08/11/2021. (Processo n.° 23067.066178/2019-62).</p><p>Art. 2º Designar VILENA BARROS DE FIGUEIREDO , matrícula SIAPE nº 1808361, como SUBCHEFE e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 6.022 - Dispensar, a pedido, ALEXANDRE SANTIAGO DA COSTA, matrícula SIAPE nº 2465242, da função/cargo de VICE-COORDENADOR do CURSO DE PEDAGOGIA (NOTURNO) DA FACULDADE DE EDUCAÇÃO desta Universidade. (Processo n.° 23067.066484/2019-07).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 6.023- Designar ALEXANDRE SANTIAGO DA COSTA, matrícula SIAPE 2465242, para exercer a função/cargo de CHEFE, código: FG-01, do DEPARTAMENTO DE TEORIA E PRÁTICA DO ENSINO DA FACULDADE DE EDUCAÇÃO desta Universidade, até 04/11/2021. (Processo n.° 23067.066484/2019-07).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 6.027 - Dispensar, a pedido, ITALO ANTONIO COTTA COUTINHO, matrícula SIAPE nº 2295355, da função/cargo de SUBCHEFE do DEPARTAMENTO DE BIOLOGIA DO CENTRO DE CIÊNCIAS desta Universidade, a partir de 07/11/2019. (Processo n.° 23067.066208/2019-31).</p><p>Nº 6.028 - Art. 1º Designar THALLES BARBOSA GRANGEIRO, matrícula SIAPE nº 2211194, para exercer a função de CHEFE, código: FG-01, do DEPARTAMENTO DE BIOLOGIA DO CENTRO DE CIÊNCIAS desta Universidade, no período de 07/11/2019 a 06/11/2021. (Processo n.° 23067.066208/2019-31).</p><p>Art. 2º Designar DENISE CAVALCANTE HISSA, matrícula SIAPE nº 1629624, como SUBCHEFE e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 6.038 - Art. 1º Designar IRAPUAN PEIXOTO LIMA FILHO, matrícula SIAPE nº 1669367, para exercer a função COORDENADOR, código: programa autofinanciado, do PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO PROFISSIONAL EM SOCIOLOGIA DO CENTRO DE HUMANIDADES desta Universidade, até 31/07/2021. (Processo n.° 23067.065017/2019-51).</p><p>Art. 2º Designar DANYELLE NILIN GONCALVES, matrícula SIAPE nº 1669353, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nº 6.039 - Retificar a portaria n° 1614/PROGEP/UFC, de 15 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 25/03/2019, na Seção 2, Página 34, referente à designação de MARCELLA BEZERRA FRANCO, matrícula SIAPE nº 2318936, para exercer a função/cargo de SECRETÁRIO ADMINISTRATIVO, código: FG-01, do CAMPUS DA UFC DE CRATEÚS. (Processo n.° 23067.013137/2019-73).</p><p>Onde se lê: "SECRETÁRIO ADMINISTRATIVO"</p><p>Leia-se: "CHEFE DE SECRETARIA".</p><p>Nº 6.041 - Exonerar, a pedido, VANDA MAGALHÃES LEITÃO, matrícula SIAPE nº 2166252, do cargo de DIRETOR, código: CD-03, da SECRETARIA DE ACESSIBILIDADE-UFC INCLUI desta Universidade. (Processo n.° 23067.058344/2019-57).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 6.042 - Dispensar, a pedido, FERNANDA CLAUDIA ARAUJO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2215851, da função/cargo de SUBCHEFE do DEPARTAMENTO DE DIREITO PUBLICO DA FACULDADE DE DIREITO desta Universidade. (Processo n.° 23067.056092/2019-21).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 6.043 - Nomear FERNANDA CLAUDIA ARAUJO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2215851, para exercer o cargo de DIRETOR, código: CD-03, da SECRETARIA DE ACESSIBILIDADE-UFC INCLUI desta Universidade. (Processo n.° 23067.056092/2019-21).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 6.060 - Exonerar, a pedido, REGNOBERTO MARQUES DE MELO JUNIOR, matrícula SIAPE nº 1533288, da função/cargo de DIRETOR, código: CD-03, da FACULDADE DE DIREITO desta Universidade, a partir de 21/10/2019. (Processo n.° 23067.053410/2019-01).</p><p>Nº 6.079 - Nomear ARAGUACY PAIXÃO ALMEIDA FILGUEIRAS, matrícula SIAPE 1166080, para exercer o cargo de COORDENADOR, código: CD-04, da COORDENADORIA DE PROGRAMAS ACADÊMICOS DO INSTITUTO DE CULTURA E ARTE desta Universidade, até 31/10/2023. (Processo n.° 23067.066554/2019-19).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>