<xml><article id="11963231" name="AFASTAM_EXTERIOR_06 a 21_11 - RE" idOficio="5612975" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/11/2019" artClass="00016:00089:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12219043">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 6.107, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 6.107, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, com o Decreto nº 1.387, de Fevereiro de 1995 e com o Decreto nº 91.800, de 18 de Outubro de 1985, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior MAURICIO JOSE POLETTI MERLO SIAPE: 3148825, lotado no Departamento de Matemática do Centro de Ciências, durante o período de 15/10/2019 a 30/06/2020, a fim de realizar Pós-Doutorado na Université Paris-Sud XI, em Orsay, Ilhe de France, França, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.058853/2019-80).</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 6.195, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, com o Decreto nº 1.387, de Fevereiro de 1995 e com o Decreto nº 91.800, de 18 de Outubro de 1985, resolve:</p><p>Alterar a Portaria no 5618, de 09/10/2019, publicada no DOU de 11/10/2019, página 32, seção 2, a qual autoriza o afastamento da Professora do Magistério Superior ANA KARINA BEZERRA PINHEIRO SIAPE: 1286901, durante o período de 02/12/2019 a 28/02/2020. (Processo no 23067.060147/2019-06).</p><p>Onde se Lê: 02/12/2019 a 28/02/2020.</p><p>Leia-se: 02/12/2019 a 20/03/2020.</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, com o Decreto nº 1.387, de Fevereiro de 1995 e com o Decreto nº 91.800, de 18 de Outubro de 1985, resolve:</p><p>Nº 6.225 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior JOAO CESAR MOURA MOTA SIAPE: 6292134, lotado na Escola Integrada de Desenvolvimento e Inovação Acadêmica, durante o período de 27/11/2019 a 23/12/2019, a fim de realizar missão de trabalho científico e pedagógico prevista em projeto Nº 234/2018 do Programa BRAFITEC da CAPES no "Institut National des sciences Appliquées - INSA", em Rouen, França, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.067507/2019-92).</p><p>Nº 6.227 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior JOÃO LUIS NOGUEIRA MATIAS SIAPE: 0133211, lotado no Departamento de Direito Privado da Faculdade de Direito, durante o período de 25/11/2019 a 05/12/2019, a fim de proferir palestras na Universidade de Lisboa, bem como na Universidade de Vigo, em Lisboa e Vigo, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.061991/2019-46).</p><p>Nº 6.231 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior FABRICIO CARNEIRO LINHARES SIAPE: 1547046, lotado no Departamento de Economia Aplicada da Faculdade de Economia, Administração, Atuaria e Contabilidade, durante o período de 01/02/2020 a 31/10/2020, a fim de realizar Pós-Doutorado na modalidade de Professor Visitante na University of Cambridge, em Cambridge, Reino Unido, com ônus limitado para a UFC e auxílio financeiro para a CAPES/PRINT. (Processo nº 23067.025929/2019-91).</p><p>Nº 6.232 - Autorizar o afastamento do professor do magistério superior JOSÉ RAIMUNDO DE ARAUJO CARVALHO JUNIOR SIAPE: 2165272, lotado no Departamento de Economia Aplicada da Faculdade de Economia, Administração, Atuaria e Contabilidade, durante o período de 07/12/2019 a 14/12/2019, a fim de fortalecer o intercâmbio técnico e acadêmico entre o Brasil e a Austrália na Monash University, em Melburne, Australia, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.059959/2019-09).</p><p>Nº 6.233 - Autorizar o afastamento do Médico ACRISIO SALES VALENTE SIAPE: 1879780, lotado no Centro Cirúrgico do Hospital Universitário Walter Cantídio, durante o período de 24/01/2020 a 30/01/2020, a fim de participar 56º Encontro Anual de Cirurgiões Torácicos, em New Orleans, LA, USA, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.058277/2019-71).</p><p>Nº 6.246 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior FRANCISCO MURILO TAVARES DE LUNA SIAPE: 1669610, lotado no Departamento de Engenharia Química do Centro de Tecnologia, durante o período de 10/12/2019 a 20/12/2019, a fim de realizar missão de estudo, em Madrid, Espanha, com ônus limitado para a UFC e auxílio financeiro para o CONFAP/FUNCAP. (Processo nº 23067.066651/2019-10).</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, com o Decreto nº 1.387, de Fevereiro de 1995 e com o Decreto nº 91.800, de 18 de Outubro de 1985, resolve:</p><p>Nº 6.260 - Autorizar o afastamento da Professora do Magistério Superior CLAUDIA LINHARES SALES SIAPE: 310720, lotada no Departamento de Computação do Centro de Ciências, durante o período de 05/12/2019 a 18/12/2019, a fim de realizar missão de trabalho no INRIA, em Valbone, França, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.067532/2019-76).</p><p>Nº 6.261 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior ALEJANDRO PEDRO AYALA SIAPE: 2336142, lotado no Departamento de Física do Centro de Ciências, durante o período de 19/11/2019 a 29/11/2019, a fim de proferir palestra no VIII Congresso de Sólidos, bem como ministrar curso de Pós-Graduação, em Montevidéu, Uruguai, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.067074/2019-75).</p><p>Nº 6.262 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior HELGE MOELLER PEDERSEN SIAPE: 3047937, lotado no Departamento de Matemática do Centro de ciências, durante o período de 30/01/2020 a 06/02/2020, a fim de realizar visita científica, em Aarhus, Dinamarca, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.068109/2019-93).</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, com o Decreto nº 1.387, de Fevereiro de 1995 e com o Decreto nº 91.800, de 18 de Outubro de 1985, resolve:</p><p>Nº 6.301 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior ANTONIO GOMES DE SOUZA FILHO SIAPE: 2478532, lotado no Departamento de Física do Centro de Ciências, durante o período de 06/12/2019 a 22/12/2019, a fim de realizar missão científica na universidade de Lyon, França, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.068701/2019-95).</p><p>Nº 6.302 - Autorizar o afastamento do Assistente em Administração RODRYGO ROCHA MACEDO SIAPE: 1731083, lotado na Coordenadoria Geral de Auditoria, durante o período de 15/01/2020 a 14/03/2020, a fim de participar, como pesquisador visitante na Universidade de Brown, de reuniões de interlocução a respeito da pesquisa desenvolvida no doutorado, em Providence, Rhode Island, Estados Unidos, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.068634/2019-17).</p><p>Nº 6.307 - Autorizar o afastamento da Professora do Magistério Superior JENIFFER JOHANA DUARTE SANCHEZ SIAPE: 3138779, lotada no Departamento de Estatística e Matemática Aplicada do Centro de Ciências, durante o período de 04/01/2020 a 12/01/2020, a fim de realizar visita à Universidade Santo Tomas, em caráter de parceria científica, em Bogotá, Colômbia, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.062354/2019-97).</p><p>Nº 6.308 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior WALTER DA CRUZ FREITAS JUNIOR SIAPE: 1670098, lotado no Departamento de Engenharia de Teleinformática do Centro de Tecnologia, durante o período de 01/12/2019 a 11/12/2019, a fim de realizar de missão de trabalho no contexto de Projeto Institucional, em Nice, Sophia Antipolis, França, com ônus limitado para a UFC e auxílio financeiro para a CAPES/PRINT. (Processo nº 23067.065019/2019-41).</p><p>Nº 6.309 - Autorizar o afastamento da Professora do Magistério Superior DENISE LUCENA CAVALCANTE SIAPE: 0154157, lotada no Departamento de Direito Público da Faculdade de Direito, durante o período de 25/11/2019 a 29/11/2019, a fim de proferir palestra em Congresso Internacional, em Lima/Peru, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.063415/2019-33).</p><p>Nº 6.324 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior FRANCISCO MARCONDES SIAPE: 03381064, lotado no Departamento de Engenharia Metalúrgica e de Materiais do Centro de Tecnologia, durante o período de 01/02/2020 a 29/02/2020, a fim de dar continuidade ao trabalho de pesquisa na Universidade do Texas, em Austin, Texas, EUA, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.067255/2019-00).</p><p>Nº 6.325 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior MANOEL MENDONÇA DE CASTRO NETO SIAPE: 1763343, lotado no Departamento de Engenharia de Transportes do Centro de Tecnologia, durante o período de 03/12/2019 a 06/12/2019, a fim de participar de reunião de projeto de pesquisa na Universidade de Johns Hopkins, em Baltimore, Maryland, EUA, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.067166/2019-55).</p><p>Nº 6.326 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior FRANCISCO HEBER LACERDA DE OLIVEIRA SIAPE: 2344503, lotado no Departamento de Engenharia de Transportes do Centro de Tecnologia, durante o período de 25/11/2019 a 29/11/2019, a fim de participar, como autor de artigos científicos, do XX Congresso Ibero-Latino-Americano de Asfalto, em Guadalajara, México, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.067179/2019-24).</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p>PORTARIAS DE 21 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, com o Decreto nº 1.387, de Fevereiro de 1995 e com o Decreto nº 91.800, de 18 de Outubro de 1985, resolve:</p><p>Nº 6.362 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior CARLOS ESTEVAO ROLIM FERNANDES SIAPE: 2674841, lotado no Departamento de Integração Acadêmica e Tecnológica de Centro de Tecnologia, durante o período de 08/12/2019 a 18/12/2019, a fim de realizar missão técnico-científica internacional no âmbito do projeto Brafitec 248/19, na França, com ônus limitado para a UFC e auxílio financeiro para a CAPES /MEC. (Processo nº 23067.068717/2019-06).</p><p>Nº 6.363 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior RAFHAEL ALVES FEITOSA SIAPE: 2617152, lotado no Departamento de Biologia do Centro de Ciências, durante o período de 29/01/2020 a 04/02/2020, a fim de participar com apresentação de trabalho no XXVII Colóquio da AFIRSE, em Lisboa, Portugal, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.067254/2019-57).</p><p>Nº 6.364 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior RONALDO FERREIRA DO NASCIMENTO SIAPE: 1286965, lotado no Departamento de Química Analítica e Físico-química do Centro de Ciências, durante o período de 07/12/2019 a 15/12/2019, a fim de realizar cooperação técnico-científica com a Faculdade de Engenharia da Universidade do Porto, em Portugal, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.069472/2019-26).</p><p>Nº 6.369 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior TARCISIO FERREIRA MACIEL SIAPE: 2675156, lotado no Departamento de Engenharia de Teleinformática do Centro de Tecnologia, durante o período de 27/11/2019 a 08/12/2019, a fim de missão de trabalho, em Rouen, França, com ônus limitado para a UFC e auxílio financeiro para a CAPES. (Processo nº 23067.067091/2019-11).</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>