<xml><article id="11998930" name="PTDP N 1889 - 1903 GEFIC" idOficio="5616544" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/11/2019" artClass="00024:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="229" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12225550">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 54, III, § 3º, aliado aos arts. 7°, XII e 53, I, §§ 1º e 3º do Regimento Interno aprovado nos termos do Anexo I da Resolução da Diretoria Colegiada RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018, resolve autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 1.889 - CARLOS CESAR DOS SANTOS NOGUEIRA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1492818, para inspecionar a empresa Aurobindo Pharma Ltd. - Unit XI, em Andhra Pradesh, Índia, no período de 6/12/19 a 15/12/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 511/2019. (Processo nº. 25351.932704/2019-11).</p><p>Nº 1.900 - THAILA CORADASSI DE ALMEIDA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2111665, para inspecionar a empresa Aurobindo Pharma Ltd. - Unit XI, em Andhra Prades, Índia, no período de 6/12/19 a 15/12/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 511/2019. (Processo nº. 25351.932704/2019-11).</p><p>Nº 1.901 - DANIELA BEATRIZ DE CASTRO GOMES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491461, para inspecionar as empresas Rapid Medical Ltd, em Yokneam, Israel, e Laboratories Arion, em Antipolis, França, no período de 6/12/19 a 21/12/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 523/2019. (Processo nº. 25351.939374/2019-86)</p><p>Nº 1.902 - CAROLINA DAMAS ROCHA ZARATE BLADES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491630, para participação na Consulta informal da OMS sobre Diretrizes para garantia da qualidade, segurança e eficácia de vacinas de DNA, em Genebra, Suíça, no período de 7/12/19 a 11/12/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 514/2019.(Processo nº 25351.938052/2019-10).</p><p>Nº 1.903 - LEANDRO SILVA MOURA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1450086, para inspecionar a empresa Kontour (Xi'An) Medical Technology CO.LTD, em Xian, China, no período de 5/12/19 a 14/12/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 522/2019.(Processo nº 25351.939374/2019-86)</p><p class="assina">WILLIAM DIB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>