<xml><article id="11897969" name="DOU-168-19" idOficio="5607085" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/11/2019" artClass="00016:00078:00296:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-Rio-Grandense/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="225" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12208430">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 20 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 20 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais; considerando o teor do Processo nº 23704.000446.2019-21, de 07/11/2019; considerando, ainda, o disposto no §4.º do art. 15, da Lei n.º 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 3.272 - Designar o servidor EVANDRO FERNANDES, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal desta IFE, para exercer a função de Coordenador da Coordenadoria do Curso Técnico em Administração (FCC), do Departamento de Ensino, Pesquisa e Extensão, câmpus Lajeado, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense.</p><p>O reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais; considerando o constante no Processo n. º 23163.003441.2019-14; considerando as disposições do art. 217, I, da Lei n.º 8.112, de 1990, com redação incluída pela Lei n.º 13.135, de 2015; considerando o teor do art. 1.º (redação dada ao art. 40, § 7.º, I, da Constituição Federal de 1988), da Emenda Constitucional n. º 41/2003, publicada no D.O.U. de 31/12/2003; considerando o disposto no art. 2.º, I, da Lei n.º 10.887, de 18/06/2004, publicada no D.O.U. de 21/06/2004; considerando, ainda, o teor do art. 222, inciso VII, "b", 6), da Lei n.º 8.112, de 1990, com redação incluída pela Lei n.º 13.135, de 2015, resolve:</p><p>Nº 3.275 - Conceder pensão civil a ANA MARIA PINTO DOS SANTOS, na qualidade de cônjuge, a contar de 18 de outubro de 2019, por morte do servidor inativo RIVADAVIA NUNES DOS SANTOS, matrícula SIAPE n. º 0274419, ocupante do cargo de Técnico em Artes, Classe D I, Nível 12, no valor equivalente a totalidade dos proventos, até o limite máximo estabelecido para os benefícios do regime geral da previdência social, acrescido de setenta por cento da parcela excedente a este limite.</p><p class="assina">FLAVIO LUIS BARBOSA NUNES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>