<xml><article id="11690282" name="GRA-PI.9511.2019 - concesso" idOficio="5588191" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/11/2019" artClass="00013:00002:00072:00002:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Gerência de Administração no Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12173326">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[       Portaria nº 9.511, de 6 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 9.511, de 6 de novembro de 2019</p><p>O GERENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO PIAUÍ, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo artigo 5º, II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, do Secretário Executivo do Ministério da Economia, publicada no Diário Oficial da União de 1º de fevereiro de 2019, combinado com a Portaria DGP nº 491, de 24 de abril de 2019, publicada no Boletim de Pessoal e Serviço (e-BPS) do Ministério da Economia nº 77.1 - Especial, de 24 de abril de 2019, dando cumprimento à sentença proferida nos autos do Processo Judicial nº 0000125-60.2016.4.01.4003 - Subseção Judiciária de Floriano - PI, e tendo em vista o que consta do Processo SEI nº 10384.100298/2019-61 e do Parecer de Força Executória nº 00009/2018/DIJEF/PUPI/PGU/AGU, resolve:</p><p>Conceder Pensão JUDICIAL, a partir de 20 de novembro de 2015, data do requerimento administrativo constante do Processo nº 10384.00072982015-67, às fls. 1 a 4, a IZABEL CRISTINA PEREIRA DA SILVA, CPF: 985.359.783-72, na qualidade de companheira do ex-servidor ADELMIR ALVES DE MOURA, matrícula SIAPE 0136044, aposentado no cargo de Agente Serviço Engenharia, Nível NI, Classe "B", Padrão II, falecido em 23 de setembro de 2019, com fundamento nos artigos 216 e 217, I, alínea "c" da Lei nº 8.112 de 1990, c/c o artigo 2º, I, artigo 15 da Lei nº 10.887 de 2004 e artigo 40, §§ 7º e 18 da Constituição Federal.</p><p class="assina">MARCO ANTONIO OSÓRIO DA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>