<xml><article id="11596078" name="Portarias SG 1180 e 1182" idOficio="5578565" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/11/2019" artClass="00039:00008:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="110" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=110" editionNumber="212" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12157049">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL ADJUNTO DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo Regimento Interno, considerando a delegação dada por meio da Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, resolve:</p><p>Nº 1.180 - Designar o servidor GILCLEAN GALDINO FEITOSA, matrícula 1812-1, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Assessor Chefe da Assessoria Especial Para Processo Eletrônico da Vice-Procuradoria-Geral de Justiça - Institucional, código CC-02 (50002044), dispensando, em consequência, a servidora DANIELA AGUIAR DE CASTRO SANTOS, matrícula 2761-8 (Tabularium nº 08191.117556/2019-64).</p><p>Nº 1.182 - Designar, a contar de 4/11/2019, o servidor PEDRO ALUIZIO DE ABREU LOBO JUNIOR, matrícula 5532-8, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente Técnico I da Chefia de Gabinete da Coordenadoria - Brasilia II da Coordenadoria Regional das Promotorias de Justiça de Brasília II, Guará, Núcleo Bandeirante e Riacho Fundo, código FC-02 (92001011), dispensando, em consequência, a servidora GABRIELA LYRA CAVALCANTE, matrícula 4704-0 (Tabularium nº 08191.116333/2019-80).</p><p class="assina">RENATO LUQUEIZ SALLES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>