<xml><article id="11901500" name="PORT 1274 A 1281" idOficio="5607592" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/11/2019" artClass="00024:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="225" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12209180">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.274, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.274, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar MARIA JOSÉ DE LIMA PEREIRA, para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Administração, DAS-101.3, código nº 25.0116, do Hospital Federal dos Servidores do Estado, do Departamento de Atenção Hospitalar Domiciliar e de Urgência, da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde, ficando dispensado ANTONIO CARLOS PEREIRA.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.275, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar DAVI MESSIAS CONRADO DA SILVA, para exercer o encargo de substituto eventual da Chefe da Divisão de Administração Hospitalar, FCPE-101.2, código nº 25.0252, do Hospital do Câncer - Unidade I, do Instituto Nacional de Câncer José Alencar Gomes da Silva, da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde, ficando dispensada LÚCIA CRISTINA DANTAS SHPIELMAN.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.276, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar CLAUDIO MARTINS NEIVA MONTEIRO, para exercer o encargo de substituto eventual da Corregedora-Geral, FCPE-101.4, código nº 08.0015, da Corregedoria-Geral, da Diretoria de Integridade do Ministério da Saúde, ficando dispensado MARCELO MORAES RAMOS.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.277, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar DOMINGOS SAVIO GOUVEIA DE OLIVEIRA, para exercer o encargo de substituto eventual da Coordenadora Distrital de Saúde Indígena, DAS-101.3, código nº 35.0112, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Bahia, da Secretaria Especial de Saúde Indígena.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.278, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011 e demais informações que constam do NUP: 25017.004589/2019-85, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o servidor PEDRO ANTÔNIO DE OLIVEIRA ARAÚJO, matrícula SIAPE nº 0469605, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria de Estado de Saúde do Rio Grande do Norte, em conformidade com o Convênio SUS n º 1723/2018, publicado no Diário Oficial da União n º 210, Seção 3, de 31 de outubro de 2018, celebrado entre o Ministério da Saúde e o Governo do Estado do Rio Grande do Norte, representado por sua Secretaria de Estado de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio Grande do Norte e à Secretaria de Estado de Saúde do Rio Grande do Norte, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.279, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011 e demais informações que constam do NUP: 25020.001966/2019-75, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o servidor JESUALDO DIAS DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0518462, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Santa Luzia do Norte, no Estado de Alagoas, em conformidade com o Convênio SUS n º 864/2016, publicado no Diário Oficial da União n º 230, Seção 3, de 1 de dezembro de 2016, celebrado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Santa Luzia do Norte, no Estado de Alagoas, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Alagoas e à Secretaria Municipal de Saúde de Santa Luzia do Norte, no Estado de Alagoas, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.280, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006. NUP: 25001.022589/2019-36, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o servidor MARCOS ROGÉRIO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1427554, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Rio das Ostras, no Estado do Rio de Janeiro, conforme o Convênio SUS nº 0610/2016, com o Extrato publicado no Diário Oficial da União nº 103, Seção 3, de 1 de junho de 2016, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Rio das Ostras, no Estado do Rio de Janeiro, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro e à Secretaria Municipal de Saúde de Rio das Ostras, no Estado do Rio de Janeiro, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, Seção 1, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.281, DE 20 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 20 de outubro de 2006 e demais informações que constam do NUP 25000.189274/2019-88, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o servidor DAVID BOMFIM RAMOS, matrícula SIAPE n º 0484455, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, em conformidade com o Convênio SUS nº 01/2015, publicado no Diário Oficial da União nº 180, de 21 de setembro de 2015, firmado entre o Ministério da Saúde e o Governo do Distrito Federal, representado pela Secretaria de Estado de Saúde do Distrito Federal.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre a Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas (COGEP) e à Secretaria de Estado de Saúde do Distrito Federal (SES/DF), a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde, (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>