<xml><article id="11721230" name="Port.1841" idOficio="5591224" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/11/2019" artClass="00011:00044:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12179386">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.841, DE 7 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.841, DE 7 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DO EXÉRCITO, interino, designado pela Portaria nº 1.810, de 31 outubro de 2019, publicada no DOU nº 212, seção 2, página 12, de 1º de novembro de 2019, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 20, inciso VI, alínea "g", da Estrutura Regimental do Comando do Exército, aprovada pelo Decreto nº 5.751, de 12 de abril de 2006, e o art. 9º, inciso II, alínea "a", do Regulamento de Movimentação para Oficiais e Praças do Exército, aprovado pelo Decreto nº 2.040, de 21 de outubro de 1996, alterado pelo Decreto nº 8.514, de 3 de setembro de 2015 e considerando o disposto no art. 4º da Lei Complementar no 97, de 9 de junho de 1999, com redação dada pela Lei Complementar nº 136, de 25 de agosto de 2010, resolve</p><p>NOMEAR,</p><p>- por necessidade do serviço, ex officio, para o desempenho dos cargos de Subchefe do Estado-Maior das organizações militares abaixo relacionadas, os seguintes oficiais:</p><p>- do Comando Militar do Norte, (BELÉM-PA), o Cel Inf (105099763-2) WILLIAM FERNANDES DE OLIVEIRA AMARAL; e</p><p>- do Comando Militar do Oeste, (CAMPO GRANDE-MS), o Cel Inf (025550993-7) SANDRO PERES ZANETTI.</p><p>- por necessidade do serviço, ex officio, para o desempenho dos cargos de Chefe do Estado-Maior das organizações militares abaixo relacionadas, os seguintes oficiais:</p><p>- da 3ª Divisão de Exército, (SANTA MARIA-RS), o Cel Cav (078825492-8) KLEBER TORRES CAMERINO;</p><p>- da 3ª Região Militar, (PORTO ALEGRE-RS), o Cel Com (019315923-3) VALMOR DORNELLES JÚNIOR;</p><p>- da 5ª Divisão de Exército, (CURITIBA-PR), o Cel Cav (018745343-6) MARCELO MURGA DA SILVA;</p><p>- da 5ª Região Militar, (CURITIBA-PR), o Cel Art (056403523-6) FABRICIO RAMIRES PINTO;</p><p>- da 7ª Região Militar, (RECIFE-PE), o Cel Inf (018780913-2) JOSÉ REIS CHAVES JUNIOR;</p><p>- da 8ª Região Militar, (BELÉM-PA), o Cel Eng (018781063-5) RONALDO ISABEL DOS REIS;</p><p>- da 9ª Região Militar, (CAMPO GRANDE-MS), o Cel Cav (059001263-9) CARLOS ALEXANDRE DE SOUZA;</p><p>- da 10ª Região Militar, (FORTALEZA-CE), o Cel Art (016619342-5) MÁRCIO ROBERTO BEZERRA MORGADO;</p><p>- da 11ª Região Militar, (BRASÍLIA-DF), o Cel Inf (028816783-6) JOÃO ALBERTO NUNES DE PAULA;</p><p>- por necessidade do serviço, ex officio, para o desempenho dos cargos de Subdiretores das organizações militares abaixo relacionadas, os seguintes oficiais:</p><p>- Subdiretor de Educação Preparatória e Assistencial, na Diretoria de Educação Preparatória e Assistencial, (DEPA) no (RIO DE JANEIRO-RJ), o Cel Inf (018745193-5) ELIAS ELY GOMES VITÓRIO;</p><p>- Subdiretor de Educação Superior Militar, na Diretoria de Educação Técnica Militar (DESMIL) no (RIO DE JANEIRO-RJ), o Cel Inf (020023874-9) RODNEI SILVA DOS SANTOS;</p><p>- Subdiretor de Educação Técnica Militar, na Diretoria de Educação Técnica Militar, (DETMIL), no (RIO DE JANEIRO-RJ), o Cel Inf (114214553-9) WILL MAZON; e</p><p>- Subdiretor de Patrimônio Histórico e Cultural do Exército, na Diretoria do Patrimônio Histórico e Cultural do Exército, (DPHCEx), no (RIO DE JANEIRO-RJ), o Cel Inf (018745403-8) NIRLANDE VIEIRA MALVEIRA.</p><p>- por necessidade do serviço, ex officio, para o desempenho do cargo de Subcomandante da Escola de Aperfeiçoamento de Oficiais, (ESAO) no (RIO DE JANEIRO-RJ), o Cel Inf (025451323-7) JOÃO HENRIQUE DA SILVA MARINHO.</p><p>- por necessidade do serviço, ex officio, para o desempenho do cargo de Chefe de Gabinete do Departamento de Educação e Cultura do Exército, (DECEx), no (RIO DE JANEIRO-RJ) o Cel Cav (014685243-9) MARCIO BASTOS COSTA.</p><p class="assina">Gen Ex CARLOS ALBERTO NEIVA BARCELLOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>