<xml><article id="11596639" name="31.10.2019 PRES 2" idOficio="5578645" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/11/2019" artClass="00018:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="84" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=84" editionNumber="212" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12157194">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 1.374-Art. 1º Convalidar os atos praticados pela servidora VANESSA GEDRO DA SILVA, matrícula nº 1956304, CPF nº 041.417.891-27, no exercício das atribuições da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço de Planejamento e Orçamento, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional de Dourados-MS, no período de 14 a 22 de outubro de 2019, por motivo de férias da substituta eventual e designação do titular para o encargo de substituto do Coordenador Regional.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.375-Art. 1º Delegar competência à servidora LUCIANA HAUCKE PORTA, matrícula nº 1958697, para, na ausência do Coordenador Regional Substituto do Litoral Sul-SC e de acordo com Artigo 206 do Regimento Interno, observadas as disposições legais e regulamentares, bem como as orientações do órgão central do Sistema de Pessoal Civil da Administração Pública Federal, praticar os atos administrativos:</p><p>I - Assinar Memorandos, Ofícios e Despachos;</p><p>II - Assinar Portarias de Designação que sejam de competência da Coordenação Regional;</p><p>III - Aprovar e encaminhar Ordens de Serviço e PCDP's;</p><p>IV - Instruir Notas de Empenho e Autorizar Pagamentos; e</p><p>V - Outros atos relacionados ao regular exercício do cargo de Coordenador.</p><p>Art. 2º Revogar da Portaria nº 50/PRES, de 23 de janeiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 19, Seção 2, de 26 de janeiro de 2018.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO XAVIER DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>