<xml><article id="11736452" name="RA319_Licenca_Acompanhar_Conjuge" idOficio="5592103" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="11/11/2019" artClass="00043:00050:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00011" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 11ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="96" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=96" editionNumber="218" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12181207">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO ADMINISTRATIVA Nº 319, DE  6 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO ADMINISTRATIVA Nº 319, DE 6 de novembro de 2019</p><p>O Egrégio Pleno do TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 11ª REGIÃO, em sessão administrativa hoje realizada, sob a Presidência do Excelentíssimo Desembargador Lairto José Veloso, com a presença dos Excelentíssimos Desembargadores Francisca Rita Alencar Albuquerque, David Alves de Mello Júnior, Ormy da Conceição Dias Bentes, Audaliphal Hildebrando da Silva, Jorge Alvaro Marques Guedes, Maria de Fátima Neves Lopes, José Dantas de Góes, Vice-Presidente; Márcia Nunes da Silva Bessa, Joicilene Jerônimo Portela, do Excelentíssimo Juiz Convocado Adilson Maciel Dantas, Titular da 3ª Vara do Trabalho de Manaus, e da Excelentíssima Procuradora da PRT 11ª Região, Drª. Alzira Melo Costa, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO o Parecer Jurídico n° 424/2019 e demais informações do Processo TRT nº DP-1394/2014, resolve:</p><p>Art. 1º Deferir o pedido formulado pela servidora MAIRA IZABEL DIAS GAIER, Técnico Judiciário, Área Administrativa, pertencente ao TRT11, mas lotada na 2ª Vara do Trabalho de Itaboraí/TRT1, referente à sua remoção para o Tribunal Regional do Trabalho da 3ª Região (Três Corações-MG), a fim de acompanhar cônjuge militar, com fundamento nos art. 36, parágrafo único, III, alínea "a", da Lei nº 8.112/90 e art. 7º, III, alínea "a", da Resolução nº 110/2012 do CSJT.</p><p>Art. 2º Autorizar a Presidência a baixar os atos que se fizerem necessários.</p><p>Art. 3º Esta Resolução entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LAIRTO JOSÉ VELOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>