<xml><article id="11976698" name="port de 18 DE novembro 2019" idOficio="5614533" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/11/2019" artClass="00013:00047:00034:00008:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12221886">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 18 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 18 de novembro de 2019</p><p>O CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RORAIMA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 13.751, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 10.452 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor JOSÉ CESAR BATISTA PEREIRA, matrícula SIAPE nº 0707463, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 4455969. (Processo nº 19975.103010/2019-25).</p><p>Nº 10.538 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora LUELY MORAES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0710877, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 458976. (Processo nº 19975.115279/2019-54).</p><p>Nº 10.547 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA ROSA DA CONCEIÇÃO, matrícula SIAPE nº 0711953, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NA, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 459952. (Processo nº 19975.117045/2019-41).</p><p>Nº 10.550 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor ANTONIO DE SOUSA SILVA, matrícula SIAPE nº 0715836, ocupante do cargo de Artífice de Mecânica, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 463573. (Processo nº 19975.117092/2019-95).</p><p>Nº 10.553 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora VALCINEIDE BAIA MAIA, matrícula SIAPE nº 0709671, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457915. (Processo nº 19975.117704/2019-40).</p><p>Nº 10.644 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA ZENIR RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 0711119, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NA, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 459195. (Processo nº 19975.117707/2019-83).</p><p>Nº 10.648 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ALAIDE NOGUEIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0712191, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 460178. (Processo nº 19975.117591/2019-82).</p><p>Nº 10.665 - Art 1º Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora VANGELA MARIA PEREIRA DA SILVA , matrícula SIAPE nº 0712962, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Ex-Território, Classe D, Nível 301 - NS do Quadro de Pessoal de Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 460892. (Processo nº 19975.117672/2019-82).</p><p>Nº 10.690 - Art 1º Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora MARIA DE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 0709513, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Ex-Território, Classe D, Nível 302 - NS do Quadro de Pessoal de Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457778. (Processo nº 19975.117679/2019-02).</p><p>Nº 10.698 - Art 1º Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora LEONIA BATISTA CATÃO, matrícula SIAPE nº 0708785, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Nível 402 - NS do Quadro de Pessoal de Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457125. (Processo nº 19975.117684/2019-15).</p><p>Nº 10.705 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ZILMA FIGUEIREDO MACEDO, matrícula SIAPE nº 0710810, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 458920. (Processo nº 19975.117690/2019-64).</p><p>Nº 10.714 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora JOELINA DINIZ DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0709721, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457961. (Processo nº 19975.117692/2019-53).</p><p>Nº 10.720 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor RAIMUNDO FERNANDES DE MELO, matrícula SIAPE nº 0707428, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 455936. (Processo nº 19975.117696/2019-31).</p><p>Nº 10.721 - Art 1º Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora SILVANA APARECIDA MENDES MATSDORFF, matrícula SIAPE nº 0713751, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Nível 404 - NS do Quadro de Pessoal de Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003, c/c o § 5º do artigo 40 da Constituição Federal, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 461600. (Processo nº 19975.117713/2019-31).</p><p>Nº 10.728 -Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ANGELA MARIA FERREIRA DE ARAÚJO, matrícula SIAPE nº 0711201, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 459265. (Processo nº 19975.117865/2019-33).</p><p>Nº 10.791 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora JANICE PEREIRA, matrícula SIAPE nº 1037407, ocupante do cargo de Assistente Administrativo, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 464409. (Processo nº 19975.116148/2019-94).</p><p>Nº 10.802 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor FERNANDO DOS SANTOS CAMARÃO, matrícula SIAPE nº 0708063, ocupante do cargo Agente de Atividades Agropecuárias, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 464409. (Processo nº 19975.116145/2019-51).</p><p>Nº 10.812 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora NAIVA GORETE TRAJANO, matrícula SIAPE nº 0707951, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456390. (Processo nº 19975.116156/2019-31).</p><p>Nº 10.820 - Art 1º Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais o servidor JOSE FROHLICH, matrícula SIAPE nº 0715351, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Nível 303 - NS do Quadro de Pessoal de Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003, c/c o § 5º do artigo 40 da Constituição Federal, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 463141. (Processo nº 19975.115851/2019-85).</p><p>Nº 10.839 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARINEIDE NUNES BEZERRA, matrícula SIAPE nº 0713284, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NA, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 461178. (Processo nº 19975.117016/2019-80).</p><p>Nº 10.841 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ELIETE SILVA DOS SANTOS FERREIRA, matrícula SIAPE nº 0711923, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NA, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 459923. (Processo nº 19975.116420/2019-36).</p><p>Nº 10.842 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora TEREZA DE SOUZA BARROS, matrícula SIAPE nº 0711351, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NA, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 459392. (Processo nº 19975.116511/2019-71).</p><p>Nº 10.844 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora IZA LIMA CAVALCANTE, matrícula SIAPE nº 0712121, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NA, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 460110. (Processo nº 19975.116220/2019-83).</p><p>Nº 10.847 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora FATIMA APARECIDA AMARO GONÇALVES, matrícula SIAPE nº 0716594, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 463775. (Processo nº 19975.116260/2019-25).</p><p>Nº 10.879 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor JOMAR BATALHA MADURO, matrícula SIAPE nº 0708004, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456439. (Processo nº 19975.116895/2019-22).</p><p>Nº 10.883 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA DE JESUS BARBOSA DE LIMA, matrícula SIAPE nº 0706419, ocupante do cargo de Auxiliar de Cozinha, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 455031. (Processo nº 19975.116164/2019-87).</p><p>Nº 10.893 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor VALDEMIRO RODRIGUES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0708100, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456521. (Processo nº 19975.124958/2019-14).</p><p>Nº 10.903 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA JOSÉ DE SOUSA, matrícula SIAPE nº 0710420, ocupante do cargo Datilógrafo, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 458582. (Processo nº 19975.116983/2019-24).</p><p>Nº 10.929 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ANTONIA NASCIMENTO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 0712562, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NA, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 460537. (Processo nº 19975.118247/2019-19).</p><p>Nº 10.931 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora SILVIA MARIA COSTA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 0707764, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456232. (Processo nº 19975.118540/2019-18).</p><p>Nº 10.933 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ELZA MARIA AMARO LISIK, matrícula SIAPE nº 0711648, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NA, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 459660. (Processo nº 19975.118017/2019-41).</p><p>Nº 10.938 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA DE JESUS MENDES, matrícula SIAPE nº 0712430, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NA, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 460410. (Processo nº 19975.117959/2019-11).</p><p>Nº 10.941 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor DAMIÃO QUEIROZ DE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 0706676, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 460410. (Processo nº 19975.117965/2019-60).</p><p>Nº 11.006 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor JORILDO LUIZ VIEIRA GUIMARÃES, matrícula SIAPE nº 0710961, ocupante do cargo de Programador, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 459052. (Processo nº 19975.119602/2019-69).</p><p>Nº 11.017 - Art 1º Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor CLOVES CAMPOS RATES, matrícula SIAPE nº 0705334, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Ex-Território, Classe D, Nível 404 - NS do Quadro de Pessoal de Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 454037. (Processo nº 19975.118900/2019-31).</p><p>Nº 11.025 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA DAS GRAÇAS DE ARAÚJO PENHA, matrícula SIAPE nº 0711050, ocupante do cargo Datilógrafo, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 459130. (Processo nº 19975.118924/2019-91).</p><p>Nº 11.031 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA ANTONIA SILVA DE SANTANA, matrícula SIAPE nº 0713552, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 461424. (Processo nº 19975.118928/2019-79).</p><p>Nº 11.040 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora JOSEFA DIAS SILVA, matrícula SIAPE nº 0705543, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 454218. (Processo nº 19975.119004/2019-90).</p><p>Nº 11.042 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora RAIMUNDA PEREIRA ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 0708991, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NA, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457300. (Processo nº 19975.119138/2019-19).</p><p>Nº 11.062 - Art 1º Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora RAIMUNDINHA ALVES FERREIRA, matrícula SIAPE nº 0711529, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Nível 302 - NS do Quadro de Pessoal de Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 459554. (Processo nº 19975.119595/2019-03).</p><p>Nº 11.064 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARILENE YARA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0711821, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 459826. (Processo nº 19975.119596/2019-40).</p><p>Nº 11.072 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA DE LOURDES FAGUNDES, matrícula SIAPE nº 0709188, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457486. (Processo nº 19975.119734/2019-91).</p><p>Nº 11.083 - Art 1º Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora MARIA DE LOURDES LIRA MELO, matrícula SIAPE nº 0706673, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Ex-Território, Classe D, Nível 401 - NS do Quadro de Pessoal de Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 455270. (Processo nº 19975.123129/2019-14).</p><p>Art 1º Declarar Aposentado por Invalidez o servidor JAMIL MOISES XAUD JUNIOR, matrícula SIAPE nº 06713583, ocupante do cargo Técnico em Assuntos Educacionais, Classe S, Padrão III-NS, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no artigo 40, § 1º, inciso I da Constituição Federal, com redação dada pela EC nº 41/03, combinado com o Art. 6-A da EC 41/03, incluído pela EC nº 70/2012, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 464494. (Processo nº 19975.122272/2019-99).</p><p>Art 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">OIAMA TEIXEIRA DE CASTRO JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>