<xml><article id="11630134" name="PORT 800 E 815 A 818 CONJUR SEO " idOficio="5582087" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12163557">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 800, DE 1º DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 800, DE 1º DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, inciso IV, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, tendo em vista o contido nos autos do Processo nº 00734.002726/2019-11 e os fundamentos de fato e de direito apontados na Nota Jurídica nº 163/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 21 de outubro de 2019, aprovada pelo Despacho de Aprovação nº 2220/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, proferido pelo Consultor Jurídico Substituto, em cumprimento à decisão proferida pela 5ª Vara Federal Cível da Seção Judiciária do Estado do Piauí, nos autos da Ação Ordinária nº 1003165-37.2019.4.01.4000, resolve:</p><p>I - SUSPENDER os efeitos da Portaria do Ministério da Justiça e Segurança Pública nº 837, de 3 de outubro de 2017, publicada no Diário Oficial da União nº 192, de 5 de outubro de 2017, que demitiu CELSO CUNHA DE ALCÂNTARA, matrícula nº 1071788, do cargo de Policial Rodoviário Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal do Ministério da Justiça e Segurança Pública;</p><p>II - REINTEGRAR CELSO CUNHA DE ALCÂNTARA, matrícula n° 1071788, no cargo de Policial Rodoviário Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal do Ministério da Justiça e Segurança Pública.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 815, DE 1º DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, inciso IV, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, tendo em vista o contido nos autos do Processo nº 00734.002088/2019-38 e os fundamentos de fato e de direito apontados na Nota Jurídica nº 168/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 23 de outubro de 2019, aprovada pelo Despacho de Aprovação nº 2299/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 30 de outubro de 2019, proferido pelo Consultor Jurídico Substituto, em cumprimento à decisão proferida pela 1ª Vara Federal da Subseção Judiciária de Marabá, nos autos da Execução Provisória nº 1000181-86.2019.4.01.3901, resolve:</p><p>I - SUSPENDER os efeitos da Portaria do Ministério da Justiça nº 1.072, de 01 de dezembro de 2000, publicada no Diário Oficial da União nº 232-E, de 04 de dezembro de 2000, que demitiu FRANCISCO OLIVEIRA PONTES, matrícula SIAPE n° 186.102, do cargo de motorista oficial do Quadro de Pessoal da Polícia Federal do Ministério da Justiça e Segurança Pública;</p><p>II - REINTEGRAR FRANCISCO OLIVEIRA PONTES, matrícula SIAPE n° 186.102, ao cargo de motorista oficial do Quadro de Pessoal da Polícia Federal do Ministério da Justiça e Segurança Pública.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 816, DE 1º DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, inciso IV, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, tendo em vista o contido nos autos do Processo nº 00418.007281/2016-03 e os fundamentos de fato e de direito apontados na Nota Jurídica nº 143/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 29 de outubro de 2019, aprovada pelo Despacho de Aprovação nº 2289/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 30 de outubro de 2019, proferido pelo Consultor Jurídico Substituto, em cumprimento ao acórdão proferido pela Primeira Turma do Tribunal Regional Federal da 5ª Região, nos autos da Ação Ordinária nº 0808634-77.2015.4.05.8300, resolve:</p><p>I - SUSPENDER os efeitos da Portaria do Ministério da Justiça nº 1.884, de 11 de novembro de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 216, de 12 de novembro de 2015, que demitiu EDVALDO ANDRADE DE SÁ, matrícula n° 8845, do cargo de Agente de Vigilância do Quadro de Pessoal da Polícia Federal do Ministério da Justiça e Segurança Pública;</p><p>II - REINTEGRAR EDVALDO ANDRADE SÁ, matrícula n° 8845, ao cargo de Agente de Vigilância do Quadro de Pessoal da Polícia Federal do Ministério da Justiça e Segurança Pública.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 817, DE 1º DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, inciso IV, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, tendo em vista o contido nos autos do Processo nº 08664.011436/2017-89 e os fundamentos de fato e de direito apontados na Nota Jurídica nº 140/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 29 de outubro de 2019, aprovada pelo Despacho de Aprovação nº 2290/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 30 de outubro de 2019, proferido pelo Consultor Jurídico Substituto, em cumprimento à decisão proferida pela 4ª Vara Federal da Seção Judiciária do Rio Grande do Norte, nos autos da Ação Ordinária nº 081037053.2017.4.05.8400, resolve:</p><p>I - SUSPENDER os efeitos da Portaria do Ministério da Justiça e Segurança Pública nº 807, de 26 de setembro de 2017, publicada no Diário Oficial da União nº 186, em 27 de setembro de 2017, que demitiu JOAQUIM NILSON DA SILVA LOPES, matrícula n° 737812, do cargo de Agente Administrativo do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal do Ministério da Justiça e Segurança Pública;</p><p>II - REINTEGRAR JOAQUIM NILSON DA SILVA LOPES, matrícula n° 737812, ao cargo de Agente Administrativo do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal do Ministério da Justiça e Segurança Pública.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 818, DE 1º DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, inciso I, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, tendo em vista o contido nos autos do Processo nº 08000.049201/2019-35 e os fundamentos de fato e de direito apontados na Nota Jurídica nº 169/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 29 de outubro de 2019, aprovada pelo Despacho de Aprovação nº 2291/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 30 de outubro de 2019, proferido pelo Consultor Jurídico Substituto, em cumprimento à decisão judicial, transitada em julgado, proferida pelo Juízo da 11ª Vara Federal de Curitiba nos autos da Ação Civil Pública nº 5023922-26.2016.4.04.7000 e da Ação Civil Pública nº 5023083-69.2014.4.04.7000, resolve:</p><p>DETERMINAR o registro da sentença que decretou a perda da função pública ocupada pelo réu, com base no art. 12, inciso I, da Lei nº 8.429, de 2 de junho de 1992, nos assentamentos funcionais do ex-servidor ANTÔNIO JOSÉ GOMES, matrícula nº 1069745, então ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal do Ministério da Justiça e Segurança Pública, cujos efeitos ficarão suspensos enquanto estiver em vigor a pena de demissão aplicada ao réu nos autos do Processo Administrativo Disciplinar nº 08659.026464/2012-65.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>