<xml><article id="11677031" name="AFASTAMENTOS 05-11-2019" idOficio="5586950" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="06/11/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12171535">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE  5 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 5 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>Nº 486 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus limitado, o servidor CÉSAR MEDEIROS CUPERTINO, Coordenador da Rede Nacional de Laboratórios de Tecnologia contra a Lavagem de Dinheiro da Coordenação-Geral de Articulação Institucional do Departamento de Recuperação de Ativos e Cooperação Jurídica Internacional da Secretaria Nacional de Justiça, para participar do Seminário Internacional sobre Cibercrime e Prova Eletrônica: Harmonização de Legislação e a Convenção de Budapeste na Comunidade dos Países de Língua Portuguesa, da Reunião dos Correspondentes Nacionais e da XVI Conferência de Ministros da Justiça dos Países de Língua Oficial Portuguesa, em Santa Maria/Ilha do Sal, Cabo Verde, no período de 17 a 23 de novembro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08099.018233/2019-47).</p><p>Nº 487 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus limitado, a servidora ALUF ALBA VILAR ELIAS, Coordenadora-Geral de Processamento e Preservação do Acervo do Arquivo Nacional, para participar da Reunião de Diretores dos Arquivos Nacionais da América Latina e do "Seminário Internacional Ano Ibero-Americano dos Arquivos de Transparência e Memória, intitulado: O Lugar dos Arquivos - Memória Compartilhada, Transparência e Direitos Humanos", em Madri, Espanha, no período de 9 a 13 de novembro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08000.055540/2019-51).</p><p>Nº 488 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afastem do País, com ônus limitado, as servidoras SAMANTA BRAVIM EURICH e MARCELLA FERNANDA SIQUEIRA ISOBE, lotadas na Coordenação de Extradição e Transferência de Pessoas Condenadas da Coordenação-Geral de Cooperação Jurídica Internacional em Matéria Penal do Departamento de Recuperação de Ativos e Cooperação Jurídica Internacional da Secretaria Nacional de Justiça, para participarem do Seminário Internacional sobre Cooperação em Transferência de Pessoas Condenadas, em Pequim, China, no período de 18 de novembro a 6 de dezembro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08099.017164/2019-54).</p><p>Nº 489 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA resolve tornar insubsistente o Despacho nº 480, de 29 de outubro de 2019, publicado no Diário Oficial da União nº 211, de 31 de outubro de 2019, Seção 2, páginas 45, referente ao Afastamento do País do servidor MARCOS KOREN, Assessor Especial do Ministro. (Processo nº 08001.003753/2019-97).</p><p>Nº 490 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus limitado, a servidora MARTHA PACHECO BRAZ, Chefe da Divisão de Residência da Coordenação de Processos Migratórios da Coordenação-Geral de Política Migratória do Departamento de Migrações da Secretaria Nacional de Justiça, para participar da "IX Edición del Congreso de la Red Iberoamericana de Autoridades Migratorias - Oportunidades para el Desarrollo", em Cúcuta/Santander, Colômbia, no período de 19 a 23 de novembro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08018.014772/2019-60).</p><p class="assina">LUIZ PONTEL DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>