<xml><article id="11713022" name="Port 38 - Comisso Permanente AL" idOficio="5590300" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/11/2019" artClass="00008:00031:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Cidadania/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Superintendência em Alagoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12177135">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 38, DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 38, DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL NO ESTADO DE ALAGOAS - IPHAN-AL, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelas Portarias nº 518, de 27 de agosto de 2009, e, nº 673, de 16 de outubro de 2009, e ainda, o disposto no art. 51 da Lei nº 8.666/93, e alterações posteriores, resolve:</p><p>Art. 1° Constituir Comissão Permanente de Licitação, no âmbito da Superintendência do IPHAN em Alagoas, integrada pelos seguintes servidores: Joelma Farias Silva de Cornejo, matrícula SIAPE nº 1820635 - Presidente; Thalianne de Andrade Leal Guerreiro, matrícula SIAPE nº 2882602 - Membro; Davi Prates Oliveira Barbosa, matrícula SIAPE nº 2086468 - Membro; Maicon Fernando Marcante, matrícula SIAPE nº 3128032 - Membro; Valmarx Negromonte Correia, matrícula SIAPE nº 984028 - Membro; Maria Sônia de Oliveira, matrícula SIAPE nº 224562 - Membro; Maristela Pedrosa de Oliveira, matrícula SIAPE nº 1495289 - Membro e Rute Ferreira Barbosa, matrícula SIAPE nº 1264497 - Membro.</p><p>Art. 2° Designar a servidora Thalianne de Andrade Leal Guerreiro, SIAPE nº 2882602, substituta da Presidente em seus impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Art. 3° Os procedimentos licitatórios deverão contar, obrigatoriamente, com a presença mínima de 03 (três) servidores da equipe designada.</p><p>Art. 4° Tornar sem efeito a partir dessa data a Portaria IPHAN-AL nº 13 publicada no DOU nº 136, seção 2, página 7.</p><p>Art. 5° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e terá a validade de 1 (um) ano.</p><p class="assina">MÁRIO ALOÍSIO BARRETO MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>