<xml><article id="11713700" name="4 E CAIRO SIAFI 07NOV19" idOficio="5590419" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/11/2019" artClass="00023:00132:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Embaixada do Brasil no Cairo" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12177346">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 31 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 31 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O EMBAIXADOR DO BRASIL NO CAIRO, no uso de suas atribuições e nos termos do artigo 74 do Anexo I ao Decreto nº 9.683, de 9 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar, por motivo de remoção do posto, ANDREA FLORES NEPOMUCENO, primeira-secretária da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da função de chefe dos setores Consular e de Administração nesta Missão Diplomática;</p><p>Art. 2º - Dispensar FERNANDA MANSUR TANSINI, segunda-secretária da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da função de chefe dos setores Econômico e de Promoção Comercial nesta Missão Diplomática;</p><p>Art. 3º - Designar RUBEM MENDES DE OLIVEIRA, conselheiro da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, comissionado ministro-conselheiro, para exercer a função de chefe dos setores de Administração e de Promoção Comercial nesta Missão Diplomática;</p><p>Art. 4º - Designar VICTORIA BALTHAR DE SOUZA SANTOS, primeira-secretária da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, comissionada conselheira, para exercer as funções de chefe dos setores Econômico, de Política Interna e de Direitos Humanos nesta Missão Diplomática;</p><p>Art. 5º - Designar PABLO PEREZ SAMPEDRO ROMERO, segundo-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, para exercer as funções de chefe dos setores de Política Externa e de Imprensa e Divulgação nesta Missão Diplomática;</p><p>Art. 6º - Designar FERNANDA MANSUR TANSINI, segunda-secretária da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, para exercer as funções de chefe dos setores Cultural e Educacional e de Cooperação Técnica nesta Missão Diplomática;</p><p>Art. 7º - Designar LEONARDO AUGUSTO BALTHAR DE SOUZA SANTOS, segundo-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, para exercer a função de chefe do setor Consular nesta Missão Diplomática.</p><p class="assina">ANTONIO DE AGUIAR PATRIOTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>