<xml><article id="11685724" name="DG 7.306 a 7.308 - 2019 subst" idOficio="5587469" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/11/2019" artClass="00017:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12172281">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem os artigos 178 e 179 do Regimento Interno aprovado pela Resolução/CA nº 26, de 05/05/2016, publicada no DOU de 12/05/2016, e o constante no art. 13, da Portaria/MINFRA nº 399, de 12/03/2019, publicada no DOU de 13/03/2019, e tendo em vista o constante do processo nº 50617.000328/2019-74, resolve:</p><p>Nº 7.306 - Art. 1º DISPENSAR a servidora MARISLEY OSS LORENZONI, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 1169053, dos encargos de substituta eventual da Chefe do Serviço de Gestão de Pessoas, código FCPE 101.1, da Coordenação de Administração e Finanças, da Superintendência Regional no Estado do Espírito Santo desta Autarquia.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 7.307 - Art. 1º DESIGNAR a servidora ALINE ZAVARIZE OLIOSI, Técnico de Suporte em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 1527304, para substituir a Chefe do Serviço de Gestão de Pessoas, código FCPE 101.1, da Coordenação de Administração e Finanças, da Superintendência Regional no Estado do Espírito Santo desta Autarquia, nos afastamentos e impedimentos legais ou eventuais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 7.308 - Art. 1º DISPENSAR a servidora JOZIELLEN DA SILVA AUTEIRO, Técnico Administrativo, matrícula SIAPE nº 2139765, da função de Chefe do Serviço de Recursos Logísticos e Informática, código FCPE 101.1, da Coordenação de Administração e Finanças, da Superintendência Regional no Estado do Espírito Santo desta Autarquia, com efeitos a partir de 07/10/2019.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRE KUHN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>