<xml><article id="11622227" name="NOV 04 port DOU" idOficio="5581425" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2019" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12161907">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 30 de Outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 30 de Outubro de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.232, publicado no D.O.U. de 20/07/2010, resolve:</p><p>N° 5.916 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Johnathan Sousa De Oliveira, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 215, publicado no D.O.U. de 05/07/2018, para provimento do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga decorrente da aposentadoria de Modesto Batista Borges, conforme Portaria nº 4976/2019, publicada no D.O.U. de 10/09/2019, código nº 17347. (23070.003661/2018-04)</p><p>N° 5.917 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Gilson Do Nascimento Silva, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 151, publicado no D.O.U. de 29/10/2019, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Instituto de Matemática e Estatística, na vaga decorrente da aposentadoria de Jose Carlos Seraphin, conforme Portaria nº 3.359/2018, publicada no D.O.U. de 26/06/2018, código 693848. (23070.014657/2019-44)</p><p>N° 5.918 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Wanderson Tenório, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 151, publicado no D.O.U. de 29/10/2019, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Instituto de Matemática e Estatística, na vaga decorrente da aposentadoria de Jesus Carlos da Mota, conforme Portaria nº 514/2019, publicada no D.O.U. de 01/02/2019, código 637172. (23070.014657/2019-44)</p><p>N° 5.919 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Victor Borges Marinho Silva, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 215, publicado no D.O.U. de 05/07/2018, para provimento do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga decorrente da vacância de Narrira Lemos de Souza, conforme Portaria nº 2268/2019, publicada no D.O.U. de 24/04/2019, código nº 867011. (23070.003661/2018-04)</p><p>N° 5.920 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Benedito Leandro Neto, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 151, publicado no D.O.U. de 29/10/2019, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Instituto de Matemática e Estatística, na vaga decorrente da aposentadoria de Bryon Richard Hall, conforme Portaria nº 559/2019, publicada no D.O.U. de 01/02/2019, código 694221. (23070.014657/2019-44)</p><p>N° 5.922 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Dayane De Lima Oliveira, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 217, publicado no D.O.U. de 05/07/2018, para provimento do cargo de Técnico de Laboratório/Área: Saúde, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga decorrente da vacância de Francyelli Mariana dos Santos Mello Andrade, conforme Portaria nº 4500/2019, publicada no D.O.U. de 12/08/2019, código nº 966127. (23070.003661/2018-04)</p><p>N° 5.924 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Débora Caetano Martins, candidata negra, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 75, publicado no D.O.U. de 29/06/2017, para provimento do cargo de Analista de Tecnologia da Informação/Área: Desenvolvimento de Sistemas, Nível de Classificação E, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga decorrente da contrapartida da redistribuição de Janaína de Cássia Magalhães, conforme Portaria nº. 330/2019 publicada no D.O.U. de 27/03/2019, código nº 811037. (23070.015613/2016-99)</p><p>N° 5.928 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Paula Alves De Paula, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 75, publicado no D.O.U. de 29/06/2017, para provimento do cargo de Médico/Área: Psiquiatria, Nível de Classificação E, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga decorrente da exoneração de Ana Paula Martins de Castro Andrade, conforme Portaria nº 3932/2019, publicada no D.O.U. de 17/07/2019, código nº 770525. (23070.015613/2016-99)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>