<xml><article id="11687542" name="DOU-160-19" idOficio="5587754" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/11/2019" artClass="00016:00078:00296:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-Rio-Grandense/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12172677">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 5 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 5 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais; considerando o teor do Processo Eletrônico n.º 23164.001492.2019-00; considerando o disposto na Portaria Nº 441/2012, do MEC, resolve:</p><p>Nº 3.166 - Autorizar o afastamento do País do servidor Pedro Carlos Hernandez Junior, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal desta IFE, câmpus Sapucaia do Sul, para realizar Missão de Trabalho que terá por finalidade visita às instituições parceiras, discussão do andamento do Acordo de Cooperação, identificação das disciplinas e estudo de equivalências para posterior aproveitamento nos cursos de origem, objetivando também a implantação e/ou avaliação de Acordo de Dupla Diplomação, além da avaliação de possível parceira em editais futuros do BRAFITEC, nas Instituições CESI - Sigma Clermont - École des Mines d'Alès, em Aubière, Alès e Nanterre - França, no período de 10/11/2019 até 18/11/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado.</p><p>O reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais; considerando o teor do Processo nº 23341.001313.2019-38, de 30/10/2019; considerando, ainda, o disposto no art. 38, caput e §2.º, da Lei n.º 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 3.168 - Dispensar, a contar de 20/10/2019, a servidora LOURDES HELENA DUMMER VENZKE, ocupante do cargo de Pedagogo-área, do Quadro de Pessoal desta IFE, da função de Coordenadora da Coordenadoria de Orientação Educacional (FG-4), da Diretoria de Ensino, câmpus Pelotas-Visconde da Graça,</p><p>Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense.</p><p>O reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais; considerando o teor do Processo nº 23341.001334.2019-53, de 31/10/2019; considerando, ainda, o disposto no §4.º do art. 15, da Lei n.º 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 3.169 - Designar a servidora SIMONE TEIXEIRA BARRIOS, ocupante do cargo de Pedagogo-área, do Quadro de Pessoal desta IFE, para exercer a função de Coordenadora da Coordenadoria de Orientação Educacional (FG-4), da Diretoria de Ensino, câmpus Pelotas-Visconde da Graça, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense.</p><p class="assina">FLAVIO LUIS BARBOSA NUNES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>