<xml><article id="11770921" name="11.11__165911" idOficio="5595452" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="12/11/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12187739">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despacho de 11 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Despacho de 11 de novembro de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Santa Catarina, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, AUTORIZA o afastamento do país de:</p><p>CAROLINA FERNANDES DA SILVA, SIAPE 1304143, Professor, lotado no Departamento de Educação Física, para visita e atividades em University of Rome Foro Itálico, em Roma, Itália, de 13/12/2019 a 29/12/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.063229/2019-26);</p><p>ESTEVAN FELIPE PIZARRO MUÑOZ, SIAPE 1858247, Professor, lotado no Departamento de Ciências Naturais e Sociais, para atuar como pesquisador Visitante, em Università degli studi di Bari Amo Moro, em Bari, Itália, de 21/11/2019 a 24/12/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.064415/2019-82);</p><p>GRAZIELA DE LUCA CANTO, SIAPE 1159754, Professor, lotada no Departamento de Odontologia, para participar de Workshop em Harvard Medical School, Boston, EUA, de 01/12/2019 a 07/12/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.062523/2019-11);</p><p>HELENA PAULA NIERWINSKI, SIAPE 2312541, Professor, lotada no Departamento de Engenharias da Mobilidade, para participar de XVI Congreso Panamericano de Mecânica de Suelos e Ingenieria Geotécnica, em Cancún, México, de 15/11/2019 a 21/11/2019, com ônus UFSC. (Processo 23080.064043/2019-94);</p><p>JORGE JOSE GARCES PEREZ, SIAPE 1314554, Professor, lotado no Departamento de Matemática, para participar de 3rd International workshop on Non-associativo álgebras, em Málaga, Espanha, e Visita à Universidad de Granada, em Granada, Espanha, de 06/12/2019 a 24/02/2020. (Processo 23080.063363/2019-27);</p><p>ILDO FRANCISCO GOLFETTO, SIAPE 2365383, Professor, lotado no Departamento de Jornalismo, para participação e apresentação de trabalho em DIGICOM 2019, reuniões e visitas em Porto, Barcelos, Lisboa e Braga, Portugal, de 13/11/2019 a 24/11/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.070837/2019-97);</p><p>NATALIA HANAZAKI, SIAPE 1359508, Professor, lotado no Departamento de Ecologia e Zoologia, para participar de II Jornadas Argentinas de Etnobiología y Sociedad e projeto PROBRAL, em Códoba - Argentina, Konostanz - Alemanha, de 20/11 a 06/12/2019, com ônus CAPES. (Processo 23080.066801/2019-17);</p><p>RAFAEL DIEGO DA ROSA, SIAPE 2047897, Professor, lotado no Departamento de Biologia Celular, Embriologia e Genética, para participar de Annual Meeting of the Chilean Immunology Society, ASOCHIN, em Valparaíso - Chile, de 17 a 22/11/2019, com ônus Limitado. (Processo 23080.066837/2019-92);</p><p>RONALDO LIMA, SIAPE 1243006, Professor, lotado no Departamento de Língua e Literatura Estrangeiras, para visita, acordo de Cooperação, reuniões e ministrar palestras, em Tucson, EUA, de 28/11/2019 a 07/12/2019, com ônus limitado. (Solicitação 063666/2019);</p><p>ROSETE PESCADOR, SIAPE 1789149, Professor, lotada no Departamento de Fitotecnia, para apresentação de trabalho e participação em XVI Congreso Latinoamericano De Viticultura Y Enología e Visitas Técnicas, em Ica, Peru, de 21/11/2019 a 01/12/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.062595/2019-68);</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>