<xml><article id="11692370" name="NOV 07 port DOU" idOficio="5588440" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/11/2019" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12173749">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de  1º de Novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 1º de Novembro de 2019</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>N° 5.978 - Autorizar o afastamento do País a Cristiane Souza Borzuk, Matrícula nº 3331629/SIAPE, Professor Adjunto, Classe C, lotada no UAE/Ciências Humanas e Letras - Regional Jataí, para participar do Congresso "La Teoría Crítica: 50 años después de Adorno", com apresentação de trabalho, na cidade de Puebla/México, no período de 25/11 a 01/12/2019, com ônus para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.037926/2019-41)</p><p>N° 5.979 - Autorizar o afastamento do País a Solange Fiuza Cardoso Yokozawa, Matrícula nº 1353173/SIAPE, Professor Titular, para participar de "Missão de Trabalho", com apresentação de trabalho, nas cidades de Lisboa, Porto e Coimbra/Portugal, representando a UFG como Coordenação do Programa de Pós-Graduação em Letras e Linguística da Faculdade e Letras, no período de 24/11 a 07/12/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.038908/2019-86)</p><p>N° 5.980 - Tornar sem efeito os termos da Portaria nº 5414, publicada no D.O.U. de 01/10/2019, que autorizou o afastamento do País a Simone Goncalves da Fonseca, Matrícula nº 1979788/SIAPE, Professor Adjunto, lotada no Instituto de Patologia Tropical e Saúde Pública.(Processo nº 23070.033760/2019-93)</p><p>N° 5.981 - Autorizar o afastamento do País a Ricardo Limongi Franca Coelho, Matrícula nº 2615446/SIAPE, Professor Adjunto, lotado na Faculdade de Administração, Ciências Contábeis e Ciências Econômicas, para participar do "Missão de Trabalho", com apresentação de trabalho, nas cidades de Frankfurt e Hamburgo/Alemanha, no período de 29/11 a 12/12/2019, com ônus para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.035208/2019-30)</p><p>N° 5.983 - Autorizar o afastamento do País a Gyovana de Castro Carneiro, Matrícula nº 1189906/SIAPE, Professor Adjunto, lotada na Escola de Música e Artes Cênicas, para participar do "IX ENIM - Palestras - Pesquisa em Música no Brasil", com apresentação de trabalho, nas cidades de Lisboa e Leiria/Portugal, no período de 09 a 18/11/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.037937/2019-21)</p><p>N° 5.984 - Autorizar o afastamento do País a Adriana Luize Bocchi, Matrícula nº 1200903/SIAPE, Professor Adjunto A, lotada na UAE/Ciências Agrárias - Regional Jataí, para participar do "Internet Governance Forum", na cidade de Berlim/Alemanha, no período de 22/11 a 02/12/2019, com ônus para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.037546/2019-14)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p><p class="identifica">Portaria N° 6.025, de 4 de Novembro de 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>I - Designar Edsaura Maria Pereira, Matrícula nº 2857894/SIAPE, Professor Adjunto/IPTSP, para exercer a função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Saúde Coletiva da Pró-Reitoria de Pós-Graduação, FCC. II - Designar Patricia de Sa Barros, Matrícula nº 1737903/SIAPE, Professor Associado/UAE Ciências da Saúde, para exercer o encargo de Vice-Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Saúde Coletiva da Pró-Reitoria de Pós-Graduação. III - Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União.(Processo nº 23070.040219/2019-31)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p><p class="identifica">Portarias de 5 de Novembro de 2019</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>N° 6.032 - Autorizar o afastamento do País a Nelson Roberto Antoniosi Filho, Matrícula nº 1188727/SIAPE, Professor Associado, lotado no Instituto de Química, para participar de "Missão Técnica de Capacitação em Eletrocombustíveis Renováveis de Aviação do projeto Combustíveis Alternativos sem Impactos Climáticos ProQR", nas cidades de Zurich, Frankfurt, Karlsruhe, Stuttgart, Dresden/Alemanha e Suiça respectivamente, no período de 16 a 23/11/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.040018/2019-34)</p><p>N° 6.034 - Autorizar o afastamento do País a Lilian Ucker Perotto, Matrícula nº 2487829/SIAPE, Professor Adjunto, lotada na Faculdade de Artes Visuais, para participar do "Pedagogies of affects e Pedagogies of affects", com apresentação de trabalho, na cidade de Barcelona/Espanha, no período de 15 a 24/11/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.037929/2019-84)</p><p>N° 6.043 - Autorizar o afastamento do País a Claudia Regina de Oliveira Zanini, Matrícula nº 2299746/SIAPE, Professor Associado, lotada na Escola de Música e Artes Cênicas, para participar do "Simpósio Internacional Musicoterapia Nordoff Robbins" e "Workshops Musicoterapia e Improvisação Nordoff Robbins", na cidade de Buenos Aires/Argentina, no período de 05 a 15/11/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.038927/2019-11)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 6.049 - Designar Leandro Mendes Rocha, Matrícula nº 0443150/SIAPE, Professor Titular, para substituir o Diretor da Faculdade de História, CD-3, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros no período de 18 a 24/11/2019, em virtude de afastamento do titular e substituto legal.(Processo nº 23070.040723/2019-31)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, resolve:</p><p>N° 6.050 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Linamar Teixeira de Amorim, como Professor Substituto, aprovado conforme Edital nº 144, publicado no D.O.U. de 21/10/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Adjunto A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços no Instituto de Patologia Tropical e Saúde Pública, Área/Disciplina: Saúde Coletiva, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019.(Processo nº 23070.027928/2019-21)</p><p>N° 6.051 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Vinícius Oliveira Santos, como Professor Substituto, aprovado conforme Edital nº 146, publicado no D.O.U. de 21/10/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na UAE de História e Ciências Sociais da Regional Catalão, Área/Disciplina: Ciências Sociais/Sociologia, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019.(Processo nº 23070.021532/2019-71)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 6.052 - Rescindir, a pedido, o contrato de Mara Rubia da Silva Miranda, Matrícula nº 3148871/SIAPE, Professor Substituto, lotada na Faculdade de Ciências e Tecnologia, tornando a medida efetiva a contar de 06/11/2019.(Processo nº 23070.040784/2019-07)</p><p>N° 6.053 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Olimpio de Paula e Silva, Matrícula nº 1127097/SIAPE, Assistente de Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação IV, Padrão 416, lotado no Departamento de Material e Patrimônio, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da Emenda Constitucional nº 47 de 06/07/2005.(Processo nº 23070.023257/2019-20)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p><p class="identifica">Portaria N° 6.068, de 6 de Novembro de 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>I - Revogar a pensão temporária objeto da Portaria nº 3466, publicada no D.O.U. de 08/12/2006, seção 2, página 15, de Julio Cesar Amaral Suzuki, Matrícula nº 04874005/SIAPE, portador do CPF nº 588.651.951-34, por ter sido considerado que o beneficiário não mantém a condição de portador de invalidez. II - Os termos desta Portaria fazem efeito a contar de 10/09/2019, data da emissão do Laudo Médico Pericial/DASS/UFG. (Processos nº 23070.004437/2007-79 e nº 23070.010316/2006-85)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>