<xml><article id="11660475" name="PT 1216" idOficio="5584528" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/11/2019" artClass="00013:00050:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12168035">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.216, DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.216, DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 3º e 4º da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pelas Portarias GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, e 102, de 21 de março de 2019, bem como da competência conferida pelo art. 1º da Portaria ME nº 532, de 3 de outubro de 2019, publicada no DOU de 4 de outubro de 2019, com fundamento no art. 87 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 07 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e considerando o Processo SEI nº 19965.102851/2019-34, resolve</p><p>Autorizar o afastamento do País de SÉRGIO LUIZ RODRIGUES TORRES, matrícula nº 1716245, Economista, lotado na Secretaria de Trabalho, com ônus limitado, no período de 4/11/2019 a 18/12/2019, incluído o trânsito, ficando concedido licença para capacitação, visando à elaboração da Dissertação do Mestrado em Economia - Modelação, Análise de Dados e Sistemas de Apoio à Decisão, promovido pela Universidade do Porto, em Portugal.</p><p class="assina">ROGÉRIO MARINHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>