<xml><article id="11701713" name="PORTARIA 251 2019 DG, DE 6 DE NO" idOficio="5589299" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/11/2019" artClass="00018:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12175666">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 251, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 251, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 1.008, de 25 de abril de 2019, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, considerando o contido na Portaria nº 821/2019-MJSP c/c a Portaria nº 238/2019-DG, que detalham a estrutura regimental da Polícia Rodoviária Federal, resolve:</p><p>Designar EDSON DOS SANTOS MARIAN, Matrícula: 153486, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Tecnologia da Informação e Comunicação, código FG-01, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar ANGELO RODRIGO STEFENS, Matrícula: 1371198, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Administração, código FG-01, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar ROGÉRIO DENIS LIZOTI, Matrícula: 2154762, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Orçamento e Finanças, código FG-03, da Seção de Administração, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar ANDERSON ADILSON PACINI, Matrícula: 1465763, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Gestão de Pessoas, código FG-01, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar FABRÍCIO BIANCHI RODRIGUES, Matrícula: 2318117, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Administração de Pessoal, código FG-03, da Seção de Gestão de Pessoas, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar RODRIGO CARDOZO HOPPE, Matrícula: 1071306, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Serviço de Inteligência, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar EVANDRO CARLOS STALTER SHEUER, Matrícula: 2986716, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Análise de Inteligência, código FG-2, do Serviço de Inteligência, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar ELSON JACOB AITA FILHO, Matrícula: 1185556, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Contrainteligência, código FG-03, do Setor de Análise de Inteligência, do Serviço de Inteligência, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar DAIANE DE LIMA HUFFELL, Matrícula: 1320614, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Operações de Inteligência, código FG-03, do Setor de Análise de Inteligência, do Serviço de Inteligência, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar MARCELO TEMOTEO DA COSTA, Matrícula: 1970528, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Serviço de Operações, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar MARCOS VIEDO FACIN, Matrícula: 1343740, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Gestão Operacional, código FG-01, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar AILTON TOBIAS DA SILVA, Matrícula: 1990418, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo do Centro de Comando e Controle Regional, código FG-3, da Seção de Gestão Operacional, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar MARCELO DULLIUS SATURNINO, Matrícula: 1371635, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Segurança Viária, código FG-01, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar CYNTHIA MANTOVANI MENDES SCHMIDT VIEIRA, Matrícula: 1316832, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Processamento de Infrações, código FG-3, da Seção de Segurança Viária, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar RAFAEL PINTO PEREIRA, Matrícula: 1355274, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento, Fiscalização e Prevenção de Acidentes, código FG-3, da Seção de Segurança Viária, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar LEONARDO DE SOUZA BARROS, Matrícula: 1514981, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Operações Especializadas, código FG-01, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar DIOGO JOAO DIETER, Matrícula: 1986834, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Operações Especiais, código FG-3, da Seção de Operações Especializadas, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar LEANDRO WACHHOLZ, Matrícula: 1371239, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Serviço de Corregedoria, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar MARCIO JOSE MEINERZ, Matrícula: 1371599, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Análise Técnica, código FG-2, da Superintendência Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar FELIPE SILVEIRA BARTH, Matrícula: 1463053, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Comunicação Social, código FG-2, da Superintendência Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar EDER SULEI SANTIAGO DA SILVA, Matrícula: 1515024, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Educação Corporativa, código FG-2, da Superintendência Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar ANDRE DE FIGUEIREDO D AVILA, Matrícula: 1371258, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 1ª Delegacia em Porto Alegre, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar HUMBERTO DE ARAUJO GEHLEN, Matrícula: 1503360, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 1ª Delegacia em Porto Alegre, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar FABIO GUILHERME DA PAZ, Matrícula: 1481099, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 2ª Delegacia em Eldorado do Sul, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar ROBERTO DE CASTRO FONTANA, Matrícula: 1684737, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 2ª Delegacia em Eldorado do Sul, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar ALEXSANDRO KOBELINSKI, Matrícula: 1970698, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 3ª Delegacia em Osório, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar JOAO SELDO FREITAS JUNIOR, Matrícula: 1986718, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 3ª Delegacia em Osório, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar PAULO RENI DA SILVA, Matrícula: 1515087, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 4ª Delegacia em Lajeado, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar LEANDRO FERREIRA TRILHA, Matrícula: 1970618, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 4ª Delegacia em Lajeado, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar LUCAS JOSUE MARTINS, Matrícula: 1990340, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 5ª Delegacia em Caxias do Sul, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar LEONARDO SALOMÃO NETTO, Matrícula: 2150499, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 5ª Delegacia em Caxias do Sul, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar ROMULO VIEIRA DE ALMEIDA GOMES, Matrícula: 2196544, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 6ª Delegacia em Bento Gonçalves, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar ANDRE BENEDETTI, Matrícula: 2312803, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 6ª Delegacia em Bento Gonçalves, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar FABIANO DOS SANTOS GOIA, Matrícula: 1073393, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 7ª Delegacia em Pelotas, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar SERGIO BILHALVA TELES, Matrícula: 2150622, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 7ª Delegacia em Pelotas, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar FABRICIO MOISES ZIANI, Matrícula: 1503896, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 8ª Delegacia em Sarandi, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar CLEVERSON BATISTA, Matrícula: 2170199, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 8ª Delegacia em Sarandi, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar HEDER VIEIRA MACEDO, Matrícula: 1301708, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 9ª Delegacia em Santa Maria, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar MATHEUS MARIO DA COSTA, Matrícula: 1515055, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 9ª Delegacia em Santa Maria, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar VILMAR KESKE, Matrícula: 1071318, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 10ª Delegacia em Ijuí, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar ANDRÉ LUIS PERINGER, Matrícula: 1970697, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 10ª Delegacia em Ijuí, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar EMERSON ROBERTO MUNIZ DA SILVA, Matrícula: 1535398, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 11ª Delegacia em Santana do Livramento, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar FABIANO MENEZES GARCIA, Matrícula: 1515081, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 11ª Delegacia em Santana do Livramento, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar JELIOLTON VIANA DE OLIVEIRA, Matrícula: 1539796, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 12ª Delegacia em São Borja, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar PAULO RICARDO DE OLIVEIRA PINTO, Matrícula: 1534475, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 12ª Delegacia em São Borja, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar DANIEL VIEGAS CARDOSO, Matrícula: 1515500, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 13ª Delegacia em Uruguaiana, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar ALEX ALMEIDA CAVALCANTE DA SILVA, Matrícula: 1073140, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 13º Delegacia em Uruguaiana, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ADRIANO MARCOS FURTADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>