<xml><article id="11651797" name="Materia do dia 04.11.2019" idOficio="5583994" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/11/2019" artClass="00016:00105:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="214" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12167146">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 29 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 29 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 1.589 - Autorizar afastamento do País a DANIELA PRISCILA MARCHI SALVADOR, Matrícula SIAPE 17754778, PROFESSOR ASSOCIADO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE BIOLOGIA MOLECULAR, do CENTRO DE CIÊNCIAS EXATAS E DA NATUREZA, para, no período de 20.02.2020 a 19.02.2021, realizar Estágio Pós-Doutoral, intitulado "Characterization of Novel Lamino Acid Oxidases", na University of Central Florida, nos estados Unidos, com ônus limitado. (Processo nº 23074.062781/2019-86).</p><p>Nº 1.594 - I - Autorizar o servidor JOSÉ KELLYTON PESSOA DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE 17615778, AUXILIAR EM ADMINISTRAÇÃO, Regime de Trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE CIRURGIA, do CENTRO DE CIÊNCIAS MÉDICAS, a prestar serviços, em caráter de colaboração técnica, junto ao CENTRO DE FORMAÇÃO DE PROFESSORES, DO CAMPUS DE CAJAZEIRAS, DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE CAMPINA GRANDE, pelo período de 01 (um) ano. II - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação no D.O.U. (Processo nº 23074.066365/2019-57).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.370 - Declarar a Vacância, do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Auxiliar, do Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, ocupado por FÁBIO JORGE ALMEIDA MORAIS, Matricula SIAPE nº. 3010160, com lotação no Departamento de Ciências Exatas, do Centro de Ciências Aplicadas e Educação, de acordo com o artigo 33, inciso VIII da Lei nº. 8.112/90. Com vigência a partir de 11.11.2019. (Processo nº 23074.072455/19-87).</p><p>Nº 1.371 - Declarar a Vacância, do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 04, Padrão de Vencimento 05, Regime de Trabalho de 40 horas semanais, do Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, ocupado por RAMON GOMES DE LIMA MIRANDA, Matricula SIAPE nº. 1997349, com lotação no Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas/DCPS, de acordo com o artigo 33, inciso VIII da Lei nº. 8.112/90. Com vigência a partir de 05.11.2019. (Processo nº 23074.073401/19-39).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA DE MELO DINIZ</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.282 - I - Conceder pensão civil à MARIA MÉRCIA LEAL NUNES, CPF nº 021.433.074-54, cônjuge do ex-servidor WALDERÊDO NUNES DE BRITO, SIAPE nº 328.779, falecido em 19 de outubro de 2019, de acordo com o artigo 217, inciso I, da Lei nº. 8.112/90, c/c artigo 40,  7º da CF/88, c/c o Artigo 2º inciso I, da Lei nº 10.887/2004;</p><p>II- Estabelecer que a referida pensão corresponderá a 100% (cem por cento) da totalização da cota da pensão;</p><p>III- Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, retroagindo seus efeitos a contar da data do óbito. (Processo nº 23074.070249/19-32).</p><p>Nº 1.283 - I - Conceder pensão civil à MARIA DA PENHA ZAQUIEL SABINO, CPF nº 425.821.994-00, cônjuge do ex-servidor SEVERINO SABINO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 329.983, falecido em 09 de outubro de 2019, de acordo com o artigo 217, inciso I, da Lei nº. 8.112/90, c/c artigo 40,  7º da CF/88, c/c o Artigo 2º inciso I, da Lei nº 10.887/2004;</p><p>II- Estabelecer que a referida pensão corresponderá a 100% (cem por cento) da totalização da cota da pensão;</p><p>III- Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, retroagindo seus efeitos a contar da data do óbito. (Processo nº 23074.069704/19-57).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA DE MELO DINIZ</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria/R/PROGEP/Nº. 1600, de 01.11.2019, publicada no DOU de 04.11.2019, seção 2, pagina 40, nº. 213, que designou LUCIANA GOMES FURTADO NOGUEIRA.</p><p>Onde se lê: "no período de 04.10.2019 a 13.10.2019".</p><p>Leia-se: "no período de 04.11.2019 a 13.11.2019".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>