<xml><article id="11858235" name="ATO GDGSET 466_2019_DISP_DESIG_A" idOficio="5603338" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="19/11/2019" artClass="00043:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="223" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12201806">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 466, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 466, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante do Processo TST nº 502.869/2019-7;</p><p>considerando o constante do memorando nº 52, de 12/11/2019, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Aloysio Silva Corrêa da Veiga, resolve:</p><p>1 - Dispensar a servidora VANESSA DE FATIMA ROCHA MARZOLA, código 22296, Analista Judiciária, Área Apoio Especializado, Especialidade Taquigrafia, da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Aloysio Silva Corrêa da Veiga, com efeitos a contar de 18 de novembro de 2019, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>2 - Designar a servidora ALLINE BARBOSA LOPES, código 53480, Analista Judiciária, Área Apoio Especializado, Especialidade Taquigrafia, para exercer a função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Aloysio Silva Corrêa da Veiga, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, do referido Gabinete.</p><p>3 - Designar a servidora LILIAN DE OLIVEIRA COBUCCI, código 57827, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Aloysio Silva Corrêa da Veiga, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, do referido Gabinete.</p><p>4 - Designar o servidor JEFFERSON RODRIGUES DE OLIVEIRA, código 53443, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Aloysio Silva Corrêa da Veiga, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, do referido Gabinete.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>