<xml><article id="11835472" name="PORTARIA - DISP DESIG 731732-14." idOficio="5601043" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/11/2019" artClass="00016:00116:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="222" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12197779">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto 29 de agosto de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 30 de agosto de 2016, CONSIDERANDO a Portaria do Ministério da Educação n° 404/2009, de 23 de abril de 2009, publicada no DOU de 24 de abril de 2009, republicada no DOU de 07 de maio de 2009; CONSIDERANDO o que consta no Processo n° 23091.013050/2019-50; CONSIDERANDO a autorização do Secretário Executivo do Ministério da Educação n° 20191112.9536, de 12 de novembro de 2019, resolve:</p><p>N° 731 Autorizar o afastamento do país do servidor docente Francisco Milton Mendes Neto, matrícula SIAPE nº 1286535, professor do Centro de Ciências Exatas e Naturais, com a finalidade de participar de cooperação internacional em projeto de pesquisa na Universidade de Valência, no período de 30 de novembro a 11 de dezembro de 2019, inclusive trânsito, com ônus para esta Universidade, sendo o ônus de passagens para o Edital PROPPG Nº 19/2018 e de diárias para o Edital PROPPG Nº 19/2018 e para o Centro de Ciências Exatas e Naturais. Este ato entra em vigor a partir desta data.</p><p>O Reitor da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto 29 de agosto de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 30 de agosto de 2016, CONSIDERANDO o que determina o inciso VI, artigo 44, do Estatuto da Universidade; CONSIDERANDO a PORTARIA UFERSA/PROGRAD N.º 196/2019, de 14 de novembro de 2019, resolve:</p><p>N° 732 Dispensar o servidor docente Zoroastro Torres Vilar, matrícula SIAPE n° 1929798, da Função Comissionada de Coordenador do Curso de Engenharia Mecânica do Campus Mossoró, código FCC - nível único. Designar o servidor docente Alex Sandro de Araújo Silva, matrícula SIAPE n° 1941853, para exercer a Função Comissionada de Coordenador do Curso de Engenharia Mecânica do Campus Mossoró, código FCC - nível único. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José de Arimatea de Matos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>