<xml><article id="11865453" name="18-11-19" idOficio="5603941" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/11/2019" artClass="00016:00105:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="223" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12203384">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 5 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 5 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 1.608 - TORNAR SEM EFEITO a Portaria R/PROGEP n° 1348, de 12 de julho de 2017, publicada no D.O.U. n° 138, de 20 de julho de 2017, página 27, Seção 2, que aplicou a pena de suspensão de 90 (noventa) dias, sem vencimento, a MÔNICA MARIA CORDEIRO DE MELO, Matrícula Siape 11156381. (Processo nº 23074.044605/2013-04).</p><p>Nº 1.609 - TORNAR SEM EFEITO a Portaria R/PROGEP n° 1352, de 12 de julho de 2017, publicada no D.O.U. n° 138, de 20 de julho de 2017, página 27, Seção 2, que aplicou a pena de suspensão de 90 (noventa) dias, sem vencimento, a ANA MARIA RODRIGUES DE CARVALHO, Matrícula Siape 03348667. (Processo nº 23074.044605/2013-04).</p><p>Nº 1.610 - TORNAR SEM EFEITO a Portaria R/PROGEP n° 1353, de 12 de julho de 2017, publicada no D.O.U. n° 138, de 20 de julho de 2017, página 27, Seção 2, que aplicou a pena de suspensão de 90 (noventa) dias, sem vencimento, a RISEUDA GONÇALVES MACEDO, Matrícula Siape 11154531. (Processo nº 23074.044605/2013-04).</p><p>Nº 1.611 - TORNAR SEM EFEITO a Portaria R/PROGEP n° 1351, de 12 de julho de 2017, publicada no D.O.U. n° 138, de 20 de julho de 2017, página 27, Seção 2, que aplicou a pena de suspensão de 90 (noventa) dias, sem vencimento, a FERNANDO ANTÔNIO SOARES DOS SANTOS, Matrícula Siape 03379279. (Processo nº 23074.044605/2013-04).</p><p>Nº 1.612 - TORNAR SEM EFEITO a Portaria R/PROGEP n° 1350, de 12 de julho de 2017, publicada no D.O.U. n° 138, de 20 de julho de 2017, página 27, Seção 2, que aplicou a pena de suspensão de 90 (noventa) dias, sem vencimento, a ANTÔNIO GONÇALVES DA SILVA, Matrícula Siape 03365928. (Processo nº 23074.044605/2013-04).</p><p>Nº 1.613 - TORNAR SEM EFEITO a Portaria R/PROGEP n° 1349, de 12 de julho de 2017, publicada no D.O.U. n° 138, de 20 de julho de 2017, página 27, Seção 2, que aplicou a pena de suspensão de 90 (noventa) dias, sem vencimento, a ASTROGILDA OLIVEIRA DOS SANTOS, Matrícula Siape 03349574. (Processo nº 23074.044605/2013-04).</p><p>Nº 1.614 - I - APLICAR A PENA DE DEMISSÃO, a bem do serviço público, a servidora MÔNICA MARIA CORDEIRO DE MELO, Matrícula SIAPE 1115638, ocupante do cargo de CONTÍNUO, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 15, Regime de Trabalho T-40 horas semanais, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE FISIOTERAPIA, do CENTRO DE CIÊNCIAS DA SAÚDE, pelas faltas tipificadas nos art. 116, incisos II, III, IX, XII; art. 117, IX e XV; art. 132, IV, VIII e X e art. 11 da Lei nº 8.112, de 1990.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.044605/2013-04).</p><p>Nº 1.615 - I - APLICAR A PENA DE DEMISSÃO, a bem do serviço público, a servidora ASTROGILDA OLIVEIRA DOS SANTOS, Matrícula SIAPE 03349574, ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, Regime de Trabalho T-40 horas semanais, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na DIVISÃO DE PLANEJAMENTO E CARREIRA, da PRÓ-REITORIA DE GESTÃO DE PESSOAS, pelas faltas tipificadas nos art. 116, incisos II, III, IX, por haver incorrido na proibição do inciso IX e XV do art. 117 da mesma lei; e também pela infração aos art. 9º e 10º da Lei nº 8.429/1992, o que acarreta a incidência do art. 132, IV, VIII e X da Lei nº 8.112, de 1990.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.044605/2013-04).</p><p>Nº 1.616 - I - APLICAR A PENA DE DEMISSÃO, a bem do serviço público, ao servidor ANTÔNIO GONÇALVES DA SILVA, Matrícula SIAPE 03365928, ocupante do cargo de COPEIRO, Nível de Classificação B, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, Regime de Trabalho T-40 horas semanais, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na DIREÇÃO DO CENTRO DE CIÊNCIAS MÉDICAS, pelas faltas tipificadas nos art. 116, incisos II, IX e XII; art. 117, IX e XV; art. 132, IV e X da Lei nº 8.112, de 1990 e também pela infração aos art. 9º da Lei nº 8.429/1992.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.044605/2013-04).</p><p>Nº 1.617 - I - APLICAR A PENA DE DEMISSÃO, a bem do serviço público, ao servidor FERNANDO ANTÔNIO SOARES DOS SANTOS, Matrícula SIAPE 03379279, ocupante do cargo de OPERADOR DE MÁQUINA DE LAVANDERIA, Nível de Classificação A, Nível de Capacitação 3, Padrão de Vencimento 16, Regime de Trabalho T-40 horas semanais, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no CONDOMÍNIO, do HOSPITAL UNIVERSIÁRIO LAURO WANDERLEY, pelas faltas tipificadas nos art. 116, incisos III, IX e XII; art. 117, IX e XV; art. 132, IV e X da Lei nº 8.112, de 1990; e também pela infração ao art. 9º da Lei nº 8.429/1992.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.044605/2013-04).</p><p>Nº 1.618 - I - APLICAR A PENA DE DEMISSÃO, a bem do serviço público, a servidora RISEUDA GONÇALVES MACEDO, Matrícula SIAPE 11154531, ocupante do cargo de AUXILIAR DE COZINHA, Nível de Classificação B, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 13, Regime de Trabalho T-40 horas semanais, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no CENTRO ADMINISTRATIVO, do HOSPITAL UNIVERSITÁRIO LAURO WANDERLEY, pelas faltas tipificadas nos art. 116, incisos II, III e IX; art. 117, IX e XV; art. 132, IV e X da Lei nº 8.112, de 1990; e também pela infração ao art. 9º da Lei nº 8.429/1992.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.044605/2013-04).</p><p>Nº 1.619 - I - APLICAR A PENA DE DEMISSÃO, a bem do serviço público, a servidora ANA MARIA RODRIGUES DE CARVALHO, Matrícula SIAPE 03348667, ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, Regime de Trabalho T-40 horas semanais, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no CONDOMÍNIO, do HOSPITAL UNIVERSITÁRIO LAURO WANDERLEY, pelas faltas tipificadas nos art. 116, incisos III, IX e XII; art. 117, IX e XV; art. 132, IV e X da Lei nº 8.112, de 1990; e também pela infração ao art. 9º da Lei nº 8.429/1992.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.044605/2013-04).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIA 1.640, DE 8 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Art. 1º - Efetivar a requisição da servidora KENYA ALVES DE FREITAS, Matrícula SIAPE nº 19063560, pertencente ao Quadro de Pessoal da Universidade Federal da Paraíba, para exercício junto a Procuradoria Federal do Estado de Minas Gerais, em Belo Horizonte.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º - Tornar-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de 30 (trinta) dias.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo nº 23074.054632/2019-43).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>