<xml><article id="11919549" name="Portarias para o DOU" idOficio="5609062" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/11/2019" artClass="00043:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="226" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12211919">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 779, de 19 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>PORTARIA Nº 778, de 19 de novembro de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO TOCANTINS, no uso das atribuições legais e regimentais, ex vi do inciso XXIX, do artigo 20, do Regimento Interno deste Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora ANA CECÍLIA MACHADO CATAPAN para exercer, a contar de 12/11/2019, a função comissionada de Oficial de Gabinete (FC-5) da Vice-Presidência/Corregedoria Regional Eleitoral, ficando dispensada da função que atualmente exerce.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Desembargador EURÍPEDES LAMOUNIER</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 779, de 19 de novembro de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO TOCANTINS, no uso das atribuições legais e regimentais, ex vi do inciso XXIX, do artigo 20, do Regimento Interno deste Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora DIRCE MEIRE CARMO SOUZA BARROS, a contar de 12/11/2019, para exercer a função comissionada de Assistente II (FC-2) da Vice-Presidência/Corregedoria Regional Eleitoral.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Desembargador EURÍPEDES LAMOUNIER</p><p>PORTARIA Nº 787, de 20 de novembro de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO TOCANTINS, no uso de suas atribuições legais e regimentais, ex vi do inciso XXIV, art. 20, do Regimento Interno deste Tribunal, resolve:</p><p>Art.1º Designar o servidor EVALDO DE MENEZES TACHO JUNIOR para exercer, em substituição, nos dias 8 e 9/10/2019, o cargo em comissão de Assessor I (CJ-01) da Assessoria de Planejamento e Gestão da Diretoria Geral, tendo em vista que, nesses dias, as servidoras, Silvia Helena Dias dos Santos, titular, e Renata de Sena Vieira, substituta automática, encontravam-se ausentes por motivo de licença médica e licença à gestante, respectivamente.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Desembargador EURÍPEDES LAMOUNIER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>