<xml><article id="11741698" name="ATO PORTARIA N 11856" idOficio="5592854" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/11/2019" artClass="00018:00027:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00043" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Federal/Diretoria de Gestão de Pessoal/Coordenação de Recursos Humanos/Divisão de Administração de Recursos Humanos/Serviço de Aposentadorias e Pensões" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="218" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12182366">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 11.856, DE 8 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 11.856, DE 8 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAL DA POLÍCIA FEDERAL, no uso das competências que lhe foram atribuídas pelos incisos XIV e XIX do art. 43 do Regimento Interno da Polícia Federal, aprovado pela Portaria MSP nº 155, de 27/09/2018, publicada no Diário Oficial da União nº 200, de 17/10/2018, Seção I, pp. 51/56, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 08220.001914/2019-23, que decidiu pela reversão do servidor, resolve:</p><p>REVOGAR a Portaria nº 1033, de 06 de maio de 2009, publicada no DOU nº 89, de 13 de maio de 2009, retificada no DOU nº 164, de 27 de agosto de 2009, retificada pela Portaria nº 1567, de 17 de setembro de 2012, publicada no DOU nº 183, de 20 de setembro de 2012, que concedeu aposentadoria por invalidez permanente com proventos proporcionais, com fundamento no artigo 186, inciso I, in fine, da Lei nº 8.112/1990, ao servidor CARLOS CESAR PINHEIRO BASTOS, Matrícula SIAPE nº 1294249, Agente de Polícia Federal, Classe Especial, e DETERMINAR O RETORNO À ATIVIDADE e ao efetivo exercício de suas atribuições no referido cargo, em razão do contido no Laudo Médico Pericial nº 0.170.579/2019, de 24/10/2019, que concluiu que o servidor não apresenta, no momento, incapacidade laborativa, nos termos do que dispõe o artigo 25, inciso I, da Lei nº 8.112/1990.</p><p class="assina">DELANO CERQUEIRA BUNN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>