<xml><article id="11645202" name="PORTARIA MURILO E RACI" idOficio="5583450" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/11/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="214" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12165647">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 8.252, DE 31 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 8.252, DE 31 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX- TERRITÓRIO DE RORAIMA, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 13.751, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União - Seção 2 nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Conceder pensão civil à MURILO RODRIGUES CHAVES, na qualidade de menor sob guarda, com fundamento legal na Lei nº 8.112/90, arts. 215, 217, § 3º, incluído pela Lei nº 13.135 de 18/06/2015, consubstanciada no art. 40, § 7º, II, CF, regulamentado pelo art. 2º, II, c/c art. 15 da Lei nº 10.887, de 18/06/2004, beneficiário da ex-servidora IRANICE DE SOUZA NOGUEIRA, matrícula SIAPE nº 0707841, Professor do Ensino Básico do ex-Território, Classe "D", Nível 302, pertencente ao quadro de pessoal do ex-Território Federal de Roraima, com vigência a partir de 13 de setembro de 2019, data da Força Executória nº 00142/2019/SECJUDPURR/PURR/PGU/AGU, em cumprimento a sentença exarada no processo nº 1001042-82.2018.4.01.4200, (Processo nº 19975.120600/2019-12).</p><p class="assina">OIAMA TEIXEIRA DE CASTRO JÚNIOR</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 8.826, DE 1º DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO DE RORAIMA, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 13.751, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União - Seção 2 nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Conceder Pensão Civil à RACI ITELVINA DA SILVA, na qualidade de companheira do ex-servidor APRIGIO CAVALCANTE DE QUEIROZ, Matrícula SIAPE nº 0712683, Agente Administrativo, Classe "S", Padrão III-NI, pertencente ao ex- Território Federal de Roraima, cota parte Integral, com fundamento na Lei nº 8.112/90, arts. 215, 217, inciso III e art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, com redação dada pela Lei 13.135 de 18 de junho de 2015, consubstanciada no art. 40, § 7º, I, CF, com redação dada pela EC nº 41/2003, regulamentado pelo art. 2º, I, c/c art. 15 da Lei nº 10.887/04, de 18/06/2004, com vigência a partir de 07 de setembro de 2019, data do óbito do ex-servidor (Processo nº 19975.120785/2019-65).</p><p class="assina">OIAMA TEIXEIRA DE CASTRO JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>