<xml><article id="11667294" name="DOU2-SGP-PGR-1-PT-950-UNI-PGR-00" idOficio="5585602" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/11/2019" artClass="00039:00009:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12169412">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 950, DE 30 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 950, DE 30 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pela Portaria SG/MPF nº 291, de 10 de maio de 2018, e tendo em vista o disposto no artigo 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00496828/2019, resolve:</p><p>1. Dispensar, a partir de 4 de novembro de 2019, FABRICIO VITOR SILVEIRA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 27434, do encargo de substituto eventual da Assessora-Chefe Nível II, CC-2, da Assessoria Administrativa, da Secretaria de Apoio à Função Eleitoral da Procuradoria Geral da República.</p><p>2. Designar JANILENE LIMA DA CUNHA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 27006, para exercer o encargo de substituta eventual da Assessora-Chefe Nível II, CC-2, da Assessoria Administrativa, da Secretaria de Apoio à Função Eleitoral da Procuradoria Geral da República.</p><p>3. Designar JANILENE LIMA DA CUNHA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 27006, para substituir, no período de 4 a 12 de novembro de 2019, a Assessora-Chefe Nível II, CC-2, da Assessoria Administrativa, da Secretaria de Apoio à Função Eleitoral da Procuradoria Geral da República, por motivo de férias da titular.</p><p class="assina">CLÁUDIA ROQUE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>