<xml><article id="11700414" name="AFASTAMENTO DO PAS EM 05.11.2019" idOficio="5589242" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="07/11/2019" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12175546">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOs de  5 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOs de 5 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n. 404/2009, publicada no DOU de 07/05/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o afastamento a seguir:</p><p>INEZ LOPES MATOS CARNEIRO DE FARIAS, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar ASADIP - Asociación Americana de Derecho Internacional Privado, no período de 19/11/2019 a 24/11/2019 (incluindo trânsito), em Punta del Leste, Uruguai, com ônus limitado, Proc.Eletrônico 23106.132054/2019-79.</p><p>MARLI SALES, Professor Magistério Superior , na Universidade de Brasília, para participar do International Conference on Advanced Research in Social Sciences (RSSCONF), no período de 02/12/2019 a 06/12/2019 (incluindo trânsito), em Vienna, Áustria , com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.134643/2019-91.</p><p>LILIANE DE ALMEIDA MAIA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do Banff International Research Station for Mathematical Innovation and Discovery (BIRS) , no período de 10/05/2020 a 15/05/2020 (incluindo trânsito), em Oaxaca/ Mexico, com ônus FUB. Proc.Eletrônico 23106.137173/2019-18.</p><p>ISABELA LARA OLIVEIRA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, no Período de 14/11/2019 a 09/12/2019 e no período de 06/01/2019 a 09/03/2020, incluindo trânsito, para realizar: Curso de alemão online individual e intercâmbio da língua alemã no Goethe Institut, na Alemanha, com ônus limitado, processo nº 23106.071251/2019-12.</p><p>JOAO DE MELO MARICATO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar de missões de trabalho internacional, no período de 29/11/2019 a 8/12/2019 (incluindo trânsito), em Leiden/Holanda, com ônus CAPES Print. Proc.Eletrônico 23106.131825/2019-19.</p><p>ABIMAEL DE JESUS BARROS COSTA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar visita técnica, no período de 24/11/2019 a 1/12/2019 (incluindo trânsito), em Zaragoza/Espanha, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.133960/2019-91.</p><p>ANDRE GUSTAVO DE MELO ARAUJO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar pesquisa de documentos históricos originais, no período de 1/2/2020 a 15/2/2020 (incluindo trânsito), em Göttingen/Alemanha, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.134153/2019-95.</p><p>DOMENICO SIMONE, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar visita técnica e seminários na SIA da Universidade de Roma Sapienza, no período de 9/12/2019 a 27/12/2019 (incluindo trânsito), em Roma/Italia, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.134196/2019-71.</p><p>SOLANGE ALFINITO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar missões de trabalho, no período de 18/1/2020 a 31/1/2020 (incluindo trânsito), em Coruña, Almería/Espanha, com ônus CapesPrint. Proc.Eletrônico 23106.134769/2019-66.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n. 404/2009, publicada no DOU de 07/05/2009, considerando a legislação pertinente resolve:</p><p>Tornar sem efeito a publicação no DOU 20/9/2019, seção 2, página 46, que concedeu afastamento do país a servidora ADALENE MOREIRA SILVA, Proc.Eletrônico nº 23106.109817/2019-88.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>