<xml><article id="11980238" name="DOU MAPA - Fernanda Gonçalves e " idOficio="5614880" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="26/11/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12222548">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 22 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 22 de novembro de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 185, de 11 de setembro de 2019, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995:</p><p>Autoriza a Auditor Fiscal Federal Agropecuário FERNANDA GONÇALVES ALVARES DA CUNHA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, e no artigo 4º, inciso II, da Portaria nº 186, de 11/09/2019, com o objetivo de participar de missão brasileira para auditar o sistema de inspeção da Letônia e os estabelecimentos processadores de leite e seus produtos respectivamente, em Riga, República da Letônia, no período de 7 a 14.12.2019, com ônus para IPOANIMAL (Processo n° 21000.083627/2019-86)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário GERALDO MARCOS DE MORAES, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, e no artigo 4º, inciso II, da Portaria nº 186, de 11/09/2019, com o objetivo de participar da IV Reunião do CVP que encerra o ano de 2019, em Assunção, República do Paraguai, no período de 10 a 14.12.2019, com ônus para PCEDANIMAL. (Processo n° 21000.081850/2019-99)</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>