<xml><article id="12018970" name="ATO EXTRATO DA PORTARIA N 9520" idOficio="5618414" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/11/2019" artClass="00024:00034:00036:00003:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde/Superintendência Estadual do Rio Grande do Norte/Serviço de Administração/Seção de Recursos Logísticos" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="230" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12228417">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 9.520, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 9.520, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A SUBSTITUTA EVENTUAL DO SUPERINTENDENTE ESTADUAL DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE NO ESTADO DO RIO GRANDE DO NORTE, nomeada através da Portaria nº 4.949 de 07 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de junho de 2019, no uso de suas atribuições que lhe confere o artigo 13 do ANEXO I do Estatuto da Fundação Nacional de Saúde, aprovado pelo Decreto nº 8.867 de 03-10-2016, publicado no DOU de 04-10-2016, no uso de suas atribuições, com fundamento no artigo 226 da Lei nº 8.112/90, e considerando o constante dos autos do processo nº 25255.003614/2019-09, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo relacionados para, sob a coordenação do primeiro, compor Comissão Especial de Avaliação e Desfazimento de Bens Móveis da Superintendência Estadual do Rio Grande do Norte:</p><p>1 - Gilza Vidal de Negreiros Lima, Presidente, Matrícula Siape nº 508882;</p><p>2 - Ronaldo Brandão dos Santos, Presidente, Matrícula Siape nº 473455; e,</p><p>3 - Hemetério Vaz da Silva Neto, Matrícula Siape nº 1100117.</p><p>Art. 2º Nas ausências ou afastamentos do Presidente, a Comissão será presidida pelos servidores na ordem descrita no artigo 1º;</p><p>Art. 3º A Comissão poderá solicitar auxílio a outros servidores e colaboradores, com vista a melhor execução do seu objeto;</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">BÁRBARA AGUIAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>