<xml><article id="11792611" name="1850, 1853, 1855, 1859" idOficio="5597251" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="13/11/2019" artClass="00016:00143:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00003" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="220" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12190576">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOs de 11 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOs de 11 de novembro de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 1.850 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a LUZIAN GIRÃO SAMPAIO, matrícula SIAPE 0423367, ocupante do cargo de Pedagogo, E-4-16, em regime de 40 horas semanais, com lotação na Secretaria dos Conselhos Superiores/Reitoria, desde que atendidos os requisitos insculpidos no Art. 3º da EC 47/2005. (considerando o Processo nº. 23111.026490/2019-17).</p><p>Nº 1.853 - Designar ARNAUD AZEVEDO ALVES, Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº. 1167667, lotado no Departamento de Zootecnia/CCA, para exercer a Função Comissionada de Coordenador de Curso, símbolo FCC, de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Zootecnia Tropical, do Centro de Ciências Agrárias, com mandato de 02(dois) anos, a partir de 23/10/2019. (considerando o Processo nº. 23111.071938/2019-68).</p><p>Nº 1.855 - Designar MARCOS JÁCOME DE ARAÚJO, Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº. 1712960, para exercer a Função Comissionada de Coordenador de Curso, símbolo FCC, de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Zootecnia Tropical, vinculado ao Campus "Professora Cinobelina Elvas", Bom Jesus - PI, com mandato de 02(dois) anos, a partir de 23/10/2019. (considerando o Processo nº. 23111.071938/2019-68).</p><p>Nº 1.859 - 1. Nomear em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º, 10, 13 e 20, com seus incisos e parágrafos aplicáveis à espécie da Lei nº. 8.112/90, de 11/12/90, com as alterações da Lei nº. 9.527, de 10/12/97 e do artigo 6º, da Emenda Constitucional nº. 19, de 04/06/98, MICHEL MUÁLEM DE MORAES ALVES, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto - A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva - DE, para a área de Farmacologia e Terapêutica Veterinária, com lotação no Departamento de Morfofisiologia Veterinária/CCA, Código de Vaga nº 0332378.2. A posse ocorrerá no prazo de até 30 (trinta) dias contados da publicação deste Ato no Diário Oficial da União. (considerando a Portaria Ministerial nº 25, de 05/02/2013; Portaria nº 243, de 22/03/2013 e Portaria nº 291, de 11/04/2013, publicadas no D.O.U. de 06/02/2013, 27/03/2013 e 12/04/2013, respectivamente; a Lei nº 12.772/12 e nº 12.863/13, Artigo 10º, publicadas no D.O.U. de 31/12/2012 e 25/09/2013, Seção 1, respectivamente; o Edital nº. 05/2019, de 27/05/2019, publicado no D.O.U. de 31/05/2019, seção 3, Páginas 238 à 240, com as retificações publicadas no D.O.U. de 06/06/2019, seção 3, pág. 94 e D.O.U. de 25/06/2019, seção 3, pág. 83; a Homologação pelo A nº 1680, de 02/10/2019, publicada no D.O.U. de 04/10/2019, Seção 1, página 43; o Processo nº. 23111.023578/2019-71;</p><p class="assina">JOSÉ ARIMATÉIA DANTAS LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>