<xml><article id="12035623" name="Portarias de 25 de novembro de 2" idOficio="5619711" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/11/2019" artClass="00024:00002:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Ceará" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12230971">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NO CEARÁ, no uso de suas competências subdelegadas pela Portaria SE/SAA/MS nº. 1.804, de 01/10/2013, publicada no DOU nº. 192, de 03/10/2013 e tendo em vista o que consta dos processos abaixo citados, resolve:</p><p>Nº 1.385 - Art. 1º Conceder aposentadoria ao servidor SEMIÃO FEITOSA DOS SANTOS, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, matrícula SIAPE nº 510.905, com carga horária de 40 horas semanais, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (NUP: 25016.008538/2018-51).</p><p>Nº 1.386 - Art. 1º. Conceder aposentadoria à servidora JOSIMAR LIMA DE SOUZA, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe S, Padrão III, matrícula SIAPE nº 539.214, com carga horária de 40 horas semanais, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (NUP: 25016.008326/2018-74).</p><p>Nº 1.387 - Art. 1º. Conceder aposentadoria ao servidor JOSÉ GLAUCIO DE LIMA, ocupante do cargo de Assistente de Administração, Classe S, Padrão III, matrícula SIAPE nº 471.001, com carga horária de 40 horas semanais, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (NUP: 25016.008581/2018-17).</p><p>Nº 1.388 - Art. 1º. Conceder aposentadoria à servidora LÚCIA DE FÁTIMA COSTA HOLANDA, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, matrícula SIAPE nº 538.886, com carga horária de 40 horas semanais, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (NUP: 25016.000959/2019-15).</p><p>Nº 1.389 - Art. 1º. Conceder aposentadoria à servidora ARCÊNIA PASSOS MEIRELLES, ocupante do cargo de Enfermeira, Classe S, Padrão III, matrícula SIAPE nº 1034422, com carga horária de 40 horas semanais, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (NUP: 25016.000477/2019-65).</p><p>Nº 1.390 - Art. 1º. Conceder aposentadoria ao servidor ALFREDO MAGALHÃES ARAGÃO, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, matrícula SIAPE nº 511.479, com carga horária de 40 horas semanais, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (NUP: 25016.008624/2018-64).</p><p>Nº 1.391 - Art. 1º. Conceder aposentadoria ao servidor JOSÉ MARIA DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Motorista, Classe S, Padrão III, matrícula SIAPE nº 517.183, com carga horária de 40 horas semanais, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (NUP: 25016.008837/2018-96).</p><p>Nº 1.392 - Art. 1º. Conceder aposentadoria à servidora NADJA MARIA CHAVES, ocupante do cargo Visitador Sanitário, Classe S, Padrão III, matrícula SIAPE nº 470.901, com carga horária de 40 horas semanais, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (NUP: 25016.000424/2019-44).</p><p>Nº 1.394 - Art. 1º. Conceder aposentadoria à servidora IRACEMA TEREZINHA DA FÉ, ocupante do cargo de Auxiliar de Operações de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III, matrícula SIAPE nº 542.311, com carga horária de 40 horas semanais, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (NUP: 25016.008894/2018-75).</p><p>Nº 1.406 - Art. 1º. Conceder aposentadoria ao servidor OSCIMAN FERNANDES BRASILEIRO, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, matrícula SIAPE nº 511.974, com carga horária de 40 horas semanais, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (NUP: 25016.008899/2018-06).</p><p class="assina">SELMA CELINA MOTA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>