<xml><article id="12053222" name="ATOS DA REITORIA N. 2440 AO 2445" idOficio="5621738" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="29/11/2019" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12234621">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de  28 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS de 28 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias, nos termos do art. 9º, inciso I, e art. 10 da Lei nº 8.112/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, resolve:</p><p>Nº 2.440 - Tornar sem efeito o Ato da Reitoria nº 2234/2019, publicado no DOU nº 204, seção 2, página 41, de 21/10/2019, que nomeou a candidata Juliana Gomes Barreto, para o cargo de Assistente em Administração, nível de classificação D, nível de capacitação I e padrão de vencimento I, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, por perda de prazo.</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.131802/2019-04, resolve:</p><p>Nº 2.446 - Dispensar, por término de mandato, o servidor Arthur Trindade Maranhão Costa da função de Vice-Diretor do Instituto de Ciências Sociais (FG-01).</p><p>Nº 2.447 - Designar, para mandato de dois anos, a servidora Carla Costa Teixeira para exercer a função de Vice-Diretora do Instituto de Ciências Sociais (FG-01).</p><p>Nº 2.448 - Exonerar, por término de mandato, o servidor Luís Roberto Cardoso de Oliveira do cargo de Diretor do Instituto de Ciências Sociais (CD-04).</p><p>Nº 2.449 - Nomear, para mandato de dois anos, o servidor Arthur Trindade Maranhão Costa para exercer o cargo de Diretor do Instituto de Ciências Sociais (CD-04).</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.145253/2019-47, resolve:</p><p>Nº 2.450 - Dispensar, a partir de 7/11/2019, o servidor Ronaldo Carvalho de Almeida Filho da função de Assistente da Reitora (FG-01).</p><p>Nº 2.451 - Designar a servidora Anna Luiza de Vasconcellos Cavalcanti Morato para exercer a função de Assistente da Reitora (FG-01).</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.142582/2019-36, resolve:</p><p>Nº 2.452 - Retificar o Ato da Reitoria nº 2422/2019, publicado no DOU de 26/11/2019. Onde se lê: "Dispensar, a pedido, o servidor Miguel Ângelo Bueno Portela (...)", leia-se: "Dispensar, a pedido e a partir de 13/11/2019, o servidor Miguel Ângelo Bueno Portela (...)".</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.146978/2019-52, resolve:</p><p>Nº 2.453 - Dispensar a servidora Wilma Miranda da Cruz da função de Assistente de Direção do Instituto de Química (FG-02).</p><p>Nº 2.454 - Designar o servidor Daniel Gomide da Silva para exercer a função de Assistente de Direção do Instituto de Química (FG-02).</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.143287/2019-05, resolve:</p><p>Nº 2.455 - Nomear a servidora Vânia Fonseca Vieira para substituir a Assessora do Decanato de Administração e Finanças (CD-04) durante o período de férias regulamentares, de 13/1/2020 a 22/1/2020 e de 27/1/2020 a 31/1/2020, da titular Gabriela Pereira Cota.</p><p class="assina">MARIA EMÍLIA MACHADO TELLES WALTER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>