<xml><article id="11786581" name="12.11.2019 PRES" idOficio="5596380" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/11/2019" artClass="00018:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="220" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12189342">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 1.398-Designar o servidor HÉLIO NASCIMENTO MEDEIROS, matrícula n° 0000818, CPF nº 239.751.301-30, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Serviço de Gestão Contratual, código FCPE 101.1, da Coordenação de Administração de Logística da Coordenação-Geral de Recursos Logísticos da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.401-Dispensar CLEUBER INÁCIO AMARO, matrícula nº 1915850, CPF nº 066.714.436-61, do encargo de substituto do Chefe do Serviço de Acompanhamento das Ações de Gênero, Assuntos Geracionais e Participação Social, código FCPE 101.1, da Coordenação de Gênero, Assuntos Geracionais e Participação Social da Coordenação-Geral de Promoção da Cidadania da Diretoria de Promoção ao Desenvolvimento Sustentável desta Fundação.</p><p>Nº 1.402-Designar o servidor HENRIQUE SANTOS VISCONTI CAVALLEIRO, matrícula nº 8447555, CPF nº 843.552.207-53, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Serviço de Acompanhamento das Ações de Gênero, Assuntos Geracionais e Participação Social, código FCPE 101.1, da Coordenação de Gênero, Assuntos Geracionais e Participação Social da Coordenação-Geral de Promoção da Cidadania da Diretoria de Promoção ao Desenvolvimento Sustentável desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.403-Dispensar, a partir de 04 de novembro de 2019, o servidor ROBSON GUARIEIRO, matrícula nº 0000893, CPF nº 342.274.90634, do encargo de substituto do Coordenador de Pagamento de Pessoal, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação.</p><p>Nº 1.406-Dispensar a servidora JULIANA CABRAL DE OLIVEIRA DUTRA, matrícula nº 3077197, CPF nº 098.279.776-10, do encargo de substituta do Chefe da Coordenação Técnica Local em Altamira VIII-PA, código DAS 101.1, subordinada à Coordenação Regional Centro-Leste do Pará-PA.</p><p>Nº 1.408-Designar a servidora FLÁVIA DE ANDRADE SOARES ROCHA, matrícula nº 1706901, CPF nº 840.233.501-25, para exercer o encargo de substituta do Coordenador de Assuntos Administrativos, código DAS 101.3, da Procuradoria Federal Especializada desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.409-Designar o servidor JORGE MARCOS GOMES DE MATOS NUNES, matrícula nº 0160619, CPF nº 189.592.614-91, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Serviço de Descentralização Orçamentária, código DAS 101.1, da Coordenação de Orçamento e Finanças da Coordenação-Geral de Orçamento, Contabilidade e Finanças da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO XAVIER DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>