<xml><article id="12034660" name="Portaria n 147dages.docx" idOficio="5619538" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/11/2019" artClass="00018:00033:00137:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio/Diretoria de Administração e Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12230775">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 147, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 147, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO E GESTÃO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 262/PRES, de 28 de março de 2014, publicada no Diário Oficial da União nº 61, Seção 1, de 31 de março de 2014, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores JÔNATHAS GOMES ANDRADE, matrícula SIAPE n° 3097201, HÉLEN ESTHER RIBEIRO FORASTEIRO, matrícula SIAPE nº 3144592, ÉRIKA VIRGÍNIA ALVES MACHADO, matrícula SIAPE nº 3146588, VICTOR MONTENEGRO TOLEDO, matrícula SIAPE nº 3049665, PAULO HENRIQUE ALMEIDA SALES, matrícula SIAPE nº 3049379 e ALANA DANIELLE DE ANDRADE AZEVEDO COSTA, matrícula SIAPE nº 1706607 para, sob a presidência do primeiro, constituírem a Comissão Permanente de Licitação da Coordenação Regional Centro Leste do Pará - PA.</p><p>Art. 2º Estabelecer que o Presidente da Comissão, a seu critério, poderá requisitar servidor lotado na unidade interessada na requisição do material ou do serviço a ser contratado por indicação da chefia imediata, para acompanhar a elaboração de editais e julgamento de propostas, prestar assessoramento à Comissão no que lhe couber através de pareceres técnicos sobre o material ou serviço objeto da licitação.</p><p>Art. 3º Fica Revogada a Portaria nº 80/PRES, de 04 de julho de 2019.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">Marinete de Oliveira Araújo</p><p class="cargo">Diretora de Administração e Gestão Substituta</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>