<xml><article id="12015523" name="PORTARIA N 11132 E 11133 DE 20 D" idOficio="5618020" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/11/2019" artClass="00013:00002:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="230" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12227798">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 20 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 20 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA no uso de suas atribuições e considerando a subdelegação de competência contida na Portaria SE/ME nº 324, de 4 de fevereiro de 2019, bem como o disposto no processo SEI nº 12600.127551/2019-58, resolve:</p><p>Nº 11.132 - Dispensar BRUNO DA SILVA SOEIRO, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 1747119, do encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Coordenador de Administração e Serviços Prediais, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Engenharia, Arquitetura e Administração Predial da Diretoria de Administração e Logística desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 11.133 - Designar LUCAS CAVALCANTE DE ALENCAR, Analista Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 1178182, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Coordenador de Administração e Serviços Prediais, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Engenharia, Arquitetura e Administração Predial da Diretoria de Administração e Logística desta Secretaria de Gestão Corporativa, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">DANIELLE SANTOS DE SOUZA CALAZANS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>