<xml><article id="11726797" name="ATO PORTARIA N 912" idOficio="5591638" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/11/2019" artClass="00016:00081:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12180485">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 912, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 912, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE ESTUDOS E PESQUISAS EDUCACIONAIS ANÍSIO TEIXEIRA, no uso das suas atribuições conferidas pelo inciso VIII do art. 16 do Anexo I do Decreto nº 6.317, de 20 de dezembro de 2007, publicado no DOU de 21 de dezembro de 2007, em observância ao disposto no art. 93 da Lei no8.112, de 11 de dezembro de 1990, no art. 17 do Decreto no9.144, de 22 de agosto de 2017, bem como na Portaria/ME nº 357, de 2 de setembro de 2019, publicada no DOU de 4 de setembro de 2019, e ainda, pela Lei nº Lei nº 11.357/2006, com a nova redação dada pela Lei nº 11.490, de 2007, e demais informações que constam do processo nº 23036.005904/2019-38, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor FRANCISCO ÍTALO LOPES FRANÇA, Pesquisador-Tecnologista em Informações e Avaliações Educacionais, Matrícula SIAPE nº 2025698, pertencente ao Quadro de Pessoal do Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira - INEP, para exercício junto à Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares-EBSERH.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE RIBEIRO PEREIRA LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>