<xml><article id="11650757" name="ATOS DO DGP N. 6927 AO 7103 DE 0" idOficio="5583895" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="05/11/2019" artClass="00016:00131:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Decanato de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="214" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12166899">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DECANO DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Ato da Reitoria n. 514, publicado no DOU n. 81, Seção 2, de 28 de abril de 2017, e de acordo com a competência que lhe foi delegada por meio do Ato da Reitoria n. 304, de 23 de março de 2017, publicado no DOU n. 58, Seção 2, de 24 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 6.927 - Contratar, em caráter temporário, Parrot Guerra Vicente, na categoria de Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 2.795,40 (dois mil setecentos e noventa e cinco reais e quarenta centavos) para prestar serviço junto ao Departamento de Música, Violoncelo e Estruturação Musical, em regime de 20 horas semanais, pelo período de 11 de Outubro de 2019 a 31 de Julho de 2020 com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 244/2019, Processo nº 23106.121651/2019-78.</p><p>Nº 7.016 - Contratar, em caráter temporário, LETICIA CRISTINA RIBEIRO, na categoria de Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 4.304,92 (quatro mil trezentos e quatro reais e noventa e dois centavos) para prestar serviço junto ao Instituto de Geociências, área Topografia e Sistema de Informação Geográfica, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 23 de outubro de 2019 a 15 de setembro de 2020 com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 219/2019, Processo nº 23106.114369/2019-34.</p><p>Nº 7.017 - Contratar, em caráter temporário, QUÉFREN RAMSÉS CORREA LOPES, na categoria de Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 3.130,85 (três mil cento e trinta reais e oitenta e cinco centavos) para prestar serviço junto ao Departamento de Línguas Estrangeiras e Tradução do Instituto de Letras, área Língua Espanhola, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 22 de outubro de 2019 a 29 de fevereiro de 2020 com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 219/2019, Processo nº 23106.123986/2019-21.</p><p>Nº 7.019 - Prorrogar até 31 de outubro de 2020 o contrato de MARTA MENCARINI GUIMARÃES, como Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 3.130,85 (três mil cento e trinta reais e oitenta e cinco centavos), lotada na Departamento de Artes Visuais do Instituto de Artes, Processo Eletrônico nº 23106.045672/2019-80.</p><p>Nº 7.023 - Contratar, em caráter temporário, ARTUR CABRAL REIS , na categoria de Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 3.130,85 (três mil cento e trinta reais e oitenta e cinco centavos) para prestar serviço junto ao DEPARTAMENTO DE ARTES VISUAIS , área Artes, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 18 de outubro de 2019 a 31 de dezembro de 2019 com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 248/2019, Processo nº 23106.117209/2019-47.</p><p>Nº 7.030 - Contratar, em caráter temporário, Wanderson Tobias Rodrigues , na categoria de Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 3.130,85 (três mil cento e trinta reais e oitenta e cinco centavos) para prestar serviço junto ao Departamento de Teoria Literária e Literaturas - TEL., área Literatura japonesa, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 22 de outubro de 2019 a 31 de julho de 2020 com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 248/2019, Processo nº 23106.117209/2019-47.</p><p>Nº 7.037 - Contratar, em caráter temporário, THALITA QUATROCCHIO LIPORINI, na categoria de Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 4.304,92 (quatro mil trezentos e quatro reais e noventa e dois centavos) para prestar serviço junto ao Instituto de Ciências Biológicas, área Ensino de Ciências, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 25 de outubro de 2019 a 31 de dezembro de 2019 com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 219/2019, Processo nº 23106.129142/2019-93.</p><p>Nº 7.065 - Contratar, em caráter temporário, Carolina Musso, na categoria de Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 2.795,40 (dois mil setecentos e noventa e cinco reais e quarenta centavos) para prestar serviço junto ao Departamento de Ecologia, , em regime de 20 horas semanais, pelo período de 30 de Outubro de 2019 a 12 de fevereiro de 2020 com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 255/2019, Processo nº 23106.116213/2019-98.</p><p>Nº 7.103 - Contratar, em caráter temporário, WILLEM WILY DE PAULA BARBOSA, na categoria de Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 4.304,92 (quatro mil trezentos e quatro reais e noventa e dois centavos) para prestar serviço junto ao Instituto de Geociências, área Topografia e Sistema de Informação Geográfica, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 24 de outubro de 2019 a 15 de setembro de 2020 com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 251/2019, Processo nº 23106.116963/2019-60.</p><p class="assina">CARLOS VIEIRA MOTA</p><p class="cargo"></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>