<xml><article id="12034900" name="Publicar em 29.11.2019" idOficio="5619600" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/11/2019" artClass="00024:00002:00001:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12230837">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Coordenador-Geral de Gestão de Pessoas, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva, do Ministério da Saúde, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, resolve:</p><p>Nº 907 - Conceder aposentadoria ao servidor CARLOS ANTÔNIO NASCIMENTO SANTOS, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, matrícula SIAPE nº 484297, com carga horária de 40 horas semanais, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (NUP: 25000.171824/2019-11).</p><p>Nº 908 - Conceder aposentadoria ao servidor EDSON FRANCISCO DO NASCIMENTO, ocupante do cargo de Agente de Vigilância, Classe S, Padrão III, matrícula SIAPE nº 528061, com carga horária de 40 horas semanais, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (NUP: 25000.181560/2019-03).</p><p>Nº 909 - Conceder aposentadoria à servidora MARIA LÍCIA RODRIGUES ROCHA, ocupante do cargo de Auxiliar de Laboratório, Classe S, Padrão III, matrícula SIAPE nº 502029, com carga horária de 40 horas semanais, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (NUP: 25000.182860/2019-00).</p><p>Nº 910 - Conceder aposentadoria à servidora MARIA NEIDA SOARES DA MATA, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III, matrícula SIAPE nº 527024, com carga horária de 40 horas semanais, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (NUP: 25000.183579/2019-86).</p><p class="assina">ADEMIR LAPA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>