<xml><article id="11614969" name="Port-2172-2019" idOficio="5580640" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2019" artClass="00011:00045:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12160812">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA No 2.172/DPMM, DE 25 DE OUTUBRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA No 2.172/DPMM, DE 25 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o art. 1º, inciso VI, alínea a, do anexo B, da Portaria no24, de 9 de março de 2017, do Diretor-Geral do Pessoal da Marinha, e considerando a Ata de Julgamento da 4ª Sessão Plenária, da Comissão de Anistia, realizada no dia 20 de junho de 2018; o Despacho do Ministro da Justiça nº 670/2018; e a Portaria/MJ nº 1.766, de 24 de outubro de 2018, publicada no DOU de 25 de outubro de 2018, que retificou a Portaria/MJ nº 2.675, de 21 de setembro de 2004, a fim de adequá-la ao teor da Portaria/DPMM nº 118, de 1 de fevereiro de 1999, à época editada para dar cumprimento à decisão proferida pela 14ª Vara Federal/RJ na Ação Ordinária nº 7089201, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar sem efeito a Portaria nº 1.887/DPMM, de 6 de dezembro de 2004, publicada no DOU de 15 de dezembro de 2004, unicamente em relação à promoção à graduação de Suboficial do anistiado político EDSON FIRMINO, NIP 63.1195.61, para realocá-lo à graduação de Segundo-Sargento.</p><p>Art. 2º Consignar que a reparação econômica mensal, permanente e continuada deverá ser equivalente aos proventos da graduação de Segundo-Sargento, considerando no cálculo o Adicional Militar em 19%, o Adicional de Habilitação em 16% e o Adicional de Tempo de Serviço em 30%, conforme o valor registrado na Ata de Julgamento da 4ª Sessão Plenária, da Comissão de Anistia, de 20 de junho de 2018.</p><p>Art. 3º Consignar que os efeitos financeiros retroativos foram expandidos até 05 de outubro de 1988 e o valor atualizado para R$ 2.845.077,81 (dois milhões, oitocentos e quarenta e cinco mil, setenta e sete reais e oitenta e um centavos), conforme registro da Ata de Julgamento da 4ª Sessão Plenária, da Comissão de Anistia, de 20 de junho de 2018, cujo eventual pagamento deverá descontar todo o montante já pago ao anistiado desde 05 de outubro de 1988.</p><p>Art. 4oEsta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice-Almirante SERGIO FERNANDO DE AMARAL CHAVES JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>