<xml><article id="11661286" name="AFASTAM_EXTERIOR_31_10 - REITOR " idOficio="5584680" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/11/2019" artClass="00016:00089:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12168174">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, com o Decreto nº 1.387, de Fevereiro de 1995 e com o Decreto nº 91.800, de 18 de Outubro de 1985, resolve:</p><p>Nº 5.965 - Autorizar o afastamento da Professora do Magistério Superior DIANA CRISTINA SILVA DE AZEVEDO, SIAPE: 2166464, lotado no(a) Departamento de Engenharia Química do Centro de Tecnologia, durante o período de 09/11/2019 a 15/11/2019, a fim de participar com apresentação de trabalho da Reunião Anual da AIChE (American Institute of Chemical Engineers), em Orlando, Estados Unidos, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.060155/2019-44).</p><p>Nº 5.966 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior FRANCISCO MURILO TAVARES DE LUNA, SIAPE: 1669610, lotado no(a) Departamento de Engenharia Química do Centro de Tecnologia, durante o período de 09/11/2019 a 16/11/2019, a fim de participar com apresentação de trabalho da Reunião Anual da AIChE (American Institute of Chemical Engineers), em Orlando, Estados Unidos, com ônus limitado para a UFC e auxílio financeiro para o Grupo de Pesquisa em Separações por Adsorção (GPSA). (Processo nº 23067.060475/2019-02).</p><p>Nº 5.969 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior CELIO LOUREIRO CAVALCANTE JUNIOR, SIAPE: 2165607, lotado no(a) Departamento de Engenharia Química do Centro de Tecnologia, durante o período de 07/11/2019 a 15/11/2019, a fim de participar do "AIChE Annual Meeting 2019", em Orlando, Estados Unidos, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.060477/2019-93).</p><p>Nº 5.970 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior RODRIGO SILVEIRA VIEIRA, SIAPE: 016740017, lotado no(a) Departamento de Engenharia Química do Centro de Tecnologia, durante o período de 01/12/2019 a 06/12/2019, a fim de participar do Termis Americas, em Orlando, Estados Unidos, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.059805/2019-17).</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>