<xml><article id="11643963" name="Ps_6361_6362_6363_2019" idOficio="5583287" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/11/2019" artClass="00024:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="214" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12165416">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 1º de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 1º de novembro de 2019</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, ÓRGÃO VINCULADO AO MINISTÉRIO DA SAÚDE /MS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n° 1.339, publicada no Diário Oficial da União n° 125, de 29 de junho de 2012, Seção 1, página 60, e na forma do disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve:</p><p>Nº 6.361 - Autorizar afastamento do país de MANOEL BARRAL NETTO, Pesquisador do Instituto Gonçalo Moniz, SIAPE nº 0284243, com a finalidade de participar do evento "O estado da Saúde no Brasil e na Suíça: Desafios e Oportunidades" em Genebra, Suíça, em seguida irá participar da III Edição da Conferência Global de Tecnologia e Inovação sustentável (G-STIC), em Bruxelas, Bélgica, no período de 16/11/2019 a 22/11/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25383.000066/2019-91).</p><p>Nº 6.362 - Autorizar afastamento do país de PAULO ERNANI GADELHA VIEIRA, Pesquisador em Saúde Pública da Presidência desta Fundação, SIAPE nº 0463086, com a finalidade de participar do evento "O estado da Saúde no Brasil e na Suíça: Desafios e Oportunidades" em Genebra, Suíça, em seguida irá participar da III Edição da Conferência Global de Tecnologia e Inovação sustentável (G-STIC), em Bruxelas, Bélgica, no período de 16/11/2019 a 23/11/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo nº 25380.000372/2019-58).</p><p>Nº 6.363 - Autorizar afastamento do país de CRISTIANA FERREIRA ALVES DE BRITO, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto René Rachou, SIAPE nº 1355067, com a finalidade de participar de mesa redonda na 68º Reunião Anual da Sociedade Americana de Medicina Tropical e Higiene - ASTMH, em Washington D.C. Estados Unidos, no período de 18/11/2019 a 27/11/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25381.000074/2019-58).</p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>