<xml><article id="11646361" name="DOU2-SGMPU-PGR-2-PT-56-UNI-PGR-0" idOficio="5583656" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/11/2019" artClass="00039:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="214" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12166454">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 56, DE 25 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 56, DE 25 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL ADJUNTA DO MINISTÉRIO PÚBLICO DA UNIÃO, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 7º - inciso III, da Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, considerando o disposto no artigo 1º da Portaria PGR/MPU nº 683, de 26 de setembro de 2013, e tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II e 35 - inciso I e II da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente AUDIN-MPU-00002181/2019, resolve:</p><p>1. Exonerar, a pedido, DAIANE GABRIELA LUCAS TAVARES, ocupante do cargo de Analista do MPU/Finanças e Controle, matrícula nº 18948, do cargo em comissão de Secretária de Auditoria Interna, CC-5, do Ministério Público da União.</p><p>2. Exonerar JOSI BRANDAO SILVA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Finanças e Controle, matrícula nº 27801, do cargo em comissão de Assessora Nível III, CC-3, da Assessoria Técnica, da Auditoria Interna do Ministério Público da União.</p><p>3. Exonerar, a pedido, PAULO PATROCINIO DE SOUZA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Finanças e Controle, matrícula nº 5662, do cargo em comissão de Chefe da Divisão de Auditoria de Pessoal Ativo, CC-2, da Auditoria Interna do Ministério Público da União.</p><p>4. Dispensar, a pedido, HELTON DEMETRIO DE BARROS, ocupante do cargo de Analista do MPU/Finanças e Controle, matrícula nº 28281, da função de confiança de Secretário Nível I, FC-1, da Coordenadoria de Análise de Atos de Gestão de Pessoal, da Auditoria Interna do Ministério Público da União.</p><p>5. Nomear JOSI BRANDAO SILVA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Finanças e Controle, matrícula nº 27801, para exercer o cargo em comissão de Secretária de Auditoria Interna, CC-5, do Ministério Público da União.</p><p>6. Nomear CLAUDIO LIMA AGUIAR, ocupante do cargo de Analista do MPU/Planejamento e Orçamento, para exercer o cargo em comissão de Coordenador de Auditoria de Recursos Humanos, CC-3, da Auditoria Interna do Ministério Público da União, em vaga decorrente da exoneração de Paulo Patrocinio De Souza, matrícula nº 5662, ocorrida em 17 de outubro de 2019, publicada no DOU de 18 de outubro de 2019.</p><p>7. Nomear HELTON DEMETRIO DE BARROS, ocupante do cargo de Analista do MPU/Finanças e Controle, matrícula nº 28281, para exercer o cargo em comissão de Chefe da Divisão de Auditoria de Pessoal Ativo, CC-2, da Auditoria Interna do Ministério Público da União.</p><p>ELIANA PERES TORELLY DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>