<xml><article id="11665989" name="2019_11_04_Publicao_2019_11_06" idOficio="5585400" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/11/2019" artClass="00016:00119:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12169147">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 4.305 - Conceder o afastamento do país a GABRIELA DE BRELÀZ, Professor Adjunto do Campus Osasco, no período de 13.11.2019 a 20.11.2019, para participar nos seguintes eventos: encontro "Lemann Dialogues 2019"; reunião na "Columbia University"; "REDD Latin America High Yield &amp; Distressed Fall Summit 2019"; visita à "New School University", todos nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.117903/2019-10).</p><p>Nº 4.306 - Conceder o afastamento do país a ZILA VAN DER MEER SANCHEZ DUTENHEFNER, Professor Adjunto do Departamento de Medicina Preventiva do Campus São Paulo, no período de 18.11.2019 a 22.11.2019, para participar de reuniões e também do curso "Alcohol Policy Evidence into Practice", junto à "University of Stirling", na Escócia, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.117622/2019-67).</p><p>Nº 4.307 - Conceder o afastamento do país a VITOR GUO CHEN, Médico do Departamento de Otorrinolaringologia e Cirurgia de Cabeça e Pescoço do Campus São Paulo, no período de 21.11.2019 a 24.11.2019, para participar na "World Conference - Aperfeiçoando a Prática Clínica", na Argentina, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.117785/2019-40).</p><p>Nº 4.308 - Conceder o afastamento do país a CAMILA CICCONI PACCOLA, Professor Adjunto-A do Departamento de Morfologia e Genética do Campus São Paulo, no período de 21.11.2019 a 24.11.2019, para participar na "FRM 2019 Conference", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.117709/2019-34).</p><p>Nº 4.309 - Conceder o afastamento do país a ANGELA BRANDÃO, Professor Adjunto do Departamento de História da Arte do Campus Guarulhos, no período de 23.11.2019 a 01.12.2019, para realizar etapa de pesquisa do projeto "Diplomacia e as Artes: Recepção Clássica como Encontro Civilizacional", na Inglaterra, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.114637/2019-73).</p><p>Nº 4.310 - Conceder o afastamento do país a ELAINE CRISTINA DIAS, Professor Adjunto do Departamento de História da Arte do Campus Guarulhos, no período de 23.11.2019 a 06.12.2019, para realizar etapa de pesquisa do projeto "Diplomacia e as Artes: Recepção Clássica como Encontro Civilizacional", na Inglaterra, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.116024/2019-71).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>