<xml><article id="11913661" name="2019_11_18_Publicação_2019_11_22" idOficio="5608416" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/11/2019" artClass="00016:00119:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="226" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12211094">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 4.516 - Conceder o afastamento do país a ANTONIO ALTENOR BESSA DE QUEIROZ, Médico do Departamento de Ortopedia e Traumatologia do Campus São Paulo, no período de 23.11.2019 a 30.11.2019, para participar no "ATLAS - Amplitude Training Lab on Anatomical Specimens", na França, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.119014/2019-97).</p><p>Nº 4.517 - Conceder o afastamento do país a MAGALY MARQUES PULHEZ, Professor Adjunto-A da Pró-Reitoria de Planejamento, no período de 25.11.2019 a 29.11.2019, para participar no "II Congreso Iberoamericano de Historia Urbana", no México, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.117790/2019-52).</p><p>Nº 4.518 - Conceder o afastamento do país a NELCI ZANON COLLANGE, Médico do Departamento de Neurologia e Neurocirurgia do Campus São Paulo, no período de 28.11.2019 a 01.12.2019, para participar no "XXVIII Curso Internacional de Actualización de Neurocirugía Pediátrica", na República Dominicana, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.119024/2019-22).</p><p>Nº 4.519 - Conceder o afastamento do país a ELBERT EINSTEIN NEHRER MACAU, Professor Titular do Departamento de Ciência e Tecnologia do Campus São José dos Campos, no período de 30.11.2019 a 11.12.2019, para participar na "15th International Conference Dynamical Systems - Theory and Applications", e também realizar visita junto à "Lodz University of Technology", ambas na Polônia, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.118912/2019-28).</p><p>Nº 4.520 - Conceder o afastamento do país a NELIO MARCO VINCENZO BIZZO, Professor Adjunto do Campus Diadema, no período de 01.12.2019 a 09.12.2019, para participar no "IX Coloquio Internacional sobre Darwinismo en Europa y América", no México, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.118565/2019-33).</p><p>Nº 4.521 - Conceder o afastamento do país a ANDRE DE SOUZA MECAWI, Professor Adjunto-A do Departamento de Biofísica do Campus São Paulo, no período de 02.12.2019 a 06.12.2019, para participar no Workshop "The neurohumoral control of body fluid and cardiovascular homeostasis in males and females - vive la difference!", na Argentina, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.119208/2019-92).</p><p>Nº 4.522 - Conceder o afastamento do país a ESTHER SOLANO GALLEGO, Professor Adjunto do Departamento de Relações Internacionais do Campus Osasco, no período de 08.12.2019 a 13.12.2019, para participar de palestras junto ao Instituto de Estudos Latino-americanos da Universidade Livre de Berlim, na Alemanha, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.117432/2019-40).</p><p>Nº 4.523 - Conceder o afastamento do país a ORLANDO AMBROGINI JUNIOR, Médico do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 10.12.2019 a 14.12.2019, para participar no curso "Advances in Inflammatory Diseases", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.117843/2019-35).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>