<xml><article id="11875266" name="CORREIO ELETRONICO GR - 19.11.19" idOficio="5604789" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/11/2019" artClass="00016:00083:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alagoas/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="224" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12204527">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.234, DE 11 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.234, DE 11 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º do art. 15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4067/MEC, de 29.12.03, e tendo em vista o que consta no Proc. nº 23065.032107/19-86, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento de ANTONIZA IZABEL DA SILVA MEYER, ocupante do cargo de Bibliotecário-Documentalista, mat./SIAPE nº 1620739, para realizar Doutorado na Universidade Autónoma de Asunción, em Assunção/Paraguai, no período de 03.02.20 a 30.12.21, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o art. 96-A da Lei nº 8.112/90.</p><p class="assina">MARIA VALÉRIA COSTA CORREIA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.237, DE 16 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º, art. 15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4067/MEC, de 29.12.03, tendo em vista o que consta no Proc. nº 23065.030918/19-42, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país de NIDIA NOEMI FABRE, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, mat./SIAPE nº 1219840, para coordenar sessões do evento II Workshop Latinoamericano de Otolitos y otras estruturas calcificadas: Morfologia y microquímica como herramientas para a conservación de organismos acuáticos, em Buenos Aires/Argetina, no período de 27.08.19 a 07.09.19, homologando todo o período, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec. nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port. nº 404/09-MEC.</p><p class="assina">MARIA VALÉRIA COSTA CORREIA</p><p>PORTARIA Nº 1.244, DE 17 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º, art. 15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4067/MEC, de 29.12.03, tendo em vista o que consta no Proc. nº 23065.031027/19-11, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país de MERCEDES BETTA QUINTANO DE CARVALHO PEREIRA DOS SANTOS, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, mat./SIAPE nº 1696115, para participar de visita técnica ao Centro Internazionale Loris Malaguzzi, na Itália, no período de 10.10.19 a 20.10.19, homologando o período de 10.10.19 a 16.10.19, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec. nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port. nº 404/09-MEC.</p><p class="assina">MARIA VALÉRIA COSTA CORREIA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º, art. 15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4067/MEC, de 29.12.03, resolve:</p><p>Nº 1.250 - Autorizar o afastamento do país de SUSANE DE FARIAS, GOMES, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, mat./SIAPE nº 1048044, para participar do IEEE Internacional Conference on Systems.Man, and Cybernecs, em Bari/Itália, no período de 04.10.19 a 12.10.19, homologando todo o período, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec. nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port. nº 404/09-MEC. (Proc. nº 23065.031048/19-29).</p><p>Nº 1251 - Autorizar o afastamento do país de CLEYDNER MARQUES DE MAGALHÃES MAURÍCIO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, mat./SIAPE nº 3205401, para participar do Intercâmbio e Formação Internacional para Cooperativas Alagoanas, em Montabaur/Alemanha, no período de 14.09.19 a 21.09.19, homologando todo o período, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec. nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port. nº 404/09-MEC. (Proc. nº 23065.032279/19-50).</p><p>Nº 1253 - Autorizar o afastamento do país de LENILDA LUNA DE ALMEIDA, ocupante do cargo de Jornalista, mat./SIAPE nº 1466647, para participar do "12º Encuentro Latinoamericano e Caribeño de Sindicalistas (Elacs), em Quito/Equador, no período de 26.09.19 a 01.10.19, homologando todo o período, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec. nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port. nº 404/09-MEC. (Proc. nº 23065.031605/19-10).</p><p>Nº 1254 - Autorizar o afastamento do país de KAROL FIREMAN DE FARIAS, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, mat./SIAPE nº 2585610, para participar do 5º Congress of Applied Biotecchnology, em Florence/Itália, no período de 15.09.19 a 20.09.19, homologando todo o período, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec. nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port. nº 404/09-MEC. (Proc. nº 23065.032564/19-71).</p><p>Nº 1256 - Autorizar o afastamento do país de ANA PAULA LIMA MARQUES FERNANDES, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, mat./SIAPE nº 2566890, para participar do XVI Congresso Internacional de Costos, em Mendonza/Argentina, no período de 25.09.19 a 28.09.19, homologando todo o período, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec. nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port. nº 404/09-MEC. (Proc. nº 23065.031871/19-34).</p><p class="assina">MARIA VALÉRIA COSTA CORREIA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º, art. 15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4067/MEC, de 29.12.03, resolve:</p><p>Nº 1258 - Autorizar a retomada do afastamento de CLARICE VANDERLEI FERRAZ, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, mat./SIAPE nº 0048670, para cursar Doutorado na Universidade de Aveiro, em Aveiro/Portugal, no período de 08.10.19 a 21.01.20, com ônus limitado pela UFAL, homologando o período de 08.10.19 a 20.10.19, de acordo com o art. 96-A da Lei nº 8.112/90 e o art. 30 da Lei nº 12.772/12. (Proc. nº 23065.038197/17-57).</p><p>Nº 1261 - Tornar sem efeito a Portaria nº 1041/GR, de 28.08.19, publicada no DOU de 18.09.19, Seção 2, pág. 32, que nomeou RICARDO VICTOR RODRIGUES BARBOSA para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A - Adjunto A, nível 01, 40 (quarenta) horas semanais de trabalho em regime de DE, com lotação na FAU, cód. da vaga nº 714335, por perda do prazo previsto no art. 13, §§1º e 6º, da Lei nº 8.112/90. (Proc. nº 23065.030825/19-18).</p><p class="assina">MARIA VALÉRIA COSTA CORREIA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.255, DE 22 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º, art. 15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4067/MEC, de 29.12.03, tendo em vista o que consta no Proc. nº 23065.032116/19-77, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país de DIEGO DERMEVAL MEDEIROS DA CUNHA MATOS, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, mat./SIAPE nº 2943096, para participar de visita ao Education Endownment Foundation e London School of Economics, em Londres/Reino Unido, no período de 08.09.19 a 14.09.19, homologando todo o período, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec. nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port. nº 404/09-MEC.</p><p class="assina">MARIA VALÉRIA COSTA CORREIA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.281, DE 29 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, e no uso das atribuições que lhe confere o § 1º, art. 15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4067/MEC, de 29.12.03, e tendo em vista o que consta no Proc. nº 23065.023023/19-51, resolve:</p><p>Prorrogar o afastamento de JOSÉ CÍCERO PINTO DOS SANTOS, ocupante do cargo de Secretário Executivo, mat./SIAPE nº 1621618, para cursar Doutorado na Faculdade de Psicologia e Ciências da Educação da Universidade do Porto, em Porto/Portugal, no período de 22.10.19 a 22.09.21, com ônus limitado pela UFAL, homologando o período de 22.10.19 a 28.10.19, de acordo com o art. 96-A da Lei nº 8.112/90.</p><p class="assina">MARIA VALÉRIA COSTA CORREIA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.299, DE 31 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º do art. 15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4067/MEC, de 29.12.03, e tendo em vista o que consta no Proc. nº 23065.032756/19-87, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país de FÁBIO FARIAS PEREIRA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, mat./SIAPE nº 1189047, para Missão de pesquisa na Universidade de Lund, na Suécia, no período de 30.09.19 a 28.11.19, homologando o período de 30.09.19 a 30.10.19, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o art. 95 da Lei nº 8.112/90.</p><p class="assina">MARIA VALÉRIA COSTA CORREIA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.301, DE 1º DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º, art. 15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4067/MEC, de 29.12.03, tendo em vista o que consta no Proc. nº 23065.032835/19-98, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país de MARCOS PETRÚCIO DE ALMEIDA CAVALCANTE, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, mat./SIAPE nº 1435426, para participar do Geometric Analysis Doc Course, em Granada/Espanha, no período de 15.10.19 a 01.11.19, homologando o período de 15.10.19 a 31.10.19, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec. nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port. nº 404/09-MEC.</p><p class="assina">MARIA VALÉRIA COSTA CORREIA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º, art. 15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4067/MEC, de 29.12.03, resolve:</p><p>Nº 1.328 - Autorizar o afastamento do país de DAVI BIBIANO BRITO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, mat./SIAPE nº 1878697, para participar, com apresentação de trabalho, do IEEE CHILECON 2019, em Valparaíso/Chile, no período de 28.10.19 a 02.11.19, homologando todo o período, com ônus pela UFAL, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec. nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port. nº 404/09-MEC. (Proc. nº 23065.037689/19-97).</p><p>Nº 1329 - Autorizar o afastamento do país de STELA MARIS WANDERLEY NOBRE, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, mat./SIAPE nº 1121059, para ministrar curso Master em Tratamento da DTM, em Portugal, no período de 14.10.19 a 25.10.19, homologando todo o período, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec. nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port. nº 404/09-MEC. (Proc. nº 23065.031896/19-38).</p><p>Nº 1330 - Autorizar o afastamento do país de VINICIUS DEL COLLE, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, mat./SIAPE nº 1609640, para participar de cooperação científica com o College of Chemical Engineering da China University of Mining and Technology, em Xuzhou/China, no período de 25.10.19 a 16.11.19, homologando o período de 25.10.19 a 10.11.19, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec. nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port. nº 404/09-MEC. (Proc. nº 23065.036523/19-53).</p><p class="assina">MARIA VALÉRIA COSTA CORREIA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.255, DE 22 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º, artigo 15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Portaria nº 4067/MEC, de 29.12.2003, tendo em vista o que consta no Processo nº 23065.032116/2019-77, resolve:</p><p> </p><p>Autorizar o afastamento do país de DIEGO DERMEVAL MEDEIROS DA CUNHA MATOS, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 2943096, para participar de visita ao Education Endownment Foundation e London School of Economics, em Londres/Reino Unido, no período de 08.09.2019 a 14.09.2019, homologando todo o período, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Decreto nº 1.387/95, c/c art. 1º da Portaria nº 404/09-MEC.</p><p> </p><p class="assina">MARIA VALÉRIA COSTA CORREIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>