<xml><article id="11962679" name="Portarias n 869 a 873.2019" idOficio="5612819" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/11/2019" artClass="00016:00151:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Vale do São Francisco" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12218905">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Fundação Universidade Federal do Vale do São Francisco - UNIVASF, no uso das suas atribuições conferidas pelo Decreto de 28 de março de 2016, publicado no Diário Oficial da União nº 59 de 29 de março de 2016, e tendo em vista o Ofício nº 006/2019-ESIC/GR, resolve:</p><p>Nº 869 - Designar, a partir de 07.12.2019, a servidora LEILANE DIENA SOUZA DA SILVA, CPF 026.059.115-78, Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1982286, como Gestora Titular do Sistema Eletrônico do Serviço de Informação ao Cidadão - e-SIC/CGB.</p><p>Nº 870 - Designar, a partir de 07.12.2019, a servidora EDILMA LECIA RIBEIRO DE BRITO SOUZA, CPF 913.449.215-15, Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 2137163, como Gestora Suplente do Sistema Eletrônico do Serviço de Informação ao Cidadão - e-SIC/CGB.</p><p class="assina">JULIANELI TOLENTINO DE LIMA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Fundação Universidade Federal do Vale do São Francisco - UNIVASF, no uso das suas atribuições conferidas pelo Decreto de 28 de março de 2016, publicado no Diário Oficial da União nº 59 de 29 de março de 2016, e tendo em vista o Documento nº 23402.026440/2019-88, resolve:</p><p>Nº 871 - Designar o servidor ADELSON DIAS DE OLIVEIRA, CPF 002.131.235-41, Professor da Carreira de Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1781412, para exercer a função de Coordenador do Colegiado Acadêmico de Ciências Sociais, acumulando a função de Coordenador do Curso de Bacharelado em Ciências Sociais, com mandato de 01.11.2019 a 31.10.2021, Código FCC.</p><p>Nº 872 - Designar a servidora PAULA DA LUZ GALRAO, CPF 013.604.165-52, Professora da Carreira de Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 2866773, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Licenciatura em Ciências Sociais, com mandato de 01.11.2019 a 31.10.2021, Código FCC.</p><p>Nº 873 - Revogar a Portaria nº 793 de 31 de outubro de 2019, publicada no DOU nº 212 de 01 de novembro de 2019.</p><p class="assina">JULIANELI TOLENTINO DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>