<xml><article id="11650751" name="AFASTAMENTO DO PAS EM 04.11.2019" idOficio="5583895" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="05/11/2019" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="214" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12166897">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO  de 3 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 3 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n. 404/2009, publicada no DOU de 07/05/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o afastamento a seguir:</p><p>JONAS LOTUFO BRANT DE CARVALHO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar de evento internacional, no período de 15/11/2019 a 22/11/2019 (incluindo trânsito), em Luana/Angola, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.130155/2019-13.</p><p>CARINA COSTA DE OLIVEIRA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do International Expert Workshop Towards a stardardised approach to Regional Environmental Management Plans in the Area, no período de 9/11/2019 a 17/11/2019 (incluindo trânsito), em Hamburgo e Bremen/ Alemanha, com ônus limitado. Proc. Eletrônico 23106.131898/2019-01.</p><p>JAIME MARTINS DE SANTANA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar Visita Técnica internacional, no período de 20/11/2019 a 7/12/2019 (incluindo trânsito), em Nancy/França, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.132499/2019-59.</p><p>NIVALDA ASSUNCAO DE ARAUJO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, participar evento internacional, no período de 19/11/2019 a 2/12/2019 (incluindo trânsito), em Roma/Itália, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.132651/2019-01.</p><p>VALDENIZIA BENTO PEIXOTO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar visita técnica internacional, no período de 6/12/2019 a 23/12/2019 (incluindo trânsito), em San José/Costa Rica, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.132894/2019-31.</p><p>LEANDRO AUGUSTO HILGERT, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar de reunião internacional, no período de 3/12/2019 a 11/12/2019 (incluindo trânsito), em Berlin-Hamburgo/Alemanha, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.132984/2019-22.</p><p>JOSE MARCIO CARVALHO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para estabelecer acordo para implementar intercâmbio de alunos entre a GDUFE e a UnB, no período de 23/11/2019 a 5/12/2019 (incluindo trânsito), em Guangzhou/Província de Guangdong/República Popular da China, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.133768/2019-02.</p><p>HERBERT KIMURA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar visita técnica internacional, no período de 23/11/2019 a 4/12/2019 (incluindo trânsito), em Guangzhou/China, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.133780/2019-17.</p><p>SIEGRID GUILLAUMON DECHANDT, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar visita técnica internacional, no período de 23/11/2019 a 4/12/2019 (incluindo trânsito), em Guangzhou,Guangdong/China, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.133786/2019-86.</p><p>ADRIANA ALMEIDA SALES DE MELO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar de Missão técnico-científica e seminário, no período de 5/1/2020 a 10/1/2020 (incluindo trânsito), em Setúbal/Portugal, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.133851/2019-73.</p><p>ALICE MARIA DE ARAÚJO FERREIRA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar de atividades científicas, no período de 5/11/2019 a 12/11/2019 (incluindo trânsito), em Lyon/França, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.130600/2019-37.</p><p>JOSE MARCIO CARVALHO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do Segundo Fórum Internacional em China e Países Latino Americanos, no período de 9/11/2019 a 13/11/2019 (incluindo trânsito), em San Rafael, Mendoza/Argentina, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.131063/2019-42.</p><p>MAGDA DE LIMA LUCIO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do Primer Congreso Iberoamericano de Estudios Municipales, no período de 10/11/2019 a 13/11/2019 (incluindo trânsito), em Buenos Aires/Argentina, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.134889/2019-63.</p><p>HELENA DA SILVA GUERRA VICENTE, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do Number and Plurality: crosslinguistic variation in the nominal domain, no período de 10/12/2019 a 13/12/2019 (incluindo trânsito), em Göttingen/ Alemanha, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.135199/2019-21.</p><p>MARTIM FRANCISCO BOTTARO MARQUES, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar da INTERNATIONAL SPORT FORUM on the 2ND annual Congress of the STRENGTH AND CONDITIONING SOCIETY - SCS MADRID 2019, no período de 12/11/2019 a 17/11/2019 (incluindo trânsito), em Madrid/Espanha, com ônus FAP/DF. Proc.Eletrônico 23106.136279/2019-02.</p><p>CARLA TATIANA MOTA ANFLOR, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do XIV Congreso Iberoamericano de Ingeniería Mecánica, no período de 10/11/2019 a 16/11/2019 (incluindo trânsito), em Cartagena/Colômbia, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.137210/2019-98.</p><p>JHON NERO VAZ GOULART, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do Congresso Iberoamericano de Engenharia Mecânica, no período de 10/11/2019 a 16/11/2019 (incluindo trânsito), em Cartagena de Indias/Colombia, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.137219/2019-07.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>