<xml><article id="11660118" name="AFASTAM_EXTERIOR_01_11 - REITOR " idOficio="5584479" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/11/2019" artClass="00016:00089:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12167939">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, com o Decreto nº 1.387, de Fevereiro de 1995 e com o Decreto nº 91.800, de 18 de Outubro de 1985, resolve:</p><p>Nº 5.981 - Autorizar o afastamento da Professora do Magistério Superior MASSILIA MARIA LIRA DIAS, SIAPE: 1165598, lotada no(a) Pró-reitoria de Relações Internacionais, durante o período de 29/11/2019 a 09/12/2019, a fim de participar do 10º Encontro Internacional de Centros de Ensino de Espanhol, em Marbelha, Espanha, com ônus limitado para a UFC e auxílio financeiro para Federación Española de Asociaciones de Escuelas de Español para Extranjeros (FEDELE). (Processo nº 23067.064769/2019-03).</p><p>Nº 5.982 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior YURI GOMES LIMA, SIAPE: 2355724, lotado no(a) Departamento de Matemática do Centro de Ciências, durante o período de 04/11/2019 a 09/11/2019, a fim de participar da "French Latin-American Conference on New Trends in Applied Mathematics", em Santiago, Chile, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.065320/2019-54).</p><p>Nº 5.983 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior JOAQUIM ALBENÍSIO GOMES DA SILVEIRA, SIAPE: 6289799, lotado no(a) Departamento de Bioquímica e Biologia Molecular do Centro de Ciências, durante o período de 26/10/2019 a 03/11/2019, a fim de participar da "International Conference on Integrative Plant Physiology", em Sitges, Espanha, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.064024/2019-36).</p><p>Nº 5.987 - Autorizar o afastamento da Professora do Magistério Superior RAQUEL CAVALCANTI RAMOS MACHADO, SIAPE: 2084958, lotado no(a) Departamento de Direito Público da Faculdade de Direito, durante o período de 25/11/2019 a 29/11/2019, a fim de proferir palestras nas Jornadas Acadêmicas Internacionais, em Lisboa, Portugal, e em Vigo, Espanha, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.064567/2019-53).</p><p>Nº 5.988 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior JÚLIO CÉSAR SILVA ARAUJO, SIAPE: 2090828, lotado no(a) Departamento de Matemática do Centro de Ciências, durante o período de 03/12/2019 a 27/12/2019, a fim de realizar missão de trabalho no INRIA Sophia Antipolis, em Valbonne, França, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.063192/2019-12).</p><p>Nº 5.989 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior LUIZ GONZAGA DE FRANCA LOPES, SIAPE: 1288378, lotado no(a) Departamento de Química Orgânica e Inorgânica do Centro de Ciências, durante o período de 19/11/2019 a 03/12/2019, a fim de realizar missão de trabalho na Universidade de Toulouse, França, bem como realizar visita técnica à Universidade Nova de Lisboa, Portugal, com ônus limitado para a UFC e auxílio financeiro para a CAPES-Cofecub. (Processo nº 23067.062852/2019-30).</p><p>Nº 5.990 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior e Pró-Reitor de Pesquisa e Pós-Graduação JORGE HERBERT SOARES DE LIRA, SIAPE: 1320025, durante o período de 20/11/2019 a 29/11/2019, a fim de colaborar cientificamente com pesquisadores da Universidad de Murcia, Espanha, bem como participar como conferencista do evento "Recent Trends in Geometric Analysis na Scuola Normale Superiore" em Pisa, Itália, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.065679/2019-21).</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>