<xml><article id="11717614" name="PORTARIA 9.770 DE 7 DE NOVEMBRO " idOficio="5590974" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/11/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12178325">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 9.770, de  7 DE NOVEMBRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 9.770, de 7 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das competências que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maios de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maios de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018 e o contido nos processos nºs. 05504.028450/2018-47, 05504.028456/2018-14 e 05504.028458/2018-11, resolve:</p><p>Art. 1º - Tornar sem efeito a Portaria nº 8.745, 1º de novembro de 2019, da Divisão de Pessoal no Extinto Território do Amapá, publicada no Diário Oficial da União nº 214, de 05 de novembro de 2019, que enquadrou a servidora ELIZABETH DA SILVA RAMOS, matrícula 1059669, na Carreira de Magistério Básico, Técnico e Tecnológico-EBTT, tendo em vista sua exclusão pela Ação Civil Pública (992), ocorrida em 7 de outubro de 1996 do Quadro de Pessoal do Ex-território do Amapá, ocupante do cargo de Professor.</p><p>Art. 2º - Tornar sem efeito a Portaria nº 8.749, 1º de novembro de 2019, da Divisão de Pessoal no Extinto Território do Amapá, publicada no Diário Oficial da União nº 214, de 05 de novembro de 2019, que enquadrou a servidora ROSANGELA VIEIRA DANTAS, matrícula 1013950, na Carreira de Magistério Básico, Técnico e Tecnológico-EBTT, tendo em vista sua exclusão pela Ação Civil Pública (992), ocorrida em 7 de outubro de 1996 do Quadro de Pessoal do Ex-território do Amapá, ocupante do cargo de Professor.</p><p>Art. 3º - Tornar sem efeito a Portaria nº 8.754, 1º de novembro de 2019, da Divisão de Pessoal no Extinto Território do Amapá, publicada no Diário Oficial da União nº 214, de 05 de novembro de 2019, que enquadrou a servidora JUCILENE CAMPOS DE SOUZA RIBEIRO, matrícula 1054283, na Carreira de Magistério Básico, Técnico e Tecnológico-EBTT, tendo em vista sua exclusão pela Ação Civil Pública (992), ocorrida em 7 de outubro de 1996 do Quadro de Pessoal do Ex-território do Amapá, ocupante do cargo de Professor.</p><p>Art. 4º - Retificar a Portaria nº 5.168, de 4 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 107, de 5 de junho de 2019, nos seguintes termos: onde se lê: MARIA ARLENE PIRES BARBOZA, leia-se: MARIA ARLETE PIRES BARBOZA.</p><p>Art. 5º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>