<xml><article id="11774102" name="Port. DGC ns 10208, 10210, 10215" idOficio="5595693" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/11/2019" artClass="00013:00043:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional/Departamento de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12188175">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 11 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A DIRETORA DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO CORPORATIVA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo § 4º do artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 10951.104656/2019-23, resolve:</p><p>Nº 10.208 - Designar ELIANE CRISTINA DE OLIVEIRA CAJUEIRO, matrícula SIAPE nº 2079024, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Chefe de Serviço de Apoio Técnico Jurídico, código DAS-101.1, da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria de Produtividade, Competitividade e Comércio Exterior.</p><p>Nº 10.210 - Designar EDUARDO ALVES MARTINS DA SILVEIRA, matrícula SIAPE nº 2929541, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Chefe de Serviço de Apoio Técnico Administrativo, código DAS-101.1, da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria de Produtividade, Competitividade e Comércio Exterior.</p><p>A DIRETORA DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO CORPORATIVA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo § 4º do artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 10951.104576/2019-78, resolve:</p><p>Nº 10.215 - Designar ELISANGELA MARIA PEREIRA, matrícula SIAPE nº 2155389, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Chefe de Divisão de Logística, código DAS-101.2, da Coordenação-Geral de Administração do Departamento de Gestão Corporativa desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>A DIRETORA DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO CORPORATIVA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo § 4º do artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 19726.112617/2019-38, resolve:</p><p>Nº 10.219 - Dispensar FLÁVIO CARVALHO RIBEIRO, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 1050991, do encargo de substituto eventual do Chefe de Serviço de Representação Judicial da Fazenda Nacional e Contratos, código FCPE-101.1, da Procuradoria Seccional da Fazenda Nacional em Volta Redonda, no Estado do Rio de Janeiro.</p><p>Nº 10.221 - Designar SONIA AZEREDO BARTHY PINHEIRO DE OLIVEIRA, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 0756409, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Chefe de Serviço de Representação Judicial da Fazenda Nacional e Contratos, código FCPE-101.1, da Procuradoria Seccional da Fazenda Nacional em Volta Redonda, no Estado do Rio de Janeiro.</p><p>A DIRETORA DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO CORPORATIVA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo § 4º do artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 10951.104670/2019-27, resolve:</p><p>Nº 10.225 - Designar LEONICE FRANCISCA DE OLIVEIRA, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 1052288, para substituir o Coordenador de Gestão de Pessoas, código DAS-101.3, da Coordenação-Geral de Desenvolvimento Humano e Institucional do Departamento de Gestão Corporativa desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional, no período de 11 e 12 de novembro de 2019.</p><p class="assina">IÊDA APARECIDA DE MOURA CAGNI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>