<xml><article id="11773160" name="PORTARIA N 277 2019 DG RAFAEL BR" idOficio="5595595" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/11/2019" artClass="00018:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12187988">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 277, DE 7 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 277, DE 7 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista o disposto na Portaria nº 1.008 de 25 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva, publicado no Diário Oficial da União em 26 de abril de 2019, com fulcro nas decisões judiciais acostadas nos autos do Processo Administrativo nº 08650.000146/2014-16, e prolatadas nos autos do processo judicial nº 1008818-35.2019.4.01.3801 - 4ª Vara Federal Cível e Criminal da SSJ de Juiz de Fora-MG, resolve:</p><p>Art. 1º Retificar a Portaria nº 177/2019/DG, de 08 de agosto de 2019 (SEI nº 20599792), publicada no Diário Oficial da União nº 157, em 15 de agosto de 2019, seção 2, página 40, nos termos da decisão prolatada nos autos do processo judicial nº 1008818-35.2019.4.01.3801.</p><p>Art. 2º Alterar a lotação do senhor RAFAEL BRUNO PEREIRA para a Delegacia de Barra do Piraí - Superintendência Regional da PRF no Rio de Janeiro.</p><p>Parágrafo único. A apresentação do novo servidor para a posse e exercício no cargo deverá ocorrer na sede da Superintendência Regional de lotação inicial.</p><p>Art. 3º Prorrogar por mais 20 (vinte) dias o prazo para a posse e exercício.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ADRIANO MARCOS FURTADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>