<xml><article id="12043738" name="Ps_6490_6491_6494_2019" idOficio="5621017" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/11/2019" artClass="00024:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="81" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=81" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12232820">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 28 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 28 de novembro de 2019</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, ÓRGÃO VINCULADO AO MINISTÉRIO DA SAÚDE /MS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n° 1.339, publicada no Diário Oficial da União n° 125, de 29 de junho de 2012, Seção 1, página 60, e na forma do disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve:</p><p>Nº 6.490 - Alterar a publicação no Diário Oficial da União nº 3, Portaria nº 5.013 de 4 de janeiro de 2019, Seção 2, página 32, da servidora AMANDIA BRAGA LIMA SOUSA, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto Leônidas &amp; Maria Deane, SIAPE nº 01655445, onde se lê: 17/04/2019 a 25/12/2019. Leia-se: 17/04/2019 a 23/12/2019, pelos motivos expostos no processo 25792.000003/2018-32 - SEI.</p><p>Nº 6.491 - Autorizar afastamento do país de CLAUDIO TADEU DANIEL RIBEIRO, Pesquisador em Saúde Pública do Instituto Oswaldo Cruz, SIAPE nº 0465058, com a finalidade de participar de Reunião das Academias Lusófonas, com o objetivo de realizar contatos com Médicos e profissionais Especialistas e atualizar-se sobre os trabalhos que vêm sendo conduzidos na área da Medicina Tropical, sobretudo, permitirá a aproximação com colegas de países africanos de língua portuguesa, em Porto, Portugal, no período de 02/12/2019 a 08/12/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25030.000230/2019-61).</p><p>Nº 6.494 - Autorizar afastamento do país de VALÉRIA CRISTINA GOMES DE CASTRO, Tecnologista em Saúde Pública da Presidência desta Fundação, SIAPE nº 10957472, com a finalidade de participar e apresentar trabalho no XXXII Congresso Internacional ALAS 2019, em Lima, Peru, no período de 30/11/2019 a 07/12/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimento mantidos (Processo nº 25380.000392/2019-29).</p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>