<xml><article id="11900716" name="ATO EXTRATO DA PORTARIA N 8988 -" idOficio="5607463" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/11/2019" artClass="00024:00034:00036:00003:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde/Superintendência Estadual do Rio Grande do Norte/Serviço de Administração/Seção de Recursos Logísticos" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="225" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12208983">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 8.988, DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 8.988, DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A SUBSTITUTA EVENTUAL DO SUPERINTENDENTE ESTADUAL DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE NO ESTADO DO RIO GRANDE DO NORTE, nomeada através da Portaria nº 4.949 de 07 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de junho de 2019, no uso de suas atribuições que lhe confere o artigo 13 do ANEXO I do Estatuto da Fundação Nacional de Saúde, aprovado pelo Decreto nº 8.867 de 03-10-2016, publicado no DOU de 04-10-2016, no uso de suas atribuições, com fundamento no artigo 226 da Lei nº 8.112/90, e considerando o constante dos autos do processo nº 25255.003446/2019-43, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo relacionados, para constituírem Comissão Permanente de Licitação - CPL, com o fulcro no artigo 51, da Lei nº 8.666/93, para, sob a presidência do primeiro, constituírem a Comissão Permanente Licitação - CPL, encarregada de processar, instituir e julgar os processos de aquisição e/ou contratação no âmbito da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Rio Grande do Norte.</p><p>1 - Ângelo José Varela Barca, Presidente, Matrícula Siape nº 509983;</p><p>2 - Carmen Lucia Bairros dos Santos, Membro, Matrícula Siape nº 1732374; e,</p><p>3 - Ronaldo Brandão dos Santos, Membro, Matrícula Siape nº 473455.</p><p>Art. 2º Em seus afastamentos eventuais o Presidente da Comissão será substituído na ordem acima estabelecida. A Comissão Permanente de Licitação poderá utilizar o apoio técnico e administrativo da área requisitante do bem ou serviço a ser licitado, bem como requisitar técnicos de outras unidades da FUNASA, se assim julgar necessário.</p><p>Art. 3º Tornar sem efeito a Portaria nº 6212, de 06 de maio de 2019, publicada no D.O.U./SUEST-RN nº 142, de 25 de julho de 2019.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">BÁRBARA AGUIAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>