<xml><article id="11660670" name="Portaria 839-6" idOficio="5584596" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/11/2019" artClass="00016:00138:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12168012">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Reitor em exercício da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 839 - Exonerar o servidor PEDRO FERREIRA DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 2067377, CPF nº 768.377.939-34, do cargo de Coordenador de Planejamento e Execução Orçamentária da Assistência Estudantil, Código CD-04 (Portaria nº 1124/2016), cessando-lhe a gratiﬁcação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 05 de novembro de 2019. (Processo nº 23108.097061/2019-05).</p><p>Nº 840 - Autorizar o afastamento do país do servidor Joadil Gonçalves de Abreu, matrícula SIAPE nº 1171497, CPF nº 830.338.746-49, no período de 07/01 a 05/04/2020, para realizar atividades de pesquisa (Licença Capacitação), na Universidade de Sevilla, em Sevilla - Espanha, com ônus limitado para a UFMT. (Processo n.º 23108.057646/2019-84).</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor em exercício da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 841 - Autorizar o afastamento do país da servidora CRISTIANE THAIS DO AMARAL CERZOSIMO GOMES, matrícula SIAPE nº 2171529, CPF nº 522.612.391-49, no período de 10/12/2019 a 10/12/2020, para realizar Estágio Pós-doutoral, na Università Della Calabria, em Cosenza- Itália, com ônus limitado para a UFMT. (Processo n.º 23108.075052/2019-55).</p><p>Nº 842 - Declarar vago, por posse em outro cargo inacumulável, o cargo de Assistente em Administração, Classe D, Padrão de Vencimento 405, da carreira de Técnico Administrativo desta UFMT, ocupado pelo servidor PEDRO FERREIRA DO NASCIMENTO, SIAPE nº 2067377, lotado na Coordenação de Planejamento e Execução Orçamentária da Assistência Estudantil/PRAE, Campus Universitário de Cuiabá. Declarar vago o respectivo cargo. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 06 de novembro de 2019. (Processo nº 23108.097046/2019-59).</p><p>Nº 843 - Declarar vago, por posse em outro cargo inacumulável, o cargo de ENGENHEIRO-AREA, Classe E, Padrão de Vencimento 101, da carreira de Técnico Administrativo desta UFMT, ocupado pelo servidor MAURO SÉRGIO OLARTECHEA ABREU, SIAPE nº 3049712, lotado na Coordenação de Engenharia e Arquitetura/SINFRA, Campus Universitário de Cuiabá. Declarar vago o respectivo cargo. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 01 de novembro de 2019. (Processo nº 23108.095934/2019-37).</p><p>Nº 844 - Declarar vago, por motivo de falecimento, o cargo de Assistente em Administração, Classificação D, Capacitação 3, Padrão de Vencimento 06, com regime de trabalho de 40 horas semanais, ocupado pelo servidor EVANDRO FRANCISCO DE OLIVEIRA, matricula SIAPE nº.1848661, lotado no Núcleo de Assistência Jurídica /FD. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 29 de outubro de 2019. (Processo nº 23108.098183/2019-19).</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 845 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 40, Inciso III, Alínea "B", da Emenda Constitucional n.º 41/2003, publicada no Diário Oficial da União de 31 de dezembro de 2003, à servidora MARLENE MENEZES, matrícula SIAPE nº 1161561, ocupante do cargo Professor do Magistério Superior, com proventos proporcionais de 26/30 anos e pela média aritmética do PSS, conforme processo de aposentadoria n.º 23108.092066/2019-33. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.092066/2019-33).</p><p>Nº 846 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da EC nº 47/2005, à servidora MARIA MINERVINA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 417287, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório - Área, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 11% (onze) de Anuênios - Artigo 244 da Lei 8.112/90 e Incentivo à Qualificação, conforme processo nº 23108.092206/2019-73. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.092206/2019-73).</p><p class="assina">MYRIAN THEREZA DE MOURA SERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>