<xml><article id="11885474" name="PORTARIAS GR - GVR - 2019 III -D" idOficio="5606067" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/11/2019" artClass="00016:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="224" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12206941">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 96.831, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 96.831, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>CONCEDER Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a João Luiz Soares de Lima, Matrícula SIAPE 420654, ocupante do cargo de Engenheiro-Área, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 3º, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional n. 47, de 05.07.2005. (Processo n. 052775/2019-21)</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 96.848, DE 13 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias e tendo em vista o que consta da Portaria N. 51.917, resolve:</p><p>DISPENSAR, a partir de 11 de novembro de 2019, Natália Huber da Silva, Matrícula SIAPE 3111331, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Secretária Administrativa da Secretaria do Curso de Educação Especial do Centro de Educação, Código FG7.093, para a qual foi designada pela Portaria N. 94.232, de 16/05/2019.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>