<xml><article id="11747833" name="Port 9766 a 9846-DONIz" idOficio="5593317" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/11/2019" artClass="00013:00002:00072:00002:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência de Administração em São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="218" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12183711">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS  DE  7  DE  NOVEMBRO  DE  2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DA DIRETORIA DE ADMINISTRAÇÃO E LOGÍSTICA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA EM SÃO PAULO, no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo Artigo 5º, Inciso II da Portaria ME/SE nº 284 de 31.01.2019, publicada no Diário Oficial da União de 01.02.2019 e Portaria SRF nº 1671 de 16.06.2005, publicada no Diário Oficial da União de 20.06.2005, resolve:</p><p>Nº 9.766 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor, Sr. PAULO DE FREITAS, Matriculas SIAPE: 954136 e SIAPECAD: 877322, ocupante do cargo efetivo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 40, § 1º, Inciso III, alínea a da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003. Os proventos serão calculados com base no Art. 1º da Lei nº 10887/2004. Processo nº 12725.000040/2019-83.</p><p>Nº 9.815 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor Sr. CARLOS FRANCISCO LISBOA BAPTISTA FERREIRA, Matriculas SIAPE: 6147826 e SIAPECAD: 18124, ocupante do cargo efetivo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais. Processo nº 16058.000026/2019-41.</p><p>Nº 9.845 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora Sra. MARIA CRISTINA ARMENDARIZ PEREIRA, Matriculas SIAPE: 940893 e SIAPECAD: 94660, ocupante do cargo efetivo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais. Processo nº 10830.723992/2019-46.</p><p>Nº 9.846 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor Sr. SERGIO SEIDI NAGAMATSU, Matriculas SIAPE: 1285982 e SIAPECAD: 68562, ocupante do cargo efetivo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais. Processo nº 10830.723992/2019-46.</p><p class="assina">DONIZETI DE CARVALHO ROSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>