<xml><article id="11766480" name="Portarias 349 e 350.2019" idOficio="5595085" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/11/2019" artClass="00012:00032:00003:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Agência Nacional de Águas/Área de Administração/Superintendência de Administração, Finanças e Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12186517">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A DIRETORA-PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE ÁGUAS - ANA, no uso da atribuição que lhe confere o art. 115, inciso VI, do Anexo I da Resolução nº 76, de 25 de setembro de 2019, publicada no DOU de 14 de outubro de 2019, que aprovou o Regimento Interno da ANA, resolve:</p><p>Nº 349 - Conceder aposentadoria à servidora MARIA CRISTINA DE SÁ OLIVEIRA MATOS BRITO, matrícula SIAPE nº 2290376, ocupante do cargo efetivo de Especialista em Recursos Hídricos da Agência Nacional de Águas - ANA, Classe S, Padrão III, com fundamento no art. 6º da Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, com proventos integrais, código da vaga:778905.</p><p>Nº 350 - Conceder aposentadoria à servidora LÍGIA MARIA NASCIMENTO DE ARAUJO, matrícula SIAPE nº 1247279, ocupante do cargo efetivo de Especialista em Recursos Hídricos, Classe B, Padrão II, com fundamento no art. 40, § 1º, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, com proventos calculados com base no art. 1º, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, código da vaga: 779098.</p><p class="assina">CHRISTIANNE DIAS FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>