<xml><article id="11740734" name="PORTARIA CIVIL EDNA" idOficio="5592716" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/11/2019" artClass="00013:00002:00072:00002:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência de Administração no Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="218" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12182162">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO NO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 01 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 9.885 - Conceder pensão a EDNA GLORIA TAMIOZZO DA COSTA, CPF: 000.963.677-33, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de viúva, do ex-servidor aposentado EDMIR THEODORO TORRES DA COSTA, Matrícula SIAPE Nº 907199, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da MP 765/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito em 01.10.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 70/2012. (Proc. nº 10768.103186/2019-58).</p><p>Nº 9.910 - Conceder pensão a ADELAIDE BERNARDO MOREIRA, CPF: 543.289.267-72, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de viúva, do ex-servidor aposentado JÚLIO JOÃO DIAS MOREIRA, Matrícula SIAPE Nº 114275, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, Classe Especial, Padrão II, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da MP 765/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito em 16.10.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. (Proc. nº 10768.103207/2019-35).</p><p>Nº 9.933 - Conceder pensão a NOEMIA ALVES FERREIRA DE LIMA, CPF: 531.013.597-91, e a MOZARINA DONIZETTI SANTOS, CPF: 011.838.687-58, correspondente à 1/2 cota parte a cada, perfazendo 100%, na qualidade de ex-cônjuge e companheira, do ex-servidor aposentado JOSÉ ARISTÓTELES LEITE SANTOS, Matrícula SIAPE Nº 121976, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da MP 765/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito em 17.08.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso "II e III"; 222, Incisos VII, alíneas "b", itens "6"; 218; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. (Proc. nº 19975.118392/2019-91).</p><p class="assina">MARIA ANGELA MOREIRA CARNAVAL</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria nº 9.578, publicada no DOU nº 216 do dia 07.11.2019, que concedeu pensão a SANDRA BELLAS, CPF: 015.810.787-06, onde se lê: (Proc. nº 10768.102245/2019-11)., leia-se: (Proc. nº 10768.102278/2019-11).</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>