<xml><article id="11775392" name="PORTARIAS DIREG 11-11-2019" idOficio="5595832" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/11/2019" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12188522">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e tendo em vista o que consta no Processo nº 00200.017911/2000-28, resolve:</p><p>Nº 8.459 - fundamentado no inciso IV, do art. 222, da Lei nº 8.112/90, por perda da qualidade de beneficiária, por haver completado 21 (vinte e um) anos de idade, cancelar a cota de 50% (cinquenta por cento) da pensão concedida em caráter temporário a PRISCILLA SANTOS CREPALDI, na condição de filha menor, e nos termos do art. 223, II, da Lei nº 8.112/90, em sua redação original, reverter a referida cota cancelada para MARIA DA PAZ SANTOS CREPALDI, na condição de cônjuge, alterando a cota da pensão em caráter vitalício de 50% (cinquenta por cento) para 100% (cem por cento), concedida pelo Ato do Diretor-Geral nº 668/2000, dos proventos que percebia o ex-servidor HUGO ANTÔNIO CREPALDI, matrícula 5918, a partir da data da maioridade, 5/11/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e tendo em vista o que consta no Processo nº 00200.012449/2014-78, resolve:</p><p>Nº 8.460 - fundamentado no inciso IV, do art. 222, da Lei nº 8.112/90, por perda da qualidade de beneficiário, por haver completado 21 anos de idade, cancelar a cota de 25% (vinte e cinco por cento) da pensão concedida em caráter temporário a GABRIEL MARTINS DE SÁ, na condição de filho menor, e nos termos do art. 223, II, da Lei nº 8.112/90, em sua redação original, reverter a referida cota cancelada para FERNANDO ANTONIO GUIMARÃES DE SÁ, na condição de filho inválido, alterando a cota da pensão em caráter temporário de 25% (vinte e cinco por cento) para 50% (cinquenta por cento), e manter a pensão concedida em caráter vitalício a RIZETE GUIMARÃES BRITO DE SÁ, na condição de cônjuge, no percentual de 50% (cinquenta por cento), concedida pela Portaria da Diretoria-Geral nº 3100/2014, dos proventos que percebia o ex-servidor JOSÉ SINVAL DE SÁ, matrícula 45072, a partir da data da maioridade, 9/11/2019.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 8.400, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no artigo 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, considerando a necessidade de regularização das alterações ocorridas no ato concessório inicial para atendimento do disposto no art. 2º, § 1º, da Instrução Normativa nº 78, de 2018, do Tribunal de Contas da União, e a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas constante no Processo nº 00200.003536/1989-72, resolve:</p><p>alterar o Ato do Presidente nº 119, de 1989, publicado na página 1515, Seção II, do Diário do Congresso Nacional de 26 de abril de 1989, que aposentou por invalidez, com proventos integrais, o servidor BRÁZ ELIAS DE ARAÚJO, Técnico Legislativo/Policial Legislativo Federal, Nível II, Padrão M36, para incluir as vantagens da Resolução (SF) nº 74, de 1994, a partir de 13 de fevereiro de 2003, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando que os requisitos constitucionais para aposentadoria foram preenchidos de acordo com a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas no Processo SF nº 00200.017694/2019-86, resolve:</p><p>Nº 8.399 - aposentar, voluntariamente, com proventos integrais, o servidor EDUARDO FIGUEIRA MARQUES DE OLIVEIRA, Técnico Legislativo / Administração, Nível II, Padrão M-36, nos termos do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 1990, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando que os requisitos constitucionais para aposentadoria foram preenchidos de acordo com a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas no Processo SF nº 00200.018137/2019-82, resolve:</p><p>Nº 8.404 - aposentar, voluntariamente, com proventos integrais, o servidor ANTÔNIO RIBEIRO MELO, Técnico Legislativo / Policial Legislativo Federal, Nível II, Padrão M-36, nos termos do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 1990, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>