<xml><article id="11962838" name="Portaria_168_designação de Deleg" idOficio="5612927" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/11/2019" artClass="00044:00085:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Biologia da 4ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12218937">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 168, de 20 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 168, de 20 de novembro de 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Biologia - 4ª Região, no uso de suas atribuições e de acordo com as deliberações do Plenário, Considerando o disposto no Título VIII do Regimento Interno do Conselho Regional de Biologia da 4ª Região, resolve:</p><p>Art. 1º. Para ocupar o cargo honorífico de Delegado do Distrito Federal, fica designado o Biólogo Felipe Musardo Firmino, registro nº 104622/04-D; Art. 2º. Para ocupar o cargo honorífico de Subdelegado do Distrito Federal, fica designado o Biólogo Leonardo Lima Pepino de Macedo, registro nº 076397/04-D; § 1º. Os mandatos para os cargos de Delegado e de Subdelegado são fixados até o dia 06 de novembro de 2023. Art. 3º São atribuições do (a) Delegado (a): I - Representar o CRBio-04 na área de abrangência da Delegacia; II - Cumprir e divulgar a legislação profissional e zelar pela sua observância; III - Intermediar o relacionamento entre o CRBio-04 e os interessados na área de sua abrangência; IV - Colaborar com o CRBio-04 na fiscalização do exercício profissional e na apuração das infrações ao Código de Ética do Profissional Biólogo;</p><p>V - Comunicar ao CRBio-04 qualquer irregularidade ocorrida dentro de sua área de abrangência; VI - Colaborar na atualização de dados sobre Biólogos, na área de sua abrangência; VII - Manter sob sua guarda e responsabilidade os bens e valores integrantes do patrimônio da Delegacia, assim como os livros e documentos;</p><p>VIII - Cumprir as deliberações do Plenário e da Diretoria e prestar contas quando solicitado. Parágrafo único. Ao Subdelegado cumpre auxiliar o (a) Delegado (a) em caráter permanente e substituí-lo (la) em ausências e impedimentos. Art. 4º Revogam-se todas as disposições em contrário, em especial a Portaria nº 149 de 02 de janeiro de 2019. Art. 5º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">Carlos Frederico Loiola CRBio 008871/04-D</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>