<xml><article id="11885675" name="PORTARIA N 4869 DE 18 DE NOVEMBR" idOficio="5606053" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/11/2019" artClass="00017:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="224" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12206967">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.869, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4.869, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p></p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso da competência que lhe foi delegada nos termos do artigo 1º, inciso XXVI, da Portaria nº 2.787, de 24 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 25 de junho de 2019,</p><p>CONSIDERANDO disposições do Acórdão n° 2190/2019 - TCU-Plenário (TC 012.624/2017-9), bem como as tratativas relacionadas no Processo Eletrônico SEI 50000.053847/2019-83, resolve:</p><p>Art. 1º - Constituir Grupo de Trabalho formado por servidores da Secretaria Executiva (SE), da Subsecretaria de Gestão Estratégica e Inovação (SGEI), da Secretaria de Fomento Planejamento e Parcerias (SFPP) e da Secretaria Nacional de Transportes Terrestres (SNTT) com o objetivo de atender à determinação feita pelo Tribunal de Contas da União no item 9.3 do Acórdão n° 2190/2019 -TCU-Plenário (TC 012.624/2017-9); referente à elaboração de plano de ação com vistas ao atendimento das recomendações elencadas no item 9.2 do Acórdão, naquilo que concerne ao Ministério da Infraestrutura.</p><p>Art. 2º - Compete ao Grupo de Trabalho elaborar o plano de ação a que se refere o Art.1°, o qual deverá conter no mínimo:</p><p>I - as medidas a serem adotadas,</p><p>II - os responsáveis pelas ações e</p><p>III - o prazo previsto para a sua implementação, ou a justificativa para seu não atendimento.</p><p>Art. 3º - O Grupo de Trabalho será composto pelos servidores a seguir indicados, sob a Coordenação do primeiro:</p><p>I. Luciano Lourenço da Silva, matrícula SIAPE nº 1547039 - representante da Secretaria Nacional de Transportes Terrestres (SNTT) - Titular;</p><p>II. Stephane Louis Georges Quebaud, matrícula SIAPE nº 1667108 - representante da Secretaria Nacional de Transportes Terrestres (SNTT) - Suplente;</p><p>III. Erico Reis Guzen, matrícula SIAPE nº 2672329 - representante da Secretaria de Fomento Planejamento e Parcerias (SFPP) - Titular;</p><p>IV. Maria Carolina Piloto Noronha, matrícula SIAPE nº 1280821 - representante da Secretaria de Fomento Planejamento e Parcerias (SFPP) - Suplente;</p><p>V. Euler José dos Santos, matrícula SIAPE nº 1665098 - representante da Secretaria Executiva (SE) - Titular;</p><p>VI. Leonardo Fonseca Freitas Marra, matrícula SIAPE nº 1799729 - representante da Secretaria Executiva (SE) - Suplente;</p><p>VII. Orlando Figueiredo Filho, matrícula SIAPE nº 1366429 - Titular - representante da Subsecretaria de Gestão Estratégica e Inovação (SGEI).</p><p>§ 1° - O quórum de participação e a periodicidade das reuniões do Grupo serão definidas e convocadas por sua Coordenação.</p><p>§ 2° - O Coordenador do Grupo de Trabalho será substituído, em suas ausências e impedimentos, pelo respectivo suplente.</p><p>§ 3° - A participação no Grupo de Trabalho será considerada prestação de serviço público relevante e não ensejará remuneração adicional àquela recebida pelo agente público.</p><p>§ 4º O Grupo de Trabalho contará com o assessoramento técnico-jurídico a ser prestado pela Consultoria Jurídica - CONJUR, do Ministério da Infraestrutura.</p><p>§ 5º A Assessoria Especial de Controle Interno do Ministério da Infraestrutura prestará o auxílio necessário, no que tange às suas atribuições.</p><p>Art. 4° - Para consecução dos trabalhos, o Grupo instituído se articulará com a Agência Nacional de Transportes Terrestres - ANTT; com o objetivo de harmonizar as ações que sejam de interesse comum frente ao objetivo estabelecido no Art. 1° desta Portaria.</p><p>Art. 5° - Fixar a data de 28 de novembro de 2019 para a apresentação de Relatório Final, para fins de cumprimento do prazo estabelecido pelo Acórdão n° 2190/2019 - TCU - Plenário (TC 012.624/2017-9).</p><p>Art. 6° - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO SAMPAIO CUNHA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>