<xml><article id="11620072" name="PORTARIAS N 1.673, 1.675, 1.674," idOficio="5581062" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2019" artClass="00016:00077:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sul de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12161382">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO SUL DE MINAS GERAIS, nomeado pelo Decreto de 23.07.2018, publicado no DOU de 24.07.2018, seção 2, página 1, em conformidade com a Lei 11.892/08 e, tendo em vista o que consta nos processos eletrônicos Nº 23343.003324.2019-32, Nº 23343.003716.2019-00, Nº 23343.003715.2019-57, resolve:</p><p>Nº 1.673 - EXONERAR, a partir de 31/10/2019, a servidora CÁSSIA MARA RIBEIRO DE PAIVA, Assistente em Administração, matrícula SIAPE 1817345 e NOMEAR, a partir de 31/10/2019, a servidora PALOMA OLIVEIRA MILAGRES, Secretária Executiva, matrícula SIAPE 2344914, para exercer o cargo de CHEFE DE GABINETE SUBSTITUTA, código CD-03, deste Instituto - Reitoria, nos impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Nº 1.675 - EXONERAR, a partir de 31/10/2019, o servidor EVERALDO RODRIGUES FERREIRA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 2280101 e NOMEAR, a partir de 31/10/2019, a servidora CÁSSIA MARA RIBEIRO DE PAIVA, Assistente em Administração, matrícula SIAPE 1817345, para exercer o cargo de CHEFE DE GABINETE, código CD-03, deste Instituto - Reitoria.</p><p>Nº 1.674 - Dispensar, a partir de 31/10/2019, a servidora SILVIA GIOVANELLI SANDRINI, Assistente em Administração, matrícula SIAPE 1671561, de exercer a FUNÇÃO GRATIFICADA, código FG-02, deste Instituto- Reitoria.</p><p>Nº 1.677 - Dispensar, a partir de 31/10/2019, o servidor RAUL HENRIQUE SARTORI, Professor do Ensino, Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 1669372, de exercer a FUNÇÃO GRATIFICADA, código FG-01, deste Instituto- Reitoria.</p><p>Nº 1.671 - Designar, a partir de 31/10/2019, o servidor RAUL HENRIQUE SARTORI, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 1669372, para exercer a função de CORREGEDOR, código FG-01, deste Instituto-Reitoria.</p><p class="assina">MARCELO BREGAGNOLI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>