<xml><article id="11629347" name="ports__172904" idOficio="5581952" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2019" artClass="00016:00139:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12163328">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 1.667, de  28 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 1.667, de 28 de outubro de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I, II e III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, e considerando o contido no Processo nº 23104.034509/2019-10, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária à REGINA CARLOS DA ROCHA PINHEIRO DE SOUZA, matrícula Siape nº 1203022, código de vaga nº 647393, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório Área, Classe D, Nível de Capacitação 4, Padrão 14, com proventos integrais e dois por cento de anuênio.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p class="identifica">PORTARIAs 31 de outubro de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no inciso I do § 1º do art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com o § 1º do art. 186 da Lei nº 8112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o contido no Processo n.º 23104.036011/2019-83, resolve:</p><p>Nº 1.683 - Aposentar WADIA SCHABIB HANNY, matrícula Siape nº 1346211, código de vaga nº 339973, integrante da Carreira do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Professor, Classe Associado, Nível 4, com Doutorado, em regime de dedicação exclusiva, com proventos integrais, calculados nos termos art. 6-A da Emenda Constitucional nº 41, de 2003, incluído pela Emenda Constitucional nº 70, de 29 de março de 2012 e § 21 da Constituição Federal, incluído pela Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o que consta do Processo nº 23448.004022/2019-11, resolve:</p><p>Nº 1.684 - Retificar a Portaria n° 1.362, de 30 de agosto de 2019, publicada no DOU nº 170, para que considere: "com trânsito incluso, ônus para a Capes e ônus limitado para a UFMS", em vez de: "com trânsito incluso e ônus limitado para a UFMS".</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>