<xml><article id="11756360" name="2019_11_07_Publicao_2019_11_12" idOficio="5593801" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/11/2019" artClass="00016:00119:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12184809">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 4.377 - Tornar sem efeito a Portaria nº 4.015 de 08.10.2019, publicada no D.O.U. de 15.10.2019, Seção 2, Página 31, que trata do afastamento do país de RUTH GUINSBURG.</p><p>Nº 4.378 - Conceder o afastamento do país a KÁTIA DE ANGELIS LOBO D'ÁVILA, Professor Adjunto-A do Departamento de Fisiologia do Campus São Paulo, no período de 10.11.2019 a 20.11.2019, para realizar visita junto à "Nova Southeastern University", e também participar nas "AHA Scientific Sessions 2019", ambos nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.117265/2019-37).</p><p>Nº 4.379 - Conceder o afastamento do país a MAURO BATISTA DE MORAIS, Professor Titular do Departamento de Pediatria do Campus São Paulo, no período de 13.11.2019 a 19.11.2019, para participar no "22º Congreso Latinoamericano de Gastroenterología, Hepatología y Nutrición Pediátrica", no México, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.118048/2019-64).</p><p>Nº 4.380 - Conceder o afastamento do país a VERA LUCIA SDEPANIAN, Professor Adjunto do Departamento de Pediatria do Campus São Paulo, no período de 13.11.2019 a 18.11.2019, para participar no "22º Congreso Latinoamericano de Gastroenterología, Hepatología y Nutrición Pediátrica", no México, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.118080/2019-40).</p><p>Nº 4.381 - Conceder o afastamento do país a CLARA LÚCIA BARBIÉRI MESTRINER, Professor Associado do Departamento de Microbiologia, Imunologia e Parasitologia do Campus São Paulo, no período de 14.11.2019 a 16.11.2019, para participar na "XXXI Reunión Anual de la Sociedad Argentina de Protozoología", na Argentina, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.118506/2019-65).</p><p>Nº 4.382 - Conceder o afastamento do país a DIEGO FELIPE GAIA DOS SANTOS, Professor Adjunto do Departamento de Cirurgia do Campus São Paulo, no período de 17.11.2019 a 19.11.2019, para participar no "PCR London Valves", na Inglaterra, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.116461/2019-94).</p><p>Nº 4.383 - Conceder o afastamento do país a NELCI ZANON COLLANGE, Médico do Departamento de Neurologia e Neurocirurgia do Campus São Paulo, no período de 21.11.2019 a 24.11.2019, para participar no "9th IFNE World Congress of Neuroendoscopy", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.117465/2019-90).</p><p>Nº 4.384 - Conceder o afastamento do país a FLAVIA GALLI TATSCH, Professor Adjunto do Departamento de História da Arte do Campus Guarulhos, no período de 23.11.2019 a 01.12.2019, para realizar etapa de pesquisa do projeto "Diplomacia e as Artes: Recepção Clássica como Encontro Civilizacional", na Inglaterra, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.114755/2019-81).</p><p>Nº 4.385 - Conceder o afastamento do país a PALOMA VIDAL, Professor Associado do Departamento de Letras do Campus Guarulhos, no período de 23.11.2019 a 29.11.2019, para participar em congresso junto ao Instituto Luso-brasileiro da Faculdade de Filosofia da Universidade de Colônia, na Alemanha, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.116346/2019-10).</p><p>Nº 4.386 - Conceder o afastamento do país a CÁSSIO DA SILVA FERNANDES, Professor Associado do Departamento de História da Arte do Campus Guarulhos, no período de 23.11.2019 a 01.12.2019, para realizar etapa de pesquisa do projeto "Diplomacia e as Artes: Recepção Clássica como Encontro Civilizacional", na Inglaterra, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.117374/2019-54).</p><p>Nº 4.387 - Conceder o afastamento do país a JOSÉ CARLOS VILARDAGA, Professor Adjunto do Departamento de História do Campus Guarulhos, no período de 23.11.2019 a 30.11.2019, para participar no "2º Congreso Iberoamericano de Historia Urbana", no México, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.117400/2019-44).</p><p>Nº 4.388 - Conceder o afastamento do país a FABÍOLA FREITAS DE PAULA LOPES, Professor Adjunto do Departamento de Ciências Biológicas do Campus Diadema, no período de 23.11.2019 a 30.11.2019, para participar no curso "Estresse calórico em bovinos: alterações fisiológicas e avaliação ovocitária in vitro", no Uruguai, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.117657/2019-04).</p><p>Nº 4.389 - Conceder o afastamento do país a LUIS FILIPE SILVERIO LIMA, Professor Associado do Departamento de História do Campus Guarulhos, no período de 24.11.2019 a 01.12.2019, para participar no seminário permanente de investigação "Monarquías comparadas. Formas cotidianas de cohesión global", e também nas "XV Jornadas de Historia de las monarquías ibéricas", ambos no México, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.114981/2019-62).</p><p>Nº 4.390 - Conceder o afastamento do país a PILAR CAROLINA VILLAR, Professor Adjunto do Departamento de Ciências do Mar do Campus Baixada Santista, no período de 24.11.2019 a 30.11.2019, para participar no curso "Gestión Integrada de Agua Subterránea, con énfasis en acuíferos transfronterizos", no Uruguai, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.115999/2019-81).</p><p>Nº 4.391 - Conceder o afastamento do país a JOSÉ GERALDO COSTA GRILLO, Professor Associado do Departamento de História da Arte do Campus Guarulhos, no período de 24.11.2019 a 30.11.2019, para realizar etapa de pesquisa do projeto "Diplomacia e as Artes: Recepção Clássica como Encontro Civilizacional", na Inglaterra, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.116569/2019-87).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>