<xml><article id="12015169" name="252-2019" idOficio="5617965" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/11/2019" artClass="00016:00062:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará/Campus Itaituba" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="230" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12227738">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 252, de 26 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 252, de 26 de novembro de 2019</p><p>O DIRETOR GERAL DO CAMPUS ITAITUBA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, nomeado através da Portaria nº1.750-GAB, de 01.08.2019 - D.O.U. de 02.08.2019, no uso de suas atribuições legais concedidas pelo art.76 E 77 do Regimento Geral do IFPA, publicado por meio da Resolução n° 399/2017- CONSELHO SUPERIOR- D.O.U. de 11/09/2017, e competência que lhe foi delegada através da Portaria nº291-GAB de 14.02.2019 e considerando o que consta no Processo nº23051.023085/2017-51, resolve:</p><p>Art. 1º- Dispensar, o servidor RENATO DA SILVA JORDÃO FILHO, Matrícula SIAPE nº1820772, ocupante do cargo de Administrador, da função de Gestor Orçamentário e Financeiro Titular do Campus Itaituba do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará, a contar de 26 de novembro de 2019.</p><p>Art.2º- Designar, o servidor ELANO DA SILVA DE MENEZES, Matrícula SIAPE nº1820437, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer a função de Gestor Orçamentário e Financeiro Titular do Campus Itaituba do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará, a contar de 26 de novembro de 2019.</p><p>Art. 3º - Revoga-se as disposições em contrário.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria não gera efeito financeiro.</p><p>Art. 5º - Dê-se ciência, publique-se e cumpra-se.</p><p class="assina">Raimundo Lucivaldo Cruz Figueira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>