<xml><article id="11674327" name="trt9a249-2019 ATO 106__171713" idOficio="5586613" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="06/11/2019" artClass="00043:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 9ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12170911">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 106, DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 106, DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA DO TRABALHO, PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 9ª REGIÃO, usando de suas atribuições legais, diante do disposto no art. 25, LV-A, do Regimento Interno e do contido no PA nº 770/2019, resolve: Art. 1º Conceder: I - Aposentadoria por invalidez ao servidor MOACIR FERRO, ocupante do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Classe "C", Padrão 13, na forma prevista no art. 40, § 1º, I, da Constituição Federal (com redação dada pela EC nº 41/2003), combinado com o art. 186, I, da Lei nº 8.112/1990, com proventos proporcionais ao tempo de contribuição, calculados pela média das remunerações que serviram de base para as contribuições previdenciárias do servidor, conforme art. 1º, da Lei nº 10.887/2004, e o contido no art. 61 da Orientação Normativa MPS/SPS nº 2/2009, no montante de R$ 6.578.76 (seis mil, quinhentos e setenta e oito reais e setenta e seis centavos). Ainda, faz jus ao reajuste dos benefícios nos termos do disposto no art. 15 da Lei nº 10.887/2004 e no art. 83 da Orientação Normativa MPS/SPS nº 2/2009. II - imunidade previdenciária prevista no art. 40, § 21, do texto constitucional (acrescentado pela EC nº 47/2005) conforme decidido nas Matérias Administrativas nºs 3/2007 e 18/2010. Art. 2º Conceder indenização de férias no valor total de R$ 25.329,75, resultante do pagamento indenizado de: a) 20 dias do exercício 2018, no montante de R$ 7.598,93; b) 30 de férias do exercício de 2019, à soma de R$ 11.398,39, e respectivo terço, de R$ 3.799,46 e c) 2/12(avos) de férias proporcionais relativas ao período aquisitivo de 03/3 a 30/4/2019, no valor de R$ 1.899,73, e respectivo terço no valor de R$ 633,24, nos termos do art. 78, §§ 3º e 4º, da Lei nº 8.112/1990, art. 24 da Resolução CSJT nº 162/2016 e Ato TRT9 nº 74/2016. O pagamento, que deverá ocorrer sem a incidência do imposto de renda na fonte e de contribuição Previdenciária, nos termos do art. 9º, caput, do Ato TRT9 nº 74/2016, é resultante da base de cálculo composta por Vencimento Estatutário (R$ 4.749,33) e GAJ (R$ 6.649,06). Art. 3º Declarar vago o cargo acima citado, nos termos art. 33, VII, da Lei n.º 8.112/1990.</p><p class="assina">MARLENE T. FUVERKI SUGUIMATSU</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>