<xml><article id="11586504" name="PortariaSEIAposentadoriaeNovembr" idOficio="5567291" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/11/2019" artClass="00016:00154:00001:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="80" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=80" editionNumber="212" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12137581">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 21 de Outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 21 de Outubro de 2019</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal de Uberlândia, no uso de suas atribuições legais conferidas pela Portaria n° 095, de 05 de janeiro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 09 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>Nº 2.998 - Art. 1º - Conceder a Elizabeth de Fátima Daibert, matrícula SIAPE nº 0410312, código de vaga nº 320255, ocupante do cargo de Enfermeiro-Área, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 3º da Emenda Constitucional 47/2005 e vantagem do art. 62-A da Lei 8.112/90. (processo nº 23117.089242/2019-41)</p><p>Nº 3.000 - Art. 1º - Conceder a Zulma Bota Oliveira Barcelos, matrícula SIAPE nº 0410089, código de vaga nº 320042, ocupante do cargo Auxiliar de Enfermagem, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação 3, Padrão de Vencimento 16, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 3º, da Emenda Constitucional 47/2005. (processo nº 23117.087652/2019-57)</p><p>Nº 3.001 - Art. 1º - Conceder a Valéria de Oliveira Silva, matrícula SIAPE nº 0412796, código de vaga nº 322559, ocupante do cargo Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 3º, da Emenda Constitucional 47/2005, vantagem do art. 62-A da Lei 8.112/90 e considerando o saldo de 30 dias de Licença Prêmio. (processo nº 23117.091941/2019-51)</p><p>Nº 3.002 - Art. 1º - Conceder a Sydnei Magno da Silva, matrícula SIAPE nº 1584025, código de vaga nº 806272, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior - Adjunto 04 - Doutorado - Dedicação Exclusiva, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria por invalidez com proventos integrais, com base no art. 40, §1º, inciso I da Constituição Federal e redação dada pela EC nº 41/2003. Os proventos serão calculados com base no art. 1º da Lei nº 10887/2004. (processo nº 23117.087257/2019-74)</p><p>Nº 3.003 - Art. 1º - Conceder a Agnaldo Bertucci, matrícula SIAPE nº 1123598, código de vaga nº 708888, ocupante do cargo de Médico-Área Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 15, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 3º da Emenda Constitucional 47/2005. (processo nº 23117.088751/2019-56)</p><p>Nº 3.004 - Art. 1º - Conceder a Romildo Oliveira, matrícula SIAPE nº 0410895, código de vaga nº 320821, ocupante do cargo de Técnico em Eletromecânica, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 3º da Emenda Constitucional 47/2005. (processo nº 23117.089237/2019-38)</p><p>Nº 3.007 - Art. 1º - Conceder a Magda Laine Costa, matrícula SIAPE nº 1035249, código de vaga nº 323662, ocupante do cargo Auxiliar em Administração, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 3º, da Emenda Constitucional 47/2005. (processo nº 23117.087710/2019-42)</p><p>Nº 3.008 - Art. 1º - Conceder a Divino Roberto da Silva, matrícula SIAPE nº 0410337, código de vaga nº 320278, ocupante do cargo de Técnico em Eletricidade, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 3, Padrão de Vencimento 16, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 3º da Emenda Constitucional 47/2005, vantagem do art. 62-A da Lei 8.112/90 e considerando o saldo de 180 dias de Licença Prêmio. (processo nº 23117.087101/2019-93)</p><p>Nº 3.009 - Art. 1º - Conceder a Fátima Aparecida da Silveira Greco, matrícula SIAPE nº 2275443, código de vaga nº 320965, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico - Classe D - Nível 501 - Doutorado - Dedicação Exclusiva, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 6º, incisos I, II, III e IV, § único da Emenda Constitucional 41/2003 e do § 5º do art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela EC 41/2003. (processo nº 23117.088839/2019-78)</p><p>Nº 3.010 - Art. 1º - Conceder a Jacqueline Batista, matrícula SIAPE nº 1035047, código de vaga nº 323480, ocupante do cargo de Técnico em Secretariado, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 3º da Emenda Constitucional 47/2005. (processo nº 23117.087440/2019-70)</p><p>Nº 3.018 - Art. 1º - Conceder a Luceleide de Freitas Queiroz, matrícula SIAPE nº 1035270, código de vaga nº 323674, ocupante do cargo Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 3º, da Emenda Constitucional 47/2005. (processo nº 23117.092858/2019-07)</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogadas as disposições em contrário.</p><p class="assina">Marcio Magno Costa</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3.037, DE 24 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>Art. 1º - Conceder a Silvane Rosa Rodrigues, matrícula SIAPE nº 0413183, código de vaga nº 322935, ocupante do cargo de Copeiro, Nível de Classificação B, Nível de Capacitação 3, Padrão de Vencimento 16, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 3º da Emenda Constitucional 47/2005. (processo nº 23117.093953/2019-10)</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogadas as disposições em contrário.</p><p class="assina">Marcio Magno Costa</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>