<xml><article id="11891896" name="Matéria n 094-2019 19-10-2019)" idOficio="5605734" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="21/11/2019" artClass="00016:00092:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Fluminense" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="225" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12205993">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 19 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 19 de outubro de 2019</p><p>O Vice-Reitor no exercício da Reitoria da Universidade Federal Fluminense, no uso da competência subdelegada pela Portaria MEC 404, de 23/04/2009, AUTORIZA O AFASTAMENTO NO EXTERIOR de:</p><p>FELIPE GONÇALVES BELLADONNA, Professor do Magistério Superior, para participar do VDW, em Munique, Alemanha, de 23 a 27/11/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.162100/2019-58).</p><p>FELIX ANTOINE CLAUDE MORA CAMINO, Professor do Magistério Superior, para intercâmbio na ENAC, em Toulouse, França, de 09 a 22/12/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.162164/2019-59).</p><p>PAOLO TORRESAN, Professor do Magistério Superior, para intercambio na ALMA EDIZIONI , em Roma, Itália, de 26/02 a 09/03/2020, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.161677/2019-42).</p><p>TAMIS PEIXOTO PARRON, Professor do Magistério Superior, para participar do workshop Social inequality: what has work got to do with it? e para intercâmbio pelo Projeto "Desigualdades globais e sociais em perspectiva temporal e espacial" junto ao IISH, em Amsterdam, Holanda, de 21/11 a 30/11/2019, com ônus Capes Print. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.162396/2019-15).</p><p>Cancelo, a pedido, a autorização de afastamento no Exterior publicada no DOU nº 59, de 27/03/2019, Seção 2, p. 31, referente a CELSO DA CRUZ CARNEIRO RIBEIRO. (Proc. 23069.151852/2019-93).</p><p class="assina">FABIO BARBOZA PASSOS</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na autorização de afastamento no Exterior publicada no DOU nº 223, de 19/11/2019, Seção 2, p. 22, para constar que, onde se lê: "03/01 a 02/03/2019", leia-se: "03/01 a 02/03/2020", referente a FABIANA MONTEIRO DE OLIVEIRA (Proc. 23069.162207/2019-04).</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>