<xml><article id="12035626" name="Portarias de 27 de novembro de 2" idOficio="5619711" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/11/2019" artClass="00024:00002:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Ceará" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12230972">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE NOVEMBRO DE 2019.  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE NOVEMBRO DE 2019.</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NO CEARÁ, no uso de suas competências subdelegadas pela Portaria SE/SAA/MS nº. 1.804, de 01/10/2013, publicada no DOU nº. 192, de 03/10/2013 e tendo em vista o que consta dos processos abaixo citados, resolve:</p><p>Nº 1.462 - Art. 1º. Conceder aposentadoria à servidora MARIA EUNICE SAMPAIO ALMEIDA, ocupante do cargo de Agente de Vigilância, Classe S, Padrão III, matrícula SIAPE nº 542.486, com carga horária de 40 horas semanais, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (NUP: 25016.008524/2018-38).</p><p>Nº 1.463 - Art. 1º. Conceder aposentadoria à servidora MARIA FERREIRA JUSTA, ocupante do cargo de Visitador Sanitário, Classe S, Padrão III, matrícula SIAPE nº 471.307, com carga horária de 40 horas semanais, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (NUP: 25016.000186/2019-77).</p><p>Nº 1.464 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a LUZIA MARIA ROCHA COSTA LIMA, matrícula SIAPE nº 238.295, cargo Agente Administrativo, código 208019, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 13% (treze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho - GDPST - conforme art. 88 da Lei nº 13.324/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.002003/2019-58).</p><p>Nº 1.465 - Art. 1º. Conceder aposentadoria ao servidor VICENTE HERMENEGILDO CARNEIRO MACHADO, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, matrícula SIAPE nº 511.176, com carga horária de 40 horas semanais, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (NUP: 25016.003813/2019-21).</p><p>Nº 1.467 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária integral a FRANCISCA RODRIGUES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 604.054, cargo Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, código 292150, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 13% (treze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho - GDPST - conforme art. 88 da Lei nº 13.324/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.000749/2019-27).</p><p>Nº 1.468 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a JOSÉ FARIAS LOBO, matrícula SIAPE nº 539.581, cargo Agente de Portaria, código 276596, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 17% (dezessete por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho - GDPST - conforme art. 88 da Lei nº 13.324/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.008762/2018-43).</p><p class="assina">SELMA CELINA MOTA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>