<xml><article id="11729630" name="Portaria.GME.592.2019.19974.1010" idOficio="5591656" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/11/2019" artClass="00013:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12180596">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa><![CDATA[ Designa os membros titulares e suplentes do Comitê Central de Governança de Dados - CCGD.]]></Ementa>
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>PORTARIA Nº 592, DE 7 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p class="ementa">Designa os membros titulares e suplentes do Comitê Central de Governança de Dados - CCGD.</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA ECONOMIA, no uso da atribuição que lhe foi conferida pelo § 2º do art. 22 do Decreto nº 10.046, de 9 de outubro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar como membros do Comitê Central de Governança de Dados - CCGD os seguintes representantes:</p><p>I - da Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital do Ministério da Economia - SEDGG:</p><p>a) Titular: Ciro Pitangueira de Avelino, que o presidirá; e</p><p>b) Suplente: Renan Mendes Gaya Lopes dos Santos;</p><p>II - da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil do Ministério da Economia - SRFB:</p><p>a) Titular: Marcelo de Melo Souza; e</p><p>b) Suplente: Juliano Brito da Justa Neves;</p><p>III - da Casa Civil da Presidência da República:</p><p>a) Titular: Orlando Oliveira dos Santos; e</p><p>b) Suplente: Marcelo Amaro Buz;</p><p>IV - da Secretaria de Transparência e Prevenção da Corrupção da Controladoria-Geral da União - CGU:</p><p>a) Titular: Marcio Denyz Pessanha Gonçalves; e</p><p>b) Suplente: Karin Webster;</p><p>V - da Secretaria Especial de Modernização do Estado da Secretaria-Geral da Presidência da República - SEME:</p><p>a) Titular: Nizar Ratib Midrei;</p><p>b) Suplente: Sylvio Cezar Koury Musolino Filho;</p><p>VI - da Advocacia Geral da União - AGU:</p><p>a) Titular: Caio Castelliano de Vasconcelos; e</p><p>b) Suplente: Eduardo Alexandre Lang;</p><p>VII - do Instituto Nacional do Seguro Social - INSS:</p><p>a) Titular: Marcia Eliza de Souza; e</p><p>b) Suplente: Flávio Ferreira dos Santos.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO GUEDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>