<xml><article id="11658329" name="UFVDOU0254-de 4.11.2019-portaria" idOficio="5584307" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/11/2019" artClass="00016:00152:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12167758">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria nº 0641/2019, de 07/06/2019, publicada no Diário Oficial da União de 10/06/2019, considerando a Portaria do Ministério da Educação nº 404, de 23/04/2009, publicada no DOU de 24/04/2009, resolve</p><p>Nº 1.310 - autorizar o afastamento, do País, do Professor Associado ADRIANO NUNES NESI, matrículas 10263-6/UFV e 1788523-2/Siape, no período de 26 de novembro a 7 de dezembro de 2019, incluindo o trânsito, para participar de missão de trabalho no âmbito do Projeto Fondecyt 1161326, na Universidad de la Frontera, em Temuco, bem como proferir conferência no 7thInternational Workshop: Advances in Science and Technology of Bioresources, em Pucón, Chile, com ônus limitado. (Processo SEI 23114.910237/2019-37)</p><p>Nº 1.311 - autorizar o afastamento, do País, do Professor Associado EDSON FERREIRA MARTINS, matrículas 8230-9/UFV e 2338911-0/Siape, no período de 17 de novembro a 8 de dezembro de 2019, incluindo o trânsito, para participar de reuniões de trabalho no âmbito do Programa de Licenciaturas Internacionais (PLI), na Universidade de Coimbra, Portugal, bem como realizar exibição de documentário na Università Roma Tre, em Roma, Itália, na Embaixada do Brasil em Atenas, Grécia, e no Kings College London, em Londres, Inglaterra, com ônus Capes/PLI (passagem aérea e diárias). (Processo SEI 23114.910226/2019-57)</p><p>Nº 1.312 - autorizar o afastamento, do País, da Professora Adjunta MARIANA LOPES BRETAS, matrículas 8039-X/UFV e 1333970-5/Siape, no período de 25 de novembro a 13 de dezembro de 2019, incluindo o trânsito, para participar de missão acadêmica na Universidade Eduardo Mondlane, em Maputo, Moçambique, com ônus UFV (cinco diárias) e ônus limitado (passagem aérea). (Processo SEI 23114.909730/2019-12)</p><p>Nº 1.314 - autorizar o afastamento, do País, da Professora Adjunta GÍNIA CEZAR BONTEMPO, matrículas 11134-1/UFV e 2942782-0/Siape, no período de 16 a 28 de novembro de 2019, incluindo o trânsito, para participar de missão de trabalho no âmbito do Programa de Licenciaturas Internacionais, na Universidade de Coimbra, Portugal, com ônus Capes (passagem aérea e diárias). (Processo SEI 23114.910425/2019-65)</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria nº 0641/2019, de 07/06/2019, publicada no Diário Oficial da União de 10/06/2019, considerando o que consta do Processo SEI 23114.906036/2019-35, resolve</p><p>Nº 1.313 - 1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a RITA DE CÁSSIA XAVIER GARCIA, matrículas 6764-4/UFV e 0431043-1/Siape, ocupante da vaga nº 339169 do cargo de Servente de Limpeza, nível de classificação A, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005; 2. declarar extinto o referido cargo.</p><p class="assina">REJANE NASCENTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>