<xml><article id="11594297" name="Marcio Jorge Antelo da Fontoura " idOficio="5578126" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/11/2019" artClass="00011:00043:00012:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="212" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12156506">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA DIRAP Nº 1.260/4PC2, DE 29 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>PORTARIA DIRAP Nº 1.251/4PC2, DE 29 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67422.020282/2019-90, resolve:</p><p>Conceder pensão a MARCIO JORGE ANTELO DA FONTOURA, filho inválido de JOÃO CANCIO DA FONTOURA (Nr Ord 4627512), SIAPE nº 0203405, falecido em 11 de julho de 2019, aposentado no cargo de Agente de Telecomunicações e Eletricidade, código 444013, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "C", padrão II, NI, com os proventos da classe "S", padrão II, NI, por força do art. 184, inciso I, da Lei nº 1.711, de 28 de outubro de 1952, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso IV, alínea "b", da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p></p><p></p><p>PORTARIA DIRAP Nº 1.259/4PC2, DE 29 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67267.020829/2019-97, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a MARIA DOS REMÉDIOS LOBO, companheira de RUBENS JACKES (Nr Ord 4562526), SIAPE nº 0213695, falecido em 16 de junho de 2016, aposentado no cargo de Motorista Oficial, código MOTOF 481262, equivalente a 100% (cem por cento), da classe "C", padrão II, NI, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso III, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, considerando a pensão com base na Emenda Constitucional nº 70, de 29 de março de 2012, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p></p><p></p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.260/4PC2, DE 29 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67422.023506/2019-15, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a RUTH MACIEL DALTRO, viúva de GERALDO DALTRO (Nr Ord 4651936), SIAPE nº 0210420, falecido em 9 de agosto de 2019, aposentado no cargo de Agente Administrativo, código AGADM 481004, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "S", padrão III, NI, com os proventos acrescidos de 20% (vinte por cento), por força do art. 184 inciso II, da Lei nº 1.711/52, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p></p><p></p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.265/4PC2, DE 29 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67422.023339/2019-11, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a ZILDA BARCELLOS, viúva de BRAULIO BARCELLOS (Nr Ord 4587782), SIAPE nº 0210336, falecido em 17 de julho de 2019, aposentado no cargo de Agente Administrativo, código AGADM 481004, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "S", padrão III, NI, com os proventos acrescidos da diferença entre a classe "S", padrão III, NI, e a classe "C", padrão III, NI, por força do art. 192, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p></p><p></p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.266/4PC2, DE 29 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67215.027319/2019-56, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a ELCY RIBEIRO FERREIRA DA COSTA, viúva de EUCLIDES PIRES DA COSTA (Nr Ord 4632184), SIAPE nº 0188725, falecido em 17 de abril de 2019, aposentado no cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, código AUXOPESED 482079, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "ESPECIAL", padrão I, NA, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>