<xml><article id="11852415" name="2019_11_13_Publicação_2019_11_19" idOficio="5602589" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/11/2019" artClass="00016:00119:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="223" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12200666">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 4.491 - Conceder o afastamento do país a JOANA DE FÁTIMA RODRIGUES, Professor Adjunto do Departamento de Letras do Campus Guarulhos, no período de 26.11.2019 a 30.11.2019, para participar nas "VI Jornadas Internacionales de Problemas Latinoamericanos", no Chile, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.117714/2019-47).</p><p>Nº 4.492 - Conceder o afastamento do país a CHARLLES HELDAN DE MOURA CASTRO, Professor Adjunto-A do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 26.11.2019 a 30.11.2019, para participar no "Future Leaders in Fragility Fracture Program", na Holanda, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.118191/2019-56).</p><p>Nº 4.493 - Conceder o afastamento do país a MIRIAM UEMI, Professor Associado do Departamento de Química do Campus Diadema, no período de 27.11.2019 a 08.12.2019, para participar na "7th International Conference on Food Factors &amp; the 12th International Conference and Exhibition on Nutraceuticals and Functional Foods", no Japão, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.114635/2019-84).</p><p>Nº 4.494 - Conceder o afastamento do país a KURT TOMAS WEISS, Odontólogo do Departamento de Otorrinolaringologia e Cirurgia de Cabeça e Pescoço do Campus São Paulo, no período de 29.11.2019 a 04.12.2019, para participar no "95th Annual Greater New York Dental Meeting", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.114271/2019-32).</p><p>Nº 4.495 - Conceder o afastamento do país a EUNICE NAKAMURA, Professor Associado do Departamento de Políticas Públicas e Saúde Coletiva do Campus Baixada Santista, no período de 30.11.2019 a 08.12.2019, para participar no "XXXII Congresso Internacional ALAS Peru 2019", no Peru, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.117680/2019-91).</p><p>Nº 4.496 - Conceder o afastamento do país a JAQUELINE KALMUS, Professor Adjunto-A do Departamento de Políticas Públicas e Saúde Coletiva do Campus Baixada Santista, no período de 30.11.2019 a 08.12.2019, para participar no "XXXII Congresso Internacional ALAS Peru 2019", no Peru, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.117401/2019-99).</p><p>Nº 4.497 - Conceder o afastamento do país a JORGE EDUARDO DE AMORIM, Professor Adjunto do Departamento de Cirurgia do Campus São Paulo, no período de 01.12.2019 a 06.12.2019, para participar no "Abbott Summit Latin America", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.115483/2019-37).</p><p>Nº 4.498 - Conceder o afastamento do país a HENRIQUE JOSÉ DOMICIANO AMORIM, Professor Associado do Departamento de Ciências Sociais do Campus Guarulhos, no período de 01.12.2019 a 07.12.2019, para participar no "XXXII Congresso Internacional ALAS Peru 2019", no Peru, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.118575/2019-79).</p><p>Nº 4.499 - Conceder o afastamento do país a CRISTIANE SILVESTRE DE PAULA, Psicólogo do Departamento de Psiquiatria do Campus São Paulo, no período de 02.12.2019 a 16.12.2019, para realizar visita na "University of Birmingham" e participar de reuniões na "London School of Economics and Political Science", na Inglaterra, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.118260/2019-21).</p><p>Nº 4.500 - Conceder o afastamento do país a MAVILDE DA LUZ GONÇALVES PEDREIRA, Professor Associado da Escola Paulista de Enfermagem, no período de 02.12.2019 a 06.12.2019, para participar de reunião da Comissão Organizadora do "10th Congress of the World Federation of Pediatric Intensive and Critical Care Societies", no México, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.118376/2019-61).</p><p>Nº 4.501 - Conceder o afastamento do país a CRISTIANE KAYSER VEIGA DA SILVA, Médico do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 03.12.2019 a 06.12.2019, para participar no "Boehringer Ingelheim Global SSc-ILD Consultancy Meeting Rheumatologists", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.117984/2019-58).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>