<xml><article id="11661767" name="PT 3.139 A 3.144 PRESIENCIA" idOficio="5584777" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/11/2019" artClass="00013:00058:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12168300">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 3.139 - Dispensar, a contar de 30 de agosto de 2019, AMANDA SALLES MARZOLA KUIBIDA, matrícula nº 1.375.375, CPF nº 840.453.451-91, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Digital Campo Grande, código FCPE-101.1, vinculada à Gerência-Executiva Campo Grande/MS.</p><p>Nº 3.140 - Designar THAISA CLARA VISMARA LEITE, matrícula nº 2.106.050, CPF 015.728.291-09, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Digital Campo Grande, código FCPE-101.1, vinculada à Gerência-Executiva Campo Grande/MS, convalidando-se os atos por ela praticados desde 30 de agosto de 2019.</p><p>Nº 3.141 - Dispensar, a pedido, TEREZA CRISTINA DO VALLE CHAVES, matrícula nº 1.375.559, CPF nº 075.441.197-42, do encargo de substituta eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente-Executivo Duque de Caxias/RJ, código FCPE 101.3.</p><p>Nº 3.142 - Designar VALTER ASSUNCAO DA MOTTA, matrícula nº 0.910.051, CPF nº 505.950.407-72, para o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente-Executivo Duque de Caxias/RJ, código FCPE 101.3, nos afastamentos e impedimentos legais do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 3.143 - Dispensar PRISCILLA MONTALVÃO OUTERELO, matrícula nº 1.558.695, CPF nº 010.743.965-45, do encargo de substituta eventual da Função Comissionada de Gerente-Executivo Florianópolis/SC, código FCPE 101.3.</p><p>Nº 3.144 - Designar FELIPE BORDIN DA SILVEIRA, matrícula nº 1.449.842, CPF nº 967.551.720-49, para o encargo de substituto eventual da Função Comissionada de Gerente-Executivo Florianópolis/SC, código FCPE 101.3, nos afastamentos e impedimentos legais do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>