<xml><article id="11863591" name="P1ANA63" idOficio="5603788" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/11/2019" artClass="00013:00053:00093:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 1ª Região Fiscal/Delegacia da Receita Federal do Brasil em Anápolis" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="223" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12202957">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 63, DE 13 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 63, DE 13 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DELEGADO SUBSTITUTO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM ANÁPOLIS-GO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelos artigos 336, 340 e 341 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria/MF nº 430, de 09/10/2017, publicada no DOU de 11/10/2017, tendo em vista o disposto nos artigos 11 e 12 do Decreto-lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1.967, regulamentado pelo Decreto nº 83.937, de 06 de setembro de 1.979, com a redação dada pelo Decreto nº 86.377, de 17 de setembro de 1.981, e considerando a ausência do Delegado e do Delegado-Adjunto no período de 26/11/2019 a 29/11/2019, resolve:</p><p>Art. 1º - Delegar competência ao servidor LEONARDO NERCESSIAN BARROS, Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, Matrícula Siapecad 76216, para praticar os atos previstos nos artigos 302, 340 e 341 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria/MF nº 430, de 09/10/2017, publicada no DOU de 11/10/2017, nos limites da jurisdição da Delegacia da Receita Federal do Brasil em Anápolis - GO.</p><p>Art. 2º - O Delegado da Receita Federal do Brasil em Anápolis-GO poderá, a qualquer tempo, avocar a decisão sobre o assunto objeto da presente delegação.</p><p>Art. 3º - Na prática do ato objeto da presente delegação deverá ser mencionado o número e a data desta Portaria.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria vigora do dia 26/11/2019 ao dia 29/11/2019.</p><p class="assina">SÉRGIO FERREIRA NASCIMENTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>