<xml><article id="11791439" name="Portaria nomeao CPL - COMISSO - " idOficio="5597114" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/11/2019" artClass="00024:04491:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria de Atenção Especializada à Saúde/Instituto Nacional de Câncer José Alencar Gomes da Silva" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="220" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12190381">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 852, de 11 de novembro de 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 852, de 11 de novembro de 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO INSTITUTO NACIONAL DE CÂNCER JOSÉ ALENCAR GOMES DA SILVA, do Ministério da Saúde, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o que dispõe o inciso IV do artigo 3º, da Lei n.º 10.520/2002 e o artigo 10, do Decreto n.º 5.450/2005, resolve:</p><p>Art. 1º Designar Paulo Augusto Dias de Oliveira, matricula SIAPE n.º 241681, Lucas de Oliveira Freesz, matrícula nº 2241346, Carlos Alberto de Carvalho Filho, matricula SIAPE n.º 1815819, Janaina Santos Sampaio, matricula SIAPE nº 2109080, Rosane Soares Reis, matricula SIAPE nº 1960969, Virginia Luiz de Souza, matrícula nº 2756486, para exercerem a função de Pregoeiro, com atribuição de proceder as licitações na modalidade de Pregão Presencial e Pregão Eletrônico, promovidos no âmbito do Instituto Nacional de Câncer Jose Alencar Gomes da Silva, com o suporte da Chefia do Serviço de Apoio as Licitações de acordo com a Portaria nº 1419 de 08 de junho de 2017, Art. 146.</p><p>Art. 2º Ficam também designados como membros das equipes de apoio os servidores acima relacionados e o servidor, Erika Nicacio dos Santos Viana, matricula SIAPE nº 1728183, na forma do § 1º do artigo 3º, da Lei n.º 10.520/2002 e do § 1º do artigo 10, do Decreto n.º 5450/2005..</p><p>Art. 3º 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, cessando os efeitos da Portaria INCA, n.º 797, de 07 de novembro de 2018, publicada no DOU n.º 219, Seção 2, de 14/11/2018.</p><p class="assina">GÉLCIO LUIZ QUINTELLA MENDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>