<xml><article id="11651429" name="Portarias de 04.11__172007" idOficio="5583949" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/11/2019" artClass="00016:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="214" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12167024">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU Nº 174, de 11 de setembro de 2017, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 1.440 - Art. 1º - Autorizar a prorrogação do contrato do senhor AURICÉLIO ALVES DE MACEDO, até 02/05/2020, como professor substituto, lotado no Curso de Medicina Veterinária, no Câmpus de Araguaína, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.003543/2019-64).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p>Nº 1.441 - Art. 1º - Autorizar a prorrogação do contrato da senhora DAIANNA PEREIRA COSTA, até 03/05/2020, como professora substituta, lotada no Curso de Zootecnia, no Câmpus de Araguaína, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.003595/2019-31).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p>Nº 1.442 - Art. 1º - Autorizar a prorrogação do contrato da senhora LILIANE RODRIGUES DE ALMEIDA MENEZES, até 09/11/2020, como professora substituta, lotada no Curso de Matemática, no Câmpus de Araguaína, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.003665/2019-51).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 1.443 - Art. 1º - Autorizar a prorrogação do contrato da senhora MARIA MAYRENNE DE FREITAS ALCHAAR, até 01/06/2020, como professora substituta, lotada no Curso de Química, no Câmpus de Araguaína, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.003600/2019-13).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 1.444 - Art. 1º - Autorizar a prorrogação do contrato da senhora ÂNGELA TEIXEIRA ARTUR, até 15/01/2020, como professora substituta, lotada no Curso de Relações Internacionais, no Câmpus de Porto Nacional, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.003381/2019-64).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 1.445 - Art. 1º - Autorizar a prorrogação do contrato do senhor LUIZ CLÁUDIO FERREIRA ALVES, até 06/11/2020, como professor substituto, lotado no Curso de Educação Física, no Câmpus de Tocantinópolis, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.003600/2019-13).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 1.446 - Art. 1º - Autorizar a prorrogação do contrato do senhor CÁSSYO LIMA SANTOS, até 15/11/2020, como professor substituto, lotado no Curso de Educação no Campo - Artes e Música, no Câmpus de Arrais, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.003947/2019-58).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 1.447 - Art. 1º - Autorizar a prorrogação do contrato da senhora ELIANA GONÇALVES DA SILVA FONSECA, até 08/11/2020, como professora substituta, lotada no Curso de Pedagogia, no Câmpus de Arraias, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.003947/2019-58).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 1.448 - Art. 1º - Autorizar a prorrogação do contrato da senhora BÁRBARA MEDEIROS VIEIRA, até 06/05/2020, como professora substituta, lotada no Curso de Ciência da Computação, no Campus de Palmas, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.003914/2019-16).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 1.449 - Art. 1º - Remover, por força de Decisão Liminar da 2º Vara Federal da Seção Judiciária de Araguaína - TO, proferida nos autos da Ação Ordinária do processo nº 1001046-76.2019.4.01.4300- sub judice, a servidora AYLANA LAISSA MEDEIROS BORGES, Professora do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1415907, da Fundação Universidade Federal do Tocantins para a Fundação Universidade Federal de Brasília - FUB/UNB, nos termos do art. 36, inciso III, alínea "b" da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.450 - Art. 1º - Autorizar afastamento do país, a servidora LINA MARIA GRAJALES AGUDELO, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2116354, pelo período de 04/11/2019 a 18/12/2019 e de 17/02/2020 a 01/04/2020, para realização de capacitação teórico-prática na Universidade Nacional da Colômbia, em Manizales - Colômbia. Dados no processo nº 23101.006819/2019-66.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p class="assina">LUÍS EDUARDO BOVOLATO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>