<xml><article id="11675515" name="Portarias de 05.11__175302" idOficio="5586743" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/11/2019" artClass="00016:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12171187">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS DE 5 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU Nº 174, de 11 de setembro de 2017, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 1.454 - Art. 1º - Autorizar a prorrogação do contrato da senhora NATALIA ABDALA ROSA PRATO, até 06/03/2020, como professora substituta, lotada no Curso de Ciência da Computação, no Campus de Palmas, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.003910/2019-20).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 1.455 - Art. 1º - Dispensar a servidora, SANDRA REGINA EVANGELISTA ARAUJO, assistente em administração, matrícula SIAPE nº 1629677, da função de Chefe da Divisão de Biblioteca e Documentação do Campus de Arraias, função gratificada (FG-02).</p><p>Art. 2º - Esta portaria retroage seus efeitos a 01 de novembro de 2019.</p><p>Nº 1.456 - Art. 1º - Designar o servidor, ISAIAS CRISTINO ESTEVES BARRETO, bibliotecário-documentalista, matrícula SIAPE nº 2171536, para exercer a função de Chefe da Divisão de Biblioteca e Documentação do Campus de Arraias, função gratificada (FG-02).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 1.459 - Art. 1º - Autorizar a prorrogação do contrato da senhora ANDREA SIQUEIRA MONTALVÃO até 13/11/2020, como professora substituta, lotada no Curso de Serviço Social no Campus de Miracema, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.003701/2019-86).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 1.460 - Art. 1º - Autorizar a prorrogação do contrato da senhora VALDILENE WAGNER até 07/11/2020, como professora substituta, lotada no Curso de Educação Física no Campus de Miracema, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.003698/2019-09).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 1.461 - Art. 1º - Autorizar a prorrogação do contrato da senhora RENATA SILVA JORGE até 01/07/2020, como professora substituta, lotada no Curso de Educação Física no Campus de Miracema, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.003700/2019-31).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 1.463 - Art. 1º - Nomear SILVANA FERNANDES DE ANDRADE - que obteve a 2ª colocação na vaga 2017.1/PMS/0023, no Concurso Público objeto do Edital nº 001/2017, publicado no DOU de 08/09/2017, cujo resultado final foi homologado através do Edital n° 010/2017, publicado no DOU de 20/12/2017 - para o cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, com regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, no curso de Letras, com lotação na cidade de Porto Nacional, no código de vaga n° 693548. Código oriundo da redistribuição do servidor Quintino Martins de Oliveira, DOU de 16/08/2019.</p><p>Art. 2º - A posse deverá ocorrer no prazo máximo de 30 (trinta) dias, contados da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, conforme art. 13, §1° da Lei 8.112/90.</p><p>Nº 1.464 - Art. 1º - Autorizar afastamento do país, a servidora REJANE CLEIDE MEDEIROS DE ALMEIDA, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1777282, pelo período de 26/11/2019 a 06/12/2019, para participar do "XXXII Congresso Internacional ALAS Perú 2019", em Lima - Perú. Dados no processo nº 23101.007847/2019-09.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 26 de novembro de 2019.</p><p class="assina">LUÍS EDUARDO BOVOLATO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>