<xml><article id="11845111" name="2019-11-11 - Portaria 429-430 RE" idOficio="5602027" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/11/2019" artClass="00016:00132:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do ABC" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="222" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12199890">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DE REITOR, DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO ABC (UFABC), nomeado pela Portaria UFABC nº 296, de 05 de junho de 2018, publicada no Diário Oficial da União (DOU), Seção 2, página 16, de 6 de junho de 2018, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 434 - Nomear, nos termos do Art. 9º, I, c/c Art. 10 da Lei 8.112/90, FRANCISCO JOSÉ GOZZI, 2º classificado no concurso público objeto do Edital n° 127/2018, publicado no DOU nº 243, de 19/12/2018, S. 3, pág. 37, homologado pelo Edital nº 83/2019, publicado no DOU nº 153, de 09/08/2019, S. 3, pág. 140, para provimento do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, Classe A, PROFESSOR ADJUNTO A - Nível 1, da Carreira do Magistério Superior, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais com dedicação exclusiva, código de vaga nº 923530, decorrente de redistribuição de vagas do MEC - Port. Nº 1.181 de 20/09/2012. Área: Matemática, subárea: Análise, Álgebra, Geometria-Topologia, Probabilidade.</p><p>Nº 435 - Nomear, nos termos do Art. 9º, I, c/c Art. 10 da Lei 8.112/90, JOÃO LAMEU DA SILVA JÚNIOR, 1º classificado no concurso público objeto do Edital n° 41/2019, publicado no DOU nº 76, de 22/04/2019, S. 3, pág. 68, homologado pelo Edital nº 120/2019, publicado no DOU nº 210, de 30/10/2018, S. 3, pág. 111, para provimento do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, Classe A, PROFESSOR ADJUNTO A - Nível 1, da Carreira do Magistério Superior, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais com dedicação exclusiva, código de vaga nº 923529, decorrente de redistribuição de vagas do MEC - Port. Nº 1.181 de 20/09/2012. Área: Engenharia Biomédica, subárea: Fenômenos de Transporte.</p><p>Nº 436 - Nomear, nos termos do Art. 9º, I, c/c Art. 10 da Lei 8.112/90, MARIANA MORAES DE OLIVEIRA SOMBRIO, 2ª classificada no concurso público objeto do Edital n° 227/2016, publicado no DOU nº 168, de 31/08/2016, S. 3, pág. 50, homologado pelo Edital nº 85/2018, publicado no DOU nº 118, de 21/06/2018, S. 3, pág. 32, para provimento do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, Classe A, PROFESSOR ADJUNTO A - Nível 1, da Carreira do Magistério Superior, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais com dedicação exclusiva, código de vaga nº 923527, decorrente de redistribuição de vagas do MEC - Port. Nº 1.181 de 20/09/2012. Área: Interdisciplinar, subárea: Ciência, epistemologia e estudos de gênero.</p><p>Nº 437 - Nomear, nos termos do Art. 9º, I, c/c Art. 10 da Lei 8.112/90, PRISCILA BARRETO DE JESUS, 2ª classificada no concurso público objeto do Edital n° 227/2016, publicado no DOU nº 168, de 31/08/2016, S. 3, pág. 50, homologado pelo Edital nº 61/2018, publicado no DOU nº 95, de 18/05/2018, S. 3, pág. 33, para provimento do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, Classe A, PROFESSOR ADJUNTO A - Nível 1, da Carreira do Magistério Superior, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais com dedicação exclusiva, código de vaga nº 923528, decorrente de redistribuição de vagas do MEC - Port. Nº 1.181 de 20/09/2012. Área: Ciências Biológicas, subárea: Biologia de Criptógamas.</p><p>Nº 438 - Designar o (a) servidor (a) CAROLINA ASSUMPÇÃO DOS SANTOS RAMIREZ, SIAPE 1875346, para a função gratificada de Chefe da Divisão Administrativa do CCNH, código FG-1.</p><p class="assina">Wagner Alves Carvalho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>