<xml><article id="11887197" name="1866Apost. e titulares PRT2-Alt." idOficio="5606248" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/11/2019" artClass="00039:00011:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria-Geral/Gabinete do Procurador Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="224" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12207291">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.866, DE 13 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.866, DE 13 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-GERAL DO TRABALHO, no uso da atribuição prevista no inciso XXI do art. 91 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, considerando os dados e informações constantes do PGEA nº 20.02.0200.0004024/2017-32, resolve:</p><p>Art. 1º Determinar o apostilamento da Portaria MPT nº 905, de 27/10/2015, publicada no Diário Oficial da União n° 208, de 30/10/2015, que nomeou a servidora CARLA GENY YACUBIAN, matrícula 6007714, para o cargo em comissão de Chefe da Assessoria de Arquitetura do Procurador-Chefe, código CC-4, na Procuradoria Regional do Trabalho da 2ª Região, atualmente exercendo o cargo em comissão de Assessor Nível IV do Gabinete do Procurador-Chefe, código CC-4, para considerar a nomeação para exercer cargo em comissão de Assessor Nível II do Gabinete do Procurador-Chefe, código CC-2, da Procuradoria Regional do Trabalho da 2ª Região.</p><p>Art. 2º Nomear o servidor LEANDRO EDUARDO DUTRA, matrícula 6007759, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Segurança Institucional e Transporte, para o cargo em comissão de Chefe da Secretaria Regional de Segurança Institucional do Gabinete do Procurador-Chefe, código CC-1, da Procuradoria Regional do Trabalho da 2ª Região, exonerando-o do cargo em comissão, código CC-2, que atualmente ocupa.</p><p>Art. 3º Designar o servidor JONATHA MASSEI, matrícula 6008212, para o encargo de substituto eventual do Chefe da Secretaria Regional de Segurança Institucional do Gabinete do Procurador-Chefe, código CC-1, da Procuradoria Regional do Trabalho da 2ª Região, dispensando-o do encargo de substituto eventual do Chefe da Secretaria Regional de Segurança Institucional do Gabinete do Procurador-Chefe, código CC-2.</p><p>Art. 4º Nomear o servidor ANDRE CARLOS WILNER, matrícula 6005796, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para o cargo em comissão de Chefe da Assessoria de Planejamento e Gestão Estratégica do Gabinete do Procurador-Chefe, código CC-1, da Procuradoria Regional do Trabalho da 2ª Região, dispensando-o da função de confiança, código FC-2, que atualmente ocupa.</p><p>Art.5º Designar a servidora RENATA GODEIRO CARLOS CAMARA, matrícula 6007765, ocupante do cargo de Analista/Engenharia Civil, para a função de confiança de Assistente Nível II da Assessoria Técnica da Diretoria Regional, código FC2, da Procuradoria Regional do Trabalho da 2ª Região.</p><p class="assina">ALBERTO BASTOS BALAZEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>