<xml><article id="11797281" name="11 - PORTARIAS DE 12 DE NOVEMBRO" idOficio="5597540" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/11/2019" artClass="00018:00028:00036:02009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Administração/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="220" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12191805">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n° 270/2019/DG/PRF, de 07/11/2019, publicada no BSE de 12/11/2019, c/c a Portaria nº 238/2019/DG/PRF, que detalha a estrutura regimental da Polícia Rodoviária Federal, resolve:</p><p>Nº 2.774 - Designar JOSÉ AMÉRICO DE CASTRO JÚNIOR, Matrícula: 1504285, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Inteligência, código FG-02, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Piauí.</p><p>Nº 2.775 - Designar CARLOS ROBERTO CAVALCANTE MORATO JUNIOR, Matrícula: 2009575, Agente Administrativo do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de Substituto do Chefe da Divisão de Execução Financeira, código FCPE 101.2, da Coordenação de Orçamento e Finanças, da Coordenação-Geral de Administração, da Diretoria de Administração e Logística, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 2.777 - Tornar sem efeito a publicação da Portaria n° 258, de 6 de novembro de 2019, no Diário Oficial da União nº 216, Seção 2, de 7 de novembro de 2019, que designou servidores para exercer funções de chefia, no âmbito da Superintendência da PRF no Amazonas.</p><p class="assina">ROMULO FABRICIO LEITE E LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>