<xml><article id="11893784" name="EDITAL N37 SUSPENSAO DE PAGAMENT" idOficio="5606376" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="21/11/2019" artClass="00099:00013:00058:00237:00010:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00019:00002" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="225" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12207700">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  EDITAL Nº 37, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2019 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 37, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2019 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>A CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA DO INSS EM SALVADOR/BA, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto nº 7.862/2012, de 08 de dezembro de 2012, Portaria nº 363 - GM/MPDG, de 28 de novembro de 2016, art.6º, parágrafos 1º e 2º e pela Orientação Normativa MPDG/SGPRT nº 1 de 02 de janeiro de 2017 resolve:</p><p>1. Tornar pública a relação dos pensionistas, aniversariantes do mês de julho/2019 com pagamento dos proventos suspensos na folha de pagamento de outubro/2019 e novembro/2019 por motivo de não atender à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual, conforme Art.11º da ON nº01 de 02 de janeiro de 2017, publicada no Diário 05/01/2017.</p><p /><p></p><table><tr><td><p>CPF</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>MATRICULA</p></td></tr><tr><td><p>195.078.015-53</p></td><td><p>LUCENITA SOUZA SANTOS (Pensionista)</p></td><td><p>4932838</p></td></tr><tr><td><p>820.591.605.53</p></td><td><p>MARIA EDNA RIBEIRO COSTA(Pensionista)</p></td><td><p>6250432</p></td></tr></table><p>2. O restabelecimento do pagamento dos proventos fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado na Seção Operacional da Gestão de Pessoas, sito à Rua Miguel Calmon, n° 395, Edf. João Mendonça, 2° andar, Comércio, Salvador/BA, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON SEGEP Nº 1, publicada no Diário Oficial da União de 14 de janeiro de 2013.</p><p>3. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado deverá ser solicitada visita técnica, por meio do telefone (71) 3319-4611, 3319-4785, 3319-4675, 3319-4741 e 3319-4744, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p class="assina">FLAVIA MACIEL DANTAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>