<xml><article id="11850050" name="14.11__084304" idOficio="5602167" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="19/11/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="223" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12200122">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despacho  de  14 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Despacho de 14 de novembro de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Santa Catarina, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, AUTORIZA o afastamento do país de:</p><p>CRISTIANE LUIZA SABINO DE SOUZA, SIAPE 1080955, Professor, lotada no Departamento de Serviço Social, para participar do XXXII Congreso Internacional ALAS, em Lima, Peru, de 30/11/2019 a 07/12/2019, com ônus UFSC. (Processo 23080.066647/2019-75);</p><p>CRISTIANO DESCONSI, SIAPE 1354747, Professor, lotado no Departamento de Zootecnia e Desenvolvimento Rural, para participar de Reuniões de Pesquisa: IRGO/Bordeaux e AgroSup/Dijon, em Bordeaux e Dijon - França, de 23/11 a 03/12/2019, com ônus Limitado. (Processo 23080.065597/2019-17);</p><p>GILLES GONÇALVES DE CASTRO, SIAPE 1770272, Professor, lotado no Departamento de Matemática, para realizar visita na Université d Orléans, em Orléans, França, de 07/12/2019 a 21/12/2019, com ônus limitado. (Solicitação 067081/2019);</p><p>ITACIARA LARROZA NUNES, SIAPE 1564286, Professor, lotada no Departamento de Ciência e Tecnologia de Alimentos, para participar de atividades do convênio UFSC/PLACIEX, em Ica, Peru, de 16/11/2019 a 22/11/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.076156/2019-32);</p><p>KARINE DE SOUZA SILVA, SIAPE 1806197, Professor, lotado no Departamento de Economia e Relações Internacionais, para apresentação de trabalho e participação em XXXII Congreso Internacional ALAS Peru 2019 e Visita para coleta de dados, em Lima, Peru, de 30/11/2019 a 10/12/2019, com ônus UFSC e CAPES/PROEX. (Processo 23080.069178/2019-46);</p><p>RODRIGO OTAVIO MORETTI PIRES, SIAPE 1547277, Professor, lotado no Departamento de Saúde Pública, para Reuniões em De Montfort University Leicester, em Leicester, Reino Unido, de 08/12/2019 a 14/12/2019, com ônus UFSC e CAPES/PROAP. (Processo 23080.061618/2019-17);</p><p>RETIFICAÇÃO</p><p>No Despacho de Afastamento do País, publicado no DOU n.º 221, de 14/11/2019, Seção 2, página 28, de JANE MARA BLOCK, onde se lê "18/11/2019 a 22/11/2019", leia-se: "16/11/2019 a 22/11/2019", (Processo 23080.76155/2019-98).</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>