<xml><article id="11943873" name="afastDOpais_22nov2019" idOficio="5611320" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="25/11/2019" artClass="00016:00111:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="227" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12215903">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 22 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 22 de novembro de 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC de 23 de abril de 2009, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>SELENE DE SOUSA VAZ, Matrícula SIAPE nº 0362233, ocupante do cargo de Secretário Executivo, lotado(a) no(a) Hospital Universitário Clementino Fraga Filho, no período de 07/01/2020 a 24/01/2020, para realizar módulo de mestrado, em Assunção, Paraguai- com ônus limitado, (Processo 23079.214111/2019-10).</p><p>ALEXANDER WILHELM ARMIN KELLNER, Matrícula SIAPE nº 1240893, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Museu Nacional, no período de 03/12/2019 a 09/12/2019, para participar de conferência e realizar missão, em Viena, Áustria- com ônus limitado, (Processo 23079.215217/2019-22).</p><p>DIDIER JEAN JACQUES SALMON, Matrícula SIAPE nº 1361964, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Bioquímica Médica, no período de 16/12/2019 a 15/02/2020, para realizar visita acadêmica e científica, em Gosselies, Bélgica- com ônus limitado, (Processo 23079.215599/2019-94).</p><p>GUSTAVO CRAVO DE AZEVEDO, Matrícula SIAPE nº 1771075, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, lotado(a) no(a) Pró-Reitoria de Pessoal - PR4, no período de 01/01/2020 a 30/06/2020, para realizar período de doutorado sanduíche, junto à Universidad Autonoma de Madrid, em Madri, Espanha- com ônus limitado, (Processo 23079.215632/2019-86).</p><p class="assina">DENISE PIRES DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>