<xml><article id="12035359" name="prt06619" idOficio="5619692" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/11/2019" artClass="00044:00296:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE FISIOTERAPIA E TERAPIA OCUPACIONAL DA 4ª REGIÃO" artSize="12" artNotes="" numberPage="94" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=94" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12230953">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 66, DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 66, DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Fisioterapia e Terapia Ocupacional da 4ª Região (CREFITO-4), Dr. Anderson Luís Coelho, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>Considerando os Editais de Abertura e de Resultado Final e Homologação do Concurso Público nº 001/2016, suas alterações e acréscimos, bem como disposições legais e regulamentares;</p><p>Considerando a convocação realizada por meio do Edital de 25 de outubro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 29 de outubro de 2019, Seção 3, página 136;</p><p>Considerando o cumprimento das exigências para nomeação do candidato João Paulo Alves Soares, aprovado no Concurso Público nº 001/2016;</p><p>Considerando a declaração apresentada pelo referido candidato em 22 de novembro de 2019 para informar sua disponibilidade, para posse e exercício a qualquer tempo; resolve:</p><p>Art. 1º Nomear João Paulo Alves Soares, portador da cédula de identidade MG 17.097.356, inscrito no Cadastro de Pessoas Físicas do Ministério da Economia sob o número 087.827.736-61 para o cargo de Técnico de Arquivo, cuja posse ocorrerá no dia 02 de dezembro de 2019, às 9h15min, na sede do CREFITO-4.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDERSON LUÍS COELHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>