<xml><article id="11593498" name="Dou072-19in" idOficio="5577862" pubName="DO2" artType="Autorização" pubDate="01/11/2019" artClass="00016:00106:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00011:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Gabinete do Reitor/Divisão de Expediente" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="212" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12156201">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de 30 de outubro de 2019.]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS de 30 de outubro de 2019.</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, AUTORIZA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>ALFREDO JUNIOR PAIOLA ALBRECHT, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Ciências Agronômicas - Setor Palotina, no período de 24/11/2019 a 08/12/2019, para realizar visitas de cooperação técnica em instituições de pesquisa da França, em Lusignan/França, com ônus limitado. (Processo nº 23075.075743/2019-83).</p><p>ANDRE RIBEIRO GIAMBERARDINO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Núcleo de Práticas Jurídicas, Setor de Ciências Jurídicas, no período de 07/12/2019 a 01/06/2020, para realizar pós-doutorado como Professor Visitante ,área de concentração em Direito do Estado, na Columbia Law School, em Nova York/EUA, com ônus CAPES/PRINT. (Processo nº 23075.049726/2019-91).</p><p>CRISTIANO FRANCISCO WOELLNER, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Física, Setor de Ciências Exatas, no período de 29/11/2019 a 08/12/2019, para participar e apresentar trabalhos científicos no evento Materials Research Society (MRS) Fall Meeting em Boston/Estados Unidos, com ônus CNPq. (Processo nº 23075.075057/2019-11).</p><p>GABRIELA ISABEL REYES ORMENO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Teoria e Fundamentos da Educação, Setor de Educação, no período de 07/12/2019 a 18/12/2019, para realizar visita técnica à Universidade Leuiji A'NKONDE UNLA, em Dundo/Luando do Norte-Angola, com ônus limitado. (Processo nº 23075.068254/2019-75).</p><p>GEL ROBERTO MARMITT BERARDI, ocupante do cargo de Médico, lotado no Serviço de Hemodinâmica do Hospital de Clínicas, no período de 01/11/2019 a 05/11/2019, para participar do Congresso Mundial de Arritmia em Buenos Aires/Argentina com ônus limitado. (Processo nº 23075.708674/2019-04).</p><p>JOAO FREDERICO RICKLI, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Antropologia, Setor de Ciências Humanas, no período de 13/11/2019 a 15/11/2019, para participar II Seminario de Jóvenes Investigadores de la Asociacón de Cientistas Sociales de la Religión del Mercosur, em Buenos Aires/Argentina, com ônus limitado. (Processo nº 23075.072718/2019-48).</p><p>LENNITA OLIVEIRA RUGGI, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Teoria e Fundamentos da Educação, Setor de Educação, no período de 14/02/2020 a 13/02/2022, para dar continuidade no Doutorado no Centre for Global Women's Studies da School of Political Science and Sociology, àrea de concentração em Sociologia , na Natioal University of Ireland, Galway em Galway/Irlanda com ônus limitado. (Processo nº 23075.065734/2019-84).</p><p>LIA SUMIE NAKAO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Patologia Básica, Setor de Ciências Biológicas, no período de 14/01/2020 a 17/01/2021, para realizar estágio de pós-doutoramento na Universidade de Muenster, em Muenster/Alemanha, com ônus limitado. (Processo nº 23075.057205/2019-15).</p><p>LUIS GONCALES BUENO DE CAMARGO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Literatura e Linguística, Setor de Ciências Humanas, no período de 17/11/2019 a 06/12/2019, para participar de seminários e pesquisas no âmbito da disciplina "Problemas Críticos da Literatura Brasileira", da Faculdade de Ciências Sociais da Universidade Nova de Lisboa, em Lisboa/Portugal ,com ônus limitado. (Processo nº 23075.072807/2019-94).</p><p>LUIZ LAURENO MAFRA JUNIOR, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Centro de Estudos do Mar, no período de 23/11/2019 a 29/11/2019, para participar da reunião de alinhamento de projetos na International Atomic Energy Agency, em Mônaco/Mônaco, com ônus limitado. (Processo nº 23075.073254/2019-97).</p><p>MICHELE NOGUEIRA LIMA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Informática, Setor de Ciências Exatas, no período de 22/11/2019 a 25/11/2019, para participar da reunião de planejamento do Programa Técnico do evento IEEE INFOCOM 2020, em Orlando/Estados Unidos, com ônus CNPq. (Processo nº 23075.075950/2019-38).</p><p>PATRICIA DA SILVA CARDOSO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Literatura e Linguística, Setor de Ciências Humanas, no período de 13/11/2019 a 16/12/2019, para participar do colóquio internacional "O Romance Histórico em Língua Portuguesa: repensando o século XXI"; do congresso "Eça de Queiróz, nos 150 anos do Canal do Suez"; de atividades acadêmicas e de pesquisa junto ao Centro de Literatura da Universidade de Coimbra e atividades relacionadas à parceria de cooperação científica entre a UFPR e a Universidade Lumière, em Lisboa, Braga, Coimbra/Portugal e Lyon/França, com ônus limitado. (Processo nº 23075.072849/2019-25).</p><p>PAULO HENRIQUE GORGATTI ZARBIN, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Química, Setor de Ciências Exatas, no período de 16/11/2019 a 27/11/2019, para participar de uma visita técnica na Universidade de Lund, em Lund/Suécia, com ônus CAPES. (Processo nº 23075.075664/2019-72).</p><p>PAULO VINICIUS BAPTISTA DA SILVA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Teoria e Fundamentos da Educação, Setor de Educação, no período de 22/11/2019 a 30/11/2019, para realizar visita técnica à Universidade Nacional Autônoma Metropolitana no México DF/México, com ônus CAPES. (Processo nº 23075.076261/2019-41).</p><p>SANDRA PATRICIA CRISPIM, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Nutrição, Setor de Ciências da Saúde, no período de 16/11/2019 a 30/11/2019, para participar e apresentar trabalho no Seminar: Design and Use of Food Consumption Data in Nutritional Monitoring Surveys, em Basseterre/São Cristovão &amp; Nevis e Kingstown/São Vicente &amp; Granadinas, com ônus limitado. (Processo nº 23075.063200/2019-13).</p><p>SILVIO MARQUES ZANATA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Patologia Básica, Setor de Ciências Biológicas, no período de 14/01/2020 a 17/01/2021, para realizar Estágio de pós- doutorado sênior, na Universidade de Münster (Westfälische Wilhelms-Universität Münster), em Münster/Alemanhacom ônus limitado. (Processo nº 23075.056853/2019-46).</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, ALTERA o afastamento do país do seguinte servidor:</p><p>EMERSON JOSE VIDIGAL, cuja autorização foi publicada no Diário Oficial da União do dia 30/09/2019, Seção II, pág. 52, onde se lê: de 20/10/2019 a 07/11/2019; leia-se: de 01/11/2019 a 16/11/2019 (Processo nº 23075.074580/2019-11).</p><p class="assina">Ricardo Marcelo Fonseca</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>