<xml><article id="12022475" name="Portaria 401.2019" idOficio="5618754" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/11/2019" artClass="00012:00032:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Agência Nacional de Águas/Diretor-Presidente" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="230" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12229471">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 401, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 401, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A DIRETORA-PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE ÁGUAS - ANA, no uso das atribuições que lhe confere o art. 112, inciso XIII, do Anexo I da Resolução nº 32, de 23 de abril de 2018, publicada no DOU de 7 de maio de 2018, Seção 1, pág. 62, que aprovou o Regimento Interno da ANA, e o que consta no Processo nº 02501.001691/2017-08, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir Grupo de Trabalho para Acompanhamento da Atualização do Atlas Brasil - Abastecimento Urbano de Água.</p><p>Art. 2º Designar, para compor o GT, os seguintes servidores:</p><p>I - Superintendência de Planejamento de Recursos Hídricos - SPR da ANA:</p><p>a) Ana Catarina Nogueira da Costa Silva;</p><p>b) Daniel Assumpção Costa Ferreira;</p><p>c) Elizabeth Siqueira Juliatto;</p><p>d) Lauseani Santoni;</p><p>e) Lígia Maria Nascimento de Araújo;</p><p>f) Marco Vinícius Castro Gonçalves e</p><p>g) Thiago Henriques Fontenelle.</p><p>II - Superintendência de Implementação de Programas e Projetos - SIP da ANA:</p><p>a) Tibério Magalhães Pinheiro;</p><p>b) Fernando Roberto de Oliveira e</p><p>c) Adriana Niemeyer Pires Ferreira.</p><p>III - Secretaria Nacional de Saneamento do Ministério do Desenvolvimento Regional:</p><p>a) Erica Carvalho de Almeida;</p><p>b) José Dias Corrêa Vaz de Lima;</p><p>c) Mariana Lago Marques;</p><p>d) Magnus Martins Caldeira; e</p><p>e) Sérgio Brasil Abreu.</p><p>IV - Secretaria Nacional de Segurança Hídrica do Ministério do Desenvolvimento Regional:</p><p>a) Cristiane Collet Battiston;</p><p>b) Paulo Roberto Soares Júnior; e</p><p>c) Rafael Henrique Serafim Dias.</p><p>Art. 3º O GT terá a atribuição de acompanhar, no que couber à sua área de competência, a elaboração do diagnóstico das condições de abastecimento público urbano de água dos municípios brasileiros, a identificação do planejamento existente e a elaboração de proposições de medidas, em nível de planejamento, para atendimento das metas de universalização da cobertura, com a melhoria da qualidade dos serviços e garantia da segurança hídrica dos municípios nos horizontes de 2035, para a maioria dos municípios, e de 2050, para os sistemas integrados que abastecem população superior a 250 mil habitantes, bem como a definição de uma rede de monitoramento quali-quantitativo dos mananciais superficiais e subterrâneos para acompanhamento sistemático da situação dos sistemas de produção de água.</p><p>Art. 4º O GT será coordenado pela Superintendência de Planejamento de Recursos Hídricos - SPR.</p><p>Art. 5º As atividades do GT serão exercidas pelo período necessário ao cumprimento das suas atribuições.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CHRISTIANNE DIAS FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>