<xml><article id="11741586" name="11-11-2019 SRFB - 06 ATOS" idOficio="5592831" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/11/2019" artClass="00013:00002:00072:00002:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência de Administração no Rio Grande do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="218" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12182352">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DA DIRETORIA DE ADMINISTRAÇÃO E LOGÍSTICA INTERINO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO GRANDE DO SUL, no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo Artigo 5º, Inciso II da Portaria ME/SE nº 284, de 31.01.2019, publicada no DOU 01.02.2019, e da Portaria SRF/MF nº 1.671, de 16.06.2005, DOU de 20.06.2005, convalidada pela Portaria SRFB/MF nº 4.071, de 30.04.2007, DOU de 02.05.2007, resolve:</p><p>Nº 9.946 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora CELIANA SALEH CHALA, matrículas SIAPECAD nº 877172 e SIAPE nº 953834, ocupante do cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, código 236010, Classe S, Padrão III, lotada na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Porto Alegre / RS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo 11080.730708/2019-81)</p><p>Nº 9.949 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor EDUARDO DIAS PORTO, matrículas SIAPECAD nº 879200 e SIAPE nº 1100671, ocupante do cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, código 236010, Classe S, Padrão III, lotado na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Porto Alegre / RS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo 11080.000105/2018-70)</p><p>Nº 9.952 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOCELI PAULO DONATO, matrículas SIAPECAD nº 877145 e SIAPE nº 953794, ocupante do cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, código 236010, Classe S, Padrão III, lotado na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Porto Alegre / RS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo 11080.732152/2019-67)</p><p>Nº 9.955 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora MARCIA REJANE MARQUES GONCALVES, matrículas SIAPECAD nº 856152 e SIAPE nº 925032, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código 434550, Classe S, Padrão IV, lotada na Superintendência Regional da Receita Federal do Brasil / 10ª Região Fiscal, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo 11080.732279/2019-86)</p><p>Nº 9.959 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora MARIA FRANCISCA MARTINS BRASILIENSE DE SOUZA CURIA, matrículas SIAPECAD nº 807200 e SIAPE nº 566018, ocupante do cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, código 236010, Classe S, Padrão III, lotada na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Porto Alegre / RS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo 11080.732139/2019-16)</p><p>Nº 9.968 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora ROSEMARIE MATTOS BARCELLOS, matrículas SIAPECAD nº 857067 e SIAPE nº 926031, ocupante do cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, código 236010, Classe S, Padrão III, lotada na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Porto Alegre / RS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo 11080.732137/2019-19)</p><p class="assina">GUILHERME AUGUSTO DA SILVA</p><p class="cargo">Interino</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>