<xml><article id="11907869" name="PORTARIA 3700" idOficio="5608148" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/11/2019" artClass="00026:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Controladoria-Geral da União/Secretaria Federal de Controle Interno" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="225" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12210599">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.700, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.700, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO FEDERAL DE CONTROLE INTERNO, no uso de suas atribuições e considerando o disposto no art. 24, inciso VII da Lei nº 10.180, de 6 de fevereiro de 2001, e no art. 10, inciso XIX do Decreto nº 9.681, de 3 de janeiro de 2019, combinado com o art. 48, inciso XXII, do Regimento Interno da Controladoria-Geral da União, aprovado pela Portaria nº 677, de 10 de março de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar RAFAEL SIMÕES, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1177510 e ANEILTON DONIZETE NUNES, Técnico Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1665236, para, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Tomada de Contas Especial no Processo nº 00190.110508/2019-43.</p><p>Art. 2º - Designar RAFAEL SIMÕES, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1177510 e CARLOS FREDERICO RODRIGUES DE ANDRADE, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1514329, para, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Tomada de Contas Especial no Processo nº 00190.110509/2019-98.</p><p>Art. 3º - Designar RAFAEL SIMÕES, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1177510 e ELAINE ABE RODRIGUES E ROCHA, Técnico Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1217973, para, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Tomada de Contas Especial no Processo nº 00190.110510/2019-12.</p><p>Art. 4º - Designar RAFAEL SIMÕES, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1177510 e ELIZEU TAVARES DE OLIVEIRA, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 0092995, para, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Tomada de Contas Especial no Processo nº 00190.110511/2019-67.</p><p>Art. 5º - Designar RAFAEL SIMÕES, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1177510 e ELY-SANDRO DE OLIVEIRA SANDES, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1040593, para, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Tomada de Contas Especial no Processo nº 00190.110512/2019-10.</p><p>Art. 6º - Designar RAFAEL SIMÕES, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1177510 e ELZA MARIA SOARES HELENO, Técnico Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 0093385, para, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Tomada de Contas Especial no Processo nº 00190.110513/2019-56.</p><p>Art. 7º - Designar RAFAEL SIMÕES, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1177510 e FABIANA RODRIGUES D'ANGELES, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1571334, para, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Tomada de Contas Especial no Processo nº 00190.110514/2019-09.</p><p>Art. 8º - Designar RAFAEL SIMÕES, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1177510 e GEO DOUBEK, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1364718, para, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Tomada de Contas Especial no Processo nº 00190.110515/2019-45.</p><p>Art. 9º - Designar RAFAEL SIMÕES, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1177510 e JEHOVANA STEMLER DE OLIVEIRA, Técnico Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1098185, para, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Tomada de Contas Especial no Processo nº 00190.110516/2019-90.</p><p>Art. 10º - Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para a conclusão dos trabalhos das referidas comissões.</p><p>Art. 11º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">ANTONIO CARLOS BEZERRA LEONEL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>