<xml><article id="11967130" name="PORTARIA P 26.11.2019" idOficio="5613464" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/11/2019" artClass="00016:00153:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12219704">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.821, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.821, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 276, de 15 de abril de 2016, tendo em vista o disposto na legislação vigente, resolve:</p><p>Art. 1° Conceder aposentadoria por invalidez permanente decorrente de doença especificada em lei, conforme Laudo Pericial Médico nº 0.208.150/2019, emitido em 05 de novembro de 2019, com proventos integrais calculados com base no artigo 1º da Lei nº 10.887/2004, a MARGARIDA BARRETO SOLON DE MELLO, matrícula SIAPE nº 1464214, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 10, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro, com fundamento no artigo 40, § 1º, Inciso I, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003 e assegurada pelo artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 13 de novembro de 2019. (Processo nº 23102.006809/2019-11). Art. 2° Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Daniel Aragão Machado</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>