<xml><article id="11766363" name="PORT. AFP 7452 A 7457" idOficio="5595077" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/11/2019" artClass="00016:00100:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12186506">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A reitora da Universidade Federal de Minas Gerais no uso de atribuição que lhe confere a Portaria n.º 1.487 de 27/11/2017, do Ministro de Estado da Educação, e considerando as disposições regimentais e a legislação pertinente, resolve:</p><p>Nº 7.452 - Autorizar em caráter excepcional o afastamento do país da servidora TATIANA TSCHERBAKOWSKI DE G MOURAO, Professor Adjunto, no período de 11/11/2019 a 18/11/2019, para participar da "10th Conference of the International Society of Affectiva Desorders", em Londres/Inglaterra, com ônus limitado. Processo nº 23072.084896/2019-41.</p><p>Nº 7.453 - Autorizar o afastamento do país da servidora WALDEREZ ORNELAS DUTRA, Professor Titular, no período de 20/11/2019 a 25/11/2019, para participar do "Congresso da Sociedade Americana de Medicina Tropical", em Washington/Estados Unidos Da América, com ônus limitado. Processo nº 23072.084791/2019-92.</p><p>Nº 7.454 - Autorizar em caráter excepcional o afastamento do país do servidor ANISIO MENDES LACERDA, Professor Adjunto Classe A, no período de 10/11/2019 a 16/11/2019, para participar do "Khipu - Latin American Meeting in Artificial Intelligence", em Montevideo/Urugay, com ônus limitado. Processo nº 23072.084894/2019-52.</p><p>Nº 7.455 - Autorizar em caráter excepcional o afastamento do país do servidor FABIO ROBERTO RODRIGUES BELO, Professor Adjunto, no período de 10/11/2019 a 15/11/2019, para participar de Cooperação Internacional, em Buenos Aires/Argentina, com ônus limitado. Processo nº 23072.084865/2019-91.</p><p>Nº 7.456 - Autorizar o afastamento do país da servidora BRAULIO MAGALHAES FONSECA, Professor Adjunto, no período de 21/11/2019 a 30/11/2019, para ministrar curso, em Maputo/Moçambique, com ônus limitado. Processo nº 23072.084643/2019-78.</p><p>Nº 7.457 - Autorizar o afastamento do país da servidora CONCEICAO CLARETE XAVIER, Professor Associado, no período de 30/11/2019 a 09/12/2019, para participar do congresso "XXXII CONGRESSO ALAS PERU 2019", em Lima/Peru, com ônus limitado. Processo nº 23072.084309/2019-14.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>