<xml><article id="11627564" name="Portarias publicao - DOU" idOficio="5581786" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2019" artClass="00016:00061:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12163041">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 1º DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pelo Decreto Presidencial de 19 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 20 de outubro de 2016, e o que consta no Processo nº 23395.001569/2019-10, resolve:</p><p>Nº 587 - Dispensar, a pedido, a servidora JULIANA SILVA RAMIRES, SIAPE nº 1994269, SIAPECAD nº 01780608, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, da função de Coordenadora do Curso Técnico em Administração na modalidade concomitante/subsequente e do Curso Técnico em Vendas integrado ao Ensino Médio, FCC -01, do(a) Campus Pìrapora. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 588 - Designar, o servidor ADLER AUGUSTO RATH, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2312140, SIAPECAD nº 02070965, para exercer a função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Administração na modalidade concomitante/subsequente, código FCC - 01, do(a) Campus Pirapora. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 589 - Dispensar, a pedido, a servidora FRANCINE DA CONCEICAO QUEIROZ MOTA, ocupante do cargo de Pedagogo-area, SIAPE nº 2161467, SIAPECAD nº 01941613, da função de Coordenador(a) da Coordenação de Ensino, FG - 01, do(a) Campus Pirapora. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 590 - Designar, o servidor WESLLEY FLORENTINO DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1730801, SIAPECAD nº 01622754, para exercer a função de Coordenador(a) da Coordenação de Ensino, código FG - 01, do(a) Campus Pirapora. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pelo Decreto Presidencial de 19 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 20 de outubro de 2016, e o que consta no Processo nº 23392.001954/2019-97, resolve:</p><p>Nº 591 - Dispensar, a pedido, o servidor DIEGO VIANA PORTO, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2585946, SIAPECAD nº 01600853, da função de Coordenador(a) do Curso de Bacharelado em Sistemas de Informação, FCC - 01, do(a) Campus Arinos. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 592 - Designar, o servidor DANILO SILVEIRA MARTINS, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2261241, SIAPECAD nº 02028536, para exercer a função de Coordenador(a) do Curso de Bacharelado em Sistemas de Informação, código FCC - 01, do(a) Campus Arinos. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p class="assina">Andre Luis Rabelo Cardoso</p><p class="cargo">Substituto em Exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>