<xml><article id="11874572" name="DESIGNAÇOES_07_10 A 14_11- REITO" idOficio="5604622" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/11/2019" artClass="00016:00089:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="224" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12204375">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5.542, DE 7 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 5.542, DE 7 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Exonerar, a pedido, FRANCISCO RODRIGO PORTO CAVALCANTI, matrícula SIAPE nº 1348324, da função/cargo de COORDENADOR, código: CD-04, da COORDENADORIA DE INOVAÇÃO TECNOLÓGICA da PRÓ-REITORIA DE PESQUISA E PÓS-GRADUAÇÃO desta Universidade, a partir de 04/10/2019. (Processo n.° 23067.060327/2019-80).</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 5.766, DE 17 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nomear FRANCISCO RODRIGO PORTO CAVALCANTI, matrícula SIAPE 1348324, para exercer o cargo de PRÓ-REITOR ADJUNTO, código: CD-03, da PRÓ-REITORIA DE PESQUISA E PÓS-GRADUAÇÃO desta Universidade. (Processo n.° 23067.060336/2019-71).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nº 6.095 - Art. 1º Designar DEBORA LUCIA LIMA LEITE MENDES, matrícula SIAPE nº 4355612, para exercer a função CHEFE, código: FG-01, do DEPARTAMENTO DE FUNDAMENTOS DA EDUCAÇÃO DA FACULDADE DE EDUCAÇÃO desta Universidade, até 26/10/2021.</p><p>Art. 2º Designar NEIDE FERNANDES MONTEIRO VERAS, matrícula SIAPE nº 291683, como SUBCHEFE e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo. (Processo n.° 23067.065186/2019-91).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 6.109 - Nomear ERNESTO TRAJANO DE LIMA NETO, matrícula SIAPE 2085008, para exercer o cargo de COORDENADOR, código: CD-04, da COORDENADORIA DE PROGRAMAS ACADÊMICOS DO INSTITUTO UNIVERSIDADE VIRTUAL desta Universidade, até 31/10/2023 (Processo n.° 23067.067330/2019-24).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nº 6.146 - Dispensar, a pedido, SIDNEY GUERRA REGINALDO, matrícula SIAPE nº 2227505, da função/cargo de SUBCHEFE, do DEPARTAMENTO DE DIREITO PRIVADO DA FACULDADE DE DIREITO desta Universidade, a partir de 06/11/2019 (Processo n.° 23067.065618/2019-64).</p><p>Nº 6.147 - Dispensar, a pedido, SIDNEY GUERRA REGINALDO, matrícula SIAPE nº 2227505, da função/cargo de COORDENADOR, código: FUC-01, da COORDENAÇAO DO CURSO DE DIREITO DA FACULDADE DE DIREITO desta Universidade, a partir de 07/11/2019. (Processo n.° 23067.065618/2019-64).</p><p>Nº 6.148 - Nomear SIDNEY GUERRA REGINALDO, matrícula SIAPE 2227505, para exercer o cargo de OUVIDOR GERAL, código: CD-04, da OUVIDORIA GERAL desta Universidade (Processo n.° 23067.065618/2019-64).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 6.159, DE 8 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nomear ADRIANA EUFRÁSIO BRAGA, matrícula SIAPE 2166160, para exercer o cargo de COORDENADOR, código: CD-04, COORDENADORIA DE PROGRAMAS ACADÊMICOS da FACULDADE DE EDUCAÇÃO desta Universidade, até 31/10/2023. (Processo n.° 23067.067063/2019-95).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nº 6.190 - Designar CRISTINA PAIVA DA SILVEIRA CARVALHO, matrícula SIAPE 2293754, para exercer a função/cargo de COORDENADOR, código: CD-04, da COORDENADORIA DE PROGRAMAS ACADÊMICOS DO CENTRO DE CIÊNCIAS desta Universidade, até 20/10/2023. (Processo n.° 23067.064031/2019-38).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 6.192 - Designar DANIELLE MACEDO GASPAR, matrícula SIAPE 2308436, para exercer a função/cargo de COORDENADOR, código: CD-04, da COORDENADORIA DE PROGRAMAS ACADÊMICOS DA FACULDADE DE MEDICINA desta Universidade, até 31/10/2023 (Processo n.° 23067.064340/2019-16).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nº 6.210 - Nomear DANIELLE AUGUSTO PERES, matrícula SIAPE 3320087, para exercer o cargo de COORDENADOR, código: CD-04, da COORDENADORIA DE PROGRAMAS ACADÊMICOS DA FACULDADE DE ECONOMIA, ADMINISTRAÇÃO, ATUÁRIA E CONTABILIDADE desta Universidade, até 31/10/2023 (Processo n.° 23067.067285/2019-16).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 6.211 - Dispensar, a pedido, MÁRIO ÁUREO GOMES MOREIRA, matrícula SIAPE nº 2303200, , da função/cargo de COORDENADOR, código: FUC-01, do CURSO DE GRADUAÇÃO EM ODONTOLOGIA DO CAMPUS DA UFC EM SOBRAL desta Universidade, a partir de 21/10/2019. (Processo n.° 23067.067468/2019-23).</p><p>Nº 6.212 - Nomear MARIO AUREO GOMES MOREIRA, matrícula SIAPE 2303200, para exercer o cargo de COORDENADOR, código: CD-04, da COORDENADORIA DE PROGRAMAS ACADÊMICOS DO CAMPUS DA UFC EM SOBRAL desta Universidade, até 21/10/2023. (Processo n.° 23067.067468/2019-23).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nº 6.247 - Dispensar, a pedido, TATIANNY DOMINGOS MOURA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2038924, da função/cargo de SECRETÁRIO, código: FG-04, da COMISSÃO PERMANENTE DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR desta Universidade, a partir de 18/11/2019 (servidor beneficiado pela Ação Civil Pública nº 0813771-19.2019.4.05.8100). (Processo n.° 23067.068839/2019-94).</p><p>Nº 6.248 - Designar TATIANNY DOMINGOS MOURA DA SILVA, matrícula SIAPE 2038924, para exercer a função/cargo de SECRETÁRIO, código: FG-01, do GABINETE DO REITOR desta Universidade, a partir de 18/11/2019. (Processo n.° 23067.068839/2019-94).</p><p>Nº 6250 - Dispensar, a pedido, CHIRLEY LIMA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2081186, da função/cargo de SECRETÁRIO, código: FG-01, do GABINETE DO REITOR desta Universidade, a partir de 18/11/2019. (Processo n.° 23067.068839/2019-94).</p><p>Nº 6.253 - Designar ALECEIA COSTA DA SILVA MAIA, matrícula SIAPE 1658669, para exercer a função/cargo de SECRETÁRIO, código: FG-04, da SECRETARIA EXECUTIVA DA COMISSÃO DE ÉTICA desta Universidade, a partir de 18/11/2019. (Processo n.° 23067.068839/2019-94).</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>