<xml><article id="11878901" name="D_19112019A" idOficio="5605398" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="20/11/2019" artClass="00021:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="224" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12205479">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 19 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 19 de novembro de 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DE MINAS E ENERGIA, tendo em vista o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no art. 7º, inciso IV, do Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, resolve autorizar os seguintes afastamentos do País:</p><p>NOME: Esteves Pedro Colnago. CARGO/FUNÇÃO: Engenheiro Agrônomo/Diretor-Presidente. ÓRGÃO: Companhia de Pesquisa de Recursos Minerais - CPRM. PAÍS DE DESTINO: Colômbia. FINALIDADE: Integrar a delegação brasileira para participar do lançamento do Mapa Geológico da América do Sul, escala 1:5M, a realizar-se no Serviço Geológico Colombiano, em Bogotá. PERÍODO: 24/11/2019 a 30/11/2019. TIPO DE AFASTAMENTO: Com ônus. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: art. 1º, inciso IV, do Decreto nº 1.387, de 1995.</p><p>NOME: Maria Glicia da Nóbrega Coutinho. CARGO/FUNÇÃO: Pesquisadora em Geociências/Chefe da Assessoria de Assuntos Internacionais. ÓRGÃO: Companhia de Pesquisa de Recursos Minerais - CPRM. PAÍS DE DESTINO: Colômbia. FINALIDADE: Integrar a delegação brasileira para participar do lançamento do Mapa Geológico da América do Sul, escala 1:5M, a realizar-se no Serviço Geológico Colombiano, em Bogotá. PERÍODO: 24/11/2019 a 30/11/2019. TIPO DE AFASTAMENTO: Com ônus. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: art. 1º, inciso IV, do Decreto nº 1.387, de 1995.</p><p>NOME: Lêda Maria Barreto Fraga. CARGO/FUNÇÃO: Pesquisadora em Geociências. ÓRGÃO: Companhia de Pesquisa de Recursos Minerais - CPRM. PAÍS DE DESTINO: Colômbia. FINALIDADE: Integrar a delegação brasileira para participar do lançamento do Mapa Geológico da América do Sul, escala 1:5M, a realizar-se no Serviço Geológico Colombiano, em Bogotá. PERÍODO: 24/11/2019 a 30/11/2019. TIPO DE AFASTAMENTO: Com ônus. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: art. 1º, inciso IV, do Decreto nº 1.387, de 1995.</p><p>NOME: Carlos Schobbenhaus Filho. CARGO/FUNÇÃO: Assessor da Diretoria de Geologia e Recursos Minerais. ÓRGÃO: Companhia de Pesquisa de Recursos Minerais - CPRM. PAÍS DE DESTINO: Colômbia. FINALIDADE: Integrar a delegação brasileira para participar do lançamento do Mapa Geológico da América do Sul, escala 1:5M, a realizar-se no Serviço Geológico Colombiano, em Bogotá. PERÍODO: 24/11/2019 a 29/11/2019. TIPO DE AFASTAMENTO: Com ônus. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: art. 1º, inciso IV, do Decreto nº 1.387, de 1995.</p><p>NOME: Ronaldo Antonio de Souza. CARGO/FUNÇÃO: Analista de Pesquisa Energética. ÓRGÃO: Empresa de Pesquisa Energética - EPE. PAÍS DE DESTINO: Portugal. FINALIDADE: Participar de reuniões e visitas técnicas às usinas hidrelétricas reversíveis. PERÍODO: 07/12/2019 a 15/12/2019. TIPO DE AFASTAMENTO: Com ônus. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: art. 1º, inciso IV, do Decreto nº 1.387, de 1995.</p><p>NOME: Gustavo Fernando Schmidt. CARGO/FUNÇÃO: Analista de Pesquisa Energética. ÓRGÃO: Empresa de Pesquisa Energética - EPE. PAÍS DE DESTINO: Portugal. FINALIDADE: Participar de reuniões e visitas técnicas às usinas hidrelétricas reversíveis. PERÍODO: 07/12/2019 a 15/12/2019. TIPO DE AFASTAMENTO: Com ônus. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: art. 1º, inciso IV, do Decreto nº 1.387, de 1995.</p><p class="assina">BENTO ALBUQUERQUE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>