<xml><article id="11837764" name="mascara nomeaçõeS" idOficio="5601411" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/11/2019" artClass="00016:00140:00001:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Ouro Preto/Reitoria/Pró-Reitoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="222" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12198243">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A Pró-Reitora de Administração da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: O Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; O Processo UFOP de concurso público para docente nº 23109.001923/2019-94; O Processo UFOP de nomeação nº 23109.203107/2019-13; resolve:</p><p>Nº 603 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112,de 11 de dezembro de 1990, Carolina Silva Pena, habilitado em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD nº 39/2019 (31), área: Probabilidade e Estatística, de 03 de maio de 2019, publicado no DOU de 06 de maio de 2019, retificado em 20/05/2019, 29/05/2019, 07/06/2019 e 13/06/2019) homologado pela Resolução CEPE nº 7895, de 29/10/2019, publicada no DOU de 06/11/2019, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Adjunto A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas, com dedicação exclusiva, em vaga de código 931685, redistribuída do Ministério da Educação para a UFOP, conforme a Portaria MEC nº 1241, de 28/09/2017, DOU de 29/09/2017. Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Estatística (DEEST)/ICEB. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>A Pró-Reitora de Administração da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: O Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; O Processo UFOP de concurso público para docente nº 23109.001749/2018-07; O Processo UFOP de nomeação nº 23109.203106/2019-79; resolve:</p><p>Nº 605 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112,de 11 de dezembro de 1990, Gabriel Geller Xavier, habilitado em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD nº 24 (58), area: Filosofia / História da Filosofia, de 19 de março de 2018, publicado no DOU de 20/03/2018, Seção 3, p. 25-34, retificado em 02/04/2018, 04/04/2018, 26/04/2018 e em 04/05/2018) homologado pela Resolução CEPE nº7576, de 24/09/2018, publicada no DOU de 17/10/2018, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Adjunto A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas, com dedicação exclusiva,, em vaga de código 328424, proveniente de aposentadoria voluntária de José Luiz Furtado, conforme a Portaria Reitoria nº 313, de 08/10/2019, DOU de 15/10/2019. Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Filosofia (DEFIL)/IFAC. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>A Pró-Reitora de Administração da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: O Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; O Processo UFOP de concurso público para docente nº 23109.001920/2019-51; O Processo UFOP de nomeação nº 23109.203116/2019-12; resolve:</p><p>Nº 606 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112,de 11 de dezembro de 1990, Vander Luis de Souza Freitas, habilitado em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD nº 39/2019, área: Sistemas de Informação, de 03 de maio de 2019, publicado no DOU de 06/05/2019, retificado em 20/05/2019, 29/05/2019, 07/06/2019 e 13/06/2019) homologado pela Resolução CEPE nº 7896, de 29/10/2019, publicada no DOU de 06/11/2019, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Adjunto A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas, com dedicação exclusiva, em vaga de código 327786, proveniente de aposentadoria voluntária de José Maria Ribeiro Neves, conforme a Portaria Reitoria nº 618, de 12/12/2018, DOU de 21/12/2018. Parágrafo únicoO servidor deverá ser lotado no Departamento de Computação (DECOM)/ICEB. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">RITA DE CÁSSIA OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A Pró-Reitora de Administração da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: O Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; O Processo UFOP de concurso público para docente nº 23109.001918/2019-81; O Processo UFOP de nomeação nº 23109.202789/2019-47; resolve:</p><p>Nº 607 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112,de 11 de dezembro de 1990, Vinícius Vitor dos Santos Dias, habilitado em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD nº 39/2019 (27)), área: Ciência da Computação/Teoria da Computação, de 03 de maio de 2019, publicado no DOU de 06/05/2019, retificado em 02/04/2018, 04/04/2018, 26/04/2018 e em 04/05/2018) homologado pela Resolução CEPE nº 7847, de 27/09/2019, publicada no DOU de 16/10/2019, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Assistente A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas, com dedicação exclusiva, em vaga de código 306658, proveniente da redistribuição de Luiz Henrique de Campos Merschmann, conforme a Portaria MEC nº 193, DOU de 31/01/2017. Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Computação e Sistemas (DECSI)/ICEA. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>A Pró-Reitora de Administração da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: O Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; O Processo UFOP de concurso público para docente nº 23109.001933/2019-20; O Processo UFOP de nomeação nº 23109.203112/2019-26; resolve:</p><p>Nº 609 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112,de 11 de dezembro de 1990, Pedro Manuel Alameda Hernández, habilitado em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD nº 39/2019 (17), área: Mecânica das Rochas, de 03 de maio de 2019, publicado no DOU de 06/05/2019, retificado em 20/05/2019, 29/05/2019, 07/06/2019 e 13/06/2019) homologado pela Resolução CEPE nº 7885, de 29/10/2019, publicada no DOU de 06/11/2019, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Adjunto A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas, com dedicação exclusiva, em vaga de código 928182, redistribuída para a UFOP pela PORTARIA MEC 1178, de 05/12/2013, DOU de 06/12/2013. Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Engenharia Urbana (DEURB)/EM. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>A Pró-Reitora de Administração da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: O Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; O Processo UFOP de concurso público para docente nº 23109.001934/2019-74; O Processo UFOP de nomeação nº 23109.203149/2019-54; resolve:</p><p>Nº 610 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112,de 11 de dezembro de 1990, Bárbara Abreu Matos, habilitado em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD nº 39/2019 (18), área: Planejamento e Organização do Sistema de Transporte, de 03 de maio de 2019, publicado no DOU de 06/05/2019, retificado em 20/05/2019, 29/05/2019, 07/06/2019 e 13/06/2019) homologado pela Resolução CEPE nº 7886, de 29/10/2019, publicada no DOU de 06/11/2019, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Assistente A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas, com dedicação exclusiva, em vaga de código 928183, redistribuída para a UFOP pela PORTARIA MEC 1178, de 05/12/2013, DOU de 06/12/2013.Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Engenharia Urbana (DEURB)/EM. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>A Pró-Reitora de Administração da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: O Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; O Processo UFOP de concurso público para docente nº 23109.001935/2019-19; O Processo UFOP de nomeação nº 23109.203144/2019-21; resolve:</p><p>Nº 611 - Art. Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112,de 11 de dezembro de 1990, Christiano Ottoni Carvalho Eu, habilitado em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD nº 39/2019 (19), área: Planejamento Urbano e Regional, de 03 de maio de 2019, publicado no DOU de 06/05/2019, retificado em 20/05/2019, 29/05/2019, 07/06/2019 e 13/06/2019) homologado pela Resolução CEPE nº 7887, de 29/10/2019, publicada no DOU de 06/11/2019, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Adjunto A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas, com dedicação exclusiva, em vaga de código 929858, redistribuída para a ufop pela portaria MEC 321, de 09/04/2014, DOU de 10/04/2014. Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Engenharia Urbana (DEURB)/EM. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">Rita de Cássia Oliveira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>