<xml><article id="12028189" name="3499 3501 3502 3506 3507 3509 35" idOficio="5619304" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/11/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="230" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12230517">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Ministerial nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, e no Decreto 6.010, de 3 de janeiro de 2007, e o que consta no Processo SEI nº 21000.081367/2019-12, resolve:</p><p>Nº 3.499 - Designar ROBERT AFONSO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1812175, para exercer a Função Comissionada Técnica, de Técnico em Gestão Administrativa III, código FCT-14, da Secretaria-Executiva.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 9.667, de 02 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21022.010494/2019-71, resolve:</p><p>Nº 3.501 - Dispensar, a pedido, JOANA ANGELICA TEIXEIRA FERREIRA JANSEN DE ARAUJO, matrícula SIAPE nº 1804030, do encargo de substituta do Chefe de Divisão, código DAS 101.2, Aldimir Carvalho Silva, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Maranhão.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Ministerial nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, e no Decreto nº 6.010, de 3 de janeiro de 2007, e o que consta no Processo SEI nº 21000.084941/2019-86, resolve:</p><p>Nº 3.502 - Dispensar, a partir de 13 de novembro de 2019, EDUARDO VIEIRA DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 29149, da Função Comissionada Técnica, de Técnico em Gestão Administrativa IV, código FCT-15, da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira, da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Ministerial nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, e no Decreto 6.010, de 3 de janeiro de 2007, e o que consta no Processo SEI nº 21000.081293/2019-14, resolve:</p><p>Nº 3.505 - Designar JOSÉ LÚCIO DOS SANTOS COSTA, matrícula SIAPE nº 1798167, para exercer a Função Comissionada Técnica, de Técnico em Gestão Administrativa I, código FCT-10, da Secretaria-Executiva.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412 de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.084876/2019-99, resolve:</p><p>Nº 3.506 - Dispensar, a partir de 21 de outubro de 2019, ANA MARIA RIBEIRO ASTOLPHO, matrícula SIAPE nº 35121, da Função Gratificada de Assistente Intermediário, símbolo FG-3, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado da Bahia, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412 de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.084520/2019-55, resolve:</p><p>Nº 3.507 - Dispensar, a partir de 31 de outubro de 2019, JOSÉ ELIDIO SILVA, matrícula SIAPE nº 734, da Função Gratificada de Chefe de Seção, símbolo FG-1, da Secretaria de Defesa Agropecuária, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Ministerial nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, e no Decreto 6.010, de 3 de janeiro de 2007, e o que consta no Processo SEI nº 21000.081293/2019-14, resolve:</p><p>Nº 3.509 - Dispensar, a partir de 02 de outubro de 2019, MARIO PEREIRA DIAS, matrícula SIAPE nº 1111735, da Função Comissionada Técnica, de Técnico em Gestão Administrativa I, código FCT-10, do Gabinete da Ministra, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412 de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.084848/2019-71, resolve:</p><p>Nº 3.510 - Dispensar, a partir de 29 de outubro de 2019, EDVALDO JOSÉ DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 30739, da Função Gratificada de Chefe de Núcleo, símbolo FG-3, da Superintendência Regional de Desenvolvimento da Lavoura Cacaueira, da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira, da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412 de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.084811/2019-43, resolve:</p><p>Nº 3.511 - Dispensar, a partir de 11 de novembro de 2019, ANA MARIA ASSIS DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 19872, da Função Gratificada de Chefe de Setor, símbolo FG-2, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado da Bahia, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 3.512 - Dispensar, a partir de 11 de novembro de 2019, MARIA DA GLÓRIA BISPO SALES, matrícula SIAPE nº 26958, da Função Gratificada de Chefe de Seção, símbolo FG-1, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado da Bahia, em virtude de sua aposentadoria.</p><p class="assina">MARCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>