<xml><article id="12015568" name="Materia do dia 27.11.2019" idOficio="5618001" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/11/2019" artClass="00016:00105:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="230" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12227766">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 1.684 - I - Designar WALTER LUIZ ROCHA DA FONSECA JÚNIOR, Matrícula Siape 20512003, CPF 07303278419, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no COLEGIADO, para exercer a função de Coordenador da Secretaria dos Órgãos Deliberativos Superiores/SODS/CD-4, em caráter de substituição, nos períodos de 17.12.2019 a 31.12.2019 e de 02.01.2020 a 31.01.2010.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.077912/2019-20).</p><p>Nº 1.686 - I - Designar JOÃO MARCELO ALVES MACEDO, Matrícula Siape 25692565, CPF Nº 03083790473, PROFESSOR ADJUNTO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE CIÊNCIAS SOCIAIS APLICADAS, para exercer a função de Chefe do Gabinete da Reitoria/GR/CD-3, em caráter de substituição, no período de 11.11.2019 a 14.11.2019.</p><p>II - Os efeitos financeiros desta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Memorando nº 161/2019).</p><p>Nº 1.687 - I - Designar ANDERSON GLAUBER TORRES DOS SANTOS, Matrícula Siape 18351391, CPF Nº 00792256409, CONTADOR, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA ADMINISTRATIVA, para exercer a função de Assessor do Gabinete da Reitoria/GR/CD-4, em caráter de substituição, no período de 11.11.2019 a 14.11.2019.</p><p>II - Os efeitos financeiros desta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Memorando nº 165/2019).</p><p>Nº 1.851 - I - Conceder pensão civil a FRANCISCO DE ASSIS NEVES SANTIAGO, CPF nº 110.580.484-49, cônjuge da ex-servidora MARIA DO SOCORRO FREITAS SANTIAGO, matrícula SIAPE nº 142209, falecida em 27 de outubro de 2019, de acordo com o artigo 217, inciso I, da Lei nº. 8.112/90, c/c artigo 40, § 7º da CF/88, c/c o Artigo 2º inciso I, da Lei nº 10.887/2004;</p><p>II- Estabelecer que a referida pensão corresponderá a 100% (cem por cento) da totalização da cota da pensão;</p><p>III- Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, retroagindo seus efeitos a contar da data do óbito. (Processo nº 23074.077018/19-50).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIA DE 19 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 1.690 - Autorizar afastamento do País a GIORGGIA PETRUCCE LACERDA E SILVA ABRANTES, Matrícula SIAPE 32170641, PROFESSOR ADJUNTO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE DIREITO PRIVADO, do CENTRO DE CIÊNCIAS JURÍDICAS, para, no período de 13/09/2019 a 12/09/2020, participar do curso de Doutorado em Direito, pela Universidade de Coimbra, em Portugal, com ônus limitado. (Processo nº 23074.055972/2019-91).</p><p>Nº 1.691 - Autorizar afastamento do País a CRISTIANO DAS NEVES ALMEIDA, Matrícula SIAPE 15502623, PROFESSOR ASSOCIADO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ENGENHARIA CIVIL, do CENTRO DE TECNOLOGIA, para, no período de 07/12/2019 a 14/12/2019, participar do Simpósio Fall Meeting 2019 da AGU - American Geophysical Union, na cidade de São Francisco, Estados Unidos da América, com ônus limitado. (Processo nº 23074.064003/2019-21).</p><p>Nº 1.692 - Autorizar afastamento do País a FERNANDA LEMOS, Matrícula SIAPE 18603447, PROFESSOR ASSOCIADO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE CIÊNCIAS DAS RELIGIÕES, do CENTRO DE EDUCAÇÃO, para, no período de 01/12/2019 a 10/12/2019, participar do XXXII Congresso ALAS Peru, em Lima, Peru, com ônus limitado. (Processo nº 23074.066137/2019-87).</p><p>Nº 1.693 - Homologar afastamento do País a RICARDO ROMÃO GUERRA, Matrícula SIAPE 17224175, PROFESSOR ASSOCIADO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE CIÊNCIAS VETERINÁRIA, do CENTRO DE CIÊNCIAS AGRÁRIAS, que no período de 21/10/2019 a 31/10/2019, participou da Missão Internacional para firmar Convênio Científico com a Universidade de Trás-os-Montes (UTAD) e Alto Douro, na cidade de Vila Real, Portugal, com ônus limitado. (Processo nº 23074.062779/2019-15).</p><p>Nº 1.694 - Homologar afastamento do País a CRISTIANE FRANCISCA DA COSTA SASSI, Matrícula SIAPE 25438316, PROFESSOR ASSOCIADO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE SISTEMÁTICA E ECOLOGIA, do CENTRO DE CIÊNCIAS EXATAS E DA NATUREZA, que no período de 01/11/2019 a 12/11/2019, participou do XVII Congresso Latino Americano de Ciencias del Mar - COLACMAR, na cidade de Mar del Plata, Argentina, com ônus limitado. (Processo nº 23074.065151/2019-63).</p><p>Nº 1.695 - Homologar afastamento do País a JUAN RAMON SALAZAR SILVA, Matrícula SIAPE 15502640, PROFESSOR ASSOCIADO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ODONTOLOGIA RESTAURADORA, do CENTRO DE CIÊNCIAS DA SAÚDE, que no período de 14/11/2019 a 16/11/2019, participou como palestrante do 30º Congresso Nacional de Odontologia Militar Policial, na cidade de Lima, Peru, com ônus limitado. (Processo nº 23074.063660/2019-51).</p><p>Nº 1.696 - Homologar afastamento do País a DANIELLE CHRISTINNE SOARES EGYPTO DE BRITO, Matrícula SIAPE 32794807, PROFESSOR ASSISTENTE, Regime de Trabalho T-20, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE MEDICINA INTERNA, do CENTRO DE CIÊNCIAS MÉDICAS, que no período de 08/11/2019 a 13/11/2019, participou do Congresso ACR - Colégio Americano de Reumatologia, na cidade de Atlanta, Estados Unidos da América, com ônus limitado. (Processo nº 23074.063564/2019-11).</p><p>Nº 1.697 - Homologar afastamento do País a JOSÉ EYMARD MORAES DE MEDEIROS FILHO, Matrícula SIAPE 14492632, PROFESSOR ADJUNTO, Regime de Trabalho T-20, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE MEDICINA INTERNA, do CENTRO DE CIÊNCIAS MÉDICAS, que no período de 07/11/2019 a 13/11/2019, participou do Congresso THE LIVER MEETING, na cidade de Boston, Estados Unidos da América, com ônus limitado. (Processo nº 23074.063040/2019-12).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIA DE 20 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 1.698 - Tornar sem efeito a Portaria R/PROGEP n° 1397, de 02/09/2019, publicada no D.O.U. n° 171, de 04/09/2019, página 35, Seção 2, que autorizou afastamento do país a Graciele da Silva Campelo Borges, Matrícula Siape 19379869. (Processo nº 23074.057775/2019-15).</p><p>Nº 1.699 - Homologar afastamento do País a AURÉLIO MENEGON NETO, Matrícula SIAPE 20159192, PROFESSOR ADJUNTO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE MATEMÁTICA, do CENTRO DE CIÊNCIAS EXATAS E DA NATUREZA, que no período de 01/11/2019 a 14/11/2019, realizou visita acadêmica ao Instituto de Matemática da Universidad Nacional Autónoma do México (UNAM), na cidade de Cuernavaca, México, com ônus limitado. (Processo nº 23074.063841/2019-88).</p><p>Nº 1.700 - Homologar afastamento do País a DANIEL VALÉRIO MARTINS, Matrícula SIAPE 30683692, PROFESSOR VISITANTE ADJUNTO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE METODOLOGIA DA EDUCAÇÃO, do CENTRO DE EDUCAÇÃO, que no período de 26/10/2019 a 09/11/2019, participou da defesa de Doutorado do aluno Gerardo Pombeu Ribeiro Neto em Ciências Sociais na linha de Antropologia, na cidade de Salamanca, Espanha, com ônus limitado. (Processo nº 23074.069078/2019-07).</p><p>Nº 1.701 - Autorizar afastamento do País a MARIA CLÁUDIA GATTO CARDIA, Matrícula SIAPE 03369737, PROFESSOR ASSOCIADO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE FISIOTERAPIA, do CENTRO DE CIÊNCIAS DA SAÚDE, para, no período de 02/12/2019 a 16/12/2019, participar do 15º Encontro de Biodanza da África do Sul, na cidade de Durban, África do Sul, com ônus limitado. (Processo nº 23074.077901/2019-40).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p>PORTARIA nº 1.705, DE 21 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Autorizar afastamento do País a TIAGO SALESSI LINS, Matrícula SIAPE 27668009, PROFESSOR ADJUNTO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE PROMOÇÃO DA SAÚDE, do CENTRO DE CIÊNCIAS MÉDICAS, para, no período de 01/11/2019 a 31/10/2020, realizar o Doutorado Sanduíche no The Wilson Centre, University Health Network, Toronto, Canadá, com ônus para a CAPES. (Processo nº 23074.063333/2019-08).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIAs DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 1.706 - I - Designar ANDERSON GLAUBER TORRES DOS SANTOS, Matrícula Siape 18351391, CPF Nº 00792256409, CONTADOR, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA ADMINISTRATIVA, para exercer a função de Assessor do Gabinete da Reitoria/CD-4, em caráter de substituição, no período de 12.01.2020 a 31.01.2020 .</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Memorando nº 168/2019).</p><p>Nº 1.707 - Autorizar afastamento do País a FAGNER DIAS ARARUNA, Matrícula SIAPE 23012672, PROFESSOR ASSOCIADO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE MATEMÁTICA, do CENTRO DE CIÊNCIAS EXATAS E DA NATUREZA, para, no período de 06/12/2019 a 16/12/2019, participar como palestrante convidado, do XII Americas Conference on Differential Equations and Nonlinear Analysis, no Mathematics Research Center (CIMAT), na cidade de Guanajuato, México, com ônus limitado. (Processo nº 23074.075825/2019-38).</p><p>Nº 1.708 - Autorizar afastamento do País a ROBERTO VERAS DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE 14764110, PROFESSOR ASSOCIADO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE CIÊNCIAS SOCIAIS, do CENTRO DE CIÊNCIAS HUMANAS, LETRAS E ARTES, para, no período de 22/11/2019 a 04/12/2019, realizar missão vinculada ao Programa de Internalização Capes Print junto à Universidad Autónoma de Aguascalientes, na cidade de Aguascalientes, México, com ônus limitado. (Processo nº 23074.062166/2019-70).</p><p>Nº 1.709 - Homologar afastamento do País a TEOBALDO LEITE BULHÕES JUNIOR, Matrícula SIAPE 10586969, PROFESSOR ADJUNTO A, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE COMPUTAÇÃO CIENTÍFICA, do CENTRO DE INFORMÁTICA, que no período de 11/11/2019 a 22/11/2019, visitou as Universidades Francesas Université de Bordeaux e Université Paris 1 Panthéon Sorbonn a fim de manter e estreitar colaborações científicas com o pesquisador Ruslan Sadykov e de participar como palestrante do evento, "Autumn School on Advanced BPC Tools: VrpSolver and Coluna", na França, París, com ônus limitado. (Processo nº 23074.069886/2019-66).</p><p>Nº 1.710 - Autorizar afastamento do País a CICERO ROBERTO PEREIRA, Matrícula SIAPE 22046085, PROFESSOR ADJUNTO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE PSICOLOGIA, do CENTRO DE CIÊNCIAS HUMANAS, LETRAS E ARTES, para, no período de 04/11/2019 a 30/11/2019, participar da visita de estudo no âmbito do projeto de pesquisa intitulado "Alcance e Significados do Enviesamento do Tempo em relações Sociais Racionalizadas, no Instituto de Ciências Sociais da Universidade de Lisboa, com ônus limitado. (Processo nº 23074.069198/2019-04).</p><p>Nº 1.711 - Homologar afastamento do País a ROSYCLEA DANTAS SILVA, Matrícula SIAPE 30561694, PROFESSOR SUBSTITUTO AUXILIAR, Regime de Trabalho T-20, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE LETRAS ESTRANGEIRAS E MODERNAS, do CENTRO DE CIÊNCIAS HUMANAS, LETRAS E ARTES, que no período de 11/11/2019 a 19/11/2019, apresentou o trabalho intitulado "Teaching English to Blind Students in Brazil: Literacy Practices and Inclusion", no evento Getting in Touch With Literacy 2019, em Seattle, Estados Unidos da América, com ônus limitado. (Processo nº 23074.076321/2019-35).</p><p>Nº 1.712 - Homologar afastamento do País a ADRIANA DE ABREU MASCARENHAS, Matrícula SIAPE 14130161, PROFESSOR ADJUNTO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE DIREITO PRIVADO, do CENTRO DE CIÊNCIAS JURÍDICAS, que no período de 15/09/2019 a 28/09/2019, participou das Jornadas Internacionales La Lucha Contra El Cambio Climático, na Universidade de Zaragoza, Espanha, com ônus limitado. (Processo nº 23074.059995/2019-75).</p><p>Nº 1.713 - Homologar afastamento do País a ADRIANA DE ABREU MASCARENHAS, Matrícula SIAPE 14130161, PROFESSOR ADJUNTO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE DIREITO PRIVADO, do CENTRO DE CIÊNCIAS JURÍDICAS, que no período de 04/09/2019 a 14/09/2019, participou do X Encontro Internacional do CONPEDI, em Valência, Espanha, com ônus limitado. (Processo nº 23074.055265/2019-03).</p><p>Nº 1.714 - Tornar sem efeito a PORTARIA R/PROGEP/Nº 1547, DE 10.10.2019, publicada no Boletim de Serviço nº 58, de 18.10.2019, Página 12, que TORNOU SEM EFEITO a Portaria R/PROGEP nº 1485, de 24.09.2019, que removeu por motivo de saúde, o servidor MATEUS DAVID FIANCO, Matrícula SIAPE 12875844. (Processo nº 23074.079568/2019-11 e Processo Judicial 0815463-44.2019.4.05.8200).</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 1.839 - I- Conceder pensão civil à MARISA SOUTO MAIOR DE ARRUDA, CPF nº 726.616.584-91, cônjuge do ex-servidor IVANILDO TOMÉ DE ARRUDA, matrícula SIAPE nº 328.869, falecido em 31 de outubro de 2019, de acordo com o artigo 217, inciso I, da Lei nº. 8.112/90, c/c artigo 40, § 7º da CF/88, c/c o Artigo 2º inciso I, da Lei nº 10.887/2004;</p><p>II- Estabelecer que a referida pensão corresponderá a 100% (cem por cento) da totalização da cota da pensão;</p><p>III- Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, retroagindo seus efeitos a contar da do óbito. (Processo nº 23074.076184/19-39).</p><p>Nº 1.840 - I - Conceder pensão civil à JOSEFA FERNANDES MARREIRA, CPF nº 953.840.654-00, cônjuge do ex-servidor SEVERINO JOSÉ MARREIRA FILHO, matrícula SIAPE nº 331.811, falecido em 29 de outubro de 2019, de acordo com o artigo 217, inciso I, da Lei nº. 8.112/90, c/c artigo 40, § 7º da CF/88, c/c o Artigo 2º inciso I, da Lei nº 10.887/2004;</p><p>II- Estabelecer que a referida pensão corresponderá a 100% (cem por cento) da totalização da cota da pensão;</p><p>III- Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, retroagindo seus efeitos a contar da data do óbito. (Processo nº 23074.076182/19-40).</p><p>Nº 1.849 - I - Alterar a pensão MARIA DO CARMO SILVA MAGALHÃES, CPF nº 910.499.894-49, SIAPE n° 5477581, concedida através da Portaria GR/PROGEP nº 1027, de 19/07/2011, publicada no DOU de 20/07/2011, a qual passa a vigorar com fundamentação legal no artigo 217, inciso I, da Lei nº 8.112/1990, c/c artigo 40, 7º, da CF/88, c/c artigo 2º, § inciso I, da Lei nº 10.887/2004, c/c com artigo 2º da EC 70/2012.</p><p>II - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, com efeitos financeiros a partir da data de 30/03/2012. (Processo nº 23074.019426/11-13).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>