<xml><article id="11774981" name="P1016219" idOficio="5595782" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/11/2019" artClass="00016:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12188407">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve</p><p>Nº 10.162 - Autorizar o afastamento do País de LAURA VERRASTRO VINAS, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Zoologia do Instituto de Biociências, com a finalidade de realizar visita à Universidad de La República - Uruguay, em Montevidéu, Uruguai, no período compreendido entre 15/11/2019 e 26/11/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 87112.</p><p>Nº 10.163 - Autorizar o afastamento do País de RENATO AZEVEDO MATIAS SILVANO, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Ecologia do Instituto de Biociências, com a finalidade de participar de encontro junto à Intergovernmental Platform on Biodiversity and Ecosystem Services, em Nairobi, Quênia, no período compreendido entre 16/11/2019 e 25/11/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 88380.</p><p>Nº 10.165 - Autorizar o afastamento do País de SILVIA REGINA FERABOLLI, Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Economia e Relações Internacionais da Faculdade de Ciências Econômicas e com exercício no Programa de Pós-Graduação em Estudos Estratégicos Internacionais, com a finalidade de proferir palestras e participar de reuniões junto ao Instituto Superior de Relações Internacionais, em Maputo, Moçambique, no período compreendido entre 16/11/2019 e 21/11/2019, incluído trânsito, com ônus CAPES/PROAP. Solicitação nº 88087.</p><p>Nº 10.166 - Autorizar o afastamento do País de ANA LEONOR CHIES SANTIAGO SANTOS, Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Astronomia do Instituto de Física e com exercício na Comissão de Pesquisa de Física, com a finalidade de participar do "WSF Young Researchers Workshop: Collaborative Science Leadership: Ensuring Ethics and Responsibility", em Budapeste, Hungria, no período compreendido entre 17/11/2019 e 24/11/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 88537.</p><p>Nº 10.168 - Autorizar o afastamento do País de RICARDO AUGUSTO DA LUZ REIS, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Informática Aplicada do Instituto de Informática, com a finalidade de realizar visita ao Politecnico di Torino e à Universita Degli Studi di Genova, participar da "26th IEEE ICECS Conference" e da "15th International School on the Effects of Radiation on Embedded Systems for Space Applications", em Torino, Genova e Sevilha, Espanha, no período compreendido entre 17/11/2019 e 06/12/2019, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS, e realizar visita à École Polytechnique Universitaire de Montpellier, em Montpellier, França, no período compreendido entre 07/12/2019 e 09/12/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 88493.</p><p>Nº 10.171 - Autorizar o afastamento do País de ANDRE CEZAR ZINGANO, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Engenharia de Minas da Escola de Engenharia, com a finalidade de realizar visitas e participar de reuniões junto à Agência Nacional de Mineração - ANM, em Santiago, Nogales, Valparaíso e Calama, Chile, no período compreendido entre 15/11/2019 e 28/11/2019, incluído trânsito, com ônus para a Fundação Empresa Escola de Engenharia. Solicitação nº 86512.</p><p>Nº 10.172 - Autorizar o afastamento do País de ANGELICA PAIVA PONZIO, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Arquitetura da Faculdade de Arquitetura, com a finalidade de participar do "4º Congreso Latinoamericano de Estructuras de Madera(CLEM 2019)", em Montevidéu, Uruguai, no período compreendido entre 17/11/2019 e 21/11/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 87449.</p><p>Nº 10.173 - Autorizar o afastamento do País de EDUARDO RIGON ZIMMER, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Farmacologia do Instituto de Ciências Básicas da Saúde, com a finalidade de realizar visita à Yale University, em New Haven, Estados Unidos, no período compreendido entre 16/11/2019 e 25/11/2019, incluído trânsito, com ônus CNPq (Proc. nº 312410/2018-2). Solicitação nº 88589.</p><p>Nº 10.174 - Autorizar o afastamento do País de CARLOS TORRES FORMOSO, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Engenharia Civil da Escola de Engenharia, com a finalidade de realizar visita à Yonsei University, à University of Seoul e participar da Zero Energy Mass Custom Home 2019 International Conference, em Seul, Coréia Do Sul, no período compreendido entre 22/11/2019 e 01/12/2019, incluído trânsito, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 88058.</p><p>Nº 10.175 - Autorizar o afastamento do País de RENATO VENTURA BAYAN HENRIQUES, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Sistemas Elétricos de Automação e Energia da Escola de Engenharia, com a finalidade de ministrar curso junto à Universidad Militar Nueva Granada, em Bogotá, Colômbia, no período compreendido entre 17/11/2019 e 23/11/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 88017.</p><p>Nº 10.176 - Autorizar o afastamento do País de DANILO PEDRO STREIT JR, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Zootecnia da Faculdade de Agronomia e com exercício no Programa de Pós-Graduação em Zootecnia, com a finalidade de proferir palestra na "LACQUA 2019 Conference and Exposition", em San José, Costa Rica, no período compreendido entre 19/11/2019 e 23/11/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 88359.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>