<xml><article id="11749533" name="DOU MAPA - Eduardo Sampaio Marqu" idOficio="5593516" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="11/11/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="218" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12184088">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 7 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 7 de novembro de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 185, de 11 de setembro de 2019, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995:</p><p>Autoriza o Engenheiro Agrônomo EDUARDO SAMPAIO MARQUES, do Ministério do Planejamento e Orçamento e Gestão, à disposição deste Ministério, exercendo a função de Secretário da SPA, lotado na Secretaria de Política Agrícola, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, e no artigo 4º, inciso II, da Portaria nº 186, de 11/09/2019, publicada no DOU de 12/09/2019 com o objetivo de acompanhar e assessorar a Senhora Ministra em Missão Oficial aos EUA, em Washington e Nova York, Estados Unidos da América, no período de 17 a 22.11.2019, com ônus para OPERADSPA. (Processo n° 21000.080175/2019-81)</p><p>Autoriza FERNANDO SILVEIRA CAMARGO, Secretário de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação - SDI, Servidor do TCU, à disposição deste Ministério, lotado na Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação - SDI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, e no artigo 4º, inciso II, da Portaria nº 186, de 11/09/2019, publicada no DOU de 12/09/2019 com o objetivo de acompanhar e assessorar a Ministra de Estado da Agricultura, Pecuária e Abastecimento em Missão aos EUA, em Washington e Nova York, Estados Unidos da América, no período de 17 a 22.11.2019, com ônus para SENAR/CNA (ABC Cerrado). (Processo n° 21000.079123/2019-61)</p><p>Autoriza o Economista PEDRO ALVES CORREA NETO, Secretário Adjunto, lotado no Gabinete da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação - GAB/SDI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de acompanhar e compor Delegação da Ministra em viagem aos EUA, em Washington, Estados Unidos da América, no período de 16 a 20.11.2019, com ônus para SENAR/CNA (ABC Cerrado). (Processo n° 21000.080098/2019-69)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário SIDNEY ALMEIDA FIGUEIRA DE MEDEIROS, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação - SDI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de acompanhar e compor Delegação da Ministra em viagem aos EUA, em Washington, Estados Unidos da América, no período de 16 a 20.11.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.080057/2019-72)</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>