<xml><article id="11623394" name="28 - Portarias para publicar- 30" idOficio="5581597" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12162126">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de  30 de  Outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 30 de Outubro de 2019</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Nº 8.301 - Enquadrar o servidor, ANISIO PEREIRA RUAS, matrícula SIAPE nº 2403300, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 296, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.025027/2018-24).</p><p>Nº 8.302 - Enquadrar o servidor, JUSTINA INES DELANI CIRINO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 2397708, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 296, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.024874/2018-71).</p><p class="assina">ROSANA BOTELHO DOS SANTOS</p><p class="identifica">Portarias de 31 de Outubro de 2019</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Nº 8.532 - Enquadrar o servidor, CLAUDIA GONÇALVES, matrícula SIAPE nº 2400425, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 299, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, págs. 28 e 29, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.025033/2018-81).</p><p>Nº 8.579 - Enquadrar o servidor, TRISMA FERREIRA DE QUEIROZ, matrícula SIAPE nº 2411308, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 299, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, págs. 28 e 29, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.025049/2018-94).</p><p>Nº 8.581 - Enquadrar o servidor, DULCILENE NUNES ROMAO, matrícula SIAPE nº 2999296, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404 fundamentada na Portaria 300, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.023289/2018-54).</p><p>Nº 8.582 - Enquadrar o servidor, NOEME OLIVEIRA SANTOS, matrícula SIAPE nº 1366744, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 300, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.018361/2018-21).</p><p>Nº 8.583 - Enquadrar o servidor, MARIA REGINA BONELA DINON, matrícula SIAPE nº 3038521, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 301, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.025290/2018-13).</p><p>Nº 8.586 - Enquadrar o servidor, MARIA RUTH CAMPOS, matrícula SIAPE nº 2386154, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 301, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.025095/2018-93).</p><p>Nº 8.587 - Enquadrar o servidor, PAULO CESAR ZACARELLI JUBRAN, matrícula SIAPE nº 2381531, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 301, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.025369/2018-44).</p><p>Nº 8.588 - Enquadrar o servidor, ANA FRANCISCA FACCIN, matrícula SIAPE nº 2373539, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 302, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.023280/2018-43).</p><p>Nº 8.589 - Enquadrar o servidor, DORALICE DA CONCEIÇÃO, matrícula SIAPE nº 40803, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 303, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 30, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.001084/2018-18).</p><p>Nº 8.590 - Enquadrar o servidor, MARLY FLORES DEMETRIO MICHEL, matrícula SIAPE nº 2338930, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 303, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 30, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.002910/2018-46).</p><p>Nº 8.591 - Enquadrar o servidor, SILVIO DE RESENDE, matrícula SIAPE nº 2995867, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 304, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 30, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.021725/2018-51).</p><p class="assina">ROSANA BOTELHO DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>