<xml><article id="11701689" name="PORTARIA 248 2019 DG, DE 6 DE NO" idOficio="5589299" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/11/2019" artClass="00018:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12175663">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 248, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 248, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 1.008, de 25 de abril de 2019, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, considerando o contido na Portaria nº 821/2019-MJSP c/c a Portaria nº 238/2019-DG, que detalham a estrutura regimental da Polícia Rodoviária Federal, resolve:</p><p>Designar ANTONIO SERGIO MELLO FREITAS, Matrícula: 2315899, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Gabinete, código FG-01, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Designar BRUNO MEDEIROS DA COSTA PAIVA, Matrícula: 2319193, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Tecnologia da Informação e Comunicação, código FG-01, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Designar PEDRO EMILIO SOUTO CRUZ, Matrícula: 1072586, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Administração, código FG-01, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Designar SYLVIANNE MARCELLE DIAS EVARISTO, Matrícula: 2145937, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Orçamento e Finanças, código FG-03, da Seção de Administração, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Designar ILDE MATOS DOS SANTOS ROCHA, Matrícula: 2426343, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Gestão de Pessoas, código FG-01, da da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Designar FÁBIO CRUZ BANDEIRA, Matrícula: 1515134, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Atenção à Saúde Integral do Servidor, código FG-03, da Seção de Gestão de Pessoas, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Designar JANEIDE CAVALCANTI DE MORAES TELES, Matrícula: 445656, Agente Administrativo do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Administração de Pessoal, código FG-03, da Seção de Gestão de Pessoas, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Designar EDSON SANTOS MIRANDA, Matrícula: 1515469, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Serviço de Inteligência, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Designar VANESSA AMADO DOS SANTOS NUNES, Matrícula: 1535460, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Análise de Inteligência, código FG-2, do Serviço de Inteligência, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Designar VALNEI SILVA DOS REIS, Matrícula: 1542039, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Contrainteligência, código FG-03, do Setor de Análise de Inteligência, do Serviço de Inteligência, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Designar ALBERTO PEREIRA DOS SANTOS FILHO, Matrícula: 1200949, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Operações de Inteligência, código FG-03, do Setor de Análise de Inteligência, do Serviço de Inteligência, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Designar JEFERSON ALMEIDA MORAES, Matrícula: 1072940, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Serviço de Operações, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Designar JANAINA CAVALCANTE DE SOUSA, Matrícula: 1990510, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Gestão Operacional, código FG-01, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Designar ANTONIO ROBERTO PITA CARVALHO, Matrícula: 1073313, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Segurança Viária, código FG-01, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Designar DANIELA ARAUJO BRITO DE LIMA, Matrícula: 2312841, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Processamento de Infrações, código FG-3, da Seção de Segurança Viária, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Designar LAERCIO MIRANDA BRAGA, Matrícula: 1310714, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento, Fiscalização e Prevenção de Acidentes, código FG-3, da Seção de Segurança Viária, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Designar FERNANDO BATISTA DE OLIVEIRA VIEIRA, Matrícula: 1534851, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Operações Especializadas, código FG-01, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Designar EDSON AUGUSTO DE OLIVEIRA CARNEIRO, Matrícula: 1534780, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Operações Especiais, código FG-3, da Seção de Operações Especializadas, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Designar SEBASTIAO GUSTAVO FREITAS COSTA, Matrícula: 1515700, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Serviço de Corregedoria, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Designar PATRÍCIA LIMA NAVARRO FONSECA, Matrícula: 1879973, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Investigação Correcional e Assuntos Internos, código FG-01, do Serviço de Corregedoria, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Designar JOSE MACHADO RAMALHO JUNIOR, Matrícula: 1073062, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Superintendente-Executivo, código FCPE 101.2, da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Designar LIAMARA CARARO PIRES, Matrícula: 1970263, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Análise Técnica, código FG-2, da Superintendência Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Designar MONALISA SANTANA PIRES, Matrícula: 2150733, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Comunicação Social, código FG-2, da Superintendência Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Designar RAFAEL JESUINO RODRIGUEZ, Matrícula: 1481284, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Educação Corporativa, código FG-2, da Superintendência Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Designar ALISSON SILVA CARQUEIJA, Matrícula: 1515498, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 1ª Delegacia em Simões Filho, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Designar SANDRO VINÍCIUS RIBEIRO COSTA, Matrícula: 1515468, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 1ª Delegacia em Simões Filho, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Designar ALTHEMAR RAMOS BRANDAO, Matrícula: 1515474, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 2ª Delegacia em Ferira de Santana, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Designar VAGNER GOMES DA SILVA, Matrícula: 1465898, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 2ª Delegacia em Feira de Santana, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Designar FLORENTINO ANDRADE MELO JUNIOR, Matrícula: 1534902, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 3ª Delegacia em Jequié, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Designar DANIEL ALMEIDA LIMA, Matrícula: 1989443, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 3ª Delegacia em Jequié, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Designar ROMUALDO ALVES CLEMENTINO, Matrícula: 2151796, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 4ª Delegacia em Senhor do Bonfim, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Designar EMERSON BARROSO TABOSA MONTENEGRO, Matrícula: 1534957, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 4ª Delegacia em Senhor do Bonfim, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Designar MARCUS VINICIUS RODRIGUES, Matrícula: 1071154, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 5ª Delegacia em Itabuna, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Designar RENATO DIVINO ALVES FERREIRA, Matrícula: 1515691, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 5ª Delegacia em Itabuna, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Designar LUCIANO ARAUJO SOUSA, Matrícula: 1534965, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 6ª Delegacia em Seabra, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Designar GLAUBER LINCOLN VAZ NUNES, Matrícula: 2160075, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 6ª Delegacia em Seabra, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Designar RODOLFO BARBOSA AGOSTINHO DE MELLO, Matrícula: 1515352, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 7ª Delegacia em Paulo Afonso, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Designar EDNALDO FERREIRA DE BRITO, Matrícula: 1970132, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 7ª Delegacia em Paulo Afonso, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Designar FREDERICO GARCIA LEITE, Matrícula: 1542355, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 8ª Delegacia em Vitória da Conquista, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Designar LUIS SERGIO DE SOUZA QUEIROZ, Matrícula: 1490218, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 8ª Delegacia em Vitória da Conquista, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Designar NEILA FABÍOLA SANTOS CARDOSO, Matrícula: 2313137, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 9ª Delegacia em Eunápolis, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Designar EDUARDO JOSÉ LEÔNCIO, Matrícula: 2161138, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 9ª Delegacia em Eunápolis, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Designar VANDERLUCIO ALVES DOS SANTOS, Matrícula: 1071998, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 10ª Delegacia em Barreiras, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Designar MARCELLO APOLO ARAÚJO, Matrícula: 2320333, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 10ª Delegacia em Barreiras, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ADRIANO MARCOS FURTADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>