<xml><article id="11976227" name="PTDP N 1878 - 1883 GEFIC" idOficio="5614483" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/11/2019" artClass="00024:00029:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12221831">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 54, III, § 3º, aliado aos arts. 7°, XII e 53, I, §§ 1º e 3º do Regimento Interno aprovado nos termos do Anexo I da Resolução da Diretoria Colegiada RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018, resolve autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 1.878 MAX WEBER MARQUES PEREIRA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2326638, para inspecionar as empresas Hudson Respiratory Care S. DE R.L. (Teleflex Medical Incorporated) e Martech Medical Products, na Califórnia, EUA, no período de 1º/12/19 a 14/12/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 523/2019. (Processo nº. 25351.939374/2019-86).</p><p>Nº 1.879 FRANCISCO ALEXANDRE SHAMMASS DE MANCILHA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2439567, para inspecionar as empresas Hudson Respiratory Care S. DE R.L. (Teleflex Medical Incorporated) e Martech Medical Products, na Califórnia, EUA, no período de 1º/12/19 a 14/12/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 523/2019. (Processo nº. 25351.939374/2019-86).</p><p>Nº 1.880 MARIA ANGELA DA PAZ, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491434, para inspecionar a empresa Mediliant SA, em Le Locle, Suíça, no período de 30/11/19 a 7/12/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 523/2019. (Processo nº. 25351.939374/2019-86).</p><p>Nº 1.881 ANDRE PAES DE ALMEIDA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2338647, para inspecionar a empresa Mediliant SA, em Le Locle, Suíça, no período de 30/11/19 a 7/12/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 523/2019. (Processo nº. 25351.939374/2019-86).</p><p>Nº 1.882 EDUARDO LUIS TESTA DAS NEVES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1493309, para inspecionar a empresa Cipla LTD. (Unit X), em Goa, Índia, no período de 5/12/19 a 14/12/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 510/2019. (Processo nº. 25351.937692/2019-11).</p><p>Nº 1.883 RAFAEL ANTONIO DALFIOR FAVA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1568323, para inspecionar a empresa Cipla LTD. (Unit X), em Goa, Índia, no período de 5/12/19 a 14/12/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 510/2019. (Processo nº. 25351.937692/2019-11).</p><p class="assina">WILLIAM DIB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>