<xml><article id="11697376" name="P1ALFNOVOMUNDO38" idOficio="5588829" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/11/2019" artClass="00013:00053:00093:00016:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 1ª Região Fiscal/Alfândega da Receita Federal do Brasil em Mundo Novo" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12174864">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 38, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 38, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DELEGADO ADJUNTO DA ALFÂNDEGA DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM MUNDO NOVO/MS, no uso das atribuições, que lhe confere o artigo nº 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil (RFB), aprovado pela Portaria MF nº 430, de 09 de Outubro de 2017, publicada no DOU de 11 de outubro de 2017 e tendo em vista o Art. 21, Inciso III, o Art. 24, caput e o Art. 25, paragrafo único, todos da Instrução Normativa MPOG n.º 5, de 26 de maio de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º - Constituir a Equipe de Planejamento para elaboração de Estudos Preliminares e Gerenciamento de Riscos, os quais deverão servir como base para a elaboração dos documentos necessários para fins de contratação de pessoa jurídica para prestação de serviços continuados postais para atender a Alfândega da Receita Federal do Brasil em Mundo Novo/MS. - Processo n° 10142722389/2019-03</p><p>Art. 2º - Designar os servidores AFONSO HENRIQUE CAETANO DE SOUSA, ATRFB, matrícula Siape nº 1878978, ANA MARIA KAMINSKI RODRIGUES PIERDONÁ,ATRFB, matrícula Siape n° 1881204 e ANTÔNIA DA SILVA, PECFAZ, matrículas Siape n.º 995053, para, sem prejuízo de suas atividades funcionais, comporem a Equipe referida no Artigo 1º;</p><p>Art. 3º - Concluídas as etapas relativas aos Estudos Preliminares e ao Gerenciamento de Riscos, a Equipe de Planejamento deverá encaminhar, por meio do setor requisitante, estes documentos a SAPOL/ALF/MNO/MS para a Elaboração do Projeto Básico ou Termo de Referência, em conformidade ao disposto no Art. 27 da IN MPOG 05/17;</p><p>Art. 4º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">THIAGO ANDRE HERING</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>