<xml><article id="11756588" name="3 SGAD ADM NS SERE-POSTO 11NOV20" idOficio="5593893" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/11/2019" artClass="00023:00278:00014:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Secretaria-Geral das Relações Exteriores/Secretaria de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12184835">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.070, DE 8 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.070, DE 8 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO ADMINISTRATIVA, conforme o disposto na Lei nº 11.440, de 29 de dezembro de 2006; de acordo com o art. 22, incisos I e III, da Lei nº 8.829, de 22 de dezembro de 1993, regulamentada pelo Decreto nº 1.565, de 21 de julho de 1995, e de conformidade com a Portaria de delegação de competência publicada no Diário Oficial da União de 26 de junho de 1996, resolve:</p><p>Considerando que compete ao Ministério das Relações Exteriores executar a política externa brasileira e que, para a consecução de sua missão institucional, compete aos seus servidores representar o Brasil, no exterior, por meio das missões diplomáticas e das repartições consulares;</p><p>Considerando que são requisitos para a movimentação dos servidores de seu Quadro de Pessoal o estrito atendimento do interesse de serviço e a conveniência da Administração Pública, tendo por objetivo a eficiência na execução da política externa brasileira e na prestação de serviços consulares às comunidades brasileiras no exterior, mediante a lotação adequada da Secretaria de Estado e dos postos no exterior, resolve:</p><p>Remover ex officio ADRIANA SIQUEIRA CARDOSO, oficial de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para o Consulado-Geral do Brasil em Paris.</p><p>Remover ex officio ANDREA GALVÃO VIEIRA DO NASCIMENTO, oficial de chancelaria, classe E, padrão III, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Seul.</p><p>Remover ex officio DANIEL CALDEIRA SENNA PIRES, oficial de chancelaria, classe B, padrão IV, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Nassau.</p><p>Remover ex officio JOSÉ CLAUDIO DE CASTRO SALVIO, oficial de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Windhoek.</p><p>Remover ex officio JOSILDA DAS CHAGAS RIBEIRO GOMES, oficial de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para o Vice-Consulado do Brasil em Concepción.</p><p>Remover ex officio LUCILA MARIA RODRIGUES ESTEVES, oficial de chancelaria, classe C, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para o Consulado-Geral do Brasil em Boston.</p><p>Remover ex officio MARCELO URBANO JUNIOR, oficial de chancelaria, classe C, padrão I, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Ottawa.</p><p>Remover ex officio MÁRCIA ANTÔNIA APARECIDA DA SILVA, oficial de chancelaria, classe C, padrão IV, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para o Consulado-Geral do Brasil em Frankfurt.</p><p>Remover ex officio MÁRCIO GUSTAVO BARBOSA MEDEIROS, oficial de chancelaria, classe C, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Rabat.</p><p>Remover ex officio RÉGIS DE PAULA PESSÔA GONÇALVES, oficial de chancelaria, classe B, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Bratislava.</p><p>Remover ex officio RODRIGO SILVA MERHEB, oficial de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para o Consulado-Geral do Brasil em Buenos Aires.</p><p>Remover ex officio VIDYA ALVES MOREIRA, oficial de chancelaria, classe C, padrão I, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para o Consulado-Geral do Brasil em Nova York.</p><p>Remover ex officio CRISTIANE TORRES DA PAZ, oficial de chancelaria, classe A, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Roma.</p><p>Remover ex officio DELMA NOGUEIRA DA MOTA, oficial de chancelaria, classe B, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para o Consulado-Geral do Brasil em Frankfurt.</p><p>Remover ex officio GILMARA SIQUEIRA BORGES, oficial de chancelaria, classe C, padrão III, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para o Consulado-Geral do Brasil em Porto.</p><p>Remover ex officio MARCELO LOPES DA NÓBREGA, oficial de chancelaria, classe A, padrão III, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para o Consulado-Geral do Brasil em Mumbai.</p><p>Remover ex officio VINÍCIUS SANTANA DIAS, oficial de chancelaria, classe A, padrão III, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Iaundê.</p><p class="assina">CLÁUDIA FONSECA BUZZI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>