<xml><article id="11983721" name="2511DSP-PR-S2" idOficio="5614976" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="26/11/2019" artClass="00006:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Presidência da República/Despachos do Presidente da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12222758">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[DESPACHOS DO PRESIDENTE DA REPÚBLICA]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DO PRESIDENTE DA REPÚBLICA</p><p>SECRETARIA-GERAL</p><p>Exposição de Motivos</p><p>Nº 26, de 22 de novembro de 2019. Afastamento do cargo pelo Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, no período de 29 de novembro a 8 de dezembro de 2019, para tratar de assuntos particulares. Autorizo. Em 25 de novembro de 2019.</p><p>SECRETARIA DE GOVERNO</p><p>Exposição de Motivos</p><p>Nº 44, de 11 de novembro de 2019. Férias do Ministro de Estado Chefe da Secretaria de Governo da Presidência da República, no período de 30 de dezembro de 2019 a 13 de janeiro de 2020. Autorizo. Em 25 de novembro de 2019.</p><p>GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL</p><p>Exposição de Motivos</p><p>Nº 81, de 20 de novembro de 2019. Autorizo. Em 25 de novembro de 2019.</p><p>MINISTÉRIO DA SAÚDE</p><p>Exposição de Motivos</p><p>Nº 31, de 21 de novembro de 2019. Afastamento do País do Ministro de Estado da Saúde, com ônus, no período de 7 a 14 de dezembro de 2019, inclusive trânsito, para:</p><p>- em Jacarta, Indonésia, participar da 32ª Reunião do Conselho Stop<strong>TB Partnership</strong>e<strong></strong>tomar posse como presidente desse Conselho; e</p><p>- em Lisboa, Portugal, participar da V Reunião de Ministros da Saúde da Comunidade dos Países de Língua Portuguesa. Autorizo. Em 25 de novembro de 2019.</p><p>MINISTÉRIO DO MEIO AMBIENTE</p><p>Exposição de Motivos</p><p>Nº 50, de 21 de novembro de 2019. Afastamento do País do Ministro de Estado do Meio Ambiente, com ônus, no período de 30 de novembro a 16 de dezembro de 2019, inclusive trânsito, com destino a Madri, Espanha, para participar da Cúpula de Chefes de Estado e de Governo da 25ª Conferência Internacional sobre Mudança Climática COP 25 e da 25ª Conferência das Partes Convenção-Quadro das Nações Unidas sobre Mudança do Clima e reuniões associadas. Autorizo. Em 25 de novembro de 2019.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>