<xml><article id="11979146" name="POR 1804 A 1810" idOficio="5614758" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/11/2019" artClass="00016:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12222321">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto no9.665, de 2 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1oda Portaria MEC no1.561, de 28 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.804 - Designar MARIA GORETTI DA CUNHA ARAÚJO, para exercer o encargo de substituta da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas e Organizações, Código DAS 101.4, da Diretoria de Administração do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação, no período de 25 a 29 de novembro de 2019.</p><p>Nº 1.805 - Dispensar DUSCELINO PEREIRA BORGES, CPF nº 539.072.561-15, do encargo de substituto eventual da Coordenação-Geral de Programas Especiais, Código DAS 101.4, da Diretoria de Gestão, Articulação e Projetos Educacionais do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação.</p><p>Nº 1.806 - Designar PATRÍCIA COSTA DIAS, CPF nº 539.963.641-72, para exercer o encargo de substituta eventual da Coordenação-Geral de Programas Especiais, Código DAS 101.4, da Diretoria de Gestão, Articulação e Projetos Educacionais do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação.</p><p>Nº 1.807 - Dispensar JOÃO CESAR DA FONSECA NETO, do encargo de substituto eventual da Coordenação-Geral de Mercado, Qualidade e Compras, Código DAS 101.4, da Diretoria de Administração do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação.</p><p>Nº 1.808 - Dispensar HÉRRISSON FÁBIO DE OLIVEIRA DUTRA, Matrícula SIAPE nº 1562103, do encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral, código DAS-101.4, da Coordenação-Geral da Escola de Governo e Políticas Públicas, da Diretoria de Formação Profissional e Inovação, da Fundação Joaquim Nabuco, do Ministério da Educação.</p><p>Nº 1.809 - Designar CARLOTA CARLA SIMONE DE ARAÚJO PALHANO, Matrícula SIAPE nº 0435752, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral, código DAS-101.4, da Coordenação-Geral da Escola de Governo e Políticas Públicas, da Diretoria de Formação Profissional e Inovação, da Fundação Joaquim Nabuco, do Ministério da Educação.</p><p>Nº 1.810 - Designar HÉRRISSON FÁBIO DE OLIVEIRA DUTRA, Matrícula SIAPE nº 1562103, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral, código DAS-101.4, da Coordenação-Geral de Cooperação e de Estudos de Inovação, da Diretoria de Formação Profissional e Inovação, da Fundação Joaquim Nabuco, do Ministério da Educação.</p><p class="assina">MARIA FERNANDA NOGUEIRA BITTENCOURT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>