<xml><article id="11874726" name="Portarias de 19 de novembro de 2" idOficio="5604660" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/11/2019" artClass="00016:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Centro Federal de Educação Tecnológica Celso Suckow da Fonseca" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="224" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12204435">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL PRO TEMPORE DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, designado pela Portaria MEC nº 1.841, de 24/10/2019, publicada no D.O.U. de 25/10/2019, tendo em vista a subdelegação de competência prevista na Portaria MEC nº 1.373, de 18/07/2019, publicada no D.O.U. de 19/07/2019, e considerando o que consta no Processo nº 23063.003665/2019-74, resolve:</p><p>Nº 1.973 - Art. 1º - Dispensar, a pedido, a servidora DAYSE HAIME PASTORE, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1554214, da função de Coordenador da Coordenadoria de Pesquisa e Estudos Tecnológicos, do Departamento de Pesquisa, da Diretoria de Pesquisa e Pós-Graduação, código FG-02.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 1.974 - Art. 1º - Designar o servidor GUILHERME INOCENCIO MATOS, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1635796, para a função de Coordenador da Coordenadoria de Pesquisa e Estudos Tecnológicos, do Departamento de Pesquisa, da Diretoria de Pesquisa e Pós-Graduação, código FG-02.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>O DIRETOR-GERAL PRO TEMPORE DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, designado pela Portaria MEC nº 1.841, de 24/10/2019, publicada no D.O.U. de 25/10/2019, tendo em vista a subdelegação de competência prevista na Portaria MEC nº 1.373, de 18/07/2019, publicada no D.O.U. de 19/07/2019, e considerando o que consta no Processo nº 23063.003667/2019-56, resolve:</p><p>Nº 1.975 - Art. 1º - Dispensar, a pedido, a servidora MARTA LUCIA AZEVEDO FERREIRA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1446706, da função de Coordenador da Coordenadoria do Núcleo de Inovação Tecnológica, do Departamento de Pesquisa, da Diretoria de Pesquisa e Pós-Graduação, código FG-03.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 1.976 - Art. 1º - Designar a servidora DENISE GENTILI NUNES, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1557781, para a função de Coordenador da Coordenadoria do Núcleo de Inovação Tecnológica, do Departamento de Pesquisa, da Diretoria de Pesquisa e Pós-Graduação, código FG-03.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO DE SOUSA NOGUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>