<xml><article id="11715650" name="PORTARIA SPRF-RJ - TIPO A" idOficio="5590676" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/11/2019" artClass="00018:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00013" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12177821">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 271, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 271, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 1.008, de 25 de abril de 2019, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, considerando o contido na Portaria nº 821/2019-MJSP c/c a Portaria nº 238/2019-DG, que detalham a estrutura regimental da Polícia Rodoviária Federal, resolve:</p><p>Designar CARLOS EDUARDO DUTRA GUILHERME, Matrícula: 2312873, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Gabinete, código FG-01, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Designar JOSE CARLOS DE OLIVEIRA JUNIOR, Matrícula: 1461678, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Tecnologia da Informação e Comunicação, código FG-01, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Designar JOAO CARLOS DE PAIVA DREYFUSS, Matrícula: 1534870, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Orçamento e Finanças, código FG-03, da Seção de Administração, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Designar ALEX LINS DA COSTA, Matrícula: 1502890, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Logística, código FG-03, da Seção de Administração, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Designar MELINA MACHADO MYNSSEM GUILHERME, Matrícula: 1986040, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Gestão de Pessoas, código FG-01, da da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Designar INGRID DE MELO SILVA GENTIL, Matrícula: 1879934, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Atenção à Saúde Integral do Servidor, código FG-03, da Seção de Gestão de Pessoas, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Designar LEONEL DA COSTA MOREIRA, Matrícula: 1777846, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Administração de Pessoal, código FG-03, da Seção de Gestão de Pessoas, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Designar ALLAN DA MOTA REBELLO, Matrícula: 1539318, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Serviço de Inteligência, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Designar CLAUDIA EULINA TELES PEREIRA ROCHA, Matrícula: 2313568, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Análise de Inteligência, código FG-2, do Serviço de Inteligência, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Designar EDUARDO BERTE DE OLIVEIRA, Matrícula: 2197527, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Contrainteligência, código FG-03, do Setor de Análise de Inteligência, do Serviço de Inteligência, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Designar HIROITO DOS SANTOS SANTANA, Matrícula: 1539749, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Operações de Inteligência, código FG-03, do Setor de Análise de Inteligência, do Serviço de Inteligência, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Designar MARCELO VINICIUS PEREIRA, Matrícula: 1536031, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Serviço de Operações, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Designar JULIANE CORREIA PORTUGAL, Matrícula: 1777946, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo do Centro de Comando e Controle Regional, código FG-3, da Seção de Gestão Operacional, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Designar ANTHONY RIBEIRO DE CASTRO E SILVA, Matrícula: 1714972, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Processamento de Infrações, código FG-3, da Seção de Segurança Viária, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Designar VINICIUS DOS SANTOS ESTEVES, Matrícula: 2200818, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento, Fiscalização e Prevenção de Acidentes, código FG-3, da Seção de Segurança Viária, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Designar CLEBER GOMES RIBEIRO, Matrícula: 2159996, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Operações Especiais, código FG-3, da Seção de Operações Especializadas, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Designar ALEXANDRE ANDRE DE OLIVEIRA, Matrícula: 1184699, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Serviço de Corregedoria, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Designar ANDRE LUIZ PORTELA MARTINS FILHO, Matrícula: 1971134, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Investigação Correcional e Assuntos Internos, código FG-01, do Serviço de Corregedoria, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Designar MARCOS ALVES PEREIRA, Matrícula: 1480372, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Superintendente-Executivo, código FCPE 101.2, da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Designar ANDRE LUIZ DE AZEVEDO, Matrícula: 1068799, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Análise Técnica, código FG-2, da Superintendência Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Designar JOSE HELIO FRONTEROTTA MACEDO, Matrícula: 1779001, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Comunicação Social, código FG-2, da Superintendência Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Designar GUSTAVO FRANCA VIDIGAL, Matrícula: 1969662, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Educação Corporativa, código FG-2, da Superintendência Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Designar MARCELO MACEDO AYRES DE MIRANDA, Matrícula: 1989532, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 1ª Delegacia em Duque de Caxias, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Designar VIRGILIO JOSE CORLETT DA SILVA, Matrícula: 1715309, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 1ª Delegacia em Duque de Caxias, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Designar RENATA FARIA DUTRA PRAUN, Matrícula: 1462303, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 2ª Delegacia em Niterói, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Designar GERALDO DE CARVALHO SILVA, Matrícula: 1184441, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 2ª Delegacia em Niterói, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Designar RODRIGO DIAS MOREIRA, Matrícula: 1503073, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 3ª Delegacia em Itaguaí, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Designar ANDERSON SANSHIRO CAETANO OKASAKI, Matrícula: 1973347, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 3ª Delegacia em Itaguaí, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Designar LEONARDO CORREA DOS SANTOS, Matrícula: 1480708, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 4ª Delegacia em Magé, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Designar VICTOR EDLER DE FARIAS, Matrícula: 1716251, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 4ª Delegacia em Magé, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Designar ROMULO FERREIRA DA SILVA, Matrícula: 1715856, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 5ª Delegacia em Barra do Piraí, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Designar JOSE AMERICO DE BARROS GOMES, Matrícula: 1540257, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 5ª Delegacia em Barra do Piraí, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Designar HALLEY FABIANO DE RESENDE MARTINS, Matrícula: 1371362, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 6ª Delegacia em Petrópolis, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Designar MARCOS PAULO COUTINHO DA SILVA, Matrícula: 1488786, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 6ª Delegacia em Petrópolis, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Designar MARIUS HENRIQUE JESUS INAGAKI ANAN DE OLIVEIRA, Matrícula: 1371576, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 7ª Delegacia em Resende, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Designar ROBERTO CORDEIRO MOREIRA, Matrícula: 2152641, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 7ª Delegacia em Resende, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Designar DARLAN DE SANTANA GOMES, Matrícula: 1503338, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 8ª Delegacia em Goytacazes, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Designar WANDERSON BARBOSA NEBIAS, Matrícula: 1534842, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 8ª Delegacia em Goytacazes, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ADRIANO MARCOS FURTADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>