<xml><article id="12013631" name="P-699 e 721 e 724 - João Lócio e" idOficio="5617697" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/11/2019" artClass="00013:00075:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Escola Nacional de Administração Pública" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="230" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12227349">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO ESCOLA NACIONAL DE ADMINISTRAÇÃO PÚBLICA - Enap, conforme Portaria n° 1.821, de 30 de maio de 2019, no uso das atribuições que lhe confere o Estatuto aprovado pelo Decreto n° 9.680, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 699 - Integralizar, nos termos do art. 190 da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com efeitos a partir de 6 de abril de 2017, os proventos da aposentadoria do servidor JOÃO CARLOS LÓCIO DE ALMEIDA NETO, matrícula SIAPE n° 1357482, concedida mediante Portaria n° 35, publicada no Diário Oficial da União n° 88, de 10 de maio de 2003. (Processo SEI n° 04600.006343/2019-98).</p><p>Art. 2° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 721 - Art. 1° Designar ROSANA VANESSA DE ASSIS para exercer a Função Gratificada, código FG-1, da Presidência desta Fundação.</p><p>Art. 2° Dispensar a referida servidora do encargo de substituta eventual da função de Coordenador de Manutenção da Coordenação-Geral de Logística e Contratos da Diretoria de Gestão Interna desta Fundação, código FCPE 101.3.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 724 - Art. 1° Conceder Gratificação Temporária de Atividade em Escola de Governo - GAEG, de nível intermediário, ao servidor JOELSON RAMOS DE MACEDO para exercício na Coordenação-Geral de Educação Técnico-Gerencial da Diretoria de Educação Continuada desta Fundação.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DIOGO G. R. COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>