<xml><article id="11712242" name="Ercilia Tenorio Oliveira e outra" idOficio="5590227" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/11/2019" artClass="00011:00043:00012:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12177030">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA DIRAP Nº 1435/4PC2, DE 7 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1435/4PC2, DE 7 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67215.034512/2019-43, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a ERCILIA TENORIO OLIVEIRA, viúva do instituidor EDSON MAGALHÃES OLIVEIRA (Nr Ord 4595700), SIAPE nº 0189279, falecido em 8 de outubro de 2019, aposentado no cargo de Motorista Oficial, código MOTOF 481262, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "S", padrão III, NI, com os proventos acrescidos de 20% (vinte por cento), por força do art. 184, inciso II, da Lei nº 1.711/52, considerando o disposto nos artigos 215 e 217 inciso I, observado o at. 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2º inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.437/4PC2, DE 7 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67422.002509/2019-15, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a IRENE TORRES VIEIRA, viúva de OAITE JOSÉ VIEIRA (Nr Ord 4669053), SIAPE nº 0204878, falecido em 28 de dezembro de 2018, aposentado no cargo de Agente Administrativo, código AGADM 481004, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "S", padrão III, NI, com acréscimo de 20% (vinte por cento), por força do art. 184, inciso II, da Lei nº 1.711, de 28 de outubro de 1952, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.438/4PC2, DE 7 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67422.021132/2019-01, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a ALFA MARIA FATIMA SANTOS DE MELO DUTRA, companheira do instituidor HENRY SOUZA DOS SANTOS (Nr Ord 4611080), SIAPE nº 0212755, falecido em 29 de julho de 2019, equivalente a 100% (cem por cento) do cargo de Agregado ao DAS-01, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso III, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.439/4PC2, DE 7 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67215.033897/2019-21, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a CLEIA SANTANA DOS SANTOS, viúva de JOSÉ MARIA DOS SANTOS (Nr Ord 4572599), SIAPE nº 0190841, falecido em 11 de setembro de 2019, aposentado no cargo de Artífice de Carpintaria e Marcenaria, código 444017, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "S", padrão III, NI, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.440/4PC2, DE 7 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67230.001961/2018-36, resolve:</p><p>Conceder pensão às beneficiárias do instituidor ANTONIO FERREIRA DA SILVA, SIAPE nº 0024507, falecido em 27 de julho de 1986, aposentado no cargo de Artífice de Mecânica, código ART 702, equivalente à proporcionalidade de 12/30 (doze, trinta avos) da classe "B", referência NI-16, combinado com os arts. 248 e 252, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, conforme discriminado abaixo:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>BENEFICIÁRIAS</p></td><td><p>COTA-PARTE VIGÊNCIA A CONTAR DE</p></td><td><p>NATUREZA</p></td><td><p>FUNDAMENTO</p></td></tr><tr><td><p>MARIA ADELINA DA SILVA</p></td><td><p>01/01/91</p><p>1/2</p></td><td><p>24/06/99</p><p>---</p></td><td><p>VITALÍCIA</p></td><td><p>Art. 5º, inciso I, alínea "a" e art. 7º, inciso I, da Lei nº 3.373/58.</p></td></tr><tr><td><p>MARIA CLAUDNEA FERREIRA DA SILVA</p></td><td><p>1/2</p></td><td><p>1/1</p></td><td><p>TEMPORÁRIA</p></td><td><p>Art. 5º, inciso II, Parágrafo Único, da Lei nº 3.373/58.</p></td></tr></table><p></p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>