<xml><article id="11705408" name="0611DSP-SE-SG-S-2" idOficio="5589398" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="07/11/2019" artClass="00006:00006:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12176071">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 36, de 17 de julho de 2018, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, e tendo em vista o disposto no art. 2º, do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve autorizar o afastamento do País do servidor JOSÉ LUIZ SÁ DE CASTRO LIMA,<strong></strong>matrícula SIAPE nº 3082463, Assessor Especial de ex-Presidente da República, DAS 102.5, lotado na Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, para acompanhar e auxiliar o ex-Presidente da República Fernando Henrique Cardoso, em evento a realizar-se em Oxford, Reino Unido, no período de 24 a 27 de novembro de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00200.003815/2019-11.</p><p class="assina">ANTONIO CARLOS PAIVA FUTURO</p><p><strong>RETIFICAÇÕES</strong></p><p>Processo nº 00200.003816/2019-57. No Despacho relativo ao Afastamento do País da servidora DANIELE PEREIRA COSTA, publicado na página 03, Seção 2, do DOU nº 213, de 4 de novembro de 2019, nos seguintes termos,<strong>onde se lê:</strong>"no período de 8 a 18 de novembro de 2019",<strong>leia-se:</strong>"no período de 8 a 19 de novembro de 2019", mantidas as demais condições.</p><p>Processo nº 00200.003817/2019-00. No Despacho relativo ao Afastamento do País da servidora PAULA ZAGOTTA DE OLIVEIRA, publicado na página 03, Seção 2, do DOU nº 213, de 4 de novembro de 2019, nos seguintes termos,<strong>onde se lê:</strong>"no período de 8 a 18 de novembro de 2019",<strong>leia-se:</strong>"no período de 8 a 19 de novembro de 2019", mantidas as demais condições.</p><p>Processo nº 00200.003814/2019-68. No Despacho relativo ao Afastamento do País do servidor LEANDRO AUGUSTO ANDERSON, publicado na página 03, Seção 2, do DOU nº 213, de 4 de novembro de 2019, nos seguintes termos,<strong>onde se lê:</strong>"no período de 8 a 18 de novembro de 2019",<strong>leia-se:</strong>"no período de 8 a 19 de novembro de 2019", mantidas as demais condições.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>