<xml><article id="11686736" name="Portaria de Suspender Katherine" idOficio="5587621" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/11/2019" artClass="00007:00003:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12172541">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5.184, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 5.184, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO NO ESTADO DO ACRE, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Regimento Interno das Superintendências Federais de Agricultura, Pecuária e Abastecimento, aprovado pela Portaria Ministerial nº 561, de 11.01.18, publicada no D.O.U. de 13.04.18, Artigos 262, VI e 292, VII, Memorando-Circular nº 25/2018/SE/MAPA, DE 25.04.2018 E, EM CONFORMIDADE COM AS DISPOSIÇÕES ESTABELECIDAS NO DECRETO Nº 7.862, de 08.12.2012; pela Portaria nº 08/2013/GM/MP, de 07.01.2013; pela Orientação Normativa nº 01/2017-SEGP/MP, de 02.01.2017 e o que consta do processo SEI nº21004.001215/2019-04, resolve:</p><p>Art. 1º - Tornar pública a suspensão do pagamento de proventos da aposentada KATHERINE LETICIA DA SILVA, Mat. SIAPE nº 1437287, CPF nº 928.060.310-87, face não ter procedido ao recadastramento anual obrigatório/2019, conforme estabelecido na ON nº 01/2017/SEGEP, art. 11, "a".</p><p>Art. 2º - O restabelecimento do pagamento do provento fica condicionado ao recadastramento mediante o comparecimento pessoal da interessada na unidade da Seção de Gestão de Pessoas - SGP da SFA-AC, sito à Rodovia AC-40, nº 793, em Rio Branco/AC, portando a documentação estabelecida na ON nº 01/2017-SEGEP/MP, art. 5º e 6º.</p><p>Art. 3º - O crédito do(s) pagamento(s) restabelecido(s) será(ão) efetivado(s) na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>Art. 4º - Na hipótese de moléstia grave ou impossibilidade de locomoção da pensionista, deverá ser solicitado o agendamento de visita técnica, por meio do telefone (68) 3212-1316, para comprovação de vida da titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita técnica, observado o que consta do art. 3º desta.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FERNANDO RENAN KAPPES BORTOLOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>