<xml><article id="11739785" name="Portaria 2379 e outras aposentad" idOficio="5592622" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/11/2019" artClass="00016:00085:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Bahia/Coordenação de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="218" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12181960">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs  de 8 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs de 8 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº. 10/2011, e tendo em vista o que consta do Processo Nº 2.3066.057353/2019-31, resolve:</p><p>Nº 2.379 - Conceder aposentadoria por invalidez, com proventos integrais, a FABIANA PAIM ROSA, matrícula SIAPE nº 1357849, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe D, Denominação Associado, Nível 04, Titulação Doutorado, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotada no Instituto de Ciências da Saúde desta Universidade, com fundamento no artigo 40, § 1º, inciso I, da Constituição Federal, na redação dada pela Emenda Constitucional nº 70, de 29 de março de 2012.</p><p>Declarar vago o respectivo cargo.</p><p>O COORDENADOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº. 10/2011, e tendo em vista o que consta do Processo Nº 2.3066.056857/2019-33, resolve:</p><p>Nº 2.380 - Conceder aposentadoria por invalidez, com proventos integrais, a NORBERTO PENA, matrícula SIAPE nº 1447740, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe "D", Denominação "Associado", Nível 02, Titulação "Doutorado", em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado no Instituto de Ciências da Saúde desta Universidade, com fundamento no artigo 40, § 1º, inciso I, da Constituição Federal, na redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com o artigo 1º da Lei nº 10.887 de 18 de junho de 2004.</p><p>Declarar vago o respectivo cargo.</p><p>O COORDENADOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº. 10/2011, e tendo em vista o que consta do Processo Nº 2.3066.056991/2019-34, resolve:</p><p>Nº 2.381 - Conceder aposentadoria por invalidez, com proventos integrais, a ALBERT FONSECA BARBOSA, matrícula SIAPE nº 1556475, ocupante do cargo de Técnico em Radiologia, Classificação D, Nível de Capacitação 02, Padrão de Vencimento 08, lotado no Complexo Hospitalar Universitário Professor Edgard Santos desta Universidade, com fundamento no artigo 40, § 1º, inciso I, da Constituição Federal, na redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com o artigo 1º da Lei nº 10.887 de 18 de junho de 2004.</p><p>Declarar vago o respectivo cargo.</p><p class="assina">JEILSON BARRETO ANDRADE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>