<xml><article id="11932685" name="PORTARIA SEI 1914" idOficio="5610489" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/11/2019" artClass="00016:00098:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="226" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12214627">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA/SEI Nº 1.914, DE 20 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA/SEI Nº 1.914, DE 20 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA, no uso de suas atribuições legais e regulamentares, e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 0043343.000213/2019-51, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear o servidor RAFAEL LUCAS DA SILVA SANTOS, SIAPE 2978390, para substituir KÁTIA MARIA SILVA DE OLIVEIRA E CASTRO, SIAPE 2146607, PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS, código CD-02, em virtude de viagem a trabalho da mesma, no período de 20/11/2019 a 23/11/2019, conforme OFÍCIO/SEI Nº 156/2019/SEC-PROGEPE, convalidando os atos praticados do início do período até a publicação desta.</p><p>Art. 2º Nomear o servidor CIRO DE BARROS BARBOSA, SIAPE 1462448, para substituir MÔNICA RIBEIRO DE OLIVEIRA, SIAPE 1146678, PRÓ-REITORA DE PÓS GRADUAÇÃO E PESQUISA, código CD-02, em virtude de viagem a trabalho da mesma, no período de 11/11/2019 a 14/11/2019, conforme OFÍCIO/SEI Nº 32/2019/SEC-PROPP, convalidando os atos praticados do início do período até a publicação desta.</p><p>Art. 3º Nomear o servidor FERNANDO TADEU DE ARAÚJO LIMA, SIAPE 2940470, para substituir JOSÉ GUSTAVO FRANCIS ABDALLA, SIAPE 990189, DIRETOR DA FACULDADE DE ARQUITETURA E URBANISMO, código CD-03, em virtude de viagem a trabalho do mesmo, no período de 29/10/2019 a 02/11/2019 e em virtude de férias do mesmo, no período de 09/11/2019 a 27/11/2019, conforme Ofício SEI nº 12/2019/SEC-ARQUITETURA, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 4º Nomear o servidor FREDERICO PITTELLA SILVA, SIAPE 2069113, para substituir MARCELO SILVA SILVÉRIO, SIAPE 3516088, DIRETOR DA FACULDADE DE FARMÁCIA, código CD-03, em virtude de participação em congresso do mesmo, no período de 18/11/2019 a 20/11/2019, conforme OFÍCIO/SEI Nº 34/2019/SEC-FARMÁCIA, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 5º Nomear o servidor DANIEL GODOY MARTINEZ, SIAPE 2000754, para substituir JEFERSON MACEDO VIANNA, SIAPE 1146686, DIRETOR DA FACULDADE DE EDUCAÇÃO FÍSICA, código CD-03, em virtude de férias do mesmo, no período de 29/11/2019 a 07/12/2019, conforme OFÍCIO/SEI Nº 48/2019/SEC-EDUCAÇÃOFÍSICA.</p><p>Art. 6º Nomear a servidora GABRIELLA CRISTINA DO NASCIMENTO RIBEIRO, SIAPE 2136654, para substituir LUIS PAULO DA SILVA BARRA, SIAPE 1146702, PRÓ-REITOR ADJUNTO DE PÓS GRADUAÇÃO E PESQUISA, código CD-03, em virtude de viagem a trabalho do mesmo, no período de 11/11/2019 a 14/11/2019, conforme OFÍCIO/SEI Nº 32/2019/SEC-PROPP, convalidando os atos praticados do início do período até a publicação desta.</p><p>Art. 7º Esta Portaria Administrativa entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">MARCUS VINÍCIUS DAVID</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>