<xml><article id="12052213" name="Afastamento do pas - 28.11.2019" idOficio="5621720" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="29/11/2019" artClass="00013:00047:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Comércio Exterior e Assuntos Internacionais" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12234641">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOs de 28 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOs de 28 de novembro de 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE COMÉRCIO EXTERIOR E ASSUNTOS INTERNACIONAIS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/ME n° 102, de 21 de março de 2019, autoriza o afastamento do País de:</p><p>MARCOS MACHADO GUIMARÃES, Subsecretário da Secretaria de Assuntos Econômicos Internacionais, para participar da 13ª Reunião do Comitê de Auditoria, Riscos e Compliance, da 22ª Reunião do Conselho de Administração e da 8ª Reunião do Comitê de Orçamento, Recursos Humanos e Remuneração - BHRC, em Xangai, China, no período de 29 de novembro a 04 de dezembro de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 12120.100889/2019-65).</p><p>SILVIA HELENA MACHADO DRUMMOND, Coordenadora da Secretaria de Assuntos Econômicos Internacionais, para participar da CLXVII Reunião da Diretoria Executiva do Banco de Desenvolvimento da América Latina (CAF) e do Seminário "Governo e Infraestrutura Digital para a Integração Regional", na cidade do Panamá, Panamá, no período de 02 a 05 de dezembro de 2019, incluindo trânsito, com ônus no tocante ao seguro viagem (Processo SEI nº 12120.100780/2019-28).</p><p>IAN MARINS SEIXAS, Analista da Secretaria de Assuntos Econômicos Internacionais, para participar da Reunião do Grupo de Trabalho de Infraestrutura do G20, Infrastructure Working Group - IWG, em Riad, Arábia Saudita, no período de 13 a 20 de dezembro de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 12120.100871/2019-63).</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE COMÉRCIO EXTERIOR E ASSUNTOS INTERNACIONAIS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/ME n° 102, de 21 de março de 2019, autoriza a alteração do afastamento do País de ERIVALDO ALFREDO GOMES, Secretário de Assuntos Econômicos Internacionais, cuja publicação no D.O.U. deu-se em de 22 de novembro de 2019, Seção 2, Página 19. Dá-se nova redação: "...para participar da CLXVII Reunião da Diretoria Executiva do Banco de Desenvolvimento da América Latina - CAF, do Seminário "Governo e Infraestrura Digital para a Integração Regional" e da 1ª Reunião de Deputies de Finanças e de Bancos Centrais do G20, na cidade do Panamá, Panamá e Riad, Arábia Saudita, no período de 02 a 07 de dezembro 2019", com ônus (Processo SEI nº 12120.100826/2019-17).</p><p class="assina">MARCOS PRADO TROYJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>