<xml><article id="11946742" name="PORT 1200 1201-2019" idOficio="5611703" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/11/2019" artClass="00016:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="227" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12216502">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, e, CONSIDERANDO o que consta nos autos do processo nº 23293.003346/2019-35, resolve:</p><p>Nº 1.200 - Artigo único - Declarar vago, a partir de 9 de dezembro de 2019, o cargo de Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará, campus Crateús, ocupado pelo servidor BRENO ALVES CIPRIANO DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 2794400, Código de Vaga nº 260768, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, nos termos do Art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, e, CONSIDERANDO o que consta dos autos do processo nº 23256.015055/2019-36, resolve,</p><p>Nº 1.201 - Art. 1º - Conceder aposentadoria por invalidez, com proventos integrais, nos termos do no Art. 40, § 1º, inciso I da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/03, combinado com o Art. 6º-A da EC 41/03, incluído pela EC 70/2012, a JOSÉ GLEDSON DE SOUSA SILVA, matrícula nº 1001570, no cargo de Prof. do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, classe titular, nível único, código da vaga nº 207991, jornada de trabalho de dedicação exclusiva, título de doutor, do Quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará - campus Fortaleza, com:</p><p>- Proventos correspondentes à mesma classe e nível;</p><p>- 05 (cinco) anuênios - Art. 244 da Lei nº 8.112/90;</p><p>- RT - Retribuição por Titulação (Professor -Titular) - Art. 17, da Lei nº 12.772/12;</p><p>- VPNI correspondente a 1/5 de FG-4.</p><p>Art. 2º - Declarar vago, em decorrência, o cargo acima mencionado.</p><p class="assina">Virgílio Augusto Sales Araripe</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>