<xml><article id="11621267" name="srh3648" idOficio="5581228" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2019" artClass="00016:00086:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Campina Grande" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12161679">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE CAMPINA GRANDE, no uso das atribuições que lhe confere o Estatuto e, tendo em vista o disposto na Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 3.647 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora MARIA DE FÁTIMA SILVA GUEDES, matrícula SIAPE nº 0336874, ocupante do cargo de Cozinheiro, lotada no Restaurante Universitário no Centro de Saúde e Tecnologia Rural (Campus de Patos), código de vaga nº 260439, com fundamento no Art. 6º, incisos I, II, III e IV da Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o Art. 2º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 23096.014498/19-43)</p><p>Nº 3.648 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JOSÉ GERVASIO SILVA FILHO, matrícula SIAPE nº 0335701, ocupante do cargo de Mestre de Edificações e Infraestrutura, Classe D - I - 16, lotado na Prefeitura Universitária (campus de Campina Grande), código de vaga nº 259324, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 23096.013926/19-87)</p><p>Nº 3.649 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora ELIANE TEJERA LISBOA, matrícula SIAPE nº 1706003, ocupante do cargo de Professor Adjunto -II, lotada na Unidade Acadêmica de Educação do Campo no Centro de Desenvolvimento Sustentável do Semiárido (Campus de Sumé), código de vaga nº 254690, com fundamento no Art. 40, §1º, inciso III, alínea "a" da Constituição Federal redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003, e com proventos calculados com base no Art. 1º da Lei nº 10.887/2004.</p><p class="assina">VICEMÁRIO SIMÕES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>