<xml><article id="11931148" name="Portaria 477 Gabin" idOficio="5610292" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/11/2019" artClass="00013:00056:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="226" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12214296">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 477, de 7 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 477, de 7 de novembro de 2019</p><p>A PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE METROLOGIA, QUALIDADE E TECNOLOGIA - Inmetro, no uso de suas atribuições, conferidas no § 3º do artigo 4º da Lei nº 5.966, de 11 de dezembro de 1973, e no inciso V do artigo 18, da Estrutura Regimental da Autarquia, aprovada pelo Decreto nº 6.275, de 28 de novembro de 2007, com a redação alterada pelos Decretos n.ºs 7.938, de 19 de fevereiro de 2013, e 8.671, de 16 de fevereiro de 2016, e tendo em vista o disposto na Portaria Inmetro nº 174, de 28 de junho de 2017, que estabelece as normas gerais do Programa Nacional de Apoio ao Desenvolvimento da Metrologia, Qualidade e Tecnologia (Pronametro), resolve:</p><p>Art. 1º Tornar público a renovação de 04 (quatro) bolsas concedidas a pesquisadores e técnicos selecionados no âmbito do Edital 5/2018, por um período de 12 (doze) meses, a contar de 01/11/2019, conforme quadro abaixo, objetivando dar continuidade às atividades de pesquisa, desenvolvimento e inovação nas áreas de Metrologia, Qualidade e Tecnologia, em consonância com o disposto na Portaria Inmetro nº 144, de 16 de março de 2018 (DOU de 19/03/2018).</p><p>NOME DO BOLSISTA / NÍVEL DA BOLSA / UP</p><p>Raquel Ferreira da Costa Corrêa / DCT-5B 100% / DIMAV</p><p>Douglas de Almeida Garcia / DCT-4B 100% / DIMCI</p><p>Eving da Silva / DCT-3C 100% / DIMCI</p><p>José Júlio Pinheiro dos Santos Júnior / DCT-3A 100% / DIMCI</p><p>Art. 2º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União, retroagindo seus efeitos a 01 de novembro de 2019.</p><p class="assina">ANGELA FLÔRES FURTADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>