<xml><article id="11673982" name="Portaria PMILITAR" idOficio="5586533" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/11/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12170833">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias  de 5 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 5 de novembro de 2019</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE INATIVOS E PENSIONISTAS, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria DECIP N 13.750 de 27 de dezembro de 2018, publicado no DOU de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 9.130 - Reformar o 1º SGT PM JOÃO PLENZ DA LUZ, matrícula SIAPE nº 2153261, do Quadro de Pessoal em Extinção do Ex-Território Federal de Rondônia, de acordo com o art. 42, § 1º, da Constituição Federal, combinado com o Art. 96, II e Art. 99, II do Decreto-Lei nº 09-A, de 09 de março de 1982, fazendo jus a Isenção de Imposto de Renda, conforme Ata de Inspeção de Saúde da Sessão nº 070, em conformidade com o Art. 6º, XIV da Lei nº 7.713/1988, e suas alterações através das Leis n. 8541/1992, Lei n. 9.250/1995 e Lei n. 11.052/2004, a partir de 09.10.2019, conforme Portaria nº 10749/2019/PM-CP6, do D.O.E. Processo nº 19975.125394/2019-37.</p><p>Nº 9.134 - Reformar o 3º SGT PM LUIS CARLOS NOIA, matrícula SIAPE nº 1457734, do Quadro de Pessoal em Extinção do Ex-Território Federal de Rondônia, por ter atingido a idade limite de permanência na Reserva Remunerada, de acordo com o Art. 42, § 1º da Constituição Federal, c/c Art. 96, I, alínea ¨c¨do Decreto Lei nº 09-A, de 09 de março de 1982, conforme Portaria nº 10946/2019/PM-CP6, a partir de 18/10/2019. Processo nº 19975.126499/2019-11.</p><p>Nº 9.140 - Reformar o ST PM VALTECIR FERREIRA NUNES, matrícula SIAPE nº 1457912, do Quadro de Pessoal em Extinção do Ex-Território Federal de Rondônia, por ter atingido a idade limite de permanência na Reserva Remunerada, de acordo com o Art. 42, § 1º da Constituição Federal, c/c Art. 96, I, alínea ¨c¨do Decreto Lei nº 09-, de 09 de março de 1982, conforme Portaria nº 11201/2019/PM-CP6, a partir de 17/10/2019. Processo nº 19975.126679/2019-95.</p><p>Nº 9.230 - Reformar o 2º SGT PM MANOEL HONÓRIO DOS SANTOS SOBRINHO, matrícula SIAPE nº 2063511, do Quadro de Pessoal em Extinção do Ex-Território Federal de Rondônia, de acordo com o art. 42, § 1º, da Constituição Federal, combinado com o Art. 96, II e Art. 99, II do Decreto-Lei nº 09-A, de 09 de março de 1982, fazendo jus a Isenção de Imposto de Renda, conforme Ata de Inspeção de Saúde da Sessão nº 075, em conformidade com o Art. 6º, XIV da Lei nº 7.713/1988, e suas alterações através das Leis n. 8541/1992, Lei n. 9.250/1995 e Lei n. 11.052/2004, a partir de 23/10/2019, conforme Portaria nº 11256/2019/PM-CP6, do D.O.E. Processo nº 19975.126681/2019-64.</p><p class="assina">ROSANA BOTELHO DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>