<xml><article id="11946616" name="Portaria 10190 DECIPEX" idOficio="5611696" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/11/2019" artClass="00013:00047:00034:00008:00060:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Coordenação-Geral de Benefícios" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="227" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12216433">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 10.190, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 10.190, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE BENEFÍCIOS, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS, PENSIONISTAS E ÓRGÃOS EXTINTOS, DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência atribuída pela Portaria nº 13.530, de 27 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 28 de dezembro de 2018, e considerando o disposto no Processo nº 14021.110970/2019-05, resolve:</p><p>Art. 1° Transferir a reparação econômica de caráter indenizatório, em prestação mensal, permanente e continuada, à senhora EDNA ANDREETTA GOMES, na condição de cônjuge, do ex-anistiado político SAULO GOMES, matrícula SIAPE nº 162109, com fundamento no art. 13 da Lei no10.559, de 2002, combinado com os arts. 217, inciso I e 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112, de 1990 e art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103, de 2019, com vigência a contar de 23 de outubro de 2019, data do falecimento do ex-anistiado político.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIS GUILHERME DE SOUZA PEÇANHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>