<xml><article id="11946727" name="ATO 450_21.11.2019_Mabel Gomes e" idOficio="5611714" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="25/11/2019" artClass="00043:00011:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 5ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="227" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12216463">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 450, DE 21 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 450, DE 21 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 5ª REGIÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 16, inciso XXIII, do Regimento Interno, com fundamento no artigo 96, inciso I, alínea "e", da Constituição Federal, e tendo em vista o que consta nos autos do PA nº 0011312-79.2019.4.05.7000, resolve:</p><p>Nomear, nos termos do art. 9º, inciso I, e 10, da Lei nº 8.112/1990, c/c a Lei nº 11.416/2006 e alterações posteriores, em virtude de habilitação em Concurso Público realizado pelo Tribunal Regional Federal da 5ª Região, obedecida a ordem de classificação, as candidatas abaixo relacionadas, para exercerem os cargos efetivos a seguir mencionados, do Quadro de Pessoal Permanente do Tribunal Regional Federal da 5ª Região:</p><p>I - TÉCNICA JUDICIÁRIA - ÁREA ADMINISTRATIVA, Nível Médio, Classe "A", Padrão 1:</p><p>. MABEL QUEIROZ DE OLIVEIRA GOMES, em vaga decorrente da aposentadoria de Simone Fernandes de Luna;</p><p>. REBECA KRAMER DA FONSECA CALIXTO, em vaga decorrente da aposentadoria de Maria de Fátima Lima Xavier.</p><p>II - TÉCNICO JUDICIÁRIO - ÁREA APOIO ESPECIALIZADO - ESPECIALIDADE INFORMÁTICA, Nível Médio, Classe "A", Padrão 1:</p><p>. LUIS HENRIQUE DE ARAUJO FERREIRA, em vaga decorrente da aposentadoria de Gustavo Aurélio Simões Santos - reservada a candidato negro: Lei nº 12.990/2014.</p><p class="assina">VLADIMIR SOUZA CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>