<xml><article id="11736500" name="POR.PRESI" idOficio="5592130" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/11/2019" artClass="00020:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="218" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12181174">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527 de 10/12/1997, resolve:</p><p>Nº 4.057. Designar o servidor LEANDRO MILHOMEM COSTA, matrícula SIAPE n. 1522920, para o encargo de substituto do Cargo em Comissão de Superintendente, código DAS 101.4, da Superintendência em Tocantins, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, no período de 11 a 22 de novembro de 2019.</p><p>Nº 4.058. Dispensar a servidora MARIA TERESA DE ALMEIDA LEONCIO DRUMOND, matrícula SIAPE n. 2076770, do encargo de substituta do Cargo em Comissão de Chefe do Serviço de Monitoramento e Avaliação, código DAS 101.1, da Coordenação de Planejamento da Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, deste Instituto.</p><p>Nº 4.059. Designar a servidora ELIANE MOREIRA MACHADO, matrícula SIAPE n. 683382, para o encargo de substituta do Cargo em Comissão de Chefe do Serviço de Monitoramento e Avaliação, código DAS 101.1, da Coordenação de Planejamento da Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 4.060. Dispensar o servidor ROBSON FERNANDES PEREIRA, matrícula SIAPE n. 2238163, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Unidade Técnica de 1º Nível em Jí-Paraná, código FCPE 101.2, da Superintendência em Rondônia, deste Instituto.</p><p>Nº 4.061. Designar o servidor FABIANO PAN FERREIRA, matrícula SIAPE n. 1524399, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Unidade Técnica de 1º Nível em Jí-Paraná, código FCPE 101.2, da Superintendência em Rondônia, deste Instituto.</p><p>Nº 4.062. Dispensar, a pedido, a servidora POLYANA FARIA PEREIRA, matrícula SIAPE n. 1572956, do encargo de substituta do Cargo em Comissão de Superintendente, código DAS 101.4, da Superintendência em Minas Gerais, deste Instituto, a contar de 29/11/2019.</p><p class="assina">EDUARDO FORTUNATO BIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>