<xml><article id="11771239" name="DsR215, 216, 218, 219, 221 a 223" idOficio="5595459" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="12/11/2019" artClass="00016:00147:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São Carlos/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12187754">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despachos SEI de 7 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Despachos SEI de 7 de novembro de 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Carlos, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC, de 23 de abril de 2009, AUTORIZA o afastamento do País dos seguintes servidores:</p><p>Nº 215 - MARCO ANTONIO BARBOSA FERREIRA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Química/CCET desta IFES, no período de 17/11/2019 a 23/11/2019, para estabelecimento de Redes de Colaboração com Instituições Chilenas: UFSCar e Universidade de Concepción, em Concepción e UFSCar e Universidade de Talca, em Talca, Chile, com ônus limitado (Processo n° 23112.105998/2019-94).</p><p>Nº 216 - LUCIA HELENA MASCARO SALES, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Química/CCET desta IFES, no período de 17/11/2019 a 23/11/2019, para participar do workshop "Estableciendo redes de colaboración UdeC - UFSCar", que será realizado na Facultad de Ciencias Químicas de la Universidad de Concepción, em Concepción e na Universidade de Talca, em Talca, Chile, com ônus CAPES-Print (Processo n° 23112.105990/2019-28).</p><p>Nº 218 - ANA BEATRIZ DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Fisioterapia/CCBS desta IFES, no período de 28/11/2019 a 09/12/2019, para participar em missão de trabalho junto à McGill University, em Montréal, Canadá, com ônus CAPES-Print (Processo n° 23112.106806/2019-67).</p><p>Nº 219 - MÁRCIO WEBER PAIXÃO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Química/CCET desta IFES, no período de 17/11/2019 a 23/11/2019, para estabelecimento de Redes de Colaboração com Instituições Chilenas: UFSCar e Universidade de Concepción, em Concepción e UFSCar e Universidade de Talca, em Talca, Chile, com ônus CAPES-Print (Processo n° 23112.105989/2019-01).</p><p>Nº 221 - LUANA DIAS MOTTA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Sociologia/CECH desta IFES, no período de 30/11/2019 a 12/12/2019, para participar e apresentar trabalho no XXXII Congresso Latino-Americano de Sociologia da ALAS, em Lima, Peru, com ônus FAPESP (Processo n° 23112.105994/2019-14).</p><p>Nº 222 - ALINE SUELEN PIRES, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Sociologia/CECH desta IFES, no período de 30/11/2019 a 07/12/2019, para participar e apresentar trabalho no XXXII Congresso Latino-Americano de Sociologia da ALAS, em Lima, Peru, com ônus CNPq (Processo n° 23112.106355/2019-68).</p><p>Nº 223 - GERSON JHONATAN RODRIGUES, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Ciências Fisiológicas/CCBS desta IFES, no período de 02/12/2019 a 09/12/2019, para realizar missão de trabalho com o objetivo de estabelecer parceria de pesquisa com laboratórios do National Cancer Intitutes (NCI), que pertence ao National Institutes of Health (NIH). Entidade: National Institutes of Health (NIH), em Frederick - MD, Estados Unidos, com ônus CAPES-Print (Processo n° 23112.106850/2019-77).</p><p class="assina">Wanda Aparecida Machado Hoffmann</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>