<xml><article id="11645967" name="PORTARIAS DE 04 DE NOVEMBRO DE 2" idOficio="5583622" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/11/2019" artClass="00016:00062:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="214" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12165861">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.033550/2019-23, resolve:</p><p>Nº 2.317 Art. 1º Dispensar o servidor JOÃO PAULO COELHO TEIXEIRA, matrícula SIAPE 2344826, ocupante do cargo de Tecnólogo-Formação, da função de Chefe da Seção de Aposentadorias e Pensões do Campus Belém deste Instituto, código FG-02.</p><p>Art. 2º Os efeitos desta portaria retroagem à data de 1º de novembro de 2019.</p><p>Nº 2.318 Art. 1º Designar o servidor JOSÉ INÁCIO DA SILVA GUIMARÃES, matrícula SIAPE 2115985, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer a função de Chefe da Seção de Aposentadorias e Pensões do Campus Belém deste Instituto, código FG-02.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.033407/2019-31, resolve:</p><p>Nº 2.319 Art. 1º Dispensar o servidor FREDERICO FERNANDO DA ROCHA MAIA SANTOS, matrícula SIAPE 2178095, ocupante do cargo de Assistente em Administração, da função de Chefe do Departamento de Gestão de Pessoas do Campus Belém deste Instituto, código CD-04.</p><p>Art. 2º Os efeitos desta portaria retroagem à data de 1º de novembro de 2019.</p><p>Nº 2.320 Art. 1º Designar o servidor JOÃO PAULO COELHO TEIXEIRA, matrícula SIAPE 2344826, ocupante do cargo de Tecnólogo-Formação, para exercer a função de Chefe do Departamento de Gestão de Pessoas do Campus Belém deste Instituto, código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.030910/2019-35, resolve:</p><p>Nº 2.321 Art. 1º Dispensar a servidora NEUSA MARGARETE GOMES FERNANDES, ocupante do cargo de Professor EBTT, matrícula SIAPE 1194268, da função de Coordenador do Curso de Tecnologia em Saneamento Ambiental do Campus Tucuruí deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2º Os efeitos desta portaria retroagem à data de 13 de setembro de 2019.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.019133/2019-78, resolve:</p><p>Nº 2.322 Art. 1º Dispensar, a pedido, o servidor LAIR AGUIAR DE MENESES, matrícula SIAPE 2547351, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Diretor de Ensino, Pesquisa e Extensão do Campus Ananindeua deste Instituto, código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.323 Art. 1º Designar a servidora KAMILA BATISTA DA SILVA BARBOSA MENEZES, matrícula SIAPE 1819666, ocupante do cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Diretor de Ensino, Pesquisa e Extensão do Campus Ananindeua deste Instituto, código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.026865/2019-14, resolve:</p><p>Nº 2.331 Art. 1º Contratar, com fundamento no Inciso IX do Artigo 37 da Constituição Federal e nos termos do Inciso II, § 1º e Inciso IV do Artigo 2º da Lei nº 8.745/93, ALUÍZIO NETO COSTA BARCELOS, CPF 043.007.276-78, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico Substituto, Área de Atuação: Geografia, carga horária de 40 (quarenta) horas semanais, com lotação no Campus Conceição do Araguaia deste Instituto, em decorrência do afastamento por motivo de Licença Gestante da professora Rejiane de Souza Santos.</p><p>Art. 2º Estabelecer a vigência desta portaria a partir de sua publicação no D.O.U. até a data de 27 de dezembro de 2019.</p><p class="assina">CLAUDIO ALEX JORGE DA ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>