<xml><article id="11663156" name="ATO GDGSET 451_2019_DISP_DESIG_A" idOficio="5584972" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="06/11/2019" artClass="00043:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12168581">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 451, DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 451, DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante do memorando nº 45, de 30/10/2019, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Augusto César Leite de Carvalho;</p><p>considerando o constante do Processo TST nº 504.922/2017-7, resolve:</p><p>1 - Designar a servidora AMANDA BOTELHO SOARES OLIVEIRA, código 57980, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Augusto César Leite de Carvalho, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 6, Nível FC-6, do referido Gabinete.</p><p>2 - Designar o servidor SIDCLEY RODRIGUES CAMPOS, código 23462, Analista Judiciário, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 6, Nível FC-6, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Augusto César Leite de Carvalho, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, do referido Gabinete.</p><p>3 - Dispensar o servidor FERNANDO GUSTAVO ABINADER DUTRA, código 61623, Analista Judiciário, requisitado do Tribunal de Justiça do Distrito Federal e Territórios, da função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Alberto Luiz Bresciani de Fontan Pereira, com efeitos a contar de 30 de outubro de 2019.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>