<xml><article id="11684854" name="PORTARIA N 4395-EMCFA-MD" idOficio="5587311" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/11/2019" artClass="00011:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12172072">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 4.395/EMCFA-MD, DE 31 DE OUTUBRO DE 2019   ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 4.395/EMCFA-MD, DE 31 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O CHEFE DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS, no uso da competência subdelegada pelo Ministro da Defesa, de acordo com o inciso I do art. 1º da Portaria nº 162/GM/MD, de 13 de janeiro de 2017, considerando o Despacho Decisório nº 30/GM-MD, de 9 outubro de 2019, estabelecido nos termos da Portaria Normativa nº 70/MD, de 25 de novembro de 2016, o inciso IV do art. 1º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, modificado pelos Decretos nºs2.349, de 15 de outubro de 1997, e nº 9.533, de 17 de outubro de 2018, bem como os termos do inciso I do art. 1º do Decreto nº 91.800, de 18 de outubro de 1985, e o Processo nº 60080.000917/2019-10, resolve:</p><p>DESIGNAR a Servidora Civil ANA MARIA CHAGAS TONIOLO, do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas, para participar do Intercâmbio de Planejamento Baseado em Capacidades junto ao Ministério da Defesa colombiano, a ser realizado em Bogotá, Colômbia, no período de 25 a 30 de novembro de 2019, incluindo o trânsito, com ônus total para o Ministério da Defesa, conforme a seguir:</p><p>A missão acima é considerada eventual e de natureza administrativa, estando enquadrada na alínea "c" do inciso I e na alínea "c" do inciso II do art. 3º, combinado com o parágrafo único do art. 11, todos da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e suas alterações.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RAUL BOTELHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>