<xml><article id="11941897" name="Portaria 10.977 - requisição Vit" idOficio="5610999" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/11/2019" artClass="00013:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="227" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12215458">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 10.977 DE 19 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 10.977 DE 19 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE DESESTATIZAÇÃO, DESINVESTIMENTO E MERCADOS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pela Portaria nº 18, de 28 de janeiro de 2019, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda, o §1º do art. 12 da Lei nº 11.906, de 20 de janeiro de 2009, e demais informações que constam do Processo nº 03154.007794/2019-95, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição do servidor VITOR SILVA TEIXEIRA DA ROCHA, matrícula SIAPE nº 1749147, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério, para exercício junto ao Museu Lasar Segall do Instituto Brasileiro de Museus.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">SALIM MATTAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>