<xml><article id="11644803" name="PORT 1088-1108-2019" idOficio="5583386" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/11/2019" artClass="00016:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="214" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12165596">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.088, DE 30 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.088, DE 30 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias; CONSIDERANDO o constante nos autos do Processo nº 23260.006079/2019-35, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar BÁRBARA DINIZ LIMA VIEIRA ARRUDA, Assistente Social, Matrícula Siape nº 2135425, integrante do Quadro Permanente deste Instituto, campus Crateús, para exercer a função gratificada, como titular da Coordenadoria de Assuntos Estudantis do Campus Limoeiro do Norte, Código FG-02.</p><p>Art. 2º - Estabelecer que a presente Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Virgílio Augusto Sales Araripe</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.108, DE 1º DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o constante dos autos do Processo nº 23255.009397/2019-27, resolve:</p><p>Artigo único - Retificar a Portaria 1086/2019/GABR/REITORIA, de 30/10/2019, publicada no DOU de 31/10/2019, seção 2, página 28, que trata da designação da servidora FRANCISCA FLÁVIA PLUTARCO LOPES DOS SANTOS, de forma que:</p><p>Onde se lê: "... como titular da Coordenadoria de Incubadoras e Empreendedorismo da PROEXT/Reitoria, Código FG-01. ",</p><p>Leia-se: "... como titular da Coordenadoria de Empreendedorismo e Incubadoras da PROEXT/Reitoria, Código FG-01".</p><p class="assina">Virgílio Augusto Sales Araripe</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>