<xml><article id="11701761" name="PORTARIA 257 2019 DG, DE 6 DE NO" idOficio="5589367" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/11/2019" artClass="00018:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00010" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12175939">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 257, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 257, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 1.008, de 25 de abril de 2019, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, considerando o contido na Portaria nº 821/2019-MJSP c/c a Portaria nº 238/2019-DG, que detalham a estrutura regimental da Polícia Rodoviária Federal, resolve:</p><p>Designar WALMYSON PASSOS DELGADO, Matrícula: 1970157, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Gabinete, código FG-2, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Alagoas.</p><p>Designar JOSE JOBSON FERREIRA TORRES JUNIOR, Matrícula: 1573346, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Tecnologia da Informação e Comunicação, código FG-2, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Alagoas.</p><p>Designar ANDRE LUIZ ALMEIDA, Matrícula: 1371486, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Administração, código FG-2, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Alagoas.</p><p>Designar DOUGLAS PORPINO CORDEIRO BATISTA, Matrícula: 1773870, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Gestão Administrativa e Contratações Públicas, código FG-3, do Setor de Administração, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Alagoas.</p><p>Designar JOSE ACÁCIO DA SILVA MELO, Matrícula: 1535151, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Gestão de Pessoas, código FG-2, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Alagoas.</p><p>Designar ALEXANDRE DE AMORIM MEDEIROS, Matrícula: 1506362, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Saúde do Servidor e Administração de Pessoal, código FG-3, do Setor de Gestão de Pessoas, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Alagoas.</p><p>Designar DIOGO CARDOSO DE BRITO ALBUQUERQUE, Matrícula: 1554545, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe Setor de Corregedoria, código FG-2, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Alagoas.</p><p>Designar RODRIGO CRESPO, Matrícula: 1715334, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Investigação Correcional e Assuntos Internos, código FG-3, do Setor de Corregedoria, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Alagoas.</p><p>Designar FRANCISCO ERINALDO CORREIA, Matrícula: 1503680, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Inteligência, código FG-2, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Alagoas.</p><p>Designar WELITON GOIS CANDIDO JUNIOR, Matrícula: 1536108, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Análise de Inteligência, código FG-3, do Setor de Inteligência, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Alagoas.</p><p>Designar IVAN ANDERSON BARBOSA CHAGAS, Matrícula: 1370618, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Operações, código FG-2, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Alagoas.</p><p>Designar HELDER FALCAO REBELO FILHO, Matrícula: 1371024, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Gestão Operacional, código FG-3, do Setor de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Alagoas.</p><p>Designar CARLOS ANDRE BEZERRA DE OLIVEIRA, Matrícula: 1183720, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Segurança Viária, código FG-3, do Setor de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Alagoas.</p><p>Designar RICARDO ANDRE BRITO PEREIRA, Matrícula: 1503563, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Operações Especializadas, código FG-3, do Setor de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Alagoas.</p><p>Designar MARIANA MELO DA SILVEIRA LINS, Matrícula: 1539814, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe de Seção de Superintendência -Executiva, código FG-1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Alagoas.</p><p>Designar ANA CAROLINA TENÓRIO CORREIA ALVES MONTEIRO, Matrícula: 2227931, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Governança, Controle Interno e Análise Técnica, código FG-3, da Seção de Superintendência -Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Alagoas.</p><p>Designar CINTIA FERNANDES COSTA DE LIMA FERREIRA, Matrícula: 2000176, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Comunicação Social, código FG-3, da Seção de Superintendência -Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Alagoas.</p><p>Designar LÍVIA MONTEIRO BRAZ DA SILVA, Matrícula: 1402905, Agente Administrativo do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Educação Corporativa, código FG-3, da Seção de Superintendência -Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Alagoas.</p><p>Designar ALBERTO RAMOS ALBUQUERQUE, Matrícula: 1072564, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 1ª Delegacia em Atalaia, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Alagoas.</p><p>Designar JOSE RONALDO REGO BASTOS, Matrícula: 1073702, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 1ª Delegacia em Atalaia, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Alagoas.</p><p>Designar FELIPE RIOS VERAS, Matrícula: 2194122, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 2ª Delegacia em São Miguel dos Campos, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Alagoas.</p><p>Designar GUSTAVO MONTES ARANTES, Matrícula: 1352663, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 2ª Delegacia em São Miguel dos Campos, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Alagoas.</p><p>Designar KLUGMAN JOSE GONCALVES CESAR, Matrícula: 1540867, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 3ª Delegacia em Palmeira dos Índios, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Alagoas.</p><p>Designar BERGSON FLAVIO MONTEIRO FERREIRA, Matrícula: 1535254, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 3ª Delegacia em Palmeira dos Índios, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Alagoas.</p><p>Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ADRIANO MARCOS FURTADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>