<xml><article id="11919173" name="PT58PIRACICABA" idOficio="5608998" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/11/2019" artClass="00013:00058:00239:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência-Regional Sudeste I em São Paulo/Gerência Executiva - B - Piracicaba" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="226" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12211830">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 58, DE 21 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 58, DE 21 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A GERENTE-EXECUTIVA DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS EM PIRACICABA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Regulamento da Previdência Social, aprovado pelo Decreto nº 3.048, de 6 de maio de 1999, na redação dada pelo Decreto 6.722, de 30 de dezembro de 2008, e pela Resolução nº 1.304 do Conselho Nacional de Previdência Social - CNPS, de 13 de fevereiro de 2009, resolve:</p><p>Designar Clarêncio Vitti, chefe do Serviço de Benefícios do INSS Piracicaba, para a função de membro titular e suplente da Presidente do Conselho de Previdência Social desta Gerência-Executiva.</p><p>Designar Milton Valdrighi Oliveira, da Seção de Atendimento, e Leandro Soares Fernandes, da Seção de Administração de Informações de Segurados, para as funções de membros titulares do Conselho de Previdência Social desta Gerência-Executiva, representando o Governo Federal.</p><p>Designar Maria Paula Contieri Leite, Gerente da Agência da Previdência Social Rio das Pedras e Marcello de Souza Magnani, Gerente da da Agência da Previdência Social, para as funções de membros suplentes do Conselho de Previdência Social desta Gerência-Executiva, representando o Governo Federal.</p><p>Designar Lydia Helena Fagundes Guimarães Gobbato, do Serviço Regional de Perícia Médica Federal Nº 05 para a função de membro suplente do Conselho de Previdência Social desta Gerência-Executiva, representando o Governo Federal.</p><p>Designar Olívia Brossi e Clóvis José Bissi, da Associação dos Aposentados e Pensionistas de Piracicaba e Região - Eclética, para as funções de membros titulares do Conselho de Previdência Social desta Gerência-Executiva, representando os aposentados e pensionistas, por 2 (dois) anos de mandato, a contar da data de publicação desta portaria.</p><p>Designar William da Silva e Ana Lúcia Ramos Pinto, do Sindicato dos Empregados em Estabelecimentos Bancários e Financeiros de Limeira e Iracemápolis, às funções de membro titular e membro suplente, respectivamente, do Conselho de Previdência Social desta Gerência-Executiva, representando os trabalhadores, por 2 (dois) anos de mandato, a contar da data de publicação desta portaria.</p><p>Designar Francisco Pinto Filho e Milton Costa, ambos do Conselho de Entidades Sindicais de Piracicaba - Conespi, para as funções de membro titular e membro suplente, respectivamente, do Conselho de Previdência Social desta Gerência-Executiva, representando os trabalhadores, por 2 (dois) anos de mandato, a contar da data de publicação desta Portaria.</p><p>Designar Elaine Cristina Rosa, do Centro das Indústrias do Estado de São Paulo - CIESP/Limeira para a função de membro titular do Conselho de Previdência Social desta Gerência-Executiva, representando os empregadores, por 2 (dois) anos de mandato, a contar da data da publicação desta Portaria.</p><p>Reconduzir Tiago Adolfo da Silva, do Sindicato Rural de Piracicaba - SINDIRPI (patronal), como membro titular do Conselho de Previdência Social desta Gerência-Executiva, representando os empregadores, por mais 2 (dois) anos de mandato, a contar da data da publicação desta Portaria.</p><p class="assina">RAQUEL FORNASSARO DIEHL VICTORIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>