<xml><article id="11880114" name="1332 a 1334" idOficio="5605535" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/11/2019" artClass="00016:00091:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Espírito Santo/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="224" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12205726">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.332 - Declarar vago o cargo de Assistente em Administração, a partir de 12.11.2019, ocupado por MAXSANDER LUIZ DE ALMEIDA, SIAPE 2254773, na forma do artigo 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo digital nº 23068.076822/2019-09).</p><p>Nº 1.333 - Exonerar, a pedido, FILIPE COLOMBI GOMES, SIAPE 2402496, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotado no Departamento de Oceanografia e Ecologia/CCHN, a partir de 14/11/2019.(Processo digital nº 23068.077212/2019-14).</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o disposto na Portaria Interministerial MP/MEC nº 22/2007, retificada pela Portaria nº 224/2007, na Nota Técnica nº 01/2007-DEDES/SESU/MEC, de 03/08/2007 e na Lei nº 12.772, de 28/12/2012, resolve:</p><p>Nº 1.334 - Nomear, em caráter efetivo em virtude de habilitação em concurso público de provas e títulos, homologado pelo Edital nº 149/2016-R, publicado no DOU em 01/09/2016, OZIRLEI TERESA MARCILINO, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Adjunto-A, Nível 01, do Quadro Permanente desta Instituição Federal de Ensino, com lotação no Departamento de Teorias de Ensino e Práticas Educacionais - DTEPE/CE, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, código de vaga nº: 0924323.</p><p>A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU.(Processo digital nº 23068.077070/2019-95)</p><p class="assina">REINALDO CENTODUCATTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>