<xml><article id="12016897" name="PORTARIA CIVIL SONIA REGINA" idOficio="5618186" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/11/2019" artClass="00013:00002:00072:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Superintendência Regional de Administração no Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="230" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12228051">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 01 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 11.781 - Conceder pensão a SONIA REGINA DE LIMA MARQUES, CPF: 664.196.547-34, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de filha inválida, do ex-servidor aposentado ARNALDO MARQUES DA SILVA, Matrícula SIAPE Nº 151235, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da Lei 3373/58 combinada com 6782/80, com efeitos financeiros a partir do requerimento em 10.01.2018. (Proc. nº 10768.100047/2018-91).</p><p>Nº 11.957 - Conceder pensão a NEWTON GUIMARÃES CHAVES, CPF: 083.352.577-87, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de companheiro, do ex-servidor aposentado SIDNEY FERREIRA DE CARVALHO, Matrícula SIAPE Nº 114337, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da MP 765/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito em 30.09.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso III; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. (Proc. nº 10768.103250/2019-09).</p><p>Nº 11.972 - Conceder pensão a ENY AZEVEDO DOS SANTOS, CPF: 819.594.007-20, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de viúva, do ex-servidor aposentado ALPHÊO JOSÉ DOS SANTOS, Matrícula SIAPE Nº 137542, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Motorista Oficial, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da 13.324/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito em 10.09.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, om a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 70/2012. (Proc. nº 10768.103327/2019-32).</p><p>Nº 12.016 - Conceder pensão a LUANA MARIA ALMEIDA LISBOA, CPF: 830.369.117-15, e a DAVID LISBOA PASTOR DA COSTA, CPF: 061.617.437-36, na qualidade de viúva e filho, do ex-servidor aposentado NELSON PASTOR DA COSTA, Matrícula SIAPE Nº 6156964, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da MP. 765/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito em 08.11.2019, correspondente a 1/2 cota parte a cada, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 218; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, e Art. 217, Inciso IV, alínea "a" da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. (Proc. nº 10768.103337/2019-78).</p><p>Nº 12.031 - Conceder pensão a ROSANIA DA CONCEIÇÃO VIEIRA, CPF: 052.325.826-74, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de companheira, do ex-servidor aposentado ERASMO LUIZ MARINHO, Matrícula SIAPE Nº 108276, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Agente Administrativo, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da 13.324/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito em 17.08.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso III; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, om a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. (Proc. nº 10660.000024/2019-67).</p><p>Nº 12.039 - Conceder pensão a NOEMIA DA PAZ DE AZEVEDO GUILAYN, CPF: 033.923.097-53, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de viúva, do ex-servidor aposentado EMÍLIO GUILAYN, Matrícula SIAPE Nº 105685, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da MP 765/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito em 30.10.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, om a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. (Proc. nº 10768.103325/2019-43).</p><p class="assina">MARIA ANGELA MOREIRA CARNAVAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>