<xml><article id="12007102" name="2611PRT2359-CC-S2" idOficio="5617025" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/11/2019" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="229" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12226494">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 2.359, DE 26 DE  NOVEMBRO de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.359, DE 26 DE NOVEMBRO de 2019</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>substituto,<strong></strong>na condição de Presidente do Comitê Federal de Assistência Emergencial, no uso de suas atribuições, e tendo em vista o disposto nos arts. 3º, § 1º, e 6º, § 6º, do Decreto nº 9.970, de 14 de agosto de 2019, que dispõe sobre o Comitê Federal de Assistência Emergencial, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados os membros do Subcomitê Federal para Recepção, Identificação e Triagem dos Imigrantes, vinculado ao Comitê Federal de Assistência Emergencial:</p><p>I - Ministério da Justiça e Segurança Pública:</p><p>a) Titular: FLÁVIO HENRIQUE DINIZ OLIVEIRA;</p><p>b) Suplente: ALEXANDRE RABELO PATURY;</p><p>II - Ministério da Defesa:</p><p>a) Titular: General de Brigada JOSÉ EDUARDO LEAL DE OLIVEIRA;</p><p>b) Suplente: Coronel (FAB) MARCELO SÁ FERNANDES;</p><p>III - Ministério das Relações Exteriores:</p><p>a) Titular: RICARDO RIZZO;</p><p>b) Suplente: DANIELE LUZ;</p><p>IV - Ministério da Economia:</p><p>a) Titular: JOSÉ HUMBERTO VALENTINO VIEIRA;</p><p>b) Suplente: SERGIO BARRETO DE OLIVEIRA SILVA;</p><p>V - Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento:</p><p>a) Titular: TACAO REIS TOYOSUMI;</p><p>b) Suplente: FÁBIO FLORÊNCIO FERNANDES;</p><p>VI - Ministério da Cidadania:</p><p>a) Titular: NIUSARETE MARGARIDA DE LIMA;</p><p>b) Suplente: FERNANDO VICENTE ALVES BELARMINO DE MACEDO;</p><p>VII - Ministério da Saúde:</p><p>a) Titular: MARCUS VINICIUS QUITO;</p><p>b) Suplente: OTÁVIO PEREIRA D'ÁVILA; e</p><p>VIII - Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos:</p><p>a) Titular: CLÁUDIA GIOVANNETTI PEREIRA DOS ANJOS;</p><p>b) Suplente: LORENA BATISTA DANTAS DE LUCENA; e</p><p>IX - Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República:</p><p>a) Titular: Brigadeiro do Ar R1 OSMAR LOOTENS MACHADO;</p><p>b) Suplente: Coronel EB R1 ADRIANO DE SOUZA AZEVEDO.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FERNANDO WANDSCHEER DE MOURA ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>