<xml><article id="11650017" name="PORTARIA N 2.131" idOficio="5583734" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/11/2019" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00031" artCategory="Ministério da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="214" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12166696">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.131, DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.131, DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, no uso da atribuição que lhe confere a Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, e tendo em vista o disposto no artigo 27, § 1º, da Lei nº 13.019, de 31 de julho de 2014, e nos artigos 13 e 14 do Decreto nº 8.726, de 27 de abril de 2016, resolve:</p><p>Art. 1º. Instituir a Comissão de Seleção das propostas referente ao Chamamento Público para a execução da Ação 215F - Fomento e Fortalecimento da Economia Solidária, com a finalidade de selecionar projetos que receberão recursos do Orçamento Geral da União, LOA 2019 , para Seleção Pública de proposta à apoio financeiro para desenvolver o PROJETO RODA BEM CAMINHONEIRO, na forma do Edital de Chamada Pública nº 12/2019, publicado no Diário Oficial da União, Seção 3, de 05 de novembro de 2019.</p><p>Art. 2º. A Comissão de Seleção, ora instituída, fará avaliação de mérito das propostas inscritas no referido Chamamento Público.</p><p>Art. 3º. As propostas apresentadas, referentes ao Edital supracitado, serão submetidas à análise desta Comissão de Seleção, que será constituída da seguinte forma:</p><p>- CLAUDIO EMANUEL MACHADO LAGE DE MELO - Matrícula SIAPE nº 2041163</p><p>- AGOSTINHO ANDRÉ COLUSSI - Matrícula SIAPE nº 1322120</p><p>- FÁTIMA REGINA FRANCESCHINELLI ALVES FERREIRA - Matrícula SIAPE nº 3140970</p><p>§1º. Na Comissão de Seleção é assegurada a participação de pelo menos um servidor ocupante de cargo efetivo ou emprego permanente do quadro de pessoal da administração pública.</p><p>§2º. Os recursos interpostos serão analisados e julgados por autoridade superior àquela que proferiu a decisão recorrida, considerando-se os itens 7.8 e 7.9 - DOS RECURSOS, do Edital em questão.</p><p>§3º. As propostas classificadas terão como fator de desempate a maior pontuação frente aos critérios estabelecidos no item 7.5 do aludido Edital.</p><p>Art. 4º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">OSMAR GASPARINI TERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>