<xml><article id="11901479" name="Portaria 2527-2529-2537-2538-253" idOficio="5607554" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/11/2019" artClass="00016:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="225" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12209130">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA SUBSTITUTA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeada pela Portaria nº 467, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 21.02.2018, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>N° 2.527 - I - Designar o servidor RODRIGO RODRIGUES MARTINS, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, Matrícula SIAPE nº 1816657, para, em substituição ao servidor MURILO CÉSAR MARTINS, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1816681, compor a Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, designada originariamente pela Portaria 1724/2019 - REITORIA/IFG, de 9 de agosto 2019, publicada no DOU de 13/8/2019, Seção 2, página 31, alterada pela Portaria 2094/2019 - REITORIA/IFG, de 24 de setembro de 2019, publicada no DOU de 26/9/2019, Seção 2, página 27, referente ao Processo nº 23744.000436/2018-38.</p><p>II - O prazo estabelecido pela Portaria 2229/2019 - REITORIA/IFG, de 10 de outubro de 2019, publicada no DOU de 14/10/2019, Seção 2, página 27, mantém seu curso.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 2.529 - I - Considerando o que consta no Processo 23377.001221/2019-41, retificar a Portaria 2459/2019 - REITORIA/IFG, de 7 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11/11/2019, Seção 2, página 31, que dispensou o servidor GUILHERME FERREIRA SANTOS, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1154898, da função de Coordenador de Interação Escola-Empresa do Câmpus Uruaçu do IFG, Código FG-2, UORG-212, e designou o servidor conforme detalhamento a seguir:</p><p>Onde se lê:</p><p>"permanecendo seu exercício vinculado à UORG-212";</p><p>Leia-se:</p><p>"ficando seu exercício vinculado à UORG-41".</p><p>II - Os demais itens da Portaria 2459/2019 - REITORIA/IFG, de 7 de novembro de 2019, permanecem inalterados.</p><p>N° 2.537 - Considerando o que consta no Processo 23723.000559/2019-06, nomear a servidora ANA CRISTINA DE ASSIS MARÇAL, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 2360191, para, em substituição, exercer o cargo de Diretora-Geral do Câmpus Senador Canedo do IFG, Código CD-2, UORG-330, no período de 18 a 22 de novembro de 2019, em virtude de férias da titular.</p><p>N° 2.538 - I - Considerando o que consta no Processo 23723.000556/2019-64, dispensar a servidora DULCINÉIA GONÇALVES FERREIRA PIRES, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1983718, da função de Coordenadora de Interação Escola-Empresa do Câmpus Senador Canedo do IFG, Código FG-2, UORG-380, ficando seu exercício vinculado à UORG-578.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>N° 2.539 - I - Considerando o que consta nos Processos 23723.000555/2019-10 e 23723.000556/2019-64, dispensar o servidor NÉLIO SILVA JÚNIOR, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 2375286, da função de Coordenador do Curso Técnico Integrado ao Ensino Médio em Refrigeração e Climatização na modalidade de Educação de Jovens e Adultos do Câmpus Senador Canedo do IFG, Código FCC, UORG-578, ficando seu exercício vinculado à UORG-374.</p><p>II - Designar a servidora DULCINÉIA GONÇALVES FERREIRA PIRES, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1983718, para exercer a função de Coordenadora do Curso Técnico Integrado ao Ensino Médio em Refrigeração e Climatização na modalidade de Educação de Jovens e Adultos do Câmpus Senador Canedo do IFG, Código FCC, UORG-578.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ADRIANA DOS REIS FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>