<xml><article id="11625677" name="Atos 1805 ao 1811" idOficio="5581692" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="04/11/2019" artClass="00016:00143:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00003" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12162908">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de 30 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATOS de 30 de outubro de 2019</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no exercício da Reitoria, usando de suas atribuições legais; resolve:</p><p>Nº 1.805 - Autorizar a liberação de RAIMUNDO NONATO FERREIRA DO NASCIMENTO, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Ciências Sociais/CCHL, no período de 29/11/2019 a 08/12/2019, para participar do "XXXII Congreso Internacional ALAS Perú 2019: Hacia un nuevo horizonte de sentido histórico de unca civilización de vida", em Lima, Peru. (considerando o Artigo 1º, da Portaria nº. 404/2009, do Ministério da Educação, publicada no D.O.U. de 24.04.2009; o Processo nº 23111.063891/2019-57).</p><p>Nº 1.806 - Autorizar a liberação de BRUNO GUEDES ALCOFORADO AGUIAR, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Medicina Comunitária/CCS, no período de 21/11/2019 a 04/12/2019, para realização de defesa de tese de do curso de doutorado em Microbiologie-imunologie da Université Laval, Québec-Canadá. (considerando o Artigo 1º, da Portaria nº. 404/2009, do Ministério da Educação, publicada no D.O.U. de 24.04.2009; o Processo nº 23111.066136/2019-67).</p><p>Nº 1.808 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a FERDINAND CAVALCANTE PEREIRA, matrícula SIAPE nº. 1167741, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, classe D, denominação Associado, nível 2, com Doutorado, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no departamento de Ciências Sociais/CCHL, desde que atendidos os requisitos insculpidos no Art. 3º, da EC nº. 47/2005. (considerando o Processo nº. 23111.063385/2019-42).</p><p>Nº 1.809 - Conceder, em decorrência do falecimento de José Furtado Filho, ex-servidor, matrícula SIAPE nº. 0423182, Pensão Vitalícia a EDNA MARIA MARTINS FURTADO, viúva, na forma do Art. 217, I, da Lei 8.112/90 combinado com Art. 222, VII, "b", 6 e Art. 2º, I, da Lei 10.887/04. (considerando o Processo nº. 23111.065396/2019-65).</p><p>Nº 1.810 - Nomear em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º, 10, 13 e 20, com seus incisos e parágrafos aplicáveis à espécie da Lei nº. 8.112/90, de 11.12.90, com as alterações da Lei nº. 9.527, de 10.12.97 e do artigo 6º, da Emenda Constitucional nº. 19, de 04.06.98, JACIRA OLIVEIRA IBIAPINA, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Auxiliar - A, Nível 1, em regime de Tempo Parcial - 20 horas, para a área de Pediatria, com lotação no Departamento Materno Infantil/CCS, Código de Vaga nº 0331557. A posse ocorrerá no prazo de até 30 (trinta) dias contados da publicação deste Ato no Diário Oficial da União. (considerando a Portaria Ministerial nº 25, de 05.02.2013; Portaria nº 243, de 22.03.2013 e Portaria nº 291, de 11.04.2013, publicadas no DOU de 06.02.2013, 27.03.2013 e 12.04.2013, respectivamente; a Lei nº 12.772/12 e nº 12.863/13, Artigo 10, publicadas no DOU de 31.12.2012 e 25.09.2013, Seção 1, respectivamente; o Edital nº 03/2018, de 08.02.2018, publicado no DOU de 14.3.2018 e retificações publicadas no D.O.U. de 20.03.2018 e de 04.04.2018; a Homologação pelo AR nº 920, de 14.06.2018, publicada no DOU de 18.06.2018, Seção 1, página 18. o Processo n°. 23111.066255/2019-55).</p><p>Nº 1.811 - Designar ACHYLLES DE OLIVEIRA COSTA JÚNIOR, Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso, símbolo FCC, de Coordenador do Curso de Bacharelado em Comunicação Social/CCE, com mandato de 02(dois) anos, a partir de 24/10/2019. (considerando o Processo nº. 23111.060542/2019-76).</p><p class="assina">NADIR DO NASCIMENTO NOGUEIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>