<xml><article id="11641928" name="Extrato da Portaria 373-2019-LSA" idOficio="5583004" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/11/2019" artClass="00011:00045:00008:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando de Operações Navais/2º Distrito Naval" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="214" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12164949">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 373, DE 29 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 373, DE 29 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O ENCARREGADO DO SERVIÇO DE RECRUTAMENTO DISTRITAL DO COMANDO DO 2º DISTRITO NAVAL, no uso da delegação de competência contida no art. 16, inciso XXIV, da Portaria nº 22/2018, deste Comando, e no uso da atribuição que lhe confere o contido no art. 48, § 1º, do Decreto nº 4.780/2003, resolve:</p><p>Art. 1º Licenciar do Serviço Ativo da Marinha, ex officio, a partir de 1º setembro de 2019, o 1ºTen(RM2-T) 13.0209.01 CARLOS EDUARDO BARATA BACELLAR DE MATTOS, por tomar posse em cargo público permanente, em razão de aprovação em concurso público para o 1º ANO/CFO/2019, por ter sido convocado para apresentar-se no Centro de Formação e Aperfeiçoamento de Praças - CFAP da Polícia Militar do Estado de Sergipe, com início em 2 de setembro de 2019, em atendimento ao requerimento encaminhado pelo Ofício nº 154, de 23 de agosto de 2019, do Centro de Intendência da Marinha em Salvador, e permanecendo adido no CeIMSa até a conclusão da Inspeção de Saúde fim LSAM. Não faz jus a compensação pecuniária por ter incidido no inciso 21.1.3 da SGM-302.</p><p>Art. 2º Fica consignado, no presente ato, que o militar supramencionado prestou o serviço militar na jurisdição deste Comando, no período de 21JAN2013 a 01SET2019, perfazendo um total de 6 anos 7 meses e 11 dias de efetivo serviço.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">CMG VANILTON NERY BADARÓ</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>