<xml><article id="11732790" name="Olinda Dalvaci Pires Dias e Outr" idOficio="5591694" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/11/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="218" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12180665">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maio de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maio de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 8.856 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora OLINDA DALVACI PIRES DIAS, CPF. n° 094.021.792-91, SIAPE n° 1059661, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 749726, Processo n° 17167.106082/2019-13.</p><p>Nº 8.857 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor JOSÉ VICENTE NASCIMENTO DE SOUSA, CPF. n° 044.347.572-53, SIAPE n° 1011334, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 434228, Processo n° 17167.106012/2019-65.</p><p>Nº 8.858 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARIA CELIA AMORIM DE SOUZA, CPF. n° 112.631.132-49, SIAPE n° 1011443, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico do Ex-Território, Classe D, Nível 404, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 434331, Processo n° 17167.106008/2019-05.</p><p>N° 8861 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora AMELIA VASCONCELOS FAÇANHA, CPF. n° 072.892.942-20, SIAPE n° 1009322, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico - NS, Classe D, Nível 404, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 432392, Processo n° 17167.106004/2019-19.</p><p>N° 8865 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor JOÃO BENJAMIM SANTOS, CPF. n° 112.556.502-06, SIAPE n° 1075433, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 443312, Processo n° 17167.106015/2019-07.</p><p>Nº 8.867 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARIA DAS GRAÇAS SILVA SA, CPF. n° 092.024.122-00, SIAPE n° 2411736, ocupante do cargo de Professor - NM - Ex-Território - NS, Classe D, Nível 404, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no art. 6º, incisos I, II, III e IV, §5º do art. 40º da Constituição Federal, com redação dada pela EC. 41, de 2003, 041051, declarando extinto o cargo código vaga n° 1017304, Processo nº 17167.106016/2019-43.</p><p>Nº 8.873 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor JAIR VIEIRA PINHEIRO, CPF. n° 066.933.422-72, SIAPE n° 1018030, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 440703, Processo n° 17167.105998/2019-56.</p><p>Nº 8.878 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARIA MADALENA CORDEIRO DE SOUZA, CPF. n° 181.640.212-53, SIAPE n° 1017561, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico - NS, Classe D, Nível 303, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 440239, Processo n° 17167.105994/2019-78.</p><p>Nº 8.886 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor SAMUEL PEREIRA BORGES, CPF. n° 092.696.812-20, SIAPE n° 1012298, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 435147, Processo n° 17167.105991/2019-34.</p><p>Nº 8.889 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora GENY DE OLIVEIRA SOUTO DE OLIVEIRA, CPF. n° 066.696.112-34, SIAPE n° 2394842, ocupante do cargo de Professor - NM - Ex-Território - NS, Classe D, Nível 404, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 1017091, Processo n° 17167.106113/2019-36.</p><p>Art. 2 Estas Portarias entram em vigor na data de suas publicações.</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>