<xml><article id="11742708" name="port propessoas 4420a23 25 47 20" idOficio="5592978" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/11/2019" artClass="00016:00119:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="218" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12182570">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Pró-Reitor de Gestão com Pessoas da Universidade Federal de São Paulo, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 3.474/17, publicada no D.O.U. de 12/09/17, resolve:</p><p>Nº 4.420 - Conceder Pensão instituída pela morte do ex-servidor ANTONIO CELIO FRANKLES PERCILIO, Matrícula SIAPE nº 1139683, ocupante do cargo de Vigilante, Classe D, Nível de Capacitação II, Padrão de Vencimento 16, ocorrida na atividade, a favor de seu filho menor IAGO FERREIRA FRANKLES, que perceberá pensão até o implemento da idade de 21(vinte e um) anos, com base na alínea "a", inciso IV, do art. 217; art. 218; e inciso IV do art. 222 da Lei nº 8.112/90, alterados pela Lei 13.135/15, c.c. § 7º, do art. 40 da Constituição Federal, com a redação dada pela EC nº 41/03, bem como a filha menor ISADORA TAIARA FERREIRA FRANKLES, que perceberá pensão até o implemento de 21 anos de idade, com base na alínea "a", inciso IV, do art. 217; art. 218; e inciso IV do art. 222 da Lei nº 8.112/90, alterados pela Lei 13.135/15, c.c. § 7º, do art. 40 da Constituição Federal, com a redação dada pela EC nº 41/03. O quantum será distribuído em partes iguais entre os beneficiários habilitados, com efeitos retroativos a data do óbito, ou seja, 01/10/2019, visto que foi requerida em até 180 (cento e oitenta) dias do óbito (inciso I do art. 219 da Lei 8.112/90 incluído pela Lei nº 13.846/19), aplicando-lhe no que couber a Lei nº 10.887/04 (Processo nº 23089.001842/2019-70).</p><p>Nº 4.421 - Exonerar, a pedido, a servidora TATIANA QUARESMA DE SOUZA, Matrícula SIAPE nº 2077323, Biomédico, Classe E, Nível de Capacitação II, Padrão de Vencimento 3, a partir de 23/09/2019.</p><p>Declarar vago o cargo acima citado (Processo nº 23089.001894/2019-46).</p><p>Nº 4.422 - Conceder Pensão instituída pela morte do ex-servidor NABIL MITRE, Matrícula SIAPE nº 1138437, ocupante do cargo de Professor Adjunto, Regime de 40(quarenta) horas semanais, Referência 4, ocorrida na atividade, a favor de sua companheira Sra. MARIA TERESA NOGUEIRA BOMBIG, à título de pensão vitalícia, com base no inciso III do art. 217; e item 6, alínea "b", inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112/90, alterados pela Lei 13.135/2015, c.c. § 7º, do art. 40 da Constituição Federal, com a redação dada pela EC nº 41/2003, a contar da data do requerimento, visto que foi requerida após noventa dias do óbito (inciso I e II do art. 219 da Lei da Lei 8.112/90 incluído pela Lei nº 13.846/19), aplicando-lhe no que couber a Lei nº 10.887/04 (Processo nº 23089.001851/2019-61).</p><p>Nº 4.423 - Art. 1º - Conceder Pensão instituída pela morte da ex-servidora ROSANGELA SILVA PFISTER, Matrícula SIAPE nº 1460255, ocupante do cargo de Assistente de Laboratório, Classe C, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 8, ocorrida na atividade, a favor de JANAINA SILVA PFISTER, que perceberá o percentual de 50 % (cinquenta por cento) de pensão com base na alínea "b", do inciso IV do art. 217 e inciso III, do art. 222 da Lei nº 8.112/90, alterados pela Lei 13.135/15, c.c. § 7º, do art. 40 da Constituição Federal, com a redação dada pela EC nº 41/03, sendo que deverá perceber pensão a partir da data da publicação da portaria de concessão da pensão ao dependente habilitado (§ 1º do art. 219 da Lei 8.112/90 redação dada pela Lei nº 13.846/19), aplicando-lhe no que couber a Lei nº 10.887/04 (Processo nº 23089.001628/2019-13).</p><p>Art. 2º - O beneficiário CARLOS ROBERTO PFISTER, passa a receber pensão vitalícia na medida de 50%(cinquenta) por cento, com base no inciso I do art. 217; e item 6, alínea "b", inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112/90, alterados pela Lei 13.135/2015, c.c. § 7º, do art. 40 da CF/1988, com a redação dada pela EC nº 41/2003 (Processo nº 23089.002364/2016-72).</p><p>Nº 4.425 - Declarar vago o cargo de Técnico em Mecânica, Nível D, Classe III, Padrão de vencimento 16, Matrícula SIAPE nº 1138784, decorrente do falecimento do servidor RENATO CHIOTTO, ocorrido em 12/10/2019 (processo nº. 23089.001912/2019-90).</p><p class="assina">MURCHED OMAR TAHA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 4.447, DE 8 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Pró-Reitor de Gestão com Pessoas da Universidade Federal de São Paulo, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 3.474/17, publicada no D.O.U. de 12/09/17, resolve:</p><p>Exonerar, a pedido, o servidor MARCELO MASRUHA RODRIGUES, Matrícula SIAPE nº 3327678, Professor Associado (D), Referência 1, Regime de 40 (quarenta) horas semanais, a partir de 01/11/2019.</p><p>Declarar vago o cargo acima citado (Processo nº 23089.000691/2019-32).</p><p class="assina">MURCHED OMAR TAHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>