<xml><article id="11715167" name="Portaria_420_redistribuicao_CESA" idOficio="5590609" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/11/2019" artClass="00043:00034:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Roraima/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12177669">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 420, DE 7 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 420, DE 7 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE EM EXERCÍCIO DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE RORAIMA, no exercício de suas atribuições legais e regimentais, e considerando o que consta no processo administrativo SEI nº 0001467-95.2018.6.23.8000, resolve:</p><p>Art. 1º Redistribuir, com fulcro no art. 37 da Lei nº 8.112/1990, nas regras contidas na Resolução TSE nº 23.563/2018 e na Resolução CNJ nº 146/2012, o cargo de Técnico Judiciário - Área Administrativa, Nível Intermediário, do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, criado pela Lei nº 10.842, de 20 de fevereiro de 2004, ocupado pelo servidor CÉSAR AUGUSTO TARGINO DE MEDEIROS, para o Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Rio Grande do Norte, recebendo por reciprocidade 01 (um) cargo vago de Técnico Judiciário - Área Administrativa, criado pela Lei nº 7.645, de 18 de dezembro de 1987, decorrente da demissão da servidora Iaraci Ferreira de Melo Lima, publicada na Portaria TRE/RN nº 320/2018 - GP, DJE nº 169, em 20 de setembro de 2018, do Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Rio Grande do Norte.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Des. JÉSUS RODRIGUES DO NASCIMENTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>