<xml><article id="11620691" name="portarias-R DOU 31.10.19 envio e" idOficio="5581164" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2019" artClass="00016:00109:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12161556">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS   DE 31 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, resolve:</p><p>Nº 2.056 - Exonerar, a pedido, a partir de 04 de novembro de 2019, da função de Secretário Executivo, FG-07, do Departamento de Letras, do Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes (CCHLA), o(a) servidor(a) JULIA OHANA ALVES MEDEIROS, matrícula nº 1918153, Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal da Universidade. (Processo nº. 23077. 070684/2019-37)</p><p>Nº 2.057 - Designar ISAQUE ASAFE COSTA DA SILVA, matrícula nº 1454118, Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Secretário Administrativo, FG-02, da Escola Agrícola de Jundiaí (EAJ) - Unidade Acadêmica Especializada em Ciências Agrárias. (Processo n.º 23077. 079048/2019-71)</p><p>Nº 2.058 - Designar MARIA DE NAZARE NUNES MORAES, matrícula Nº 2.064093, Assistente Social, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Coordenador de Políticas Estudantis, FG-02, da Escola Agrícola de Jundiai (EAJ) - Unidade Acadêmica Especializada em Ciências Agrárias. (Processo nº. 23077. 079111/2019-79)</p><p>Nº 2.062 - Exonerar, a pedido, a partir de 01 de novembro de 2019, da função de Chefe do Departamento de Nutrição, FG-01, do Centro de Ciências da Saúde (CCS), o(a) servidor(a) URSULA VIANA BAGNI, matrícula nº 1891751, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade. (Processo nº. 23077. 084179/2019-70)</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 48, parágrafos 1° e 2º, do mesmo Estatuto; CONSIDERANDO o disposto no artigo 7º, da Lei n.º 12.677/2012, publicada no Diário Oficial da União de 26.06.12, e considerando, ainda, o que consta do processo n. º 23077.082217/2019-50, resolve:</p><p>Nº 2.060 - Designar ANDRÉ LUÍS LOPES MORIYAMA, matrícula nº 2929066, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Curso de Graduação em Engenharia Química, do Centro de Tecnologia (CT), para um mandato de 02 (dois) anos.</p><p class="assina">HENIO FERREIRA DE MIRANDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>