<xml><article id="11858910" name="PORTARIAS DE 18 DE NOVEMBRO - EN" idOficio="5603491" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/11/2019" artClass="00016:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="223" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12201989">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, designado nos termos da Portaria nº 1.175/2019/GR/IFAP, de 7 de agosto de 2019, publicado no DOU nº 152, página 21, seção 2, em 8 de agosto de 2019, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 2.124 Art. 1º Conceder o encerramento do afastamento para cursar Pós-graduação Stricto Sensu, nível de Mestrado, na Universidade Federal Rural do Rio de Janeiro, a servidora Severina Ramos Telécio de Souza, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Assuntos Educacionais, matrícula Siape nº 2022491, a contar de 14.11.2019.</p><p>Nº 2.125 Art. 1º Conceder o encerramento do afastamento para estudo no exterior, em nível de Doutorado, na Universidade do Minho, em Braga/Portugal, ao servidor Romaro Antonio Silva, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n.° 1966946, a contar de 06.12.2019.</p><p class="assina">MARLON DE OLIVEIRA DO NASCIMENTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>