<xml><article id="11932823" name="Portaria 239 (22475371) rtf" idOficio="5610514" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/11/2019" artClass="00018:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="226" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12214616">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 239, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 239, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista o disposto na Portaria nº 1.008 de 25 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva, publicado no Diário Oficial da União em 26 de abril de 2019; observada a decisão judicial proferida nos autos da Ação Ordinária nº 0800669-82.2014.4.05.8300 - 2ª Vara Federal de Pernambuco; considerando que o referido candidato foi nomeado de forma precária por meio da Portaria nº 191, de 27 de maio de 2016, da Diretora-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no DOU nº 105, de 3 de junho de 2016, Seção 2, página 35, em atenção à decisão prolatada em face da Apelação apresentada, tendo em conta que a Ação Ordinária em exame transitou em julgado no dia 18 de outubro de 2018, observado o disposto nos autos nº 08650.001334/2014-61, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar definitiva a nomeação do servidor DANILO QUINTAS SOUTO MAIOR no cargo de Policial Rodoviário Federal, realizada através da Portaria nº 191/2016 - DG, de 27 de maio de 2016, publicada no Diário Oficial da União em 03 de junho de 2016, seção 2, p. 44, a partir do dia 18 de outubro de 2018, data do trânsito em julgado da Ação Ordinária nº 0800669-82.2014.4.05.8300 - 2ª Vara Federal de Pernambuco</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor em 7 de novembro de 2019.</p><p class="assina">CIRO VIEIRA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>