<xml><article id="11586822" name="ProReitoria Aposent HU 01NOVEMBR" idOficio="5572080" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/11/2019" artClass="00016:00119:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="212" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12145899">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Pró-Reitor de Gestão com Pessoas da Universidade Federal de São Paulo, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 3.474, publicada no D.O.U. de 12/09/17, resolve:</p><p>Nº 4.251 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor EDSON KHODOR CURY, Matrícula SIAPE nº 6603096, ocupante do cargo de Médico/Área, Nível E, Classe II, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais (Processo nº 23089.045831/2019-00).</p><p>Nº 4.252 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora ISABEL BERNARDO LOPES CARNEIRO, Matrícula SIAPE nº 1136698, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível C, Classe IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais (Processo nº 23089.045829/2019-22).</p><p>Nº 4.253 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora SILVIA BRAGAGNOLO, Matrícula SIAPE nº 1200045, ocupante do cargo de Médico/Área, Nível E, Classe IV, Padrão de Vencimento 14, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 6°, incisos I a IV e parágrafo único da EC n° 41/2003, com proventos integrais (Processo nº 23089.045832/2019-46).</p><p class="assina">MURCHED OMAR TAHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>