<xml><article id="11818790" name="DERIN_2019_11_13_PORTARIA" idOficio="5599708" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/11/2019" artClass="00013:00054:00012:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Banco Central do Brasil/Área de Assuntos Internacionais e de Gestão de Risco Corporativo/Departamento de Assuntos Internacionais" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="221" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12195733">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 105.386, DE 13 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 105.386, DE 13 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O CHEFE DO DEPARTAMENTO DE ASSUNTOS INTERNACIONAIS DO BANCO CENTRAL DO BRASIL, no uso da competência que lhe confere o art. 23, inciso IV, do Regimento Interno, aprovado pela Portaria nº 84.287, de 27 de fevereiro de 2015, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora FERNANDA DE OLIVEIRA G. D. GUEDES SIQUEIRA, matrícula 3.206.468-3, da função comissionada de Chefe de Subunidade, sigla FDT-1, na Divisão de Plan., Proj., Orç. e Apoio Adm. (Derin/Geeci/Dipad).</p><p>Art. 2º Dispensar o servidor MARCIO MAGALHAES JANOT, matrícula n° 6.787.028-7, da função comissionada de Coordenador, sigla FDO-1, na Coordenação de Estabilidade Financeira Internacional (Derin/Geeci/Dieci/Coefi).</p><p>Art. 3º Designar a servidora FABIANA RAMOS DE FREITAS, matrícula 3.151.835-4, para exercer interinamente, no período de 14 a 29 de dezembro de 2019, a função comissionada de Assessor Sênior, sigla FCA-3, na Consultoria de Cooperação Técnica Internacional (Derin/Gerin/Coope), ficando dispensada da função comissionada que atualmente exerce a partir do exercício da nova função.</p><p>Art. 4º Designar o servidor BRUNO FELIPE RODRIGUES MOREIRA, matrícula 1.693.427-x, para exercer interinamente, no período de 14 a 29 de dezembro de 2019, a função comissionada de assessor Pleno, sigla FCA-4, na Consultoria de Integração Financeira e Monetária Internacional (Derin/Geint/Coint).</p><p>Art. 5° Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOÃO BARATA RIBEIRO BLANCO BARROSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>