<xml><article id="11709202" name="DESPACHOS DO REITOR 24-25-29-30." idOficio="5589703" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="08/11/2019" artClass="00016:00107:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12176403">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO  de  24 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 24 de outubro de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404-MEC, de 23 de abril de 2009, autoriza o afastamento do país do seguinte servidor:</p><p>ADIEL TEIXEIRA DE ALMEIDA, SIAPE nº 1203400, lotado(a) no(a) Departamento de Engenharia de Produção, no período de 20/11/2019 a 01/12/2019, trânsito incluído, para realizar visita de cooperação científica com parceiros do INCT-INSID, em Viena/Áustria e Nanjing/China, ônus para o CNPq. (Processo nº 23076.051556/2019-02)</p><p class="assina">ALFREDO MACEDO GOMES</p><p class="identifica">DESPACHO de 25 de outubro de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404-MEC, de 23 de abril de 2009, autoriza o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>JOSINALDO JOSE DE ARAUJO JUNIOR, SIAPE nº 2163331, lotado(a) no(a) Departamento de Clínica e Odontologia Preventiva, no período de 28/10/2019 a 27/10/2020, trânsito incluído, para realizar doutoramento em Sociologia, em Coimbra/Portugal, ônus Limitado. (Processo nº 23076.035380/2019-33)</p><p>SERGIO WLADEMIR DA SILVA APOLINARIO, SIAPE nº 1693548, lotado(a) no(a) Departamento de Física, no período de 09/11/2019 a 18/11/2019, trânsito incluído, para realizar visita científica, em Dusseldorf/Alemanha, ônus para a CAPES. (Processo nº 23076.049693/2019-79)</p><p class="assina">ALFREDO MACEDO GOMES</p><p class="identifica">DESPACHO de 29 de outubro de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404-MEC, de 23 de abril de 2009, autoriza o afastamento do país do seguinte servidor:</p><p>RUY LYRA DA SILVA FILHO, SIAPE nº 2185379, lotado(a) no(a) Coordenação da Área Acadêmica de Medicina Clínica, do Centro de Ciências Médicas, no período de 29/10/2019 a 03/11/2019, trânsito incluído, para participar de congreso Associacion Latinoamericana de Diabetes, em Punta Cana/República Dominicana, ônus Limitado. (Processo nº 23076.053845/2019-38)</p><p class="assina">ALFREDO MACEDO GOMES</p><p class="identifica">DESPACHO de 30 de outubro de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404-MEC, de 23 de abril de 2009, autoriza o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>BRENO ALEXANDRO FERREIRA DE MIRANDA, SIAPE nº 1944532, lotado(a) no(a) Departamento de Ciência da Computação, no período de 17/11/2019 a 24/11/2019, trânsito incluído, para participar do Facebook Testing and Verification Workshop &amp; Symposium 2019 para apresentação de projeto de pesquisa premiado pelo Facebook Research, em Londres/Inglaterra, ônus Limitado. (Processo nº 23076.054300/2019-49)</p><p>FERNANDO GENTIL DE SOUZA, SIAPE nº 2415042, lotado(a) no(a) Departamento de Ciências Contábeis e Atuariais, no período de 01/11/2019 a 11/11/2019, trânsito incluído, para participar do XIV Congreso Internacional de Contaduría Pública, em Zapopan-Guadalajara/México, ônus para a UFPE. (Processo nº 23076.049914/2019-17)</p><p>GIUSEPPE TREVISAN CRUZ, SIAPE nº 3090832, lotado(a) no(a) Departamento de Ciências Contábeis e Atuariais, no período de 05/11/2019 a 11/11/2019, trânsito incluído, para participar do Encontro da Econometric Society na America Latina, em Puebla/México, ônus para a UFPE. (Processo nº 23076.053381/2019-60)</p><p>JAQUELINE DE AZEVEDO SILVA, SIAPE nº 2304977, lotado(a) no(a) Departamento de Genética, no período de 05/12/2019 a 31/05/2020, trânsito incluído, para realizar Estágio no exterior como professor visitante, em Durban/África do Sul, ônus Limitado. (Processo nº 23076.041869/2019-44)</p><p>LIVIA MORAIS NOBREGA, SIAPE nº 1032482, lotado(a) no(a) Departamento de Arquitetura e Urbanismo, no período de 15/09/2019 a 31/07/2020, trânsito incluído, para realizar doutorado sanduiche, em Estocolmo/Suécia, ônus para a CAPES. (Processo nº 23076.033796/2019-17)</p><p>MARIA LEONOR ALVES MAIA, SIAPE nº 2228841, lotado(a) no(a) Diretoria de Relações Internacionais, no período de 19/11/2019 a 24/11/2019, trânsito incluído, para participar do the BMI Americas Scholarship Summit, em Bogotá/Colômbia, ônus Limitado. (Processo nº 23076.054677/2019-06)</p><p>PAULO ANDRE DA SILVA GONCALVES, SIAPE nº 1511079, lotado(a) no(a) Departamento de Sistemas da Computação, no período de 23/11/2019 a 30/11/2019, trânsito incluído, para realizar missão de Trabalho do Projeto Brafitec, em Compiègne/França, ônus para a CAPES. (Processo nº 23076.054525/2019-03)</p><p>PAULO HENRIQUE PEREIRA DE MENESES VAZ, SIAPE nº 2145848, lotado(a) no(a) Departamento de Ciências Econômicas, no período de 05/11/2019 a 11/11/2019, trânsito incluído, para particiapr do Encontro da Econometric Society na América Latina, em Puebla/México, ônus para a UFPE. (Processo nº 23076.053260/2019-18)</p><p>TIAGO SIQUEIRA DE MIRANDA, SIAPE nº 1032097, lotado(a) no(a) Departamento de Geologia, no período de 05/11/2019 a 05/02/2020, trânsito incluído, para realizar Colaboração científica, em Edimburgo/Escócia, ônus Limitado. (Processo nº 23076.035117/2019-44)</p><p class="assina">ALFREDO MACEDO GOMES</p><p class="identifica">DESPACHO de 4 de novembro de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404-MEC, de 23 de abril de 2009, autoriza o afastamento do país das seguintes servidoras:</p><p>RITA DE CASSIA FERNANDES DE LIMA, SIAPE nº 1132340, lotado(a) no(a) Departamento de Engenharia Mecânica, no período de 10/11/2019 a 16/11/2019, trânsito incluído, para participar do Congresso Iberoamericana de Ingenieria Mecânica, em Cartagena das Índias/Colômbia, ônus para a UFPE e CNPq. (Processo nº 23076.053534/2019-79)</p><p>TATIANE ALMEIDA DE MENEZES, SIAPE nº 1548308, lotado(a) no(a) Departamento de Ciências Econômicas, no período de 11/11/2019 a 16/11/2019, trânsito incluído, para participar do North American Regional Science Consil, em Pittsburgh/Estados Unidos, ônus para a UFPE. (Processo nº 23076.054462/2019-87)</p><p class="assina">ALFREDO MACEDO GOMES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>