<xml><article id="11598909" name="Port_2.426_p" idOficio="5579319" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/11/2019" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="212" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12158060">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.426, DE 30 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.426, DE 30 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 137, de 15 julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 16 seguinte, tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 01079.000135/2019-42, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar ANALICE UCHOA CAVALCANTI, Procurador Federal, matrícula SIAPE nº 1963213, CPF nº 041.824.864-80, dos encargos de substituta de Chefe de Procuradoria Regional, código FCPE-101.2, do órgão de execução da Procuradoria Federal Especializada junto ao Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária - INCRA, na cidade de Recife/PE.</p><p>Art. 2º Designar REINALDO GUEIROS DE OLIVEIRA FILHO, Procurador Federal, matrícula SIAPE nº 1178743, CPF nº 771.161.354-72, para exercer os encargos de substituto de Chefe de Procuradoria Regional, código FCPE-101.2, do órgão de execução da Procuradoria Federal Especializada junto ao Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária - INCRA, na cidade de Recife/PE, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GERALDO JOSÉ DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>