<xml><article id="11603500" name="Portarias 31.10.2019" idOficio="5579527" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/11/2019" artClass="00016:00052:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="212" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12159061">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.609,  31 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.609, 31 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeado pelo Decreto MEC de 17.10.2017, publicado no DOU de 18.10.2017, seção 2, página 1 no uso de suas atribuições legais resolve:</p><p>Designar os servidores abaixo relacionados como representantes do Colégio de Dirigentes no Conselho Superior deste Ifes, eleitos conforme o Art. 8º do Estatuto do Ifes, com base na Lei nº 11.892/2008:</p><p>a) OCTÁVIO CAVALARI JUNIOR, matrícula SIAPE 1652521, Campus Colatina - Titular; LEANDRO BITTI SANTA ANNA, matrícula SIAPE 1585493, Campus Aracruz - Suplente;</p><p>b) MARIA VALDETE SANTOS TANNURE, matrícula SIAPE 47461, Campus Alegre - Titular; WALKYRIA BARCELOS SPERANDIO, matrícula SIAPE 1090060, Campus Santa Teresa - Suplente;</p><p>c) EDSON MACIEL PEIXOTO, matrícula SIAPE 391599, Campus Cachoeiro do Itapemirim - Titular; MARCELO FANTTINI POLESE, matrícula SIAPE 1910631, Campus Piúma - Suplente;</p><p>d) DIEMERSON SAQUETTO, matrícula SIAPE 2560543, Campus Vila Velha - Titular; HUDSON LUIZ CÔGO, matrícula SIAPE 270383, Campus Vitória - Suplente;</p><p>e) ALOÍSIO RAMOS DA PAIXÃO, matrícula SIAPE 2716698, Campus São Mateus - Titular; ANDERSON ROZENO BOZZETTI BATISTA, matrícula SIAPE 3613435, Campus Nova Venécia - Suplente.</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>