<xml><article id="11667946" name="PORTARIAS DE 04 DE NOVEMBRO -DIS" idOficio="5585775" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/11/2019" artClass="00016:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12169600">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais que foram delegadas pelo Decreto de 08 de outubro de 2019, da Presidência da República, publicado no DOU n° 195-A, de 08 de outubro de 2019, considerando o Ofício n° 701/2019/Diger/Campus Laranjal do Jari/Ifap, resolve:</p><p>Nº 2.056 Art. 1.º Dispensar Diego Armando Silva da Silva, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor de Ensino, Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 1424702, da função de Coordenador do Curso de Tecnologia em Gestão Ambiental do Campus Laranjal do Jari, FUC - 01.</p><p>Nº 2.057 Art. 1.º Dispensar Leo Serrão Barbosa, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Tecnologia da Informação, matrícula Siape n° 2340279, da função Supervisor da Seção de gerenciamento de Licitações e Contratos, FG - 02.</p><p>Nº 2.058 Art. 1.º Designar Jacklinne Matta Correa, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico matrícula Siape n° 1809132, para a função de Coordenadora do Curso de Tecnologia em Gestão Ambiental do Campus Laranjal do Jari,FUC - 01.</p><p>Nº 2.059 Art. 1.º Designar Diego Armando Silva da Silva, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 1424702, para a Cargo de Chefe de Departamento de Ensino do Campus Laranjal do Jari, CD - 04.</p><p>Nº 2.060 Art. 1.º Designar Rilton Correa de Carvalho, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Técnico de Laboratório - Área Química, matrícula Siape n° 3010461, para a Função de Supervisor da Seção de gerenciamento de Licitações e Contratos, FG - 02.</p><p class="assina">MARIALVA DO SOCORRO RAMALHO DE OLIVEIRA DE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>