<xml><article id="11717246" name="PRPPG 79.2019" idOficio="5590923" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/11/2019" artClass="00016:00091:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Espírito Santo/Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12178088">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 1º de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 1º de novembro de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria nº. 1496 de 03.05.2005 resolve autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 1.291 - TEODIANO FREIRE BASTOS FILHO, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, pelo período de 14/11/2019 a 24/11/2019, com ônus Limitado UFES, para participação em evento científico na "Jornada Iberoamericana de Tecnología em Rehabilitación" e no "X Congreso Iberoamericano de Tecnologías de Apoyo a la Discapacidad (IBERDISCAP2019)", Mendoza e Buenos Aires, Argentina. Processo nº 23068.069566/2019-95.</p><p>Nº 1.292 - ALEXSANDRO RODRIGUES MEIRELES, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, pelo período de 29/11/2019 a 05/12/2019, com ônus/CAPES, para participação em evento científico no "1st International Seminar on the Foundations of Speech (SEFOS): Breathing, Pausing, and the Voice", Sondenborg, Dinamarca. Processo nº 23068.072071/2019-43. Mantém-se inalterada a PORTARIA n°691 de 18 de Junho de 2019, publicada no DOU de 26/06/2019, seção 2, página 25.</p><p>Nº 1.293 - GILSON FERNANDES DA SILVA, Professor titular da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 14/11/2019 a 28/11/2019, com ônus Limitado/UFES, para participação de visita técnico-científica na Universidade de Córdoba (UCO), Córdoba, Espanha. Processo nº 23068.071516/2019-78.</p><p>Nº 1.294 - JOSÉ JOAQUIM CONCEIÇÃO SOARES SANTOS, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, pelo período de 10/11/2019 a 17/11/2019, com ônus P&amp;D ANEEL/TEVISA/FEST, para participação em evento científico no "XIV Congreso Iberoamericano de Ingeniería Mecánica, a realizar-se em Cartagena das Índias, Colômbia. Processo nº 23068.068324/2019-84.</p><p>Nº 1.295 - KATIA VANESSA BICALHO, Professora titular da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 14/12/2019 a 20/12/2019, com ônus Limitado/UFES para visita técnico-científica para participar de banca de doutorado em Marne-la-Vallée, França. Processo nº 23068.070686/2019-35.</p><p>Nº 1.296 - RODRIGO GIESTA FIGUEIREDO, Professor titular da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 20/11/2019 a 08/02/2020, com ônus Limitado/UFES, para participação em visita técnico-científica do projeto "PALEOANTAR - Paleobiologia e Paleogeografia do Gondwana Sul: Interelações entre Antártica e América do Sul." Em Punta Arena, Chile e em Ilha Vega, Antártica. Processo nº 23068.057935/2019-05.</p><p class="assina">Reinaldo Centoducatte</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>