<xml><article id="11822583" name="Portaria 868-6" idOficio="5599953" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/11/2019" artClass="00016:00138:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="221" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12196106">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 868, DE  8 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 868, DE 8 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor em exercício da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país da servidora ALAIR SUZETI DA SILVEIRA, matrícula SIAPE nº 3216013, CPF nº 386.768.690-49, no período de 30/11/2019 a 07/12/2019, para participação e apresentação de trabalho no XXXII Congreso Internacional - ALAS PERU 2019, em Lima - Peru, com ônus limitado para a UFMT. (Processo n.º 23108.094026/2019-26).</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor em exercício da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 870 - Conceder Pensão Temporária, com fundamento no artigo 215 combinado com a alínea "a", inciso II, artigo 217, Lei 8.112/90, combinado com a Emenda Constitucional 41, de 31/12/2003, à ANA PAULA MAXIMIANO, HUGO GABRIEL MAXIMIANO DE OLIVEIRA e TEMPERANCE KAMAL MAXIMIANO DE OLIVEIRA companheira e filhos do ex-servidor do quadro efetivo desta Universidade, EVANDRO FRANCISCO DE OLIVEIRA, falecido na Ativa, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Classe D, Capacitação 3, Padrão de Vencimento 06, em regime de trabalho de 40 horas. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União, contando-se seus efeitos financeiros a partir de 29 de outubro de 2019. (Processo nº 23108.098509/2019-08).</p><p>N° 871 - Autorizar o afastamento do país do servidor MILTON FERREIRA, matrícula SIAPE nº 1773419, CPF nº 841.428.631-34 no período de 17/11 a 22/11/2019, para apresentar o trabalho intitulado: "Evaluation of agronomic efficiency of biostimulants in the maize crop" no 4° Congresso Mundial de Bioestimulantes, na New Ag International, em Barcelona-Espanha, com ônus limitado para a UFMT. (Processo n° 23108.099976/2019-47).</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor em exercício da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 873 - Autorizar o afastamento do país do servidor YUJI GUSHIKEN, matrícula SIAPE nº 1354865, CPF nº 667.836.741-34 no período de13/12 a 19/12/2019, para participação no 1° Seminário de Paisagens Culturais, na Universidade Eduardo Mondlane, em Inhambane-Moçambique, com ônus limitado para a UFMT. (Processo n.º 23108.097520/2019-42).</p><p>Nº 874 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da EC nº 47/2005, à servidora ELENA DA CUNHA BRITO DOS SANTOS, matricula SIAPE nº 416800, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 14% (catorze) de Anuênios - Artigo 244 da Lei 8.112/90 e Incentivo a Qualificação, conforme processo nº 23108.094345/2019-31. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.094345/2019-31).</p><p>Nº 876 - Retificar o artigo 3º da Portaria GR n. 835, de 30 de outubro de 2019, publicada no Diário Oficial da União em 04 de novembro de 2019, referente à exoneração de MAURICIO ALVES PEREIRA:</p><p>ONDE SE LÊ:</p><p>"Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 09 de setembro de 2019";</p><p>LEIA-SE:</p><p>"Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 08 de novembro de 2019". (Processo nº 23108.079687/2019-21).</p><p>Nº 877 - Designar os membros abaixo relacionados, sob a presidência do primeiro, para compor a Comissão de Processo Administrativo de Responsabilização - PAR, visando a apuração de eventuais responsabilidades administrativas da pessoa jurídica Novo Sabor Refeições Coletivas LTDA, CNPJ nº 11.862.177/0001-13, referente ao Contrato nº 125/FUFMT/2014:</p><p>1 - PAULO ROGER ROSENO DIAS, servidor do Instituto Federal de Mato Grosso - IFMT, matrícula SIAPE nº 1807729, ocupante do cargo de Assistente em Administração;</p><p>2 - VINICIUS AMADOR IVOGLO, servidor da Universidade Federal de Mato Grosso - UFMT, matrícula SIAPE nº 2232986, ocupante do cargo de Administrador;</p><p>3 - RODRIGO MARQUES, servidor da Universidade Federal de Mato Grosso - UFMT, matrícula SIAPE nº 2555245, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior.</p><p>O prazo para a conclusão dos trabalhos da comissão será de 180 (cento e oitenta) dias, admitida prorrogação, mediante solicitação justificada do Presidente da Comissão. Esta Portaria conta seus efeitos a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23108.098029/2019-39).</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>