<xml><article id="12003285" name="DOU EMBRAPA COMPILADO -Tarcsio M" idOficio="5617038" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="27/11/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="229" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12226456">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 25 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 25 de novembro de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, SUBSTITUTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 185, de 11 de setembro de 2019, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995:</p><p>Autoriza TARCÍSIO MARCOS DE SOUZA GONDIM, Pesquisador, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Algodão/Campina Grande/PB, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar de missão no evento "Boas Práticas para o sistema de produção sustentável e para o controle do bicudo do algodoeiro" do "Proyecto de Fortalecimento de los sistemas de producción de algodón em la Agricultura Familiar del Paraguay", exercendo no âmbito do Programa Executivo Brasil-FAO de Cooperação Sul-Sul Triangular, em Assunção, República do Paraguai, no período de 26 a 30.11.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21156.004985/2019-67)</p><p>Autoriza MELISSA ANANIAS SOLER DA SILVA, Pesquisadora, contratada pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotada no Arroz e Feijão, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar, com apresentação de resultados, na reunião dos Centros Virtuais de Pesquisa em Nitrogênio UK-China-Brazil-Índia, em Londres, Reino Unido da Grã - Bretanha e Irlanda do Norte, no período de 30.11 a 9.12.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21161.002611/2019-38)</p><p>Autoriza GIAMPAOLO QUEIROZ PELLEGRINO, Pesquisador, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotada no Informática Agropecuária, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar da 25ª Conferência das Partes da Convenção Quadro nas Nações Unidas sobre Mudança do Clima e do 15º Encontro das Partes signatárias do Protocolo de Quioto, em Madri, Reino da Espanha, no período de 30.11 a 14.12.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21184.002339/2019-28)</p><p>Autoriza FERNANDO HERCOS VALICENTE, Pesquisador, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotada no Milho e Sorgo, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar do lançamento do produto VirControl, à base de Baculovirus, para o controle da lagarta do cartucho, em Santa Rita e Katuete, República do Paraguai, no período de 2 a 6.12.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21189.003483/2019-31)</p><p>Autoriza CRISTHIANE OLIVEIRA DA GRAÇA AMÂNCIO, Pesquisadora, contratada pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotada no Agrobiologia, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar do Seminário-Taller: "Elaboración de uma Agenda orientada a la Juventud Rural de la Agricultura Familiar", no INTA, em Buenos Aires, República da Argentina, no período de 2 a 5.12.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21150.002761/2019-71)</p><p>Autoriza ABÍLIO RODRIGUES PACHECO, Pesquisador, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotada no Florestas, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar do evento "Dialogue on sustainable food and agriculture: Building a resiliente farming through international trade" para apresentação da palestra ILPF - Da viabilidade econômica a sustentabilidade", em Bruxelas, Reino da Bélgica, no período de 1 a 4.12.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21175.003291/2019-84)</p><p>Autoriza EDUARDO CAIERÃO, Pesquisador, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotada no Trigo, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar de curso sobre classificação do trigo norte-americano e padrões de qualidade para exportação ao Brasil, pelo USDA, em Manhattan, ks e New Orleans, LA, Estados Unidos da América, no período de 30.11 a 15.12.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21205.002999/2019-13)</p><p>Autoriza GUSTAVO BARBOSA MOZZER, Pesquisador, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no SIRE, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar na qualidade de negociador da 25ª Conferência das Partes da Convenção Quadro das Nações Unidas sobre Mudança do Clima e do 15º Encontro das Partes signatárias do Protocolo de Quioto, em Madri, Reino da Espanha, no período de 27.11 a 15.12.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21148.014799/2019-35)</p><p>Autoriza CRISTIANO MENEZES, Pesquisador, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Meio Ambiente, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar e proferir palestra no 2º Congresso Australiano sobre Abelhas Nativas e Congresso da Sociedade Entomológica, em Brisbane, Comunidade da Austrália, no período de 28.11 a 10.12.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21187.004030/2019-42)</p><p>Autoriza JOSÉ MAURÍCIO CUNHA FERNANDES, Pesquisador, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Trigo, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de coordenar o grupo de discussão sobre a brusone do trigo no Workshop sobre pragas transfronteiriças organizado pelo G20 Agricultural Chief Scientists e ministrar treinamento aos extensionistas no uso de um sistema de alerta antecipado da brusone do trigo, em Tsukuba e Dhaka, Japão e República Popular de Bangladesh, no período de 25.11 a 9.12.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21205.002647/2019-68)</p><p>Autoriza ALEXANDRE FERREIRA DA SILVA, Pesquisador, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Milho e Sorgo, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar do Encontro de Pesquisadores do CONSHERB (Conselho de Herbologia da Syngenta) sobre resistência de plantas daninhas, com ênfase em espécies do gênero Amarahthus, em Buenos Aires, República da Argentina, no período de 25 a 29.11.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21189.003286/2019-12)</p><p>Alterar o período de afastamento do país SILVIO CRESTANA, Pesquisador da EMBRAPA/Instrumentação, de 10 a 16.11.2019, para 8 a 16.11.2019, publicado no D.O.U. de 24.10.2019. (Processo nº 21185.001480/2019-01)</p><p>Alterar o período de afastamento do país ANDERSON CÁSSIO SEVILHA, Pesquisador da EMBRAPA/Recursos Genéticos e Biotecnologia, de 20.10 a 4.11.2019, para 27.10 a 11.11.2019, publicado no D.O.U. de 17.10.2019, por motivo de indisponibilidade de voo. (Processo nº 21195.003938/2019-30)</p><p>Alterar data e local de afastamento do país de FERNANDO HENRIQUE KOHLMANN SCHWANKE, exercendo o cargo comissionado de Secretário de Agricultura Familiar e Cooperativismo, lotado na SAF/MAPA, de 23.11 a 2.12.2019 para 3.11 a 1.12.2019, e com trecho de França e Israel para França e Alemanha, conforme publicação no D.O.U. 18.10.2019, Seção 2, Página 3 (Processo nº 21000.071375/2019-42)</p><p>Alterar período de afastamento do país do Auditor Fiscal Federal Agropecuário ANDRÉ FELIPE CARRAPATOSO PERALTA DA SILVA, do Quadro deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, de 30.11 a 6.12.2019 para 28.11 a 6.12.2019, conforme publicação no D.O.U. de 20.11.2019, Seção 2, Página 5 (Processo nº 21000.079287/2019-99)</p><p>Alterar período de afastamento do país do Auditor Fiscal Federal Agropecuário AUGUSTO CARLOS DOS SANTOS PINTO, do Quadro deste Ministério, lotado na Superintendência Federal de Agricultura - SFA/MG, de 30.11 a 6.12.2019 para 28.11 a 6.12.2019, conforme publicação no D.O.U. de 20.11.2019, Seção 2, Página 5 (Processo nº 21000.079287/2019-99)</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>