<xml><article id="11689196" name="837-JARDEL BALTAR E VALFRAN DE A" idOficio="5587978" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/11/2019" artClass="00043:00004:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Presidência/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="88" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=88" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12173053">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 837, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 837, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTIÇA, com base no item 16.2, XI, b, do Manual de Organização e no disposto nos arts. 9º, II, e 35, I, da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar VALFRAN SANTANA DE ALMEIDA, matrícula S060318, do cargo em comissão de Coordenador de Desenvolvimento de Soluções de Software, código CJ-2, da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação.</p><p>Art. 2º Exonerar JARDEL LIDÓRIO BALTAR, matrícula S059204, do cargo em comissão de Assessor B, código CJ-1, do Gabinete do Diretor-Geral.</p><p>Art. 3º Nomear JARDEL LIDÓRIO BALTAR, matrícula S059204, para o cargo em comissão de Coordenador de Desenvolvimento de Soluções de Software, código CJ-2, da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação, na vaga decorrente da exoneração de Valfran Santana de Almeida.</p><p>Art. 4º Nomear VALFRAN SANTANA DE ALMEIDA, matrícula S060318, para o cargo em comissão de Assessor B, código CJ-1, do Gabinete do Diretor-Geral, na vaga decorrente da exoneração de Jardel Lidório Baltar.</p><p>Art. 5 º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Lúcio Guimarães Marques</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>