<xml><article id="11658506" name="PORTARIA_223_Nomeao Comio Perman" idOficio="5576764" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/11/2019" artClass="00044:00132:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Corretores de Imóveis da 3ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="73" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=73" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12154709">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 223, DE 24 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 223, DE 24 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Corretores de Imóveis da 3ª Região/RS, no exercício regular de suas atribuições legais e regimentais, , resolve:</p><p>Art. 1º - Constituir COMISSÃO PERMANENTE DE LICITAÇÕES - CPL, para atuar durante o exercício de 2019/2020, no período de 23 de outubro de 2019 até 22 de outubro de 2020, em observância às normas da Lei nº 8.666/93 e demais Leis aplicáveis à matéria.</p><p>Art. 2º - Os membros da CPL terão todos os poderes, obrigações e responsabilidades contidas na Lei Federal 8.666/93, e nas normas e princípios gerais de direito administrativo, respondendo pelos atos que praticarem na forma destas e de outras normas, cíveis e penais.</p><p>Art. 3º - Ficam nomeados para composição da CPL, como membros titulares: Rodrigo Cabral Macedo, Márcio André da Silva e Rudinei de Souza Dorneles; e como suplentes: Deiverson Viegas Pacheco, Geison Alexandre Barcellos da Silva e Karine Cabral dos Santos.</p><p>Art. 4º - A CPL terá como Presidente RODRIGO CABRAL MACEDO, e como Vice Presidente MÁRCIO ANDRÉ DA SILVA, que assumirá a presidência nos impedimentos e ausências do Presidente.</p><p>Art. 5º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MÁRCIO BINS ELY</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>