<xml><article id="11918972" name="PORTARIAS-07-VAC e 18.11.2019-RE" idOficio="5608959" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/11/2019" artClass="00016:00107:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="226" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12211757">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.418, DE 7 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4.418, DE 7 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso das atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Declarar a Vacância, a partir de 14 de Novembro de 2019, do cargo de Professor de Magistério Superior, Classe C, Denominação Adjunto, Referência 1, do Quadro Permanente da UFPE, ocupado por FRANCISCO VICENTE SALES MELO, Matrícula SIAPE 2067754, lotado(a) no(a) Departamento de Ciências Administrativas, em virtude de posse em outro cargo inacumulável, na forma do artigo 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90. Código da vaga nº 700283. (Processo nº 23076.056907/2019-63)</p><p class="assina">ALFREDO MACEDO GOMES</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso das atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 4.604 - Tornar sem efeito a nomeação deFERNANDO VLADIMIR CERNA ÑAHUIS, para o cargo de Professor de Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto A, Referência 1, realizada através da Portaria de Pessoal n.º 3.903, publicada no D.O.U. de 11 de outubro de 2019. (Proc. nº 23076.042770/2019-60).</p><p>O REITOR da UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto, de 09/10/2019, publicado no D.O.U. de 10/10/2019 e tendo em vista o que consta no processo n° 23076.045580/2019-02, resolve:</p><p>Nº 4.628 - Retificar a Portaria de Pessoal nº 3.666, de 20 de setembro de 2019, publicada no D.O.U. de 26 de setembro de 2019, referente à nomeação de Lucas José Garcia para o cargo de Professor de Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto A, Referência 1, nos seguintes termos: I - Referente ao Código de vaga: ONDE SE LÊ: 703701; LEIA-SE: 703071; II - Ficando ratificados os demais termos.</p><p class="assina">ALFREDO MACEDO GOMES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>