<xml><article id="11850902" name="Portaria 412-2019-DG" idOficio="5602314" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/11/2019" artClass="00017:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Transportes Aquaviários" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="223" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12200337">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 412, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 412, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A DIRETORIA DA AGÊNCIA NACIONAL DE TRANSPORTES AQUAVIÁRIOS - ANTAQ, no uso da competência que lhe é conferida pelo art. 19 do Regimento Interno, considerando o que foi deliberado por ocasião de sua 469ª Reunião Ordinária, realizada em 14 de novembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Reconduzir o servidor MARCUS VINICIUS TAVARES SILVEIRA, matrícula SIAPE nº 1568843, no âmbito da Comissão Permanente de Licitação de Arrendamentos Portuários da ANTAQ - CPLA, ficando sob sua atribuição a substituição do presidente em seus impedimentos eventuais e temporários.</p><p>Art. 2º Designar para compor a Comissão Permanente de Licitação de Arrendamentos Portuários da ANTAQ - CPLA, os seguintes servidores:</p><p>I - RENILDO BARROS DA SILVA JÚNIOR, matrícula SIAPE nº 1169745; e</p><p>II - JOSÉ GONÇALVES MOREIRA NETO, matrícula SIAPE nº 1692199.</p><p>Art. 3º Dispensar da Comissão Permanente de Licitação de Arrendamentos Portuários da ANTAQ - CPLA, os seguintes membros:</p><p>I - PATRÍCIA POVOA GRAVINA, matrícula SIAPE nº 1774409; e</p><p>II - RENATO HUGO REIS BORGES, matrícula SIAPE nº 1064206.</p><p>Art. 4º Esta portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União - DOU.</p><p class="assina">MÁRIO POVIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>