<xml><article id="11815138" name="afastDOpais_13nov2019" idOficio="5599266" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="14/11/2019" artClass="00016:00111:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="221" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12194484">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 13 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 13 de novembro de 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC de 23 de abril de 2009, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>WILSON CARDOSO JÚNIOR, Matrícula SIAPE nº 1051831, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Educação, no período de 29/11/2019 a 06/12/2019, para participar de congresso internacional, em Lima, Peru- com ônus limitado, (Processo 23079.214187/2019-37).</p><p>EDMUNDO ALBUQUERQUE DE SOUZA E SILVA, Matrícula SIAPE nº 7361669, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 30/11/2019 a 04/12/2019, para realizar visita técnica e participar de workshop, em Califórnia, Estados Unidos- com ônus limitado, (Processo 23079.215225/2019-79).</p><p>BIANCA ORTIZ DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 2089287, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Centro de Ciências da Saúde, no período de 25/11/2019 a 14/12/2019, para realizar missão científica, em Perth, Austrália- com ônus limitado, (Processo 23079.211549/2019-38).</p><p>CARLOS ALFONSO MARTIN BALLON BAYONA, Matrícula SIAPE nº 3068197, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Física, no período de 01/12/2019 a 05/12/2019, para participar de workshop internacional, em Montevidéu, Uruguai- com ônus limitado, (Processo 23079.212478/2019-91).</p><p>RICARDO MERCHED, Matrícula SIAPE nº 1361492, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola Politécnica, no período de 25/11/2019 a 11/12/2019, para realizar visita técnica, em Los Angeles, Estados Unidos- com ônus CAPES, (Processo 23079.211331/2019-83).</p><p>NELSON RICARDO DE FREITAS BRAGA, Matrícula SIAPE nº 0365889, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Física, no período de 01/12/2019 a 05/12/2019, para participar de workshop internacional, em Montevidéu, Uruguai- com ônus limitado, (Processo 23079.211286/2019-67).</p><p>CARMEN LUCIA TINDO RIBEIRO SECCO, Matrícula SIAPE nº 0266043, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Letras, no período de 02/12/2019 a 09/12/2019, para participar de colóquio internacional, em Lisboa, Portugal- com ônus limitado, (Processo 23079.212462/2019-88).</p><p>ARTHUR ARRUDA LEAL FERREIRA, Matrícula SIAPE nº 0431024, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Psicologia, no período de 01/12/2019 a 08/12/2019, para participar de congressos internacionais, em Lima, Peru- com ônus limitado, (Processo 23079.214248/2019-66).</p><p>MARIANA BOECHAT DE ABREU, Matrícula SIAPE nº 2228366, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Centro de Ciências da Saúde, no período de 01/12/2019 a 15/12/2019, para participar de seminário internacional, em Cidade do Panamá- com ônus limitado, (Processo 23079.213895/2019-51).</p><p>VICTOR ANDRADE CARNEIRO DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 2357779, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Arquitetura e Urbanismo, no período de 01/12/2019 a 11/12/2019, para participar de conferência internacional, em Santiago, Chile- com ônus limitado, (Processo 23079.214257/2019-57).</p><p>ALINE DE ALMEIDA NEVES, Matrícula SIAPE nº 2926718, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Odontologia, no período de 14/11/2019 a 01/12/2020, para realizar pós-doutorado junto à King's College London, em Londres, Inglaterra- com ônus limitado, (Processo 23079.212169/2019-11).</p><p>LEANDRO PINTO RODRIGUES PIMENTEL, Matrícula SIAPE nº 1713551, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Matemática, no período de 02/12/2019 a 10/12/2019, para participar de congresso internacional, em Mérida, México- com ônus CNPq, (Processo 23079.214295/2019-18).</p><p>EDUARDO BATALHA VIVEIROS DE CASTRO, Matrícula SIAPE nº 6368765, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Museu Nacional, no período de 01/12/2019 a 16/12/2019, para participar de conferências/seminários, em Santa Cruz, Estados Unidos- com ônus limitado, (Processo 23079.212974/2019-44).</p><p>ELSJE MARIA LAGROU, Matrícula SIAPE nº 1159811, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Filosofia e Ciências Sociais, no período de 02/12/2019 a 03/01/2020, para participar de colóquio, seminário e realizar pesquisa, em Paris, França- com ônus limitado, (Processo 23079.213812/2019-23).</p><p>MILTON DA COSTA LOPES FILHO, Matrícula SIAPE nº 1936535, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Matemática, no período de 03/12/2019 a 16/12/2019, para realizar visita científica e participar de conferência, em Riverside e La Quinta, Estados Unidos- com ônus limitado, (Processo 23079.213853/2019-10).</p><p>HELENA JUDITH NUSSENZVEIG LOPES, Matrícula SIAPE nº 1936341, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Matemática, no período de 03/12/2019 a 16/12/2019, para realizar visita técnica, em Riversidade e La Quinta, Estados Unidos- com ônus limitado, (Processo 23079.213503/2019-53).</p><p>VERONICA OLIVEIRA FIGUEIREDO, Matrícula SIAPE nº 1279326, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Nutrição, no período de 03/12/2019 a 09/12/2019, para participar de congresso internacional, em Lima, Peru- com ônus limitado, (Processo 23079.213454/2019-59).</p><p>MARIA LUISA RAMOS DE OLIVEIRA SOARES, Matrícula SIAPE nº 0670787, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola de Belas Artes, no período de 05/12/2019 a 18/12/2019, para participar de encontro internacional, em Porto, Portugal- com ônus limitado, (Processo 23079.213724/2019-21).</p><p class="assina">DENISE PIRES DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>