<xml><article id="11664993" name="PORTARIA N 4420-EMCFA-MD" idOficio="5585182" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/11/2019" artClass="00011:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12168906">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 4.420/EMCFA-MD, DE 04 DE NOVEMBRO DE 2019   ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 4.420/EMCFA-MD, DE 04 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O CHEFE DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS, no uso da competência subdelegada pelo Ministro da Defesa, de acordo com o inciso I do art. 1º da Portaria nº 162/GM/MD, de 13 de janeiro de 2017, considerando o parágrafo único do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, e o Processo nº 60000.002907/2019-53, resolve:</p><p>DESIGNAR os seguintes militares para viagem a Lisboa, Portugal, onde realizarão a finalização da preparação administrativa e de treinamento, no período de 6 a 8 de janeiro de 2020, e em prosseguimento viagem para Bangui, República Centro-Africana, para exercerem função de natureza militar na Missão de Treinamento da União Europeia na República Centro-Africana (EUTM RCA), no período de 9 de janeiro a 8 de julho de 2020:</p><p>Do Comando da Marinha:</p><p>- Capitão-Tenente (CD) BARBARA CARVALHO SILVA.</p><p>Do Comando do Exército:</p><p>- Major (EB) RAFAEL FARIAS;</p><p>- Capitão (EB) HUGO MENDONÇA CHRISTIANI;</p><p>- Capitão (EB) JOÃO MAURÍCIO DIAS LOPES VALDETARO; e</p><p>- Segundo-Tenente QAO (EB) JOSÉ MAURICIO LOPES.</p><p>Do Comando da Aeronáutica:</p><p>- Capitão (FAB) BRUNO BECKER.</p><p>A missão é considerada militar, transitória, com mudança de sede e sem dependentes, estando enquadrada na alínea "b" do inciso I e na alínea "b" do inciso II do art. 3º e no inciso IV do art. 5º, todos da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e suas alterações.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RAUL BOTELHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>