<xml><article id="12002817" name="ATOS DA REITORIA N. 2400 AO 2408" idOficio="5617026" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="27/11/2019" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="229" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12226369">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS De 21 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS De 21 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 9º, inciso I, e art. 10 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, resolve:</p><p>Nº 2.400 - Nomear Daniel Costa Araújo, candidato habilitado em 1º lugar no Concurso Público de Provas e Prova de Títulos objeto do Edital Convocatório nº 083, publicado no DOU de 3/5/2019, autorizado pela Portaria Interministerial nº 316, publicada no DOU de 19/10/2017, e Edital de Homologação nº 293, publicado no DOU de 5/11/2019, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe "A", com a denominação de Professor Adjunto "A", titulação de Doutorado, nível I, Regime de Trabalho em Dedicação Exclusiva, da Carreira de Magistério Superior do Quadro de Pessoal Permanente da Universidade de Brasília, de acordo com o Plano de Carreiras e Cargos de Magistério Federal instituído pela Lei nº 12.772, de 28/12/2012, alterada pela Lei nº 12.863, de 24/9/2013, com lotação na Faculdade UnB Gama, em vaga de código nº 315081, decorrente da aposentadoria de Lucio Martins da Silva, em 21/3/2019. Provimento em conformidade com a Portaria Interministerial nº 316, publicada no DOU de 19/10/2017.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.142661/2019-47, resolve:</p><p>Nº 2.403 - Nomear a servidora Elaine de Sousa Henrique para substituir o Diretor de Obras (CD-04) durante o período de férias regulamentares, de 18/11/2019 a 2/12/2019, do titular Augusto César Oliveira Dias.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.088893/2019-42, resolve:</p><p>Nº 2.405 - Designar o servidor Rodrigo Carvalho Magalhães para exercer a função de Coordenador da Coordenação de Políticas Ambientais da Secretaria de Meio Ambiente (FG-02).</p><p>Nº 2.406 - Designar o servidor Eduardo Ferreira Pereira para exercer a função de Coordenador da Coordenação de Gestão de Resíduos da Secretaria do Meio Ambiente (FG-02).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.142578/2019-78, resolve:</p><p>Nº 2.407 - Dispensar, a pedido, o servidor Clayton Quirino Mendes da função de Coordenador de Desenvolvimento Acadêmico e Profissional do DEG (FG-01).</p><p>Nº 2.408 - Designar o servidor Adauto João Pulcinelli para exercer a função de Coordenador de Desenvolvimento Acadêmico e Profissional do DEG (FG-01).</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>