<xml><article id="11604660" name="Port n 277, 16 OUT 19 - PTTC" idOficio="5579747" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/11/2019" artClass="00011:00044:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="212" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12159395">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 277-GAB CMT EX/A1.1, DE 16 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 277-GAB CMT EX/A1.1, DE 16 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O CHEFE DO GABINETE DO COMANDANTE DO EXÉRCITO, no uso das competências que lhe confere o inciso II, § 1º, do Art. 6º, da Portaria do Comandante do Exército nº 218, de 20 de março de 2017 e considerando o disposto no inciso III, alínea b), § 1º, do Art. 3º, da Lei nº 6880, de 9 de dezembro de 1980, com a redação dada pelo Art. 5º da Lei nº 9.442, de 14 de março de 1997, resolve:</p><p>1. Exonerar,</p><p>"ex-officio", o Cap QAO Refm (Idt 032882242-4) JORGE EUCLIDES ALDICIR CONTREIRA, da Secretaria-Geral do Exército (SGEx), em Brasília-DF, a partir de 1º de dezembro de 2019, de acordo com a alínea a), do inciso II, do art. 11, da Portaria do Comandante do Exército nº 218, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>2. Nomear,</p><p>em caráter excepcional, o Cap QAO Refm (Idt 032882242-4) JORGE EUCLIDES ALDICIR CONTREIRA, na Secretaria-Geral do Exército (SGEx), em Brasília-DF, para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoiar Tecnicamente o Secretário-Geral do Exército nos assuntos referentes à Gestão dos Imóveis Jurisdicionados à Secretaria-Geral do Exército (Administração Direta, Controle, Manutenção e Conservação), em Brasília-DF, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de dezembro de 2019.</p><p class="assina">Gen Div FABIO BENVENUTTI CASTRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>