<xml><article id="11664069" name="PORT-597-NOMEAO- Tcnico Judiciri" idOficio="5585112" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/11/2019" artClass="00043:00004:00005:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Conselho da Justiça Federal/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12168733">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 597, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 597, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO DA JUSTIÇA FEDERAL, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o que consta no Processo n. 0004392-69.2019.4.90.8000, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, em virtude de habilitação em concurso público realizado pelo Tribunal Regional Federal da 1ª Região, obedecida ordem de classificação, os candidatos abaixo relacionados para exercerem o cargo de Técnico Judiciário, Área de Apoio Especializado - Especialidade Segurança e Transporte, Classe "A", Padrão 1, do quadro de pessoal do Conselho da Justiça Federal, em conformidade com a alteração da especialidade dos cargos de Técnico Judiciário, Área Administrativa, e de Técnico Judiciário, Área Administrativa - Especialidade Artes Gráficas, objeto da Portaria CJF n. 548, de 11 de outubro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 16 subsequente, Seção 1, página 174:</p><p>1 - RAFAEL BRANDT, em vaga decorrente da aposentadoria de Rosane Rocha dos Santos;</p><p>2 - JONATAS SENA TEODORO, em vaga decorrente da aposentadoria de Luiz Carlos da Silva.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Ministro JOÃO OTÁVIO DE NORONHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>