<xml><article id="11670874" name="Port 1763" idOficio="5585975" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/11/2019" artClass="00039:00011:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria-Geral/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12170412">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.763, DE 23 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.763, DE 23 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL ADJUNTO DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO TRABALHO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria DG-MPT nº 49, de 22 de janeiro de 2019, publicada no DOU em 28 de janeiro de 2019, considerando o que consta no PGEA/MPT nº 20.02.0001.0011485/2019-26, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora MARIANA PIMENTEL MASCARENHAS, matrícula 6008201, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, do encargo de substituta eventual do Chefe da Assessoria de Apoio à Gestão Interna da Diretoria de Administração, código CC-1, da Procuradoria-Geral do Trabalho.</p><p>Art. 2º Dispensar a servidora DANIELA HEITOR DE MOURA, matrícula 6006144, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, do encargo de substituta eventual do Chefe da Assessoria de Apoio à Gestão Interna da Diretoria de Administração, código CC-1, da Procuradoria-Geral do Trabalho, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do Titular e do Substituto.</p><p>Art. 3º Designar a servidora JÚLIA VIRGÍNIA DOS SANTOS PIRES MACIEL, matrícula 6005032, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para o encargo de substituta eventual do Chefe da Assessoria de Apoio à Gestão Interna da Diretoria de Administração, código CC-1, da Procuradoria-Geral do Trabalho.</p><p>Art. 4º Designar a servidora JOELMA VOGADO NOBRE, matrícula 6003497, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para o encargo de substituta eventual do Chefe da Seção de Suporte Operacional e Logístico, código CC-1, da Diretoria de Administração da Procuradoria-Geral do Trabalho, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do Titular e do Substituto.</p><p>Art. 5º Dispensar a servidora ALINE DOS SANTOS DE SOUZA, matrícula 6007154, ocupante do cargo de Analista do MPU/Apoio Técnico Especializado/Gestão Pública, do encargo de substituta eventual do Chefe da Seção de Programação e Execução Orçamentária, código CC-1, da Diretoria de Administração da Procuradoria-Geral do Trabalho.</p><p>Art. 6º Designar a servidora LAUDIMILA RITA DA CONCEIÇÃO MARQUES, matrícula 6007509, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para o encargo de substituta eventual do Chefe da Seção de Programação e Execução Orçamentária, código CC-1, da Diretoria de Administração da Procuradoria-Geral do Trabalho.</p><p>Art. 7º Dispensar o servidor PAULO HENRIQUE PEREIRA PERNA, matrícula 6007435, ocupante do cargo de Analista do MPU/Apoio Técnico Administrativo/ Biblioteconomia, do encargo de substituto eventual do Chefe da Biblioteca, código CC-1, da Diretoria de Administração da Procuradoria-Geral do Trabalho, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do Titular e do Substituto.</p><p>Art. 8º Designar o servidor PAULO HENRIQUE PEREIRA PERNA, matrícula 6007435, ocupante do cargo de Analista do MPU/ Apoio Técnico Administrativo/ Biblioteconomia, para o encargo de substituto eventual do Chefe da Biblioteca, código CC-1, da Diretoria de Administração da Procuradoria-Geral do Trabalho.</p><p>Art. 9º Dispensar o servidor DANIEL NOGUEIRA VAZ, matrícula 6006307, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, do encargo de substituto eventual do Chefe da Seção de Gestão de Contratos, código CC-1, da Diretoria de Administração da Procuradoria-Geral do Trabalho, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do Titular e do Substituto.</p><p class="assina">DICKSON ANSAH RIBEIRO FREMPONG</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>