<xml><article id="11825274" name="13.11.2019 PRES 1" idOficio="5600226" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/11/2019" artClass="00018:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="221" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12196587">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 1.413-Designar o servidor ROBERTO DA SILVA JUNIOR, matrícula nº 3006031, CPF nº 032.205.997-61, para exercer o encargo de substituto do Coordenador de Contratações e Gestão de Material e Patrimônio, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Recursos Logísticos da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação, no período de 18 a 20 de novembro de 2019, por motivo de vacância do cargo e férias do substituto eventual.</p><p>Nº 1.417-Designar a servidora PRISCILA AYRES FELLER, matrícula nº 1818653, CPF nº 006.456.330-89, para exercer o encargo de substituta do Chefe do Serviço de Capacitação, código FCPE 101.1, da Coordenação de Prevenção de Ilícitos da Coordenação-Geral de Monitoramento Territorial da Diretoria de Proteção Territorial desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.418-Dispensar o servidor MATHEUS DE ALMEIDA ROBERTO, matrícula nº 3005639, CPF nº 014.910.131-76, do encargo de substituto do Chefe de Gabinete, código DAS 101.4, do Gabinete da Presidência desta Fundação.</p><p>Nº 1.419-Designar a servidora CLÁUDIA MONTENEGRO SILVA, matrícula nº 1090419, CPF nº 563.262.541-91, para exercer o encargo de substituta do Chefe de Gabinete, código DAS 101.4, do Gabinete da Presidência desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.420-Dispensar a servidora LUZINETE HELENA DA SILVA, matrícula nº 0447037, CPF nº 480.283.391-15, do encargo de substituta do Chefe do Serviço de Gestão de Biblioteca, código DAS 101.1, da Coordenação de Gestão Documental e Divulgação Institucional da Coordenação-Geral de Gestão Estratégica da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação.</p><p>Nº 1.421-Designar o servidor WDSON FERNANDES GOMES, matrícula nº 1911697, CPF nº 014.610.116-20, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Serviço de Gestão de Biblioteca, código DAS 101.1, da Coordenação de Gestão Documental e Divulgação Institucional da Coordenação-Geral de Gestão Estratégica da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO XAVIER DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>