<xml><article id="11978621" name="ATO PORTARIAS DE 338 A 345" idOficio="5614690" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/11/2019" artClass="00025:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério do Turismo/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12222177">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A PRESIDENTE DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL, no uso das atribuições que lhe confere o art. 26, Inciso V, do Decreto nº 9.238, de 18 de dezembro de 2017 e considerando o processo SEI n° 01506.004472/2019-21 resolve:</p><p>Nº 338 Dispensar LAUDESSI TORQUATO SOARES, CPF nº 735.172.247-15, do encargo de substituto do Chefe do Escritório Técnico da Região dos Lagos (São Pedro Daldeia), código DAS 101.1, da Superintendência do IPHAN no estado do Rio de Janeiro.</p><p>Nº 339 Designar CYNTHIA VANDERLINDE TARRISSE DA FONTOURA, CPF nº 085.046.627-05, para o encargo de substituta do Chefe do Escritório Técnico da Região dos Lagos (São Pedro Daldeia), código DAS 101.1, da Superintendência do IPHAN no estado do Rio de Janeiro, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares, sem prejuízos das respectivas atribuições.</p><p>Nº 340 Dispensar EVANDRO MAYRINCK BLUNCK, CPF nº 658.711.387-72, do encargo de substituto do Chefe do Escritório Técnico da Região Serrana (Petrópolis), código DAS 101.1, da Superintendência do IPHAN no estado do Rio de Janeiro.</p><p>Nº 341 Designar FREDERICO CAMARGO DE ARAÚJO, CPF nº 044.674.877-35, para o encargo de substituto do Chefe do Escritório Técnico da Região Serrana (Petrópolis), código DAS 101.1, da Superintendência do IPHAN no estado do Rio de Janeiro, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares, sem prejuízos das respectivas atribuições.</p><p>Nº 342 Dispensar ELAINE LOPES DE PAIVA, CPF nº 012.581.824-67, do encargo de substituta do Chefe do Escritório Técnico do Médio Vale Paraíba (Vassouras), código DAS 101.1, da Superintendência do IPHAN no Estado do Rio de Janeiro.</p><p>Nº 343 Designar CYNTHIA VANDERLINDE TARRISSE DA FONTOURA, CPF nº 085.046.627-05, para o encargo de substituta do Chefe do Escritório Técnico do Médio Vale Paraíba (Vassouras), código DAS 101.1, da Superintendência do IPHAN no Estado do Rio de Janeiro, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares, sem prejuízos das respectivas atribuições</p><p>Nº 344 Dispensar RITA DE CASSIA LINHARES CHAVES LOPES, CPF nº 018.458.357-86, do encargo de substituta do Chefe do Escritório Técnico do Litoral Sul, código DAS 101.1, da Superintendência do IPHAN no Estado do Rio de Janeiro.</p><p>Nº 345 Designar CYNTHIA VANDERLINDE TARRISSE DA FONTOURA, CPF nº 085.046.627-05, para o encargo de substituta do Chefe do Escritório Técnico do Litoral Sul (Paraty), código DAS 101.1, da Superintendência do IPHAN no Estado do Rio de Janeiro, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares, sem prejuízos das respectivas atribuições.</p><p class="assina">KÁTIA SANTOS BOGÉA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>