<xml><article id="11742386" name="11-11-2019 SRA -04 ATOS" idOficio="5592964" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/11/2019" artClass="00013:00002:00072:00002:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência de Administração no Rio Grande do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="218" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12182542">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 8 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 8 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DA DIRETORIA DE ADMINISTRAÇÃO E LOGÍSTICA INTERINO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO GRANDE DO SUL, no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo Artigo 5º, Inciso II da Portaria ME/SE nº 284, de 31.01.2019, publicada no DOU 01.02.2019, resolve:</p><p>Nº 9.971 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora ELAINE TERESINHA BITTENCOURT, matrículas SIAPECAD nº 547646 e SIAPE nº 259709, ocupante do cargo de Datilógrafo, código 422300, Classe S, Padrão III, lotada na Superintendência Regional do Trabalho / RS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo 11080.102037/2019-63)</p><p>Nº 9.977 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora MARISA MARTINS DA COSTA, matrículas SIAPECAD nº 85443 e SIAPE nº 579026, ocupante do cargo de Agente Administrativo, código 489202, Classe S, Padrão III, lotada na Procuradoria Seccional da Fazenda Nacional em Pelotas / RS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo 14987.100018/2019-87)</p><p>Nº 9.980 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor VARINALDO ROCHA DA SILVA, matrículas SIAPECAD nº 547647 e SIAPE nº 259710, ocupante do cargo de Agente Administrativo, código 422203, Classe S, Padrão III, lotado na Superintendência Regional do Trabalho / RS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo 11080.101996/2019-61)</p><p>Nº 9.982 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOÃO PEDRO LOPES JACOBI, matrículas SIAPECAD nº 546571 e SIAPE nº 257899, ocupante do cargo de Auditor Fiscal do Trabalho, código 239010, Classe S, Padrão III, lotado na Superintendência Regional do Trabalho / RS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo 11080.101876/2019-64)</p><p class="assina">GUILHERME AUGUSTO DA SILVA</p><p class="cargo">Interino</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>