<xml><article id="11816354" name="13.11" idOficio="5599403" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="14/11/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="221" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12194704">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despacho de 13 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Despacho de 13 de novembro de 2019</p><p>A Reitora em exercício da Universidade Federal de Santa Catarina, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, AUTORIZA o afastamento do país de:</p><p>CINTIA MARANGONI, SIAPE 2531012, Professor, lotada no Departamento de Engenharia Têxtil, para participar do PPS 2019, em Pretória, África do Sul, de 16/11/2019 a 23/11/2019, com ônus CAPES/PROEX. (Processo 23080.072720/2019-48);</p><p>CLÁUDIA ÂNGELA MAZIERO VOLPATO, SIAPE 2209895, Professor, lotada no Departamento de Odontologia, para Licença Capacitação para estágio/atividades na Universidade de Porto, em Porto, Portugal, de 11/01/2020 a 08/03/2020, com ônus limitado (Processo 23080.061751/2019-73);</p><p>CLAUDIO ROBERTO FONSECA SOUSA SOARES, SIAPE 1784727, Professor, lotado no Departamento de Microbiologia, Imunologia e Parasitologia, para atuar como palestrante, para visita e convênio de cooperação, em Ica, Peru, de 16/11/2019 a 23/11/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.079938/2019-23);</p><p>GUEIBI PERES SOUZA, SIAPE 1841861, Professor, lotado no Departamento de Economia e Relações Internacionais, para participar de IV RISE, em Heredia, Costa Rica, de 19/11/2019 a 24/11/2019, com ônus UFSC. (Processo 23080.068648/2019-54);</p><p>JANE MARA BLOCK, SIAPE 1195080, Professor, lotada no Departamento de Ciência e Tecnologia de Alimentos, para participar de atividades do convênio UFSCPLACIEX, em Ica, Peru, de 18/11/2019 a 22/11/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.076155/2019-98);</p><p>MAURO AUGUSTO DA ROSA, SIAPE 2054967, Professor, lotado no Departamento de Engenharia Elétrica, para participar de Reunião do Projeto FASTEN, em Porto, Portugal e do XI Diálogo BR-EU em Sociedade da Informação, em Bruxelas, Bélgica, de 18/11/2019 a 27/11/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.077935/2019-55);</p><p>PIERRE GALVAGNI SILVEIRA, SIAPE 1080955, Professor, lotado no Departamento de Cirurgia, para participar do Veith Symposium, em Nova York, EUA, de 17/11/2019 a 25/11/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.075900/2019-81);</p><p>RICARDO ANTONIO FRANCISCO MACHADO, SIAPE 1214944, Professor, lotado no Departamento de Engenharia Química e Engenharia de Alimentos, para participar de Conference of the Polymer Processing Society, em Pretória, África do Sul, de 16/11/2019 a 23/11/2019, com ônus limitado. (Solicitação 073049/2019);</p><p class="assina">ALACOQUE LORENZINI ERDMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>