<xml><article id="11879823" name="2 SEXEC PORTARIA 6412" idOficio="5605517" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/11/2019" artClass="00010:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="224" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12205673">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 6.412, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 6.412, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo item 5.2 da Portaria nº 2.195 de 19 de abril de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 20 de abril de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º Designar para compor a Comissão de Coordenação do Programa de Capacitação Institucional-PCl, os seguintes servidores:</p><p>a) Gerson Nogueira Machado de Oliveira, Subsecretário de Unidades Vinculadas-SUV, como titular, e Fabio Sahm Paggiaro, Subsecretário de Unidades Vinculadas Substituto,como suplente;</p><p>b) César Augusto Rodrigues do Carmo, Coordenador Geral de Gestão de Unidades de Pesquisa-CGUP, como titular, e Vivian Beatriz Lopes Pires, Coordenadora de Gestão de Unidades de Pesquisa-COUPE, como suplente;</p><p>c) Isabela Sbampato Batista Reis de Paula, Coordenadora Geral de Gestão de Organizações Sociais Substituta-CGOS, como titular, e Fábio Alexandre Barreto, Coordenador de Organizações Sociais-COORS, como suplente;</p><p>d) Adriana Maria Tonini, Diretora de Engenharias, Ciências Exatas, Humanas e Sociais -CNPq, como titular, e Kristiane Mattar Accetti Holanda, Coordenadora Geral de Engenharia, Capacitação Tecnológica e Inovação, como suplente;</p><p>e) Augusto Cesar Gadelha Vieira, Diretor do Instituto Nacional de Computação Científica - LNCC, como titular, e Jauvane Cavalcanti de Oliveira, Coordenador do PCI, como suplente;</p><p>f) Adalberto Fazzio - Coordenador do PCI da Comissão Nacional de Pesquisa em Energia e Materiais - CNPEM, como titular e Gabriel Cortada Stelini , como suplente; e</p><p>g) Beatriz Ronchi - Coordenadora do PCI do Instituto Nacional da Amazônia-INPA, como titular, e Gilma Góes Rodrigues - Assistente, como suplente.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO FRANCISCO SEMEGHINI NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>