<xml><article id="12003375" name="PORTARIA N 983 DE 26 DE NOVEMBRO" idOficio="5617087" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/11/2019" artClass="00022:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="229" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12226516">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 983, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 983, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso das atribuições conferidas pela Portaria nº 160, de 07 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 9 de março de 2018 e tendo em vista o disposto na Lei 13.844, de 18 de junho de 2019, e no Decreto nº 9.673, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Subdelegar competência aos servidores abaixo relacionados, para atuarem como Ordenador de Despesa, Gestor Financeiro com seus respectivos substitutos, no âmbito da unidade gestora 810008 - Secretaria Nacional de Política de Promoção da Igualdade Racial - SNPIR:</p><p>I - Ordenador de Despesa Titular: Sandra Mara Volf Pedro Eustaquio - Secretária Nacional da SNPIR, CPF nº 033.895.729-45;</p><p>II - Ordenador de Despesa Substituto: Esequiel Roque do Espirito do Santo, Secretário Adjunto da SNPIR - CPF nº: 913.006.497-04;</p><p>III - Gestor Financeiro Titular: Cristiano de Araujo Silva, Servidor, CPF:251.101.648-60;</p><p>IV - Gestor Financeiro Substituto: Gastão Schefer Neto, Chefe de Gabinete, CPF: 782.504.209-34</p><p>Art. 2º Designar os servidores abaixo relacionados, para atuarem como responsável pela Conformidade de Registro de Gestão, no âmbito da unidade gestora 810008 - Secretaria Nacional de Política de Promoção da Igualdade Racial, na forma do art. 6º da Instrução Normativa n.º 6, de 31 de outubro de 2007, expedida pela Secretaria do Tesouro Nacional:</p><p>I - Titular: Hugo Leonardo Costa Neto, Coordenador Administrativo de Gestão da SINAPIR, CPF nº 939.337.621-20;</p><p>II - Substituta: Eli Ximenes da Silva, Coordenadora do Gabinete, CPF nº: 983.994.971-34.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria SE nº 604, de 31 de maio de 2019, publicada no DOU de 03 de junho de 2019.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TATIANA BARBOSA DE ALVARENGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>