<xml><article id="11859507" name="ATO Portaria N 9295" idOficio="5603544" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/11/2019" artClass="00024:00034:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde/Departamento de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="223" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12202641">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 9.295, DE 18 DE novembro DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 9.295, DE 18 DE novembro DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE, nomeado pela Portaria nº 1.092, da Casa Civil da Presidência da República, publicada na Seção 2 do D.O.U., do dia 06 de fevereiro de 2.019, no uso das atribuições que lhe confere o Art. 14, do Estatuto da FUNASA, aprovado pelo Decreto nº. 8.867 de 03 de outubro de 2.016, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar os servidores abaixo relacionados para comporem a Comissão Especial de Licitação da Superintendência Estadual da Funasa no Estado da Bahia, para realização de processo licitatório, na modalidade Regime Diferenciado de Contratações Públicas - RDC, de acordo com a Lei nº 12.462 de 05 agosto de 2.011, regulamentada pelo Decreto nº 7.581 de 11 de outubro de 2.011, visando a contratação de serviços especializados de apoio em engenharia consultiva e assessoramento técnico na gestão das ações da Fundação Nacional de Saúde no Estado da Bahia.</p><p>Presidente - RAIMUNDO RODRIGUES DE CASTRO JUNIOR - Agente Administrativo, Matrícula Siape n.º 484193;</p><p>Membro - FERNANDO WILSON FRANCISCO - Agente Administrativo, Matrícula Siape n.º 1097987;</p><p>Membro - WELITON LUIZ MAIA DAS VIRGENS - Agente Administrativo, Matrícula Siape nº 1100922;</p><p>Membro - HAROLDO RODRIGUES DA SILVA, Agente Administrativo, Matrícula Siape nº 484046.</p><p>Art. 2º - Nos impedimentos e/ou afastamento eventuais do Presidente da Comissão, responderá por este o primeiro membro, na ordem acima estabelecida, e assim sucessivamente.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, vigorando por um período de 01 (um) ano.</p><p class="assina">RONALDO NOGUEIRA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>