<xml><article id="11838182" name="15.11.2019" idOficio="5601630" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/11/2019" artClass="00016:00123:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="222" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12199311">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI, no uso de suas atribuições regimentais, resolve:</p><p>Nº 3.394 autorizar o afastamento do país, de MARCIO ALVES MARCAL, Professor Do Magisterio Superior, no período de 26 de novembro de 2019 a 29 de novembro de 2019, para participação em evento intitulado: VI Congresso Latino-americano de Ergonomia, na cidade de Buenos Aires, Argentina, com ônus limitado.</p><p>Nº 3.395 autorizar o afastamento do país, de FABIANO ALAN SERAFIM FERRARI, Professor Do Magisterio Superior, no período de 15 de janeiro de 2020 a 29 de fevereiro de 2020, para realização de pesquisas relacionadas à inteligência artificial e métodos de sincronização, na Universidade Politécnica de Madri, Espanha, com ônus limitado.</p><p>Nº 3.396 autorizar o afastamento do país, de SILVIA REGINA PAES, Professor Do Magisterio Superior, no período de 14 de novembro de 2019 a 6 de dezembro de 2019, para participação em evento intitulado: XXX II Congresso Internacional ALAS - Associación Latinoamericana de Sociologia, na cidade de Lima - Peru, com ônus limitado.</p><p>Nº 3.397 retificar a Portaria n.º 3206, de 21 de outubro de 2019, referente à prorrogação do contrato do (a) Professor (a) Substituto (a) Dyane Vieira dos Santos, como se segue:</p><p>Onde se lê: prorrogar de 29/10/2019 a 01/03/2020</p><p>Leia-se: prorrogar de 29/10/2019 a 28/04/2020</p><p class="assina">JANIR ALVES SOARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>