<xml><article id="11657111" name="0411PRT2327A2330-CC-S-2" idOficio="5584248" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/11/2019" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="214" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12167672">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 2.327 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>HUGO MANOEL MARCATO AFFONSO para exercer o encargo de substituto eventual de ROBSON ENEAS DE OLIVEIRA, Diretor de Programa, código DAS 103.5, da Secretaria de Energia, Petróleo, Gás e Mineração da Secretaria Especial do Programa de Parcerias de Investimentos da Casa Civil da Presidência da República, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 2.328 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>JOSE CRUZ FILHO para exercer o encargo de substituto eventual do Subchefe Adjunto Executivo, código DAS 101.6, na Subchefia de Análise e Acompanhamento de Políticas Governamentais da Casa Civil da Presidência da República, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 2.329 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>LUCAS BISCHOF PIAN para exercer o encargo de substituto eventual de MARCEL OLIVI GONZAGA BARBOSA, Diretor de Programa, código DAS 103.5, da Secretaria de Fomento e Apoio a Parcerias de Entes Federativos da Secretaria Especial do Programa de Parcerias de Investimentos da Casa Civil da Presidência da República, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 2.330 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>MARIO DIRANIpara exercer o encargo de substituto eventual de RENAN ESSUCY GOMES BRANDAO, Diretor de Programa, código DAS 103.5, da Secretaria de Transportes da Secretaria Especial do Programa de Parcerias de Investimentos da Casa Civil da Presidência da República, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>