<xml><article id="11607363" name="PORTARIA N 1.892" idOficio="5580093" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/11/2019" artClass="00016:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="212" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12160107">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.898,  31 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.898, 31 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição, e em observância ao disposto no §2º do art. 8º da Lei nº 9.637, de 15 de maio de 1998, bem como a Cláusula 10ª do Contrato de Gestão celebrado entre o Ministério da Educação - MEC e o e o Instituto de Ensino e Pesquisa Alberto Santos Dumont - ISD, resolve:</p><p>Art. 1º O art. 2º da Portaria nº 227, de 8 de abril de 2016, passa a vigorar com a seguinte redação:</p><p>"Art. 2º A Comissão será constituída pelos seguintes membros:</p><p>I - Angela Maria Santana de Carvalho, Especialista e Presidente da Comissão;</p><p>II - Lucia Cristina Iochida, da Secretaria de Educação Superior - SESU/MEC;</p><p>III - Fábio César Braga de Abreu Lima, da Universidade Estadual Paulista - UNESP;</p><p>IV - Laerte Davi Cleto e Sylvia Helena Figueiredo Prata, como titular e suplente, respectivamente, da Secretaria de Gestão, da Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital do Ministério da Economia;</p><p>V - Felipe von Glehn Silva, Especialista; e</p><p>VI - Renato Evangelista Araujo, Especialista.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ABRAHAM WEINTRAUB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>