<xml><article id="11757062" name="Portaria n 105-Reverso-08 NOV 19" idOficio="5594022" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/11/2019" artClass="00011:00044:00029:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12185086">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 105-DCEM, de 8 de novembro de 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 105-DCEM, de 8 de novembro de 2019</p><p></p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>Reverter,</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. Por término do Curso de Estudo de Defesa Estratégica (Atv PCENA V18/034), China, e, em consequência, terem deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, a contar de 25 de julho de 2019:</p><p>1) o Cel Com (0193839834) FLÁVIO JOSE OLIVEIRA DE SOUZA;</p><p>2) o Cel Inf (0202882148) MARCIO COSSICH TRINDADE;</p><p>3) o Cel Cav (0185010030) RAFAEL CUNHA DE ALMEIDA; e</p><p>4) o Cel Inf (0187811435) ANDERSON DE SOUZA PEDRA.</p><p>b. Por término do Curso de Direção Político-Estratégica e Defesa (Atv PCENA V19/014), Chile, e, em consequência, terem deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, a contar de 27 de julho de 2019:</p><p>1) o Cel Eng (0203503941) FÁBIO LINCOLN LEMOS LÔBO;</p><p>2) o Cel Cav (1181203231) FERNANDO ROBERTO GAY ROCHA; e</p><p>3) o Cel Inf (0187632930) ALEXANDRE DOS ANJOS FERREIRA.</p><p>c. Por término do Curso de Estratégica, Administração e Operações Militares (Atv PCENA V18/012), Portugal, e, em consequência, terem deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, a contar de 1º de agosto de 2019:</p><p>1) o Cel Inf (0202890141) ANDRE LUCIANO BITTENCOURT BARBOSA; e</p><p>2) o Cel Inf (0187806930) ALEXANDRE MARCOS DE JESUS.</p><p>d. Por término da missão de Adido de Defesa, Naval, do Exército e Aeronáutico junto à Representação Diplomática do Brasil na República Islâmica do Irã, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel QMB (0288175839) FRANCISCO MARQUES DOS SANTOS NETO, a contar de 1º de julho de 2019.</p><p>e. Por ter deixado de incidir no inciso V do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, em Sessão nº 138/2019, do MPGu IV/Rio de Janeiro (PMPV), conforme cópia de Ata de Inspeção de Saúde nº 5663/2019, o Cel QCO (0623208840) HERBERT TORREÃO DE SOUSA NETO, a contar de 11 de julho de 2019.</p><p>f. Por término do Curso de Comando e Estado-Maior Geral (Atv V 18/047), México, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Eng (0622954246) ELBIO LEANDRO BRÁULIO, a contar de 2 de agosto de 2019.</p><p>g. Por término do Curso de Comando e Estado-Maior (Atv PCENA V17/035), China, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Inf (0520811845) HERNUM PAZ DA SILVA NETO, a contar de 24 de julho de 2019.</p><p>h. Por término do Curso de Idioma, Curso de Comando e Estado-Maior e Oficial de Ligação (Atv PCENA V17/001), EUA, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Inf (0111563045) FLAVIO EDUARDO BRANDALISE, a contar de 12 de julho de 2019.</p><p>i. Por término da Missão de Assessor Militar do Curso de Aperfeiçoamento de Oficiais do Exército, Suriname, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Maj Inf (0131745440) PAULO SERGIO RAGHIANT BENITES JÚNIOR, a contar de 1º de agosto de 2019.</p><p>j. Por término da Missão de Instrutor junto à Escola de Lanceiros, Colômbia, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Inf (0100144153) THIAGO LEONARDO FERREIRA CIPRIANO, a contar de 2 de julho de 2019.</p><p>l. Por término da Missão de Assessor Desportivo do Ministério da Defesa do Suriname e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Com (0100079052) ELVYS WANDERSON DE LIMA E SILVA, a contar de 26 de julho de 2019.</p><p>m. Por término da Missão de Instrutor na École Nationale des Officers d'Active (ENOA), Senegal, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Cav (0100091156) FERNANDO JONES MACHADO CORRÊA JÚNIOR, a contar de 1º de agosto de 2019.</p><p>n. Por término do Curso de Idioma (Atv PCENA V18/194), China, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 1º Ten Cav (1100085859) GEORGE AIEX TAIER ROCHA, a contar de 31 de julho de 2019.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. Por término da Missão de Instrutor na United States Army Sargents Major Academy (USASMA), EUA, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o S Ten Inf (0434172847) RODRIGO CARVALHO ZILVES, a contar de 30 de junho de 2019.</p><p>b. Por término da Missão de Monitor na Escola Nacional de Suboficiais da Ativa (ENSOA), Senegal, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 1º Sgt Inf (1127299145) ALTAIR LORENZI, a contar de 1º de agosto de 2019.</p><p>c. Por término do Curso de Idioma (Atv PCENA V18/194), China, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 1º Sgt Com (0435095344) NARCÉLIO FERREIRA, a contar de 31 de julho de 2019.</p><p>d. Por término do Curso de Capacitação e Liderança para Sargentos Maiores de Comando (Atv PCENA V19/092), Colômbia, e, em consequência, terem deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, a contar de 2 de julho de 2019:</p><p>1) o 1º Sgt Inf (0434738548) JOSELITON MONTEIRO GUIMARÃES;</p><p>2) o 1º Sgt Com (0318985249) RODRIGO AMARAL CARVALHO;</p><p>3) o 1º Sgt Cav (0333126043) ÉVERTON SOARES SAMPAIO; e</p><p>4) o 1º Sgt Eng (0522063049) LUÍS ROBERTO SANDER.</p><p>e. Por ter deixado de incidir no inciso V do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, em Sessão nº 96/2019, do MPGu III/Porto Alegre (H Mil A P ALEGRE), conforme cópia de Ata de Inspeção de Saúde nº 18823/2019, o 1º Sgt Art (0305550840) MARCOS FLÁVIO SANTOS DA ROSA, a contar de 17 de julho de 2019.</p><p>f. Por ter deixado de incidir no inciso V do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, em Sessão nº 44/2019, do MPGu/Ponta Grossa (Cmdo 5ª Bda C Bld), conforme cópia de Ata de Inspeção de Saúde nº 168/2019, o 2º Sgt MB/Mec Op (0130685944) CESAR PINTO DE LIMA JUNIOR, a contar de 15 de outubro de 2019.</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>