<xml><article id="11593753" name="POR.PRESI" idOficio="5577937" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/11/2019" artClass="00020:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="85" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=85" editionNumber="212" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12156304">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527 de 10/12/1997, resolve:</p><p>Nº 3.940 - Dispensar, a pedido, a servidora KARINA DE OLIVEIRA CHAM, matrícula SIAPE n. 1510216, do encargo de substituta do Cargo em Comissão de Diretor, código DAS 101.5, da Diretoria de Qualidade Ambiental, deste Instituto.</p><p>Nº 3.943 - Designar a servidora SIMONE DE CASTRO VIANNA, matrícula SIAPE n. 2076735, para o encargo de substituta do Cargo em Comissão de Diretor, código DAS 101.5, da Diretoria de Qualidade Ambiental, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 3.947 - Dispensar o servidor DIOGO MENDES GOULART, matrícula SIAPE n. 2123338, do encargo de substituto do Cargo em Comissão de Coordenador de Orçamento, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Orçamento e Finanças da Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, deste Instituto.</p><p>Nº 3.948 - Designar a servidora HYUNA PEREIRA CUMARU, matrícula SIAPE n. 1823786, para o encargo de substituta do Cargo em Comissão de Coordenador de Orçamento, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Orçamento e Finanças da Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">EDUARDO FORTUNATO BIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>