<xml><article id="11856158" name="PORTARIA _NR_393_Distribuicao_GS" idOficio="5603113" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/11/2019" artClass="00018:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Arquivo Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="223" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12201422">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 393, DE 14 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 393, DE 14 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A DIRETORA-GERAL DO ARQUIVO NACIONAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas no Art. 22 do anexo da Portaria nº 2.433, de 24 de outubro de 2011, do Ministro de Estado da Justiça, e tendo em vista o Decreto nº 4.915 de 12 de dezembro de 2003 e o disposto no Art. 15 da Lei nº 11.356, de 19 de outubro de 2006, com redação dada pela Lei nº 11.907, de 02 de fevereiro de 2009, resolve:</p><p>Art. 1º Distribuir ao Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos 03 (três) Gratificações Temporárias das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema de Gestão de Documentos de Arquivo (SIGA), sendo 01 (uma) de nível intermediário e 02 (duas) de nível superior.</p><p>§ 1º Conceder à servidora CARLA FERNANDES E OLIVEIRA, matrícula SIAPE 580802, ocupante do cargo de Assistente em Ciência e Tecnologia, Classe "S", Padrão III, presidente da SubComissão de Coordenação do SIGA.</p><p>§ 2º Conceder à servidora MAYARA NUNES DE CASTRO DO VALE, matrícula SIAPE 1647677, ocupante do cargo de Arquivista, Classe "B", Padrão II, substituta da presidente da SubComissão de Coordenação do SIGA.</p><p>Art. 2º A percepção da GSISTE somente gerará efeitos financeiros a partir da data da publicação da concessão, não havendo quaisquer efeitos retroativos para o servidor que venha percebê-la.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">NEIDE ALVES DIAS DE SORDI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>