<xml><article id="11918017" name="PORTARIAS DE 21 DE NOVEMBRO - DI" idOficio="5608835" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/11/2019" artClass="00016:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="226" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12211576">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, designado nos termos da Portaria nº 1.175/2019/GR/IFAP, de 7 de agosto de 2019, publicado no DOU nº 152, página 21, seção 2, em 8 de agosto de 2019, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 2.132 Art. 1º Dispensar Raí Brazão Oliveira, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 2299590, da função de Coordenador do Curso Técnico em Agronegócio - Proeja do Campus Porto Grande, FUC-01, vinculado a Coordenação Geral de Ensino.</p><p>Nº 2.133 Art. 1º Dispensar Rodrigo Antonio Rizzatti, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 2351866, da função de Coordenador do Curso Técnico em Agronegócio, FUC-01, vinculado à Coordenação Geral de Ensino do Campus Porto Grande.</p><p>Nº 2.134 Art. 1º Designar Raí Brazão Oliveira, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 2299590, para a função de Coordenador do Curso Técnico em Agronegócio, FUC-01, vinculado à Coordenação Geral de Ensino do Campus Porto Grande.</p><p>Nº 2.135 Art. 1º Designar Rodrigo Antonio Rizzatti, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 2351866, para a função de Coordenador do Curso Técnico em Administração, FUC-01, vinculado à Coordenação Geral de Ensino do Campus Porto Grande.</p><p>Nº 2.137 Art. 1º Dispensar Ailey Rodrigues Rocha, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Laboratório, matrícula Siape nº 2329467, da função de Coordenador de Estágio e Egressos, código FG-01, vinculada à Pró-Reitoria de Extensão.</p><p>Nº 2.138 Art. 1º Designar Ailey Rodrigues Rocha, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Técnico de Laboratório, matrícula Siape n° 2329467, para a função de Coordenador de Extensão - COEXT, FG-01, vinculada à Pró-Reitoria de Extensão.</p><p class="assina">MARLON DE OLIVEIRA DO NASCIMENTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>