<xml><article id="11963442" name="Atos 1886 1892 e 1893" idOficio="5613008" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="26/11/2019" artClass="00016:00143:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12219079">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de 20 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS de 20 de novembro de 2019</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no exercício da Reitoria, usando de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 1.886 - Designação ADEMIR SÉRGIO FERREIRA DE ARAÚJO, Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº. 2476126, lotado no Departamento de Engenharia Agrícola e Solos/CCA, para exercer a Função Comissionada de Coordenador de Curso, símbolo FCC, de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Agronomia, do Centro de Ciências Agrárias, com mandato de 02 (dois) anos, a partir de 12/11/2019. (considerando o Processo nº. 23111.073215/2019-24).</p><p>Nº 1.892 - Autorizar o afastamento de GIOVANNY REBOUÇAS PINTO, SIAPE 1551921, Professor do Magistério Superior, lotado no Campus "Ministro Reis Velloso", no período de 02/12/2019 a 21/12/2019, para Missão de trabalho no Instituto Superior de Engenharia do Porto, Portugal. (considerando o Artigo 1º, da Portaria nº. 404/2009, do Ministério da Educação, publicada no D.O.U. de 24.04.2009; a Resolução 161/19 - CEPEX, de 14.11.2019; o Processo nº 23111.051312/2019-93).</p><p>Nº 1.893 - Autorizar, a liberação do Professor, MOISES TOLENTINO BENTO DA SILVA, lotado no Departamento de Educação Física do Centro de Ciências da Saúde/CCS, a fim de executar estágio de Professor Visitante Júnior, no Instituto de Ciências Biomédicas de Abel Salazar, da Universidade do Porto/Portugal, pelo período de 01 (um) ano, a partir de 01 de janeiro de 2020. (considerando o Processo nº. 23111.060816/2019-50; a Resolução n.º 158/19 - CEPEX, de 14.11.2019).</p><p class="assina">NADIR DO NASCIMENTO NOGUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>