<xml><article id="12038895" name="Portarias SEGAD NOVEMBRO" idOficio="5620295" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/11/2019" artClass="00024:00002:00031:00133:00136:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio Grande do Sul/Coordenação de Gestão/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="76" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=76" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12231753">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias  de 27 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 27 de novembro de 2019</p><p>A Chefe do Serviço de Gestão Administrativa da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Estado do Rio Grande do Sul, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela PT/SE/SAA/MS Nº 1.804, de 01 de outubro de 2013, publicada no DOU Nº 192, de 03 de outubro de 2013, resolve:</p><p>Nº 792 - Conceder aposentadoria ao servidor JOÃO CARLOS DUARTE, matrícula 580191, ocupante do cargo de Axiliar de Enfermagem, Classe S, Padrão III, Nível NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.007345/2019-55).</p><p>Nº 793 - Conceder aposentadoria ao servidor JUVENAL AUGUSTO VIEIRA, matrícula 484302, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, Nível NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.007479/2019-76).</p><p>Nº 794 - Conceder aposentadoria a servidora LUIZA HELENA DE OLIVEIRA LAGO, matrícula 579726, ocupante do cargo de Axiliar de Enfermagem, Classe S, Padrão III, Nível NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.007220/2019-25).</p><p>Nº 795 - Conceder aposentadoria a servidora MARIA HELENA SILVEIRA ALVES, matrícula 534787, ocupante do cargo de AUX. OPERACIONAL SERVIÇOS DIVERSOS, Classe S, Padrão III, Nível NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.007431/2019-68).</p><p>Nº 796 - Conceder aposentadoria ao servidor ROGERIO SILVEIRA MARTINS, matrícula 579903, ocupante do cargo de Médico, Classe S, Padrão III, Nível NS, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.007675/2019-41).</p><p>Nº 797 - Conceder aposentadoria a servidora ROSELI TERESINHA CHAVES DOS SANTOS SOUZA, matrícula 553072, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, Nível NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.007737/2019-14).</p><p class="assina">MARCELA HAUPT BESSIL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>