<xml><article id="11732105" name="MATERIA REFORMA jus" idOficio="5591089" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/11/2019" artClass="00011:00044:00015:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sul/5ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="218" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12178450">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº  398 - SSIP/5 DE 31 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 398 - SSIP/5 DE 31 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA 5ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Ch DGP na Port nº 192, de 1º out 15, alterada pelas Port nº 210-DGP/DCIPAS, de 3 ago 18, e nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 dez 18, por cumprimento de julgado, processo nº 5007865-80.2014.4.04.7200/PR, da 4ª Vara Federal de Florianópolis-SC, resolve:</p><p>1. TORNAR SEM EFEITO, a Portaria nº 442 - DCIPAS-33.1, de 9 de julho de 2014, publicada no Diário Oficial da União nº 132, de 14 de julho de 2014, que reformou provisoriamente, a contar de 26 março de 2014, o Aluno NPOR LUCAS DE AZEVEDO, CPF 088979379-42, na mesma graduação, com proventos de Terceiro-Sargento, de acordo com os incisos II do art. 104, II do art. 106, III do art. 108, art, 109 e IV do art. 114, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980. 2. REFORMAR, a contar de 20 de agosto de 2012, o Aluno NPOR LUCAS DE AZEVEDO, CPF 088979379-42, na mesma graduação, com proventos de Terceiro-Sargento, de acordo com os incisos II do art. 106, III do art. 108, art. 109 e inciso IV do art. 114, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980. 3. CONCEDER, ao Aluno NPOR Reformado LUCAS DE AZEVEDO, CPF 088979379-42, o benefício da isenção do imposto de renda, de acordo com o inciso XIV do art. 6º da Lei nº 7.713, de 22 de dezembro de 1988, a contar de 20 de agosto de 2012, em face do enquadramento da sua reforma ter sido motivada por acidente em serviço.</p><p class="assina">Gen Bda ALESSIO OLIVEIRA DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>