<xml><article id="11750655" name="PORTARIAS DGER 08-11-2019" idOficio="5593654" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/11/2019" artClass="00042:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="90" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=90" editionNumber="218" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12184359">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 8.554, DE  5 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 8.554, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 906997, resolve:</p><p>Exonerar, a pedido, na forma do disposto no art. 35, inciso II, da Lei no8.112, de 1990, TALLES HUMBERTO SOUZA MOREIRA, matrícula no292373, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Lei nº 8.389 de 1999, a partir de 11/11/2019.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 905741, resolve:</p><p>Nº 8.547 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, KATHLEN RABELO AMADO DE OLIVEIRA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/GLMDB - Gabinete da Liderança do MDB.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 906617, resolve:</p><p>Nº 8.548 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, RICARDO VALE DA SILVA para exercer o cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 43 de 2016.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 906696, resolve:</p><p>Nº 8.549 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, SUZI RAQUEL BARBOSA RODRIGUES para exercer o cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSRFREIT - Gabinete da Senadora Rose de Freitas.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 907017, resolve:</p><p>Nº 8.550 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ANTONIO MARCOS DE OLIVEIRA APURINA para exercer o cargo, em comissão, de MOTORISTA, AP-04, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSEBRA - Gabinete do Senador Eduardo Braga.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 907157, resolve:</p><p>Nº 8.551 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, POLIANA TOMAZINI AMORIM DUARTE DE ALMEIDA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/GLDGCN - Gabinete da Liderança do Governo no Congresso Nacional.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 907897, resolve:</p><p>Nº 8.552 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, MYRELLA SOARES FRANÇA para exercer o cargo, em comissão, de MOTORISTA, AP-04, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSROMARI - Gabinete do Senador Romário.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 906620, resolve:</p><p>Nº 8.553 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JACQUELINE MARQUES HERCULANO, matrícula no298764, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 43 de 2016.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 908097, resolve:</p><p>Nº 8.555 - Exonerar TATIANA CHRISTINA DE OLIVEIRA LACOMBE, matrícula no358189, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão COMDIR/PRSUPL - Gabinete do Primeiro Suplente de Secretário, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 908098, resolve:</p><p>Nº 8.556 - Exonerar DANIEL DE LARA MOREIRA, matrícula no357860, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABLID/GLDMIN - Gabinete da Liderança do Bloco da Minoria, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão COMDIR/PRSUPL - Gabinete do Primeiro Suplente de Secretário.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>