<xml><article id="11628840" name="Dou073-19in" idOficio="5581904" pubName="DO2" artType="Autorização" pubDate="04/11/2019" artClass="00016:00106:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00011:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Gabinete do Reitor/Divisão de Expediente" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12163214">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 1º  de novembro de 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO de 1º de novembro de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, AUTORIZA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>BETINA TREIGER GRUPENMACHER, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Direito Público, Setor de Ciências Jurídicas, no período de 24/11/2019 a 30/11/2019, para participar do Primeiro Congresso Internacional de Tributação, Contabilidade e Aduana e do Workshop Internacional de Tributação e Energia Solar, em Lima/Peru, com ônus limitado. (Processo nº 23075.076503/2019-04).</p><p>EDUARDO TODT, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Informática, Setor de Ciências Exatas, no período de 06/01/2020 a 31/01/2020, para ministrar um minicurso e realizar visita de pesquisa na Universidade de Erlangen-Nürnberg, Alemanha, em Erlangen/Alemanha, com ônus limitado. (Processo nº 23075.069258/2019-71).</p><p>CRISTINA FRUTUOSO TEIXEIRA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Teoria e Fundamentos da Educação, Setor de Educação, no período de 11/11/2019 a 15/11/2019, para participar de atividades de intercâmbio de formação doutoral na Universidade Nacional de Quilmes (UNQ), em Buenos Aires/Argentina, com ônus limitado. (Processo nº 23075.075906/2019-28).</p><p>ISMAEL ANDRE HEISLER, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Física, Setor de Ciências Exatas, no período de 30/11/2019 a 15/12/2019, para participar e apresentar trabalho na missão científica Nano(materiais) avançados no Institute of Physical Chemistry - Heidelberg University, em Heidelberg/Alemanha, com ônus CAPES-Print.(Processo nº 23075.072235/2019-43).</p><p>JAIR ALVES DIONISIO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotado no Departamento de Solos e Engenharia Agrícola, Setor de Ciências Agrárias, no período de 16/11/2019 a 04/12/2019, para participar do II Curso de Lombricultura que será realizado na Universidade de Sevilha, em Sevilha/Espanha, com ônus UFPR. (Processo nº 23075.050451/2019-38).</p><p>JOSE EDUARDO PECORA JUNIOR, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Administração Geral e Aplicada, Setor de Ciências Sociais e Aplicada, no período de 01/01/2020 a 31/12/2020, para realizar Pós-Doutorado na área de Administração, na Universidade de Laval, no Quebec/Canadá, com ônus limitado. (Processo nº 23075.029611/2019-80).</p><p>LILIAN TONELLI MANICA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Zoologia, Setor de Ciências Biológicas, no período de 05/11/2019 a 09/11/2019, para participar e apresentar trabalho no Segunda Reunión de Biología del Comportamiento del Cono Sur, em Montevideo/Uruguai, com ônus limitado. (Processo nº 23075.069510/2019-41).</p><p>LUCIMARA STOLZ ROMAN, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Física, Setor de Ciências Exatas, no período de 28/11/2019 a 10/12/2019, para participar de uma missão de internacionalização para a Irlanda em visita ao grupo do Professor Mauro Ferreira do Departamento de Física do Trinity College em Dublin, em Dublin/Irlanda com ônus CAPES/PRINT. (Processo nº 23075.076177/2019-27).</p><p>MARCOS GOMES ELEUTERIO DA LUZ, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotado no Departamento de Física, Setor de Ciências Exatas, no período de 12/11/2019 a 17/11/2019, para participar do evento "Assembleia da União dos Físicos dos Países de Língua Portuguesa", em Lisboa-Portugal. com ônus limitado. (Processo nº 23075.075578/2019-60).</p><p>MARILIA PEDROSO XAVIER, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Núcleo de Práticas Jurídicas, Setor de Ciências Jurídicas, no período de 13/11/2019 a 17/11/2019, para para participar da "VIII AGENDAS DE DIREITO CIVIL-CONSTITUCIONAL, na instituição Universidade de Buenos Aires, em Buenos Aires/Argentina, com ônus limitado. (Processo nº 23075.076119/2019-01).</p><p>PAULO HENRIQUE MULLER PRADO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Administração Geral e Aplicada, Setor de Ciências Sociais e Aplicada, no período de 23/11/2019 a 09/12/2019, para acompanhar alunos do curso de especialização MBA em Marketing na Information Management School da Universidade Nova de Lisboa, em Lisboa/Portugal, com ônus UFPR. (Processo nº 23075.070260/2019-92).</p><p>ROSILANI TRIANOSKI, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Engenharia e Tecnologias Florestais, Setor de Ciências Agrárias, no período de 16/11/2019 a 30/11/2019, para apresentar trabalho e participar de reunião na Universidade de Nancy e na Ecole Superior de Bois, em Nancy, Nantes e Épinal/França, com ônus CAPES/BRAFITEC (Processo nº 23075.074998/2019-29).</p><p>RUBIA CARLA FORMIGHIERI GIORDANI, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Nutrição, Setor de Ciências da Saúde, no período de 30/11/2019 a 07/12/2019, para participar e apresentar trabalho no Evento XXXII Congreso Internacional ALAS , em Lima/Peru, com ônus limitado. (Processo nº 23075.073935/2019-55).</p><p>WAGNER DE CAMPOS, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotado no Departamento de Educação Física, Setor de Ciências Biológicas, no período de 01/12/2019 a 17/12/2019, para realizar Visita acadêmica ao Centro de Pesquisa em Atividade Física e Saúde da Universidade de Pittsburgh, EUA, em Pittsburgh/EUA, com ônus PROEX-CAPES. (Processo nº 23075.068253/2019-21).</p><p class="assina">Ricardo Marcelo Fonseca</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>