<xml><article id="11756600" name="Portarias n 234 at n 237 Dispens" idOficio="5593883" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/11/2019" artClass="00016:00046:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12184888">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A DIRETORA GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAZONAS - IFAM, CAMPUS HUMAITÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias que lhe conferem a Portaria nº 1.129 - GR/IFAM/2019; resolve:</p><p>Nº 234 - Dispensar, a partir de 08 de novembro de 2019, o Servidor RODRIGO MONTEIRO - ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 2113425, da Função Gratificada de Chefe de Gabinete do IFAM campus Humaitá. Código FG-01. Portaria nº 127-GDG/ IFAM/CAMPUS HUMAITÁ, de 24 de maio de 2019. AGRADECER ao referido Servidor pelos relevantes serviços prestados a este campus, durante o período em que exerceu a respectiva função e desejar-lhe sucesso na nova atividade.</p><p>Nº 235 - Dispensar, a partir de 08 de novembro de 2019, a Servidora ROZEANE ALVES DE SOUZA - ocupante do cargo de Auxiliar de Biblioteca, matrícula SIAPE Nº 2204672, da Função Gratificada de Coordenadora de Gestão de Pessoas do IFAM campus Humaitá. Código FG-02. Portaria nº 128-GDG/ IFAM/CAMPUS HUMAITÁ, de 24 de maio de 2019. AGRADECER à referida Servidora pelos relevantes serviços prestados a este campus, durante o período em que exerceu a respectiva função e desejar-lhe sucesso na nova atividade.</p><p>Nº 236 - Designar, a contar de 08 de novembro de 2019, à servidora ROZEANE ALVES DE SOUZA, matrícula SIAPE Nº 2204672, ocupante do cargo de Auxiliar de Biblioteca, para exercer a Função Gratificada - FG-01 de Chefe de Gabinete da Direção Geral do IFAM campus Humaitá.</p><p>Nº 237 - Designar, a contar de 08 de novembro de 2019, à servidora PATRICIA FÁBIA DA SILVA CUNHA, Auxiliar de Biblioteca, Matrícula SIAPE nº 1042287, ocupante do cargo de Auxiliar de Biblioteca, para exercer a Função Gratificada - FG-02 de Coordenadora de Gestão de Pessoas do IFAM campus Humaitá.</p><p class="assina">ALLINE PENHA PINTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>