<xml><article id="11955060" name="D_22112019" idOficio="5612509" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="25/11/2019" artClass="00021:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="227" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12218256">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 22 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 22 de novembro de 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DE MINAS E ENERGIA, tendo em vista o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no art. 7º, inciso IV, do Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, resolve autorizar os seguintes afastamentos do País:</p><p>NOME: Paulo Roberto Soares Pacheco. CARGO/FUNÇÃO: Chefe da Assessoria Especial de Relações Internacionais. ÓRGÃO: Gabinete do Ministro. PAÍSES DE DESTINO: França e Espanha. FINALIDADE: Acompanhar e assessorar o Senhor Ministro de Estado de Minas e Energia durante Reunião Ministerial da Agência Internacional de Energia, em Paris, e no Dia da Energia, da COP25, em Madri. PERÍODO: 03/12/2019 a 11/12/2019. TIPO DE AFASTAMENTO: Com ônus. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: art. 1º, inciso IV, do Decreto nº 1.387, de 1995.</p><p>NOME: Valéria de Jesus Rodrigues Souza. CARGO/FUNÇÃO: Assessora do Ministro. ÓRGÃO: GM. PAÍS DE DESTINO: Espanha. FINALIDADE: Acompanhar e assessorar o Senhor Ministro de Estado durante a realização do COP-25. PERÍODO: 06/12/2019 a 11/12/2019. TIPO DE AFASTAMENTO: Com ônus. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: art. 1º, inciso IV, do Decreto nº 1.387, de 1995.</p><p>CANCELAMENTO</p><p>CANCELAR, a pedido, o afastamento do País do Sr. Paulo Roberto Soares Pacheco, Chefe da Assessoria Especial de Relações Internacionais, com destino à França, no período de 3 a 09/12/2019, publicado no Diário Oficial da União nº 216, de 7 de novembro de 2019, Seção 2, Página 78.</p><p class="assina">BENTO ALBUQUERQUE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>