<xml><article id="11901446" name="Fica institudo Grupo de Trabalho" idOficio="5607588" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/11/2019" artClass="00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="225" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12209176">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 267, DE 20 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 267, DE 20 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO SUBSTITUTO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição Federal, com base no art. 1º, inciso III, do Decreto nº 8.851, de 20 de setembro de 2016, tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.967, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta do Processo nº 21000.041178/2019-07, estabelece:</p><p>Art. 1° Fica instituído Grupo de Trabalho com o objetivo de promover um ambiente para discutir ações e respectivas projeções direcionadas à modernização das centrais de abastecimento brasileiras, centros agroalimentares considerados de suma importância social, com foco nas seguintes vertentes:</p><p>I - produção e escoamento, em especial de frutas e hortaliças;</p><p>II - desenvolvimento da inteligência do setor;</p><p>III - estruturação do ambiente de comercialização;</p><p>IV - incentivo às boas práticas agrícolas; e</p><p>V - promoção da segurança alimentar e nutricional, da discussão público-privada em benefício do setor e de outros temas correlatos.</p><p>Art. 2° O Grupo de Trabalho de que trata esta Portaria será composto pelos seguintes membros:</p><p>I - NEWTON ARAÚJO SILVA JÚNIOR - Diretor-Presidente da Companhia Nacional de Abastecimento - CONAB;</p><p>II - AILTON DOS SANTOS MACHADO, Diretor Presidente da Centrais de Abastecimento do Rio Grande do Sul S.A. - CEASA/RS;</p><p>III - GUILHERME CALDEIRA BRANT, Diretor Presidente da Centrais de Abastecimento de Minas Gerais S/A - CEASAMINAS;</p><p>IV - ÉDER EDUARDO BUBLITZ - Diretor-Presidente da Centrais de Abastecimento do Paraná S.A. - CEASA/PR;</p><p>V - CLAUDINEI BARBOSA - Diretor Técnico Operacional da Centrais de Abastecimento de Campinas S/A - CEASA/CAMPINAS;</p><p>VI - JOYCE SILVINO ROCHA OLIVEIRA FRAGA - Gerente de Modernização do Mercado Hortigranjeiro da Companhia Nacional de Abastecimento - GEHOR/CONAB;</p><p>VII - ANITA DE SOUZA DIAS GUTIERREZ - Chefe do Centro de Qualidade em Horticultura da Companhia de Entrepostos e Armazéns Gerais de São Paulo - CEAGESP;</p><p>VIII - FELIPE RODRIGUES ÁVILA - Coordenador da Seção de Logística de Mercado Interno da Centrais de Abastecimento de Minas Gerais - CEASAMINAS;</p><p>IX - GUSTAVO HENRIQUE ANDRADE MELO - Presidente da Associação Brasileira das Centrais de Abastecimento - ABRACEN; e</p><p>X - WALDIR DE LEMOS - Presidente da Confederação Brasileira das Associações e Sindicatos de Comerciantes em Entrepostos de Abastecimento - BRASTECE.</p><p>Parágrafo único. Poderão ser convocados servidores e empregados públicos do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento para auxiliar nos trabalhos a serem desenvolvidos pelo Grupo de Trabalho, bem como é facultada a participação de eventuais convidados nas reuniões.</p><p>Art. 3º O Grupo de Trabalho deverá, no prazo de 180 (cento e oitenta) dias, contado a partir da data de início dos trabalhos, apresentar relatório final contendo propostas de ações direcionadas à modernização e, se for o caso, à reestruturação das centrais de abastecimento brasileiras, documento a ser apreciado pelo Gabinete da Ministra visando deliberação superior.</p><p>Parágrafo único. O prazo a que se refere o caput deste artigo poderá ser prorrogado por igual período, desde que devidamente justificado.</p><p>Art. 4º A Coordenação do Grupo de Trabalho será realizada pelo Diretor-Presidente da Companhia Nacional de Abastecimento - CONAB.</p><p>Parágrafo único. Caberá à CONAB prestar apoio administrativo às atividades do Grupo de Trabalho.</p><p>Art. 5º A periodicidade das reuniões será definida pela Coordenação do Grupo de Trabalho, devendo ocorrer, preferencialmente, uma vez a cada 30 (trinta) dias, em local, data e horário previamente agendados entre os membros.</p><p>§ 1º As despesas decorrentes da participação dos membros do Grupo de Trabalho nas reuniões deverão ser assumidas pelas instituições representadas, sem ônus para o Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento.</p><p>§ 2º A participação neste Grupo de Trabalho será considerada prestação de serviço público relevante, não remunerada.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS MONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>