<xml><article id="11751526" name="PORTARIA N 2203" idOficio="5593711" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/11/2019" artClass="00010:00073:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="218" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12184523">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.203, DE  8 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.203, DE 8 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 46 do Regulamento da Agência, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, tendo em vista o disposto no art. 96-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, CONSIDERANDO a Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, que dispõe sobre o regime jurídico dos servidores públicos civis da União, das autarquias e das fundações públicas federais; CONSIDERANDO a Portaria nº 667, de 1º de agosto de 2011; e CONSIDERANDO os autos do processo nº 53500.031053/2019-16, resolve:</p><p>Art. 1º Deferir pedido de afastamento integral com afastamento do País do servidor JULIANO STANZANI, Matrícula Siape nº 2313653 , ocupante do cargo efetivo de Especialista em Regulação de Serviços Públicos de Telecomunicações, pelo período de 11/11/2019 a 04/11/2021, perfazendo o total de 24 (vinte e quatro) meses, com ônus limitado, para participação em programa de pós-graduação stricto sensu no exterior, denominado "Mestrado em Direito e Ciência Jurídica", promovido pela Universidade de Lisboa, em Portugal, com base no artigo 96-A, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e alterações posteriores, face à caracterização do interesse da administração.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, sem efeitos retroativos.</p><p class="assina">LEONARDO EULER DE MORAIS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>