<xml><article id="12017484" name="DOU dia 28.11.2019 Pro Reitora P" idOficio="5618221" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/11/2019" artClass="00016:00041:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Colégio Pedro II/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="230" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12228115">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DO COLÉGIO PEDRO II, no uso de suas atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência nº 1769, de 23 de outubro de 2013 do Magnífico Reitor, publicada no Diário Oficial da União em 30 de outubro de 2013, seção 2, página 18, resolve:</p><p>Nº 3.717 Retificar a Portaria n° 3551 de 05 de novembro de 2019, publicada no D.O.U. de 08 de novembro de 2019, Seção 2, página 26, que concedeu Pensão Civil a partir de 01 de agosto de 2019, a IVETE ALVES, filha inválida do ex-servidor, MANOEL ALVES, matrícula Siape nº 141945, onde se lê: com fundamento nos artigos 215, 217, inciso IV, alínea "d" da Lei nº 8.112/90, leia-se: com fundamento nos artigos 215, 217, inciso IV, alínea "b" da Lei nº 8.112/90. Processo nº 23040.006402/2019-65 e nº 0123755.00004194/2019-80.</p><p>Nº 3.719 Retificar a Portaria nº 3.170 de 23 de setembro de 2019, publicada no D.O.U. de 24 de setembro de 2019, seção 2, página 18, que concedeu aposentadoria a NÉLIO GALSKY, no cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D-IV, Nível 3, matrícula SIAPE nº 1674800, onde se lê: com proventos proporcionais ao tempo de contribuição, na fração de 3919/12775 dias, calculados de acordo com o artigo 1° da Lei 10.887/2004, leia-se: com proventos proporcionais ao tempo de contribuição, na fração 4414/12775 dias, calculados de acordo com o artigo 1° da Lei 10.887/2004. Processos nº 23040.007254/2019-04 e 0123755.00004641/2019-34.</p><p class="assina">VIRGILIA AUGUSTA DA COSTA NUNES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>