<xml><article id="12008834" name="169 Portaria_Comissão de Divulga" idOficio="5617117" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/11/2019" artClass="00044:00085:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Biologia da 4ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="230" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12226650">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 169, de 21 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 169, de 21 de novembro de 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Biologia - 4ª Região, no uso de suas atribuições; Considerando a necessidade de serem designados membros para a Comissão de Divulgação e Imprensa - CDI (art. 58, inc. X do RI/CRBio-04) e Comissão de Transparência - CT (art. 58, inc. IX do RI/CRBio-04); resolve: Artigo 1º - Criar a Comissão de Divulgação e Imprensa - CDI. Parágrafo único - A Comissão de Divulgação e Imprensa (CDI), terá as seguintes atribuições: I - informar e divulgar ações; II - elaborar material para divulgação e comunicação das ações e trabalhos; III - assessorar a diretoria no que diz respeito à sua Comissão; IV - coordenar as ações de publicidade;</p><p>V - apreciar outros assuntos pertinentes à sua área de atuação. Artigo 2º - Criar a Comissão de Transparência - CT.</p><p>Parágrafo único - A Comissão de Transparência (CT), em obediência ao que determina a Lei nº 12.527/11, deverá realizar e acompanhar os procedimentos que visem a promoção da transparência, buscando assegurar ao cidadão o direito constitucional de acesso às informações sobre as ações e gestão do CRBio-04, considerando: I - a gratuidade da informação, salvo possíveis custos de reprodução; II - a não exigência de motivação no atendimento ao requerente, caso as informações solicitadas sejam de interesse público; e, III - que todas as informações produzidas são públicas, acessíveis a todos os cidadãos, ressalvadas as informações pessoais e as de sigilo legalmente estabelecidas. Artigo 3º - A Comissão de Divulgação e Imprensa - CDI e a Comissão de Transparência - CT terão a mesma composição: Parágrafo único - Ficam designados os seguintes Biólogos para compor as comissões: a) Biólogo Bruce Amir Dacier Lobato de Almeida CRBio 030774/04-D indicado para exercer as funções de Coordenador; b) Biólogo Thiago Igor Ferreira Metzker CRBio 044356/04-D, indicado para exercer a função de Secretário; c) Bióloga Janaína Aparecida Batista Aguiar CRBio 057695/04-D, vogal; d) Bióloga Paula de Souza São Thiago CRBio 049631/04-D suplente. Artigo 4º - Revogam-se quaisquer disposições em contrário, em especial a Portaria nº 101/2015 de 09 de novembro de 2015. Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">Carlos Frederico Loiola CRBio 008871/04-D</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>