<xml><article id="12010469" name="PORTARIA N 4680-DIGER-CENSIPAM-S" idOficio="5617251" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/11/2019" artClass="00011:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Centro Gestor e Operacional do Sistema de Proteção da Amazônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="230" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12226818">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA N° 4.680/DIGER/CENSIPAM/SG-MD, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019   ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 4.680/DIGER/CENSIPAM/SG-MD, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CENTRO GESTOR E OPERACIONAL DO SISTEMA DE PROTEÇÃO DA AMAZÔNIA, DO MINISTÉRIO DA DEFESA, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 48 do Decreto nº 9.570, de 20 de novembro de 2018, conforme disposto na Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, e considerando o que consta do Processo Administrativo nº 60092.000527/2016-50, resolve:</p><p>Art. 1° Delegar ao servidor HERMES ISAO KIKUCHI, ocupante da Gratificação Temporária Sipam (GTS), nível 3, subordinado à Gerência do Centro Regional de Belém, a supervisão das ações relacionadas às atividades do Setor de Técnico, em obediência às instruções e normas estabelecidas pela Diretoria Técnica (DITEC).</p><p>Parágrafo único. O Servidor Hermes Isao Kikuchi, será substituído pelo servidor Ricardo de Andrade Shinkai em seus impedimentos e afastamentos legais ou regulamentares.</p><p>Art. 2° Atribuir ao servidor supramencionado, lotado no Setor Técnico, as atividades a seguir:</p><p>I - supervisionar e implementar, no âmbito do respectivo Centro Regional, todas as atividades de gestão da tecnologia da informação e comunicação, sob coordenação da Coordenação-Geral de Tecnologia da Informação e da Comunicação, da Diretoria Técnica, em especial quanto a:</p><p>a) elaboração e desenvolvimento de projetos relacionados à tecnologia da informação e comunicações (TIC);</p><p>b) administração da infraestrutura de TIC, dos serviços de TIC e do suporte a serviços de TIC;</p><p>c) operação e manutenção do serviço de atendimento aos usuários de tecnologia da informação e comunicação;</p><p>d) suporte à equipe de manutenção técnica e aos usuários internos e externos, locais e remotos;</p><p>e) administração local do banco de dados do Censipam;</p><p>f) implementação de medidas de segurança para a salvaguarda dos dados e dos sistemas de informações corporativos;</p><p>g) atividades necessárias ao cumprimento das metas estabelecidas no âmbito do PEI, Planejamento Estratégico de Tecnologia da Informação e</p><p>Comunicação (PETIC) e Plano Diretor de Tecnologia da Informação e Comunicação (PDTIC); e</p><p>h) atividades estabelecidas de pesquisa e desenvolvimento em TIC;</p><p>II - supervisionar e implementar, no âmbito do respectivo Centro Regional, todas as atividades de gestão da logística e manutenção técnicas, sob coordenação da Coordenação-Geral de Logística e Manutenção, da Diretoria Técnica, em especial quanto a:</p><p>a) instalação e manutenção corretiva, preventiva e preditiva da infraestrutura tecnológica de campo do Sipam, na área de sua competência;</p><p>b) elaboração de projetos de modernização da infraestrutura tecnológica de campo do Sipam;</p><p>c) licenciamento da infraestrutura de telecomunicações de campo e atendimento às legislações pertinentes;</p><p>d) atividades estabelecidas de pesquisa e desenvolvimento em logística e manutenção técnicas;</p><p>III - colaborar com o planejamento da gestão da tecnologia da informação e comunicação, da logística e da manutenção técnica, em consonância com o PEI;</p><p>IV - implementar e aplicar diretrizes, normas e procedimentos sobre tecnologia da informação e comunicação, logística e manutenção técnica;</p><p>V - prover assessoria técnica, dentro de suas atribuições, às demais unidades organizacionais, áreas ou setores do Centro Regional;</p><p>VI - supervisionar o cumprimento das metas técnicas estabelecidas no âmbito do PEI e seus desdobramentos;</p><p>VII - propor parcerias técnicas, logísticas e de manutenção técnica, na área de sua competência; e</p><p>VIII - prover suporte técnico às atividades finalísticas, através da gestão da infraestrutura técnica, assim como dos serviços técnicos prestados por terceiros e empresas contratadas.</p><p>Art. 3° Determinar aos servidores Anderson Roberto Barbosa de Moraes, Arilson Galdino da Silva, Ariosvaldo Ferreira Durans, Augusto Rabelo Chaves, Edson Marques da Silva, João Bosco Galdino da Silva, Juliana Santiago Monteiro Costa, Mario Souza de Oliveira, Richard Paim Dias Ribeiro, Ricardo de Andrade Shinkai e demais servidores, terceirizados e estagiários designados, que auxiliem as atividades indicadas no art. 2°, sob a supervisão técnica do servidor Hermes Isao Kikuchi.</p><p>Art. 4° Revogar a Portaria nº 2.886/DIGER/MD, de 2 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 130, de 9 de julho de 2019.</p><p>Art. 5° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ HUGO VOLKMER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>