<xml><article id="11929087" name="AFASTAMENTOS 21-11" idOficio="5610135" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="22/11/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="226" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12214017">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 21 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 21 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>Nº 519 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA substituto, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afastem do País, com ônus, os Agentes de Polícia Federal PAULO RICARDO SILVESTRIN, ALMIR DOS ANJOS FILHO, THIAGO FRANCISCO SILVA, WELLINGTON RODRIGUES XAVIER, RAFAEL BARBOZA SILVA e ADRIANO GABRIEL GOMES, tripulantes da aeronave ERJ-145 - prefixo PR-PFN, lotados na Coordenação de Aviação Operacional da Diretoria-Executiva da Polícia Federal, com o objetivo de transportar trinta e sete Oficiais Superiores da Polícia Nacional do Peru para participarem do Intercâmbio Internacional Brasil-Peru - Pasantía a Oficiais Superiores PNP, nos trechos Brasília/DF-Lima/Peru-Brasília/DF, no período de 22 a 24 de novembro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08211.005428/2019-93).</p><p>Nº 520 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA substituto, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afastem do País, com ônus, os Agentes de Polícia Federal PAULO RICARDO SILVESTRIN, ALMIR DOS ANJOS FILHO, THIAGO FRANCISCO SILVA, MÔNICA MARIA GONÇALVES, ISABELA BARBOSA DE ARAÚJO OURIQUES e o servidor JÚLIO EDUARDO ALVES BARROSO, tripulantes da aeronave ERJ-145 - prefixo PR-PFN, lotados na Coordenação de Aviação Operacional da Diretoria-Executiva da Polícia Federal, com o objetivo de transportar trinta e sete Oficiais Superiores da Polícia Nacional do Peru após participarem do Intercâmbio Internacional Brasil-Peru - Pasantía a Oficiais Superiores PNP, nos trechos Brasília/DF-Lima/Peru-Brasília/DF, no período de 30 de novembro a 2 de dezembro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08211.005428/2019-93).</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>