<xml><article id="11736572" name="025 A 361" idOficio="5592153" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="11/11/2019" artClass="00043:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="94" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=94" editionNumber="218" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12181226">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 361, DE 5 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 361, DE 5 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 2ª REGIÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 2º da Lei nº 409/1948, combinada com a Lei nº 11.416/2006, tendo em vista o que consta dos Processos TRT/MA nº 0000009-29.2013.5.02.0000; TRT/SP nº 00005176720165020000-OE, do Processo Administrativo nº 09/2016 e do Ato PR nº 158/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar sem efeito, por falta de posse no prazo legal, a nomeação de FERNANDO DE ABREU NASCIMENTO para exercer o cargo de Técnico Judiciário - Área Administrativa, Especialidade Segurança, padrão TRT.2ª.A.NI.1, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, efetivada pelo Ato PR nº 582, de 23 de agosto de 2016, publicado no Diário Oficial Eletrônico do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, de 12 de setembro de 2016, em vaga decorrente da aposentadoria de Arnaldo Florêncio de Abreu.</p><p>Art. 2º Tornar sem efeito, em razão de não enquadramento, a nomeação de JOAO CARLOS PALMEIRA para exercer o cargo de Técnico Judiciário - Área Administrativa, Especialidade Segurança, padrão TRT.2ª.A.NI.1, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, efetivada pelo Ato PR nº 581, de 22 de agosto de 2016, publicado no Diário Oficial Eletrônico do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, de 12 de setembro de 2016, em vaga decorrente da aposentadoria de Paulo Norio Motomura.</p><p>Art. 3º Este Ato PR entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Desa. RILMA APARECIDA HEMETÉRIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>