<xml><article id="11712911" name="CARLA ADRIANA BARBOSA DE ALMEIDA" idOficio="5590298" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/11/2019" artClass="00011:00043:00012:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12177133">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DIRAP Nº 4.979/3HI1, DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 4.979/3HI1, DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da subdelegação de competência estabelecida no art. 4º, inciso III, da Portaria COMGEP nº 1.395/DLE, de 8 de julho de 2016, e considerando o processo nº 67430.018812/2019-31, resolve:</p><p>Reformar a 1T QOCON SJU CARLA ADRIANA BARBOSA DE ALMEIDA MACEDO (Nr Ord 6727425), de acordo com os art. 104, inciso II, 106, inciso II, 108, inciso III e art. 109, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço militar, não estando impossibilitada total e permanentemente para qualquer trabalho, conforme parecer da Junta Superior de Saúde do Comando da Aeronáutica, Sessão nº 0057 realizada em 18 de outubro de 2018;Observado o disposto no art. 6º, inciso XIV, da Lei nº 7.713, de 22 de dezembro de 1988, alterada pela Lei nº 11.052, de 29 de dezembro de 2004.</p><p>Adir, para fins de justiça e disciplina, ao SEREP-BR, e vincular, ao GAP-DF, visando a percepção dos proventos, de acordo com o item 13.3, da ICA 35-1, publicada no BCA nº 207, de 4 de dezembro de 2017.</p><p>O GAP-DF deverá proceder conforme o item 16.4.1.3 da ICA 35-1/2017, em virtude da militar pertencer ao efetivo desse Grupamento.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>