<xml><article id="11967436" name="DOU2-AP-1-PT-215-UNI-PR-AP-00028" idOficio="5613543" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/11/2019" artClass="00039:00009:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12219751">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 215, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 215, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DO AMAPÁ, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PGR/MPF nº 994/2019, bem como pelo artigo 56 do Regimento Interno Diretivo do Ministério Público Federal, aprovado pela Portaria PGR/MPF n.º 357/2015,</p><p>Considerando o teor da Portaria PR/AP nº. 250, de 2 de agosto de 2017, publicada no Diário Oficial da União nº. 149/2017, de 4 de agosto de 2017, Seção 2, página 58, e</p><p>Considerando o contido na Portaria PR/AP nº 26, de 26 de janeiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº. 21, de 30 de janeiro de 2018, Seção 2, página 49, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora REJANE LOPES DA SILVA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Apoio Técnico-Administrativo/Administração, matrícula nº 29486-1, da Função de Confiança de Assistente - Nível II (FC-II), vinculada ao gabinete do procurador da República titular da Procuradoria da República no Município de Laranjal do Jari, no Estado do Amapá.</p><p>Art. 2º Dispensar a servidora ALTANEDES FEITOSA MENDES, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Apoio Técnico-Administrativo/Administração, matrícula nº 6029-1, da Função de Assistente Nível II (FC-2), vinculada ao gabinete da procuradora da República titular do 6º Ofício, da Procuradoria da República no Estado do Amapá.</p><p>Art. 3º Designar a servidora ALTANEDES FEITOSA MENDES, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Apoio Técnico-Administrativo/Administração, matrícula nº 6029-1, para a Função de Confiança de Assistente - Nível II (FC-II), vinculada ao gabinete do procurador da República titular da Procuradoria da República no Município de Laranjal do Jari, no Estado do Amapá.</p><p>Art. 4º Apostilar a designação de MARCELA SILVA DE PAIVA, ocupante do cargo de Técnico Judiciário/Área Judiciária, requisitada do Tribunal de Justiça do Estado do Amapá, Matrícula nº 28370-3, da Função de Confiança de Assistente Nível II (FC-II), vinculada ao gabinete do procurador da República titular da Procuradoria da República no Município de Oiapoque, no Estado do Amapá, constituída pela Portaria PR/AP nº. 49, de 16 de fevereiro de 2017, publicada no Diário Oficial da União nº. 36/2017, de 20 de fevereiro de 2017, Seção 2, página 68, para exercer a Função de Assistente Nível II (FC-2), vinculada ao gabinete da procuradora da República titular do 6º Ofício, da Procuradoria da República no Estado do Amapá.</p><p>Art. 5º Declarar vaga a Função de Confiança de Assistente Nível II (FC-II), vinculada ao gabinete do procurador da República titular da Procuradoria da República no Município de Oiapoque, no Estado do Amapá.</p><p class="assina">Pablo Luz de Beltrand</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>