<xml><article id="11894336" name="Portarias 19.11.2019 - Zanatta" idOficio="5606385" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/11/2019" artClass="00016:00064:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="225" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12207710">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 19 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 19 de novembro de 2019</p><p>O Reitor pro tempore do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria MEC nº 603 de 08 de julho de 2016, publicada no Diário Oficial da União no dia 11 de julho de 2016, seção 2, página 14, resolve:</p><p>Nº 1.549 - Art. 1º Delegar competências aos servidores abaixo discriminados, substitutos eventuais do cargo de Diretor Geral do Campus Capanema, para praticarem atos de gestão orçamentária e financeira na Unidade Gestora 156542 - Instituto Federal do Paraná, Campus Capanema, da seguinte forma:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>SIAPE</p></td><td><p>SITUAÇÃO</p></td></tr><tr><td><p>MARCOS FERNANDO SCHMITT</p></td><td><p>2277147</p></td><td><p>Titular</p></td></tr><tr><td><p>CHEILA NUNES DOS SANTOS</p></td><td><p>2345309</p></td><td><p>Substituta</p></td></tr></table><p>Parágrafo único. O Titular atuará como Ordenador de Despesas e a Substituta como Ordenadora de Despesa Substituta na ordem, sem prejuízo do cargo que ocupa, exercendo as atividades designadas nos casos de afastamento, impedimentos legais ou regulamentares do titular. Art. 2° Delegar competências aos servidores abaixo discriminados para praticarem atos de gestão financeira na referida UG:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>SIAPE</p></td><td><p>SITUAÇÃO</p></td></tr><tr><td><p>MAURÍCIO RODOLFO KURZ</p></td><td><p>1148074</p></td><td><p>Gestor Financeiro</p></td></tr><tr><td><p>CHEILA NUNES DOS SANTOS</p></td><td><p>2345309</p></td><td><p>Substituta</p></td></tr></table><p>Art. 3º Fica vedado o afastamento concomitante dos servidores indicados sendo necessária a presença na unidade de pelo menos um responsável por cada função, estando o titular sujeito a pena de responsabilização. Art. 4° Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.550 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país ao servidor CARLOS MARCELO ARCHANGELO, SIAPE nº 2782286, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado no Campus Londrina, para realização de Ação de Desenvolvimento de Ensino, Pesquisa e Extensão, promovido pela Faculdade de Medicina Dentária da Universidade de Lisboa, na cidade de Lisboa/Portugal, no período de 11 de dezembro de 2019 a 11 de fevereiro de 2020, trânsito incluso, com ônus limitado para o IFPR. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir da sua publicação.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>