<xml><article id="11755030" name="0811DSP-SG-S-2" idOficio="5593741" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="11/11/2019" artClass="00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="218" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12184746">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 8 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 8 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, incisos II e IV, da Constituição Federal, e tendo em vista o disposto no art. 7º, inciso I, da Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, resolve autorizar o afastamento do País dos servidores ANTÔNIO CARLOS PAIVA FUTURO, matrícula SIAPE nº 6436712, Secretário-Executivo, cargo de natureza especial, lotado na Secretaria-Geral da Presidência da República, JOSÉ RICARDO DE FREITAS MARTINS DA VEIGA, matrícula SIAPE nº 1318312, Secretário Especial, cargo de natureza especial, lotado na Secretaria Especial de Modernização do Estado da Secretaria-Geral da Presidência da República, e EDILSON PORTELA FRANÇA, matrícula SIAPE nº 8133639, Secretário Especial Adjunto, DAS 101.6, lotado na Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, para participarem do XXIV Congresso Internacional do CLAD sobre a Reforma do Estado e da Administração Pública, a realizar-se em Buenos Aires, Argentina, no período de 12 a 16 de novembro de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00200.003725/2019-11.</p><p class="assina">JORGE ANTONIO DE OLIVEIRA FRANCISCO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>