<xml><article id="11717749" name="PUBLICAO DOU PORTARIA 48 2019 - " idOficio="5590978" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/11/2019" artClass="00044:00392:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE ODONTOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12178335">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 48, de 7 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 48, de 7 de novembro de 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Odontologia - MS, no uso de suas atribuições legais e prerrogativas, que lhe confere a Lei nº 4.324, de 14 de abril de 1964, regulamentada pelo Decreto nº 68.704, de 03 de junho de 1971 e art. 90 do Regimento Interno,</p><p>Considerando as disposições da Consolidação das Leis do Trabalho e da Resolução CRO/MS nº 02, de 22 de novembro de 2018;</p><p>Considerando as disposições da Lei nº 9.874/199;</p><p>Considerando os objetivos perquiridos pela Administração quanto à abertura de Processo Administrativo, o qual constitui um instrumento de exercício do Poder constituído, de controle e de proteção dos direitos e garantias dos administrados;</p><p>Considerando , especificamente, a legalidade do Processo Administrativo Disciplinar nº 001/2019 - Processo Administrativo Interno nº 002/2019 - Protocolo nº 1547/2019, assim como atendimento às exigências de publicidade de todos os atos, a estrita observância ao direito constitucional da ampla defesa e do contraditório, assim como da motivação de todos os atos administrativos nele praticados;</p><p>Considerando que foram efetuadas todas as diligências determinadas para a complementação da instrução processual, inclusive com a realização de provas documentais, orais e testemunhais;</p><p>Considerando o Relatório Final da Comissão de Processo Administrativo Disciplinar que, após análise das provas documentais, testemunhais e depoimentos colhidos e das razões de defesa oferecidas pela denunciada/acusada, elaborou Relatório Final ao qual foi remetido para Autoridade Julgadora.</p><p>Considerando que a Administração Pública reveste-se do Poder Disciplinar para apura infrações e aplicar penalidades aos seus funcionários e demais pessoas sujeitas à disciplina administrativa;</p><p>Considerando a decisão administrativa proferida pelo Presidente do Conselho Regional de Odontologia - CRO/MS, às fls. 333 - 336 do Processo Administrativo Disciplinar referenciado.</p><p>Decisão da Plenária - Ata nº 710, realizada em 17 de outubro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º - Demitir EUNICE GIRON DE CARVALHO, matrícula nº 20, do exercício do cargo de Auxiliar Administrativo de Secretaria, lotação na Delegacia Regional de Dourados - CRO/MS, de acordo com o constante no Processo Administrativo Disciplinar nº 001/2019 - Processo Administrativo Interno nº 002/2019 - Protocolo nº 1547/2019, pela prática de infração tipificada no art. 482, alínea "k", da Consolidação das Leis Trabalhistas e art. 5º, caput e inciso X da Resolução nº 02, de 22 de novembro de 2018 do CRO/MS a contar de 07 de novembro de 2019.</p><p>Art. 2º - Suspender o afastamento preventivo constante da Portaria nº 30, de 30 de julho de 2019, publicada no DOU nº 147, seção 2, de 01 de agosto de 2019 a contar de 07 de novembro de 2019;</p><p>Art. 3º - Fica encerrado o Processo Administrativo Disciplinar 001/2019 - Processo Administrativo Interno nº 002/2019 - Protocolo nº 1547/2019, em face da funcionária supracitada, de acordo com o Relatório Fina da Comissão de Processo Administrativo Disciplinar - CPAD e Decisão Final da Autoridade competente.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria entra em vigor nesta data, revogadas as disposições em contrário, independente de sua publicação na imprensa oficial.</p><p>Art. 5º - Dê-se ciência.</p><p class="assina">José Wilson Capdeville Bastos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>