<xml><article id="12032280" name="PortariaSEIAposentadoriaDezembro" idOficio="5612849" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/11/2019" artClass="00016:00154:00001:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12218888">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 21 de Novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 21 de Novembro de 2019</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas em Exercício da Universidade Federal de Uberlândia, no uso da competência delegada pela Portaria R nº 209, de 13 de janeiro de 2017, publicada no D.O.U. em 19 de janeiro de 2017, e, resolve:</p><p>Nº 3.247 - Art. 1º - Conceder a Priscila Pereira de Mello, matrícula SIAPE nº 0412743, código de vaga Nº 3.22506, ocupante do cargo de Desenhista Técnico, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 2, Padrão de Vencimento 16, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 3º da Emenda Constitucional 47/2005, combinado com o art. 3º da EC 103 de 12/11/2019. (processo nº 23117.098219/2019-47)</p><p>Nº 3.249 - Art. 1º - Conceder a Amaurilio Vilarinho, matrícula SIAPE nº 0413198, código de vaga Nº 3.22950, ocupante do cargo de Cozinheiro, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 3º da Emenda Constitucional 47/2005, combinado com o art. 3º da EC 103 de 12/11/2019. (processo nº 23117.097428/2019-7)</p><p>Nº 3.250 - Art. 1º - Conceder a Eloisa Cristina Silva Oliveira, matrícula SIAPE nº 6413567, código de vaga nº 215066, ocupante do cargo de Servente de Limpeza, Nível de Classificação A, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 3º da Emenda Constitucional 47/2005, combinado com o art. 3º da EC 103 de 12/11/2019 e considerando o saldo de 90 dias de Licença Prêmio. (processo nº 23117.097797/2019-66)</p><p>Nº 3.253 - Art. 1º - Conceder a Eurípedes Nicomedes de Sousa, matrícula SIAPE nº 1035137, código de vaga Nº 3.23564, ocupante do cargo de Copeiro, Nível de Classificação B, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 3º da Emenda Constitucional 47/2005, combinado com o art. 3º da EC 103 de 12/11/2019. (processo nº 23117.097807/2019-63)</p><p>Nº 3.254 - Art. 1º - Conceder a Maria Amália Rocha, matrícula SIAPE nº 1474064, código de vaga Nº 3.22185, ocupante do cargo de Editor de Publicações, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 10, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com base no art. 40, § 1º, inciso III, alínea "A" da CF/88, com redação dada pela Emenda Constitucional 41/2003, combinado com o art. 3º da EC 103 de 12/11/2019. Os proventos serão calculados com base no art. 1º da lei nº 10.887/04. (processo nº 23117.097781/2019-53)</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogadas as disposições em contrário.</p><p class="assina">Renan Billa</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>