<xml><article id="11823282" name="Dou075-19in" idOficio="5600023" pubName="DO2" artType="Autorização" pubDate="14/11/2019" artClass="00016:00106:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00011:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Gabinete do Reitor/Divisão de Expediente" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="221" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12196262">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 13 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 13 de novembro de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, AUTORIZA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>ALDO JOSE GORGATTI ZARBIN, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotado no Departamento de Química, Setor de Ciências Exatas, no período de 29/11/2019 a 10/12/2019, para participar e apresentar trabalho no Fall Meeting da Materials Research Society, em Boston/Estados Unidos, com ônus CNPq. (Processo nº 23075.079294/2019-42).</p><p>ALICE MARLENE GRIMM, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotada no Departamento de Física, Setor de Ciências Exatas, no período de 29/11/2019 a 06/12/2019, para participar e apresentar trabalho no Workshop on Attribution of Monsoon Rainfall Climate Change, em Zhuhai/China, com ônus CNPq.(Processo nº 23075.080331/2019-65).</p><p>CARLOS RICARDO SOCCOL, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotado no Departamento de Engenharia de Bioprocessos e Biotecnologia, Setor de Tecnologia, no período de 17/11/2019 a 30/11/2019, para participar e apresentar trabalho no "International Conference on NEW HORIZONS IN BIOTECHNOLOGY (NHBT-2019) e International Conference on Advances in Industrial and Food Biotechnology - BIOSPECTRUM 2019", em Trivandrum e Thiruvalla/Kerala, com ônus CNPq. (Processo nº 23075.077555/2019-90).</p><p>CLAUDIA PEREIRA KRUEGER, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Geomática, Setor de Ciências da Terra, no período de 07/12/2019 a 18/12/2019, para participar da Missão de Trabalho no projeto ResMA , CAPES/PRINT, em Granada/Espanha, com ônus CAPES/PRINT. (Processo nº 23075.070617/2019-32).</p><p>ELISA SOUZA ORTH, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Química, Setor de Ciências Exatas, no período de 29/11/2019 a 10/12/2019, para participar e apresentar trabalho no "Fall Meeting da Materials Research Society" em Boston, EUA, com ônus limitado. (Processo nº 23075.079296/2019-31).</p><p>FERNANDO ANTONIO SEDOR, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, lotado Museu de Ciências Naturais, no período de 24/11/2019 a 01/12/2019, para participar do evento científico Reunión de Comunicaciones de la Asociacion Paleontológica Argentina (RCAPA) e realizar visita técnica ao Museu Argentino de Ciências Naturales Bernardino Rivadavia, em La Plata e Buenos Aires/Argentina, com ônus UFPR. (Processo nº 23075.075089/2019-16).</p><p>JEAN RICARDO SIMÕES VITULE, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Engenharia Ambiental, Setor de Tecnologia, no período de 07/12/2019 a 19/12/2019, para missão de curta duração do PRINT-CAPES, para visitar seu colaborador, o Professor Bin Kang, no Fisheries College Ocean University of China, em Qingdao/China com ônus UFPR. (Processo nº 23075.079172/2019-56).</p><p>JOAO CARLOS BIONDI, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotado no Departamento de Geologia, Setor de Ciências da Terra, no período de 29/02/2020 a 11/03/2020, para participar e apresentar trabalho no 36 International Geological Congress, em Nova Delhi/Índia com ônus limitado. (Processo nº 23075.055631/2019-14).</p><p>JOEL THIAGO KLEIN, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Filosofia, Setor de Ciências Humanas, o período de 01/12/2019 a 31/05/2020, para cursar Pós-Doutorado em Filosofia, na na Universidade de Ludwig Maximilian Universität München, em Munique/Alemanha, com ônus CAPES. (Processo nº 23075.150987/2017-91).</p><p>JÚLIO CESAR DE CARVALHO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Engenharia de Bioprocessos e Biotecnologia, Setor de Tecnologias, no período de 17/11/2019 a 27/11/2019, para participar e apresentar trabalho no "International Conference on New Horizons in Biotechnology (NHBT-2019) e International Conference on Advances in Industrial and Food Biotechnology - Biospectrum 2019", em Trivandrum e Thiruvalla/Kerala, com ônus CNPq. (Processo nº 23075.077108/2019-31).</p><p>LUCIANA PORTO DE SOUZA VANDENBERGHE, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotada no Departamento de Engenharia de Bioprocessos e Biotecnologia, Setor de Tecnologia, no período de 17/11/2019 a 27/11/2019, para participar da "International Conference on NEW HORIZONS IN BIOTECHNOLOGY (NHBT-2019)" e "International Conference on Advances in Industrial and Food Biotechnology - BIOSPECTRUM 2019", em Trivandrum/Kerala e Thiruvalla/Kerala/India com ônus CNPq e UFPR. (Processo nº 23075.076888/2019-00).</p><p>MARGARETE CASAGRANDE LASS ERBE, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Engenharia Química, Setor de Tecnologia, no período de 16/11/2019 a 24/11/2019, para participar de Missão junto à Universidade Técnica de Munique e Universidade de Stuttgart/ , em Munique e Stuttgart /Alemanha, com ônus UFPR. (Processo nº 23075.069336/2019-37).</p><p>NAINA PIERRI ESTADES, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Centro de Estudos do Mar, no período de 01/12/2019 a 10/12/2019, para participar e apresentar trabalho na semana de atualização docente. Foro "Inovação Social Sustentável" e Oficina "Inovação em Sustentabilidade Social e Seguranca Alimentar", em Tepatitlán de Morelos/ Jalisco/México, com ônus limitado. (Processo nº 23075.080562/2019-79).</p><p>NOELA INVERNIZZI CASTILLO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Planejamento e Administração Escolar, Setor de Educação, o período de 02/12/2019 a 07/12/2019, para proferir palestra no Ciclo de conferências intitulado Diálogos Luso-brasileiros e participar do seminário com pesquisadores e estudantes no Instituto de História Contemporânea da Universidade Nova de Lisboa, em Lisboa, Portugal, com ônus limitado. (Processo nº 23075.076118/2019-59).</p><p>PEDRO IPIRANGA JUNIOR, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Polonês, Alemão e Letras Clássicas, Setor de Ciências Humanas, no período de 23/11/2019 a 27/11/2019, para participar e apresentar trabalho no Ritual e Narrativa na Vida de Esopo: as recensões G e W, em Lisboa/Portugal, com ônus limitado.(Processo nº 23075.068182/2019-66).</p><p>YARA MORETTO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Biodiversidade, Setor Palotina, no período de 01/12/2019 a 15/12/2019 para participação de missão na Austrália sobre a Aliança Tropical de Pesquisa da Água - TWRA, em Queensland e Victoria/Austrália, com ônus PROAP / PRPPG. (Processo nº 23075.079093/2019-45).</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, ALTERA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>CRISTIANO FRANCISCO WOELLNER, cuja autorização foi publicada no Diário Oficial da União do dia 01/11/2019, Seção II, pág. 66, onde se lê: ônus CNPq; leia-se : ônus CNPq e UFPR (Processo nº 23075.075057/2019-11).</p><p>GUINTHER KELLERMANN, cuja autorização foi publicada no Diário Oficial da União do dia 21/10/2019, Seção II, pág. 36, onde se lê: ônus limitado; leia-se: ônus UFPR (Processo nº 23075.071222/2019-57).</p><p class="assina">Ricardo Marcelo Fonseca</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>