<xml><article id="11604912" name="Portarias de 31.10__172352" idOficio="5579798" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/11/2019" artClass="00016:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="77" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=77" editionNumber="212" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12159477">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU Nº 174, de 11 de setembro de 2017, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 1.419 - Art. 1º - Autorizar afastamento do país, ao servidor AIRTON CARDOSO CANÇADO, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1534125, pelo período de 27/11/2019 a 01/12/2019, para participar do "I Encontro de Gestão Social do Equador", na Escuela Politécnica Nacional - Equador. Dados no processo nº 23101.007639/2019-00.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 27 de novembro de 2019.</p><p>Nº 1.420 - Art. 1º - Autorizar afastamento do país, a servidora FABIANA SCOLESO, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2314997, pelo período de 28/11/2019 a 08/12/2019, para participar do "XXXII Congresso Internacional ALAS Perú 2019" na Universidade Nacional Mayor de San Marcos, em Lima - Perú. Dados no processo nº 23101.007480/2019-15.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 28 de novembro de 2019.</p><p>Nº 1.421 - Art. 1º - Autorizar afastamento do país, a servidora ALICE FATIMA AMARAL, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1921319, pelo período de 01/12/2019 a 07/12/2019, para participar do "XXXII Congresso Internacional ALAS Perú 2019" na Associação Latinoamericana de Sociologia, em Lima - Perú. Dados no processo nº 23101.006291/2019-25.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 01 de dezembro de 2019.</p><p>Nº 1.422 - Art. 1º - Autorizar afastamento do país, ao servidor ADÃO FRANCISCO DE OLIVEIRA, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1805979, pelo período de 23/10/2019 a 03/11/2019, para participar do "V Congreso Internacional de Desarrollo Local" na Universidad de Cartagena, em Cartagena de Indias - Colômbia. Dados no processo nº 23101.007803/2019-71.</p><p>Art. 2º - Esta portaria retroage seus efeitos a 23 de outubro de 2019.</p><p>Nº 1.423 - Art. 1º - Autorizar afastamento do país, a servidora CLARISSA MACHADO DE AZEVEDO VAZ, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 3061075, pelo período de 30/11/2019 a 07/12/2019, para participar do "XXXII Congresso Internacional ALAS Perú 2019" na Associação Latinoamericana de Sociologia, em Lima - Perú. Dados no processo nº 23101.006229/2019-33.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 30 de novembro de 2019.</p><p class="assina">LUÍS EDUARDO BOVOLATO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU Nº 174, de 11 de setembro de 2017, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 1.424 - Art. 1º - Dispensar a servidora, KÊNIA FERREIRA RODRIGUES, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1413272, da função de Assessora de Relações Institucionais, função gratificada (CD-04).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 01 de novembro de 2019.</p><p>Nº 1.425 - Art. 1º - Designar o servidor, ÉLVIO QUIRINO PEREIRA, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1412750, para exercer a função de Assessor de Relações Institucionais, função gratificada (CD-04).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 1.428 - Art. 1º - Autorizar a prorrogação do contrato da senhora NATALIA MARIANE BRAZ ALVARENGA, até 30/11/2019, como professora substituta, lotada no Curso de Química, no Câmpus de Araguaína, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.003600/2019-13).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p>Nº 1.429 - Art. 1º - Nomear RICARDO MONTEIRO GUEDES DE ALMEIDA - 2º colocado na vaga 2019.1/PMS/0007, na Ampla Concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 001/2019, publicado no DOU de 15/03/2019, cujo resultado final foi homologado através do Edital n° 010/2019, publicado no DOU de 04/06/2019 - para o cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, com regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, no curso de Psicologia, com lotação na cidade de Miracema, no código de vaga n° 932700. Código de Vaga liberado pela portaria MEC nº 554, DOU de 13/06/2018.</p><p>Art. 2º - A posse deverá ocorrer no prazo máximo de 30 (trinta) dias, contados da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, conforme art. 13, §1° da Lei 8.112/90.</p><p class="assina">LUÍS EDUARDO BOVOLATO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>