<xml><article id="12040156" name="Port. n 149 DAGES" idOficio="5620483" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/11/2019" artClass="00018:00033:00137:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio/Diretoria de Administração e Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12232031">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 149, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 149, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO E GESTÃO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 262/PRES, de 28 de março de 2014, publicada no Diário Oficial da União nº 61, Seção 1, de 31 de março de 2014, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores BRUNO FREITAS ROCHA, matrícula nº 1815256 e EDUARDO DEZIDÉRIO CHAVES, matrícula nº 1815055, para atuarem como pregoeiros das licitações na modalidade Pregão, no âmbito da Coordenação Regional Nordeste II.</p><p>Art. 2º Designar como equipe de apoio os servidores CÍCERO DA SILVA SOUSA, matrícula nº 1848409, VALDÊNIA ARAÚJO RAMOS LUCENA, matrícula nº 1098070 e ODUVALDO GIRÃO MOTA JUNIOR, matrícula n° 0443236.</p><p>Art. 3º Revogar a Portaria nº 81/DAGES, de 16 de outubro de 2018, publicada no Diário Oficial da União n° 202, Seção n° 2, de 19 de outubro de 2018.</p><p>Art. 4º Estabelecer que o pregoeiro, a seu critério, poderá requisitar servidor lotado na unidade interessada na requisição do material ou do serviço a ser contratado, por indicação da chefia imediata, para acompanhar a elaboração de editais e julgamento de propostas, prestar assessoramento à Comissão, no que lhe couber, através de pareceres técnicos sobre o material ou serviço objeto da licitação.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">Marinete de Oliveira Araújo</p><p class="cargo">Diretora de Administração e Gestão Substituta</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>