<xml><article id="11715599" name="Portaria 8512 DIMOP" idOficio="5590686" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/11/2019" artClass="00013:00047:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12177713">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>PORTARIA Nº 8.512, DE 31 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência delegada pela Portaria nº 193, de 3 de julho de 2018, tendo em vista o disposto no § 7º do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o que consta do processo nº 10199.103533/2019-44, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o exercício dos empregados CLAUDIA MARIA BRANDÃO DE JESUS, matrícula Siape nº 1707893, Auxiliar de Serviços Gerais, e ELPÍDIO DE MENEZES ANDRADE, matrícula Siape nº 1356957, Engenheiro de Segurança do Trabalho, ambos do quadro de pessoal da VALEC - Engenharia, Construções e Ferrovias S.A., para comporem força de trabalho no Instituto Nacional do Seguro Social no Rio de Janeiro (INSS/RJ) e na Superintendência Regional de Administração do Ministério da Economia no Rio de Janeiro (SRA/RJ), respectivamente, por prazo indeterminado.</p><p>Art. 2º O retorno dos empregados à entidade de origem poderá ocorrer a qualquer tempo, por decisão do Ministério da Economia.</p><p>Art. 3º Cabe ao Instituto Nacional do Seguro Social e à Superintendência Regional de Administração do Ministério da Economia - RJ, assegurarem de que os empregados ora colocados às suas disposições não exercerão atividades que não correspondam às suas atribuições na entidade de origem, de forma a não ocorrer desvios de função.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WAGNER LENHART</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>