<xml><article id="12028007" name="DESPACHO DE AFASTAMENTO 27-11-20" idOficio="5619327" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="28/11/2019" artClass="00025:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério do Turismo/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="230" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12230490">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de 27 de novembro de 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS de 27 de novembro de 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DO TURISMO, no uso das atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no art. 1º, do Decreto nº 10.108, de 7 de novembro de 2019, resolve autorizar o afastamento do país da servidora GILVÂNIA FARIA DE LIMA, Técnica em Pesquisa I, Chefe do Centro de Conservação e Encadernação, da Fundação da Biblioteca Nacional - FBN, para participar do "V Encontro luso-Brasileiro de Conservação e Restauro", em Porto, Portugal, com ônus, incluindo trânsito, no período de 7 a 11 de dezembro de 2019. (Processo nº 72031.013771/2019-29)</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DO TURISMO, no uso das atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no art. 1º, do Decreto nº 10.108, de 7 de novembro de 2019, resolve autorizar o afastamento do país do servidor MARIO DE SOUZA CHAGAS, Diretor do Museu da República, do Instituto Brasileiro de Museus - Ibram, para participar da II Jornada Internacional de Museologia Social, em Chiclayo, Peru, com ônus, no período de 07 a 14 de dezembro de 2019. (Processo nº 7203.013834/2019-47)</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DO TURISMO, no uso das atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no art. 1º, do Decreto nº 10.108, de 7 de novembro de 2019, resolve autorizar o afastamento do país do servidor MAURÍCIO ABREU ITAPARY, Superintendente do Instituto do Patrimônio Histórico Artístico Nacional - IPHAN no Maranhão, código DAS 101.4, para participar da 14ª Sessão do Comitê Intergovernamental para a Salvaguarda do Patrimônio Cultural Imaterial, em Bogotá, Colômbia, com ônus, incluindo trânsito, no período de 9 a 12 de dezembro de 2019. (Processo nº 72031.013436/2019-21)</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DO TURISMO, no uso das atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no art. 1º, do Decreto nº 10.108, de 7 de novembro de 2019, resolve autorizar o afastamento do país da servidora ROSÂNGELA CAVALCANTE NUTO, Coordenadora-Geral de Cooperação Internacional, do Instituto do Patrimônio Histórico Artístico Nacional - IPHAN, código DAS 101.4, para participar da 14ª Sessão do Comitê Intergovernamental para a Salvaguarda do Patrimônio Cultural Imaterial, em Bogotá, Colômbia, com ônus, incluindo trânsito, no período de 9 a 12 de dezembro de 2019. (Processo nº 72031.013436/2019-21)</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DO TURISMO, no uso das atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no art. 1º, do Decreto nº 10.108, de 7 de novembro de 2019, resolve autorizar, incluindo trânsito, o afastamento do país do servidor HERMANO FABRÍCIO OLIVEIRA GUANAIS E QUEIROZ, Diretor do Departamento de Patrimônio Imaterial, do Instituto do Patrimônio Histórico Artístico Nacional - IPHAN, código DAS 101.5, para participar como representante do Núcleo Focal do Brasil da 24ª Reunião do Comitê Executivo do CRESPIAL (COE), da 14ª Reunião do Conselho de Administração do CRESPIAL (CAD) e da 14ª Sessão do Comitê Intergovernamental para a Salvaguarda do Patrimônio Cultural Imaterial, em Bogotá, Colômbia, com ônus limitado, no período de 2 a 7 de dezembro de 2019 e com ônus, no período de 8 a 15 de dezembro de 2019. (Processo nº 72031.013561/2019-31)</p><p class="assina">MARCELO HENRIQUE TEIXEIRA DIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>