<xml><article id="11735923" name="PTS193A197SUDESTEI" idOficio="5592051" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/11/2019" artClass="00013:00058:00239:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência-Regional Sudeste I em São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="218" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12181089">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  6 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL SUDESTE I DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, no uso das atribuições previstas no Decreto nº 9.746, de 8 de abril de 2019, e da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 2.277 PRES/INSS, de 20 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Nº 193 - Dispensar, a pedido, a contar de 11 de junho de 2019, FERNANDO TOMAZELLA BALDOCCHI, matrícula nº 1.490.799, CPF nº 219.932.068-50, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Batatais, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Ribeirão Preto/SP.</p><p>Nº 194 - Dispensar, a pedido, a contar de 30 de agosto de 2019, KEILA PEREIRA MAIA DE ABREU, matrícula nº 1.450.641, CPF nº 039.125.756-06, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Ribeirão Preto - Amador Bueno, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Ribeirão Preto/SP.</p><p>Nº 195 - Dispensar, a pedido, a contar de 05 de agosto de 2019, LUCIANA BARREIRA MANFREDI, matrícula nº 2.077.726, CPF nº 226.175.808-14, do encargo de substituta eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Cravinhos, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Ribeirão Preto/SP.</p><p>Nº 196 - Dispensar SONIA IARA DE OLIVEIRA DANIEL PEIXOTO, matrícula nº 0.941.005, CPF nº 086.850.818-74, do encargo de substituta eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Atendimento Demandas Judiciais Marília, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Marília/SP.</p><p>Nº 197 - Designar DANIEL ORTIGOSA, matrícula nº 1.493.728, CPF nº 270.795.688-03, para o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Várzea Paulista, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência Executiva Jundiaí/SP, nos afastamentos e impedimentos legais do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">JOSÉ CARLOS OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>