<xml><article id="11763449" name="5 SGAD ADM NM POSTO-POSTO 11NOV2" idOficio="5594724" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/11/2019" artClass="00023:00278:00014:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Secretaria-Geral das Relações Exteriores/Secretaria de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12186025">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.072, DE 8 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.072, DE 8 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO ADMINISTRATIVA, conforme o disposto na Lei nº 11.440, de 29 de dezembro de 2006; de acordo com o art. 22, inciso II, da Lei nº 8.829, de 22 de dezembro de 1993, regulamentada pelo Decreto nº 1.565, de 21 de julho de 1995, de conformidade com a Portaria de delegação de competência publicada no Diário Oficial da União de 26 de junho de 1996, e:</p><p>Considerando que compete ao Ministério das Relações Exteriores executar a política externa brasileira e que, para a consecução de sua missão institucional, compete aos seus servidores representar o Brasil, no exterior, por meio das missões diplomáticas e das repartições consulares;</p><p>Considerando que são requisitos para a movimentação dos servidores de seu Quadro de Pessoal o estrito atendimento do interesse de serviço e a conveniência da Administração Pública, tendo por objetivo a eficiência na execução da política externa brasileira e na prestação de serviços consulares às comunidades brasileiras no exterior, mediante a lotação adequada da Secretaria de Estado e dos postos no exterior, resolve:</p><p>Remover ex officio ALFREDO AMÉRICO LEITE VALENÇA, assistente de chancelaria, classe C, padrão III, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Acra para a Embaixada do Brasil em Argel.</p><p>Remover ex officio CARMELITA MARIA DE OLIVEIRA-POLLICOTT, assistente de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Lusaca para a Embaixada do Brasil em Daca.</p><p>Remover ex officio DAYANA RUBIO VIEIRA, assistente de chancelaria, classe B, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Viena para a Embaixada do Brasil em Zagreb.</p><p>Remover ex officio EDUARDO ALBERTO DE SOUSA CARVALHO, assistente de chancelaria, classe B, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Ottawa para a Embaixada do Brasil em Astana.</p><p>Remover ex officio ELIENILDO VIDAL DE NEGREDO, assistente de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Assunção para o Consulado-Geral do Brasil em Rivera.</p><p>Remover ex officio ENILDO CESAR BORGES, assistente de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Zagreb para o Consulado-Geral do Brasil em Assunção.</p><p>Remover ex officio FABIANNE CORRÊA DIAS DE JESUS, assistente de chancelaria, classe B, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Camberra para a Delegação Permanente do Brasil junto à FAO e aos Organismos Internacionais Conexos, em Roma.</p><p>Remover ex officio GERUSA RIBEIRO TORRES FARIAS, assistente de chancelaria, classe C, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, do Vice-Consulado do Brasil em Letícia para o Vice-Consulado do Brasil em Rio Branco.</p><p>Remover ex officio HÉLIA DO CARMO OLIVEIRA, assistente de chancelaria, classe B, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Washington para o Consulado-Geral do Brasil em Montreal.</p><p>Remover ex officio JORGE LUIZ CARDOSO, assistente de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Pequim para o Consulado-Geral do Brasil em Atlanta.</p><p>Remover ex officio JORGINA DA SILVA MENDES, assistente de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil no México para o Consulado-Geral do Brasil em Nova York.</p><p>Remover ex officio JOSÉ DAWIDZINK MALASZKIEWICZ, assistente de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, do Vice-Consulado do Brasil em Rio Branco para o Consulado do Brasil em Guayaramerín.</p><p>Remover ex officio JOSÉ MARIA SILVEIRA DE GOIS, assistente de chancelaria, classe E, padrão I, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Rivera para o Consulado-Geral do Brasil em Chicago.</p><p>Remover ex officio KÁTIA CHRISTINA FURTADO OSÓRIO, assistente de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Georgetown para o Consulado-Geral do Brasil em Atlanta.</p><p>Remover ex officio MARIA LÚCIA MONTEIRO DA SILVA, assistente de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Singapura para a Embaixada do Brasil em Washington.</p><p>Remover ex officio MARIA PAULA ARANHA DE OLIVEIRA, assistente de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil no México para a Embaixada do Brasil em Pequim.</p><p>Remover ex officio NESTOR FARIAS DE ANDRADE NETO, assistente de chancelaria, classe B, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Delegação Permanente do Brasil junto à Organização de Aviação Civil Internacional, em Montreal, para o Consulado-Geral do Brasil em Montreal.</p><p>Remover ex officio OLAVO BATISTA FILHO, assistente de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Iaundê para a Embaixada do Brasil em Kingston.</p><p>Remover ex officio ROSA MARIA SASSI, assistente de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Luanda para a Embaixada do Brasil em Singapura.</p><p>Remover ex officio ZENAIDE DE OLIVEIRA ESTEVES, assistente de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Washington para o Consulado-Geral do Brasil em Toronto.</p><p>Remover ex officio LUIZA EMÍLIA GUIMARÃES DE QUEIRÓS, assistente de chancelaria, classe B, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Montreal para a Embaixada do Brasil em Paramaribo.</p><p>Remover ex officio MARIA DAS GRAÇAS MALAQUIAS, assistente de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Chicago para a Embaixada do Brasil em Dacar.</p><p>Remover ex officio MARIA IZABEL DE OLIVEIRA, assistente de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Buenos Aires para a Embaixada do Brasil em Bamako.</p><p class="assina">CLÁUDIA FONSECA BUZZI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>