<xml><article id="11931641" name="portaria 132_2019 DOU" idOficio="5610316" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/11/2019" artClass="00044:00360:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Medicina do Estado do Rio Grande do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="226" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12214325">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 132, de 5 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 132, de 5 de novembro de 2019</p><p>O PRESIDENTE e o TESOUREIRO do CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DO RIO GRANDE DO SUL - CREMERS, e no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>Considerando que compete à entidade estruturar-se internamente para melhor atender às finalidades para as quais foi criada;</p><p>Considerando o princípio da descentralização administrativa que recomenda, para uma gestão eficaz, uma efetiva divisão de tarefas;</p><p>Considerando a possibilidade de delegação de competência prevista nos arts. 11, 12 e 80 do Decreto-Lei nº 200/1967; a previsão do art. 12 da Lei nº 9.784/1999;</p><p>Considerando as atribuições da Diretoria estabelecidas no artigo 72, alíneas b e c, as do Presidente fixadas no artigo 74, alíneas k e q, e as do Tesoureiro fixadas no artigo 78, alíneas c e d, todos do Regimento Interno do CREMERS;</p><p>Considerando que compete ao Presidente assinar, com o Tesoureiro, os cheques e demais documentos referentes a Receita e Despesa;</p><p>Considerando a necessidade de padronizar procedimentos e fixar limites e instâncias de governança para autorizar a contratação e o pagamento de bens e serviços, bem como autorizar a realização de despesas no CREMERS;</p><p>Considerando o quanto decidido na Reunião Deliberativa da Diretoria realizada no dia 01 de outubro de 2019, Ata n.º 35/2019;, decidem:</p><p>Art. 1º - Delegar competências do Presidente e do Tesoureiro, enquanto ordenadores de despesa, respectivamente ao Diretor Executivo, Sr. Rômulo Barros Nascimento, e à Assessora de Gestão Financeira, Sr.ª Gabriela Aver, observada a legislação aplicável e as normas em vigor, podendo praticarem os seguintes atos, até o limite de R$ 3.000,00 (três mil reais):</p><p>I - de gestão orçamentária e financeira, tais como:</p><p>a) movimentar recursos orçamentários e financeiros destinados ao atendimento de despesas da entidade;</p><p>b) autorizar os pagamentos;</p><p>c) autorizar e assinar nota de empenho e liquidação, reforço e anulação e demais documentos correlatos;</p><p>d) autorizar a concessão de suprimento de fundos;</p><p>II - de gestão patrimonial, de compras e de contratações, tais como:</p><p>a) assinar o edital de licitação, adjudicar, homologar, revogar e anular licitações, bem como emitir termo de dispensa de licitação ou termo de inexigibilidade, para ratificação pela autoridade superior, nos termos do art. 26 da Lei nº 8.666/93;</p><p>b) celebrar contratos, rescisões, termos aditivos, apostilamentos;</p><p>III - de gestão de empregados, tais como:</p><p>a) ordenar o pagamento de diárias e passagens;</p><p>b) autorizar o ressarcimento de despesas de pequeno vulto, devidamente fundamentadas;</p><p>Art. 2º - Os pagamentos deverão sempre estar embasados no documento legal de despesa correspondente e com declaração expressa do responsável de que os cálculos ou valores a pagar estão corretos, que estão de acordo com o contrato ou proposta aprovada, bem como de que os serviços foram prestados ou, conforme o caso, que o material confere e foi recebido.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Eduardo Neubarth Trindade</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p><p class="assina">Andrei Reginatto</p><p class="cargo">Tesoureiro do Conselho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>