<xml><article id="11881626" name="1442019" idOficio="5605816" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/11/2019" artClass="00016:00069:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="224" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12206143">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.808, DE 12 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.808, DE 12 de novembro de 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais ecom base na Portaria 404/2009/MEC, publicada no Diário Oficial da União de 24 de abril de 2009 e tendo em vista o disposto no Processo nº. 23272.000170/2019-16, resolve:</p><p>1. Conceder o direito ao Afastamento do País nos termos do artigo 95 da Lei nº. 8.112/1990, ao servidor VILMAR GOMES DA FONSECA, Matrícula SIAPE nº. 1889918, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, pelo período de 22 de novembro de 2019 à 21 de dezembro de 2019, na cidade de Lisboa, Portugal, com ônus limitado (sem passagens e sem diárias); 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no item 1.</p><p class="assina">JOÃO GILBERTO DA SILVA CARVALHO</p><p class="cargo">Substituto</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.834, DE 14 de novembro de 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais etendo em vista o disposto no Processo nº 23270.001124/2019-46, resolve:</p><p>1. Exonerar, de acordo com o disposto no Artigo 34, caput, da Lei nº. 8.112/90, a partir de 9 de abril de 2019, ANNA CAROLINE FREITAS DOS SANTOS VAZ, Matrícula SIAPE nº 1266184, Técnico em Contabilidade, Classe D, do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro; 2. Declarar vago o cargo supra; 3. Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação, ressalvado o disposto no item 1.</p><p class="assina">JOÃO GILBERTO DA SILVA CARVALHO</p><p class="cargo">Substituto</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.837, DE 18 de novembro de 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais e, resolve:</p><p>1.Tornar sem efeito a Portaria 2769/2019/DGP/REITORIA de 06 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 12 de novembro de 2019, que trata da exoneração, a partir de 24/10/2019, de acordo com o disposto no Artigo 34, caput, da Lei nº. 8.112/90, a partir de 24 de outubro de 2019 da servidora CARLA MONTEIRO ALBERTONI, Matrícula SIAPE nº 2327785; 2.Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOÃO GILBERTO DA SILVA CARVALHO</p><p class="cargo">Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>