<xml><article id="11838227" name="151-PR-2019" idOficio="5601633" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/11/2019" artClass="00016:00106:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="222" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12199315">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de  13 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 13 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 4.652 - Autorizar, a partir 01 de janeiro de 2020 até 30 de junho de 2020, a prorrogação do contrato de RODRIGO LEITE SOUZA ENOQUE - 3097643, como Professor Substituto.</p><p>Nº 4.653 - Autorizar, a partir 01 de janeiro de 2020 até 30 de junho de 2020, a prorrogação do contrato de FERNANDO SELIPRANDY FERNANDES - 1073774, como Professor Substituto.</p><p>Nº 4.654 - Autorizar, a partir 01 de janeiro de 2020 até 30 de junho de 2020, a prorrogação do contrato de PRISCILA DE LIMA SOUZA - 3086176, como Professor Substituto.</p><p>Nº 4.655 - Autorizar, a partir 01 de janeiro de 2020 até 30 de junho de 2020, a prorrogação do contrato de TATIANA SVIESK MOREIRA - 2937604, como Professor Substituto.</p><p>Nº 4.656 - Autorizar, a partir 01 de janeiro de 2020 até 30 de junho de 2020, a prorrogação do contrato de SILVIA REGINA TOZATO PRADO - 3090963, como Professor Substituto.</p><p>Nº 4.657 - Autorizar, a partir 01 de janeiro de 2020 até 30 de junho de 2020, a prorrogação do contrato de LUAN CORREA DA SILVA - 3088520, como Professor Substituto.</p><p>Nº 4.658 - Autorizar, a partir 01 de janeiro de 2020 até 30 de junho de 2020, a prorrogação do contrato de LAIS SOARES RODRIGUES - 3134033, como Professor Substituto.</p><p>Nº 4.659 - Autorizar, a partir 01 de janeiro de 2020 até 29 de fevereiro de 2020, a prorrogação do contrato de DEBORA DE SA RIBEIRO AYMORE - 3140716, como Professor Substituto.</p><p>Nº 4.660 - Autorizar, a partir 01 de janeiro de 2020 até 30 de junho de 2020, a prorrogação do contrato de ELIANE DENISE ARAUJO BACIL - 3099530, como Professor Substituto.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>