<xml><article id="11858403" name="prt 459.2019" idOficio="5603374" pubName="DO2" artType="Processo Disciplinar" pubDate="19/11/2019" artClass="00016:00046:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00024:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas/Campus Parintins" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="223" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12201861">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>PORTARIA Nº 459, DE 8 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO IFAM CAMPUS PARINTINS AM, no uso de suas atribuições legais e estatutárias que lhe confere a Portaria nº 1.134-GR/IFAM, de 27 de maio de 2019, publicada no DOU nº 102, de 29/05/2019, republicada no DOU nº 116, de 18/06/2019, seção 2, pág. 31, e; considerando o disposto no Artigo 3º, da Portaria nº 419-GR/IFAM, de 07 de março de 2019; considerando o PARECER nº 0088/2019/GAB/PF/IFAM/PGF/AGUNUP: 23384.000519/2018-63, que trata sobre a instauração/instrução/julgamento de processo administrativo disciplinar; e considerando o teor do DESPACHO Nº 45002/2019 - CCG/REIT, de 27 de setembro de 2019, que versa sobre o atendimento do parecer da douta Procuradoria Federal junto ao IFAM, em especial ao item nº 026, resolve:</p><p>I - DETERMINAR a instauração de Processo Administrativo Disciplinar;</p><p>II - DESIGNAR os servidores abaixo identificados, para constituírem a Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, responsável pelo conjunto de diligências no âmbito do IFAM Campus Parintins, para, no prazo de 60 (sessenta) dias, apurar os fatos e as eventuais responsabilidades em relação ao Processo n°. 23384.000519/2018-63.</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>SERVIDOR</p></td><td><p>CARGO</p></td><td><p>SIAPE</p></td><td><p>FUNÇÃO NA COMISSÃO</p></td></tr><tr><td><p>Rosângela Telma Batista de Souza de Jesus</p></td><td><p>Professora EBTT</p></td><td><p>2995239</p></td><td><p>Presidente</p></td></tr><tr><td><p>Kildery Alex Freitas Serrão</p></td><td><p>Professor EBTT</p></td><td><p>2883099</p></td><td><p>Membro</p></td></tr><tr><td><p>Mizael dos Santos Seixas</p></td><td><p>Professor EBTT</p></td><td><p>1988142</p></td><td><p>Membro</p></td></tr></table><p>III - Para bem cumprir suas atribuições, a Comissão terá acesso à documentação necessária à elucidação dos fatos, bem como deverá colher quaisquer depoimentos e demais provas que entender pertinentes;</p><p>IV - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">KLEBER DE BRITTO SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>