<xml><article id="11750349" name="Portaria n 1741; 1742; 1743; 174" idOficio="5593603" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/11/2019" artClass="00016:00080:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="218" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12184265">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Substituto do Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro, no uso de suas atribuições legais, conferida pela Portaria IFTM nº 1.551 de 04/10/2019, publicada no DOU de 08/10/2019, e Lei nº 11.892 de 29/12/2008, publicada no DOU de 30/12/2008, resolve:</p><p>Nº 1.741 - I - Nomear, no período de 05/11/2019 a 08/11/2019, o(a) servidor(a) ROBSON THOMAZ THULER - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1735840, para o cargo de Substituto(a) do(a) Pró-Reitor(a) de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação, Código CD-02, do IFTM - Reitoria.</p><p>Nº 1.742 - I - Nomear, no dia 05/11/2019, o(a) servidor(a) THIAGO TAHAM - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1760604, para o cargo de Substituto(a) do(a) Diretor(a) Geral, Código CD-02, do IFTM - Campus Uberlândia.</p><p>Nº 1.743 - I - Dispensar, a pedido, a partir de 05/11/2019, o(a) servidor(a) DONIZETTI PASCOAL PRIMO - Marceneiro, matrícula SIAPE nº 1099357, da função de Coordenador(a) de Serviços de Apoio, Código FG-02, do IFTM - Campus Uberaba.</p><p>Nº 1.747 - I - Retificar o Inciso I da Portaria IFTM/Reitoria Nº 1.646 de 22/10/2019, publicada no DOU de 24/10/2019, conforme detalhamento abaixo:</p><p>Onde se lê: I - Nomear, no período de 29/10/2019 a 31/10/2019, o(a) servidor(a) MARCOS CÉSAR EUGÊNIO BOTTA - Administrador, matrícula SIAPE nº 1966457, para o cargo de Substituto(a) do(a) Pró-Reitor(a) de Desenvolvimento Institucional, Código CD-02, do IFTM - Reitoria.</p><p>Leia-se: I - Nomear, no período de 29/10/2019 a 30/10/2019, o(a) servidor(a) MARCOS CÉSAR EUGÊNIO BOTTA - Administrador, matrícula SIAPE nº 1966457, para o cargo de Substituto(a) do(a) Pró-Reitor(a) de Desenvolvimento Institucional, Código CD-02, do IFTM - Reitoria.</p><p>Nº 1.751 - I - Exonerar, a pedido, a partir de 06/11/2019, o(a) servidor(a) VITOR JOANNI, Matrícula SIAPE nº 1127702, nos termos do Art. 33, inciso I c/c Art. 34 da Lei nº 8.112/90 e declarar vago o cargo de Assistente em Administração, Código de Vaga nº 0813298, do Quadro Permanente de Pessoal do Instituto Federal do Triângulo Mineiro - Campus Uberaba, nos termos do Processo n° 23200.003444/2019-64.</p><p>Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p class="assina">JOSÉ ANTÔNIO BESSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>