<xml><article id="11838191" name="publicacao DOU 19 Novembro" idOficio="5601529" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/11/2019" artClass="00016:00154:00001:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="222" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12198409">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR da Universidade Federal de Uberlândia, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 1.403 - Art. 1º - Revogar a Portaria REITO Nº 1390, de 08 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 218 em 11 de novembro de 2019, Seção 2, página 62, que designa a servidora Gabriela Marques de Oliveira, Matrícula SIAPE 3153876, para exercer a função de Secretária da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas.</p><p>Nº 1.404 - Art. 1º - Designar Alexandre Guimarães Tadeu de Soares, Siape nº 3150644, para exercer a função de Diretor Pro Tempore do Instituto de Filosofia (CD-4), desta Universidade.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria R n° 1079/15.</p><p>Nº 1.405 - Art. 1º - Designar Marina Ferreira de Souza Antunes, Siape nº 1543520, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Graduação em Educação Física - Licenciatura da Faculdade de Educação Física (FUC-1), desta Universidade.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria SEI REITO N° 730/2018.</p><p>Nº 1.408 - Art. 1º - Dispensar Fernando de Araújo, Siape nº 1031662, para exercer a função de Coordenador do Curso de Graduação em Engenharia de Produção da Faculdade de Administração, Ciências Contábeis, Engenharia de Produção e Serviço Social - FACES (FUC-1), desta Universidade, a partir de 07 de novembro de 2019.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria SEI REITO N° 636/2018.</p><p>Nº 1.409 - Art. 1º - Nº 1399 - Art. 1º - Designar Marcus Vinícius Ribeiro Machado, Siape nº 1929417, para exercer a função de Coordenador Pro Tempore do Curso de Graduação em Engenharia de Produção da Faculdade de Administração, Ciências Contábeis, Engenharia de Produção e Serviço Social - FACES (FUC-1), desta Universidade, em substituição a Fernando de Araújo.</p><p class="assina">VALDER STEFFEN JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>