<xml><article id="11593982" name="6SGAD REMOCAO BRASILINA" idOficio="5578017" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/11/2019" artClass="00023:00278:00014:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Secretaria-Geral das Relações Exteriores/Secretaria de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="89" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=89" editionNumber="212" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12156351">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA 1.061, DE 30 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA 1.061, DE 30 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO ADMINISTRATIVA, conforme o disposto na Lei nº 11.440, de 29 de dezembro de 2006; de acordo com o art. 22, inciso II, da Lei nº 8.829, de 22 de dezembro de 1993, regulamentada pelo Decreto nº 1.565, de 21 de julho de 1995, de conformidade com a Portaria de delegação de competência publicada no Diário Oficial da União de 26 de junho de 1996, e:</p><p>CONSIDERANDO que compete ao Ministério das Relações Exteriores executar a política externa brasileira e que, para a consecução de sua missão institucional, compete aos seus servidores representar o Brasil, no exterior, por meio das missões diplomáticas e das repartições consulares;</p><p>CONSIDERANDO que são requisitos para a movimentação dos servidores de seu Quadro de Pessoal o estrito atendimento do interesse de serviço e a conveniência da Administração Pública, tendo por objetivo a eficiência na execução da política externa brasileira e na prestação de serviços consulares às comunidades brasileiras no exterior, mediante a lotação adequada da Secretaria de Estado e dos postos no exterior.</p><p>CONSIDERANDO o cenário relatado pelo telegrama nº 326, de 21 de outubro de 2019, da Embaixada do Brasil em Porto Príncipe. , resolve:</p><p>Remover ex officio BRASILINA DE SOUSA SANTOS MOLLARD, assistente de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Porto Príncipe para a Delegação Permanente do Brasil junto à Organização de Aviação Civil Internacional, em Montreal.</p><p class="assina">CLÁUDIA FONSECA BUZZI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>