<xml><article id="11995573" name="Portaria 899-2" idOficio="5616415" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/11/2019" artClass="00016:00138:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="229" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12225271">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor em exercício da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 899 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da EC nº 47/2005, ao servidor CLOVIS REZENDES MATOS, matrícula SIAPE nº 416199, ocupante do cargo de Operador de Câmera de Cinema e TV, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 17% (dezessete) de Anuênios - Artigo 244 da Lei 8.112/90 e Incentivo à Qualificação, conforme processo nº 23108.100383/2019-31. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.100383/2019-31).</p><p>Nº 901 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da EC nº 47/2005, a servidora MARTA MARIA DARSIE, matricula SIAPE nº 417367, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 11% (onze por cento) de Anuênios - Artigo 244 da Lei 8.112/90 e RT - Retribuição por Titulação, conforme processo nº 23108.058793/2019-71. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.058793/2019-71).</p><p>Nº 902 - Tornar sem efeito, a nomeação no cargo de Professor de 3º Grau da Carreira do Magistério Superior, publicada no Diário Oficial da União em 17 de outubro de 2019, seção 2, p. 36 e 37, Portaria GR n. 801 de 15 de outubro de 2019, por motivo de não cumprimento de requisito exigido em Edital do Certame no decurso do prazo legal para posse, conforme segue:</p><p>CAMPUS CUIABÁ</p><p>LUCAS DE MAGALHAES MAY ROSSETTI, Professor Adjunto-A, Nível 1, Regime de Trabalho: Dedicação Exclusiva, Área: Geociências/ Petrologia Ígnea e Metamórfica, com lotação na Faculdade de Geociências/Geologia, código da vaga n.º 709713.</p><p>CAMPUS DE RONDONÓPOLIS</p><p>LETICIA SOUZA SANTANA, Professor Auxiliar-A, Nível 1, Regime de Trabalho: 20 horas, Área: Medicina/ Pediatria, com lotação no Instituto de Ciências Exatas e Naturais/ Curso de Medicina, código da vaga n.º 926487;</p><p>CAMILA ROTTA PEREIRA, Professor Auxiliar-A, Nível 1, Regime de Trabalho: 20 horas, Área: Medicina/ Clínica Médica, com lotação no Instituto de Ciências Exatas e Naturais/ Curso de Medicina, código da vaga n.º 929849.</p><p>CAMPUS DE SINOP</p><p>CAMILLE BRESOLIN POMPEU, Professor Auxiliar-A, Nível 1, Regime de Trabalho: 20 horas, Área: Medicina/ Clínica Médica, Habilidades Clínicas e Atitudes, Ensino Tutorial, com lotação no Instituto de Ciências da Saúde/ Medicina, código da vaga n.º 932372. (Processo n. 23108.091934/2019-68).</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>