<xml><article id="11886971" name="Afastamento do pas - 19.11.2019" idOficio="5606243" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="20/11/2019" artClass="00013:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Comércio Exterior e Assuntos Internacionais" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="224" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12207282">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 19 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 19 de novembro de 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE COMÉRCIO EXTERIOR E ASSUNTOS INTERNACIONAIS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/ME n° 102, de 21 de março de 2019, autoriza o afastamento do País de:</p><p>BRUNO CAETANO CASSIANO, Assessor Técnico deste Gabinete, para participar na 10ª Reunião do Fórum de Altos Executivos Brasil-Estados Unidos (Fórum de CEOs), nas Reuniões Preparatórias no Departamento de Comércio dos Estados Unidos e na Embaixada do Brasil em Washington e na Conferência sobre Parceria Econômica entre Brasil e Estados Unidos no Brazil - U.S. Business Council, em Washington, Estados Unidos da America, no período de 21 a 27 de novembro de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19960.100441/2019-07).</p><p>JULIANA CAXAMBU VOLPI, Analista de Comércio Exterior deste Gabinete, para participar na 10ª Reunião do Fórum de Altos Executivos Brasil-Estados Unidos (Fórum de CEOs), nas Reuniões Preparatórias no Departamento de Comércio dos Estados Unidos e na Embaixada do Brasil em Washington e na Conferência sobre Parceria Econômica entre Brasil e Estados Unidos no Brazil - U.S. Business Council, em Washington, Estados Unidos da America, no período de 21 a 27 de novembro de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19960.100442/2019-43).</p><p>RENATO REZENDE DE CAMPOS SOUZA, Coordenador Geral da Secretaria de Comércio Exterior, para participar nas Reunião das Discussões Estruturadas sobre Facilitação de Investimentos na Organização Mundial do Comércio - OMC, em Genebra, Suíça, no período de 23 a 28 de novembro de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19972.102336/2019-65).</p><p>GLENDA BEZERRA LUSTOSA, Subsecretária da Secretaria de Comércio Exterior, para participar no "Primeiro Encontro Latino Americano dos Comitês Nacionais de Facilitação de Comércio, promovido pela OMC e ALADI para intercâmbio de informações e identificação de oportunidades de cooperação, em Montevidéu, Uruguai, no período de 24 a 30 de novembro de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19972.102268/2019-34).</p><p class="assina">MARCOS PRADO TROYJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>