<xml><article id="11999173" name="Port 1290 a 1296. 1298 a 1299" idOficio="5616555" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/11/2019" artClass="00024:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="229" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12225516">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 1.290, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.290, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS SUBSTITUTO DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar SHIRLEI RODRIGUES DE SOUSA DA SILVA, para substituir, no período de 22/07/2019 a 05/08/2019, a Chefe do Serviço de Pacientes Externos, FCPE-101.1, código nº 25.0100, da Coordenação Assistencial, do Hospital Federal Cardoso Fontes, do Departamento de Atenção Hospitalar, Domiciliar e de Urgência, da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde, em virtude de férias da titular e vacância do encargo de substituto eventual.</p><p class="assina">MARCELLO NOVAES FERNANDES ESPÍNDULA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.291, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS SUBSTITUTO DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar DANIEL ALVÃO DE CARVALHO JÚNIOR, para substituir, no período de 04/11/2019 a 08/11/2019 a Coordenadora-Geral de Articulação Tripartite, DAS-101.4, código 05.0263, do Departamento de Gestão Interfederativa e Participativa, da Secretaria-Executiva, em virtude da licença capacitação da titular e férias do substituto eventual.</p><p class="assina">MARCELLO NOVAES FERNANDES ESPÍNDULA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.292, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos Substituto do Ministério da Saúde, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e, ainda, pela Lei nº 11.907 de 2 de fevereiro de 2009, publicada no Diário Oficial da União n.º 03, de 3 de fevereiro de 2009 e demais informações que constam do NUP 25005.001563/2019-14, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder os servidores, abaixo relacionados em anexo, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto a Secretaria de Estado de Saúde do Governo do Estado de Goiás, em conformidade com o Convênio-SUS n.º 14/2018, publicado no Diário Oficial da União n.º 149, Seção 3, de 3 de agosto de 2018, firmado entre o Ministério da Saúde e o Governo do Estado de Goiás, representado por sua Secretaria de Estado de Saúde.</p><p>Artigo 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Goiás e a Secretaria de Estado de Saúde do Governo do Estado de Goiás, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o (a) servidor (a) não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELLO NOVAES FERNANDES ESPÍNDULA</p><p class="anexo">ANEXO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Siape</p></td><td><p>Servidor</p></td><td><p>Cargo</p></td></tr><tr><td><p>0467767</p></td><td><p>Aurea Marques da Silva</p></td><td><p>Auxiliar de Serviços Gerais</p></td></tr><tr><td><p>0499922</p></td><td><p>Carlos Roberto de Oliveira</p></td><td><p>Mecânico</p></td></tr><tr><td><p>0499950</p></td><td><p>Helio Elias Duarte</p></td><td><p>Mecânico</p></td></tr><tr><td><p>1034439</p></td><td><p>Jarcy Carlos de Ataídes Rocha de Oliveira</p></td><td><p>Atendente</p></td></tr><tr><td><p>0479357</p></td><td><p>Lilian Alves da Silva Souza</p></td><td><p>Atendente</p></td></tr><tr><td><p>0495580</p></td><td><p>Manoel Salvador Cerqueira Melo</p></td><td><p>Técnico em Cartografia</p></td></tr><tr><td><p>0499940</p></td><td><p>Paulo Ramos de Oliveira</p></td><td><p>Motorista</p></td></tr></table><p>PORTARIA Nº 1.293, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos Substituto do Ministério da Saúde, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e, ainda, pela Lei nº 11.907 de 2 de fevereiro de 2009, publicada no Diário Oficial da União n.º 03, de 3 de fevereiro de 2009 e demais informações que constam do NUP 25015.001586/2019-18, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder os servidores, abaixo relacionados em anexo, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto a Secretaria Municipal de Saúde de Campo Maior no Estado do Piauí, em conformidade com o Convênio-SUS n.º 69/2019, publicado no Diário Oficial da União n.º 179, Seção 3, 16 de setembro de 2019, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Campo Maior, no Estado do Piauí, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Piauí e a Secretaria Municipal de Saúde de Campo Maior - PI, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso os servidores não se apresentem ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELLO NOVAES FERNANDES ESPÍNDULA</p><p class="anexo">ANEXO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Siape</p></td><td><p>Servidor</p></td><td><p>Cargo</p></td></tr><tr><td><p>467532</p></td><td><p>Antonio Carlos Carvalho de Andrade</p></td><td><p>Assistente de Administração</p></td></tr><tr><td><p>0467533</p></td><td><p>Antonio Francisco da Silva</p></td><td><p>Auxiliar de Saneamento</p></td></tr><tr><td><p>1035800</p></td><td><p>Aricelio Pereira Da Silva</p></td><td><p>Assistente de Administração</p></td></tr><tr><td><p>0467545</p></td><td><p>Jilvan Alves de Sousa</p></td><td><p>Auxiliar de Saneamento</p></td></tr></table><p>PORTARIA Nº 1.294, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos Substituto do Ministério da Saúde, considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, e, ainda, pela Lei nº 13.026 de 03 de setembro de 2014, publicada no Diário Oficial da União de 4 de setembro de 2014, NUP: 25001.021622/2019-19, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder a servidora MARIA DAS GRAÇAS VIANA SENA, matrícula SIAPE nº 1431288, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Saquarema, no Estado do Rio de Janeiro, conforme o Convênio SUS nº 155/2015, publicado no Diário Oficial da União nº 153, de 12 de agosto de 2015, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Saquarema, no Estado do Rio de Janeiro, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro e à Secretaria Municipal de Saúde de Saquarema, no Estado do Rio de Janeiro, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, Seção 1, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELLO NOVAES FERNANDES ESPÍNDULA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.295, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos Substituto do Ministério da Saúde, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011 e demais informações que constam do NUP: 25003.007437/2019-93, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o servidor IRENI DOS REIS DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0481609, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria de Estado de Saúde de Minas Gerais, em conformidade com o Convênio SUS n º 1097/2017, publicado no Diário Oficial da União n º 104, Seção 3, de 1 de junho de 2017, celebrado entre o Ministério da Saúde e o Governo do Estado de Minas Gerais, representado por sua Secretaria de Estado de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Minas Gerais e à Secretaria de Estado de Saúde de Minas Gerais, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELLO NOVAES FERNANDES ESPÍNDULA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.296, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos Substituto do Ministério da Saúde, considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, e, ainda, pela Lei nº 13.026 de 03 de setembro de 2014,publicada no Diário Oficial da União de 4 de setembro de 2014, NUP: 25001.021622/2019-19, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o servidor JOERCIO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1431408, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Mesquita, no Estado do Rio de Janeiro, conforme o Convênio SUS nº 87/2015, publicado no Diário Oficial da União nº 122, de 30 de junho de 2015, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Mesquita, no Estado do Rio de Janeiro, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro e à Secretaria Municipal de Saúde de Mesquita, no Estado do Rio de Janeiro, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, Seção 1, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELLO NOVAES FERNANDES ESPÍNDULA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.298, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS SUBSTITUTO DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar ROBSON VIEIRA DA SILVA, para exercer o encargo de substituto eventual da Chefe do Serviço de Infraestrutura, FCPE-101.1, código nº 25.0107, do Hospital Federal Cardoso Fontes, do Departamento de Atenção Hospitalar Domiciliar e de Urgência, da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde.</p><p class="assina">MARCELLO NOVAES FERNANDES ESPÍNDULA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.299, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS SUBSTITUTO DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar FABIANA FERNANDES DE CAMPOS, para exercer o encargo de substituta eventual da Diretora, DAS-101.4,código nº 25.0095, do Hospital Federal Cardoso Fontes, do Departamento de Atenção Hospitalar Domiciliar e de Urgência, da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde, ficando dispensado LUÍS CARLOS ALVES.</p><p class="assina">MARCELLO NOVAES FERNANDES ESPÍNDULA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>