<xml><article id="11763443" name="7 SGAD PGPES 11NOV2019" idOficio="5594724" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/11/2019" artClass="00023:00278:00014:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Secretaria-Geral das Relações Exteriores/Secretaria de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12186027">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.074, DE 8 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.074, DE 8 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO ADMINISTRATIVA, conforme o disposto no art. 58 da Lei nº 11.440, de 29 de dezembro de 2006; e de acordo com a Portaria de delegação de competência publicada no Diário Oficial da União de 26 de junho de 1996, e:</p><p>Considerando que compete ao Ministério das Relações Exteriores executar a política externa brasileira e que, para a consecução de sua missão institucional, compete aos seus servidores representar o Brasil, no exterior, por meio das missões diplomáticas e das repartições consulares;</p><p>Considerando que são requisitos para a movimentação dos servidores de seu Quadro de Pessoal o estrito atendimento do interesse de serviço e a conveniência da Administração Pública, tendo por objetivo a eficiência na execução da política externa brasileira e na prestação de serviços consulares às comunidades brasileiras no exterior, mediante a lotação adequada da Secretaria de Estado e dos postos no exterior.</p><p>Considerando que as remoções do art. 58 da Lei nº 11.440/2016 são de caráter excepcional e realizadas discricionariamente pela Administração quando insuficiente o número de servidores do Serviço Exterior habilitados para o preenchimento de vagas e que, portanto, não há direito subjetivo de permanência no exterior até o prazo de 10 anos. , resolve:</p><p>Remover ex officio JOSÉ JULIO DE OLIVEIRA, arquivista, classe Especial, padrão III, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil no Cairo para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio LUIZ MARTINS SOARES, arquivista, classe Especial, padrão III, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado do Brasil em Guayaramerin para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio ALISSON LINCOLN, agente administrativo, classe Especial, padrão III, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Beirute para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio CLEOMAR DO NASCIMENTO PEREIRA DOS REIS, agente administrativa, classe Especial, padrão III, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado do Brasil em Iquitos para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio CARLOS AUGUSTO DA SILVA, digitador, classe Especial, padrão III, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em São Tomé para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio IVONETE SANTIAGO NERY DE SOUZA, desenhista, classe Especial, padrão III, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Caracas para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio MIRIAN DE FATIMA SILVA DE ALMEIDA GANOZA, agente administrativa, classe Especial, padrão III, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Pretória para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio NEUSA ENY FIGUEIREDO SILVA, agente administrativa, classe Especial, padrão III, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Sarajevo para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio DORALICE SENA DE OLIVEIRA MELO, auxiliar de enfermagem, classe Especial, padrão III, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Rivera para a Embaixada do Brasil em Castries.</p><p>Remover ex officio MARLENE DO MONTE MARQUES FERNANDES, agente administrativa, classe Especial, padrão III, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Cotonou para o Consulado-Geral do Brasil em Montreal.</p><p>Remover ex officio MARIA AUXILIADORA ALBUQUERQUE MARQUES, enfermeira, classe Especial, padrão III, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Atenas.</p><p>Remover ex officio JOÃO ROCHA DE SOUZA, artífice, classe Especial, padrão III, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para o Consulado-Geral do Brasil em Rivera.</p><p>Remover ex officio MARIA MEIRE MARTINS, agente de portaria, classe Especial, padrão III, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para o Consulado-Geral do Brasil em Buenos Aires.</p><p>Remover ex officio NELSON DA SILVA FERREIRA, motorista oficial, classe Especial, padrão III, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para o Consulado-Geral do Brasil em Hartford.</p><p>Remover ex officio SELMA APARECIDA RODRIGUES DE SOUZA, agente de portaria, classe Especial, padrão III, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para o Vice-Consulado do Brasil em Letícia.</p><p class="assina">CLÁUDIA FONSECA BUZZI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>