<xml><article id="11880051" name="2POR N 2.006" idOficio="5605523" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/11/2019" artClass="00016:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="224" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12205755">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.006, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.006, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição Federal, e tendo em vista o disposto no art. 12 da Lei nº 11.494, de 20 de junho de 2007, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados para compor a Comissão Intergovernamental de Financiamento para a Educação Básica de Qualidade os seguintes membros:</p><p>I - representante do Ministério da Educação - MEC:</p><p>a) Jânio Carlos Endo Macedo - Secretário de Educação Básica;</p><p>II - representantes do Conselho Nacional de Secretários de Estado da Educação - Consed:</p><p>a) Maria Goreth da Silva Sousa - Secretária de Estado da Educação do Amapá, pela Região Norte;</p><p>b) Frederico da Costa Amâncio - Secretário de Estado da Educação de Pernambuco, pela Região Nordeste;</p><p>c) Vitor de Ângelo - Secretário de Estado da Educação do Espírito Santo, pela Região Sudeste;</p><p>d) Maria Cecilia Amendola da Motta - Secretária de Estado da Educação de Mato Grosso do Sul, titular; e Marioneide Angélica Kliemaschewsk - Secretária de Estado da Educação de Mato Grosso, suplente, pela Região Centro-Oeste; e</p><p>e) Renato Feder - Secretário de Estado da Educação do Paraná, pela Região Sul.</p><p>III - representantes da União Nacional dos Dirigentes Municipais de Educação - Undime:</p><p>a) Raimundo Nonato Saboia Vilarins - Dirigente Municipal de Educação de Caracaraí/RR, titular; e Bartolomeu Moura Junior - Dirigente Municipal de Educação de Palmeirópolis/TO, suplente, pela Região Norte;</p><p>b) Alessio Costa Lima - Dirigente Municipal de Educação de Alto Santo/CE, titular; e Williams Panfile Santos Brandão - Dirigente Municipal de Educação de Elísio Medrado/BA, suplente, pela Região Nordeste;</p><p>c) Luiz Miguel Martins Garcia - Dirigente Municipal de Educação de Sud Mennucci/SP, titular; e Vilmar Lugão de Britto - Dirigente Municipal de Educação de Jerônimo Monteiro/ES, suplente, pela Região Sudeste;</p><p>d) Silvio Aparecido Fidelis - Dirigente Municipal de Educação de Várzea Grande/MT, titular; e Carlos de Souza Lobo - Dirigente Municipal de Educação de Vianópolis/GO, suplente, pela Região Centro-Oeste; e</p><p>e) Patrícia Lueders - Dirigente Municipal de Educação de Blumenau/SC, titular; e Marli Regina Fernandes da Silva - Dirigente Municipal de Educação de Apucarana/PR, suplente, pela Região Sul.</p><p>Art. 2º Os membros titulares referidos no artigo anterior para os quais não foram indicados suplentes poderão ser representados, em seus impedimentos legais e regulamentares, por seus substitutos legais formalmente designados.</p><p>Parágrafo único. As solicitações de alteração de membros, titulares e suplentes, da Comissão de que trata esta Portaria deverão ser encaminhadas à Secretaria de Educação Básica, que atuará como Secretaria-Executiva da Comissão.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ABRAHAM WEINTRAUB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>