<xml><article id="11715644" name="PORTARIA SPRF-MT - TIPO B" idOficio="5590676" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/11/2019" artClass="00018:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00016" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12177770">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 274, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 274, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 1.008, de 25 de abril de 2019, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, considerando o contido na Portaria nº 821/2019-MJSP c/c a Portaria nº 238/2019-DG, que detalham a estrutura regimental da Polícia Rodoviária Federal, resolve:</p><p>Designar CHRISTIANE DANDARA SIQUEIRA E SILVA, Matrícula: 3023848, Agente Administrativo do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Gabinete, código FG-01, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso.</p><p>Designar WAGNER LUIZ SANTIAGO FERREIRA DOS SANTOS, Matrícula: 1779392, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Setor de Tecnologia da Informação e Comunicação, código FG-02, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso.</p><p>Designar REINAM ARAÚJO RAMOS, Matrícula: 1069755, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Inteligência, código FG-02, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso.</p><p>Designar JÚLIO CÉZAR LEITE, Matrícula: 1069362, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Análise de Inteligência, código FG-3, do Setor de Inteligência, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso.</p><p>Designar MARCEL ADRIANO CUNHA AMARAL, Matrícula: 1515063, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Administração, código FG-01, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso.</p><p>Designar DENISE MARIA NEPOMUCENO, Matrícula: 1714791, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Gestão Administrativa e Contratações Públicas, código FG-03, da Seção de Administração, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso.</p><p>Designar ADAO DA GUIA MAGALHAES, Matrícula: 1069460, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Orçamento e Finanças, código FG-03, da Seção de Administração, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso.</p><p>Designar MAURÍCIO DOS SANTOS SILVA MENDONÇA, Matrícula: 2167931, Agente Administrativo do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Logística, código FG-03, da Seção de Administração, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso.</p><p>Designar FRANCISLAY JOSEPH DE ALMEIDA BENDO, Matrícula: 1152599, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Gestão de Pessoas, código FG-01, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso.</p><p>Designar LEANDRO ADEMAR HADDAD CAMOLESI, Matrícula: 132549, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Atenção à Saúde Integral do Servidor, código FG-03, da Seção de Gestão de Pessoas, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso.</p><p>Designar KRISLANNE NOBOKITE DUARTE, Matrícula: 2164480, Agente Administrativo do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Administração de Pessoal, código FG-03, da Seção de Gestão de Pessoas, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso.</p><p>Designar MÚCIO CÉVOLA ESMERALDO LIMA, Matrícula: 1301788, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Corregedoria, código FG-01, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso.</p><p>Designar MICKAELSON ANDRENIO SILVA LUZ, Matrícula: 1068442, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Investigação Correcional e Assuntos Internos, código FG-02, da Seção de Corregedoria, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso.</p><p>Designar ALVINO DOMINGUES, Matrícula: 1073946, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Serviço de Operações, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso.</p><p>Designar NEWTON ASSEF DE OLIVEIRA, Matrícula: 1075610, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Operações Especializadas, código FG-02, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso.</p><p>Designar JOSÉ CÍCERO COUTO NETO, Matrícula: 1302470, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Superintendente-Executivo, código FCPE 101.1, da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso.</p><p>Designar DANIELA ZANONI CONEJO, Matrícula: 2312734, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Análise Técnica, código FG-2, da Superintendência Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso.</p><p>Designar ANDREA CORREA DA SILVA, Matrícula: 1200085, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Comunicação Social, código FG-2, da Superintendência Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso.</p><p>Designar DANIEL NASCIMENTO CESAR, Matrícula: 1750368, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Educação Corporativa, código FG-3, da Superintendência Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso.</p><p>Designar RONAN CESAR DE FIGUEIREDO, Matrícula: 1069605, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 1ª Delegacia em Santo Antônio Do Leverger, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso.</p><p>Designar FLAVIO GARDIN DE ALMEIDA, Matrícula: 1069832, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 1ª Delegacia em Santo Antônio Do Leverger, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso.</p><p>Designar AUDYNEI ROCHA ALMEIDA, Matrícula: 1370342, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 2ª Delegacia em Rondonópolis, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso.</p><p>Designar RICARDO DE FREITAS PASSOS, Matrícula: 1074740, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 2ª Delegacia em Rondonópolis, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso.</p><p>Designar LUCINEI BUSS, Matrícula: 1969801, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 3ª Delegacia em Cárceres, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso.</p><p>Designar CRISTIANE MACHADO, Matrícula: 1330689, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 4ª Delegacia em Diamantino, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso.</p><p>Designar MARIO NILSON GAMA FURRER, Matrícula: 1069878, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 4ª Delegacia em Diamantino, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso.</p><p>Designar ANGÉLICA MIRANDA MACIEL, Matrícula: 1780123, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 5ª Delegacia em Primavera do Leste, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso.</p><p>Designar JOSE MARCIO DA SILVA JUNIOR, Matrícula: 2150822, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 5ª Delegacia em Primavera do Leste, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso.</p><p>Designar LEONARDO LEITAO RAMOS, Matrícula: 1714983, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 6ª Delegacia em Sorriso, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso.</p><p>Designar ALEXSANDER SIMÕES BUSSULAR, Matrícula: 1299448, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 6ª Delegacia em Sorriso, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso.</p><p>Designar AILTON ANTONIO DA SILVA, Matrícula: 1069533, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 7ª Delegacia em Pontes e Lacerda, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso.</p><p>Designar LUIZ CARLOS AUGUSTO, Matrícula:1182987, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 7ª Delegacia em Pontes e Lacerda, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso.</p><p>Designar CRISTIANO JOSE DA SILVA, Matrícula: 1778662, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 8ª Delegacia em Barra do Garças, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso.</p><p>Designar VINICIUS MARANHAO MACHADO, Matrícula: 2155249, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 8ª Delegacia em Barra do Garças, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso.</p><p>Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ADRIANO MARCOS FURTADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>