<xml><article id="11918852" name="1946.DENISE-GABRIEL-DENISE-19" idOficio="5608981" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/11/2019" artClass="00039:00011:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria-Geral/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="226" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12211767">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.946, DE 20 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.946, DE 20 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL ADJUNTO DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO TRABALHO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria DG-MPT nº 49, de 22 de janeiro de 2019, publicada no DOU em 28 de janeiro de 2019, e o que consta no PGEA/MPT nº 20.02.1500.0002721/2019-90, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a contar de 1º.10.2019, a servidora DENISE DE FÁTIMA BREDA, matrícula 6001844, ocupante do cargo Técnico do MPU/Administração, da função de confiança de Chefe da Secretaria da Chefia de Gabinete do Procurador-Chefe, código FC-2, da Procuradoria Regional do Trabalho da 15ª Região.</p><p>Art. 2º Designar o servidor GABRIEL SOARES MOREIRA, matrícula nº 6006954, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para a função de Confiança de Chefe da Secretaria da Chefia de Gabinete do Procurador-Chefe, código FC-2, da Procuradoria Regional do Trabalho da 15ª Região, dispensando-o da função de confiança de Assistente Nível II da Secretaria da Chefia de Gabinete do Procurador-Chefe, código FC-2, que atualmente ocupa.</p><p>Art. 3º Designar a servidora MARÍLIA MORENO AVIGHI, matrícula nº 6006403, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para a função de confiança de Assistente Nível II da Secretaria da Chefia de Gabinete do Procurador-Chefe, código FC-2, da Procuradoria Regional do Trabalho da 15ª Região.</p><p class="assina">DICKSON ANSAH RIBEIRO FREMPONG</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>