<xml><article id="11944815" name="5380" idOficio="5611481" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/11/2019" artClass="00016:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="227" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12216074">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA 19 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA 19 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, nomeado pelo Decreto s/n. de 22/09/2016, publicado no Diário Oficial da União, Seção 2, página 1, de 23/09/2016, tendo assumido seu mandato de 4 (quatro) anos em 11/10/2016, em comum acordo com o INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL (IPHAN), a FUNDAÇÃO CULTURAL DO MUNICíPIO DE BELÉM (FUMBEL) e a SECRETARIA DE ESTADO DE CULTURA DO PARÁ (SECULT), considerando o encaminhamento de Projetos para o antigo CONVENTO DOS MERCEDÁRIOS, cedido para a UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, nos termos da Portaria n. 1.651/SPU, de 15/02/2018, publicada no DOU em 23/03/2018, conforme consta no Processo n. 23073.033452/2019-38 do Gabinete desta Reitoria, resolve:</p><p>Nº 5.380 - Art. 1°. Instituir a COMISSÃO TÉCNICA DE ACOMPANHAMENTO DE PROJETOS DO COMPLEXO MERCEDÁRIOS DA UFPA (CTAP), por se tratar de monumento histórico tombado em âmbito federal, pelo INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL (IPHAN); por integrar o CENTRO HISTÓRICO DE BELÉM, tombado em âmbito municipal pela FUNDAÇÃO CULTURAL DO MUNICÍPIO DE BELÉM (FUMBEL); e por estar localizado em área de entorno de bem tombado em âmbito estadual, pelo DEPARTAMENTO DE PATRIMÔNIO HISTÓRICO, ARTÍSTICO E CULTURAL (DPHAC) da SECRETARIA DE ESTADO DE CULTURA DO PARÁ (SECULT). Art. 20. São objetivos da CTAP: dar transparência ao processo de projetos e obras do CONVENTO DOS MERCEDÁRIOS que abrigará o COMPLEXO MERCEDÁRIOS UFPA; ampliar o Fórum de discussões e decisões projetuais relativas ao Projeto; agilizar a tramitação de processos de aprovação dos Projetos perante as instâncias públicas de preservação que integram a CTAP. Art. 30. A CTAP será composta pelas Coordenadoras do Projeto e pelos seguintes representantes institucionais titulares e seus suplentes, indicados pelos órgãos e instituições participes: I.UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ - os membros titulares na condição de COORDENAÇÃO CONJUNTA DA CTAP, as Professoras do Magistério Superior do quadro de pessoal da UFPA: THAíS ALESSANDRA BASTOS CAMINHA SANJAD - ITEC; ROSEANE DA CONCEIÇÃO COSTA NORAT - ITEC; FLÁVIA OLEGÁRIO PALÁCIOS - ICA. SUPERINTENDÊNCIA DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL NO PARÁ: Titular: ANDRÉIA LOUREIRO CARDOSO Suplente: FERNANDO JOSÉ LIMA DE MESQUITA DEPARTAMENTO DE PATRIMÔNIO HISTÓRICO, ARTÍSTICO E CULTURAL (DPHAC) DA SECRETARIA DE ESTADO DE CULTURA DO PARÁ (SECULT). Titular: ANA VALÉRIA COSTA BARROS Suplente: PRISCILLA PANTOJA FREIRE IV. DEPARTAMENTO DE PATRIMÔNIO HISTÓRICO DA FUNDAÇÃO CULTURAL DO MUNICÍPIO DE BELÉM (FUMBEL): Titular: TAINÁ CHERMONT ARRUDA Suplente: TÂNIA MARIA FERREIRA DE MORAES. §1°. A Coordenação Executiva e Técnica da CTAP ficará a cargo do LABORATÓRIO DE CONSERVAÇÃO, RESTAURAÇÃO E REABILITAÇÃO (LACORE) por meio de suas coordenadoras, nomeadas no inciso I deste Artigo. § 2°. A CTAP poderá convidar especialistas para colaborações específicas, quando necessário. § 30. A participação da CTAP será considerada como prestação de serviço público relevante e não será remunerada. Art. 4°. O prazo para conclusão dos trabalhos a que se refere o Art. 1°. desta Portaria é de 1 (um) ano, a contar da data da primeira reunião da CTPA, podendo ser prorrogado por igual período. Art. 5°. Esta Portaria entra em vigor à data de sua publicação.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>