<xml><article id="11666853" name="afastDOpais_05nov2019" idOficio="5585651" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="06/11/2019" artClass="00016:00111:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12169310">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 5 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 5 de novembro de 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC de 23 de abril de 2009, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>CID PEREIRA, Matrícula SIAPE nº 1824435, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Campus Macaé, no período de 01/03/2020 a 28/02/2021, para realizar pós-doutorado junto à Indiana University, em Bloomington, Estados Unidos - com ônus limitado (Processo 23079.209582/2019-06).</p><p>ANA ELIZA PORT LOURENÇO, Matrícula SIAPE nº 1858546, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Campus Macaé, no período de 01/03/2020 a 28/02/2021, para realizar pós-doutorado junto à Indiana University, em Bloomington, Estados Unidos - com ônus limitado (Processo 23079.209590/2019-44).</p><p>ANTONIO CARLOS FERREIRA, Matrícula SIAPE nº 6365812, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 20/11/2019 a 25/11/2019, para participar de encontro internacional, em Boston, Estados Unidos - com ônus limitado (Processo 23079.212653/2019-40).</p><p>ÁTILA PANTALEÃO SILVA FREIRE, Matrícula SIAPE nº 6363495, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 21/11/2019 a 28/11/2019, para participar de congresso internacional, em Seattle, Estados Unidos- com ônus CNPq (Processo 23079.213261/2019-06).</p><p>JUCANO MARTINS RODRIGUES, Matrícula SIAPE nº 3040287, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Pesquisa e Planejamento Urbano e Regional, no período de 20/11/2019 a 24/11/2019, para realizar workshop internacional, em Medellín, Colômbia- com ônus limitado (Processo 23079.213679/2019-13).</p><p>ROBERTO LEHER, Matrícula SIAPE nº 6363485, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Educação, no período de 21/11/2019 a 24/11/2019, para participar de conferência internacional, em La Plata, Argentina- com ônus limitado (Processo 23079.213805/2019-21).</p><p>JULIANA BRAGA RODRIGUES LOUREIRO, Matrícula SIAPE nº 1659309, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola Politécnica, no período de 21/11/2019 a 28/11/2019, para participar de congresso internacional, em Seattle, Estados Unidos- com ônus limitado (Processo 23079.213489/2019-98).</p><p>ANA MARIA GADELHA ALBANO AMORA, Matrícula SIAPE nº 2169776, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Arquitetura e Urbanismo, no período de 21/11/2019 a 30/11/2019, para participar de congresso internacional, em Cidade do México, México- com ônus limitado (Processo 23079.213501/2019-64).</p><p>DANIEL ONOFRE DE ALMEIDA CRUZ, Matrícula SIAPE nº 1260995, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola Politécnica, no período de 22/11/2019 a 27/11/2019, para participar de congresso internacional, em Seattle, Estados Unidos- com ônus limitado (Processo 23079.213266/2019-21).</p><p>GUSTAVO RABELLO DOS ANJOS, Matrícula SIAPE nº 3086572, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 22/11/2019 a 27/11/2019, para participar de congresso internacional, em Washington, Estados Unidos- com ônus limitado (Processo 23079.213143/2019-90).</p><p>KELLY DAVIS CRUZ MOURA, Matrícula SIAPE nº 1459984, ocupante do cargo de Músico, lotado(a) no(a) Escola de Música, no período de 22/11/2019 a 24/11/2019, para participar de conferência internacional, em Aveiro, Portugal- com ônus limitado (Processo 23079.213624/2019-03).</p><p>ALEJANDRA PASTORINI CORLETO, Matrícula SIAPE nº 1297462, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola de Serviço Social, no período de 23/11/2019 a 27/11/2019, para realizar missão de intercâmbio acadêmico, em Montevidéu, Uruguai- com ônus limitado (Processo 23079.213676/2019-71).</p><p>APARECIDA MARIA NEIVA VILAÇA, Matrícula SIAPE nº 1189861, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Museu Nacional, no período de 23/11/2019 a 30/11/2019, para participar de seminário internacional, em St. Andrews, Reino Unido- com ônus limitado (Processo 23079.212859/2019-70).</p><p class="assina">DENISE PIRES DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>