<xml><article id="11907365" name="2843 2844 2847 (DOU de 21.11.19)" idOficio="5608054" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="21/11/2019" artClass="00043:00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="225" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12210458">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.843, DE 20 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 2.843, DE 20 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o Processo nº 021535/19-00.01 do Sistema Eletrônico de Informações,</p><p>Considerando a Decisão proferida no Acórdão nº 11044/2016-TCU-2ª Câmara, do Tribunal de Contas da União, que considerou legal e registrou o ato de aposentadoria do Dr. Paulo Roberto de Freitas Silva, mas determinou ao Superior Tribunal Militar a retificação do ato inicial concessório para constar que a aposentadoria se deu no cargo de Juiz-Auditor Substituto da Justiça Militar da União, resolve:</p><p>Alterar, desde maio de 2014, o Ato nº 639, de 29 de abril de 2014, publicado no Diário Oficial da União, de 5 de maio de 2014, para considerar o Dr. PAULO ROBERTO DE FREITAS SILVA aposentado no então cargo de Juiz-Auditor Substituto da Justiça Militar da União, ora denominado Juiz Federal Substituto, por força do disposto na Lei nº 13.774/2018.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 2.844, DE 20 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o Processo nº 021535/19-00.01 do Sistema Eletrônico de Informações,</p><p>Considerando que, pelo Ato nº 639, de 29 de abril de 2014, publicado no Diário Oficial da União, Seção 2, de 5 de maio de 2014, foi concedida aposentadoria ao Dr. Paulo Roberto de Freitas Silva, no então cargo de Juiz-Auditor, ora denominado Juiz Federal, por força da novel Lei nº 13.774/2018, com a percepção de proventos do cargo de Juiz-Auditor Substituto, cuja nomenclatura também foi alterada para Juiz Federal Substituto pelo citado diploma legal;</p><p>Considerando que o cargo vago de Juiz Federal decorrente da mencionada aposentadoria foi provido por meio da Promoção, por antiguidade, da Dra. Vera Lúcia da Silva Conceição ao então cargo de Juiz-Auditor da Auditoria da 10ª CJM, conforme Ato nº 1447, de 20 de agosto de 2015, publicado no Diário Oficial da União, Seção 2, de 21 de agosto de 2015;</p><p>Considerando a Decisão proferida no Acórdão nº 11044/2016-TCU-2ª Câmara, do Tribunal de Contas da União, que considerou legal e registrou o ato de aposentadoria do Dr. Paulo Roberto de Freitas Silva, mas determinou ao Superior Tribunal Militar a retificação do ato inicial concessório para constar que a aposentadoria se deu no cargo de Juiz-Auditor Substituto da Justiça Militar da União, atualmente denominado Juiz Federal Substituto;</p><p>Considerando que, em cumprimento à referida Decisão, foi editado o Ato nº 2843/2019 (1637683), alterando, desde maio de 2014, o Ato no 639, de 29 de abril de 2014, para considerar o referido Magistrado aposentado no então cargo de Juiz-Auditor Substituto da Justiça Militar da União, ora denominado Juiz Federal Substituto, por força do disposto na Lei nº 13.774/2018;</p><p>Considerando a inviabilidade jurídica do desfazimento do Ato de vacância do cargo de Juiz-Auditor (atual Juiz Federal) resultante da aposentadoria em apreço, por já ter sido objeto de provimento; resolve:</p><p>Manter, no período de 5 de maio de 2014 a 20 de agosto de 2015, a vacância do cargo de Juiz-Auditor (atual Juiz Federal) efetivada pelo Ato nº 639, de 29 de abril de 2014, que resultou na Promoção, por antiguidade, ao cargo de Juiz Titular da Auditoria da 10ª CJM, levada a efeito pelo Ato nº 1447, de 20 de agosto de 2015.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 2.847, DE 20 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o Processo nº 023171/19-00.08 do Sistema Eletrônico de Informações;</p><p>Considerando a concessão de férias ao Dr. Jorge Marcolino dos Santos, Juiz Federal e Diretor do Foro da 1ª CJM, no período de 21 de novembro a 4 de dezembro de 2019;</p><p>Considerando a impossibilidade dos Juízes Federais titulares de assumirem a Diretoria do Foro da 1ª CJM, no período indicado; resolve:</p><p>Convocar, nos termos do Provimento nº 105/13, o Dr. SIDNEI CARLOS MOURA, matrícula 952, Juiz Federal Substituto da 2ª Auditoria da 1ª CJM, para assumir, cumulativamente, a titularidade da Diretoria do Foro da 1ª CJM, no período de 21 de novembro a 4 de dezembro de 2019.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>