<xml><article id="11835376" name="Depacho Decisório 397 398 399 (p" idOficio="5601001" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="18/11/2019" artClass="00018:00034:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Conselho Administrativo de Defesa Econômica/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="222" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12197740">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOs DECISÓRIOs de   13 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOs DECISÓRIOs de 13 de novembro de 2019</p><p>Nº 397 O PRESIDENTE DO CONSELHO ADMINISTRATIVO DE DEFESA ECONÔMICA - CADE, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi delegada pela Lei 13.848, de 25 de junho de 2019, resolve autorizar o afastamento do País da servidora PAULA FARANI DE AZEVEDO SILVEIRA, matrícula SIAPE nº 1574888, conselheira do Tribunal Administrativo de Defesa Econômica, para, na qualidade de representante do Cade, participar dos eventos Working Party 2, Working Party 3 e Competition Committee, organizados pelo Comitê de Concorrência da Organização para Cooperação e Desenvolvimento - OCDE, no período de 30 de novembro de 2019 a 08 de dezembro de 2019, em Paris, França, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08700.005341/2019-12).</p><p>Nº 398 - O PRESIDENTE DO CONSELHO ADMINISTRATIVO DE DEFESA ECONÔMICA - CADE, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi delegada pela Lei 13.848, de 25 de junho de 2019, resolve autorizar o afastamento do País dos servidores ALDEN CARIBÉ DE SOUSA e EDNEI NASCIMENTO DA SILVA, matrículas SIAPE nº 1535532 e 1616388, Chefe de Gabinete e Coordenador-Geral, respectivamente, da Superintendência-Geral do Conselho Administrativo de Defesa Econômica, para, na qualidade de representantes do Cade, participarem da missão técnica organiza pela Comisión Nacional de la Competencia - CONACOM, no período de 01 a 07 de dezembro de 2019, em Assunção, Paraguai, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08700.005283/2019-19).</p><p>Nº 399 - O PRESIDENTE DO CONSELHO ADMINISTRATIVO DE DEFESA ECONÔMICA - CADE, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi delegada pela Lei 13.848, de 25 de junho de 2019, resolve autorizar o afastamento do País o servidor SÉRGIO COSTA RAVAGNANI, matrícula SIAPE nº 1657062, conselheiro do Tribunal Administrativo de Defesa Econômica, para, na qualidade de representante do Cade, participar do evento "Curso para jueces latinoamericanos en derechos de propiedad intelectual y salud pública", em Cartagena, Colômbia, no período de 18 a 22 de novembro de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado (Processo nº 08700.005397/2019-69).</p><p class="assina">Alexandre Barreto de Souza</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>