<xml><article id="12036109" name="Portaria 28 de novembro" idOficio="5619779" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/11/2019" artClass="00016:00048:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12231090">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SUBSTITUTO DO REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA BAIANO, no uso das suas atribuições delegadas pela Portaria nº 1352, de 21/05/2018, publicada no DOU de 22/05/2018, Seção 2, página 23, e de acordo com as disposições contidas na Lei nº 11.892, de 29/12/2008, e na Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 2.051 - Autorizar o afastamento da servidora LUCIENE DA SILVA SANTOS, PEDAGOGA, Matrícula SIAPE nº 1891152, lotada no campus Governador Mangabeira, no período de 30/11/2019 a 09/12/2019, para participação no XXXII - Congresso Internacional ALAS Peru 2019, e apresentação do trabalho "Por uma educação dos que vivem do trabalho: o processo formativo e a aproximação com o princípio educativo do trabalho", em Lima - Peru, com ônus limitado para o IF Baiano (Processo nº 23337.000576/2019-99).</p><p>Nº 2.052 - Autorizar o afastamento do servidor CARLOS NÁSSARO ARAÚJO DA PAIXÃO, Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 2683303, lotado no campus Serrinha, no período de 02/12/2019 a 09/12/2019, para participação no Congresso Construção do Estado, Movimentos Sociais e Economia Política e apresentação de trabalho "Estado e economia no Brasil através da trajetória política de Juracy Magalhães (1930-1967)", em Lisboa - Portugal, com ônus limitado para o IF Baiano (Processo nº 23790.000531/2019-67).</p><p class="assina">MARCELITO TRINDADE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>