<xml><article id="11598957" name="Portarias 31 10 2019 rtf" idOficio="5579357" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/11/2019" artClass="00013:00074:00011:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="212" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12158047">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS SUBSTITUTO da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 3.052 Conceder aposentadoria ao servidor LUIZ FERNANDO ROCHA, matrícula nº 771905, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90.Declarar vago o referido cargo. Código 047001.(Processo n° 0021097.00000524/2019-47).</p><p>Nº 3.053 Conceder aposentadoria ao servidor MARCIO LUIZ DE CARVALHO, matrícula nº 763714, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05.Declarar vago o referido cargo. Código 047001.(Processo n° 0045142.00001658/2019-82).</p><p>Nº 3.054 Conceder aposentadoria à servidora MARIA DE FATIMA DE MORAIS, matrícula nº 767309, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05.Declarar vago o referido cargo. Código 047001.(Processo n° 0020881.00000887/2019-45).</p><p>Nº 3.055 Conceder aposentadoria à servidora NAILDA ARANTES DA SILVEIRA, matrícula nº 767718, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05.Declarar vago o referido cargo. Código 047001.(Processo n° 0020870.00000632/2019-44).</p><p>Nº 3.056 Conceder aposentadoria ao servidor NELSON BELLASALMA JUNIOR, matrícula nº 774427, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05.Declarar vago o referido cargo. Código 047001.(Processo n° 0021309.00001719/2019-02).</p><p>Nº 3.057 Conceder aposentadoria ao servidor ZACARIAS MENESES CARVALHO, matrícula nº 769807, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90.Declarar vago o referido cargo. Código 047001.(Processo n° 0020871.00000441/2019-07).</p><p>Nº 3058 Tornar sem efeito as Portarias CRH nº 1.404 e 1.405, de 29/03/2019, publicada no D.O.U. nº 62, de 01/04/2019, Seção 2, página 53, que alteraram a aposentadoria da servidora RAQUEL LACERDA DOS REIS, matrícula nº 773431. (Processo nº 0020857.00000632/2018-57).</p><p class="assina">CÉZAR STEINHORST</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>