<xml><article id="11800573" name="Portaria de Comisso - SNJ - Prem" idOficio="5597968" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/11/2019" artClass="00022:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Nacional da Juventude" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="220" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12192346">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 13, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 13, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA NACIONAL DA JUVENTUDE DO MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 1º da PORTARIA Nº 1.157, DE 23 DE MAIO DE 2019, a qual institui o Prêmio de Inovação em Políticas Públicas de Juventude, e</p><p>CONSIDERANDO o Edital nº 01, de 27 de maio de 2019,</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 00135.207173/2019-40, resolve:</p><p>Art. 1º INSTITUIR comissão Avaliadora do Prêmio de Inovação em Políticas Públicas de Juventude da Secretaria Nacional da Juventude - SNJ, conforme item 6, do Edital nº 01, de 27 de maio de 2019.</p><p>Art. 2º DESIGNAR, sem prejuízo de suas atribuições para a composição desta Comissão, os servidores abaixo relacionados:</p><p>I - FLAVIANE AGUSTINI STEDILLE, Chefe de Gabinete da Secretaria Nacional da Juventude, portadora da matrícula nº 3087425 - Presidente;</p><p>II - LÍVIA LOPES SOUZA, Gerente de Projetos, portadora da matrícula nº 3106277, Vice - Presidente;</p><p>III - LUCIANA ALVES DA SILVA, Coordenadora -Geral de Cidadania, portadora da matrícula nº 3088998 - Membro;</p><p>IV - MAGALIS BÉSSER DORNELES SCHNEIDER, Assistente Técnica, portadora da matrícula nº 26251-1104497 - Membro.</p><p>V - ANDRÉ COSTA PEREZ, Assistente Técnico, portador da matrícula nº 3106049 - Membro.</p><p>Art. 2º COMPETE a Comissão Avaliadora do Prêmio de Inovação em Políticas Públicas de Juventude</p><p>I) Analisar as iniciativas inscritas;</p><p>II) Realizar o julgamento das iniciativas;</p><p>III) Deliberar sobre eventuais recursos apresentados;</p><p>IV) Realizar a classificação das iniciativas;</p><p>V) Manter o registro e arquivamento eletrônico das iniciativas inscritas, bem como suas documentações anexas.</p><p>Art. 3º Os casos omissos de que trata esta Portaria serão resolvidos pela Comissão Avaliadora do Prêmio de Inovação em Políticas Públicas de Juventude da Secretaria Nacional da Juventude - SNJ.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p class="assina">JAYANA NICARETTA DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>