<xml><article id="12049593" name="portaria DE RECADASTRAMENTO OSVA" idOficio="5621448" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/11/2019" artClass="00007:00003:00078:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12233987">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 88, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 88, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO NO ESTADO DO TOCANTINS, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto nº 7.862/2012, de 08 de dezembro, Portaria nº 08-GM/MP de 07 de janeiro de 2013 e pela Orientação Normativa nº 1-SEGEP/MP, de 10 de janeiro de 2013, resolve:</p><p>I-Tornar público a partir de 27.11.2019, a suspensão de pagamento Do Servidor Aposentado OSVALDO MARQUES DA SILVA, C.P.F nº.485.448.841-72, por motivo de não atenderem a convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual, no mês de aniversário.</p><p>II- O restabelecimento do benefício de pensão fica condicionado ao recadastramento mediante ao comparecimento pessoal das interessadas na Unidade de Seção de Gestão de Pessoas da SFA-TO, sito à Av. NS 01, 201SUL, CONJ.02 Lt. 07 Bairros Centro, Palmas - TO, portanto a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON nº 1/2013-SEGEP/MP, publicada no DOU de 14/01/2013.</p><p>III- O credito do pagamento (s) restabelecido (s) será (ão) efetivado (s) na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>IV- Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ ou pensionista deverá ser solicitado o agendamento da visita técnica por meio do telefone (63) 3219-4310/3219-4311, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada visita técnica.</p><p>V- Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RODRIGO ROCHAEL GUERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>