<xml><article id="11774918" name="Afastamento do pas - 11.11.2019" idOficio="5595779" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="12/11/2019" artClass="00013:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Comércio Exterior e Assuntos Internacionais" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12188317">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 11 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 11 de novembro de 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE COMÉRCIO EXTERIOR E ASSUNTOS INTERNACIONAIS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/ME n° 102, de 21 de março de 2019, autoriza o afastamento do País de:</p><p>THALIS RAFAEL FIGUEIREDO SILVA, Analista de Comércio Exterior da Secretaria de Comércio Exterior, para participar da Reunião Presencial do Grupo de Regras de Origem, Negociação Acordo MERCOSUL - EFTA, Buenos Aires, Argentina, no período de 11 a 15 de novembro de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19972.102255/2019-65).</p><p>ÉRICO RIAL PINTO DA ROCHA, Coordenador Geral da Secretaria-Executiva da Câmara de Comércio Exterior, para participar da Reunião 142ª Reunião dos Participantes do Arranjo sobre Créditos Oficiais à Exportação, Fórum das Partes Interessadas na Área de Créditos à Exportação (CSO Fórum), da 150ª Reunião do Grupo de Trabalho sobre Créditos à Exportação e Garantias de Crédito (ECG) e da 69ª Reunião do Aircraft Sectoral Understanding (ASU), em Paris, França, no período de 16 a 23 de novembro de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19971.100469/2019-15)</p><p>AMANDA ATHAYDE LINHARES MARTINS RIVERA, Subsecretária da Secretária de Comércio Exterior, para participar da Reunião de Chefes de Autoridades Investigadoras de Defesa Comercial e das Reuniões dos Comitês da OMC de Salvaguardas, Subsídios e Medidas Compensatórias, bem como de Antidumping, em Genebra, Suíça, no período de 17 a 24 de novembro de 2019, incluindo trânsito, com ônus no tocante ao seguro viagem. (Processo SEI nº 19972.101412/2019-15).</p><p>RAQUEL BREDA DOS SANTOS, Coordenadora da Secretaria de Assuntos Econômicos Internacionais, para participar da 25ª Conferência das Partes da Convenção-Quadro das Nações Unidas sobre Mudança do Clima, em Madri, Espanha, no período de 27 de novembro a 14 de dezembro de 2019, incluindo trânsito, com ônus no tocante ao seguro viagem. (Processo SEI nº 12120.100800/2019-61).</p><p>ERIVALDO ALFREDO GOMES, Secretário de Assuntos Econômicos Internacionais, para participar da Visita Oficial ao Programa Antártico Brasileiro - PROANTAR, em Punta Arenas, Chile, e Antártica, no período de 28 de novembro a 01 de dezembro de 2019, incluindo trânsito, com ônus no tocante ao seguro viagem. (Processo SEI nº 12120.100817/2019-18).</p><p class="assina">MARCOS PRADO TROYJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>