<xml><article id="12013316" name="Portaria-182-SAP.1_Consessao_Ref" idOficio="5617681" pubName="DO2" artType="Ato Concessório" pubDate="28/11/2019" artClass="00011:00044:00015:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00003:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sul/3ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="230" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12227311">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 182-SAP.1/SSIP/3ª RM, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 182-SAP.1/SSIP/3ª RM, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA 3ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que me foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015 e pela Portaria nº 330-DGP, de 7 de dezembro de 2018, de acordo com os incisos II do art. 104, II do art. 106, I do art. 108 e caput do art. 110 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, tendo em vista cumprimento de decisão proferida nos autos do Processo nº 5000608-48.2017.4.04.7119/RS, em curso na 1ª Vara Federal de Cachoeira do Sul/RS resolve:</p><p>1 - Tornar sem efeito a Portaria nº 616-DCIPAS/REFM - 33.2, de 28 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial nº 191, de 4 de outubro de 2016, que concedeu a Reforma, ao Soldado NATANAEL MOURA. 2 - REFORMAR, o Soldado NATANAEL MOURA (Idt 030454995-9, CPF 028.130.650-80), com base no soldo correspondente ao grau hierárquico imediato ao que possuía na ativa, de acordo com o inciso I do art. 108 e caput do art. 110 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, de acordo com o Parecer de Força Executória nº 04007/2019/OFÍCIO/EQUAD4R-MIL/PGU/AGU, de 11 de novembro de 2019 e o contido no DIEx nº 124-AsseJurdAdj13/Asse Jurd/Cmdo 3ª RM, de 18 de novembro de 2019, do Chefe da Assessoria de Apoio para Assuntos Jurídicos do Comando da 3ª Região Militar. 3 - CONCEDER ao Soldado NATANAEL MOURA (Idt 030454995-9, CPF 028.130.650-80), o benefício de Isenção do Imposto de Renda, a contar de 1º de novembro de 2016, conforme decisão judicial transitada em julgado em 28 de outubro de 2019, de acordo com o Parecer de Força Executória nº 04007/2019/OFÍCIO/EQUAD4R-MIL/PGU/AGU, de 11 de novembro de 2019 e o contido no DIEx nº 124-AsseJurdAdj13/Asse Jurd/Cmdo 3ª RM, de 18 de novembro de 2019, do Chefe da Assessoria de Apoio para Assuntos Jurídicos do Comando da 3ª Região Militar. A mencionada decisão judicial deverá ser cumprida de imediato.</p><p class="assina">Gen Div RIYUZO IKEDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>