<xml><article id="11723563" name="POR 1782 A 1787" idOficio="5591355" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/11/2019" artClass="00016:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12179612">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto no9.665, de 2 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1oda Portaria MEC no1.561, de 28 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.782 - Exonerar, a pedido LÚCIA ALBERTA ANDRADE DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE no1948651, do cargo de Assistente, Código DAS-102.2, da Diretoria de Políticas para Modalidades Especializadas de Educação e Tradições Culturais Brasileiras da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação deste Ministério - SEMESP-MEC, a contar de 05 de novembro de 2019.</p><p>Nº 1.783 - Designar MÁRCIA LEODITE ALENCAR DOS SANTOS, Matrícula SIAPE no2521900, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE-101.2, da Coordenação-Geral de Recursos Logísticos da Subsecretaria de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.784 - Dispensar DENILSON RIBEIRO TEIXEIRA, Matrícula SIAPE no2094273, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, Código FCPE-101.1, da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, a contar de 1º de novembro de 2019.</p><p>Nº 1.785 - Designar NARA DE SOUSA GONZAGA, Matrícula SIAPE no1511724, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, Código FCPE-101.1, da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.786 - Dispensar KÁTIA DE LIMA MACHADO, Matrícula SIAPE no3001150, do encargo de substituto eventual do cargo de Chefe de Divisão, Código DAS-101.2, ocupado por Gilson Rodrigues de Sousa, da Assessoria de Comunicação Social do Gabinete do Ministro deste Ministério - GM-MEC.</p><p>Nº 1.787 - Designar HAROLDO MOSES AGUIAR, Matrícula SIAPE no2335015, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Chefe de Divisão, Código DAS-101.2, ocupado por Gilson Rodrigues de Sousa, da Assessoria de Comunicação Social do Gabinete do Ministro deste Ministério - GM-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p class="assina">MARIA FERNANDA NOGUEIRA BITTENCOURT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>