<xml><article id="11838818" name="Despachos 70 e 71-2019" idOficio="5601684" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="18/11/2019" artClass="00016:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="222" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12199346">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de  14 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS de 14 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>Nº 70-2019 - O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso da competência que lhe foi subdelegada mediante a Portaria MEC n° 404, de 23/04/2009 (Republicada no DOU 07/05/2009) autoriza o afastamento do país da servidor BRUNO CESAR BARROSO SALGADO, ocupante do cargo de Professor de ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1666904, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto Federal, campus Maracanaú, no período de 02/12/2019 a 12/12/2019, com ônus limitado, trânsito incluso, para realizar intercâmbio acadêmico com fins de pesquisa científica relacionada ao projeto "DESENVOLVIMENTO DE CATALISADORES HETEROGÊNEOS APLICADOS NA SÍNTESE DE ÉSTERES COM PROPRIEDADES COMBUSTÍVEIS E LUBRIFICANTES" integrante à CHAMADA INTERNA SIMPLIFICADA PRPI/ARINTER 01/2018 - CONCESSÃO DE APOIO À INTERNACIONALIZAÇÃO DOS PROGRAMAS DE PÓS-GRADUAÇÃO STRICTO SENSU DO IFCE", nas cidades de Liverpool e Machester - Inglaterra. (Processo nº 23259.004708/2019-21).</p><p>Nº 71-2019 - O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso da competência que lhe foi subdelegada mediante a Portaria MEC n° 404, de 23/04/2009 (Republicada no DOU 07/05/2009) autoriza o afastamento do país do servidor GLACIO SOUZA ARAÚJO, ocupante do cargo de Professor de ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1579035, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto Federal, campus Aracati, pelo período 12 (doze) meses, a partir de 06/12/2019, com ônus limitado, para fins de cursar Pós-Doutorado em Zootecnia e Recursos Pesqueiros, na Faculdade de Ciências e Tecnologia da Universidade de Coimbra, em Coimbra-Portugal. (Processo nº 23483.001720/2019-21).</p><p class="assina">Virgílio Augusto Sales Araripe</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>