<xml><article id="11995045" name="Dou077-19in" idOficio="5616282" pubName="DO2" artType="Autorização" pubDate="27/11/2019" artClass="00016:00106:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00011:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Gabinete do Reitor/Divisão de Expediente" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="229" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12224631">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 26 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 26 de novembro de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, AUTORIZA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>ALICE MARLENE GRIMM, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotada no Departamento de Física, Setor de Ciências Exatas, no período de 07/12/2019 a 15/12/2019, para participar e apresentar trabalho no "American Geophysical Union (AGU) Fall Meeting 2019", em São Francisco/EUA, com ônus CNPq.(Processo nº 23075.081527/2019-77).</p><p>ANDRE LUIZ DA COSTA MICHELOTTO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Odontologia Restauradora, Setor de Ciências da Saúde, no período de 23/11/2019 a 27/11/2019, para participar do "Expert Trainers Program", em Munique/Alemanha, com ônus limitado. (Processo nº 23075.078202/2019-15).</p><p>CARLA FORTE MAIOLINO MOLENTO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Zootecnia, Setor de Ciências Agrárias, pelo período de 01/01/2020 a 31/05/2020, com o objetivo de realizar Pós-Doutorado em Bem-estar e Ética Animal, na Universidade de Pisa, em Pisa/Itália, com ônus limitado. (Processo nº 23075.066826/2019-81).</p><p>DANIELA CARINHANHA SETUBAL, ocupante do cargo de Médico, lotada na Unidade de Hematologia, Hemoterapia e Oncologia do Hospital de Clínicas, no período de 05/12/2019 a 12/12/2019, para participar do 61ST American Society Of Hematology Annual Meeting, em Orlando/ EUA, com ônus limitado. (Processo nº 23075.709213//2019-41).</p><p>JORGE ANTONIO SILVA CENTENO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotado no Departamento de Geomática, Setor de Ciências da Terra, no período de 09/12/2019 a 19/12/2019, para realizar visita à universidade dentro do projeto PRINT/UFPR para planejamento de atividades de intercâmbio acadêmico e pesquisa conjunta, em Pavia/Itália, com ônus CAPES-PRINT. (Processo nº 23075.071508/2019-32).</p><p>LEONARDO FADEL CURY, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Geologia, Setor de Ciências da Terra, no período de 07/12/2019 a 14/12/2019, para participar e apresentar trabalho na American Geophysics Union Fall Meeting, em San Francisco/Califórnia/Estados Unidos, com ônus limitado. (Processo nº 23075.080977/2019-42).</p><p>LUCIANO DE PAOLA, ocupante do cargo de médico, na unidade de neurologia e Psiquiatria, lotado no Hospital de Clínicas, no período de 04/12/2019 a 12/12/2019, para participar do American Epilepsy Society anual Meeting, em Baltimore/EUA, com ônus limitado. (Processo nº 23075.708625/2018-63).</p><p>RAFFAEL MASSUDA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Medicina Forense e Psiquiatria, Setor de Ciências da Saúde, 06/12/2019 a 12/12/2019, para participar para participar da "58ª Reunião Anual do Colégio Americano de Neuropsicofarmacologia" em Orlando/Flórida, com ônus limitado.. (Processo nº 23075.075692/2019-90).</p><p>SAMIR KANAAN NABHAN, ocupante do cargo de Médico, lotado na unidade de hematologia, hemoterapia e Oncologia do Hospital de Clínicas, no período de 05/12/2019 a 12/12/2019, para participar do 61ST American Society Of Hematology Annual Meeting, com ônus limitado. (Processo nº 23075.709762/2019 - 15).</p><p>SONIA FATIMA SCHWENDLER, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Planejamento e Administração Escolar, Setor de Educação, no período de 01/02/2020 a 04/02/2021,para realizar Programa de Pós-Doutorado em Ciências Humanas e Sociais/Educação na Queen Mary University of London/ Institute of Education, University College of London , em Londres/Inglaterra, sendo com ônus CAPES/PRINT pelo período de 01/02/2020 a 31/07/2020 e com ônus limitado pelo período de 01/08/2020 a 04/02/2021.(Processo nº 23075.068692/2019-33).</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, ALTERA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>MARCELLA LOPES GUIMARÃES, cuja autorização foi publicada no Diário Oficial da União do dia 19/01/2017, Seção II, pág. 26, onde se lê: ônus CAPES PRINT ; leia-se: no período de 01/01/2020 a 31/03/2020 com ônus CAPES PRINT e no período de 01/04/2020 a 31/12/2020 com ônus limitado. (Processo nº 23075.042833/2019-98).</p><p>RAFAEL FARACO BENTHIEN, cuja autorização foi publicada no Diário Oficial da União do dia 19/11/2019, Seção II, pág. 26, onde se lê: ônus CAPES PRINT; leia-se: no período de 01/02/2020 a 31/07/2020 com ônus CAPES PRINT e no período de 01/08/2020 a 31/01/2021 com ônus limitado. (Processo nº 23075.043199/2019-19).</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, CANCELA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>ANA PAULA DALLA CORTE, cuja autorização foi publicada no Diário Oficial da União do dia 23/05/2019, Seção II, pág. 29 (Processo nº 23075.024822/2019-26).</p><p>PATRICIA SOFFIATTI, cuja autorização foi publicada no Diário Oficial da União do dia 07/10/2019, Seção II, pág. 38. (Processo nº 23075.065335/2019-13).</p><p class="assina">Ricardo Marcelo Fonseca</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>