<xml><article id="11764193" name="10 MERE DIP SERE-POSTO 11NOV2019" idOficio="5594874" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/11/2019" artClass="00023:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12186201">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.077, DE 8 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.077, DE 8 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DAS RELAÇÕES EXTERIORES, de acordo com o disposto no artigo 18, inciso II, do Decreto n° 93.325, de 1° de outubro de 1986, artigos 74 e 77 do Anexo I ao Decreto n° 9.683, de 09 de janeiro de 2019, e nos termos da Lei n° 11.440, de 29 de dezembro de 2006, e:</p><p>Considerando que compete ao Ministério das Relações Exteriores executar a política externa brasileira e que, para a consecução de sua missão institucional, compete aos seus servidores representar o Brasil, no exterior, por meio das missões diplomáticas e das repartições consulares;</p><p>Considerando que são requisitos para a movimentação dos servidores de seu Quadro de Pessoal o estrito atendimento do interesse de serviço e da conveniência da Administração Pública, tendo por objetivo a eficiência na execução da política externa brasileira e na prestação de serviços consulares às comunidades brasileiras no exterior, mediante a lotação adequada da Secretaria de Estado e dos postos no exterior, resolve:</p><p>Remover ex officio CELSO DE ARRUDA FRANÇA, conselheiro da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil no Panamá, designando-o para exercer a função de conselheiro naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio GUSTAVO DA VEIGA GUIMARÃES, conselheiro da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para o Consulado-Geral do Brasil em Atlanta, designando-o para exercer a função de cônsul-geral adjunto naquela repartição consular.</p><p>Remover ex officio LEONARDO MOURÃO COELHO DE SOUZA, conselheiro da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para o Consulado-Geral do Brasil em Toronto, designando-o para exercer a função de cônsul-geral adjunto naquela repartição consular.</p><p>Remover ex officio DIOGO ROSAS GUGISCH, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Doha, designando-o para exercer a função de primeiro-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio WELLINGTON MULLER BUJOKAS, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Baku, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio LUCAS HAGE CHAHINE ASSUMPÇÃO, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Delegação Permanente do Brasil junto à Organização das Nações Unidas e demais Organismos Internacionais, em Genebra, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio FERNANDA MACIEL LEÃO TRETTER, terceira-secretária da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para o Consulado-Geral do Brasil em Barcelona, designando-a para exercer a função de vice-cônsul naquela repartição consular.</p><p>Remover ex officio JÚLIA VITA DE ALMEIDA HAGE CHAHINE, terceira-secretária da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Delegação Permanente do Brasil junto à Organização Mundial do Comércio e a outras Organizações Econômicas, em Genebra, designando-a para exercer a função de terceira-secretária naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio LEONARDO FERNANDES RODRIGUES CARDOTE, terceiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Delegação Permanente do Brasil junto à Organização das Nações Unidas e demais Organismos Internacionais, em Genebra, com exercício junto ao Representante Especial junto à Conferência do Desarmamento, designando-o para exercer a função de terceiro-secretário naquela missão diplomática.</p><p class="assina">ERNESTO ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>