<xml><article id="11652066" name="Port. VPC - 727 - 7278 - 7296" idOficio="5584046" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/11/2019" artClass="00016:00100:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="214" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12167169">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais, no uso de suas atribuições, considerando os termos do artigo 33, inciso VIII da Lei nº 8112/90, resolve:</p><p>Nº 7.276 - Declarar vago, a partir de 09/10/2019, o cargo de Auxiliar em Administração, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação II, Padrão de Vencimento 02, que era ocupado por THIAGO BARBOSA DA SILVA, inscrição UFMG nº 311081, matrícula SIAPE nº 2406946, lotado no Departamento de Desenvolvimento de Recursos Humanos, em virtude de posse em outro cargo inacumulável.</p><p>Nº 7.278 - Declarar vago, a partir de 09/10/2019, o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação III, Padrão de Vencimento 04, que era ocupado por ROMÁRIO MARTINS RIBEIRO, inscrição UFMG nº 264792, matrícula SIAPE nº 2124132, lotado na Biblioteca Universitária, em virtude de posse em outro cargo inacumulável.</p><p>Nº 7.296 - Declarar vago, a partir de 09/10/2019, o cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação III, Padrão de Vencimento 03, que era ocupado por SAMID EDUARDO DA SILVA REIS, inscrição UFMG nº 283770, matrícula SIAPE nº 2295060, lotado no Centro de Computação, em virtude de posse em outro cargo inacumulável.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>