<xml><article id="12036911" name="ProReitoria Aposent HU 29NOVEMBR" idOficio="5619948" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/11/2019" artClass="00016:00119:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12231318">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Pró-Reitor de Gestão com Pessoas da Universidade Federal de São Paulo, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 3.474, publicada no D.O.U. de 12/09/17, resolve:</p><p>Nº 4.553 - Conceder aposentadoria a servidora MARIA DO SOCORRO CARVALHO DO NASCIMENTO MORAES, Matrícula SIAPE nº 1105552, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível C, Classe IV, Padrão de Vencimento 10, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base na segunda parte do inciso I do artigo 186 e parágrafos 1º e 2º do artigo 188 da Lei 8.112/90 c.c. primeira parte do inciso I, parágrafo 1º do artigo 40 da Constituição Federal com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003, de 19/12/2003, com proventos proporcionais calculados pelo Art. 1º da Lei 10.887/04, c.c. com o § 1º do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103 de 13/11/19. (Processo nº 23089.045860/2019-63).</p><p>Nº 4.554 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora MARIA DO SOCORRO SOUSA DE OLIVEIRA BONONI, Matrícula SIAPE nº 1543686, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível C, Classe IV, Padrão de Vencimento 09, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no Art. 40, § 1º, inciso III, alínea "a", da CF/88 com a redação dada pela EC nº 41/03, com proventos integrais calculados com base na Lei 10.887/04, c.c. com o § 1º do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103 de 13/11/19. (Processo nº 23089.045861/2019-16).</p><p>Nº 4.559 - Conceder aposentadoria a servidora SUELEN LOPES DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº 2073176, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível C, Classe II, Padrão de Vencimento 04, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base na segunda parte do inciso I do artigo 186 e parágrafos 1º e 2º do artigo 188 da Lei 8.112/90 c.c. primeira parte do inciso I, parágrafo 1º do artigo 40 da Constituição Federal com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003, de 19/12/2003, com proventos proporcionais calculados pelo Art. 1º da Lei 10.887/04, c.c. com o § 1º do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103 de 13/11/19. (Processo nº 23089.045890/2019-70).</p><p class="assina">MURCHED OMAR TAHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>