<xml><article id="11763452" name="4 SGAD ADM NM POSTO-SERE 11NOV20" idOficio="5594724" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/11/2019" artClass="00023:00278:00014:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Secretaria-Geral das Relações Exteriores/Secretaria de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12186024">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.071, DE 8 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.071, DE 8 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO ADMINISTRATIVA, conforme o disposto na Lei nº 11.440, de 29 de dezembro de 2006; de acordo com o art. 22, inciso II, da Lei nº 8.829, de 22 de dezembro de 1993, regulamentada pelo Decreto nº 1.565, de 21 de julho de 1995, de conformidade com a Portaria de delegação de competência publicada no Diário Oficial da União de 26 de junho de 1996, e:</p><p>Considerando que compete ao Ministério das Relações Exteriores executar a política externa brasileira e que, para a consecução de sua missão institucional, compete aos seus servidores representar o Brasil, no exterior, por meio das missões diplomáticas e das repartições consulares;</p><p>Considerando que são requisitos para a movimentação dos servidores de seu Quadro de Pessoal o estrito atendimento do interesse de serviço e a conveniência da Administração Pública, tendo por objetivo a eficiência na execução da política externa brasileira e na prestação de serviços consulares às comunidades brasileiras no exterior, mediante a lotação adequada da Secretaria de Estado e dos postos no exterior, resolve:</p><p>Remover ex officio ALBERTO CARLOS DO NASCIMENTO VALE, assistente de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Damasco para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio AMÉRICA RODRIGUES LIMA, assistente de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Frankfurt para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio ANGELA CONCEIÇÃO ALVES DA SILVA, assistente de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Caracas para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio BEATRIZ ALVES ARAUJO, assistente de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Caracas para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio CAROLINE STEIN, assistente de chancelaria, classe B, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Rabat para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio DJALMA NUNES DA SILVA, assistente de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Bagdá para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio EDIVALDO TENÓRIO DE CERQUEIRA, assistente de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, do Escritório Financeiro do Brasil em Nova York para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio ESTER PEREIRA LOPES LUIZ, assistente de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Pretória para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio FELIPE ROCHA LIMA HUHTALA, assistente de chancelaria, classe B, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Santa Cruz de la Sierra para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio FRANCISCO DAS CHAGAS ARAUJO, assistente de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Caracas para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio HENRIQUE DE JESUS DUARTE GARCEZ, assistente de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Porto para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio JANETE VALLADARES FENELON SANTOS, assistente de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Bagkok para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio JOÃO TEIXEIRA BURLAMAQUI, assistente de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Havana para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio JORGE LUIZ DIAS, assistente de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Caracas para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio JORGE RICARDO DE SOUZA, assistente de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Caracas para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio JOSÉ AMÉRICO TEIXEIRA, assistente de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Buenos Aires para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio LAURA MARIA NEVES DE OLIVEIRA, assistente de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Mumbai para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio LAURENILDO DOS PASSOS FILHO, assistente de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Atlanta para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio LUCIMEIRE PIRES DE MAMAN, assistente de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em La Paz para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio MÁRCIA MARIA DA SILVA GADELHA, assistente de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Dacar para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio MARIANA RODRIGUES DA CUNHA FONSECA, assistente de chancelaria, classe B, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Sydney para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio PAULO AFONSO DE SOUSA COSTA, assistente de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em La Paz para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio RENATO SERZANINK DE OLIVEIRA, assistente de chancelaria, classe C, padrão I, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Acra para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio RITA DE CÁSSIA SOUSA CERQUEIRA, assistente de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Nova York para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio TEMISTOCLES CABRAL PINHEIRO, assistente de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Atlanta para a Secretaria de Estado.</p><p class="assina">CLÁUDIA FONSECA BUZZI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>