<xml><article id="11973167" name="DG 7.536 e 7.537- 2019" idOficio="5614322" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/11/2019" artClass="00017:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12221576">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES-DNIT, no uso das atribuições que lhe confere o art. 178, inciso V, do Regimento Interno, aprovado pela Resolução nº 26, de 05 de maio de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 12 de maio de 2016, tendo em vista o constante no Processo nº 50606.005272/2019-73, e considerando a Portaria do Ministério da Infraestrutura nº 1.200, de 08 de abril de 2019, que transfere as Unidades Regionais da Inventariança da extinta RFFSA à administração desta Autarquia, resolve:</p><p>Nº 7.536 - Art. 1º Tornar sem efeito a Portaria nº 6594 - DNIT/SEDE de 30 de setembro de 2019, publicada no Boletim Administrativo de 01 de outubro de 2019.</p><p>Art. 2º DESIGNAR a servidora ANA CAROLINA OLIVEIRA SENNA JERONYMO, Técnica de Suporte em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 1549930, para o encargo de responsável pela Unidade Ferroviária de Belo Horizonte - UFBEL, Unidade pertencente à esta Diretoria de Infraestrutura Ferroviária - DIF/DNIT, sob a gestão da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Minas Gerais.</p><p>Art. 3º As atribuições a que cabem à responsável pela UFBEL são:</p><p>I - Demandas da Diretoria de Infraestrutura Ferroviária/DNIT;</p><p>II - Demandas referentes às atividades remanescentes da Inventariança da extinta RFFSA;</p><p>III - Auxiliar nas demandas administrativas relativas a contratos e de pessoal lotados na UFBEL.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 7.537 - Art. 1º Tornar sem efeito a Portaria nº 6595- DNIT/SEDE de 30 de setembro de 2019, publicada no Boletim Administrativo de 01 de outubro de 2019.</p><p>Art. 2º DESIGNAR o servidor CLÁUDIO MÁRCIO BELLINI DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 2566853, para o encargo de responsável pela Unidade Ferroviária de Juiz de Fora - UFJF, Unidade pertencente à esta Diretoria de Infraestrutura Ferroviária - DIF/DNIT, sob a gestão da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Minas Gerais.</p><p>Art. 3º As atribuições a que cabem ao responsável pela UFJUF são:</p><p>I - Demandas da Diretoria de Infraestrutura Ferroviária/DNIT;</p><p>II - Demandas referentes às atividades remanescentes da Inventariança da extinta RFFSA;</p><p>III - Auxiliar nas demandas administrativas relativas a contratos e de pessoal lotados na UFJUF.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO LEITE DOS SANTOS FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>