<xml><article id="11738106" name="PORTARIA GP N. 1591, DE 6 DE NOV" idOficio="5592380" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/11/2019" artClass="00043:00053:00001:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="97" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=97" editionNumber="218" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12181597">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 1.591, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 1.591, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais,</p><p>CONSIDERANDO os termos contidos na Resolução Administrativa n. 072/2019, de 22-10-2019 (ID 31 - Proad n. 8441/2019), por meio da qual foi deferido o pedido de redistribuição, por reciprocidade, do cargo de Analista Judiciário - Área Judiciária, Especialidade Oficial de Justiça Avaliador Federal, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste Regional, ocupado pela servidora Kátia Fedichima, com 1 (um) cargo de idêntica natureza, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 24ª Região, ocupado pela servidora daquela Corte, Milena dos Santos Pini;</p><p>CONSIDERANDO o que consta nos autos do Proad n. 8441/2019;</p><p>CONSIDERANDO que, por meio de contato telefônico com a Diretoria-Geral do Tribunal Regional do Trabalho da 24ª Região, ficou acordado que a publicação concomitante dos atos de redistribuição no Diário Oficial da União ocorrerá no dia 11-11-2019, resolve:</p><p>Redistribuir o cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, Especialidade: Oficial de Justiça Avaliador Federal, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste Regional, ocupado pela servidora KÁTIA FEDICHIMA, em reciprocidade com um cargo de idêntica natureza, do Tribunal Regional do Trabalho da 24ª Região, ocupado pela servidora Milena dos Santos Pini, com base no disposto no art. 37 da Lei n. 8.112/90, bem ainda nos termos da Resolução CNJ n. 146/2012, que regulamenta o instituto no âmbito do Poder Judiciário da União, com efeitos a partir da data da publicação.</p><p class="assina">Desembargador OSMAR J. BARNEZE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>