<xml><article id="11603539" name="PortsProGPe481 a 482-19ApoTA Doc" idOficio="5579536" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/11/2019" artClass="00016:00147:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São Carlos/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="77" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=77" editionNumber="212" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12159089">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 31 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 31 de outubro de 2019</p><p>O Pró-Reitor Adjunto de Gestão de Pessoas da Universidade Federal de São Carlos, no uso das atribuições conferidas pela Portaria GR nº 2002, de 10/11/2016, publicada no Diário Oficial da União de 23/11/2016 e Portaria GR nº 469 de 01/11/2017, publicada no Diário Oficial da União de 09/11/2017, resolve:</p><p>Nº 481 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ANTONIO DONIZETTI APARECIDO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 424286, código da vaga nº 333465, ocupante do cargo de Auxiliar de Laboratório, Nível de Classificação "B", Nível de Capacitação "04", Padrão de Vencimento "16", pertencente ao quadro de pessoal do Departamento de Genética e Evolução do Centro de Ciências Biológicas e da Saúde, com fundamento na Emenda Constitucional nº 047/2005, Artigo 3º, com proventos integrais, e com as vantagens: Incentivo à Qualificação do Decreto nº 5824/2006 e adicional por tempo de serviço de 20% (vinte por cento) anuênios, nos termos do Artigo 244 da Lei nº 8112/1990 (Processo SEI nº 23112.105421/2019-82).</p><p>Nº 482 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora ELENICE MARIA CAMMAROSANO ONOFRE, matrícula SIAPE nº 3218788, código da vaga nº 333727, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe "Associado", Nível "2", Dedicação Exclusiva, pertencente ao quadro de pessoal do Departamento de Teorias e Práticas Pedagógicas do Centro de Educação e Ciências Humanas, com fundamento no Art. 40, III, alínea "B" c/c EC 041/2003, com proventos proporcionais, calculados de acordo com o Art. 1º da Lei nº 10887/04 (Processo SEI nº 23112.104282/2019-70).</p><p class="assina">Rafael Porto Santi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>