<xml><article id="11604591" name="Portaria n 566 DE 31 OUTUBRO 201" idOficio="5579759" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/11/2019" artClass="00017:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="80" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=80" editionNumber="212" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12159375">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 566, DE 31 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 566, DE 31 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA INFRAESTRUTURA, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição Federal e considerando o disposto no Decreto nº 1.171, de 22 de junho de 1994, no Decreto nº 6.029, de 1º de fevereiro de 2007, na Portaria GM/MT nº 133, de 18 de junho de 2015, do Ministério dos Transportes; e Portaria nº 01/2015-CE/MT, de 23 de setembro de 2015, do Ministério dos Transportes, resolve:</p><p>Art. 1° Designar a servidora Isabelle Vasconcelos Torres de Sousa, matrícula SIAPE nº 1818252, para membro titular da Comissão de Ética do Ministério da Infraestrutura, em mandato complementar até 18 de junho de 2022, ficando dispensada do cargo de membro suplente que atualmente ocupa, para o qual foi designada pela Portaria GM/MTPA nº 277, de 28 de julho de 2016, e reconduzida pela Portaria GM/MInfra n° 522, de 31 de julho de 2019.</p><p>Art. 2º Designar a servidora Mara Queiroz Oliveira, matrícula SIAPE nº 1828494, para membro suplente da Comissão de Ética do Ministério da Infraestrutura, em mandato complementar até 18 de junho de 2022.</p><p>Art. 3º Designar o servidor Fabiano de Oliveira Dantas, matrícula SIAPE nº 1903583, para membro suplente da Comissão de Ética do Ministério da Infraestrutura, em mandato complementar até 18 de junho de 2020.</p><p>Art. 4º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TARCÍSIO GOMES DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>