<xml><article id="11980730" name="RESOLUÇÃO COFFITO 17 2019 Posse " idOficio="5614924" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="26/11/2019" artClass="00044:00287:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Fisioterapia e Terapia Ocupacional da 11ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12222676">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO Nº 17, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO Nº 17, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O PLENÁRIO DO CONSELHO REGIONAL DE FISIOTERAPIA E TERAPIA OCUPACIONAL DA 11ª REGIÃO - CREFITO 11 - DF/GO, com fulcro na Lei nº 6.316, de 17 de dezembro de 1975 e demais institutos normativos afetos;</p><p>Considerando os princípios que norteiam a Administração Pública vertidos no artigo 37 da Constituição Federal;</p><p>Considerando os termos do artigo 7º, da Lei n.º 6.316/75;</p><p>Considerando as deliberações do Plenário do CREFITO-11, em reunião do dia 22 de novembro de 2019;</p><p>Considerando a aprovação desta Resolução na Plenária do dia 22 de novembro de 2019;</p><p>Considerando o Art. 40 da Resolução COFFITO n.° 369, de 06 de novembro de 2009;</p><p>Considerando o Regimento Interno do CREFITO 11, instituído pela Resolução CREFITO n° 01, de 7 de julho de 2012, resolve:</p><p>Art. 1° Definir o dia 4 de dezembro de 2019, às 12h30min, como data e horário da Sessão de Posse Oficial do novo Colegiado do CREFITO 11, para o quadriênio de 2019 a 2023, a ser realizada na Sede de funcionamento do CREFITO 11, em Brasília-DF, localizada no Setor Comercial Sul, Quadra 8, Bloco B60, sala 440, Ed. Venâncio Shopping.</p><p>Art. 2° Fica designado o Dr. Bruno Metre Fernandes, como autoridade empossante, que deverá presidir a sessão plenária de posse dos novos Conselheiros Efetivos eleitos assinatura de termo de compromisso dos Conselheiros Suplentes, oportunidade em que se dará a eleição do novo Presidente e Vice Presidente da Autarquia, bem como a designação do novo Diretor-Secretário e do Diretor -Tesoureiro, pelos novos conselheiros empossados e demais procedimentos.</p><p>Art. 3 º Ficam todos os demais Conselheiros Efetivos da gestão 2015/2019, convocados como equipe de apoio, caso necessário, à autoridade empossante citada no art. 1° desta Resolução.</p><p>Art. 4 º Ficam convocados todos os membros da Chapa eleita, para a gestão do CREFITO 11 no quadriênio 2019/2023, para a Sessão Plenária de Posse Oficial a relizar-se, impreterivelmente, na data e horário definidos no art. 1°.</p><p>Art. 5º Esta resolução entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">AFONSO JORGE VENUTOLO DUARTE</p><p class="cargo">Diretor - Secretário</p><p class="assina">BRUNO METRE FERNANDES</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>