<xml><article id="11756564" name="portarias para DOU" idOficio="5593864" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/11/2019" artClass="00016:00111:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00028:00004" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12184920">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 11 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 11 de novembro de 2019</p><p>A Pró-Reitora de Pessoal, no uso da competência delegada pela Reitora da Universidade Federal do Rio de Janeiro, através da Portaria nº 6909 de 08 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 09 de julho de 2019, resolve:</p><p>Nº 12.269 Prorrogar até 31-julho-2020 o contrato de MELANIE NOEL MAIA como Professor Substituto do(a) Instituto de Estudos e Saúde Coletiva com salário correspondente a classe de Professor Assistente A, conforme processo nº. 23079. 204860/19-21</p><p>Nº 12.271 Prorrogar até 31-julho-2020 o contrato de MARIANA DE BRITO COLOMBO como Professor Substituto do(a) Faculdade de Medicina com salário correspondente a classe de Professor Auxiliar com Especialização, conforme processo nº. 23079. 205543/2019-21</p><p>Nº 12.273 Prorrogar até 31-julho-2020 o contrato de JULIANA CORTES DE OLIVEIRA como Professor Substituto do(a) Faculdade de Medicina com salário correspondente a classe de Professor Auxiliar com Especialização, conforme processo nº. 23079. 204942/19-75</p><p>Nº 12.274 Prorrogar até 31-julho-2020 o contrato de EMANUELLE FERRAZ BAPTISTA como Professor Substituto do(a) Faculdade de Medicina com salário correspondente a classe de Professor Adjunto A, conforme processo nº. 23079. 204767/19-16</p><p>Nº 12.275 Prorrogar até 31-julho-2020 o contrato de CLAUDIA VERONICA SALAS MAGANO como Professor Substituto do(a) Instituto de Matemática com salário correspondente a classe de Professor Assistente A, conforme processo nº. 23079. 023157/2019-13</p><p class="assina">LUZIA DA CONCEIÇÃO DE ARAUJO MARQUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>