<xml><article id="11720333" name="Ps_6379_6380_6381_6382_6383_6392" idOficio="5591175" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/11/2019" artClass="00024:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12179297">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria de 7 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria de 7 de novembro de 2019</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, ÓRGÃO VINCULADO AO MINISTÉRIO DA SAÚDE /MS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n° 1.339, publicada no Diário Oficial da União n° 125, de 29 de junho de 2012, Seção 1, página 60, e na forma do disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve:</p><p>Nº 6.379 - Autorizar afastamento do país de MARIA ELISABETH LOPES MOREIRA, Médica do Instituto Fernandes Figueira, SIAPE nº 463773, com a finalidade de participar de reunião científica para pesquisadores que trabalham como parte da Coorte Internacional de Observação Prospectiva Estudo do zika em bebês e gravidez (ZIP), em Washington D.C., Estados Unidos, no período de 17/11/2019 a 21/11/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25384.000072/2019-39).</p><p>Nº 6.380 - Autorizar afastamento do país de LUZIA HELENA CARVALHO, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto René Rachou, SIAPE nº 1172535, com a finalidade de participar e apresentar trabalho na 68ª Reunião Anual da Sociedade Americana de Medicina Tropical e Higiene, em Washington D.C., em seguida irá participar de visita técnica ao Laboratório da Dra. Ana M. Rodriguez, grande especialista na área de imunologia da malária, no NYU Langone Health da New York University (NYU, NYC, NY), com o objetivo da buscar colaboração na área de imunologia da malária, com foco na resposta imune inflamatória, em Nova Iorque, Estados Unidos, no período 18/11/2019 a 27/11/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25381.000076/2019-47).</p><p>Nº 6.381 - Autorizar afastamento do país de FLORA SATIKO KANO, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto René Rachou, SIAPE nº 1634294, com a finalidade de participar e apresentar trabalho na 68ª Reunião Anual da Sociedade Americana de Medicina Tropical e Higiene, em Washington D.C., em seguida irá participar de visita técnica ao Laboratório da Dra. Ana M. Rodriguez, grande especialista na área de imunologia da malária, no NYU Langone Health da New York University (NYU, NYC, NY), com o objetivo da buscar colaboração na área de imunologia da malária, com foco na resposta imune inflamatória, em Nova Iorque, Estados Unidos, no período 18/11/2019 a 27/11/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25381.000075/2019-01).</p><p>Nº 6.382 - Autorizar afastamento do país de ISADORA CRISTINA DE SIQUEIRA, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto Gonçalo Moniz, SIAPE nº 2178950, com a finalidade de participar e apresentar trabalho na 68ª Reunião Anual da Sociedade Americana de Medicina Tropical e Higiene, em Maryland, Estados Unidos, no período de 18/11/2019 a 26/11/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25383.000069/2019-25).</p><p>Nº 6.383 - Autorizar afastamento do país de MANUELA DA SILVA, Tecnologista em Saúde Pública da Presidência desta Fundação, SIAPE nº 1357627, com a finalidade de participar da 15ª Conferência Internacional sobre Coleções de Culturas, em seguida irá participar de visita as instalações da Coleção Chilena de Recursos Genéticos Microbianos (CChRGM), em Concepcion e Temuco, respectivamente, no Chile, no período de 20/11/2019 a 30/11/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25380.000359/2019-07).</p><p>Nº 6.392 - Autorizar afastamento do país de EDGAR MARCELINO DE CARVALHO, Pesquisador em Saúde Pública do Instituto Gonçalo Moniz, SIAPE nº 1286134, com a finalidade de participar e apresentar trabalho na 68º Reunião Anual da Sociedade Americana de Medicina Tropical e Higiene, além de reuniões com colaboradores para captação de fundos internacionais para desenvolvimento de pesquisa, em Washington D.C., Estados Unidos, no período de 20/11/2019 a 25/11/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo nº 25383.000067/2019-36).</p><p>Nº 6.393 - Autorizar afastamento do país de SUELY FERREIRA DESLANDES, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto Fernandes Figueira, SIAPE nº 1005366, com a finalidade de ministrar Cursos de Capacitação no Programa de Doutorado em Saúde Coletiva e o Mestrado em Políticas de Epidemiologia, Gestão e Saúde (UNLA), essa parceria desenvolvida que fortalece o caráter de internacionalização com a Pós Graduação do IFF - Saúde da Criança e da Mulher, em Lanus, Argentina, no período de 21/11/2019 a 01/12/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25384.000060/2019-12).</p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>