<xml><article id="11698514" name="Port. DGC ns 9537 a 9552, de 06." idOficio="5588985" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/11/2019" artClass="00013:00043:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional/Departamento de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12175110">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A DIRETORA DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO CORPORATIVA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo § 4º do artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo Sei nº 10951.104562/2019-54, resolve:</p><p>Nº 9.537 - Designar CLEUZA MARIA DE SANTANA, Agente de Portaria, matrícula SIAPE nº 0095455, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente, código FCPE-102.2, da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria Fiscal, Financeira, Societária e Econômico-Orçamentária desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 9.538 - Designar FLAVIO SCOTELLARO XAVIER JUNIOR, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 1991622, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço de Apoio, código FCPE-101.1, da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria e Estratégia da Representação Judicial desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 9.539 - Designar EBERVAL PEREIRA DA CRUZ, Agente de Portaria, matrícula SIAPE nº 1094217, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço de Apoio aos Assuntos Tributários, código FCPE-101.1, da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria e Contencioso Administrativo-Tributário desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 9.540 - Nomear ELIANE CRISTINA DE OLIVEIRA CAJUEIRO, matrícula SIAPE nº 2079024, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Serviço de Apoio Técnico Administrativo, código DAS-101.1, da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria de Produtividade, Competitividade e Comércio Exterior desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 9.541 - Designar MÁRIO CÉSAR DE SOUSA CHAVES, matrícula SIAPE nº 0221402, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Divisão de Gabinete, código FCPE-101.2, da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria de Previdência, Emprego e Trabalho desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 9.542 - Nomear GLEISSON COSTA DE OLIVEIRA, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 1833700, para exercer o cargo em comissão de Assistente Técnico, código DAS-102.1, da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria de Previdência, Emprego e Trabalho desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 9.543 - Nomear CASSIANO ANGELI, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1815494, para exercer o cargo em comissão de Assistente Técnico, código DAS-102.1, da Procuradoria-Geral Adjunta de Gestão da Dívida Ativa da União e do Fundo de Garantia do Tempo de Serviço desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 9.544 - Nomear SHINAIDAR DE SOUSA SANTOS, matrícula SIAPE nº 3142036, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Serviço de Apoio Administrativo, código DAS-101.1, da Coordenação de Desenvolvimento Institucional da Coordenação-Geral de Desenvolvimento Humano e Institucional do Departamento de Gestão Corporativa desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 9.545 - Nomear MOISÉS DO NASCIMENTO ALVES JUNIOR, matrícula SIAPE nº 1550221, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Divisão de Sistemas de Protocolo, código DAS-101.2, da Coordenação-Geral de Administração do Departamento de Gestão Corporativa desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 9.546 - Nomear MIGUEL ELMOKDISI DIMATEU, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 0095339 para exercer o cargo em comissão de Assistente Técnico, código DAS-102.1, da Coordenação-Geral de Administração do Departamento de Gestão Corporativa desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 9.547 - Nomear HIGOR PEREIRA KANASHIRO, matrícula SIAPE nº 2363799, para exercer o cargo em comissão de Assistente Técnico, código DAS-102.1, da Coordenação-Geral de Tecnologia da Informação do Departamento de Gestão Corporativa desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 9.548 - Nomear JOSE BENTO DA CRUZ, Programador, matrícula SIAPE nº 3044765, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Serviço de Serviço de Suporte, código DAS-101.1, da Coordenação-Geral de Tecnologia da Informação do Departamento de Gestão Corporativa desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 9.550 - Nomear AVANI DOS SANTOS COSTA, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 1096445, em exercício na Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria de Produtividade, Competitividade e Comércio Exterior desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional para exercer o cargo em comissão de Chefe de Serviço de Apoio, código DAS-101.1, da Coordenação de Gestão de Pessoas da Coordenação-Geral de Desenvolvimento Humano e Institucional do Departamento de Gestão Corporativa, ficando, em consequência, dispensada da função que atualmente exerce.</p><p>Nº 9.551 - Nomear ALEXEY DA COSTA MONTEIRO, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1116024, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Divisão de Governança e Gestão, código DAS-101.2, da Coordenação-Geral de Tecnologia da Informação do Departamento de Gestão Corporativa desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 9.552 - Designar RODRIGO OTAVIO POVOA PULLEN PARENTE, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1503810, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão de Gestão de Sistemas, código FCPE-101.2, da Coordenação-Geral de Tecnologia da Informação do Departamento de Gestão Corporativa desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p class="assina">IÊDA APARECIDA DE MOURA CAGNI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>