<xml><article id="12020468" name="UFVDOU0268-de 27.11.2019-portari" idOficio="5618646" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/11/2019" artClass="00016:00152:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="230" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12228746">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria nº 0641/2019, de 07/06/2019, publicada no Diário Oficial da União de 10/06/2019, considerando o que dispõem o inciso II do art. 37 da Constituição Federal, o art. 10 da Lei no8.112/1990, o art. 8oda Lei no12.772/2012, com a redação dada pela Lei no12.863/2013, o Decreto no7.485/2011 e suas alterações, e a Portaria Interministerial no316, publicada no DOU de 19/10/2017, bem como o que consta do Processo 002083/2019, resolve:</p><p>Nº 1.396 - nomear, em caráter efetivo, RODRIGO MOREIRA, habilitado em concurso público de provas e títulos, com homologação publicada no DOU de 21/11/2019, para o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, denominação Assistente A, Nível 1, do Quadro Permanente desta Instituição, em regime de dedicação exclusiva, código de vaga 713540.</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria nº 0641/2019, de 07/06/2019, publicada no Diário Oficial da União de 10/06/2019, considerando a Portaria do Ministério da Educação no404, de 23/04/2009, publicada no DOU de 24/04/2009, resolve</p><p>Nº 1.397 - autorizar o afastamento, do País, do Professor Adjunto CLÁUDIO JOSÉ MAGALHÃES, matrículas 7204-4/UFV e 0431451-7/Siape, no período de 20 de fevereiro a 5 de março de 2020, incluindo o trânsito, para participar de atividades conjuntas de investigação nas Universidades Rey Juan Carlos e Complutense de Madri, em Madri, Espanha, com ônus limitado. (Processo SEI 23114.911174/2019-36)</p><p>Nº 1.398 - autorizar o afastamento, do País, do Professor Titular CLÁUDIO MUDADU SILVA, matrículas 7839-5/UFV e 1288847-1/Siape, no período de 1º a 4 de dezembro de 2019, incluindo o trânsito, para realizar visita técnica à fábrica da Kartotec Papeles, em Laurelty-Luque, Paraguai, com ônus limitado. (Processo SEI 23114.911304/2019-31)</p><p>Nº 1.399 - 1. alterar a Portaria nº 1.368/2019, de 20/11/2019, publicada no DOU de 22/11/2019, Seção 2, p. 47, que trata do afastamento, do País, do Professor Adjunto ANDRÉ LUIZ LOPES DE FARIA, matrículas 8225-2/UFV e 1227694-7/Siape, que passa a ser com ônus UFV (duas diárias) e ônus limitado (passagem aérea); 2. Manter inalteradas as demais disposições. (Processo SEI 23114.910200/2019-17)</p><p class="assina">REJANE NASCENTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>