<xml><article id="11928214" name="PTCG N 1865 - 1868 GGPES" idOficio="5610106" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/11/2019" artClass="00024:00029:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária/Gabinete do Diretor-Presidente" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="226" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12213977">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Chefe de Gabinete Substituto do Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria n° 1.596, de 8 de agosto de 2016, alterada pela Portaria nº 1.724, de 5 de setembro de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.865 Nomear a servidora PATRÍCIA AZEVEDO CHAGAS, matrícula SIAPE nº 1491472, para ocupar o cargo de Coordenador, código CCT-V, da Coordenação de Autorização de Funcionamento de Empresas, da Quarta Diretoria, ficando exonerada, a pedido, do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.866 Exonerar, a pedido, a partir de 4/11/2019, a servidora ROBERTA MENESES MARQUEZ DE AMORIM, matrícula SIAPE nº 1493407, do cargo de Coordenador, código CCT-V, da Coordenação de Autorização de Funcionamento de Empresas, da Quarta Diretoria.</p><p>Nº 1.867 Nomear o servidor DANIEL MARCOS PEREIRA DOURADO, matrícula SIAPE nº 2101174, para ocupar o cargo de Assessor, código CCT-IV, da Coordenação de Autorização de Funcionamento de Empresas, da Quarta Diretoria.</p><p>Nº 1.868 Designar o servidor DANIEL MARCOS PEREIRA DOURADO, matrícula SIAPE nº 2101174, para exercer o encargo de substituto de Coordenador, código CCT-V, da Coordenação de Autorização de Funcionamento de Empresas, da Quarta Diretoria, ficando dispensada, a pedido, do referido encargo, a servidora PATRÍCIA AZEVEDO CHAGAS, matrícula SIAPE nº 1491412.</p><p class="assina">MARCUS AURÉLIO MIRANDA DE ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>