<xml><article id="11855909" name="PT 9250 A 9256" idOficio="5603043" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/11/2019" artClass="00024:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="223" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12201387">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS De 14 EM NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS De 14 EM NOVEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE, no exercício da competência que lhe confere o art. 14, inciso VIII, do Estatuto aprovado pelo Decreto 8.867 de 3/10/2016, publicado no D.O.U. de 4/10/2016, resolve:</p><p>Nº 9.250 Convalidar os atos praticados por TELMA ALVES DE OLIVEIRA MARIANO nos dias 4 e 5/11/2019, como substituta Coordenação de Celebração e Gerenciamento de Convênios da Diretoria Executiva da Fundação Nacional de Saúde, DAS-101.3, código 50.0033.</p><p>Nº 9.253 Dispensar CLEUNICE PEREIRA DA SILVA da Função Comissionada Técnica, FCT-7, código 7001, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Mato Grosso do Sul.</p><p>Nº 9.254 Designar LUZIMAR PEREIRA DE MELO para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-7, código 7001, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Mato Grosso do Sul.</p><p>Nº 9.255 Dispensar LUZIMAR PEREIRA DE MELO da Função Comissionada Técnica, FCT-3, código 3050, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Mato Grosso do Sul.</p><p>Nº 9.256 Designar PATRÍCIA ALCANTARA DE ALMEIDA para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-3, código 3050, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Mato Grosso do Sul.</p><p class="assina">RONALDO NOGUEIRA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>