<xml><article id="12035656" name="PORTARIA N 4686-EMCFA-MD" idOficio="5619713" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/11/2019" artClass="00011:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12230975">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA N° 4.686/EMCFA-MD, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2019  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 4.686/EMCFA-MD, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O CHEFE DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS, Substituto, nos termos da Portaria nº 3.165/EMCFA/MD, de 20 de novembro de 2013, considerando o contido no inciso I do art. 1º da Portaria nº 162/GM/MD, de 13 de janeiro de 2017, o parágrafo único do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, e o Processo nº 60000.009630/2019-90, resolve:</p><p>Designar os militares abaixo relacionados, do Comando da Marinha, para compor o Destacamento de Segurança da Representação Diplomática do Brasil no Paraguai, na cidade de Assunção, conforme os períodos abaixo relacionados:</p><p>I - de 11 de abril de 2020 a 18 de abril de 2021, ficando autorizado o afastamento do País a partir de 6 de abril de 2020 e o retorno ao País até 19 de maio de 2021:</p><p>SO-FN-IF MARCELO DE ASSIS GOMES;</p><p>2ºSG-FN-IF WILTON DA SILVA SANTOS;</p><p>3ºSG-FN-CN FREDERIC CHAVES DIONOR;</p><p>CB-FN-IF JONATHAN NAZARETH COTRIM;</p><p>CB-FN-BD MARLOS PEREIRA DE OLIVEIRA;</p><p>CB-FN-IF JOSÉ PAULO VIEIRA; e</p><p>CB-FN-IF LUCAS DA CRUZ PEREIRA.</p><p>II - de 12 de agosto de 2020 a 19 de agosto de 2021, ficando autorizado o afastamento do País a partir de 7 de agosto de 2020 e o retorno ao País até 19 de setembro de 2021:</p><p>SO-FN-AT ERALDO FERREIRA DA SILVA;</p><p>2ºSG-FN-CN FABIANO BELÉM CREMONINI;</p><p>2ºSG-FN-CN ANSELMO SILVEIRA DA SILVA;</p><p>2ºSG-FN-MO ALEXANDRE BEZERRA DE MOURA; e</p><p>3ºSG-FN-ES ARILSON DA SILVA PEREIRA.</p><p>A missão acima é considerada transitória, de natureza militar, com mudança de sede e sem dependentes, estando enquadrada na alínea b do inciso I e na alínea b do inciso II do art. 3º e no inciso VI do art. 5º, todos da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e suas alterações.</p><p class="assina">Ten Brig Ar CARLOS DE ALMEIDA BAPTISTA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>