<xml><article id="11930532" name="Port_6.130_2019_DIR" idOficio="5610228" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/11/2019" artClass="00021:00025:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Energia Elétrica/Diretoria/ANEEL" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="226" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12214169">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 6.130, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 6.130, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA AGÊNCIA NACIONAL DE ENERGIA ELÉTRICA-ANEEL, no uso das atribuições que lhe confere o inciso III do art. 7º do Regimento Interno da ANEEL, de acordo com a deliberação da Diretoria, considerando o disposto na Portaria nº 5.840, de 18 de junho de 2019, e o que consta no Processo nº 48500.004692/2018-98, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar a redação da Portaria nº 5.840, de 18 de junho de 2019, que passa a vigorar com a seguinte redação:</p><p>"Art. 1º:......................................................</p><p>I - Renato de Oliveira Falcão, matrícula SIAPE nº 1571682, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT IV, como Coordenador de Estudos de Inventários Hidrelétricos, de Pequenas Centrais Hidrelétricas e de Usinas Hidrelétricas objeto de autorização;</p><p>(...)</p><p>V - Gustavo Matias Lopes, matrícula SIAPE nº 1559516, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT IV, como Coordenador de Gestão de Concessões de Geração e de Encargos e Obrigações Setoriais;</p><p>Art. 2º:......................................................</p><p>(...)</p><p>IV - Fernando Junqueira Santos, matrícula SIAPE nº 1558790, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT I, como Coordenador Adjunto de Sistemas de Informação de Geração e Georreferenciamento;</p><p>(...)</p><p>Art. 3º Designar o Coordenador de Sistemas de Informação de Geração e Georreferenciamento, Geraldo Faria de Souza Neto, como substituto do Superintendente Adjunto de Concessões e Autorizações de Geração nas ausências e impedimentos iguais ou superiores a 10 (dez) dias de duração.</p><p>(...)"</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRÉ PEPITONE DA NÓBREGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>