<xml><article id="11865386" name="DOU-SECAO 02-19.11.2019 - DISPEN" idOficio="5603991" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/11/2019" artClass="00016:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="223" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12203411">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 1.706, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2019.]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.706, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2019.</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Dispensar da função gratificada de CHEFE DO SETOR DE FISCALIZAÇÃO DE CONVÊNIOS, FG-02, DO(A) DIVISÃO DE CONTRATOS E CONVÊNIOS, DA DIRETORIA DE COMPRAS,CONTRATOS E CONVÊNIOS, DA PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO desta Universidade, o(a) servidor(a) WANESSA PRAGANA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1019009 ocupante do cargo de Assistente em Administração, a partir de 11 de novembro de 2019.</p><p class="assina">Idelma Santiago da Silva</p><p class="cargo">Em exercício</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Nº 1.727 - Dispensar da função gratificada de DIRETORA DA FACULDADE DE CIÊNCIAS AGRÁRIAS E COORDENADORA DO CURSO DE GRADUAÇÃO EM AGRONOMIA (BACHARELADO), FG-01, DO(A) INSTITUTO DE ESTUDOS EM DESENVOLVIMENTO AGRARIO E REGIONAL desta Universidade, o(a) servidor(a) LUIZA DE NAZARE MASTOP DE LIMA matrícula SIAPE nº 1455066 ocupante do cargo de Professor do magistério Superior, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.728 - Designar, o(a) servidor(a) LUIZA DE NAZARE MASTOP DE LIMA matrícula SIAPE nº 1455066 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função gratificada de DIRETORA DA FACULDADE DE CIÊNCIAS AGRÁRIAS e COORDENADORA DO CURSO DE GRADUAÇÃO EM AGRONOMIA (BACHARELADO), FG-01 , DO(A) INSTITUTO DE ESTUDOS EM DESENVOLVIMENTO AGRARIO E REGIONAL desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, com mandato para o biênio de 2019-2021, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Idelma Santiago da Silva</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>