<xml><article id="11822100" name="PORT AFP - 7537 A 7541" idOficio="5599837" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/11/2019" artClass="00016:00100:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="221" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12195935">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais no uso de atribuição que lhe confere a Portaria nº 1487 de 27/11/2017, do Ministro de Estado da Educação, e considerando as disposições regimentais e a legislação pertinente, resolve:</p><p>Nº 7.537 - Autorizar o afastamento do país do servidor JÚLIO CÉSAR VITORINO, Professor Associado, no período de 30/11/2019 a 14/12/2019, para realizar Intercâmbio Acadêmico na Faculdade de Letras da Universidade Do Porto, em Porto/Portugal, com ônus, conforme autorização nº 201910189231 do Ministro da Educação para concessão de diárias pela UFMG. Processo nº 23072.084298/2019-72.</p><p>Nº 7.538 - Autorizar o afastamento do país da servidora MÔNICA VALÉRIA COSTA VITORINO, Professor Associado, no período de 30/11/2019 a 14/12/2019, para realizar Intercâmbio Acadêmico na Faculdade de Letras da Universidade do Porto, em Porto/Portugal, com ônus, conforme autorização nº 201910189230 do Ministro da Educação para concessão de diárias pela UFMG. Processo nº 23072.084304/2019-91.</p><p>Nº 7.539 - Autorizar, em caráter excepcional, o afastamento do país da servidora MAGNA MARIA INÁCIO, Professor Associado, no período de 12/11/2019 a 14/11/2019, para participar do "Programa De Bienvenida A Diputados Entrantes - Incrementando Las Capacidades Del Poder Legislativo", em Buenos Aires/Argentina, com ônus limitado. Processo nº 23072.084935/2019-19.</p><p>Nº 7.540 - Autorizar o afastamento do país do servidor MATHEUS PEREIRA PORTO, Professor Adjunto, no período de 10/12/2019 a 30/07/2020, para realização de Pós Doutorado na University of California, em San Diego/EUA, com ônus, mediante concessão de auxílio pela CAPES. Processo nº 23072.082863/2019-67.</p><p>Nº 7.541 - Autorizar o afastamento do país da servidora SOFIA MARIA CARRATO DINIZ, Professor Adjunto, no período de 18/11/2019 a 24/11/2019, para participar de mesa redonda, em Denver/EUA, com ônus limitado. Processo nº 23072.084942/2019-11.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>