<xml><article id="11897026" name="395-BRUNA - MURILLO - MARILIA E " idOficio="5606947" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/11/2019" artClass="00043:00004:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="225" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12208193">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 395, DE 12 DE NOVEMBRO DE  2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 395, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTIÇA, no uso da atribuição conferida pelo art. 21, XXV, do Regimento Interno e considerando o disposto nos arts. 9º, II, e 35, I e II, da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Efetuar as seguintes alterações no Gabinete do Ministro Marco Buzzi:</p><p>I - Exonerar BRUNA ANDERSON, matrícula S072138, do cargo em comissão de Assessor de Ministro, código CJ-3;</p><p>II - Exonerar, a pedido, MURILLO HENRIQUE SOUZA NEVES, matrícula S071158, do cargo em comissão de Assessor "A", código CJ-2;</p><p>III - Dispensar, a pedido, de função de confiança:</p><p>MARILIA RAFAELA FREGONESI RODRIGUES, matrícula S071069, Assistente IV, código FC-4;</p><p>FERNANDA BIER FONSECA, matrícula S066391, Assistente II, código FC-2;</p><p>IV - Nomear para cargo em comissão:</p><p>MURILLO HENRIQUE SOUZA NEVES, matrícula S071158, Assessor de Ministro, código CJ-3, na vaga decorrente da exoneração de Bruna Anderson;</p><p>MARILIA RAFAELA FREGONESI RODRIGUES, matrícula S071069, Assessor "A", código CJ-2, na vaga decorrente da exoneração de Murillo Henrique Souza;</p><p>V - Designar FERNANDA BIER FONSECA, matrícula S066391, para a função de confiança de Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da dispensa de Marilia Rafaela Fregonesi Rodrigues.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Min. JOÃO OTÁVIO DE NORONHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>