<xml><article id="11801714" name="PORTARIA GPR 2191" idOficio="5598020" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/11/2019" artClass="00043:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00011" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="220" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12192470">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 2.191, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.191, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA Nº 1058579/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar VIVIANE FERREIRA DA SILVA SCHWANZ, matrícula N. 311.781, Auxiliar Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Apoio, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-04, de Assistente de Gabinete, do Gabinete da Exma. Sra. Desembargadora Nídia Correa Lima, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-02, de Auxiliar Especializado da referida Unidade.</p><p>Art. 2º Dispensar ISA CRISTINA FELICIANO DE ANDRADE, matrícula N. 308.470, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal da Função Comissionada, FC-04, de Assistente de Gabinete, do Gabinete da Exma. Sra. Desembargadora Nídia Correa Lima.</p><p>Art. 3º Designar ROGÉRIO CAMPOS BEZERRA, matrícula N. 318.275, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-02, de Auxiliar Especializado do Gabinete da Exma. Sra. Desembargadora Nídia Correa Lima.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Desembargador ROMÃO C. OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>