<xml><article id="11663150" name="ATO GDGSET 452_2019_DISP_DESIG_S" idOficio="5584972" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="06/11/2019" artClass="00043:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12168582">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 452, DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 452, DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante dos memorandos nºs 149, de 28/10/2019 e 150, 151, de 29/10/2019, da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação, resolve:</p><p>1 - Designar a servidora THAYANNE ANTÃO VIEGAS, código 62578, Técnica Judiciária, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação, para exercer a função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, da Coordenadoria de Desenvolvimento de Sistemas.</p><p>2 - Designar o servidor GUILHERME SOUSA DINIZ, código 62611, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação, para exercer a função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, da Coordenadoria de Desenvolvimento de Sistemas.</p><p>3 - Designar o servidor JOAO FRANCISCO GONÇALVES SOBRINHO JUNIOR, código 62021, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação, para exercer a função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, da Coordenadoria de Desenvolvimento de Sistemas.</p><p>4 - Designar o servidor GABRIEL MEDINA PEGORARO, código 62003, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação, para exercer a função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, da Coordenadoria de Desenvolvimento de Sistemas.</p><p>5 - Designar o servidor VINICIUS VIEIRA MENESES, código 62040, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação, para exercer a função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, da Coordenadoria de Desenvolvimento de Sistemas.</p><p>6 - Designar o servidor MATEUS AIRES CORREA DE SA, código 62228, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação, para exercer a função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, da Coordenadoria de Desenvolvimento de Sistemas.</p><p>7 - Designar o servidor RICARDO DIAS CAVALCANTE, código 58360, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação, para exercer a função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, da Coordenadoria de Desenvolvimento de Sistemas.</p><p>8 - Designar o servidor DANIEL SAVIO GONÇALVES JARDIM, código 62596, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Análise de Sistemas, para exercer a função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, da Coordenadoria de Desenvolvimento de Sistemas.</p><p>9 - Designar o servidor ALEXANDRE SELTENREICH PEREIRA, código 35098, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Análise de Sistemas, para exercer a função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, da Coordenadoria de Desenvolvimento de Sistemas.</p><p>10 - Designar o servidor DIEGO EDUARDO MENDES SILVA, código 56392, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Suporte em Tecnologia da Informação, para exercer a função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, da Coordenadoria de Infraestrutura Tecnológica.</p><p>11 - Designar o servidor FRANKLIN FERREIRA DE SOUSA, código 39355, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação, para exercer a função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, da Coordenadoria de Infraestrutura Tecnológica.</p><p>12 - Designar o servidor ALBERTO DE CARVALHO FRIEDMAN, código 62059, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Suporte em Tecnologia da Informação, para exercer a função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, da Coordenadoria de Suporte Técnico aos Usuários.</p><p>13 - Designar o servidor LUCIO FELIPPE DE MELLO NETO, código 62095, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação, para exercer a função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, da Coordenadoria de Suporte Técnico aos Usuários.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>