<xml><article id="10454984" name="PORTARIAS_N_79_85_GDG_CEIRU_IFAM" idOficio="5460771" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/08/2019" artClass="00016:00046:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas/Campus Eirunepé" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="163" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11953385">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O DIRETOR GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAZONAS - IFAM/CAMPUS EIRUNEPÉ, no uso das atribuições legais e estatutárias que lhe foram delegadas por meio da Portaria nº 1.991 - GR/IFAM, de 20 de setembro de 2018, publicada no D.O.U. de 28 de setembro de 2018; CONSIDERANDO o inciso XII do Art. 154 do Regimento Geral do Instituto Federal do Amazonas; resolve:</p><p>Nº 79 - Designar a partir desta data, o servidor MATHEUS ROCHA DE OLIVEIRA - Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1192575, para exercer a Função Comissionada de Coordenador do Curso Técnico de Nível Médio em Recursos Pesqueiros do IFAM/Campus Eirunepé, código FCC.</p><p>Nº 80 - Dispensar a partir desta data, a servidora ANABEL RODRIGUES E SILVA - Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 3679250, da Função Comissionada de Coordenadora do Eixo Tecnológico Recursos Naturais - CETReN do IFAM/Campus Eirunepé, código FCC.</p><p>Nº 81 - Designar a partir desta data, a servidora ANABEL RODRIGUES E SILVA - Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 3679250, para exercer a Função Comissionada de Coordenadora do Curso Técnico de Nível Médio em Florestas do IFAM/Campus Eirunepé, código FCC.</p><p>Nº 82 - Designar a partir desta data, a servidora PATRÍCIA RAFAELA OTONI RIBEIRO - Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1035760, para exercer a Função Comissionada de Coordenadora do Curso Técnico de Nível Médio em Agropecuária do IFAM/Campus Eirunepé, código FCC.</p><p>Nº 83 - Dispensar a partir desta data, o servidor WILLIAM VIEIRA DE LIMA - Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 2100204, da Função Comissionada de Coordenador de Cursos do Eixo Tecnológico Informação e Comunicação - CET-IC do IFAM/Campus Eirunepé, código FCC.</p><p>Nº 84 - Designar a partir desta data, o servidor WILLIAM VIEIRA DE LIMA - Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 2100204, para exercer a Função Comissionada de Coordenador do Curso Técnico de Nível Médio em Informática do IFAM/Campus Eirunepé, código FCC.</p><p>Nº 85 - Designar a partir desta data, o servidor ISAC NETO DA SILVA - Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1117711, para exercer a Função Comissionada de Coordenador do Curso Técnico de Nível Médio em Informática para Internet do IFAM/Campus Eirunepé, código FCC.</p><p class="assina">LEANDRO AMORIM DAMASCENO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>