<xml><article id="10111711" name="2 GABMI PORTARIA 3573" idOficio="5426853" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/08/2019" artClass="00010:00066:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Secretaria de Políticas para Formação e Ações Estratégicas" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="148" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11895807">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.573, DE 1º DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.573, DE 1º DE AGOSTO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE POLÍTICAS PARA A FORMAÇÃO E AÇÕES ESTRATÉGICAS do Ministério de Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os membros do Comitê Técnico de Análise de Interposição de Recurso de Enquadramento das Propostas à Chamada Pública MEC-MCTIC 01/2019:</p><p>Ana Lúcia Stival - Analista em Ciência e Tecnologia</p><p>Márcio Andrade Monteiro - Especialista em Políticas Públicas e Gestão Governamental</p><p>Ricardo Neves Romcy Neves - Coordenador-Geral de de Ciências Humanas e Sociais Aplicadas - CGHS</p><p>Art. 2º O Ministério de Educação, por meio da Secretaria de Educação Básica (SEB); a Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior (Capes); e o Conselho Nacional de Desenvolvimento Científico e Tecnológico (CNPq), partícipes do Programa Ciência na Escola, poderão acompanhar os trabalhos do Comitê Técnico de Enquadramento, por intermédio de representantes especialmente indicados para essa finalidade.</p><p>Art. 3º Essa Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO MARCOS MORALES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>