<xml><article id="10206697" name="ATO PORTARIA Nº 11.346-LUIS R" idOficio="5435470" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/08/2019" artClass="00018:00027:00015:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Federal/Diretoria de Gestão de Pessoal/Coordenação de Recursos Humanos/Divisão de Administração de Recursos Humanos/Serviço de Aposentadorias e Pensões" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="152" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11911262">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 11.346, DE 7 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 11.346, DE 7 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAL DA POLÍCIA FEDERAL, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelos incisos XIV e XIX do art. 43 do Regimento Interno da Polícia Federal, aprovado pela Portaria MSP nº 155, de 27/9/2018, publicada no Diário Oficial da União nº 200, de 17/10/2018, Seção I, pp. 51/56, e tendo em vista o que consta do Processo nº 08420.006915/2003-41, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a Portaria DG/DPF nº 1629, de 28 de agosto de 2003, publicada no Diário Oficial da União nº 167, de 29 de agosto de 2003, que aposentou o servidor LUIS ROCHA MELO, Agente de Polícia Federal, Classe Especial, Matrícula SIAPE nº 182.366, com fundamento no art. 1º, item I, da Lei Complementar nº 51/1985, haja vista a decisão proferida nos autos do Resp 1.383.671-RN pela Segunda Turma do STJ, bem como pela decisão do Tribunal de Contas da União pela ilegalidade do ato, por intermédio do Acórdão nº 6627/2013 - TCU Segunda Câmara, em razão de ter sido computado o tempo ficto referente ao acréscimo dos 20% laborados sob a égide da Lei nº 3.313/1957.</p><p>Manter aposentado o nominado servidor, por invalidez permanente, com proventos integrais, com fundamento no artigo 40, § 1º, I, da Constituição Federal/1988 e no artigo 186, I, § 1º, da Lei nº 8.112/1990 (doença especificada em lei), aplicando-se a forma de cálculo e critério de reajuste previstos no artigo 6º-A caput e parágrafo único da Emenda Constitucional nº 41/2003, acrescentado pelo artigo 1º da Emenda Constitucional nº 70/2012.</p><p class="assina">DELANO CERQUEIRA BUNN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>