<xml><article id="10276069" name="RA186_RetificaRA_155_2019_ElzaRe" idOficio="5441813" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="13/08/2019" artClass="00043:00050:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00004" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 11ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="155" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11922556">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO Nº 186, de 7 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO Nº 186, de 7 de agosto de 2019</p><p>O Egrégio Pleno do TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 11ª REGIÃO, em sessão administrativa hoje realizada, sob a Presidência do Excelentíssimo Desembargador Lairto José Veloso, com a presença dos Excelentíssimos Desembargadores Francisca Rita Alencar Albuquerque, Eleonora de Souza Saunier, Jorge Alvaro Marques Guedes, José Dantas de Góes, Vice-Presidente; Joicilene Jeronimo Portela; dos Excelentíssimos Juízes Convocados Adilson Maciel Dantas, Titular da 3ª Vara do Trabalho de Manaus, Yone Silva Gurgel Cardoso, Titular da Vara do Trabalho de Manacapuru e do Excelentíssimo Procurador-Chefe da PRT 11ª Região, Dr. Jorsinei Dourado do Nascimento, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO a Informação n° 713/2019/SGPES/SLP e o que consta do processo TRT nº MA-618/2019, resolve:</p><p>Art. 1° Retificar a Resolução Administrativa nº 155/2019/TRT11, que concedeu aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora ELZA REGINA SILVA DA COSTA para determinar a inclusão da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada (VPNI) - 10/10 (dez décimos) da função comissionada de Auxiliar Especializado - FC-01, com fundamento no artigo 62-A da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2° Esta Resolução tem efeitos retroativos a 9-7-2019, data da publicação da RA n° 155/2019/TRT11.</p><p class="assina">Des. LAIRTO JOSÉ VELOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>