<xml><article id="10086121" name="PORTARIA 116 DOU DCT" idOficio="5424404" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/08/2019" artClass="00011:00044:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento de Ciência e Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11891553">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 116 - DCT, DE 31 JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 116 - DCT, DE 31 JULHO DE 2019</p><p>O CHEFE DO DEPARTAMENTO DE CIÊNCIA E TECNOLOGIA, no uso das atribuições que lhe foi conferida pela Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, e dentro da cota estabelecida, conforme prevista na Portaria nº 101-DGP, de 21 de maio de 2019, do Departamento-Geral do Pessoal, resolve:</p><p>1. EXONERAR</p><p>a. ex officio, o Cel Refm (023205831-3) VALTER DE CARVALHO SIMÕES JÚNIOR, PREC CP 96 1481696, do Departamento de Ciência e Tecnologia (DCT), Brasília-DF, a partir de 1º de outubro de 2019, de acordo com o inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>b. ex officio, o Cap R/1 (115510232-8) ÁLVARO KLANOVICHS, PREC CP 96 1643055, do 2º Centro de Geoinformação (2º CGEO), Brasília-DF, a partir de 1º de outubro de 2019, de acordo com o inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>2. NOMEAR</p><p>a. O Cel Refm (023205831-3) VALTER DE CARVALHO SIMÕES JÚNIOR, PREC CP 96 1481696, no Departamento de Ciência e Tecnologia (DCT), Brasília-DF, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Assessoramento, Planejamento e Acompanhamento de Instrumentos de Parceira do Departamento de Ciência e Tecnologia, pelo prazo de 20 (vinte) meses, a partir de 1º de outubro de 2019.</p><p>b. Por proposta do Diretor do Serviço Geográfico, o Cap R/1 (115510232-8) ÁLVARO KLANOVICHS, PREC CP 96 1643055, no 2º Centro de Geoinformação (2º CGEO), Brasília-DF, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Aquisição Automática Vetorial, Correção Vetorial e Gerenciamento de Dados Cartográficos, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de outubro de 2019.</p><p>c. Por proposta do Comandante do Instituto Militar de Engenharia, o 3º Sgt R/1 (014906563-3) MARCELO DA CONCEIÇÃO SILVA, PREC CP 96 1657261, no Instituto Militar de Engenharia (IME), Rio de Janeiro-RJ, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Auxiliar Administrativo na Secretaria-Geral, Protocolo e Aquivo Geral do IME, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de agosto de 2019.</p><p>3. RETIFICAR</p><p>a. Na Portaria nº 134-DCT, de 26 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 248, de 27 de dezembro de 2018, Seção 2, página 9, referente a exoneração do Coronel Refm (019165150-4) UMBELINO ANTÔNIO LORIATO, PREC CP 96 1292192, do Departamento de Ciência e Tecnologia (DCT), Rio de Janeiro - RJ, a partir de 15 de janeiro de 2019, de acordo com a alínea h), do inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo., onde se lê: "a partir de 15 de janeiro de 2019", leia-se: "a partir de 1º de janeiro de 2019".</p><p>b. Na Portaria nº 101-DCT, de 4 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 128, de 5 de julho de 2019, Seção 2, página 10, referente a exoneração e nomeação do Cap R/1 (047267201-3) ANTONIO DE PÁDUA SOUZA COELHO, PREC CP 96 1572569, no Departamento de Ciência e Tecnologia (DCT), Brasília-DF, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Assessoramento e Acompanhamento de Instrumentos de Parceria, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de outubro de 2019., onde se lê: "pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses", leia-se: "pelo prazo de 21 (vinte um) meses".</p><p>4. Determinar que esta portaria entre em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União (DOU).</p><p class="assina">Gen Div GLÁUCIO LUCAS ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>