<xml><article id="10483642" name="Portaria_RUI VICENTE OPPERMANN_2" idOficio="5463808" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/08/2019" artClass="00016:00110:00005:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas/Departamento de Administração de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="165" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11958380">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 7.656 - Designar LUCIELE DOS SANTOS DA COSTA, Matrícula SIAPE 3001885, ocupante do cargo de Administrador, Código 701001, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a função de Diretora da Divisão de Conformidade Normativa do Núcleo de Contratos e Normativas vinculada à Coordenadoria Administrativa e Financeira da PROPLAN, código SRH 1072, FG-5, com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União. Processo nº 23078.519931/2019-05.</p><p>Nº 7.657 - Designar ROSANGELA BRITTO PERES, Matrícula SIAPE 0356365, ocupante do cargo de Recepcionista, Código 701459, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a função de Chefe da Seção de Publicações do Departamento de Logística e Documentos da PROPLAN, código SRH 450, FG-5, com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União. Processo nº 23078.519931/2019-05.</p><p>Nº 7.659 - Designar JULIO CESAR DA SILVEIRA DE SOUZA, Matrícula SIAPE 0991466, ocupante do cargo de Vigilante, Código 701269, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a função de Diretor da Divisão de Almoxarifado Central do DEPATRI/PROPLAN, código SRH 1297, FG-3, com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União. Processo nº 23078.519931/2019-05.</p><p>Nº 7.660 - Designar FATIMA EDITH CORREA DA LUZ, Matrícula SIAPE 0356064, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Código 701200, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a função de Diretora da Divisão de Gestão de Pessoas da Gerência Administrativa da PROPLAN, código SRH 1298, FG-3, com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União. Processo nº 23078.519931/2019-05.</p><p>Nº 7.661 - Designar FRANCISCO CARLOS DA ROSA, Matrícula SIAPE 0356072, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Código 701200, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a função de Diretor da Divisão de Análise Administrativa do DCF/PROPLAN, código SRH 1296, FG-3, com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União. Processo nº 23078.519931/2019-05.</p><p>Nº 7.662 - Designar HERMES FERNANDO DA SILVA PEREIRA, Matrícula SIAPE 1000428, ocupante do cargo de Almoxarife, Código 701407, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a função de Secretário do Departamento de Logística e Documentos da PROPLAN, código SRH 394, FG-4, com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União. Processo nº 23078.519931/2019-05.</p><p>Nº 7.663 - Designar LETICIA SIGNOR, Matrícula SIAPE 1870960, ocupante do cargo de Técnico em Contabilidade, Código 701224, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a função de Diretora da Divisão de Execução Orçamentária do DPO/PROPLAN, código SRH 1310, FG-2, com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União. Processo nº 23078.519931/2019-05.</p><p>Nº 7.664 - Designar TARÇO DA COSTA DOS SANTOS, Matrícula SIAPE 1860422, ocupante do cargo de Contador, Código 701015, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a função de Diretor da Divisão de Gestão de Contratos do Núcleo de Contratos e Normativas vinculada à Coordenadoria Administrativa da PROPLAN, código SRH 343, FG-4, com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União. Processo nº 23078.519931/2019-05.</p><p>Nº 7.665 - Dispensar, a partir de 23 de agosto de 2019,o ocupante do cargo de Vigilante - 701269, do Nível de Classificação DII, do Quadro de Pessoal desta Universidade, JULIO CESAR DA SILVEIRA DE SOUZA, matrícula SIAPE 0991466 da função de Diretor da Divisão de Almoxarifado Central do DPA da PROPLAN, Código SRH 343, Código FG-4, para a qual foi designado pela Portaria nº 2923/2017 de 03/04/2017, publicada no Diário Oficial da União de 27/03/2018, por ter sido designado para outra função gratificada. Processo nº 23078.519931/2019-05.</p><p>Nº 7.666 - Dispensar, a partir de 23 de agosto de 2019,a ocupante do cargo de Assistente em Administração - 701200, do Nível de Classificação DIV, do Quadro de Pessoal desta Universidade, FATIMA EDITH CORREA DA LUZ, matrícula SIAPE 0356064 da função de Diretora da Divisão de Gestão de Pessoas da GA da PROPLAN, Código SRH 1310, Código FG-2, para a qual foi designada pela Portaria nº 1596/2018 de 22/02/2018, publicada no Diário Oficial da União de 26/02/2018, por ter sido designada para outra função gratificada. Processo nº 23078.519931/2019-05.</p><p>Nº 7.667 - Dispensar, a partir de 23 de agosto de 2019,o ocupante do cargo de Contador - 701015, do Nível de Classificação EIV, do Quadro de Pessoal desta Universidade, TARÇO DA COSTA DOS SANTOS, matrícula SIAPE 1860422 da função de Diretor da Divisão de Gestão de Contratos do Núcleo de Contratos e Normativas da Coordenadoria Administrativa e Financeira da PROPLAN, Código SRH 1072, Código FG-5, para a qual foi designado pela Portaria nº 6928/2018 de 03/09/2018, publicada no Diário Oficial da União de 06/09/2018, por ter sido designado para outra função gratificada. Processo nº 23078.519931/2019-05.</p><p>Nº 7.668 - Dispensar, a partir de 23 de agosto de 2019,o ocupante do cargo de Assistente em Administração - 701200, do Nível de Classificação DIV, do Quadro de Pessoal desta Universidade, FRANCISCO CARLOS DA ROSA, matrícula SIAPE 0356072 da função de Chefe da Seção de Processamento da Divisão de Execução Financeira do Departamento de Contabilidade e Finanças da PROPLAN, Código SRH 450, Código FG-5, para a qual foi designado pela Portaria nº 10206/2017 de 06/11/2017, publicada no Diário Oficial da União de 08/11/2017, por ter sido designado para outra função gratificada. Processo nº 23078.519931/2019-05.</p><p>Nº 7.669 - Dispensar, a partir de 23 de agosto de 2019 a ocupante do cargo de Técnico em Contabilidade - 701224, do Nível de Classificação DIV, do Quadro de Pessoal desta Universidade, LETICIA SIGNOR, matrícula SIAPE 1870960 da função de Diretora da Divisão de Execução Orçamentária/DPO/PROPLAN, Código SRH 394, Código FG-4, para a qual foi designada pela Portaria nº 6138/12 de 25/10/2012, publicada no Diário Oficial da União de 29/10/2012, por ter sido designada para outra função gratificada. Processo nº 23078.519931/2019-05.</p><p>Nº 7.676 - Designar CLAUDIA DARLENE SCHNEIDER, Matrícula SIAPE 2175598, ocupante do cargo de Técnico em Contabilidade, Código 701224, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a função de Diretora da Divisão de Liquidação da Despesa do DCF/PROPLAN, código SRH 1544, FG-3, com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União. Processo nº 23078.519931/2019-05.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>