<xml><article id="10081587" name="PORTARIAS 26-07-2019" idOficio="5423700" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/08/2019" artClass="00016:00106:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Recôncavo da Bahia/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11890544">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE JULHO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RECÔNCAVO DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 761 - Tornar sem efeito a Portaria nº 06, de 08 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. nº 7, Seção 2, pg. 33, de 10/01/2019, referente exoneração do servidor ALDAIR EPIFÂNIO FERREIRA JUNIOR.</p><p>A VICE-REITORA NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RECÔNCAVO DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, com fundamento no inciso VIII do art. 33 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, resolve:</p><p>Nº 762 - Declarar, durante o período de 07 de janeiro de 2019 a 08 de abril de 2019, a vacância do cargo de Técnico de Laboratório-Área, Classe D, Nível de Capacitação III, Padrão 03, código de vaga n° 869312, ocupado pelo servidor ALDAIR EPIFÂNIO FERREIRA JUNIOR, Matrícula SIAPE nº 2259412, lotado no Núcleo de Gestão Técnico Específico do Centro de Ciências Exatas e Tecnológicas desta Universidade, conforme o que consta no processo nº 23007.00000045/2019-20.</p><p>A VICE-REITORA NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RECÔNCAVO DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, com fundamento no art. 34 da Lei n° 8.112, de 11/12/1990, resolve:</p><p>Nº 763 - Art. 1° Exonerar, a pedido, a partir de 09 de abril de 2019, o servidor ALDAIR EPIFÂNIO FERREIRA JUNIOR, Matrícula SIAPE nº 2259412, do cargo de Técnico de Laboratório-Área, Classe D, Nível de Capacitação III, Padrão 03, código de vaga n° 869312, lotado no Núcleo de Gestão Técnico Específico do Centro de Ciências Exatas e Tecnológicas desta Universidade, conforme o que consta no processo nº 23007.00000045/2019-20.</p><p>Art. 2° Declarar o respectivo cargo vago.</p><p class="assina">Georgina Gonçalves dos Santos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>