<xml><article id="10346147" name="portarias-R DOU 14.08.19 envio e" idOficio="5450033" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/08/2019" artClass="00016:00107:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="158" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11934437">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS   DE 14 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, resolve:</p><p>Nº 1.317 - Exonerar, a pedido, da função de Assessor Técnico, FG-03, da Diretoria de Contabilidade e Finanças (DCF), o(a) servidor(a) JOSE TELES DA SILVA NETO, matrícula nº 2395052, Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal da Universidade. (Processo nº. 23077.055911/2019-02)</p><p>Nº 1.318 - Exonerar, a pedido, da função de Chefe da Seção de Análise e Controle Documental, FG-05, da Diretoria de Contabilidade e Finanças (DCF), o(a) servidor(a) ELIAS DE JESUS SILVA JUNIOR, matrícula nº 2168880, Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal da Universidade. (Processo nº. 23077.055911/2019-02)</p><p>Nº 1.322 - Exonerar, a pedido, a contar de 31 de julho de 2019, da função de Chefe do Setor de Produção e Programação da TV Universitária, FG-03, da Superintendência de Comunicação (COMUNICA), o(a) servidor(a) ROSALIA DE OLIVEIRA FIGUEIREDO, matrícula nº 1466437, Roteirista, do Quadro de Pessoal da Universidade. (Processo nº. 23077.058039/2019-46)</p><p>Nº 1.329 - Exonerar, a pedido, a contar de 05 de agosto de 2019, da função de Chefe do Setor de Operação, FG-05, da Superintendência de Comunicação (COMUNICA), o(a) servidor(a) MAX HEBERT LIMA DE OLIVEIRA, matrícula nº 2060184, Editor de Imagens, do Quadro de Pessoal da Universidade. (processo nº. 23077.059348/2019-33)</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, considerando Portaria nº 1.373 - MEC, de 18/07/2019, resolve:</p><p>Nº 1.319 - Designar ELIAS DE JESUS SILVA JUNIOR, matrícula nº 2168880, Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Chefe do Setor de Análise e Liquidação de Despesa, FG-03, da Divisão de Administração Financeira, da Diretoria de Contabilidade e Finanças (DCF). (Processo n.º 23077.055911/2019-02)</p><p>Nº 1.325 - Designar SANDRA MARA DE OLIVEIRA SOUZA, matrícula nº 1149612, Roteirista, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Coordenador de Promoção Institucional da TV Universitária, FG-03, da Superintendência de Comunicação (COMUNICA). (Processo n.º 23077.058039/2019-46)</p><p class="assina">JOSÉ DANIEL DINIZ MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>