<xml><article id="10235998" name="P8PIRACICABA39" idOficio="5437957" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/08/2019" artClass="00013:00053:00100:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 8ª Região Fiscal/Delegacia da Receita Federal do Brasil em Piracicaba" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="153" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11915992">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 39, DE 7 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 39, DE 7 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O DELEGADO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM PIRACICABA-SP, no uso das atribuições que lhe confere os artigos 336 caput e 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, publicada no DOU de 11 de outubro de 2017, observado o disposto na Portaria SRRF08 nº 412, de 1º de julho de 2019 e na Portaria SRRF08 nº 436,de 12 de Julho de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Fica subdelegada ao Supervisor da Equipe de Operacionalização do Direito Creditório, vinculada à Gerência Regional de Operacionalização do Direito Creditório, nos termos do inciso I do art. 4º da Portaria SRRF08 nº 436, de 12 de julho de 2019, a competência para atuar como Gestor Financeiro responsável pelos atos relacionados a restituição, ressarcimento e reembolso, conforme previsão do artigo art. 286, inciso I do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 09 de outubro de 2017.</p><p>§1º Fica subdelegada aos membros da Equipe a competência para atuarem como Operadores do Sistema SIAFI em relação aos atos relacionados a restituição, ressarcimento e reembolso afetos ao processo de trabalho da Equipe.</p><p>Art. 2º Designar a servidora Ângela Regina Fernandes Pavani, Analista do Seguro Social, SIAPECAD nº 01180654, e o servidor Leonel Duarte Aranha, Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, SIAPECAD nº 00003212, para exercer o encargo de responsável e responsável substituto, respectivamente, pela conformidade documental no SIAFI.</p><p class="assina">VITORIO DE JESUS DE LUCA BRUNHEROTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>