<xml><article id="10379066" name="LAUDA DOU 19-08-2019 - Presidênc" idOficio="5452934" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/08/2019" artClass="00043:00054:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="160" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11939259">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE AGOSTO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 15ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista o que consta do Processo nº 8370/2019 PROAD, resolve:</p><p>Nº 535 - Cessar, a partir de 20 de agosto de 2019, os efeitos da Portaria SPV nº 1199, de 20/12/2011, publicada no DOU - Seção 02, em 23/01/2012, página 37, que removeu para o Tribunal Regional do Trabalho da 3ª Região, JULIO CESAR PATENTE ALVES, Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, em permuta com JOSETE AUXILIADORA CAMPOS LARA MENEZES, Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 3ª Região.</p><p>Nº 536 - Remover, a partir de 20 de agosto de 2019, para o Tribunal Regional do Trabalho da 3ª Região, JULIO CESAR PATENTE ALVES, Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, em permuta com MURIEL TAKAKI RICARDO ZELINKA, Analista Judiciário, área Judiciária, especialidade Oficial de Justiça Avaliador Federal, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 3ª Região.</p><p class="assina">Desª GISELA RODRIGUES MAGALHÃES DE ARAUJO E MORAES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>