<xml><article id="10446808" name="afastDOpais_22082019a_ii" idOficio="5459931" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="23/08/2019" artClass="00016:00111:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="163" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11951399">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de 22 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS de 22 de agosto de 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC de 23 de abril de 2009, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>ANDREA CASA NOVA, Matrícula SIAPE nº 1584051, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a Instituto de História, no período de 16/09/2019 a 23/09/2019, para participar de congresso internacional, em Paris, França - com ônus limitado. (Processo 23079. 208093/2019-29)</p><p>DEISE MIRANDA VIANNA, Matrícula SIAPE nº 0368476, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Física, no período de 21/09/2019 a 02/10/2019, para participar de palestra e oficina, em Bogotá, Colômbia- com ônus limitado. (Processo 23079. 208393/2019-16)</p><p>MONICA PERTEL, Matrícula SIAPE nº 2936264 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola Politécnica, no período de 21/09/2019 a 02/10/2019, para realizar visita de intercâmbio, em Urbana Champaign, Estados Unidos - com ônus limitado. (Processo 23079. 208454/2019-37)</p><p>ISAAC VOLSCHAN JUNIOR, Matrícula SIAPE nº 1228438, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola Politécnica, no período de 21/09/2019 a 02/10/2019, para realizar missão de intercâmbio, em Urbana-Champaign, Estados Unidos - com ônus limitado. (Processo 23079. 208459/2019-60)</p><p>ANTONIO JORGE RIBEIRO DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 6367645, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) INPPN, no período de 21/09/2019 a 07/10/2019, para participar de evento de treinamento de docentes, em Cidade da Guatemala, Guatemala- com ônus limitado. (Processo 23079. 208444/2019-00)</p><p>RENATA DE CASTRO MENEZES, Matrícula SIAPE nº 2222835, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Museu Nacional, no período de 25/09/2019 a 29/10/2019, para realizar missão científica como pesquisador visitante estrangeiro, em Paris, França- com ônus limitado. (Processo 23079. 207662/2019-19)</p><p>MARCUS ANTONIO REZENDE MAIA, Matrícula SIAPE nº 0447509, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Letras, no período de 23/09/2019 a 29/09/2019, para ministrar palestra em conferência internacional, em Cusco, Peru - com ônus limitado. (Processo 23079. 208150/2019-70)</p><p>ILSON PARANHOS PASQUALINO, Matrícula SIAPE nº 1684338, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola Politécnica, no período de 18/09/2019 a 30/09/2019, para participar de conferência internacional e reunião técnica, em Yokohama, Japão- com ônus limitado. (Processo 23079. 208330/2019-51)</p><p>ANTONIO JOSE LEDO ALVES DA CUNHA, Matrícula SIAPE nº 7360966 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Medicina, no período de 18/09/2019 a 24/09/2019, para participar de congresso internacional, em Porto, Portugal- com ônus limitado. (Processo 23079. 208304/2019-23)</p><p>CLÁUDIA DO ROSÁRIO VAZ MORGADO, Matrícula SIAPE nº 1164932, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola Politécnica, no período de 27/09/2019 a 19/10/2019, para participar participar de congresso internacional, em Dubrovnik, Croácia - com ônus limitado. (Processo 23079. 207879/2019-29)</p><p>SUSANA BEATRIZ VINZON, Matrícula SIAPE nº 1275264, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola Politécnica, no período de 27/09/2019 a 22/09/2019, para apresentar trabalho em conferências internacionais, em Lyon e Istambul, França e Turquia- com ônus limitado. (Processo 23079. 207881/2019-06)</p><p>GUSTAVO CESAR RACHID BODSTEIN, Matrícula SIAPE nº 2221034, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola Politécnica, no período de 21/09/2019 a 29/09/2019, para participar de encontros internacionais, em Oklahoma, Estados Unidos- com ônus FAPERJ. (Processo 23079. 208346/2019-64)</p><p>THALES AGRICOLA CALIXTO DE AZEVEDO, Matrícula SIAPE nº 3061831, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Física, no período de 28/09/2019 a 13/10/2019, para realizar visitas científicas, em Praga e Uppsala, República Tcheca e Suécia- com ônus limitado. (Processo 23079. 208155/2019-01)</p><p>ROBERTO SCHAEFFER,, Matrícula SIAPE nº 1154436,, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 28/09/2019 a 05/10/2019, para participar de conferência e workshop internacional, em Nova Délhi, Índia- com ônus limitado. (Processo 23079. 207947/2019-50)</p><p>ANDRE FROSSARD PEREIRA DE LUCENA, Matrícula SIAPE nº 2791795 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 28/09/2019 a 06/10/2019, participar de conferência e workshop internacional, em Nova Délhi, Índia- com ônus limitado. (Processo 23079. 207962/2019-06)</p><p class="assina">DENISE PIRES DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>