<xml><article id="10566705" name="28.08__142641" idOficio="5474059" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="30/08/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11976852">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despacho de 28 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Despacho de 28 de agosto de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Santa Catarina, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, AUTORIZA o afastamento do país de:</p><p>CAROLINA MEDEIROS BAHIA, SIAPE 2047790, Professor, lotada no Departamento de Direito , para participar de X Encontro Nacional do CONPEDI, em Valência, Espanha, de 03/09/2019 a 10/09/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.057635/2019-50);</p><p>CRISTIANE CONCEICAO SILVA, SIAPE 1344620, Professor, lotada no Departamento de Língua e Literatura Estrangeiras, para participar de VI Jornadas de Fonética y Fonologia y ll Jornadas Nacionales de Fonologia y Discurso, em Posadas, Argentina, de 03/09/2019 07/09/2019, com ônus limitado. (Solicitação 054330/2019);</p><p>LUIZ FELIPE GUIMARAES SOARES, SIAPE 1572944, Professor, lotado no Departamento de Artes, para visitas e para participar da The First Annual Conference of the Eisenstein International Network, em Paris, França, de 09/10/2019 a 22/10/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.050909/2019-80);</p><p>MARCOS JOSE MULLER, SIAPE 382420, Professor, lotado no Departamento de Filosofia, para participar de Maratón Gestáltico, em Culiacán, México, e 25º Encuentro Nacional y 8º Internacional de Psicoterapia Humanista, em Puebla, México, de 08/10/2019 a 22/10/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.052699/2019-64);</p><p>RODRIGO ACOSTA PEREIRA, SIAPE 2722440, Professor, lotado no Departamento de Língua e Literatura Vernáculas, para participar do X SIGET, em Córdoba, Argentina, de 14/09/2019 a 19/09/2019, com ônus CAPES/PROEX. (Processo 23080.052663/2019-81);</p><p>RETIFICAÇÃO</p><p>No Despacho de Afastamento do País, publicado no DOU n.º 138, de 19/07/2019, Seção 2, página 37, do Prof. ENEDIR GHISI, onde se lê "com ônus UFSC e CNPq", leia-se: "com ônus UFSC, CNPq e CAPES/PROAP", (Processo 23080.042106/2019-51).</p><p>No Despacho de Afastamento do País, publicado no DOU n.º 87, de 08/05/2019, Seção 2, página 40, do Prof. ALEXANDRE TEN CATEN, onde se lê "28/05/2019 a 09/06/2019", leia-se: "30/05/2019 a 09/06/2019", (Processo 23080.023904/2019-84).</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>