<xml><article id="10255380" name="PORT. AFP - 5463 A 5486" idOficio="5439761" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/08/2019" artClass="00016:00099:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="154" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11919038">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais no uso de atribuição que lhe confere a Portaria nº 102, de 21/03/2019, do Ministro de Estado da Economia, e considerando as disposições regimentais e a legislação pertinente, resolve:</p><p>Nº 5.463 - Autorizar o afastamento do país do servidor MAURÍCIO CARDOSO DE SOUZA, Professor Associado, no período de 31/08/2019 a 07/09/2019, para participar do seminário "OR2019", em Dresden/Alemanha, com ônus, mediante concessão de auxílio pelo CNPq. Processo nº 23072.082947/2019-09.</p><p>Nº 5.464 - Autorizar o afastamento do país da servidora TALITA FERNANDA DAS GRAÇAS SILVA, Professor Adjunto, no período de 02/09/2019 a 08/09/2019, para participar do "38 IAHR World Congress", na Cidade do Panamá/Panamá, com ônus limitado. Processo nº 23072.082882/2019-93.</p><p>Nº 5.465 - Autorizar o afastamento do país do servidor JULIAN CARDOSO ELEUTERIO, Professor Adjunto, no período de 02/09/2019 a 08/09/2019, para participar do "38 IAHR World Congress", na Cidade do Panamá/Panamá, com ônus limitado. Processo nº 23072.082904/2019-15.</p><p>Nº 5.466 - Autorizar o afastamento do país da servidora ELENA VITALIEVNA GOUSSEVSKAIA, Professor Titular, no período de 21/09/2019 a 30/09/2019, para participar do "5th International Congress on Catalysis for Biorefineries, em Turku/Finlândia, com ônus limitado. Processo nº 23072.082932/2019-32.</p><p>Nº 5.468 - Autorizar o afastamento do país do servidor IGOR AMARIZ PIRES, Professor Adjunto, no período de 26/09/2019 a 05/10/2019, para participar do congresso "54th IEEE Industry Application Society Annual Meeting", em Baltimore/EUA, com ônus, conforme autorização nº 201907178326 do Ministro da Educação para concessão de diárias pela UFMG. Processo nº 23072.082503/2019-65.</p><p>Nº 5.479 - Autorizar o afastamento do país da servidora GLAUCIA MUNIZ PROENCA LARA, Professor Associado, no período de 01/10/2019 a 31/03/2020, para realização de Pós-Doutorado sanduiche na Université Paris-Est Créteil, em Paris/França, com ônus, mediante concessão de auxílio pela CAPES. Processo nº 23072.081113/2019-78.</p><p>Nº 5.481 - Autorizar o afastamento do país da servidora LEISE KELLI DE OLIVEIRA, Professor Associado, no período de 12/10/2019 a 19/10/2019, para participar do congresso "I-NUF 2019 - International Urban Freight Conference 2019", em Long Beach/EUA, com ônus limitado. Processo nº 23072.082885/2019-27.</p><p>Nº 5.485 - Autorizar, em caráter excepcional, o afastamento do país do servidor VITOR ARANTES, Professor Adjunto, no período de 07/08/2019 a 10/08/2019, para participar da conferência "Jornada Ensenando a Ensenar", em Cordoba/Argentina, com ônus limitado. Processo nº 23072.082964/2019-38.</p><p>Nº 5.486 - Autorizar, em caráter excepcional, o afastamento do país do servidor FLÁVIO ORLANDO PLENTZ FILHO, Professor Titular, no período de 09/08/2019 a 24/08/2019, para realização de Cooperação Internacional na Stanford Nanofabrication Facility, em Stanford e Palo Alto/EUA, com ônus, mediante concessão de auxílio pelo BNDES. Processo nº 23072.082922/2019-05.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>