<xml><article id="10423657" name="PORTARIA Nº 1077-PRES, DE 15 DE " idOficio="5457392" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/08/2019" artClass="00018:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="162" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11947091">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.077, DE 15 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.077, DE 15 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº. 9.010, de 23/03/2017, combinado com o Decreto nº 7.689, de 02/03/2012, e com a Portaria CC-PR nº 2.061, de 19 de julho 2019; e CONSIDERANDO a decisão judicial da 20ª Vara Federal de Pernambuco, de 09 de maio 2017, no âmbito da Ação Civil Pública nº 0800198-83.2016.4.05.8304, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir Grupo Técnico (GT) com o objetivo de realizar estudos de natureza antropológica, etno-histórica, sociológica, jurídica, cartográfica e ambiental necessários à identificação e delimitação das áreas reivindicadas pelo Povo Indígena Tuxi, denominadas Ilhas da Varge, Caxoí e Cana Brava, localizadas no Município de Belém do São Francisco, no Estado de Pernambuco, com a seguinte composição:</p><p>1 - Vânia Rocha Fialho, coordenadora do GT, Professora Adjunta da Universidade de Pernambuco e Professora Colaboradora do Programa de Pós-Graduação em Antropologia da Universidade Federal de Pernambuco (UFPE);</p><p>2 - Ugo Maia Andrade, antropólogo-assistente, doutor em Antropologia pela Universidade de São Paulo (USP), Professor do Departamento de Ciências Sociais, Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Antropologia da Universidade Federal de Sergipe (UFS);</p><p>Art. 2º Determinar o deslocamento dos componentes acima citados ao Município de Belém do São Francisco, no Estado de Pernambuco, concedendo o prazo de 08 (oito) dias para os trabalhos de campo, a contar dos seus respectivos deslocamentos.</p><p>Art. 3º Estabelecer o prazo de 180 (cento e oitenta) dias para entrega do relatório, a contar do retorno da coordenadora dos estudos.</p><p>Art. 4º As despesas com os servidores e colaboradores da Funai e seus deslocamentos serão custeadas por meio do Plano Operacional Delimitação, Demarcação e Regularização de Terras Indígenas, da Diretoria de Proteção Territorial, Plano de Trabalho Resumido (PTRES) 160114 - Plano Interno 71IDE.</p><p>Art. 5º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO XAVIER DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>