<xml><article id="10387633" name="ATOS DA REITORIA N. 1825;60;67 A" idOficio="5453911" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="20/08/2019" artClass="00016:00129:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="160" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11941276">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS De 19 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATOS De 19 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias e tendo em vista o art. 93, da Lei nº 8.112/1990, alterado pela Lei nº 8.270/1991, regulamentado pelo Decreto nº 9.144/2017, c/c o art. 3º da Portaria MEC nº 404, publicada no Diário Oficial da União de 7/5/2009, e em cumprimento à liminar dos autos do Mandado de Segurança nº 1020153-90.2019.4.01.3400, resolve:</p><p>Nº 1.825 - Art. 1º Autorizar a seguinte requisição de servidor pertencente ao Quadro de Pessoal desta Fundação, na forma abaixo indicada: Servidor: Alfredo Carvalhães Rosa; Matrícula SIAPE: 14371874; Cargo: Médico/Área; Para: Secretaria-Geral da Presidência da República; Ônus: Órgão cedente (inciso II art. 93 da Lei n. 8.112/1990) Processo: 23106.052041/2019-17; Art. 2º Caberá ao órgão requisitante efetivar a apresentação do servidor ao seu órgão de origem ao término da requisição; Art. 3º Cumpre ao cessionário comunicar mensalmente a frequência do servidor a esta Universidade; Art. 4º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 9º, inciso I, e art. 10 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, resolve:</p><p>Nº 1.860 - Tornar nulo o Ato da Reitoria nº 1.878/2018, publicado no DOU nº 249, seção 2, página 21, de 28/12/2018, que nomeou o candidato Eder Ferreira Moraes de Jesus, para o cargo de Médico Veterinário, nível de classificação E, nível de capacitação I e padrão de vencimento I, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, por decisão judicial, Proc.Eletrônico 00424.038070/2019-78.</p><p>Nº 1.867 - Dispensar o servidor Fernando de Britto e Silva da função de Chefe da Unidade de Suporte de Infraestrutura de Redes do Centro de Informática (FG-02). Proc.Eletrônico 23106.093650/2019-26.</p><p>Nº 1.868 - Designar o servidor Rodrigo Coelho Guidotti para exercer a função de Chefe da Unidade de Suporte de Infraestrutura de Redes do Centro de Informática (FG-02). Proc.Eletrônico 23106.093650/2019-26.</p><p>Nº 1.869 - Dispensar a servidora Renísia Cristina Garcia Filice da função de Coordenadora de Extensão da Faculdade de Educação (FG-02). Proc.Eletrônico 23106.089825/2019-09.</p><p>Nº 1.870 - Designar a servidora Rita Silvana Santana dos Santos para exercer a função de Coordenadora de Extensão da Faculdade de Educação (FG-02). Proc.Eletrônico 23106.089825/2019-09.</p><p>Nº 1.872 - Dispensar a servidora Cláudia Padovesi Fonseca da função de subchefe do Departamento de Ecologia do Instituto de Ciências Biológicas (FG-02). Proc.Eletrônico 23106.096452/2019-14.</p><p>Nº 1.873 - Designar o servidor Carlos Augusto Klink para exercer a função de subchefe do Departamento de Ecologia do Instituto de Ciências Biológicas (FG-02). Proc.Eletrônico 23106.096452/2019-14.</p><p>Nº 1.874 - Dispensar a servidora Déa Nívea Pereira Alves da função de Coordenadora da Coordenadoria de Perícia Oficial em Saúde da DSQVT do DGP (FG-01). Proc.Eletrônico 23106.097827/2019-63.</p><p>Nº 1.875 - Designar o servidor Gilmar Pereira Silva para exercer a função de Coordenador da Coordenadoria de Perícia Oficial em Saúde da DSQVT do DGP (FG-01). Proc.Eletrônico 23106.097827/2019-63.</p><p>Nº 1.876 - Dispensar, a partir de 19/8/2019, o servidor Ricardo Vinícius Mendes Rosa da função de Coordenador de Administração e Orçamento da Biblioteca Central (FG-01). Proc.Eletrônico 23106.099017/2019-41.</p><p>Nº 1.877 - Art. 1º Dispensar, a partir de 19/8/2019, o servidor Diogo Nunes de Souza da função de Chefia do Setor de Compras (FG-03). Art. 2º Designar, a partir de 19/8/2019, o servidor Diogo Nunes de Souza para exercer a função de Coordenador de Administração e Orçamento (FG-01) da Biblioteca Central. Proc.Eletrônico 23106.099017/2019-41.</p><p>Nº 1.878 - Designar, a partir de 19/8/2019, o servidor Jeremias Pereira da Silva Arraes para exercer a função de Chefia do Setor de Compras da Biblioteca Central (FG-03). Proc.Eletrônico 23106.098785/2019-88.</p><p>Nº 1.879 - Dispensar a servidora Danielle Salviano Barbosa da função de Assessora da Procuradoria Jurídica (FG-02). Proc.Eletrônico 23106.079590/2019-39.</p><p>Nº 1881 - Dispensar o servidor Eluziano Francisco Macedo da função de Coordenador de Serralheria da Prefeitura da UnB (FG-03). Proc.Eletrônico 23106.094912/2019-70.</p><p>Nº 1.882 - Designar o servidor Uilson Francisco de Oliveira para exercer a função de Coordenador de Serralheria da Prefeitura da UnB (FG-03). Proc.Eletrônico 23106.094912/2019-70.</p><p>Nº 1.889 - Art. 1º Dispensar a servidora Soraya Marciano Silva de Carvalho da função de Procuradora Federal da Procuradoria Jurídica (FG-03). Art. 2º Designar a servidora Soraya Marciano Silva de Carvalho para exercer a função de Assessora da Procuradoria Jurídica (FG-02). Proc.Eletrônico 23106.079590/2019-39</p><p>Nº 1.890 - Designar o servidor Edu Ricardo Carrilho da Costa para exercer a função de Secretário da Direção da FACE (FG-03). Proc.Eletrônico 23106.098927/2019-15.</p><p>Nº 1.891 - Nomear Reinaldo Rodrigues Pimentel, candidato habilitado em 19º lugar no Concurso Público objeto do Edital Convocatório nº 1/2014, publicado no DOU de 4/12/2014, e Edital de Homologação nº 15/2015, publicado no DOU de 19/5/2015, para o cargo de Técnico de Laboratório/Área: Biologia, nível de classificação D, nível de capacitação I e padrão de vencimento 1, código de vaga nº 313174 , do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, com lotação no Decanato de Gestão de Pessoas. Provimento em conformidade com o Quadro de Referência dos Servidores Técnico-Administrativos (QRSTA), em vaga decorrente de exoneração de Fábio André Gomes Silva Cavalcanti, ocorrida em 15/5/2019, por decisão judicial constante no Processo SEI nº 00424.038070/2019-78.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>