<xml><article id="10251344" name="Port_98_2019-10-21__142157" idOficio="5439234" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/08/2019" artClass="00016:00115:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="154" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11918196">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE Agosto DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE Agosto DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.803 - Art. 1º Designar, a partir de 05 de Agosto de 2019, Mary Vonni Meürer de Lima, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe B, nível 1, MASIS nº 191366, SIAPE nº 2058898, para exercer a função de Coodenador(a) do Curso de Graduação em Design - CGD/CCE, para um mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a Função Comissionada de Coordenação de Curso, código FCC.(Ref. Sol. 13/SECOGDESIGN/ERG/CCE/2019)</p><p>Nº 1.805 - Dispensar, a partir de 02 de Agosto de 2019, EDGAR JAIR DE MELO, AUXILIAR EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 200950, SIAPE nº 2240328, do exercício das funções de Chefe do Serviço de Administração de Moradia Estudantil - SAME/CA/PRAE, código FG4, para o qual foi designado pela Portaria 63/2016/GR, DE 11DE JANEIRO DE 2016.(Ref. Sol. 52177/2019)</p><p>Nº 1.806 - Retificar a Portaria nº1748/2019/GR, DE 31 DE JULHO DE 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 148, SEÇÃO 2, PÁG. 43, EM 02/08/2019, que designa EDGAR JAIR DE MELO, modificando o trecho em que se lê "Atribuir ao servidor a função gratificada FG-1" para "Atribuir ao servidor a função gratificada FG-3".(Ref. Sol. 52177/2019)</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições estatutárias e regimentais, e com base no art. 93, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no art. 26A da Lei nº 11.091, de 12 de janeiro de 2005, resolve:</p><p>Nº 1.807 - Art. 1º Autorizar o afastamento de TATYANE HELENA BRUM LEMOS NUNES, assistente em administração, SIAPE nº 1761614, para prestar colaboração técnica ao Instituto Federal do Paraná, durante o período de 1 (um) ano.</p><p>Art. 2º Cumpre ao Instituto Federal do Paraná comunicar, mensalmente, a frequência da servidora à Universidade Federal de Santa Catarina.(Processo nº 23080.046403/2019-76)</p><p>Nº 1.808 - Art. 1º Prorrogar o afastamento de BRUNA BERTOLDI GONÇALVES, jornalista, SIAPE nº 2033481, para prestar colaboração técnica à Universidade Federal do Paraná por 1 (um) ano.</p><p>Art. 2º Cumpre à Universidade Federal do Paraná comunicar, mensalmente, a frequência da servidora à Universidade Federal de Santa Catarina. (Processo nº 23080.049389/2019-62)</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>