<xml><article id="10133212" name="Portaria 2019.208 - Designar a a" idOficio="5428559" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/08/2019" artClass="00008:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Cidadania/Fundação Nacional de Artes" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="149" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11899260">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  N° 208, de 29 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA N° 208, de 29 de julho de 2019</p><p>O Presidente da Fundação Nacional de Artes - Funarte, no uso das atribuições que lhe confere o inciso V artigo 14 do Estatuto aprovado pelo Decreto nº 5.037 de 07/04/2004, publicado no D.O.U de 08/04/2004.</p><p>CONSIDERANDO:</p><p>- o artigo 40 da Lei nº 12.527, de 18 de novembro de 2011, que regula o direito constitucional de acesso à informação e disciplina os procedimentos a serem adotados pela União, Estados, Distrito Federal e Municípios, para assegurar o cumprimento das determinações legais, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar a autoridade mencionada no artigo 40 da Lei nº 12.527, de 18 de novembro de 2011, o servidor Leonidas José de Oliveira, matrícula SIAPE nº 1086673, que será diretamente subordinado ao Presidente desta Fundação, para no âmbito desta Fundação Nacional de Artes a exercer as seguintes atribuições:</p><p>I- assegurar o cumprimento das normas relativas ao acesso a informação, de forma eficiente e adequada aos objetivos desta Lei;</p><p>II- monitorar a implementação do disposto nesta Lei e apresentar relatórios periódicos sobre o seu cumprimento;</p><p>III- recomendar as medidas indispensáveis à implementação e ao aperfeiçoamento das normas e procedimentos necessários ao correto cumprimento do disposto nesta Lei;</p><p>IV- orientar as respectivas unidades no que se refere ao cumprimento do disposto nesta Lei e seus regulamentos.</p><p>Art. 2º - Fica revogada a Portaria Funarte/Presidência nº 109, de 06/05/2014.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Miguel Ângelo de Oronoz Proença</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>