<xml><article id="10119230" name="DsR0108-19" idOficio="5427517" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="02/08/2019" artClass="00016:00145:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São Carlos/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="148" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11897456">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despachos  de 1º  de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Despachos de 1º de agosto de 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Carlos, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC, de 23 de abril de 2009, AUTORIZA o afastamento do País dos seguintes servidores:</p><p>ALEJANDRO LOPEZ CASTILLO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Química/CCET desta IFES, no período de 05/09/2019 a 15/09/2019, para participar e apresentar trabalho na 30thInternational Conference on Diamond and Carbon Materials, em Sevilha, Espanha, com ônus FAPESP (Processo n° 23112.002393/2019-42).</p><p>FRANCY MARY ALVES BACK, ocupante do cargo de Assistente Social, lotada no Departamento de Assistência ao Estudante da Divisão de Assistência Social/ProACE desta IFES, no período de 21/10/2019 a 19/12/2019 em usufruto de Licença Capacitação para realizar parte do curso de Doutorado junto à Universidade de Salamanca, em Salamanca, Espanha, com ônus limitado (Processo n° 23112.001862/2019-14).</p><p>JANAINA FERNANDES GOMES, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Engenharia Química/CCET desta IFES, no período de 17/08/2019 a 24/08/2019, para participar e apresentar trabalho no EuropaCat 2019, em Aachen, Alemanha, com ônus FAPESP (Processo n° 23112.002401/2019-51).</p><p>JOSÉ MANSUR ASSAF, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Engenharia Química/CCET desta IFES, no período de 15/08/2019 a 26/08/2019, para participar e apresentar trabalho no EuropaCat 2019, em Aachen, Alemanha, com ônus CNPq e FAPESP (Processo n° 23112.002397/2019-21).</p><p>MIRELA DE OLIVEIRA FIGUEIREDO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Terapia Ocupacional/CCBS desta IFES, no período de 23/10/2019 a 22/10/2020, para realizar pós-doutorado junto à Saginaw Valley State University, em Saginaw, Estados Unidos, com ônus limitado (Processo n° 23112.001925/2019-24).</p><p class="assina">Wanda Aparecida Machado Hoffmann</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>