<xml><article id="10143632" name="Port 16 pregoeiros_SP_Incom" idOficio="5429628" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/08/2019" artClass="00008:00031:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Cidadania/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Superintendência em São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="149" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11901395">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 16, DE  2 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 16, DE 2 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE SUBSTITUTO DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL NO ESTADO DE SÃO PAULO - IPHAN/SP, nomeado pela Portaria nº 107, de 02 de maio de 2019, da Presidência do Iphan, no uso das atribuições legais conferidas pelo art. 27, do Decreto nº 9.238, de 18 de dezembro de 2017, combinados com o art. 2º, § 3° I e II, da Portaria IPHAN nº 673, de 20 de outubro de 2009, da Presidência do IPHAN, resolve:</p><p>Art.1º Designar os servidores Roni Roberto Rodrigues, matrícula SIAPE nº 2090225 e Rafael de Oliveira Brandão, matrícula SIAPE nº 3135844 para exercerem a função de Pregoeiros do IPHAN/SP, tendo como membros de equipe de apoio os servidores e Ricardo Augusto dos Santos Reis, matrícula SIAPE nº 0224130, Maria Helena de Paula, matrícula SIAPE nº 0223393 e Rosemeire Castanha Jorge, matrícula SIAPE nº 0223066.</p><p>Art.2º A autoridade imediatamente superior aos Pregoeiros do IPHAN/SP é o Superintendente do Instituto de Patrimônio Histórico e Artístico Nacional no estado de São Paulo.</p><p>Art.3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, ficando revogada a Portaria nº 08, de 02 de agosto de 2018.</p><p class="assina">RONALDO CUNHA RUIZ</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>