<xml><article id="10077901" name="PORTARIAS GR - GVR - 2019 III -D" idOficio="5418464" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/08/2019" artClass="00016:00116:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11881712">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS DE 26 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 95.200-DISPENSAR Jair da Silva, Matrícula SIAPE 986828, ocupante do cargo de Recepcionista, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Diretor da Divisão de Almoxarifado Central do Departamento de Material e Patrimônio, Código FG1.103, para a qual foi designado pela Portaria N. 92.693, de 21/01/2019.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 95.201-NOMEAR Jair da Silva, Matrícula SIAPE 986828, ocupante do cargo de Recepcionista, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer o Cargo de Direção de Diretor da Divisão de Almoxarifado Central do Departamento de Material e Patrimônio, Código CD4.63.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 95.202-EXONERAR Zaloar Cunha de Morais, Matrícula SIAPE 2033486, ocupante do cargo de Administrador, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, do Cargo de Direção de Diretor da Divisão de Patrimônio do Departamento de Material e Patrimônio, Código CD4.63, para o qual foi nomeado pela Portaria N. 92.695, de 21/01/2019.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 95.203-DESIGNAR Zaloar Cunha de Morais, Matrícula SIAPE 2033486, ocupante do cargo de Administrador, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Diretor da Divisão de Patrimônio do Departamento de Material e Patrimônio, Código FG1.103.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN.</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>