<xml><article id="10325769" name="Port_1686_P" idOficio="5448226" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/08/2019" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="157" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11931321">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.686, DE 9 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.686, DE 9 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 137, de 15 julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 16 seguinte, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.096605/2019-35, resolve:</p><p>Art. 1º Designar JOSE ANTONIO MOURA E SILVA, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, matrícula SIAPE nº 1473922, CPF nº 475.967.835-20, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo, de Chefe de Divisão, código FCPE-101.2, da Divisão de Obtenção de Terras, da Superintendência Regional do Médio São Francisco - SR-29, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Dispensar MAURICIO MOISES PEREIRA DA SILVA, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, matrícula SIAPE nº 1551707, CPF nº 871.890.545-53, da Função Comissionada do Poder Executivo, de Assistente Técnico(Obtenção de Terras), código FCPE-102.1, da Divisão de Obtenção de Terras, da Superintendência Regional do Médio São Francisco - SR-29, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 3º Designar JOSE CESAR DA SILVA BEZERRA, ocupante do cargo efetivo de Orientador de Projetos de Assentamentos, matrícula SIAPE nº 1363283, CPF nº 578.294.384-04, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo, de Assistente Técnico(Obtenção de Terras), código FCPE-102.1, da Divisão de Obtenção de Terras, da Superintendência Regional do Médio São Francisco - SR-29, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOÃO CARLOS DE JESUS CORRÊA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>