<xml><article id="10560190" name="Portarias de 28 de agosto de 201" idOficio="5473111" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/08/2019" artClass="00024:00002:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Ceará" artSize="12" artNotes="" numberPage="88" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=88" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11975570">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE AGOSTO DE 2019.  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE AGOSTO DE 2019.</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NO CEARÁ, no uso de suas competências subdelegadas pela Portaria SE/SAA/MS nº. 1.804, de 01/10/2013, publicada no DOU nº. 192, de 03/10/2013 e tendo em vista o que consta dos processos abaixo citados, resolve:</p><p>Nº 530 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a ANTÔNIO ARIMATÉA FARIAS DE ARAGÃO, matrícula SIAPE 511.493, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 17% (dezessete por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e a Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigos 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.008015/2018-13).</p><p>Nº 531 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a TEREZA CRISTINA DE PAIVA SANTIAGO, matrícula SIAPE nº 542.346, cargo AOSD, código 292150, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 14% (quatorze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho - GDPST - conforme art. 88 da Lei nº 13.324/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.007852/2018-17).</p><p>Nº 532 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a FERNANDO MARTINS DE ANDRADE, matrícula SIAPE nº 510.684, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 23% (vinte e três por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e a Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigos 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.008152/2018-40).</p><p>Nº 533 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária integral a FÁTIMA MARIA FERREIRA DE PAULO, matrícula SIAPE nº 471.178, cargo Enfermeiro, código 309044, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 17% (dezessete por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho - GDPST - conforme art. 88 da Lei nº 13.324/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.000019/2019-26).</p><p>Nº 534 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a GERALDO MAGELA BATISTA LIMA, matrícula SIAPE nº 539.578, cargo Agente de Portaria, código 112020, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 17% (dezessete por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho - GDPST - conforme art. 88 da Lei nº 13.324/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.008274/2018-36).</p><p class="assina">SELMA CELINA MOTA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>