<xml><article id="10258796" name="Publicação do dia 12 de agosto d" idOficio="5439978" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/08/2019" artClass="00016:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul da Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="154" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11919804">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 6 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 6 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A REITORA da UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 565 - Exonerar, a pedido, a partir de 02/08/2019, o servidor EDINELVAN BATISTA LIMA, matrícula SIAPE 1869157, do cargo de Chefe de Setor de Monitoramento de Evasão, do Setor de Percursos Acadêmicos, da Coordenação de Seleções e Percursos Acadêmicos, da Diretoria de Percursos Acadêmicos, da Pró-Reitora de Gestão Acadêmica, código FG-02, desta Universidade.</p><p>Nº 566 - Exonerar, a pedido, a partir de 02/08/2019, o servidor FRED SANTANA BORBA, matrícula SIAPE 1257612, do cargo de Chefe do Setor de Processos Seletivos, da Coordenação de Seleções e Percursos Acadêmicos, da Diretoria de Percursos Acadêmicos, da Pró-Reitoria de Gestão Acadêmica, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Nº 567 - Art 1º - Nomear EDINELVAN BATISTA LIMA, matrícula SIAPE 1869157, para exercer o cargo de Chefe do Setor de Processos Seletivos, da Coordenação de Seleções e Percursos Acadêmicos, da Diretoria de Percursos Acadêmicos, da Pró-Reitoria de Gestão Acadêmica, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Art 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Joana Angélica Guimarães da luz</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 568, de 8 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A REITORA da UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Exonerar, a pedido, o servidor MARTIN DOMECQ, matrícula SIAPE 2249431, do cargo de Vice-Decano do Centro de Formação em Artes do Campus Sosígenes Costa, desta Universidade.</p><p class="assina">Joana Angélica Guimarães da luz</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 572, DE 9 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A REITORA da UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Exonerar, a pedido, a partir de 10/07/2019, o servidor VICTOR GONDIM BRITTO, matrícula SIAPE 2405101, da função de Chefe da Seção de Protocolo, da Secretaria Executiva, da Coordenação Geral do Campus Sosígenes Costa, código FG-02, desta Universidade.</p><p class="assina">Joana Angélica Guimarães da luz</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>