<xml><article id="10273562" name="PORT 690 CONJUR SEÇÃO 2" idOficio="5441431" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/08/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="155" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11922069">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 690, DE 12 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 690, DE 12 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, inciso I, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, à vista do que consta do Processo nº 08666.042289/2016-98 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER nº 00783/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 8 de julho de 2019, e do DESPACHO DE APROVAÇÃO nº 01193/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 15 de julho de 2019, aprovados pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO n° 01369/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 08 de agosto de 2019, proferido pelo Consultor Jurídico, que adota, resolve:</p><p>Absolver RONALDO PADILHA DE SOUZA, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal, Mat. SIAPE n° 1069956, da imputação atribuída no despacho indiciatório pela Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, quanto à infração ao disposto nos arts. 117, inciso XVI, e 132, inciso IV, ambos da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, por considerar desproporcional a classificação dos fatos imputados ao indicado às referidas vedações legais, nos termos do art. 168, caput, do mesmo Diploma Legal.</p><p>Suspender POR 15 (QUINZE) DIAS o mesmo servidor, por infringir o disposto no art. 116, incisos I e III, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ao violar os deveres de exercer com zelo e dedicação as atribuições do cargo e observar as normas legais e regulamentares, com fundamento nos arts. 129, parte final, c/c os arts. 130, caput, e 128, do mesmo Diploma Legal.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>