<xml><article id="10483951" name="pts 979 a 983" idOficio="5463911" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/08/2019" artClass="00013:00050:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Secretaria de Previdência" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="165" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11958484">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL ADJUNTO DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência subdelegada pela Portaria SEPRT nº 954, de 8 de agosto de 2019, publicada no DOU de 12 de agosto de 2019, resolve</p><p>Nº 979 - Designar MAURO RODRIGUES DE SOUZA, matrícula nº 1186458, para exercer o encargo de substituto eventual do Subsecretário de Políticas Públicas e Relações do Trabalho da Secretaria de Trabalho, código DAS 101.5, nos afastamentos e impedimentos legais do titular, ou na vacância do cargo. (Processo nº 19965.102656/2019-12).</p><p>Nº 980 - Designar SÉRGIO AUGUSTO FALCÃO IBALDO, matrícula nº 1101484, para exercer o encargo de substituto eventual de Luciano Marques Silva, titular da Função Comissionada de Coordenador, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Auditoria e Contencioso da Subsecretaria dos Regimes Próprios de Previdência Social da Secretaria de Previdência, nos seus afastamentos e impedimentos legais. (Processo nº 10133.100914/2019-36).</p><p>Nº 981 - Designar KÍVIA ALMEIDA DE SOUZA SANTOS, matrícula nº 1809283, para exercer o encargo de substituta eventual de Sérgio Augusto Falcão Ibaldo, titular da Função Comissionada de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Auditoria e Contencioso da Subsecretaria dos Regimes Próprios de Previdência Social da Secretaria de Previdência, nos seus afastamentos e impedimentos legais. (Processo nº 10133.100914/2019-36).</p><p>Nº 982 - Designar GRACIELE DANTAS ROSENDO VIANA, matrícula nº 1354433, para exercer o encargo de substituta eventual de Felipe Inácio Xavier de Azevedo, titular do cargo em comissão de Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Atuária, Contabilidade e Investimentos da Subsecretaria dos Regimes Próprios de Previdência Social da Secretaria de Previdência, nos seus afastamentos e impedimentos legais. (Processo nº 10133.100814/2019-18).</p><p>Nº 983 - Designar TÂNIA MARIA SILVA LIMA, matrícula nº 0757952, para exercer a Função Comissionada de Assistente, código FCPE 102.2, da Coordenação-Geral de Programação e Logística da Subsecretaria de Assuntos Corporativos. (Processo nº 19955.100558/2019-51).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>