<xml><article id="10119566" name="PORTARIA 31 DE JULHO DE 2019 010" idOficio="5427428" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/08/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="148" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11897487">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2019</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das competências que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maios de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maios de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 15 - Art. 1º - Enquadrar o servidor CARLOS ALBERTO RIBEIRO GANTUSS, matrícula SIAPE nº 2367268, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 225, de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018. Processo nº. 05504.028513/2018-65.</p><p>Nº 16 - Art. 1º - Enquadrar a servidora ANGELA TELMA PIRES DE BRITO, matrícula SIAPE nº 2366017, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 225, de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018. Processo nº. 05504.001684/2018-47.</p><p>Nº 17 - Art. 1º - Enquadrar a servidora ANGELA MARIA BENJAMIM FERREIRA, matrícula SIAPE nº 2417903, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 225, de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018. Processo nº. 05504.002614/2018-14.</p><p>Nº 18 - Art. 1º - Enquadrar a servidora CLAUDIA ADRIANA DO ROSÁRIO TELES COELHO, matrícula SIAPE nº 3041313, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 225, de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027391/2018-90.</p><p>Nº 19 - Art. 1º - Enquadrar a servidora MARIA GORETE ALMEIDA SANCHES, matrícula SIAPE nº 2345952, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 225, de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.002370/2018-61.</p><p>Nº 20 - Art. 1º - Enquadrar a servidora MARIA ELZA DA PAIXÃO FONSECA DA COSTA, matrícula SIAPE nº 2367293, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 225, de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018. Processo nº. 05504.002141/2018-47.</p><p>Nº 21 - Art. 1º - Enquadrar a servidora ROSILENE RODRIGUES DA GAMA, matrícula SIAPE nº 2366039, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 225, de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018. Processo nº. 05504.002951/2018-01.</p><p>Nº 22 - Art. 1º - Enquadrar a servidora ROSÂNGELA MARIA PICANÇO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2014063, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 225, de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018. Processo nº. 05504.003107/2018-90.</p><p>Nº 23 - Art. 1º - Enquadrar a servidora NEUZA RIBEIRO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2398986, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 225, de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018. Processo nº. 05504.002172/2018-06.</p><p>Nº 24 - Art. 1º - Enquadrar a servidora SUENI BRITO DA COSTA, matrícula SIAPE nº 2386429, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 225, de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018. Processo nº. 05504.002860/2018-68.</p><p>Nº 25 - Art. 1º - Enquadrar a servidora SANDRA MELO NUNES DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 2343533, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 225, de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018. Processo nº. 05504.003307/2018-42.</p><p>Nº 26 - Art. 1º - Enquadrar a servidora ROSE ANNE RODRIGUES VIEIRA, matrícula SIAPE nº 3043840, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 225, de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018. Processo nº. 05504.026428/2018-62.</p><p>Nº 27 - Art. 1º - Enquadrar a servidora ODETE PEREIRA BARRETO, matrícula SIAPE nº 3005280, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 225, de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018. Processo nº. 05504.003353/2018-41.</p><p>Nº 28 - Art. 1º - Enquadrar a servidora NEIVA DA SILVA ALFAIA, matrícula SIAPE nº 2343527, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 225, de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018. Processo nº. 05504.003337/2018-59.</p><p>Nº 29 - Art. 1º - Enquadrar a servidora MARIA MADALENA SOUZA DA CONCEIÇÃO, matrícula SIAPE nº 2415726, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 225, de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.003404/2018-35.</p><p>Nº 30 - Art. 1º - Enquadrar a servidora RAIMUNDA DO SOCORRO SOUSA DOS SANTOS MONTEIRO, matrícula SIAPE nº 2407438, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 225, de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018. Processo nº. 05504.002816/2018-58.</p><p>Art. 2º - Estas Portarias entram em vigor na data de suas publicações.</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>