<xml><article id="10339538" name="PORTARIAS MÊS DE AGOSTO ll PARTE" idOficio="5449438" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/08/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="158" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11933123">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de  14  de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 14 de agosto de 2019</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Nº 27 - Conceder pensão vitalícia ao Senhor, NEURO MAURICIO DE CASTRO, conjuge da ex-servidora ELIENE ALCANTARA DA SILVA CASTRO, Ativa no cargo de Auxiliar em Enfermagem, Matricula SIAPE 2341314, oriundo do ex-Território de Rondônia, com fundamento no § 7º do art. 40 da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso II do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, inciso I do art. 217 e item 6 da alínea "b" do inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112 de 1990, com vigência a partir de 26 de julho de 2019. (Processo nº 19975.114946/2019-81).</p><p>Nº 28 - Conceder pensão vitalícia a Senhora ESTEVINA ALVES COSTA, conjuge com percepção de pensão alimentícia do ex-servidor GERSON VIANA GALVÃO, aposentado no cargo de Datilografo, Classe "S", Padrão III, Matricula SIAPE 695727, oriundo do ex-Território de Rondônia, com fundamento no § 7º do art. 40 da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso I do art. 2º da Lei nº 13135. de 2015, inciso I do art. 217 e item 6 da alínea "b" do inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112 de 1990, com vigência a partir de 28 de maio de 2019. ( Processo nº 03125.014509/2018-59 ).</p><p>Nº 29 - Conceder pensão temporária a FABIANA VIEIRA DA SILVA, filha invalida da ex-sevidora MÁRCIA CONCEIÇÃO VIEIRA, aposentada no cargo de Agente de Portaria, Classe "S", Padrão III, Matricula SIAPE 0694232, oriundo do ex-Território de Rondônia, com fundamento no § 7º do art. 40 da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, inciso II do art. 217 e item 6 da alínea "b" do inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112 de 1990, com vigência a partir de 04 de fevereiro de 2016. (Processo nº19975.110445/2019-26).</p><p class="assina">ROSANA BOTELHO DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>