<xml><article id="10358897" name="APOSENTADORIA ADEMIR SILVA E OUT" idOficio="5451057" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/08/2019" artClass="00016:00084:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Bahia/Coordenação de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="159" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11935937">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 16 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 16 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O COORDENADOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº. 10/2011, e tendo em vista o que consta do Processo nº 23066.041890/2019-69, resolve:</p><p>Nº 1.813 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a ADEMIR SILVA, matrícula SIAPE nº 045407, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Classificação E, Nível de Capacitação 04, Padrão de Vencimento 16, lotado na Faculdade de Medicina da Bahia desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005. Declarar vago o respectivo cargo.</p><p>O COORDENADOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº 10/2011, e, tendo em vista o que consta do Processo n.º 23066.042627/2019-97, resolve:</p><p>Nº 1.812 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a AUZENI PESSOA VERAS, matrícula SIAPE n.º 0286544, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Classificação D, Nível de Capacitação 03, Padrão de Vencimento 16, lotada na Coordenação de Contabilidade e Finanças desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005. Declarar vago o respectivo cargo.</p><p>O COORDENADOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº 10/2011, e, tendo em vista o que consta do Processo n.º 23066.042642/2019-35, resolve:</p><p>Nº 1.814 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a EMERSON ANDRADE SALES, matrícula SIAPE n.º 0287171 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe E, Denominação Titular, Nível 1, Titulação Doutorado, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado no Departamento de Físico-Química do Instituto de Química desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declara: vago o respectivo cargo.</p><p class="assina">JEILSON BARRETO ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>