<xml><article id="10122082" name="Portarias de 01.08__183012" idOficio="5427912" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/08/2019" artClass="00016:00134:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="148" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11898114">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE AGOSTO DE 2019</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27 e tendo em vista o que consta do Processo n.° 23005.004827/2019-66/2019-15, resolve:</p><p>Nº 797 - Art. 1º Conceder aposentadoria por invalidez, com proventos proporcionais a 08/30 avos a MARY BEATRIZ REIS DE MACEDO, admitida em 02 de setembro de 2010, Matrícula/SIAPE n.º 1810208, Nível NS, Classe E, Padrão 306, ocupante do cargo de Administradora, do quadro de pessoal da Universidade Federal da Grande Dourados, lotada na Faculdade de Comunicação, Artes e Letras - FACALE, com fundamento no artigo 40, § 1º, inciso I, da Constituição Federal de 1988, na redação da Emenda Constitucional n.º 41, de 19 de dezembro de 2003, combinada com o art. 186, inciso I, da Lei Nº 8112, de 11 de dezembro de 1990, com proventos calculados na forma do artigo 1º da Lei n.º 10887 de 18 de junho de 2004, observado o art. 1º § 5º.</p><p>Art. 2º Declarar vago o respectivo cargo.</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27 e tendo em vista o que consta do Processo n° 23005.009086/2019-18, resolve:</p><p>Nº 798 - Conceder aposentadoria voluntária, a GERALDO FERREIRA DE OLIVEIRA, Matrícula/SIAPE n.° 6543567, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Adjunto, Padrão 601, do quadro de pessoal desta Universidade, lotado na Faculdade de Ciências da Saúde, nos termos do art. 40°, §1º, inciso III, alínea "b" da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional n.° 41/2003, com proventos proporcionais, calculados com base no art. 1º da Lei 10.887/2004.</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, resolve:</p><p>Nº 799 - Tornar sem efeito a contratação constante da Portaria Nº 761, de 19 de julho de 2019, publicada no DOU n.º 139 de 22 de julho de 2019, Seção 2, página 54, de ISABEL SANTANA DE ROSE, por não ter se apresentado, com a documentação necessária, dentro do prazo, para a função pública de PROFESSOR VISITANTE.</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, e tendo em vista o art. 38, da Lei Nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 793 - Art. 1º Revogar a Portaria n.º 449, de 30 de abril de 2019, do Reitor em exercício da UFGD.</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, considerando o art. 35, inciso I, da Lei Nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997, e a Portaria - SEI n.º 433, de 31 de julho de 2019, do Presidente da EBSERH, resolve:</p><p>Nº 800 - Dispensar o servidor MICHEL COUTINHO DOS SANTOS, Matrícula/SIAPE n.º 1799904, Enfermeiro, do encargo de Diretor Geral do Hospital Universitário - HU/UFGD.</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, termos do art. 9º, inciso II, da Lei Nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997, e da Portaria - SEI n.º 433, de 31 de julho de 2019, do Presidente da EBSERH, resolve:</p><p>Nº 801 - Designar o servidor ALISSON HENRIQUE DO PRADO FARINELLI, Matrícula/SIAPE n.º 2509003, Professor Assistente, para exercer o encargo de Diretor Geral Pro Tempore do Hospital Universitário - HU/UFGD.</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27 e considerando o inciso VIII do §1º do art. 25 do Estatuto da UFGD, resolve:</p><p>Nº 802 - Art. 1º Designar o servidor ALISSON HENRIQUE DO PRADO FARINELLI, Matrícula/SIAPE n.º 2509003, Professor Assistente, para exercer a função de Ordenador de Despesas da Unidade Gestora do Hospital Universitário da UFGD, filial EBSERH (UG 150248).</p><p>Art. 2º Designar a servidora SONIA APARECIDA VELASQUE DO NASCIMENTO, Matrícula/SIAPE n.º 1568531, Técnica em Contabilidade, para substituir o Ordenador de Despesas da Unidade Gestora do Hospital Universitário da UFGD, filial EBSERH (UG 150248), nos casos de afastamentos e impedimentos legais do titular.</p><p>Art. 3º Revogar a Portaria n.º 183, de 19 de fevereiro de 2019, do Reitor em exercício da UFGD.</p><p class="assina">Mirlene Ferreira Macedo Damázio</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>