<xml><article id="10078255" name="Portarias_1075_1076_1077_1078_Co" idOficio="5421366" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/08/2019" artClass="00016:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Centro Federal de Educação Tecnológica Celso Suckow da Fonseca" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11886562">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE JULHO DE 2019</p><p>O VICE-DIRETOR EM EXERCÍCIO DA DIREÇÃO-GERAL DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, no uso de suas atribuições nos termos das Leis n°. 8.745/93, nº. 9.849/99; na Orientação Normativa SRH/MP n°. 5, de 28/10/2009; no Edital nº. 07/2019 e classificação final homologada através da Portaria nº. 613 de 20 de maio de 2019, publicada no D.O.U. de 23 de maio de 2019 e conforme consta do Processo n°. 23063.000947/2019-92, resolve:</p><p>Nº 1.075 - Art. 1º. Contratar, a partir de 01 de agosto de 2019, PEDRO PAULO MEDEIROS RIBEIRO, habilitado (a) em Processo Seletivo, com base no Artigo 2º, Inciso X § 1º da Lei nº. 8.745/93, na condição de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico - Substituto, na disciplina de Engenharia Metalúrgica, Classe "D I", Nível 1, regime de trabalho de 40 horas semanais.</p><p>Nº 1.076 - Art. 1º. Contratar, a partir de 01 de agosto de 2019, LEANDRO ROSA DA SILVA, habilitado (a) em Processo Seletivo, com base no Artigo 2º, Inciso X § 1º da Lei nº. 8.745/93, na condição de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico - Substituto, na disciplina de História, Classe "D I", Nível 1, regime de trabalho de 40 horas semanais.</p><p>O VICE-DIRETOR EM EXERCÍCIO DA DIREÇÃO-GERAL DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, no uso de suas atribuições nos termos das Leis n°. 8.745/93, nº. 9.849/99; na Orientação Normativa SRH/MP n°. 5, de 28/10/2009; no Edital nº. 06/2019 e classificação final homologada através da Portaria nº. 273, de 19 de março de 2019, publicada no D.O.U. de 26 de março de 2019 e conforme consta do Processo n°. 23063.002196/2019-06, resolve:</p><p>Nº 1.077 - Art. 1º. Contratar, a partir de 01 de agosto de 2019, OCTAVIO VIEIRA DE AGUIAR, habilitado (a) em Processo Seletivo, com base no Artigo 2º, Inciso X § 1º da Lei nº. 8.745/93, na condição de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico - Substituto, na disciplina de Informática, Classe "D I", Nível 1, regime de trabalho de 40 horas semanais.</p><p>O VICE-DIRETOR EM EXERCÍCIO DA DIREÇÃO-GERAL DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, no uso de suas atribuições nos termos das Leis n°. 8.745/93, nº. 9.849/99; na Orientação Normativa SRH/MP n°. 5, de 28/10/2009; no Edital nº. 01/2018 e classificação final homologada através da Portaria nº. 304, de 07 de março de 2018, publicada no D.O.U. de 15 de março de 2018 e conforme consta do Processo n°. 23063.001589/2019-37, resolve:</p><p>Nº 1.078 - Art. 1º. Contratar, a partir de 01 de agosto de 2019, CHRISTIAN FERREIRA, habilitado (a) em Processo Seletivo, com base no Artigo 2º, Inciso X § 1º da Lei nº. 8.745/93, na condição de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico - Substituto, na disciplina de Biologia, Classe "D I", Nível 1, regime de trabalho de 40 horas semanais.</p><p class="assina">MAURÍCIO SALDANHA MOTTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>