<xml><article id="10089118" name="2731, 2732 pensão e dispensa e d" idOficio="5424861" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="01/08/2019" artClass="00043:00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="125" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=125" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11892234">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.731,  DE 31 DE JULHO DE 2019.]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 2.731, DE 31 DE JULHO DE 2019.</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 000400/19-05.01 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>CONCEDER PENSÃO CIVIL VITALÍCIA, a contar de 15 de julho de 2019, à Sra REGINA MARIA REICHMANN SEIXAS, cônjuge supérstite do Juiz Federal inativo da Justiça Militar da União Antonio Monteiro Seixas, falecido em 15 de julho de 2019, nos termos dos artigos 215 e 219, inciso I, da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei 13.846/2019, artigos 217, inciso I, e 222, VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015; artigo 40, §7º, inciso I, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela EC n.º 41/2003 c/c artigo 2º, inciso I, da Lei n.º 10.887/2004, cabendo-lhe a cota de 100% (cem por cento) do benefício pensional.</p><p>Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 2.732, DE 31 DE JULHO DE 2019.</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 009861/19-00.15 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR o Analista Judiciário, área Apoio Especializado, especialidade Odontologia, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, JOVINIANO MARTINS DE OLIVEIRA JUNIOR, matrícula 841, da função comissionada de SUPERVISOR II, código STM-FC-05, que exerce junto à Seção de Serviço Odontológico, da Coordenadoria de Serviços de Saúde, da Diretoria de Gestão de Serviços de Saúde.</p><p>Art. 2º DESIGNAR a Analista Judiciária, área Apoio Especializado, especialidade Odontologia, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, KARINA MOLINAR VELOSO SILVEIRA, matrícula 1196, para exercer, em decorrência da dispensa de Joviniano Martins de Oliveira Junior, a função comissionada de SUPERVISOR II, código STM-FC-05, junto à Seção de Serviço Odontológico, da Coordenadoria de Serviços de Saúde, da Diretoria de Gestão de Serviços de Saúde.</p><p></p><p>Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>