<xml><article id="10096407" name="Portarias SG 820, 821, 822, 823," idOficio="5425592" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/08/2019" artClass="00039:00010:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="121" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=121" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11893917">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, nomeado pela Portaria nº 75/PGJ, de 19/1/2015, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, resolve:</p><p>Nº 820 - Nomear, a contar de 01/08/2019, o servidor VINICIUS ALVES HENRIQUES, matrícula 5357-1, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 4ª Promotoria de Justiça Criminal da Coordenadoria das Promotorias de Justiça da Ceilândia, código CC-01 (72001062) (Tabularium nº 08191.079992/2019-28).</p><p>Nº 821 - Designar o servidor CHARLES DE GAULLE CORRENTE BEZERRA, matrícula 1347-1, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Chefe do Serviço de Secretaria do Setor de Apoio e Controle dos Feitos Criminais e Tribunal do Júri da Coordenadoria Regional das Promotorias de Justiça de Brasília II, Guará e Núcleo Bandeirante, código FC-02 (90001003), dispensando, em consequência, o servidor ANDRE LUIZ RODRIGUES DE ALMEIDA, matrícula 3916-1 (Tabularium nº 08191.079934/2019-02).</p><p>Nº 822 - Designar, a contar de 01/08/2019, a servidora ANNE CAROLYNE DE OLIVEIRA ROSA, matrícula 5523-9, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente de Gabinete da 3ª Promotoria de Justiça Cível, Família, Órfãos e Sucessões da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Sobradinho, código FC-02 (78001033) (Tabularium nº 08191.079770/2019-13).</p><p>Nº 823 - Designar a servidora ANA LIVIA DE ARAÚJO LIMA, matrícula 4597-7, Analista do MPU/Apoio Técnico Especializado/Gestão Pública da carreira do Ministério Público da União, para substituir, no período de 5 a 27/8/2019, o cargo em comissão de Subsecretário de Atendimento e Informação da Secretaria de Gestão de Pessoas, código CC-02 (62050070) (Tabularium nº 08191.079662/2019-32).</p><p>Nº 824 - Nomear, a contar de 1/8/2019, a servidora LUIZA VELLOSO SILVA, matrícula 5237-0, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 2ª Promotoria de Justiça Especial Criminal de Defesa da Mulher em Situação de Violência Doméstica e Familiar da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Paranoá, código CC-01 (84001028), exonerando, em consequência, a servidora GEORGIA DE OLIVEIRA LOPES, matrícula 5221-3 (Tabularium nº 08191.079579/2019-63).</p><p>Nº 825 - Nomear, a contar de 1/8/2019, a servidora MARCELLA REIS DE MORAIS FERREIRA, matrícula 4831-3, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 7ª Promotoria de Justiça Criminal da Coordenadoria das Promotorias de Justiça da Ceilândia, código CC-01 (72001065), exonerando, em consequência, o servidor OLDAIR ESIO LEMOS, matrícula 3954-3 (Tabularium nº 08191.079563/2019-51).</p><p>Nº 826 - Nomear, a contar de 1º/8/2019, o servidor LEONARDO VIEIRA VASCONCELOS, matrícula 5315-5, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 2ª Promotoria de Justiça Especial Criminal e de Defesa da Mulher em Situação de Violência Doméstica e Familiar da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Recanto das Emas, código CC-01 (94001026), exonerando-o, em consequência, do cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 2ª Promotoria de Justiça Especial Criminal e de Defesa da Mulher em Situação de Violência Doméstica e Familiar da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Gama, código CC-01 (74001038) (Tabularium nº 08191.079562/2019-14).</p><p>Nº 828 - Nomear, a contar de 1/8/2019, o servidor HENRIQUE COSSAO DE SOUZA, matrícula 4739-2, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria II da 1ª Promotoria de Justiça Criminal e do Tribunal do Júri da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Águas Claras, código CC-02 (96001012) (Tabularium nº 08191.079495/2019-20).</p><p>Nº 829 - Nomear, a contar de 1/8/2019, a servidora GARDENIA CABRAL AMORIM, matrícula 4515-2, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria II da 2ª Promotoria de Justiça Criminal e do Tribunal do Júri da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Águas Claras, código CC-02 (96001018), exonerando-a, em consequência, do cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria II da 1ª Promotoria de Justiça Criminal e do Tribunal do Júri da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Águas Claras, código CC-02 (96001012) (Tabularium nº 08191.079575/2019-85).</p><p>Nº 830 - Retificar a Portaria/SG nº 777, de 16/7/2019, publicada no DOU nº 137, de 18/7/2019, Seção 2, página 52, tabularium nº 08191.074942/2019-54, da seguinte forma: Onde se Lê: "Designar a servidora CARLA POLIANA DE FREITAS SILVA, matrícula 4648-5, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para substituir, no período de 29/7 a 30/8/2019, ,...". Leia-se: "Designar a servidora CARLA POLIANA DE FREITAS SILVA, matrícula 4648-5, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para substituir, no período de 29 a 31/7/2019,...". (Tabularium nº 08191.079652/2019-05).</p><p class="assina">WAGNER DE CASTRO ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>