<xml><article id="10462837" name="Portarias n° 2687, 2695, 2696, 2" idOficio="5461461" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/08/2019" artClass="00016:00133:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="164" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11954247">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.687, DE 22 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.687, DE 22 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e o que consta no processo administrativo nº 23107.014456/2019-82, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento para o exterior, com ônus limitado para esta IFES, da servidora MARGARIDA DE AQUINO CUNHA, Professora do Magistério Superior, Classe D, denominação Associado, Nível II, Matrícula SIAPE n° 1222928, para participar do Encontro do Serviço Alemão de Intercâmbio - DDAD, junta à Delegação Amazônica 2019, a ser realizado na cidade de Frankfurt/Alemanha, no período de 09 a 19 de setembro de 2019.</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.695, DE 22 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no processo administrativo nº 23107.016426/2019-19, resolve:</p><p>Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, ao servidor JOAQUIM COELHO DA SILVA, Matrícula SIAPE n° 0414609, Identificação Única nº 4146093, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Restauração, Classe D, Nível IV, Padrão 16, Grupo/Cargo 701/260, Código de Vaga nº 324414, lotado no Arquivo Central, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, a contar da data de publicação no Diário Oficial da União, declara:</p><p>vago, em decorrência, o cargo acima citado.</p><p class="assina">Josimar Batista Ferreira</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 296, DE 22 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no processo administrativo nº 23107.015789/2019-29, resolve:</p><p>Dispensar o servidor ALCIR DE LIMA NERI, Técnico de Tecnologia da Informação, Classe D, Nível IV, Padrão 16, Matrícula SIAPE n° 0414545, da Função de Coordenador de Suporte Técnico, Símbolo FG-001, a contar da data de publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Josimar Batista Ferreira</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2697, DE 22 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no processo administrativo nº 23107.015789/2019-29, resolve:</p><p>Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, ao servidor ALCIR DE LIMA NERI, Matrícula SIAPE n° 0414545, Identificação Única nº 4145453, ocupante do cargo efetivo de Técnico de Tecnologia da Informação, Classe D, Nível IV, Padrão 16, Grupo/Cargo 701/226, Código de Vaga nº 324350, lotado na Coordenadoria de Suporte Técnico, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, a contar da data de publicação no Diário Oficial da União, declara:</p><p>Vago, em decorrência, o cargo acima citado.</p><p class="assina">Josimar Batista Ferreira</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.700, DE 22 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e o que consta no processo administrativo nº 23107.016713/2019-11, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento para o exterior, com ônus limitado para esta IFES, do servidor ELIZIO FERREIRA FRADE JUNIOR, Professor do Magistério Superior, Classe C, denominação Adjunto, Nível II, Matrícula SIAPE n° 1736945, participar de visitas técnicas em propriedades e centros de pesquisa no Equador como parte do Projeto "tecnologias agroecológicas de referência, educação profissional para conservação da sociobiodiversidade e formação participativa de recursos humanos para agroecologia na Amazônia Ocidental - território de cidadania do Vale do Juruá, Acre", a ser realizado na República Dominicana/Equador, no período de 30 de setembro a 02 de novembro de 2019.</p><p class="assina">Josimar Batista Ferreira</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.703, DE 22 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no processo administrativo nº 23107.016609/2019-26, resolve:</p><p>Dispensar a servidora FRANCISCA CRISTINA MOURA DE LIMA BOAVENTURA, Pedagoga, Classe E, Nível IV, Padrão 15, Matrícula SIAPE n° 1151026, da Função de Coordenadora do Parque Zoobotânico, Símbolo FG-001, a contar da data de publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Josimar Batista Ferreira</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.704, DE 22 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no processo administrativo nº 23107.016609/2019-26, resolve:</p><p>Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, à servidora FRANCISCA CRISTINA MOURA DE LIMA BOAVENTURA, Matrícula SIAPE n° 1151026, Identificação Única nº 11510269, ocupante do cargo efetivo de Pedagoga-Área, Classe E, Nível IV, Padrão 15, Grupo/Cargo 701/058, Código de Vaga nº 709136, lotada no Parque Zoobotânico, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, a contar da data de publicação no Diário Oficial da União, declara:</p><p>Vago, em decorrência, o cargo acima citado.</p><p class="assina">Josimar Batista Ferreira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>