<xml><article id="10362041" name="PTS2224A2244INSS" idOficio="5451345" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/08/2019" artClass="00013:00058:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="159" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11936702">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.224 - Dispensar, a contar de 11 de julho de 2019, EVANDRO RICARDO FREIBERGER, matrícula nº 1.525.406, CPF nº 219.586.938-04, da Função Gratificada, código FG 1, da Coordenação-Geral de Administração de Informações de Segurados da Diretoria de Benefícios, em virtude de sua designação para outra função.</p><p>Nº 2.225 - Dispensar, a contar de 31 de julho de 2019, TELMA DE CASTRO MINETO, matrícula nº 0.693.831, CPF nº 105.071.162-91, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Comunicação Social, código FG 1, da Gerência-Executiva Porto Velho/RO, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 2.226 - Designar REGINA CELIA DA SILVA, matrícula nº 0.699.272, CPF nº 162.619.332-00, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social Cacoal, vinculada à Gerência-Executiva Porto Velho/RO.</p><p>Nº 2.227 - Dispensar, a contar de 1º de agosto de 2019, ROBERT ERWIN SCHUHMACHER, matrícula nº 0.895.784, CPF nº 347.957.906-04, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Aimorés, vinculada à Gerência-Executiva Belo Horizonte/MG.</p><p>Nº 2.228 - Designar LUKE DIAS DE BARROS SILVA, matrícula nº 2.390.255, CPF nº 103.635.426-12, para exercer a Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios, código FG 3, da Agência da Previdência Social Belo Horizonte - Santa Efigênia, vinculada à Gerência-Executiva Belo Horizonte/MG.</p><p>Nº 2.229 - Nomear FERNANDA PEDREIRA NUNES, matrícula nº 1.636.225, CPF nº 021.634.345-32, para exercer o encargo de substituta eventual da Corregedora-Regional Salvador/BA, código DAS 101.1, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 2.230 - Dispensar, a pedido, a contar de 1º de agosto de 2019, JOSE SERGIO GUSTAVO PIMENTEL PIRES, matrícula nº 1.379.239, CPF nº 022.506.974-18, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Logística, Licitações e Contratos e Engenharia, código FG 1, vinculada à Gerência-Executiva Recife/PE.</p><p>Nº 2.231 - Dispensar, a pedido, MARLENE MOREIRA MACHADO, matrícula nº 1.998.692, CPF nº 595.838.600-00, da Função Comissionada Técnica de Técnico de Serviço Social II, código FCT 14, da Gerência-Executiva Campo Grande/MS.</p><p>Nº 2.232 - Dispensar, a contar de 5 de agosto de 2019, ORADIL MAGIONI MENITO, matrícula nº 0.935.397, CPF nº 085.168.938-80, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Ribeirão Preto, código FCPE 101.2, vinculada à Gerência-Executiva Ribeirão Preto/SP.</p><p>Nº 2.233 - Dispensar, a pedido, a contar de 26 de junho de 2019, JORGE MARIANO SOUZA ARANHA OLIVEIRA, matrícula nº 1.377.017, CPF nº 167.355.098-38, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Sorocaba, código FCPE 101.2, vinculada à Gerência-Executiva Sorocaba/SP.</p><p>Nº 2.234 - Dispensar, a pedido, a contar de 30 de julho de 2019, RAFAEL LEAL, matrícula nº 2.023.868, CPF nº 374.391.218-05, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Igaraçu do Tietê, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Bauru/SP.</p><p>Nº 2.235 - Dispensar, a pedido, GILSON VIEIRA ALVES FILHO, matrícula nº 1.375.026, CPF nº 220.004.638-35, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Araraquara, código FCPE 101.2, vinculada à Gerência-Executiva Araraquara/SP.</p><p>Nº 2.236 - Dispensar CLEUBER JOSE DE OLIVEIRA, matrícula nº 0.894.201, CPF nº 303.025.106-30, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Araxá, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Uberaba/MG.</p><p>Nº 2.237 - Dispensar, a contar de 1º de agosto de 2019, PAULO ROBERTO PEREIRA SERRA, matrícula nº 0.561.011, CPF nº 228.901.656-04, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Corinto, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Diamantina/MG, em virtude de aposentadoria.</p><p>Nº 2.238 - Dispensar, a pedido, ANGELICA MONTEIRO MENDONCA TAVARES, matrícula nº 1.783.469, CPF nº 090.763.267-03, do encargo de substituta eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Queimados, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Duque de Caxias/RJ.</p><p>Nº 2.239 - Dispensar, a pedido, ANTONIAUREA DE ARAUJO OLIVEIRA, matrícula nº 2.023.301, CPF nº 019.212.965-18, do encargo de substituta eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Valente, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Feira de Santana/BA.</p><p>Nº 2.240 - Dispensar, a pedido, a contar de 30 de julho de 2019, LEANDRO FLORIANI NETO, matrícula nº 1.948.733, CPF nº 057.727.435-03, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Queimadas, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Feira de Santana/BA.</p><p>Nº 2.241 - Dispensar LUCAS DE AZEVEDO TEIXEIRA, matrícula nº 1.964.610, CPF nº 029.677.871-08, do encargo de substituto da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Atendimento Acordos Internacionais Brasília, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Distrito Federal/DF.</p><p>Nº 2.242 - Dispensar JOSE WILLIAM NERES CORDEIRO, matrícula nº 2.018.832, CPF nº 004.915.411-71, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Cidade Ocidental, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Distrito Federal/DF.</p><p>Nº 2.243 - Dispensar, a pedido, MARIANA MAZZEI BACCHI RAMOS, matrícula nº 1.638.496, CPF nº 046.001.739-02, do encargo de substituta eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente-Executivo Santarém/PA, código FCPE 101.3.</p><p>Nº 2.244 - Dispensar, a pedido, VICTOR VINICIUS SIQUEIRA PINHEIRO, matrícula nº 1.635.489, CPF nº 682.674.522-49, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Benjamin Constant, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Tefé/AM.</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES VIEIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>