<xml><article id="10329965" name="PORTARIAS GR - GVR - 2019 III -D" idOficio="5448260" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/08/2019" artClass="00016:00116:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="158" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11931403">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 95.155, DE 24 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 95.155, DE 24 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, em virtude de delegação de competência outorgada pelo Artigo 3º da Portaria 404/2009 - MEC, com nova redação dada pela Portaria 1.043/2015 - MEC, e considerando o disposto no Artigo 93, da Lei 8.112/90, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei 8.270/91, regulamentado pelo Decreto 4.050/2001, e pela Orientação Normativa SEGEP/MP nº 4/2015, e demais informações que constam do processo 23081.033364/2019-37, resolve:</p><p>Art. 1º - Ceder, por prazo indeterminado, a servidora DÉBORA LUIZA DOS SANTOS, Matrícula SIAPE 1436616, pertencente ao Quadro de Pessoal da UFSM, para exercer a Função de Chefe da Unidade de Vigilância em Saúde (GF0027) junto à Gerência de Atenção à Saúde - HUSM/UFSM/EBSERH.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º - Compete ao órgão cessionário acompanhar a frequência da servidora durante o período da cessão e informar ao órgão cedente, conforme art. 7º da ON SEGEP/MP nº 4/2015.</p><p>Art. 4º - A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente quando do término da mesma, observado o disposto nos incisos II e III do Art. 6º da ON SEGEP/MP nº 4/2015.</p><p>Art. 5º - Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 95.344 - Alterar o fundamento legal constante na Portaria N. 94.270, de 20.05.2019, publicada no Diário Oficial da União de 21.05.2019, Seção 2, Página 42, da servidora Carmen Veronica Mendes de Carvalho, Matrícula SIAPE 1751882, ocupante do cargo de Administrador, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 7, para o disposto Artigo 40, § 1o, inciso I, da Constituição Federal de 1988, combinado com o Artigo 6o-A, da Emenda Constitucional n. 41 de 2003, com redação dada pela Emenda Constitucional n. 70 de 2012, com proventos proporcionais. (Processo n. 029819/2019-10)</p><p>Nº 95.345 - Conceder Pensão Civil Temporária a Paula Renata Felkl Cassiminho, filha do servidor Walmir Correa Cassiminho, falecido no dia 08 de junho de 2019, conforme Certidão de Óbito Matrícula 098996 01 55 2019 4 00160 082 0068318 19, do Registro Civil das Pessoas Naturais da 2aZona, Cidade e Comarca de Santa Maria/RS, com fundamento nos Artigos 215, 217, inciso IV, alínea "d" e 222, inciso I e III, da Lei n. 8.112/1990, com alteração dada pela Lei n. 13.135/2015, combinado com Artigo 40, §7o, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional n. 41, de 19.12.2003 e combinado com o Artigo 2oda Lei n. 10.887/2004. (Processo n. 032364/2019-10)</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o que consta do Decreto N. 7.485, de 18 de maio de 2011, publicado no DOU de 19 de maio de 2011, resolve:</p><p>Nº 95.347 - Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, LAUREN RAZZERA STEFANON, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, classificada em 5º lugar, pela ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Clínica Médica/Centro de Ciências da Saúde, na Classe A, Professor Assistente A, Nível 1, em regime de 40 horas semanais, no código de vaga 580582, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo n. 045644/2019-98)</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 95.348 - Conceder Pensão Civil Vitalícia a Claudia Regina Adamy Teixeira, viúva do ex-servidor Adelar de Medeiros Teixeira, falecido no dia 14 de julho de 2019, conforme Certidão de Óbito Matrícula 098996 01 55 2019 4 00161 015 0068551 41, do Registro Civil das Pessoas Naturais da 2aZona, Cidade e Comarca de Santa Maria/RS, com fundamento nos Artigos 215, 217, inciso I, e 222, inciso I, V e VII, alínea "b", "6", da Lei n. 8.112/1990, com alteração dada pela Lei n. 13.135/2015, combinado com Artigo 40, §7o, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional n. 41/2003, combinado com o Artigo 2oda Lei n. 10.887/2004 e com o Artigo 6o-A da Emenda Constitucional n. 41/2003, com redação dada pela Emenda constitucional n. 70/2012. (Processo n. 037764/2019-11)</p><p>Nº 95.3494 - Declarar, de acordo com o inciso VIII, do Artigo 33, da Lei n. 8.112, de 11.12.1990, a existência de uma vaga a partir de 19 de agosto de 2019, no cargo de Administrador, no lugar de ANGELICA SKREBSKY RICHTER, Matrícula SIAPE 1961445, lotada na Pró-Reitoria de Graduação. (Processo n. 044139/2019-26)</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH.</p><p class="identifica">Retificação</p><p>Na Portaria N. 94.943, de 05.07.2019, publicada no Diário Oficial da União de 09.07.2019, Página 46, Seção 2, onde se lê: "...Artigo 192", leia-se: "...Artigo 192, inciso II". (Processo n. 007739/2019-11)</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH.</p><p class="cargo">VICE-REITOR, no exercício da Reitoria.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>