<xml><article id="10341098" name="Portaria 127" idOficio="5449632" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/08/2019" artClass="00044:00217:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="158" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11933327">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 127, DE 13 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 127, DE 13 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A Presidente do Conselho Regional de Enfermagem de São Paulo - Coren-SP, juntamente com a Primeira Secretária da Autarquia, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO a vacância do cargo de Gerente do Jurídico, conforme noticiado na PORTARIA COREN-SP/DIR/126/2019, ad referendum do Plenário, resolvem:</p><p>Art. 1º Nomear a Senhora Janaina Thais Daniel Varalli, inscrita no CPF sob o número 282.713.818-22, para exercer o cargo em comissão de Gerente Jurídico, a partir do dia 13 de agosto de 2019.</p><p>Parágrafo único. A ocupante do cargo de provimento em comissão ora nomeada, quando de sua exoneração, não fará jus ao recebimento do aviso prévio e da multa sobre FGTS, tendo em vista o disposto no artigo 2º da PORTARIA COREN-SP/DIR/19/2012 e, em respeito, à iterativa, notória e atual jurisprudência do Tribunal Superior do Trabalho - TST.</p><p>Art. 2º Fica a área de Recursos Humanos (GGP) incumbida de adotar todas as providências que se fizerem necessárias ao devido cumprimento do disposto no presente normativo.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura, revogando quaisquer disposições em sentido contrário.</p><p class="assina">Renata Andréa Pietro Pereira Viana</p><p class="cargo">Presidente</p><p class="assina">Eduarda Ribeiro dos Santos</p><p class="cargo">Primeira Secretária</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>