<xml><article id="10410337" name="Port_1776_UAE_ALT" idOficio="5456007" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/08/2019" artClass="00007:00051:00018:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Diretoria de Desenvolvimento de Projetos de Assentamento/Unidade Avançada em Altamira" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="161" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11945150">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.776, DE 20 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.776, DE 20 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A CHEFE SUBSTITUTA DA UNIDADE AVANÇADA ESPECIAL DO INCRA EM ALTAMIRA, no uso das atribuições conferidas pela Portaria INCRA/P Nº 89/2017 - Art. 2º, de 16 de fevereiro de 2017, publicada no DOU do dia seguinte e,</p><p>CONSIDERANDO o disposto no art.10, §§ 3º e 4º do Decreto nº 5.450, de 31 de maio de 2005;</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de adotar procedimentos licitatórios junto a Unidade Avançada Especial do INCRA de Altamira/PA e não dispor de profissional qualificado para este serviço, resolve:</p><p>I - Designar o servidor estável do quadro permanente da Superintendência Regional do INCRA em Marabá/PA/SR(27), MAURO SEBASTIAO DA SILVA, Cargo: Agente de Portaria, Matrícula SIAPE nº 108.3908, para desempenhar mandato na função de PREGOEIRO na Unidade Avançada Especial do INCRA em Altamira, no Estado do Pará, cujas atribuições inclui, dentre outras, o recebimento de propostas e lances, análise de aceitabilidade e classificação, bem como a adjudicação do objetivo do certame ao licitante vencedor.</p><p>II - Designar os servidores estáveis do quadro permanente da Unidade Avançada Especial de Altamira, no Estado do Pará, FRANCISCO FERNANDES DE ARAÚJO, Cargo: Artífice, Matrícula SIAPE nº 0719153 e ELOI FARIAS DE OLIVEIRA, Cargo: Motorista, Matrícula SIAPE: 0719076, para compor a equipe de apoio do Pregoeiro.</p><p>III - Determinar que o Pregoeiro atue sempre assistido por um Procurador da AGU, bastando para isso que a solicitação seja encaminhada à Procuradoria Federal Especializada, na Superintendência Regional do INCRA em Santarém, no Estado do Pará.</p><p>IV - Determinar que esta Portaria entre em vigor na data de sua publicação e terá validade de 12 (doze) meses para execução dos trabalhos.</p><p class="assina">LAURENILDA LUIZA DA S. RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>