<xml><article id="10454663" name="PORTARIAS DIREG 22-08-2019" idOficio="5460722" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/08/2019" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="163" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11953274">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 21 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 21 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando que os requisitos constitucionais para aposentadoria foram preenchidos de acordo com a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas no Processo SF nº 00200.013610/2019-35. resolve:</p><p>Nº 7.540 - aposentar, voluntariamente, com proventos integrais, o servidor LUIS FERNANDO LEITE DOS SANTOS, Técnico Legislativo / Policial Legislativo Federal, Nível II, Padrão M-36, nos termos do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 1990, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no Processo n.º eletrônico número 884641, resolve:</p><p>Nº 7.629 - tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral n.º 7614, publicada no Diário Oficial da União, dia 21/08/2019, Seção 2, que movimentou PRISCILA ALVES DE SOUSA, matricula nº 267160, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSJAYM - Gabinete do Senador Jayme Campos, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/BLVANG - Bloco Parlamentar Vanguarda.</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando que os requisitos constitucionais para aposentadoria foram preenchidos de acordo com a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas no Processo SF nº 00200.013907/2019-09, resolve:</p><p>Nº 7.542 - aposentar, voluntariamente, com proventos integrais, o servidor JORGE LUIZ ANDRÉ DE MELLO, Analista Legislativo / Administração, Nível III, Padrão S-45, nos termos do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, com as vantagens previstas nos artigos 62-A e 193 da Lei nº 8.112, de 1990, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 885019, resolve:</p><p>Nº 7.649 - exonerar MARIA DO SOCORRO MENEZES DE OLIVEIRA BRASIL, matrícula no333170, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão COMDIR/TRSUPL - Gabinete do Terceiro Suplente de Secretário, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABLID/BLPRD - Bloco Parlamentar da Resistência Democrática.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 885024, resolve:</p><p>Nº 7.650 - exonerar MARIA GORETE FRONTINO, matrícula no359080, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSRFREIT - Gabinete da Senadora Rose de Freitas, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 884960, resolve:</p><p>Nº 7.652 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, RAFAEL CÂMARA BARRETO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 34 de 2013.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 882168, resolve:</p><p>Nº 7.654 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, MARIA JÚLIA CARREIRO CABRAL para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 884993, resolve:</p><p>Nº 7.655 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RAFAEL DE ALMEIDA NEVES JUNIOR, matrícula no214052, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão OSU/ILB - Instituto Legislativo Brasileiro.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 884998, resolve:</p><p>Nº 7.656 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, AUGUSTO CESAR DE OLIVEIRA SILVA, matrícula no297486, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSWFAGUN - Gabinete do Senador Wellington Fagundes, para ocupar o mesmo cargo no órgão OSU/ILB - Instituto Legislativo Brasileiro.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 884999, resolve:</p><p>Nº 7.657 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, FRANCISCO EDSON RODRIGUES DE LIMA, matrícula no168625, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSWFAGUN - Gabinete do Senador Wellington Fagundes, para ocupar o mesmo cargo no órgão OSU/ILB - Instituto Legislativo Brasileiro.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>