<xml><article id="10541632" name="2748, 2753, 2758, 2760, 2763, 27" idOficio="5471422" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="29/08/2019" artClass="00043:00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="167" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11972313">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  ATO Nº 2.748,   DE 27 DE AGOSTO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 2.748, DE 27 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo 015489/19-00.115 do Sistema Eletrônico de Informações, e</p><p>Considerando o desligamento do militar Francisco de Assis Soares, a contar de 12 de agosto de 2019, conforme Memorando SEAAD (1527302); resolve:</p><p>DISPENSAR, a contar de 12 de agosto de 2019, o 2º SG FRANCISCO DE ASSIS SOARES, matrícula 8015, da função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO I, código STM-FC-02, que exerce junto ao Gabinete do Excelentíssimo Ministro Dr. José Coêlho Ferreira.</p><p>Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 2.753, DE 27 DE AGOSTO DE 2019.</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 001085/19-03.02 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>CONCEDER PENSÃO CIVIL, a contar de 4 de agosto de 2019, à Sra. NEUSA TEIXEIRA DA SILVA, cônjuge supérstite do servidor inativo Elias Rodrigues da Silva, falecido em 04 de agosto de 2019, nos termos dos artigos 215, 217, inciso I, 219, inciso I, 222, inciso VII, alínea "b", item 6, todos da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015 e pela Lei nº 13.846/2019; artigo 40, § 7º, inciso I, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional n.º 41/2003 c/c artigo 2º, inciso I, da Lei n.º 10.887/2004, cabendo-lhe a cota de 100% (cem por cento) do benefício pensional.</p><p>Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 2.758, DE 27 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 016266/19-00.02 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR, a pedido, a Técnica Judiciária, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, MARIA DO SOCORRO MARTINS DOS SANTOS VIEIRA, matrícula 753, da função comissionada de AUXILIAR, código STM-FC-02, que exerce junto ao Núcleo de Apoio ao Diretor-Geral, da Diretoria Geral.</p><p>Art. 2º DESIGNAR o Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, AÉCIO LEITE ARCANJO, matrícula 7780, para exercer, em decorrência da dispensa de Maria do Socorro Martins dos Santos Vieira, a função comissionada de AUXILIAR, código STM-FC-02, junto ao Núcleo de Apoio ao Diretor-Geral, da Diretoria Geral.</p><p>Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 2.760, DE 27 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo no 016193/19-00.139, do Sistema Eletrônico de Informações e,</p><p>Considerando o disposto no Ato nº 2711/2019 (1493929); resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR o militar ORFEU MARTINS MORAIS, matrícula 7162 da função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO I, código STM-FC-02, que exerce junto ao Gabinete do Exmº Ministro Péricles Aurélio Lima de Queiroz.</p><p>Art. 2º DESIGNAR o Analista judiciário, área Judiciária, ELY LUIZ LISKA FILHO, matrícula 1275, para exercer, em decorrência da dispensa de Orfeu Martins Morais, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO I, código STM-FC-02, junto ao citado Gabinete.</p><p>Art. 3º DESIGNAR o militar ORFEU MARTINS MORAIS, matrícula 7162, para exercer, em decorrência da dispensa de Alexandre Hugo Santana Sampaio Netto, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO II, código STM-FC-03, junto ao citado Gabinete.</p><p>Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p>ATO Nº 2.763, DE 27 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 010511/19-00.01 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>CONCEDER PENSÃO CIVIL VITALÍCIA, a contar de 19 de maio de 2019, à Senhora CARMEN ZÉLIA PEREIRA NOGUEIRA e à Senhora SONJA CHRISTIAN WRIEDT, respectivamente, cônjuge separado de fato e companheira do falecido Técnico Judiciário do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, Senhor FLAVIO EDUARDO NOGUEIRA, nos termos do artigo 217, inciso II e III, e artigo 222, inciso VII, alínea b, item 6, todos da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015; artigo 40, § 7º, inciso I, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003 c/c artigo 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/2004, cabendo a cada uma a cota-parte de 50% (cinquenta por cento) do benefício pensional.</p><p>Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 2.770, DE 27 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo no 016400/19-00.139 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR a 1º Ten PAULA COUTINHO BAHIA DE SOUZA, matrícula 9592, da função comissionada de OFICIAL DE GABINETE, código STM-FC-05, que exerce junto ao Gabinete do Exmº Ministro Péricles Aurélio Lima de Queiroz.</p><p>Art. 2º DESIGNAR a Maj RENATA SANTOS RIBEIRO, matrícula 1220, para exercer, em decorrência da dispensa de Paula Coutinho Bahia de Souza, a função comissionada de OFICIAL DE GABINETE, código STM-FC-05, junto ao Gabinete do Exmº Ministro Péricles Aurélio Lima de Queiroz.</p><p>Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>