<xml><article id="10212015" name="1336, 1338, 1339, 1340" idOficio="5435972" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="08/08/2019" artClass="00016:00141:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="152" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11912361">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 8 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATOS DE 8 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 1.336 - Conceder, em decorrência do falecimento de Henrique Andrade, ex-servidor, matrícula SIAPE nº. 571393, Pensão Vitalícia a MIRTES FORTES DO RÊGO ANDRADE, viúva, na forma do Art. 217, I, da Lei 8.112/90, combinado com o Art. 222, VII, "b", "6" e Art. 2º, I, da Lei 10.887/04. (considerando o Processo nº. 23111.037158/2019-71).</p><p>Nº 1.338 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a JOSÉ LAGES MONTE, matrícula SIAPE 422391, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, classe C, denominação Adjunto, nível 4, com Especialização, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Departamento de Transportes/CT, desde que atendidos os requisitos insculpidos no Art. 3º da EC 47/2005. (considerando o Processo nº. 23111.037319/2019-89).</p><p>Nº 1.339 - Designar MARIA MAJACI MOURA DA SILVA, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº. 1205081, para exercer a Função Gratificada FG-1, de Assistente do Diretor do Colégio Técnico de Teresina, a partir de 05/08/2019. (considerando o Processo n°. 23111.048727/2019-48)</p><p>Nº 1.340 - No Ato da Reitoria n° 1286/19, de 25/07/2019, referente à designação de ÍTALO DOWELL LIRA MELO, para exercer Função Comissionada de Coordenação de Curso, símbolo FCC, de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Matemática, onde se lê: PPGMAT/CCN, LEIA-SE: PROFMAT. (considerando o Processo n°. 23111.038917/2019-11).</p><p class="assina">JOSÉ ARIMATÉIA DANTAS LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>