<xml><article id="10486028" name="709" idOficio="5464174" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/08/2019" artClass="00011:00045:00009:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais/Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="165" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11958830">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 709/CPesFN, DE 23 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 709/CPesFN, DE 23 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, no uso das atribuições que lhe confere a alínea b, inciso I, do art. 3o do Regulamento do Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais, aprovado pela Portaria nº 38, de 17FEV2016, do Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais, no uso da subdelegação de competência que lhe confere a alínea h, inciso IX do art. 3o da Portaria no 134, de 26JUL2017, do Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais, e por força de decisão judicial, nos autos do Processo nº 0025177-60.2001.4.02.5101 (2001.51.01.025177-9), tendo a Administração Naval tomado conhecimento em 20AGO2019, por meio do Ofício n° 15771/2019-PRU/RJ, de 15AGO2019, da Procuradoria Regional da União no Rio de Janeiro, resolve:</p><p>Art. 1º Reformar, na graduação que ostentava na ativa, a partir de 20AGO2019, o SD-FN 95.0807.59 UBIRACI DA CONCEIÇÃO DOS SANTOS, por força de decisão judicial, nos moldes do inciso II do art. 104, inciso II do art. 106, inciso VI do art. 108 e inciso I do art. 111 da Lei no 6.880, de 09DEZ1980 (Estatuto dos Militares), fazendo jus a remuneração, observando os incisos I, II, III e IV, inciso II do § 1º do art. 10 e art. 30 da Medida Provisória no 2.215-10, de 31AGO2001, regulamentada pelo Decreto no 4.307, de 18JUL2002, conforme trecho abaixo da referida decisão judicial:</p><p>Art. 2º Esta Portaria gera efeitos financeiros a partir de sua entrada em vigor.</p><p>Art. 3º Os direitos pecuniários inerentes a situação de militar reformado são devidos desde a data do desligamento, de acordo com o § 1º e inciso III do art. 7º da referida Medida Provisória.</p><p>Art. 4º Estabelecer, objetivando o fiel cumprimento do disposto no art. 95 da Lei no 6.880, de 09DEZ1980 (Estatuto dos Militares):</p><p>I - Publicar esta Portaria em Ordem de Serviço; e</p><p>II - Até 45 da data desta Portaria, desligar o militar do Serviço Ativo da Marinha.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice-Almirante (FN) CESAR LOPES LOUREIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>