<xml><article id="10181093" name="Portarias de 06 de agosto" idOficio="5433128" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/08/2019" artClass="00024:00002:00023:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Minas Gerais/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="151" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11907091">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O CHEFE SUBSTITUTO DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM MINAS GERAIS, face competência subdelegada pela PT/SAA/MS nº 1.804, de 01 de outubro de 2013, publicada no DOU nº 192, de 03 de outubro de 2013, resolve:</p><p>Nº 662 -I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor ORCALINO LUIZ XAVIER, matrícula SIAPE nº481628, Agente de Saúde Pública, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n° 25003.001933/2019-33</p><p>Nº 663-I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor JOSÉ PEREIRA DE LIMA FILHO, matrícula SIAPE nº 481665, Agente de Saúde Pública, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n° 25003.003873/2019-93</p><p>Nº 664-I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor RAIMUNDO JOSÉ RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 561465, Auxiliar de Enfermagem, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n° 25003.000373/2019-08</p><p class="assina">NARCÍSIO MACHADO DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>