<xml><article id="10095792" name="PORTARIAS DE 31 DE JULHO 2019__1" idOficio="5425485" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/08/2019" artClass="00024:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Saúde Suplementar" artSize="12" artNotes="" numberPage="110" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=110" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11893742">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JULHO 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JULHO 2019</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Saúde Suplementar - ANS, no uso das atribuições legais que lhe conferem o inciso VI do art. 11 da Lei nº 9.961, de 28 de janeiro de 2000 e o inciso VI do art. 11 do Regimento aprovado pelo Decreto nº 3.327, de 5 de janeiro de 2000, resolve:</p><p>Nº 10.432 Designar o servidor PEDRO DA SILVEIRA VILLELA, Matrícula SIAPE nº 1583863, para substituir o titular do Cargo Comissionado de Diretor-Adjunto - CGE II, na Diretoria Adjunta - DIRAD/DIDES, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais, cessando os efeitos da Portaria nº 9.405, de 04/12/2017, DOU de 05/12/2017, que o designou o servidor GUSTAVO DE BARROS MACIEIRA, Matrícula SIAPE nº 1512656, como substituto.</p><p>Nº 10.435 Cessar, a pedido, a partir do dia 29/07/2019, os efeitos da Portaria nº 9.468, de 21/12/2017, BS nº 173, de 22/12/2017, que apostilou a designação do servidor ROBERTO BARCELLOS JUNIOR, Matrícula SIAPE nº 2146340, para substituir o titular do Cargo Comissionado de Coordenador - CCT IV, da Coordenadoria de Dados - CODAD/GEPIN/DIRAD/DIDES.</p><p>Nº 10.437 Exonerar a servidora MIRELLA JORDÃO AMORIM, Matrícula SIAPE nº 1537232, CPF nº 023.949.897-69, do Cargo Comissionado de Gerente, CGE III, na Gerência de Planejamento e Acompanhamento - GPLAN, da Secretaria Geral - SEGER</p><p>Nº 10.438 Exonerar a servidora GRAZIELA SOARES SCALERCIO, matrícula SIAPE nº 1539842, CPF nº 086.691.847-70, do Cargo Comissionado de Coordenador - CCT IV, na Coordenadoria de Boas Práticas Regulatórias - COBPR, na Gerência de Planejamento e Acompanhamento - GPLAN, da Secretária-Geral - SEGER.</p><p>Nº 10.439 Cessar os efeitos da Portaria nº 10.130, de 15/01/2019, que designou a servidora GRAZIELA SOARES SCALERCIO, Matrícula SIAPE nº 1539842, para substituir o Cargo Comissionado de Gerente - CGE III, na Gerência de Planejamento e Acompanhamento - GPLAN/SEGER, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais do titular.</p><p>Nº 10.440 Nomear o servidor CLEBER FERREIRA DA SILVA FILHO, Matrícula SIAPE nº 1538319, CPF nº 835.624.607-59 para exercer o Cargo Comissionado de Coordenador - CCT IV, na Coordenadoria de Boas Práticas Regulatórias - COBPR, na Gerência de Planejamento e Acompanhamento - GPLAN, da Secretária-Geral - SEGER.</p><p>Nº 10.441 Exonerar a pedido, o servidor RENATO CADER DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1353713, CPF nº 014.269.507-64, do cargo comissionado de Diretor-Adjunto - CGE II, na Diretoria-Adjunta - DIRAD-DIGES da Diretoria de Gestão.</p><p>Nº 10.442 Cessar os efeitos da Portaria 10.038, de 07/11/2018, que designou o servidor WASHINGTON PEREIRA DA CUNHA, Matrícula SIAPE nº 1449236, para substituir o Cargo Comissionado de Diretor-Adjunto - CGE II, na Diretoria-Adjunta - DIRAD/DIGES, nos impedimentos legais, temporários e eventuais do titular.</p><p>Nº 10.443 Nomear o servidor RENATO CADER DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1353713, CPF nº 014.269.507-64, para exercer o cargo comissionado técnico - CCT IV, no Gabinete da Presidência.</p><p>Nº 10.444 Designar o servidor RENATO CADER DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1353713, CPF nº 014.269.507-64, para substituir em caráter excepcional o Cargo Comissionado de Gerente, CGE III, na Gerência de Planejamento e Acompanhamento - GPLAN, da Secretaria Geral - SEGER, enquanto perdurar a vacância do cargo que foi designado.</p><p>Nº 10.445 Designar o servidor JOÃO CARLOS ALVES DA SILVA JUNIOR, matrícula SIAPE nº 1542058, CPF nº 012.662.317-14, para substituir em caráter excepcional o Cargo Comissionado de Diretor-Adjunto - CGE II, na Diretoria-Adjunta - DIRAD-DIGES/DIGES, sem prejuízo das funções e prerrogativas do Cargo Comissionado, de Gerente-Geral - GE II, da Gerência-Geral de Acompanhamento Especial e de Regimes de Resolução - GGAER/DIRA/DIOPE, que atualmente ocupa.</p><p class="assina">LEANDRO FONSECA DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>