<xml><article id="10510950" name="DIPAP_23_08 4626 4627 4628 4629 " idOficio="5468497" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/08/2019" artClass="00016:00089:00001:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="166" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11967018">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas por meio da Portaria nº. 1831, de 12 de maio de 2017, do Magnífico Reitor, resolve:</p><p>Nº 4.626 - Conceder pensão, sem paridade, a MARIA VALNIZA DA SILVEIRA, na condição de cônjuge de JOSÉ DANTAS DA SILVEIRA, Mat. SIAPE - 290522, nos termos dos artigos 215, 217, I, e 222, VII, "b", item 6, da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, combinados com o artigo 15 e 2º, I, da Lei nº 10.887/2004, que dispõe sobre a aplicação da EC nº 41/2003, no valor correspondente à totalidade do limite máximo estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social, acrescido de 70% (setenta por cento) da parcela excedente a este limite, referente aos proventos do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, Classe Adjunto, Nível 04, em regime de Dedicação Exclusiva, assegurando o percentual de 27% (vinte e sete por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço e demais vantagens do instituidor, a partir de 25/07/2019, data do óbito do ex-servidor. (Processo nº 23067.049304/2019-14).</p><p>Nº 4.627 - Conceder pensão, sem paridade, a MIRIAM MOTA BARROSO, na condição de cônjuge de OLIMAR BARROSO BRITO, Mat. SIAPE - 291046, nos termos dos artigos 215, 217, I, e 222, VII, "b", item 6, da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, combinados com o artigo 15 e 2º, I, da Lei nº 10.887/2004, que dispõe sobre a aplicação da EC nº 41/2003, no valor correspondente à totalidade do limite máximo estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social, acrescido de 70% (setenta por cento) da parcela excedente a este limite, referente aos proventos do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, Classe Adjunto, Nível 04, em regime de Dedicação Exclusiva, assegurando o percentual de 32% (trinta e dois por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço e demais vantagens do instituidor, a partir de 29/06/2019, data do óbito do ex-servidor. (Processo nº 23067.043062/2019-55).</p><p>Nº 4.628 - Conceder pensão, sem paridade, a MARLI DE CARVALHO RAMOS, na condição de cônjuge de FRANCISCO ANILTON DE ALMEIDA RAMOS, Mat. SIAPE - 290230, nos termos dos artigos 215, 217, I, e 222, VII, "b", item 6, da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, combinados com o artigo 15 e 2º, I, da Lei nº 10.887/2004, que dispõe sobre a aplicação da EC nº 41/2003, no valor correspondente à totalidade do limite máximo estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social, acrescido de 70% (setenta por cento) da parcela excedente a este limite, referente aos proventos do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, Classe Adjunto, Nível 04, em regime de Dedicação Exclusiva, assegurando o percentual de 33% (trinta e três por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço e demais vantagens do instituidor, a partir de 05/07/2019, data do óbito do ex-servidor. (Processo nº 23067.044502/2019-91).</p><p>Nº 4.629 - Conceder pensão, com paridade, a JOSÉ SAMUEL DE SOUZA PEREIRA, na condição de filho menor de JOSÉ ODILON PEREIRA DE SOUZA, Mat. SIAPE - 294260, nos termos dos artigos 215, 217, IV, alínea "a" e 222, IV, da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, combinados com o artigo 2º, I, da Lei nº 10.887/2004, que dispõe sobre a aplicação da EC nº 41/2003, no valor correspondente à totalidade do limite máximo estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social, acrescido de 70% (setenta por cento) da parcela excedente a este limite, referente aos proventos do cargo efetivo de Auxiliar em Administração, Nível de Classificação "C", Nível de Capacitação 2, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 horas semanais, assegurando o percentual de 13% (treze por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço e demais vantagens do instituidor, a partir de 25/07/2019, data do óbito do ex-servidor. (Processo nº 23067.047792/2019-25).</p><p>Nº 4.630 - Conceder pensão, sem paridade, a MARIA DO CARMO DE FREITAS QUEIROZ, na condição de cônjuge de VALDERI SABINO DE QUEIROZ, Mat. SIAPE - 0291248, nos termos dos artigos 215, 217, I, e 222, VII, "b", item 6, da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, combinados com o artigo 15 e 2º, I, da Lei nº 10.887/2004, que dispõe sobre a aplicação da EC nº 41/2003, no valor correspondente à totalidade do limite máximo estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social, acrescido de 70% (setenta por cento) da parcela excedente a este limite, referente aos proventos do cargo efetivo de Auxiliar em Administração, Nível de Classificação "C", Nível de Capacitação 1, Padrão de Vencimento 15, em regime de 40 horas semanais, assegurando o percentual de 28% (vinte e oito por cento) de adicional de tempo de serviço e as demais vantagens do instituidor, a partir de 24/07/2019, data do óbito do ex-servidor. (Processo nº 23067.048043/2019-15).</p><p>Nº 4.631 - Conceder pensão, sem paridade, a OTÍLIA MARTINS RODRIGUES, na condição de cônjuge de CARLOS ROBERTO MARTINS RODRIGUES, Mat. SIAPE - 118229, nos termos dos artigos 215, 217, I, e 222, VII, "b", item 6, da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, combinados com o artigo 15 e 2º, I, da Lei nº 10.887/2004, que dispõe sobre a aplicação da EC nº 41/2003, no valor correspondente à totalidade do limite máximo estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social, acrescido de 70% (setenta por cento) da parcela excedente a este limite, referente aos proventos do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, Classe Titular, Nível Único, em regime de 40 horas semanais, assegurando o percentual de 33% (trinte e três por cento) de adicional de tempo de serviço e as demais vantagens do instituidor, a partir de 29/06/2019, data do óbito do ex-servidor. (Processo nº 23067.047692/2019-07).</p><p>Nº 4.632 - Conceder pensão, sem paridade, a MARIA ELIANE MAGALHÃES DE MESQUITA, na condição de cônjuge de ANTONIO LUCIANO LOBO DE MESQUITA, Mat. SIAPE - 0291385, nos termos dos artigos 215, 217, I, e 222, VII, "b", item 6, da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, combinados com o artigo 15 e 2º, I, da Lei nº 10.887/2004, que dispõe sobre a aplicação da EC nº 41/2003, no valor correspondente à totalidade do limite máximo estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social, acrescido de 70% (setenta por cento) da parcela excedente a este limite, referente aos proventos do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, Classe Assistente, Nível 02, em regime de Dedicação Exclusiva, assegurando o percentual de 24% (vinte e quatro por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço e demais vantagens do instituidor, a partir de 16/07/2019, data do óbito do ex-servidor. (Processo nº 23067.045593/2019-82).</p><p>Nº 4.633 - Conceder pensão, sem paridade, a FABRICIO NASCIMENTO MOREIRA, na condição de filho menor de MARIA MADALENA FERREIRA DO NASCIMENTO, Mat. SIAPE - 291890, nos termos dos artigos 215, 217, IV, alínea "a" e 222, IV, da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, combinados com o artigo 15 e 2º, II, da Lei nº 10.887/2004, que dispõe sobre a aplicação da EC nº 41/2003, no valor correspondente à totalidade do limite máximo estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social, acrescido de 70% (setenta por cento) da parcela excedente a este limite, referente à remuneração do cargo efetivo de Técnico em Enfermagem, Nível de Classificação "D", Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 horas semanais, assegurando o percentual de 13% (treze por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço e demais vantagens do instituidor, com vigência em 23/08/2018, data do óbito da ex-servidora, e efeitos financeiros a partir de 19/07/2019, data do requerimento administrativo. (Processo nº 23067.044780/2019-49).</p><p>Nº 4.634 - Conceder pensão, sem paridade, a DAGYLA BARROS TAVARES, na condição de companheira de LIDIO PEREIRA NETO, Mat. SIAPE - 0293166, nos termos dos artigos 215, 217, III, e 222, VII, "b", item 6, da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, combinados com o artigo 15 e 2º, I, da Lei nº 10.887/2004, que dispõe sobre a aplicação da EC nº 41/2003, no valor correspondente à totalidade do limite máximo estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social, acrescido de 70% (setenta por cento) da parcela excedente a este limite, referente aos proventos do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, Classe Assistente, Nível 02, em regime de Dedicação Exclusiva, assegurando o percentual de 18% (dezoito por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço e demais vantagens do instituidor, com vigência em 16/06/2013, data do óbito do ex-servidor, e efeitos financeiros a partir de agosto/2019, tendo em vista habilitação tardia. (Processo nº 23067.039555/2019-91).</p><p>Nº 4.635 - Conceder pensão, sem paridade, a MARIA JOSE DANTAS BERNARDINO, na condição de cônjuge de RAIMUNDO CASSIMIRO BERNARDINO, Mat. SIAPE - 0291103, nos termos dos artigos 215, 217, I, e 222, VII, "b", item 6, da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, combinados com o artigo 15 e 2º, I, da Lei nº 10.887/2004, que dispõe sobre a aplicação da EC nº 41/2003, no valor correspondente à totalidade do limite máximo estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social, acrescido de 70% (setenta por cento) da parcela excedente a este limite, referente aos proventos do cargo efetivo de Auxiliar de Industrialização e Conservação de Alimentos, Nível de Classificação "B", Nível de Capacitação 1, Padrão de Vencimento 13, em regime de 40 horas semanais, assegurando o percentual de 25% (vinte e cinco por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço e demais vantagens do instituidor, a partir de 06/04/2019, data do óbito do ex-servidor. (Processo nº 23067.044844/2019-10).</p><p class="assina">Marilene Feitosa Soares</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>