<xml><article id="10419489" name="PORTARIA GPR 1545" idOficio="5456775" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/08/2019" artClass="00043:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="162" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11946191">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº  1.545 DE 19 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 1.545 DE 19 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA N. 15914/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar MELISSA PIRES DE CAMARGO BARROS, matrícula N. 313.360, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-03, de Assessor de Desembargador, do Gabinete do Excelentíssimo Senhor Desembargador Flávio Renato Jaquet Rostirola.</p><p>Art. 2º Nomear a Bacharela em Direito, MELISSA PIRES DE CAMARGO BARROS, matrícula N. 313.360, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-03, de Assessor do Gabinete, do Exmo. Sr. Juiz de Direito Substituto de Segundo Grau Arquibaldo Carneiro Portela.</p><p>Art. 3º Designar o Bacharel em Direito, WASHINGTON NEY DA SILVA, matrícula N. 311.688, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, do Gabinete do Exmo. Sr. Juiz de Direito Substituto de Segundo Grau Arquibaldo Carneiro Portela, ficando dispensado da Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, destinada ao Substituto do Diretor de Secretaria, da 4ª Vara de Entorpecentes do Distrito Federal.</p><p>Art. 4º Designar a Bacharela em Direito, ERIKA DO SOCORRO FERREIRA, matrícula N. 313.249, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, do Gabinete do Exmo. Sr. Juiz de Direito Substituto de Segundo Grau Arquibaldo Carneiro Portela.</p><p>Art. 5º Designar a Bacharela em Direito, IZABELA FERNANDA LUZ ALVES, matrícula N. 320.485, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, do Gabinete do Exmo. Sr. Juiz de Direito Substituto de Segundo Grau Arquibaldo Carneiro Portela, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-05, da Consultoria Jurídica de Pessoal da Presidência.</p><p>Art. 6º Designar GABRIELA LIMA BARBOSA DE ASSUNÇÃO, matrícula N. 317.319, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-04, do Gabinete do Exmo. Sr. Juiz de Direito Substituto de Segundo Grau Arquibaldo Carneiro Portela, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-02, de Auxiliar Especializado do Gabinete do Excelentíssimo Senhor Desembargador Flávio Renato Jaquet Rostirola.</p><p>Art. 7º Designar VIVIANE MORAIS DE ARAUJO, matrícula N. 312.184, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-04, do Gabinete do Exmo. Sr. Juiz de Direito Substituto de Segundo Grau Arquibaldo Carneiro Portela, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, destinada ao Secretário do Juiz, da 24ª Vara Cível da Circunscrição Judiciária de Brasília.</p><p>Art. 8º Designar ANA PAULA AMORIM BECKER, matrícula N. 315.577, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-04, do Gabinete do Exmo. Sr. Juiz de Direito Substituto de Segundo Grau Arquibaldo Carneiro Portela, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-02, da Subsecretaria de Assistência ao Beneficiário.</p><p>Art. 9º Designar GABRIELA GUIMARÃES PAIVA, matrícula N. 320.408, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-02, do Gabinete do Exmo. Sr. Juiz de Direito Substituto de Segundo Grau Arquibaldo Carneiro Portela.</p><p>Art. 10 Exonerar ANDRE CAMPOS LIMA, matrícula N. 311.849, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal do Cargo em Comissão, CJ-03, de Diretor de Secretaria da 4ª Vara de Entorpecentes do Distrito Federal.</p><p>Art. 11 Nomear o Bacharel em Direito, CASSIO LUIZ DRUMOND DE ALENCAR, matrícula N. 308.665, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-03, de Diretor de Secretaria da 4ª Vara de Entorpecentes do Distrito Federal.</p><p>Art. 12 Designar a Bacharela em Direito, ISABEL EMÍLIA TEIXEIRA DE ANDRADE, matrícula N. 318.175, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, destinada ao Substituto do Diretor de Secretaria, da 4ª Vara de Entorpecentes do Distrito Federal, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, destinada ao Secretário do Juiz da referida Unidade.</p><p>Art. 13 Designar o Bacharel em Direito, LUCAS GOMES LEAL, matrícula N. 320.427, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, destinada ao Secretário do Juiz da 4ª Vara de Entorpecentes do Distrito Federal.</p><p>Art. 14 Designar ANA PAULA BOTTINO SOARES RODRIGUES, matrícula N. 316.964, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-03, de Assistente da 4ª Vara de Entorpecentes do Distrito Federal.</p><p>Art. 15 Designar AGNALDO DE ARAÚJO MOTA, matrícula N. 320.433, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-01, de Executante da 4ª Vara de Entorpecentes do Distrito Federal, ficando dispensado MAURICIO SOARES ALCANTARA NASCIMENTO, matrícula N. 319.472, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal.</p><p>Art. 16 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ROMÃO C. OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>