<xml><article id="10237232" name="PORTARIAS-07-AGOSTO" idOficio="5438104" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/08/2019" artClass="00016:00139:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Pampa" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="153" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11916252">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PAMPA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO, o que consta no artigo 8º da Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, no Decreto nº 7.485 de 18 de maio de 2011, publicado no DOU de 19 de maio de 2011, e o que consta no Processo nº 23100.007755/2019-21, resolve:</p><p>Nº 1.495 - Nomear, em caráter efetivo, para o cargo de Professor da Carreira do Magistério Superior, Classe A, Nível I, no regime de 20 (vinte) horas semanais e lotação nesta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei nº 8.112, de 11.12.90, FERNANDA FERREIRA FAGUNDES, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital nº 163 de 30/04/2019, publicado no DOU de 02/05/2019, homologado através do Edital nº 258 de 28/06/2019, publicado no DOU de 01/07/2019, no código de vaga nº 932241 decorrente da Portaria MEC nº 1.553 de 18/12/2017, publicada no DOU de 19/12/2017. Processo nº 23100.004123/2019-13, resolve:</p><p>Nº 1.496 - Nomear, em caráter efetivo, para o cargo de Professor da Carreira do Magistério Superior, Classe A, Nível I, no regime de 20 (vinte) horas semanais e lotação nesta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei nº. 8.112, de 11.12.90, GABRIHEL WEISE ALVES, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital nº 163 de 30/04/2019, publicado no DOU de 02/05/2019, homologado através do Edital nº 258 de 28/06/2019, publicado no DOU de 01/07/2019, no código de vaga nº 932242 decorrente da Portaria MEC nº 1.553 de 18/12/2017, publicada no DOU de 19/12/2017.</p><p>CONSIDERANDO o disposto no artigo Art. 26-A da Lei nº 11.091, de 12 de janeiro de 2005, e os termos do Processo n° 23100.008642/2019-42, resolve:</p><p>Nº 1.501 - Autorizar o afastamento à servidora GREICE PINTO MEIRELES DA RONCH, SIAPE 1126896, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotada na Universidade Federal do Pampa (UNIPAMPA) e em exercício na Secretaria Acadêmica, vinculada a Coordenação Acadêmica do Campus São Borja, para prestar Colaboração Técnica junto ao Instituto Federal de Santa Catarina - Campus Florianópolis-Continente, na realização do Projeto "Estudo sobre a operacionalização de Registros Acadêmicos de curso em EaD e formas de ingresso, permanência e evasão nos cursos presenciais do IFSC", pelo período de 1 (um) ano, a contar da publicação desta portaria. Fica sob a responsabilidade do Instituto Federal de Santa Catarina - Campus Florianópolis-Continente, o encaminhamento da frequência da servidora, até o 5º (quinto) dia útil de cada mês.</p><p class="assina">Nádia Fátima dos Santos Bucco</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>