<xml><article id="10444996" name="20190821 - Portarias" idOficio="5459604" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/08/2019" artClass="00016:00064:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="163" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11951003">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas do Instituto Federal do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria nº 889, de 18 de julho de 2016, resolve:</p><p>N° 2.523 Extinguir o contrato administrativo por tempo determinado de Professor Substituto nº 46/2019, firmado com CLAUDIA HELOIZA CONTE, Campus Foz do Iguaçu, por iniciativa da contratada, conforme art.12, II da Lei 8745/93 com efeitos a partir de 09/09/2019. (Processo: 23411.003275/2019-87)</p><p>N° 2.527 Contratar CAROLINA CARDOSO, como Professora Substituta, conforme código do titular n° 847270, com salário correspondente à Classe DI, nível 1, de Professor da Carreira do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, acrescido de Retribuição pelo Mestrado em Engenharia Urbana, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12 no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais. Área: Arquitetura e Urbanismo, para prestar serviço junto ao Campus Umuarama, até 12/02/2020 e a partir da data da assinatura do contrato. (Processo: 23411.010949/2019-08)</p><p>N° 2.528 Contratar LUCAS HENRIQUE SOARES, como Professor Substituto, conforme código do titular n° 839447, com salário correspondente à Classe DI, nível 1, de Professor da Carreira do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, acrescido de Retribuição pela Especialização em Construção Civil, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12 no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais. Área: Engenharia Civil, para prestar serviço junto ao Campus Umuarama, até 31/12/2019 e a partir da data da assinatura do contrato. (Processo: 23411.010958/2019-91)</p><p>N° 2.529 Contratar CAIO EDUARDO COSTA CAZELATTO, como Professor Substituto, conforme código do titular n° 809188, com salário correspondente à Classe DI, nível 1, de Professor da Carreira do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, acrescido de Retribuição pelo Mestrado em Ciências Jurídicas, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12 no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais. Área: Direito, para prestar serviço junto ao Campus Palmas, por 12 meses a partir da data da assinatura do contrato. (Processo: 23411.010498/2019-09)</p><p>N° 2.530 Extinguir o contrato administrativo por tempo determinado de Professor Substituto nº 91/2019, firmado com RODRIGO SOUZA FONTES DE SALLES GRAÇA, Campus Paranaguá, por iniciativa do contratado, conforme art.12, II da Lei 8745/93 com efeitos a partir de 28/08/2019. (Processo: 23411.007294/2019-82)</p><p>N° 2.531 Contratar JUNIO FERNANDO DE ALCANTARA, como Professor Substituto, conforme código do titular n° 842753, com salário correspondente à Classe DI, nível 1, de Professor da Carreira do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, acrescido de Retribuição pela Especialização em Desenvolvimento de Sistemas para Internet, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12 no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais. Área: Informação e Comunicação, para prestar serviço junto ao Campus Umuarama, até 31/07/2020 e a partir da data da assinatura do contrato. (Processo: 23411.010939/2019-64)</p><p class="assina">Eliane Aparecida Mesquita</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>