<xml><article id="10569417" name="Portaria Demais Cargos Comission" idOficio="5474415" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/08/2019" artClass="00044:00477:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional dos Representantes Comerciais no Estado do Paraná" artSize="12" artNotes="OK" numberPage="123" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=123" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11977466">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 8, DE 1º DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 8, DE 1º DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional dos Representantes Comerciais no Estado do Paraná - CORE/PR, no uso de suas atribuições e nos termos do art. 26º do Regimento Interno deste, da Lei Federal 4.886, de 09 de dezembro de 1965, com alterações posteriores, Lei Federal nº 8.420, de 08 de maio de 1992 e lei nº 12.246 de 24 de maio de 2010, pela presente, resolve:</p><p>Art. 1º - Contratar, a partir de 01 de abril de 2019, o Sr. Mauro Gil Meger, RG nº 2.052.687-4 e CPF nº 456.981.399-20, como Gerente Administrativo, tendo como principais atribuições: gestão de pessoas, planejamento (elaboração de previsões, determinação de objetivos, programação, cronogramas, orçamentos, definição de políticas, determinação de procedimentos), organização (definição de estrutura, delegação, estabelecimento de relações), direção (tomada de decisão, comunicação, obtenção de pessoal, motivação de pessoal, desenvolvimento de pessoal) e controle (definição de padrões de desempenho, medição de resultados, avaliação de resultados, correção de desempenho).</p><p>Art. 2º - Revogam-se as disposições em contrário, em especial a Resolução CORE/PR nº. 160/2019.Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor a partir de sua assinatura.</p><p class="assina">Paulo César Nauiack</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 9, DE 1º DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional dos Representantes Comerciais no Estado do Paraná - CORE/PR, no uso de suas atribuições e nos termos do art. 26º do Regimento Interno deste, da Lei Federal 4.886, de 09 de dezembro de 1965, com alterações posteriores, Lei Federal nº 8.420, de 08 de maio de 1992 e lei nº 12.246 de 24 de maio de 2010, pela presente, resolve:</p><p>Art. 1º - Contratar, a partir de 01 de março de 2019, o Sr. Renato Buzo, RG nº 10.963.209-0 e CPF nº 035.023.729-85, como assessor de comunicação, para assessorar e elaborar planos na área de comunicação institucional, visando produzir e gerenciar o conteúdo para as redes sociais no portal do CORE/PR, definir e implementar formas de relacionamento com os representantes comerciais, parceiros, imprensa e demais públicos e material para campanhas de divulgação e materiais gráficos.</p><p>Art. 2º - Revogam-se as disposições em contrário, em especial a Resolução CORE/PR nº. 159/2019. Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor a partir de sua assinatura.</p><p class="assina">PAULO CÉSAR NAUIACK</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 10, DE 1º DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional dos Representantes Comerciais no Estado do Paraná - CORE/PR, no uso de suas atribuições e nos termos do art. 26º do Regimento Interno deste, da Lei Federal 4.886, de 09 de dezembro de 1965, com alterações posteriores, Lei Federal nº 8.420, de 08 de maio de 1992 e lei nº 12.246 de 24 de maio de 2010, pela presente, resolve:</p><p>Art. 1º - Dar continuidade ao contrato de trabalho do Sr. Renato Regis Bertolini, RG nº 1.111.518/PR e CPF 356.099.239-72, como Assessor de Tecnologia da Informação, para consultoria na sede do CORE/PR, visando: Acompanhamento de todos os assuntos relacionados a TI: Analisar o ambiente e sugerir estratégias e recursos de TI de acordo com as necessidades das organizações, visando a melhoria dos processos, do ambiente de TI, redução de custos e ganho operacional, resultando em vantagem competitiva; Gerenciar ambientes informatizados e equipes de profissionais de informática, administrando de maneira eficiente recursos de tecnologia da informação para atender as necessidades das organizações; Identificar oportunidades de negócios e soluções de TI para as organizações; Planejar, organizar, dirigir e controlar projetos de sistemas de informação; Analisar, definir e projetar sistemas de informação, com base em conhecimentos tecnológicos; Desenvolver estudos, análises vistoria, avaliação, pareceres, perícias, e auditorias de projetos e sistemas de informação; Auxiliar demais profissionais da área de TI na escolha e gestão dos recursos; Elaborar políticas, normas e padrões de utilização de sistemas e equipamentos de informática; Intermediar o ambiente administrativo com o da TI operando como interlocutor destas duas áreas na organização; Definir parâmetros para utilização de sistemas, serviços, banco de dados, e infraestrutura de TI; Gerar valor para os negócios por meio da TI; Empreender e gerir negócios com ênfase no mercado de TI.</p><p>Art. 2º - Revogam-se as disposições em contrário, em especial o Art.5º da Resolução CORE/PR nº. 153/2016. Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor a partir de sua assinatura.</p><p class="assina">Paulo César Nauiack</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 11, DE 1º DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional dos Representantes Comerciais no Estado do Paraná - CORE/PR, no uso de suas atribuições e nos termos do art. 26º do Regimento Interno deste, da Lei Federal 4.886, de 09 de dezembro de 1965, com alterações posteriores, Lei Federal nº 8.420, de 08 de maio de 1992 e lei nº 12.246 de 24 de maio de 2010, pela presente, considerando a adequação dos cargos comissionados ou de confiança com o Plano de Cargos e Salários do CORE/PR, implantado no mês de julho de dois mil e dezenove; considerando que a nomenclatura do Cargo Assessor Jurídico foi alterada para Procurador, resolve:</p><p>Art. 1º - Dar continuidade ao contrato de trabalho do Sr. Willian Tomasi Perin, RG nº 4066266, CPF nº 052.907.609-89 e inscrito na OAB/PR sob o n° 50.773, como Procurador, para representar a entidade na esfera judicial, prestar consultoria e assessoramento jurídico exercendo o controle interno da legalidade dos atos da administração. Assessorar a Diretoria e a Presidência do Conselho na execução das tarefas necessárias ao funcionamento da Entidade, executando ainda a atividade de representação judicial e extrajudicial do Core/PR.</p><p>Art. 2º - Revogam-se as disposições em contrário, em especial o Art.4º da Resolução CORE/PR nº. 153/2016. Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor a partir de sua assinatura.</p><p class="assina">Paulo César Nauiack</p><p>PORTARIA Nº 12, DE 1º DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional dos Representantes Comerciais no Estado do Paraná - CORE/PR, no uso de suas atribuições e nos termos do art. 26º do Regimento Interno deste, da Lei Federal 4.886, de 09 de dezembro de 1965, com alterações posteriores, Lei Federal nº 8.420, de 08 de maio de 1992 e lei nº 12.246 de 24 de maio de 2010, pela presente, resolve:</p><p>Art. 1º - Contratar, a partir de 01 de agosto de 2019, a Srª. Priscila Rodrigues, RG nº 10.742.654-0 e CPF nº 069.528.279-43, como Gestora de Compras e Contratos II, para gerenciar as ações licitatórias e garantir o atendimento a legislação; participar de pregões eletrônicos; gerenciar e controlar o prazo de vigência de todos os contratos da entidade, solicitando prorrogação, quando necessário; garantir que o objeto dos contratos está sendo entregue de maneira integral; atestar as notas fiscais encaminhadas à unidade competente para pagamento; negociar junto a contratadas irregularidades cometidas e passíveis de penalidade;</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor a partir de sua assinatura.</p><p class="assina">Paulo César Nauiack</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>