<xml><article id="10476122" name="DOU MAPA - Mariane Crespolini e " idOficio="5462902" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="26/08/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="164" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11957066">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de 23 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS de 23 de agosto de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 717, de 16 de agosto de 2013, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995, autoriza a Gestora Ambiental MARIANE CRESPOLINI DOS SANTOS, do Quadro Permanente deste Ministério, exercendo a função de Diretora do Departamento de Produção Sustentável e Irrigação - DEPROS, lotada na Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação - SDI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar no Seminário relacionado ao uso de recarga de aquíferos como um modelo básico para enfrentar a seca, em Santiago, República do Chile, no período de 28 a 30.8.2019, com ônus para PI: AGRIRRIGA. (Processo n° 04020.000082/2019-23)</p><p>Autoriza o Especialista em Políticas Pública e Gestão Governamental PAULO MÁRCIO MENDONÇA ARAUJO, servidor do Ministério da Economia, em exercício descentralizado no Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, exercendo a função de Chefe de Gabinete da Ministra da Agricultura, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de missão composta por representantes da América Latina - selecionados pelo governo de Taiwan - com o objetivo de conhecer a política e economia daquele país, para dinamizar as relações comerciais e culturais com o Brasil, em Taiwan, República da China, no período de 13 a 25.9.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.059435/2019-59)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário JORGE CAETANO JUNIOR, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de acompanhar o Secretário José Guilherme em reunião Bilateral com o Serviço Federal de Supervisão Veterinária e Fitossanitária da Federação da Rússia/SFSVF e na 5ª Reunião do Comitê Agrário Brasil-Rússia, em Moscou, Federação da Rússia, no período de 25 a 30.8.2019, com ônus para SUASA/SDA. (Processo n° 21000.059963/2019-16)</p><p>Autoriza o Meteorologista KLEBER RENATO DA PAIXÃO ATAIDE, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado no Instituto Nacional de Meteorologia - INMET, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar do Curso: "Aplicações hidrometeorológicas de radares meteorológicos", em Cartagena das Índias, República da Colômbia, no período de 8 a 21.9.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21160.000566/2019-97)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário EMERSON LUIS NUNES COSTA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA/VIGI-POA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar do Simpósio Latino Americano de Avaliação de Risco e Segurança Alimentar, em Montevidéu, República Oriental do Uruguai, no período de 26 a 30.8.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21042.008076/2019-85)</p><p>Autoriza o Engenheiro de Pesca FRANCISCO OSVALDO ALVES BARBOSA, exercendo cargo comissionado de Chefe de Divisão, lotado na Secretaria de Aquicultura e Pesca - SAP, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar do World Seafood Congress 2019, em Penang, República da Coréia, no período de 5 a 12.9.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.054146/2019-63)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário JOSÉ AILTON GONÇALVES, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA/LFDA-MG, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar do Curso: " BTFS Training on Sampling and Analysis: Residues of PPP", em Atenas, República Helênica, no período de 28.9 a 12.10.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21181.001164/2019-61)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário SUZANA BRESSLAU, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da Reunião da OIE das Américas sobre projeto piloto de coleta de dados para cálculo de biomassa, em Buenos Aires, República da Argentina, no período de 1 a 4.9.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.055012/2019-60)</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>