<xml><article id="10347471" name="P6RF461" idOficio="5450176" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/08/2019" artClass="00013:00053:00098:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 6ª Região Fiscal" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="158" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11934786">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 461, DE 14 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 461, DE 14 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE SUBSTITUTO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL NA 6ª REGIÃO FISCAL, no uso das atribuições que lhe confere o art. 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, publicada no Diário Oficial da União (DOU) de 11 de outubro de 2017, e tendo em vista o disposto no art. 12, inciso I, da Instrução Normativa RFB nº 1.208, de 04 de novembro de 2011, resolve:</p><p>Art. 1º Esta Portaria cria a Comissão Especial de Licitação (CEL) para, por meio de certame licitatório, na modalidade concorrência, selecionar interessado na permissão de porto seco no município de Uberaba, a ser jurisdicionado pela Delegacia da Receita Federal do Brasil em Uberaba (DRF/UBB), no Estado de Minas Gerais.</p><p>Art. 2º A Comissão Especial de Licitação de que trata o art. 1º terá como membros titulares os seguintes servidores:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome do servidor</p></td><td><p>Matrícula Siapecad</p></td><td><p>Cadastro de Pessoas Físicas (CPF)</p></td></tr><tr><td><p>Osmar Moreira Filho</p></td><td><p>00003144</p></td><td><p>104.569.882-20</p></td></tr><tr><td><p>Daniel Diniz de Araújo Honorato</p></td><td><p>00718502</p></td><td><p>031.827.476-06</p></td></tr><tr><td><p>Daniel Eustáquio Diniz Rodrigues</p></td><td><p>01561695</p></td><td><p>070.302.346-26</p></td></tr><tr><td><p>Larissa Viotti</p></td><td><p>01488633</p></td><td><p>079.952.836-60</p></td></tr></table><p>§ 1º A Comissão Especial de Licitação a que se refere o caput terá como membros substitutos os seguintes servidores:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome do servidor</p></td><td><p>Matrícula Siapecad</p></td><td><p>Cadastro de Pessoas Físicas (CPF)</p></td></tr><tr><td><p>Jivago Felix Lopes da Silva</p></td><td><p>00125561</p></td><td><p>035.015.196-21</p></td></tr><tr><td><p>Antônio Jorge Hubaide Junior</p></td><td><p>01220595</p></td><td><p>311.717.026-04</p></td></tr><tr><td><p>Edna Santos Giani</p></td><td><p>01571896</p></td><td><p>767.866.926-72</p></td></tr></table><p>§ 2º A Comissão Especial de Licitação a que se refere o caput será presidida pelo servidor Osmar Moreira Filho e será substituído, em seus afastamentos e impedimentos, pelo servidor Jivago Felix Lopes da Silva.</p><p>Art. 3º Nos termos das Leis nº 8.666, de 21 de junho de 1993, e nº 8.987, de 13 de fevereiro de 1995, o presidente e os membros da Comissão Especial de Licitação de que trata o art. 1º exercerão as seguintes atribuições:</p><p>I - coordenar o processo licitatório;</p><p>II - elaborar e publicar os editais de licitação;</p><p>II - conduzir a sessão pública referente ao recebimento da documentação e das propostas dos licitantes;</p><p>III - verificar a conformidade das propostas com os requisitos estabelecidos no instrumento convocatório;</p><p>IV - verificar e julgar as condições de habilitação;</p><p>V - receber, examinar e decidir os recursos, encaminhando-os à autoridade competente quando a decisão for mantida;</p><p>VI - indicar o vencedor do certame; e</p><p>VII - encaminhar o processo devidamente instruído à autoridade superior e propor a homologação e a adjudicação.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">GUILHERME HENRIQUE DIOGO FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>