<xml><article id="10387444" name="SPU-OC PORTARIA SPU Nº 75 - DELE" idOficio="5453898" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/08/2019" artClass="00013:00044:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="160" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11941257">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 75, DE 13 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 75, DE 13 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE COORDENAÇÃO E GOVERNANÇA DO PATRIMÔNIO DA UNIÃO, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESESTATIZAÇÃO, DESINVESTIMENTO E MERCADOS, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das suas atribuições e tendo em vista a delegação de competência prevista no art. 1º da Portaria nº 451, de 28 de fevereiro de 2019, publicada no DOU de 1º de março de 2019, da Secretaria Executiva do Ministério da Economia, resolve:</p><p>Art. 1º Subdelegar competência para a prática de atos relativos à execução orçamentária e financeira, atuando como ordenador de despesa, titular e substituto, e gestor financeiro, titular e substituto, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, no âmbito da Unidade Gestora UG/Gestão: 170011/00001, os servidores abaixo indicados:</p><p>Ordenador de Despesa - Titular: SORAYA BARBOSA SALES DE ALMEIDA - CPF nº 339.233.291-72.</p><p>Ordenador de Despesa - Substituto: RAQUEL KIMIE PEREIRA DE SOUSA TSUKADA LEHMANN - CPF nº 984.252.181-87.</p><p>Gestor financeiro - Titular: MAURÍCIO MELO CHAVES - CPF nº 251.929.813-87</p><p>Gestor financeiro - Substituto: LÚCIO BORBA PEREIRA LIMA JÚNIOR - CPF nº 746.271.553-87</p><p>Art. 2º Designar para atuarem como Responsáveis pela Conformidade de Registro de Gestão da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, no âmbito da Unidade Gestora UG/Gestão 170011/00001, no que se refere aos atos relativos à execução orçamentária e financeira, as servidoras abaixo indicadas:</p><p>Conformidade de Registro de Gestão - Titular MARIA LÚCIA DA CONCEIÇÃO - CPF nº 490.759.931-53</p><p>Conformidade de Registro de Gestão - Substituta ROSE MARE ARAÚJO DA NÓBREGA - CPF nº 215.731.744-91</p><p>Art. 3º Esta Portaria entre em vigor na data de sua publicação.</p><p>Art. 4º Revoga-se a Portaria SPU nº 1.915, de 27 de fevereiro de 2019.</p><p class="assina">FERNANDO ANTON BASUS BISPO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>