<xml><article id="10275910" name="DIREX - 5528 - 2019" idOficio="5441779" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/08/2019" artClass="00017:00032:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Diretoria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="155" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11922525">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5.528, DE 12 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 5.528, DE 12 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem a Estrutura Regimental da Autarquia, aprovada pelo Decreto nº 8.489 de 10 de julho de 2015, publicada no D.O.U. de 13 de julho de 2015, o art. 179 do Regimento Interno, aprovado pela Resolução C.A nº 26, de 5 de maio de 2016, publicado no D.O.U. de 12 de maio de 2016 e tendo em vista a Portaria nº 293 de 16 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 18 de janeiro de 2019 o constante do processo nº 50015.000108/2018-49, resolve:</p><p>Art. 1º Designar como pregoeiros, no âmbito da Administração Hidroviária do Paraná - AHRANA, os servidores PAULO FERNANDO GARCIA, matrículas SIAPE nº 1574750 DNIT nº 3709 e NAOTAKA CHINEN, matrículas SIAPE nº 1570653 DNIT nº 3547.</p><p>Art. 2º Designar para a composição da equipe de apoio aos pregoeiros, os servidores DESIDÉRIO TORRES DE ALMEIDA, matrículas SIAPE nº 2077588 DNIT nº 5266, GRACIONE PICANÇO RIBEIRO DE SOUZA, matrículas SIAPE nº 1572139 DNIT nº 3546 e ROSA TIETE TANOUE, matrículas SIAPE nº 1176903 DNIT nº 115.</p><p>Art. 3º Para os fins previstos na Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, publicada no D.O.U. de 18 de julho de 2002, a autoridade imediatamente superior aos Pregoeiros é o Coordenador-Geral da Administração Hidroviária do Paraná.</p><p>Art. 4º A designação de que trata o artigo 1º desta portaria tem validade por 1 (um) ano, em conformidade com o § 3º do artigo 10 do Decreto nº 5.450, de 31 de maio de 2005, publicado no D.O.U. de 1º de junho de 2005.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRE KUHN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>