<xml><article id="10314713" name="DOU-113-19" idOficio="5445375" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/08/2019" artClass="00016:00077:00296:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-Rio-Grandense/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="157" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11928822">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  de 12 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 12 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais; considerando o teor do Processo Eletrônico n.º 23163.002455.2019-11, de 12/08/2019, resolve:</p><p>Nº 2.312 - Dispensar, a contar de 10/08/2019, o servidor DELMAR LEDO PORTO NUNES, ocupante do cargo de Pedreiro, do Quadro de Pessoal desta IFE, da função de Coordenador da Coordenadoria de Manutenção e Construção Civil (FG-2), do Departamento de Manutenção da Estrutura, Diretoria de Administração e de Planejamento, câmpus Pelotas, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense.</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais; considerando o teor do Processo nº 23206.002272.2019-51, de 08/08/2019, resolve:</p><p>Nº 2.317 - Dispensar a servidora NADJA BERENICE DIAS DA COSTA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal desta IFE, da função de Coordenadora do Curso Técnico em Química (FCC), do Departamento de Ensino Técnico de Nível Médio, Diretoria de Ensino, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense.</p><p class="assina">FLAVIO LUIS BARBOSA NUNES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>