<xml><article id="10279939" name="DOU_CRH_20190812" idOficio="5442056" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/08/2019" artClass="00013:00074:00011:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="155" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11923331">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>N° 2.538 - Dispensar, ELTON MENDES FIOR, CPF nº 729.587.741-04, da Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa II, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Distrito Federal, FG - 2, desta Fundação, a partir de 01/08/2019.</p><p>N° 2.543 - Designar MARIA DAS GRACAS FERREIRA, CPF nº 422.513.627-20, para exercer a Função Gratificada de Supervisor III, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Rio de Janeiro, FG - 3, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 2.544 - Dispensar, RODRIGO DUARTE ISIDORO LOURENCO, CPF nº 147.389.717-35, da Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa III, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Rio de Janeiro, FG - 3, desta Fundação.</p><p>N° 2.545 - Designar RICARDO FARIA DE MENEZES, CPF nº 546.977.947-53, para exercer a Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa III, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Rio de Janeiro, FG - 3, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 2.546 - Dispensar, GIULIANA ROMANI ROCHA, CPF nº 114.268.837-22, da Função Gratificada de Assistente Intermediario III, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Rio de Janeiro, FG - 3, desta Fundação.</p><p>N° 2.547 - Designar GIULIANA ROMANI ROCHA, CPF nº 114.268.837-22, para exercer a Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Rio de Janeiro, FG - 2, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 2.548 - Designar EDONIAS ALVES DE ANDRADE, CPF nº 079.311.583-34, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Agencia III, do(a) Agência do IBGE em Canto do Buriti, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Piauí, FG - 3, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 2.549 - Dispensar, EZEQUIEL DE AMORIM BRITO, CPF nº 788.889.562-04, da Função Gratificada de Chefe de Agencia III, do(a) Agência do IBGE em Macapá, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Amapá, FG - 3, desta Fundação.</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria da Presidente, de 09/08/2019, de Nomear MANOEL ALEXANDRE DE OLIVEIRA CAMPOS, publicada no D.O.U. de 12/08/2019, Seção 2, edição nº 154, página 22, onde se lê: "Portaria Nº 188", leia-se: "Portaria Nº 488".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>