<xml><article id="10164339" name="RTF -Extingue_contratos_AmandaPe" idOficio="5431425" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/08/2019" artClass="00016:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Centro Federal de Educação Tecnológica Celso Suckow da Fonseca" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="150" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11904733">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O VICE-DIRETOR EM EXERCÍCIO DA DIREÇÃO-GERAL DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.141- Art. 1º - Declarar extinto, a partir de 21/07/2019, o contrato temporário do Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico Substituto, AMANDA PERSE DA SILVA, matrícula SIAPE nº. 2408452, celebrado em 20/07/2017 através da Portaria nº. 713, de 03 de julho de 2017, publicada na seção 2 do D.O.U. de 20/07/2017, com base no Artigo 12, inciso I, da Lei nº. 8.745/93.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no Art. 1º.</p><p>Nº 1.142 - Art. 1º - Declarar extinto, a partir de 01/08/2019, o contrato temporário do Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico Substituto, JORGE QUINTAS, matrícula SIAPE nº. 1696395, celebrado em 14/03/2018 através da Portaria nº. 286, de 05 de março de 2018, publicada na seção 2 do D.O.U. de 14/03/2018, com base no Artigo 12, inciso I, da Lei nº. 8.745/93.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no Art. 1º.</p><p>Nº 1.143 - Art. 1º - Declarar extinto, a partir de 01/08/2019, o contrato temporário do Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico Substituto, THIEGO PORTUGAL DE SOUZA, matrícula SIAPE nº. 3048443, celebrado em 01/06/2018 através da Portaria nº. 647, de 22 de maio de 2018, publicada na seção 2 do D.O.U. de 01/06/2018, com base no Artigo 12, inciso I, da Lei nº. 8.745/93.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no Art. 1º.</p><p>Nº 1.144 - Art. 1º - Declarar extinto, a partir de 01/08/2019, o contrato temporário do Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico Substituto, FABIANA OLIVEIRA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº. 3043022, celebrado em 08/05/2018 através da Portaria nº. 538, de 02 de maio de 2018, publicada na seção 2 do D.O.U. de 08/05/2018, com base no Artigo 12, inciso I, da Lei nº. 8.745/93.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no Art. 1º.</p><p>Nº 1.145 - Art. 1º - Declarar extinto, a partir de 01/08/2019, o contrato temporário do Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico Substituto, LEANDRO CARLOS QUIMA, matrícula SIAPE nº. 3044581, celebrado em 08/05/2018 através da Portaria nº 528, de 02 de maio de 2018, publicada na seção 2 do D.O.U. de 08/05/2018, com base no Artigo 12, inciso I, da Lei nº. 8.745/93.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no Art. 1º.</p><p>Nº 1.146 - Art. 1º - Declarar extinto, a partir de 02/08/2019, o contrato temporário do Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico Substituto, GABRIELA ALINE CASAS, matrícula SIAPE nº. 3043394, celebrado em 08/05/2018 através da Portaria nº 537, de 02 de maio de 2018, publicada na seção 2 do D.O.U. de 08/05/2018, com base no Artigo 12 inciso I da Lei nº. 8.745/93.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no Art. 1º.</p><p>Nº 1.147 - Art. 1º - Declarar extinto, a partir de 05/08/2019, o contrato temporário do Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico Substituto, YANA TORRES DE MAGALHÃES, matrícula SIAPE nº. 2412461, celebrado em 07/08/2017 através da Portaria nº 840, de 02 de agosto de 2017, publicada na seção 2 do D.O.U. de 07/08/2017, com base no Artigo 12 inciso I da Lei nº. 8.745/93.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no Art. 1º.</p><p class="assina">MAURÍCIO SALDANHA MOTTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>