<xml><article id="10378007" name="ATO DECISÃO ADMINISTRATIVA Nº 2" idOficio="5452715" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="20/08/2019" artClass="00018:00033:00137:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio/Diretoria de Administração e Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="160" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11939133">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DECISÃO Nº 2/2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DECISÃO Nº 2/2019</p><p>Trata-se de recurso administrativo interposto pelo ex-servidor Wellington Jorge Leandro (0379529) em face da DECISÃO ADMINISTRATIVA nº 11/2017/Dages-FUNAI (0313707), proferida em 07 de agosto de 2017 pelo então Diretor de Administração e Gestão desta Fundação, a qual o responsabilizou, solidariamente ao ex-servidor Manoel Lopes Muniz, pelo dano ao erário causado pela contratação irregular da empresa MCMS Projetos, Ambientações e Instalações Comerciais Maria Moraes, para a elaboração de projeto/layout de reforma da sede da Funai em Recife/PE, no montante de R$ 2.057,00 (dois mil e cinquenta e sete reais). Submetido o feito à análise da Procuradoria Federal Especializada (PFE), esta se posicionou, preliminarmente, pelo não conhecimento do recurso, em virtude da intempestividade verificada na sua interposição. Em respeito ao princípio da eventualidade, a PFE sugeriu, quanto ao mérito, o desprovimento, diante da ausência de razões jurídicas aptas a autorizar a reforma da conclusão exarada no decisumimpugnado (Parecer n. 00002/2018/COAD/PFE-FUNAI/PGF/AGU - 0461062). A Corregedoria da FUNAI, por sua vez, emitiu a Informação nº 32/2019 (1201077) recomendando "a ratificação in totum do Parecer nº 002/2018/COAD/PFE-FUNAI/PGF/AGU (ID 0461062), com o não conhecimento (intempestivo) e desprovimento do presente recurso". Por derradeiro, a Diretoria de Administração e Gestão (DAGES), ao encaminhar os autos a esta Presidência, igualmente pugnou pela "ratificação em sua totalidade do Parecer nº 002/2018/COAD/PFE-FUNAI/PGF/AGU (ID 0461062), com o não conhecimento (intempestivo) e desprovimento do presente recurso" (1402036). É o que cabia relatar. DECIDO. Verifica-se do presente processo que a DECISÃO ADMINISTRATIVA nº 11/2017/Dages-FUNAI (0313707), aqui discutida, foi proferida no dia 07 de agosto de 2017, sendo o recorrente Wellington Jorge Leandro cientificado acerca do seu teor no dia 21 de setembro de 2017, como demonstra o Aviso de Recebimento (AR) 0382222, referente à Notificação nº 9/2017/Dages-FUNAI (0382222). Ocorre que o recurso administrativo 0379529, interposto pelo Sr. Wellington em desfavor da decisão supracitada, só restou protocolado junto à FUNAI em 13 de outubro de 2017, conforme se observa no registro constante nos autos 08620.019278/2017-11. Houve, pois, latente descumprimento ao prazo de 10 (dez) dias legalmente concedido para tanto, nos termos do artigo 59 c/c art. 56, § 1º, da Lei nº 9.784/99. Dessa feita, falta ao recurso um dos seus pressupostos essenciais, qual seja, a tempestividade, o que impede o seu conhecimento e, consequentemente, a análise do mérito. Cumpre ressaltar que, não obstante a alegação do recorrente de que a Notificação nº 9/2017/Dages-FUNAI só lhe fora entregue, pelo serviço de portaria condominial do seu prédio, em 02 de outubro de 2017, não houve a apresentação de qualquer prova nesse sentido. Nesse passo, tratando-se de entrega no endereço correto - como admitido pelo próprio recorrente, não há óbice para que o prazo correspondente flua a partir do recebimento pelo porteiro, ex vi artigo 248, § 4º do Código de Processo Civil, aplicado subsidiariamente à hipótese. Ademais, o encaminhamento das correspondências aos condôminos é de responsabilidade do condomínio, não devendo o notificante arcar com o ônus de qualquer atraso verificado nessa logística interna, que não lhe diz respeito. Diante do exposto, esta Presidência acompanha o Parecer n. 00002/2018/COAD/PFE-FUNAI/PGF/AGU - 0461062, de lavra da Procuradoria Federal Especializada (PFE), bem como a Informação nº 32/2019 (1201077) da Corregedoria e o Despacho DAGES (1402036), para o fim de não conhecer do recurso administrativo interposto pelo ex-servidor Wellington Jorge Leandro (0379529), em razão de sua flagrante intempestividade, mantendo incólume, portanto, a DECISÃO ADMINISTRATIVA nº 11/2017/Dages-FUNAI (0313707). À Diretoria de Administração e Gestão (DAGES), para que proceda à devida comunicação ao recorrente, dando continuidade aos trâmites inerentes ao cumprimento da DECISÃO ADMINISTRATIVA nº 11/2017/Dages-FUNAI (0313707). Ciência à Corregedoria.</p><p class="assina">Fernando Maurício Duarte Melo</p><p class="cargo">Presidente Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>