<xml><article id="10488649" name="Ps_6041_6042_6043_6045_2019" idOficio="5467320" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/08/2019" artClass="00024:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="165" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11964341">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 26 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 26 de agosto de 2019</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, ÓRGÃO VINCULADO AO MINISTÉRIO DA SAÚDE /MS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n° 1.339, publicada no Diário Oficial da União n° 125, de 29 de junho de 2012, Seção 1, página 60, e na forma do disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve:</p><p>Nº 6.041 - Autorizar afastamento do país de ALESSANDRA LIFSITCH VIÇOSA, Tecnologista em Saúde Pública do Instituto de Tecnologia em Fármacos, SIAPE nº 1362304, com a finalidade participar e apresentar trabalho na 11º Conferência da Iniciativa Pediátrica Europeia de Formulação, em Malmo, Suécia, na sequência, irá realizar visita técnica ao Centro de Pesquisas Rapsodee e plataforma tecnológica GALA®, com objetivo de realizar reuniões de trabalho para identificação de ações a serem programadas para um horizonte 2019-2021 (temas de pesquisa e intercambio), em Albi, França, no período de 08/09/2019 a 22/09/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25387.000032/2019-67).</p><p>Nº 6.042 - Autorizar afastamento do país de CARLOS AUGUSTO GRABOIS GADELHA, Analista de Gestão em Saúde Pública da Presidência desta Fundação, SIAPE nº 0463527, com a finalidade de participar como palestrante no evento internacional "Criando horizontes PROGRAMA DE CÚPULA E AÇÃO", assim como, participar de reuniões para elaboração de futuras parcerias, em Londres e Cambridge, Reino Unido, no período de 07/09/2019 a 15/09/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo nº 25380.000262/2019-96).</p><p>Nº 6.043 - Autorizar afastamento do país de TATSUO CARLOS SHUBO, Tecnologista em Saúde Pública da Escola Nacional de Saúde Pública Sérgio Arouca, SIAPE nº 01337340, com a finalidade de participar de reuniões e Workshop sobre Recarga Gerenciada de Aquíferos, linha de pesquisa se dá no âmbito do plano de trabalho em recarga gerenciada de Aquíferos (MAR), em Santiago, Chile, no período de 27/08/2019 a 30/08/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25388.000133/2019-28).</p><p>Nº 6.045 - Autorizar afastamento do país de LUIZ CARLOS JÚNIOR ALCÂNTARA, Pesquisador em Saúde Pública do Instituto Oswaldo Cruz, SIAPE nº 1294016, com a finalidade de participar de Reunião do Comitê Diretor do projeto Internacional intitulado "Starbios-2", organizado pela Universidade de Primorska, em Portorose, Eslovênia, no período de 10/09/2019 a 15/09/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25030.000152/2019-02).</p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>