<xml><article id="10280071" name="AFASTAMENTO DO PAÍS (14) EM 12.8" idOficio="5442122" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="13/08/2019" artClass="00016:00129:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="155" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11923464">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 12 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO de 12 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n° 404/2009, publicada no DOU de 7/5/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o afastamento a seguir:</p><p>SILMARA KUSTER DE PAULA CARVALHO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília no período de 15/08/2019 a 14/8/2020, para participar de Programa de Pós-Graduação Stricto-Sensu (Doutorado Prorrogação) em Portugal, com ônus limitado, Proc.Eletrônico 23106.017755/2016-36.</p><p>MARIA ISABEL MONTANDON, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, no período de 13/8/2019 a 11/10/2019 (incluindo trânsito), para realizar pesquisa e participar de grupo de estudos, no Uruguai, com ônus limitado, Proc.Eletrônico 23106.075400/2019-12, correspondente a licença capacitação.</p><p>DANIEL SCHROETER SIMIAO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, no período de 1/10/2019 a 31/12/2019 (incluindo trânsito), para realizar "pesquisa/sistematização dos dados de pesquisa ", no Reino Unido, com ônus limitado, Proc.Eletrônico 23106.058596/2019-72, correspondente a licença capacitação.</p><p>ROSANA TIDON, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar estágio como Professora Visitante Sênior na Universidade de Göttingen, no período de 15/9/2019 a 15/12/2019 (incluindo trânsito), na Alemanha, com ônus CAPES/PRINT. Proc.Eletrônico 23106.067502/2019-56.</p><p>MARCELO DE MACEDO BRIGIDO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar estágio como Professor Visitante na Universidade de Jena, no período de 15/9/2019 a 15/12/2019 (incluindo trânsito), na Alemanha, com ônus CAPES/Print. Proc.Eletrônico 23106.056982/2019-20.</p><p>ELOISA DUTRA CALDAS, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do Latin American Risk Assessment Symposium on Food Safety (LARAS), no período de 26/8/2019 a 29/8/2019 (incluindo trânsito), no Uruguai, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.088933/2019-56.</p><p>CRISTINA ACCIARRI, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar Visita técnica e intercambio cientifico, no período de 21/9/2019 a 5/10/2019 (incluindo trânsito), na Itália, com ônus FAP/DF. Proc.Eletrônico 23106.088804/2019-68.</p><p>PAULO ANSELMO ZIANI SUAREZ, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar visita técnica na Universidade de Tver, no período de 3008/2019 a 14/9/2019 (incluindo trânsito), na Russia, com ônus CNPq. Proc.Eletrônico 23106.090007/2019-41.</p><p>HELOISA SINATORA MIRANDA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para apresentar trabalho em evento International, no período de 31/8/2019 a 8/9/2019 (incluindo trânsito), na Alemanha, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.089050/2019-63.</p><p>IRACILDA PIMENTEL CARVALHO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do "IV Congreso de Extensión Universitaria de AUGM", no período de 2/11/2019 a 8/11/2019 (incluindo trânsito), no Chile, com ônus da UnB. Proc.Eletrônico 23106.084534/2019-16.</p><p>CAMILA CARDOSO DE MELLO PRANDO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar de reunião de trabalho no GT e participar de congresso, no período de 31/8/2019 a 8/9/2019 (incluindo trânsito) na Espanha, com ônus FUB. Proc.Eletrônico 23106.088745/2019-28.</p><p>MARLON VINICIUS BRISOLA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do XI JORNADAS INTERDISCIPLINARIAS DE ESTUDIOS AGRARIOS Y AGROINDUSTRIALES ARGENTINOS Y LATINOAMERICANOS, no período de 4/11/2019 a 9/11/2019 (incluindo trânsito), na Argentina, com ônus UNB - PROAP. Proc.Eletrônico 23106.074338/2019-33.</p><p>ROGERIO ELIAS SOARES UAGODA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realização de trabalho no HydroSciences Lab. da Universidade de Montpellier, no período de 11/12/2019 a 27/12/2019 (incluindo trânsito), na França, com ônus CAPES Print. Proc.Eletrônico 23106.085592/2019-67</p><p>MARIA INÊS GANDOLFO CONCEIÇÃO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar visita ao Centre for Critical Qualitative Health Research, no período de 19/8/2019 a 10/9/2019 (incluindo trânsito), no Canadá, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.078884/2019-43</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>