<xml><article id="10404273" name="PORTARIAS 1270,1271,1273 E 1274 " idOficio="5455525" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/08/2019" artClass="00016:00076:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sul de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="161" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11943820">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO SUL DE MINAS GERAIS, nomeado pelo Decreto de 23.07.2018, publicado no DOU de 24.07.2018, seção 2, página 1, e em conformidade com a Lei 11.892/08, e tendo em vista o que consta nos processos eletrônicos N°23500.000298.2019-31, Nº23346.000402.2019-17, Nº23343.002885.2019-14 e Nº23344.000293.2019-58, resolve:</p><p>Nº 1.270 - AUTORIZAR O AFASTAMENTO DO PAÍS do servidor MÁRCIO LUIZ BESS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 1845570, lotado no Campus Poços de Caldas, deste Instituto, para realizar um pós-doutorado na Universidade de Minho, em Minho, Portugal, no período de 10.09.2019 a 09.01.2020, com ônus limitado.</p><p>Nº 1.271 -AUTORIZAR O AFASTAMENTO DO PAÍS do servidor MARCO AURÉLIO DESSIMONI DIAS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE1359220, lotado no Campus Muzambinho, deste Instituto, para participar da 13ª Olimpíada Internacional de Ciências da Terra (IESO), em Daegu, Coreia do Sul, no período de 23.08.2019 a 05.09.2019, com ônus limitado.</p><p>Nº 1.273 - AUTORIZAR O AFASTAMENTO DO PAÍS da servidora ANA PAULA VILLELA, Assistente em Administração, matrícula SIAPE 2128651, lotada na Reitoria, deste Instituto, para realizar um curso de inglês intensivo, em Wellington, Nova Zelândia, no período de 03.10.2019 a 02.12.2019, com ônus limitado.</p><p>Nº 1.274 - AUTORIZAR O AFASTAMENTO DO do servidor MOSAR FARIA BOTELHO,Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 1605838, lotado no Campus Inconfidentes, deste Instituto, para participar de um congresso internacional, em Sttutgart, Alemanha, no período de 16.09.2019 a 20.09.2019, com ônus limitado.</p><p class="assina">MARCELO BREGAGNOLI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>