<xml><article id="10278943" name="AFASTAM_EXTERIOR_08_08 - REITOR" idOficio="5441953" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/08/2019" artClass="00016:00088:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="155" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11923185">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.224, DE 8 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4.224, DE 8 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a Resolução n° 21/CEPE, de 23 de dezembro de 2016, com o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 07 de fevereiro de 1995 e com o Decreto nº 91.800, de 18 de outubro de 1985, resolve:</p><p>Nº 4.224 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior CARLOS ALEXANDRE GOMES COSTA SIAPE: 1720517, lotado no Departamento de Engenharia Agrícola do Centro de Ciências Agrárias, durante o período de 02/12/2019 a 27/02/2020, a fim de realizar estágio como professor visitante na Universidade de Valladolid, em Palência, Espanha, com ônus limitado para a UFC e auxílio financeiro para a CAPES-PRINT. (Processo nº 23067.040037/2019-10).</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a Resolução n° 16/CEPE, de 17 de outubro de 2016, com a Resolução n° 21/CEPE, de 23 de dezembro de 2016, com o Decreto nº 1.387, de 07 de fevereiro de 1995 e com o Decreto nº 91.800, de 18 de outubro de 1985,</p><p>Nº 4.225 - Cancelar de 06/08/2019 a 18/09/2019, os efeitos da Portaria nº 4057, de 24 de setembro de 2018, publicada no DOU de 01 de outubro de 2018, Seção 02, página 29, a qual autorizou o afastamento da Auxiliar em Administração PAULA GADELHA CLAUDIO, Matrícula SIAPE: 1978456. Tendo em vista o que consta no Ofício 164 (0917590). (Processo nº 23067.043962/2018-11).</p><p class="assina">Henry de Holanda Campos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>