<xml><article id="10279273" name="SG nomeações Cons Honorários 09-" idOficio="5442005" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/08/2019" artClass="00023:00278:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Secretaria-Geral das Relações Exteriores" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="155" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11923250">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 9 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 9 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DAS RELAÇÕES EXTERIORES, no uso de suas atribuições e de conformidade com a Portaria de 26 de março de 2003, do Ministro de Estado das Relações Exteriores, resolve:</p><p>Designar a senhora ANA CRISTINA GAUDIO DE ALMEIDA SANTOS TURNBULL, pelo prazo de dois anos, para exercer a função de Cônsul Honorária em Auckland, Nova Zelândia.</p><p>Designar o senhor CESAR AUGUSTO ROSSATO, pelo prazo de dois anos, para exercer a função de Cônsul Honorário em El Paso, Texas, Estados Unidos da América.</p><p>Renovar, pelo prazo de quatro anos, a nomeação do senhor JOEL STEWART, para exercer a função de Cônsul Honorário em Orlando, Florida, Estados Unidos da América.</p><p>Designar a senhora FLÁVIA ROCHA MOODY, pelo prazo de dois anos, para exercer a função de Cônsul Honorário em Baton Rouge, Louisiana, Estados Unidos da América.</p><p>Designar o senhor DERIAN DE OLIVEIRA CAMPOS, pelo prazo de dois anos, para exercer a função de Cônsul Honorário em Howell, Michigan, Estados Unidos da América.</p><p>Dispensar o senhor JORGE OMAR DEL RÍO da função de Cônsul Honorária em Ushuaia, República Argentina.</p><p>Renovar, pelo prazo de quatro anos, a nomeação do senhor JAMES CYRILL WELLS MUÑOZ, para exercer a função de Cônsul Honorário em Valparaiso, República do Chile.</p><p>Designar o senhor REINIER WILLEM LUDGER RUSSELL, pelo prazo de dois anos, para exercer a função de Cônsul Honorário em Utrecht, Reino dos Países Baixos.</p><p>Designar o senhor AMÉRICO JOSÉ SOARES, pelo prazo de dois anos, para exercer a função de Cônsul Honorário em Santa Maria, República de Cabo Verde.</p><p>Designar o senhor WASHINGTON WEIDMAN DA SILVA, pelo prazo de dois anos, para exercer a função de Cônsul Honorário em Sal Rei, República de Cabo Verde.</p><p>Designar o senhor CLEMENS BEINKOFER, pelo prazo de quatro anos, para exercer a função de Cônsul Honorário em Linz, República da Áustria.</p><p>Designar, pelo prazo de dois anos, a senhora MARTA APARECIDA DE SOUSA SCIDÁ, para exercer a função de Cônsul Honorária em Tucumán, República Argentina.</p><p>Designar a senhora KAREN CRISTINA PEARCE, pelo prazo de dois anos, para exercer a função de Vice-Cônsul Honorária em Riverview, Canadá.</p><p>Designar o senhor ANTON MAYRHOFER, pelo prazo de dois anos, para exercer a função de Cônsul Honorário em Innsbruck, República da Áustria.</p><p>Renovar, pelo prazo de quatro anos, a nomeação do senhor JOSÉ MIGUEL RIVAS VIZCARRA, para exercer a função de Cônsul Honorário em Arequipa, República do Peru.</p><p>Designar o senhor DANIEL BOULAGNON, pelo prazo de dois anos, para exercer a função de Cônsul Honorário em Lille, República Francesa.</p><p>Designar o senhor FUMIYUKI KAMEI, pelo prazo de dois anos, para exercer a função de Cônsul Honorário em Sendai, Japão.</p><p>Designar a senhora MONICA YAMAUTI, pelo prazo de dois anos, para exercer a função de Cônsul Honorária em Sapporo, província de Hokkaido, Japão.</p><p>Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">OTÁVIO BRANDELLI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>