<xml><article id="10376837" name="PORT. AFP - 5571 A 5611" idOficio="5452495" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/08/2019" artClass="00016:00099:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="160" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11938842">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais no uso de atribuição que lhe confere a Portaria nº 102, de 21/03/2019, do Ministro de Estado da Economia, e considerando as disposições regimentais e a legislação pertinente, resolve:</p><p>Nº 5.571 - Autorizar o afastamento do país da servidora SANDHI MARIA BARRETO, Professor Titular, no período de 31/08/2019 a 07/09/2019, para participar do "Society for Social Medicine &amp; Population Health and International Epidemiology Association European Congress Joint Annual Scientific Meeting 2019", em Cork/Irlanda, com ônus limitado. Processo nº 23072.083066/2019-05.</p><p>Nº 5.585 - Autorizar o afastamento do país da servidora BHALCHANDRA DIGAMBAR THATTE, Professor Adjunto, no período de 01/09/2019 a 29/02/2020, para realização de Cooperação Internacional na Université de Lyon 1, em Lyon/França, com ônus, mediante concessão de auxílio pela CAPES. Processo nº 23072.083016/2019-10.</p><p>Nº 5.591 - Autorizar o afastamento do país do servidor MARCELO MACIEL RAMOS, Professor Adjunto, no período de 14/09/2019 a 30/06/2020, para realização de Intercâmbio Acadêmico na Duke University, em Durham/EUA, com ônus, mediante concessão de auxílio pela CAPES. Processo nº 23072.083037/2019-35.</p><p>Nº 5.592 - Autorizar o afastamento do país da servidora PATRÍCIA BARROS SOARES, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, no período de 13/09/2019 a 20/09/2019, para participar do congresso "X SIGET - UNC - 2019 Simposio Internacional de Estudios de Géneros Textuales Facultad de Lenguas - Universidad Nacional de Córdoba", em Córdoba/Argentina, com ônus limitado. Processo nº 23072.082681/2019-96.</p><p>Nº 5.593 - Autorizar o afastamento do país do servidor GABRIEL DE MORAIS COUTINHO, Professor Adjunto, no período de 02/09/2019 a 15/09/2019, para participar do simpósio "Analytical and combinatorial aspects of quantum information theory" e para realizar visita técnica, em Edinburgo/Escócia, com ônus limitado. Processo nº 23072.083061/2019-74.</p><p>Nº 5.603 - Autorizar o afastamento do país da servidora LIRLANDIA PIRES DE SOUSA, Professor Adjunto, no período de 12/09/2019 a 20/09/2019, para participar e ministrar palestra, em Munster/Alemanha, com ônus limitado. Processo nº 23072.083070/2019-65.</p><p>Nº 5.607 - Autorizar o afastamento do país do servidor REMY DE PAIVA SANCHIS, Professor Associado, no período de 13/09/2019 a 22/09/2019, para realizar Intercâmbio Acadêmico na Università Degli Studi "Tor Vergata", em Roma/Itália, com ônus limitado. Processo nº 23072.083103/2019-77.</p><p>Nº 5.611 - Autorizar o afastamento do país da servidora ANA CLÁUDIA DE ASSIS, Professor Associado, no período de 22/08/2019 a 02/09/2019, para participar e realizar apresentação artística, em Ohain/Bélgica, com ônus limitado. Processo nº 23072.082725/2019-88.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>