<xml><article id="10119308" name="01.08.2019 PRES" idOficio="5427529" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/08/2019" artClass="00022:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="148" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11897472">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE AGOSTO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 1.033-Dispensar o servidor VAGNER CAMPOS ARAÚJO, matrícula nº 3013407, CPF nº 022.958.895-61, do encargo de substituto do Coordenador de Gabinete, código FCPE 101.3, da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação.</p><p>Nº 1.034-Dispensar a servidora ANDRÉA MARTUCELLI MAGALHÃES PAZ, matrícula nº 1817376, CPF nº 017.191.395-71, do encargo de substituta do Diretor, código DAS 101.5, da Diretoria de Proteção Territorial desta Fundação.</p><p>Nº 1.035-Designar o servidor ALCIR AMARAL TEIXEIRA, CPF nº 093.359.432-15, para exercer o encargo de substituto do Diretor, código DAS 101.5, da Diretoria de Proteção Territorial desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.036-Designar a servidora ADRIANA ARIADNE ALBUQUERQUE MARQUES, matrícula nº 1047552, CPF nº 579.233.451-04, para exercer o encargo de substituta do Coordenador de Gabinete, código FCPE 101.3, da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.037-Art. 1º Apostilar BLANDINA ZIMERMANN, matrícula nº 0443129, aposentada por meio da Portaria nº 219/CGGP, de 27 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 147, Seção 2, de 1º de agosto de 2019, no cargo em comissão de Chefe do Serviço de Apoio Administrativo, código DAS 101.1, da Coordenação de Gabinete da Diretoria de Proteção Territorial desta Fundação, para o qual foi nomeada pela Portaria nº 640/PRES, de 17 de julho de 2017, publicada no Diário Oficial da União nº 137, Seção 2, de 19 de julho de 2017.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO XAVIER DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>