<xml><article id="10428616" name="PORTARIA Nº 97 DAGES, DE 21 DE A" idOficio="5457855" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/08/2019" artClass="00018:00033:00137:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio/Diretoria de Administração e Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="162" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11948323">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 97, DE 21 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 97, DE 21 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO E GESTÃO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 262/PRES, de 28 de março de 2014, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores RODRIGO COIMBRA EGUFO, matrícula nº 3366200, CPF nº 936.865.601-00 e ANDRÉ AUGUSTO SILVA RODRIGUES, matrícula nº 1957139, CPF nº 003.377.861-27, como Gestores, titular e substituto, para acompanharem e fiscalizarem o Contrato nº 138/2019, celebrado entre esta Coordenação Regional de Cuiabá-MT e a empresa HBJ MONTEIRO SERVIÇOS DE ENGENHARIA EIRELI, inscrita sob o CNPJ: 23.084.435/0001-67.</p><p>Art. 2º Designar os servidores ESDRAS ÁQUILA GAMA DE SOUSA, matrícula nº 3007514, CPF nº 006.599.372-12 e GABRIELE PIRES CHAVES, matrícula nº 1039502, CPF nº 135.271.947-97, como Fiscais Técnicos, titular e substituta, para acompanharem a execução do referido contrato.</p><p>Art. 3º Os Gestores, titular e substituto, bem como os fiscais, têm suas atribuições e competências fixadas no Manual de Gestão e Fiscalização de Contratos Administrativos da FUNAI, em especial no Capítulo II, aprovado pela Portaria nº 889/DAGES, de 14 de setembro de 2015.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e terá vigência até o vencimento do contrato e de sua garantia, quando houver.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUIMARÃES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>