<xml><article id="10431572" name="379" idOficio="5458211" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/08/2019" artClass="00016:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="162" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11949087">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 163/2019 - Campus Teresina Central/DG, de 15/07/2019, resolve:</p><p>Nº 2.740 - Dispensar o servidor JOSÉ RITOMAR CARNEIRO TORQUATO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D IV, Nível 1, CPF nº 732.949.423-20, Matrícula SIAPE nº 1466384, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Teresina Central, da função de Coordenador do Curso Técnico em Desenvolvimento de Sistemas - FCC, Código FUC - 0001, para a qual foi designado através da Portaria nº 2.796, de 08/11/2018, publicada no DOU de 09/11/2018.</p><p>Nº 2.741 - Designar o servidor ROGÉRIO DA SILVA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D III, Nível 3, CPF nº 002.919.163-76, Matrícula SIAPE nº 2560393, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Teresina Central, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Desenvolvimento de Sistemas - FCC, Código FUC - 0001, do referido Campus.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 166/2019/GAB/CATCE/IFPI, de 17/07/2017, , resolve:</p><p>Nº 2.742 - Dispensar, a pedido, GERARDO PEREIRA DE SOUSA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D III, Nível 3, CPF nº 395.418.353-68, Matrícula SIAPE nº 1736908, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Teresina Central, da função de Coordenador do Curso Integrado ao Médio de Logística -FCC, Código FUC - 0001, para a qual foi designado através da Portaria nº 984, de 05/04/2018, publicada no DOU de 11/04/2018.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 167/2019/GAB/CATCE/IFPI, de 17/07/2017, , resolve:</p><p>Nº 2.743 - Art. 1º Dispensar JOSÉ ALVES DE SOUSA NETO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D IV, Nível 4, CPF nº 066.452.323-49, Matrícula SIAPE nº 0275963, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Teresina Central, da função de Coordenador do Curso de Contabilidade-FCC, FUC-0001, para a qual foi designado através da Portaria nº 474, de 07/03/2019, publicada no DOU de 09/03/2017.</p><p>Art. 2º Designar o referido servidor para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Logística-FCC, Código FUC - 0001, do referido campus.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 168/2019/GAB/CATCE/IFPI, de 17/07/2017, , resolve:</p><p>Nº 2.744 - Designar JOSÉ CORSINO RAPOSO CASTELO BRANCO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D IV, Nível 4, CPF nº 337907873-53, Matrícula SIAPE nº 1248975, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Teresina Central, para exercer a função de Coordenador do Curso de Contabilidade-FCC, FUC-0001, do referido campus.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO nº 169/2019/GAB/CATCE/IFPI, de 17/07/2019, resolve:</p><p>Nº 2.745 - Dispensar o servidor JAILTON RODRIGUES DE SOUSA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D IV, Nível 1, CPF nº 018.456.423-92, Matrícula SIAPE nº 1760054, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Teresina Central, da função de Coordenador do Curso de Tecnologia em Secretariado-FCC, Código FUC - 0001, para a qual foi designado através da Portaria nº 1.270, de 12/06/2017, publicada no DOU de 14/06/2017.</p><p>Nº 2.746 - Designar a servidora FRANÇOÍSE WILHELM FONTENELE E VASCONCELOS PACHECO, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D III, Nível 2, CPF nº 520.397.493-49, Matrícula SIAPE nº 1560820, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Teresina Central, para exercer a função de Coordenador do Curso de Tecnologia em Secretariado-FCC, Código FUC - 0001, do referido campus.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 58/2019/CGP/CAANG/IFPI, de 31/07/2019, resolve:</p><p>Nº 2.749 - Reconhecer LÍLIA MARIA MONTEIRO ALENCAR, Coordenadora de Compras e Licitação do Campus Angical, Código FG - 1, Matrícula SIAPE nº 2151006, que respondeu, cumulativamente, pelo Departamento de Administração e Planejamento, do Campus Angical, Código CD-4, no período de 06/07 a 13/07/2019, em virtude do afastamento de seu titular, José Helber Lucas Bezerra, que esteve de licença casamento, no período mencionado.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>