<xml><article id="10186458" name="PUBLICACAO - DOU - GR" idOficio="5433539" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/08/2019" artClass="00016:00094:00188:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Integração Latino-Americana/Reitoria/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="151" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11908218">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 474, DE 2 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 474, DE 2 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA no uso de suas atribuições legais, de acordo com a Portaria nº 1.373/2019/MEC, o Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/90; e o proc. 23422.008270/2019-40, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear o servidor FERNANDO KENJI NAMPO, Professor do Magistério Superior, SIAPE 2961240, para exercer o cargo de Coordenador do Centro Interdisciplinar de Ciências da Vida, código CD-4.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com a Portaria nº 1.373/2019/MEC e o proc. 23422.009875/2019-64, resolve:</p><p>Nº 479 - Art. 1º Dispensar, a pedido, o servidor JEFERSON MAGNUN DELPINO, Assistente em Administração, SIAPE 2146731, da função de Chefe da Seção de Almoxarifado, código FG-3, designado pela Portaria n° 325/2016/GR/UNILA, publicada no DOU de 10 de março de 2016, s. 2, p. 32. (Inciso II do Art. 35 da Lei nº 8.112/1990)</p><p>Nº 480 - Art. 1º Designar a servidora ROSA MARIA REBELATO GEITTENS, Assistente em Administração, SIAPE 2146313, para exercer a função de Chefe da Seção de Almoxarifado, código FG-3. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/90)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com a Portaria nº 1.373/2019/MEC e o Art. 15 da Lei nº 9.784/1999, resolve:</p><p>Nº 483 - Art. 1º Dispensar, a partir de 15 de agosto de 2019, a servidora NOEMI FERREIRA FELISBERTO PEREIRA, Técnica em Assuntos Educacionais, SIAPE 1837310, da Função de Chefe da Divisão de Acompanhamento das Ações de Extensão, código FG-2, designada pela Portaria n° 352/2018/GR/UNILA, publicada no DOU de 01 de junho de 2018, seção 2, página 35. (Inciso I do Art. 35 da Lei nº 8.112/1990; proc. 23422.009981/2019-15)</p><p>Nº 484 - Art. 1º Designar, a partir de 15 de agosto de 2019, o servidor RAFAEL APARECIDO DA SILVA, Técnico em Assuntos Educacionais, SIAPE 1135759, para exercer a função de Chefe da Divisão de Acompanhamento das Ações de Extensão, código FG-2. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/90; proc. 23422.009981/2019-15)</p><p>Nº 487- Art. 1º Dispensar o servidor ALEXANDRE DA PAZ, Assistente em Administração, SIAPE 2140293, da função de Chefe da Divisão de Atendimento ao Aluno, código FG-02, designado pela Portaria nº 370/2019/GR, publicada no DOU nº 122, de 27 de junho de 2019, s. 2, p. 35. (Inciso I do Art. 35 da Lei nº 8.112/1990; proc. 23422.010250/2019-27)</p><p>Nº 488 - Art. 1º Designar a servidora CRISTINE MARISTELA LIMBERGER LANGE, Secretária Executiva, SIAPE 1895350, para exercer a função de Chefe da Secretaria-Geral da Reitoria, código FG-01. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/90; proc. 23422.010248/2019-81)</p><p>Nº 489 - Art. 1º Dispensar a servidora CHRISTIANNE VALERIA HAAG ROJAS, Secretária Executiva, SIAPE 2140316, da função de Chefe do Departamento de Apoio da Vice-Reitoria, código FG-1, designada pela Portaria nº 1.041/2014/GR/UNILA, publicada no DOU nº 181, de 19 de setembro de 2014, s. 2, p. 31. (Inciso I do Art. 35 da Lei nº 8.112/1990; proc. 23422.010248/2019-81)</p><p>Nº 490 - Art. 1º Designar a servidora CHRISTIANNE VALERIA HAAG ROJAS, Secretária Executiva, SIAPE 2140316, para exercer a função de Chefe do Departamento de Gestão e Controle de Agendas e Documentos, código FG-01. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/90; proc. 23422.010248/2019-81)</p><p>Nº 491 - Art. 1º Designar o servidor DENNER MARIANO DE ALMEIDA, Relações Públicas, SIAPE 1905526, para exercer a função de Chefe da Seção de Análise de Processos, código FG-03. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/90; proc. 23422.010248/2019-81)</p><p>Nº 492 - Art. 1º Dispensar o servidor ARIDES RODRIGUES DA SILVA JUNIOR, Assistente em Administração, SIAPE 2164551, da função de Chefe da Seção de Atos Oficiais, código FG-3, designado pela Portaria nº 97/2018/GR/UNILA, publicada no DOU nº 40, de 28 de fevereiro de 2018, s. 2, p. 20-26. (Inciso I do Art. 35 da Lei nº 8.112/1990; proc. 23422.010248/2019-81)</p><p>Nº 493 - Art. 1º Designar o servidor ARIDES RODRIGUES DA SILVA JUNIOR, Assistente em Administração, SIAPE 2164551, para exercer a função de Chefe do Departamento de Atos Oficiais, código FG-01. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/90; proc. 23422.010248/2019-81)</p><p>Nº 494 - Art. 1º Designar a servidora SOLANGE RODRIGUES BONOMO ASSUMPCAO, Pedagoga-Área, SIAPE 1129292, para exercer a função de Chefe do Departamento de Educação à Distância, código FG-01. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/90; proc. 23422.010248/2019-81)</p><p>Nº 495 - Art. 1º Exonerar o servidor MICHAEL JACKSON DA SILVA LIRA, Técnico em Assuntos Educacionais, SIAPE 1739987, do cargo de Chefe da Coordenadoria de Administração da Reitoria, código CD-4, nomeado pela Portaria nº 167/2019/GR/UNILA, publicada no DOU nº 118, de 21 de junho de 2019, s. 2, p. 34. (Inciso I do Art. 35 da Lei nº 8.112/1990; proc. 23422.010248/2019-81)</p><p>Nº 496 - Art. 1º Nomear o servidor MICHAEL JACKSON DA SILVA LIRA, Técnico em Assuntos Educacionais, SIAPE 1739987, para exercer o cargo de Chefe da Coordenadoria de Informação e Regulação Institucionais, código CD-4. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/90; proc. 23422.010248/2019-81)</p><p>Nº 497 - Art. 1º Exonerar o servidor GERALDINO ALVES BARTOZEK, Assistente em Administração, SIAPE 1916526, do cargo de Assessor da Reitoria 4, código CD-3, nomeado pela Portaria nº 358/2019/GR/UNILA, publicada no DOU nº 118, de 21 de junho de 2019, s. 2, p. 34. (Inciso I do Art. 35 da Lei nº 8.112/1990; proc. 23422.010248/2019-81)</p><p>Nº 498 - Art. 1º Nomear o servidor GERALDINO ALVES BARTOZEK, Assistente em Administração, SIAPE 1916526, para exercer o cargo de Assessor da Reitoria 1, código CD-3. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/90; proc. 23422.010248/2019-81)</p><p>Nº 499 - Art. 1º Dispensar o servidor WILLIAN RAHMAM KASSEM, Analista de Tecnologia da Informação, SIAPE 2140475, da função de Chefe do Laboratório de Computação de Alto Desempenho, código FG-1, designado pela Portaria nº 1063/2014/GR/UNILA, publicada no DOU nº 185, de 25 de setembro de 2014, s. 2, p. 35. (Inciso I do Art. 35 da Lei nº 8.112/1990; proc. 23422.010248/2019-81)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 500 - Art. 1º Designar o servidor WILLIAN RAHMAM KASSEM, Analista de Tecnologia da Informação, SIAPE 2140475, para exercer a função de Chefe do Laboratório de Computação de Alto Desempenho, código FG-3. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/90; proc. 23422.010248/2019-81)</p><p>Nº 502 - Art. 1º Exonerar o servidor MARCIO DE SOUSA GOES, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1999746, do cargo de Assessor da Reitoria 3, código CD-3, nomeado pela Portaria nº 363/2019/GR/UNILA, publicada no DOU nº 118, de 21 de junho de 2019, s. 2, p. 34. (Inciso I do Art. 35 da Lei nº 8.112/1990; proc. 23422.010249/2019-54)</p><p>Nº 503 - Art. 1º Nomear o servidor MARCIO DE SOUSA GOES, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1999746, para exercer o cargo de Pró-Reitor Adjunto de Pesquisa e Pós-Graduação, código CD-3. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/90; proc. 23422.010249/2019-54)</p><p>Nº 505 - Art. 1º Dispensar, a pedido, a servidora CAROLINE BITENCOURT LAZEREIS PORTO, Assistente em Administração, SIAPE 1825724, da função de Chefe do Departamento de Apoio Jurídico, Código FG-1, designada pela Portaria nº 398/2013/GR, publicada no DOU nº 125, de 2 de julho de 2013, s. 2, p. 28. (Inciso II do Art. 35 da Lei nº 8.112/1990; proc. 23422.010260/2019-48)</p><p>Nº 506 - Art. 1º Designar a servidora LARA DA COSTA DOTTO, Assistente em Administração, SIAPE 1831111, para exercer a função de Chefe do Departamento de Apoio à Consultoria e Assessoramento Jurídico, Código FG-1. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/90; proc. 23422.010260/2019-48)</p><p>Nº 507 - Art. 1º Designar o servidor ALEXANDRE DA PAZ, Assistente em Administração, SIAPE 2140293, para exercer a função de Chefe da Secretaria Acadêmica Central, código FG-2. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/90; proc. 23422.010250/2019-27)</p><p>Nº 508 - Art. 1º Dispensar a servidora TAHIANA BORBA COELHO, Assistente em Administração, SIAPE 2160777, da função de Chefe do Serviço de Apoio aos Portadores de Necessidades Especiais, código FG-04, designada pela Portaria nº 603/2017/GR, publicada no DOU nº 603, de 4 de agosto de 2017, s. 2, p. 25. (Inciso I do Art. 35 da Lei nº 8.112/1990; proc. 23422.010250/2019-27)</p><p>Nº 509 - Art. 1º Designar a servidora TAHIANA BORBA COELHO, Assistente em Administração, SIAPE 2160777, para exercer a função de Chefe da Divisão de Apoio à Acessibilidade e Inclusão da Pessoa com Deficiência, código FG-2. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/90; proc. 23422.010250/2019-27)</p><p>Nº 510 - Art. 1º Exonerar o servidor PABLO HENRIQUE NUNES, Professor do Magistério Superior, SIAPE 2195962, do cargo de Assessor da Reitoria 1, código CD-3, nomeado pela Portaria nº 364/2019/GR/UNILA, publicada no DOU nº 118, de 21 de junho de 2019, s. 2, p. 34. (Inciso I do Art. 35 da Lei nº 8.112/1990; proc. 23422.010250/2019-27)</p><p>Nº 511 - Art. 1º Nomear o servidor PABLO HENRIQUE NUNES, Professor do Magistério Superior, SIAPE 2195962, para exercer o cargo de Pró-Reitor Adjunto de Graduação, código CD-3. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/90; proc. 23422.010250/2019-27)</p><p>Nº 512 - Art. 1º Dispensar o servidor MARCO AURELIO DEMARCO DE SOUZA, Assistente em Administração, SIAPE 2172505, da função de Chefe da Divisão de Seleção de Alunos e Docentes, designado pela Portaria nº 325/2015/GR, publicada no DOU nº 61, de 31 de março de 2015, s. 2, p. 31. (Inciso I do Art. 35 da Lei nº 8.112/1990; proc. 23422.010250/2019-27)</p><p>Nº 513 - Art. 1º Designar o servidor MARCO AURELIO DEMARCO DE SOUZA, Assistente em Administração, SIAPE 2172505, para exercer a função de Chefe do Departamento de Seleção de Alunos, código FG-1. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/90; proc. 23422.010250/2019-27)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>