<xml><article id="10361508" name="Portarias 2458-2460 de 09.08.201" idOficio="5451426" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/08/2019" artClass="00016:00073:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="159" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11936582">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Lei nº 11.892/2008, e considerando as informações contidas no Processo Administrativo nº 23463.000116/2019-15, resolve:</p><p>Nº 2.458 - Art. 1º Designar a servidora Maria Carolina Souza de Carvalho, matrícula SIAPE 2664191, ocupante do cargo de Administrador, para o encargo de substituto eventual da Chefe do Departamento de Gestão de Riscos, código CD-04, Reitoria, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 2.460 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país do servidor Phillipe Cardoso Santos, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 2412987, Classe/Nível D/101, do quadro de pessoal permanente deste Instituto, Campus Estância, para desenvolver as atividades acadêmicas correlatas ao seu Doutorado "Sanduíche", na Universidade de Limerick, situada na Irlanda, no período 01/09/2019 a 29/02/2020, com ônus limitado para o Instituto Federal de Sergipe, nos termos do inciso II do art. 1º do Decreto nº 91.800/1985; art. 95 da Lei nº 8.112/1990; Decreto nº 1.387/95 e Portaria Mec nº 404 de 23/04/2009.</p><p>Art. 2º Destacar que o servidor foi aprovado nos termos do Edital CAPES nº 41/2018, o qual lhe autorizou a percepção de bolsa, para custeio de seu afastamento para estudo no exterior, a ser paga pela Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior - CAPES.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">Ruth Sales Gama de Andrade</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>