<xml><article id="10088596" name="Portaria 31 de JULHO bz" idOficio="5424802" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/08/2019" artClass="00016:00047:00001:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano/Reitoria" artSize="24" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11892121">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2019</p><p>O SUBSTITUTO DO REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA BAIANO, no uso das suas atribuições delegadas pela Portaria nº 1352, de 21/05/2018, publicada no DOU de 22/05/2018, Seção 2, página 23, e de acordo com as disposições contidas na Lei nº 11.892, de 29/12/2008, e na Lei nº 8.112/90, e Portaria nº 1.373, de 18/07/2019, do Ministério da Educação, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 1.418 - Dispensar, a pedido, a servidora, ROBERTA MACHADO SANTOS, Professora EBTT, matrícula SIAPE nº 1029439, da função de Coordenadora de Ensino, Código FG-02, campus Xique-Xique.</p><p>Nº 1.419 - Dispensar,/ a pedido, o servidor, RONALDO SIMÃO DE OLIVEIRA, Professora EBTT, matrícula SIAPE nº 1998633, da função de Coordenador de Pesquisa, Código FG-02, campus Xique-Xique.</p><p>Nº 1.420 - Dispensar a servidora EMILE SUZE DA PAZ SANTOS, Professora EBTT, matrícula siape nº 2356209, da função de Coordenadora do Curso Técnico Subsequente em Meio Ambiente, FCC, Campus Xique-Xique.</p><p>Nº 1.421 - Dispensar a servidora KATIA CILENE BARRETO SANTANA, Pedagoga, Matrícula SIAPE: 2344926, da função de Coordenadora de Assuntos Estudantis, Código FG-01, Campus Valença.</p><p>Nº 1.422 - Retificar a Portaria nº 1.367, de 23/07/19, publicada no DOU de 24/07/2019, seção 2, página 23, que trata de nomeação em caráter efetivo:</p><p>ONDE SE LÊ:</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>Ord</p></td><td><p>Nome</p></td><td><p>Área</p></td><td><p>Campus</p></td><td><p>Vaga</p></td><td><p>Processo</p></td></tr><tr><td><p>1</p></td><td><p>Heliselle Cristine Ramires da Rocha</p></td><td><p>Agronomia</p></td><td><p>Bom Jesus da Lapa</p></td><td><p>083281</p></td><td><p>23327.001342/2019-88</p></td></tr><tr><td><p>2</p></td><td><p>Aline de Souza Monteiro</p></td><td><p>Língua Inglesa</p></td><td><p>Bom Jesus da Lapa</p></td><td><p>098883</p></td><td><p>23327.001343/2019-22</p></td></tr></table><p>LEIA-SE:</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>Ord</p></td><td><p>Nome</p></td><td><p>Área</p></td><td><p>Campus</p></td><td><p>Vaga</p></td><td><p>Processo</p></td></tr><tr><td><p>1</p></td><td><p>Heliselle Cristine Ramires da Rocha</p></td><td><p>Agronomia</p></td><td><p>Bom Jesus da Lapa</p></td><td><p>0348002</p></td><td><p>23327.001342/2019-88</p></td></tr><tr><td><p>2</p></td><td><p>Aline de Souza Monteiro</p></td><td><p>Língua Inglesa</p></td><td><p>Bom Jesus da Lapa</p></td><td><p>0945864</p></td><td><p>23327.001343/2019-22</p></td></tr></table><p>Nº 1.423 - Nomear o servidor JOÃO BATISTA ALVES NOVAES, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 6051745, para substituir o titular do cargo de Reitor, Código CD-01; e da função de Ordenador de Despesas da Unidade Gestora SIAFI 158129, no dia 01/08/2019, por motivo de impedimento do seu substituto eventual.</p><p>Nº 1.424 - Designar a servidora EDUARDA OLIVEIRA REIS, Professora EBTT, matrícula siape nº 3031324, para função de Coordenadora de Pesquisa, FG-02, Campus Xique-Xique.</p><p>Nº 1.425 - Designar o servidor RONALDO SIMÃO DE OLIVEIRA, Professora EBTT, matrícula siape nº 1121778, para função de Coordenadora do Curso Técnico Subsequente em Meio Ambiente, FCC, Campus Xique-Xique.</p><p>Nº 1.426 - Designar a servidora GRACY KARLA DA ROCHA CORTES SOUZA, Professora EBTT, matrícula siape nº 1121778, para função de Coordenadora do Curso Técnico Subsequente em Meio Ambiente, FCC, Campus Xique-Xique.</p><p>Nº 1.427 - Designar o servidor ANDRE LUIS RAUEDYS CARDOSO DA SILVA, Técnico em Assuntos Educacionais, Matrícula SIAPE nº 1151305, para exercer a função de Coordenador de Assuntos Estudantis, Código FG-01, Campus Valença.</p><p class="assina">MARCELITO TRINDADE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>