<xml><article id="10313521" name="PORARIAS Nºs 196 e 198" idOficio="5445139" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/08/2019" artClass="00013:00002:00072:00002:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência de Administração na Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="157" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11928529">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 196, de 12 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria nº 196, de 12 de agosto de 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DA DIRETORIA DE ADMINISTRAÇÃO E LOGÍSTICA NO ESTADO DA BAHIA, tendo em vista a competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 284/SE, de 31 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 01 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Restabelecer, na folha de pagamento de agosto de 2019, o pagamento do benefício de pensão civil de CRISTIANE SANTOS DA ANUNCIAÇÃO, matrícula SIAPE nº 01478559, tendo em vista o seu comparecimento nesta Superintendência para regularização de seu recadastramento.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">ETEVALDO INÁCIO OLIVEIRA CARNEIRO</p><p class="identifica">Portaria nº 198, de 13 de agosto de 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DA DIRETORIA DE ADMINISTRAÇÃO E LOGÍSTICA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NA BAHIA, com base na estrutura regimental conferida pelo Decreto nº 9.679, de 02/01/2019, publicado no DOU de 02/01/2019 - Edição Extra nº 01-E e no uso da subdelegação de competência conferida pelo artigo 4º, inciso II, da Portaria da Secretaria Executiva nº 284, de 31/01/2019, publicada na Seção 1, do DOU de 01/02/2019, resolve:</p><p>Suspender, no mês de agosto de 2019, o pagamento dos pensionistas: ANTONIO BARBOSA CALHEIROS, SIAPE: 6265480, CARLOS DE SOUZA BACELAR, SIAPE: 6168493, CELIA RODRIGUES DA SILVA, SIAPE: 4371828, DALVA ROSA SOUZA, SIAPE: 8996719, EDVALDO FORTES DE LIMA, SIAPE: 5263077, IVONETE DE JESUS SANTOS, SIAPE: 8182878, JOSEFA GOMES, SIAPE: 5916208, MARIA DE LOURDES SOUZA SILVA, SIAPE: 1460218, 49MARIA SOLANGE OLIVEIRA DOS ANJOS, SIAPE: 6266461, ROSA CARDOSO DA SILVA, SIAPE: 1581201, VERA MARGARIDA MONTEIRO DANTAS DE CARVALHO, SIAPE: 3147452 e dos servidores aposentados: DAMIANA MARIA BONFIM DO AMARAL, SIAPE: 125289, EDVALDO ANDRADE PITANGA, SIAPE: 126185, RAIMUNDO SILVA DE OLIVEIRA, SIAPE: 123284, TERESINHA DE JESUS CARDOSO, SIAPE: 114825, ZENILIA BRITTO MAGALHAES, SIAPE: 134936, por falta de recadastramento no mês de aniversário, com base no art. 9° da Lei 9.527, de 10 de dezembro de 1997; Decreto n° 7.862, de 08 de dezembro de 2012; Portaria MP n° 363, de 28 de novembro de 2016 e Orientação Normativa SEGEP n° 01, de 02 de janeiro de 2017.</p><p class="assina">ETEVALDO INÁCIO OLIVEIRA CARNEIRO</p><p class="cargo"></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>