<xml><article id="10118637" name="0932019" idOficio="5427447" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/08/2019" artClass="00016:00068:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="148" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11897334">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 de julho de 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais e, resolve:</p><p>Nº 1.629 - 1.Exonerar, a partir de 22 de julho de 2019, MARCIO LEICHSENRING, matrícula SIAPE nº 2237575, CPF nº 01303266741, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, do cargo de Diretor da Diretoria Adjunta de Gerenciamento em TIC, código CD.4, subordinada à Diretoria de Tecnologia da Informação e Comunicação/PRODIN, do campus Reitoria; 2.Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no item 1.</p><p>Nº 1.630 - 1.Exonerar, a partir de 15 de julho de 2019 ROSÂNGELA BEZERRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1062336, CPF nº 60192127772, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, do cargo de Diretor da Diretoria Adjunta de Normatização e Gestão de Documentos Institucionais, código CD.4, subordinada à Diretoria de Planejamento Estratégico e Desenvolvimento Institucional/PRODIN, do campus Reitoria; 2.Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no item 1.</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMADA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 de julho de 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais ecom competência delegada pelo art. 2º, III da Portaria nº 1.373/2019/GAB/MEC, DOU de 19 de julho de 2019, no uso de suas atribuições regimentais e tendo em vista o disposto no Processo Eletrônico nº. 23271.000291/2019-60, resolve:</p><p>Nº 1.739 - 1. Dispensar a servidora MICHELLE DE CASTRO, Matrícula SIAPE nº. 2248273, CPF nº 111.706.937-09, ocupante do cargo de Assistente em Administração do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, da função de Coordenadora da Coordenação de Almoxarifado, código FG.2, subordinada à Diretoria de Administração do Campus Duque de Caxias; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.740 - 1. Designar o servidor MOACIR DE SOUZA ROMEIRO, Matrícula SIAPE nº. 1739266, CPF nº 056.960.017-00, ocupante do cargo de Assistente em Administração do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para a função de Coordenador da Coordenação de Almoxarifado, código FG.2, subordinada à Diretoria de Administração do Campus Duque de Caxias; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMADA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>