<xml><article id="10529049" name="AFASTAMENTOS 26-08" idOficio="5470472" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="28/08/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="166" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11970958">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 26 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 26 DE AGOSTO DE 2019</p><p>Nº 313 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, o servidor MARCELO APARECIDO MORENO, Diretor de Políticas de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, para participar da "11ª Reunión Anual de la Semana de la Seguridad Ciudadana - El Futuro de las Instituciones de Seguridad Ciudadana y Justicia de América Latina y el Caribe", em Washington, D.C., Estados Unidos da América, no período de 7 a 15 de setembro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08001.002828/2019-12).</p><p>Nº 315 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, o servidor RODRIGO WILSON MELO DE SOUZA, Coordenador-Geral de Planejamento e Operações da Força Nacional da Diretoria da Força Nacional de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, para participar da XI Reunião do Comitê de Integração Fronteiriça Dionísio Cerqueira/Barracão-Bernardo de Irigoyen, a realizar-se na cidade de Bernardo de Irigoyen, Argentina, no período de 18 a 20 de setembro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08106.009108/2019-18).</p><p>Nº 316 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, o servidor ANTÔNIO AGINALDO DE OLIVEIRA, Diretor da Força Nacional de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, para participar da XXXVII Reunião do Comitê de Integração Fronteiriça Foz do Iguaçu-Puerto Iguazú, a realizar-se na cidade de Puerto Iguazú, Argentina, no período de 16 a 18 de setembro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08106.009108/2019-18).</p><p>Nº 317 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afastem do País, com ônus, os Agentes de Polícia Federal JOÃO CORDEIRO e ALDI JOSÉ DE SOUSA, lotados na Delegacia de Polícia de Imigração da Delegacia Regional Executiva da Superintendência Regional de Polícia Federal em Rondônia e na Divisão de Cooperação Policial Internacional da Coordenação-Geral de Cooperação Internacional da Diretoria-Executiva da Polícia Federal, respectivamente, com o objetivo de proceder à escolta policial para transferência ativa do nacional brasileiro Jeferson Teixeira de Lima, de Assunção, Paraguai até o Centro de Ressocialização de Alvorada do Oeste - RO, nos dias 28 e 29 de agosto de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08211.003489/2019-16).</p><p class="assina">LUIZ PONTEL DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>