<xml><article id="10082766" name="Portarias de 24 e 25.07.2019" idOficio="5423927" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/08/2019" artClass="00016:00086:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Cariri" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11890813">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO CARIRI, Ricardo Luiz Lange Ness, no uso da atribuição que lhe confere o Decreto Presidencial de 31 de maio de 2019, publicado no Diário oficial da União no dia 3 de junho de 2019, seção 2, página 1, resolve:</p><p>N° 273 - Art. 1° Designar o servidor ISAAC BRITO ROQUE, SIAPE n° 3111609, para exercer a função de Coordenador, código FG-01, do Curso de Bacharelado em Design (Processo n° 23507. 002782/2019-18).</p><p>N° 274 - Art. 1° Dispensar o servidor ANDRÉ LUIZ CASTEIÃO, SIAPE n°2411501, da função de Coordenador, código FG-01, do Curso de Bacharelado em Design de Produto, com efeitos a partir de 01/08/2019 (Processo n° 23507. 002782/2019-18).</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO LUIZ LANGE NESS</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE JULHO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GRADUAÇÃO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO CARIRI, Plácido Francisco de Assis Andrade, no uso da competência que lhe confere a Resolução n.° 06/CONSUP, de 04 de outubro de 2013 alterada pela Resolução n° 10/CONSUP, de 26 de janeiro de 2017, considerando a Portaria n° 277/GR, de 24 de julho de 2019, resolve:</p><p>N° 279 - Art. 1° Designar o servidor JOSÉ GLADSTONE ALMEIDA JÚNIOR, SIAPE n° 2341754, para exercer a função de Coordenador, código FUC-1, do curso de Bacharelado em Filosofia, durante o período de 01/08/2019 a 31/07/2021 (Processo n° 23507.002897/2019-17).</p><p>N° 281 - Art. 1° Designar o servidor RICARDO DIAS DE ALMEIDA, SIAPE n° 1772097, para exercer a função de Vice-coordenador, S-COD, do curso de Bacharelado em Filosofia, durante o período de 01/08/2019 a 31/07/2021, ficando em consequência dispensado da função de Vice-Coordenador, S-COD, do curso de Licenciatura em Filosofia(Processo n° 23507.002897/2019-17).</p><p>N° 282 - Art. 1° Dispensar a servidora CAMILA DO ESPÍRITO SANTO PRADO DE OLIVEIRA, SIAPE n° 1543921, da função de Vice-Coordenador, S-COD, do curso de Bacharelado em Filosofia (Processo n° 23507.002897/2019-17).</p><p>N° 285 - Art. 1° Dispensar o servidor VALDETÔNIO PEREIRA DE ALENCAR, SIAPE n° 2579325, da função de Coordenador, código FUC-01, do curso de Bacharelado em Filosofia (Processo n° 23507.002897/2019-17).</p><p>N° 286 - Art. 1° Dispensar a servidora MARIA INÊS RODRIGUES MACHADO, SIAPE n° 1467806, da função de Coordenadora, código FG-01, da Comissão de Implantação do Curso de Medicina Veterinária (Processo n° 23507.003052/2019-03).</p><p>N° 287 - Art. 1° Designar a servidora MARIA DO SOCORRO VIEIRA GADELHA, SIAPE n° 1550021, para exercer a função de Coordenadora, código FG-01, do Curso de Medicina Veterinária (Processo n° 23507.003052/2019-03).</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PLÁCIDO FRANCISCO DE ASSIS ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>