<xml><article id="10276663" name="PORTARIAS GR - GVR - 2019 II - D" idOficio="5441801" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/08/2019" artClass="00016:00116:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="155" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11923105">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o que consta do Decreto n. 7.232, publicado no DOU de 20 de julho de 2010, resolve:</p><p>Nº 95.322 - Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, Gabriela Heinz, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 4º lugar, pela ampla concorrência, para Santa Maria, para exercer o cargo de Contador, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 296212. (Processo n. 043734/2019-44)</p><p>Nº 95.323 - Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, Mariana Nogueira Henriques, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 4º lugar, pela ampla concorrência, para Santa Maria, para exercer o cargo de Jornalista, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 25 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 864043. (Processo n. 043999/2019-42)</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 95.325 - Declarar, de acordo com o inciso VIII, do Artigo 33, da Lei n. 8.112, de 11.12.1990, a existência de uma vaga a partir de 23 de agosto de 2019, no cargo de Técnico de Laboratório, no lugar de VITOR AUGUSTO SCHÜTT ZIZEMER, Matrícula SIAPE 2038104, lotado no Departamento de Zootecnia/CCR. (Processo n. 042175/2019-55)</p><p>Nº 95.326 - Declarar, de acordo com o inciso VIII, do Artigo 33, da Lei n. 8.112, de 11.12.1990, a existência de uma vaga a partir de 06 de agosto de 2019, no cargo de Auxiliar em Administração, no lugar de VALÉRIA GARLET, Matrícula SIAPE 2024876, lotada no Curso de Educação Física - Bacharelado/CEFD. (Processo n. 043725/2019-53)</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 95.328, DE 8 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Nubia Vargas Marafiga, Matrícula SIAPE 382346, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe C, Adjunto, Nível 4, em regime de Dedicação Exclusiva, com Mestrado, com lotação oficial no Departamento de Letras Estrangeiras Modernas/CAL, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 6º, incisos I, II, III e IV, da Emenda Constitucional n. 41, de 19.12.2003. (Processo n. 034333/2018-12)</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>