<xml><article id="10085806" name="portarias-R DOU 30.07.19 envio" idOficio="5424437" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/08/2019" artClass="00016:00107:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11891509">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 29 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 48, parágrafos 1° e 2º, do mesmo Estatuto, considerando Portaria nº 1.373 - MEC, de 18/07/2019; CONSIDERANDO o disposto no artigo 7º, da Lei n.º 12.677/2012, publicada no Diário Oficial da União de 26.06.12, resolve:</p><p>Nº 1.140 - Designar CARLOS ANTONIO DOS SANTOS SEGUNDO, matrícula nº 1866251, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Curso de Comunicação Social - Audiovisual, do Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes (CCHLA), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n. º 23077.042380/2019-80)</p><p>Nº 1.146 - Designar LUIZ ALVES MORAIS FILHO, matrícula nº 2646602, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Curso de Enfermagem, da Escola de Ciências da Saúde do Trairi (FACISA), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n. º 23077.049343/2019-01)</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 50, do Regimento Geral da UFRN, considerando Portaria nº 1.373 - MEC, de 18/07/2019, e considerando, ainda, o que consta do processo n.º 23077.044728/2019-73, resolve:</p><p>Nº 1.143 - Designar DEUSIMAR FREIRE BRASIL, matrícula nº 0400358, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Chefe do Departamento de Oceanografia e Limnologia, FG-01, do Centro de Biociências (CB), para um mandato de 02 (dois) anos.</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, e considerando o que consta do processo nº. 23077.049343/2019-01, resolve:</p><p>Nº 1.145 - Exonerar, a pedido, a partir de 01 de agosto de 2019, da função de Diretor, FG-01, da Faculdade de Ciências da Saúde do Trairi (FACISA), o(a) servidor(a) LUIZ ALVES MORAIS FILHO, matrícula nº 2646602, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade.</p><p class="assina">JOSÉ DANIEL DINIZ MELO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 48, parágrafos 1° e 2º, do mesmo Estatuto, considerando Portaria nº 1.373 - MEC, de 18/07/2019; CONSIDERANDO o disposto no artigo 7º, da Lei n.º 12.677/2012, publicada no Diário Oficial da União de 26.06.12, resolve:</p><p>Nº 1.157 - Reconduzir ALINE MEDEIROS CAVALCANTI DA FONSECA, matrícula nº 1664466, Professora Adjunta, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Curso de Fisioterapia, do Centro de Ciências da Saúde (CCS), para um mandato de 02 (dois) anos, a partir de 01 de agosto de 2019. (processo n. º 23077.049812/2019-83)</p><p>Nº 1.159 - Designar JOSELIO MARIA GALVAO DE ARAUJO, matrícula nº 1715230, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Curso de Biomedicina, do Centro de Biociências (CB), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n. º 23077.051673/2019-58)</p><p class="assina">JOSÉ DANIEL DINIZ MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>