<xml><article id="10425298" name="UFVDOU0190-de 21.08.2019-portari" idOficio="5457682" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/08/2019" artClass="00016:00150:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="162" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11947561">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria nº 0641/2019, de 07/06/2019, publicada no Diário Oficial da União de 10/06/2019, considerando a Portaria do Ministério da Educação no404, de 23/04/2009, publicada no DOU de 24/04/2009, resolve:</p><p>Nº 1.019 - Autorizar o afastamento, do País, do Professor Assistente MARCUS VINICIUS SANT'ANNA, matrículas 10238-5/UFV e 2578019-3/Siape, no período de 19 de setembro de 2019 a 18 de setembro de 2020, para prosseguir o doutorado em Arquitetura e Urbanismo, na área de Planejamento e Projeto do Espaço Urbano, na Shanghai Jiao Tong University, China, com ônus limitado. (Processo 23114.016910/2015)</p><p>Nº 1.020 - Autorizar o afastamento, do País, do Professor Adjunto LUCIANO RODRIGUES COSTA, matrículas 11410-3/UFV e 2489502-7/Siape, no período de 15 a 21 de setembro de 2019, incluindo o trânsito, para participar, com apresentação de trabalho, do 2º Congresso da ABRE - Associação de Brasilianistas na Europa, bem como de reuniões na École des Hautes Études en Sciences Sociales, em Paris, França, com ônus Programa de Pós-Graduação em Extensão Rural - Capes/Proap (duas diárias) e ônus limitado (passagem aérea e taxa de inscrição). (Processo SEI 23114.904416/2019-35)</p><p>Nº 1.021 - Autorizar o afastamento, do País, do Professor Associado DOMINGOS SÁRVIO MAGALHÃES VALENTE, matrículas 10382-9/UFV e 1714628-6/Siape, no período de 16 a 27 de setembro de 2019, incluindo o trânsito, para participar de missão de trabalho referente ao Projeto Capes-PRINT nº 88887.311843/2018-00, na University of Illinois, em Urbana-Champaign, EUA, com ônus Capes/Print (passagem aérea e diárias). (Processo SEI 23114.906897/2019-13)</p><p>Nº 1.022 - Autorizar o afastamento, do País, do Professor Titular CLÁUDIO LÍSIAS MAFRA DE SIQUEIRA, matrículas 8128-0/UFV e 1285799-1/Siape, no período de 29 de agosto a 9 de setembro de 2019, incluindo o trânsito, para participar do XI Simposio Internacional de Bioseguridad y Biocustodia e XI Congreso Nacional de Virología, em Guanajuato, México, com ônus limitado. (Processo SEI 23114.905318/2019-15)</p><p class="assina">REJANE NASCENTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>