<xml><article id="10111374" name="31.07" idOficio="5426810" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="02/08/2019" artClass="00016:00115:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="148" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11895743">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despacho  de 31 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Despacho de 31 de julho de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Santa Catarina, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, AUTORIZA o afastamento do país de:</p><p>ALCILENE RODRIGUES MONTEIRO FRITZ, SIAPE 1365450, Professor, com lotação no Departamento de Engenharia Química e Engenharia de Alimentos, para participar de International Conference on Advances in Functional Materials in UCLA (AAAFM-UCLA) e Visita/Atividades relacionadas ao Projeto CAPES/PRINT , em Los Angeles e Davis, EUA, de 17/08/2019 a 02/09/2019, com ônus UFSC e CAPES/PRINT. (Solicitação 050924/2019);</p><p>ALEJANDRO MENDOZA COTO, SIAPE 2338245, Professor, lotado no Departamento de Física, para participar de Visita/atividades, em Estocolmo, Suécia, de 25/08/2019 a 25/09/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.046821/2019-63);</p><p>ARNO DAL RI JUNIOR, SIAPE 1499125, Professor, lotado no Departamento de Direito, para participar de Seminário na Universidad de la República, em Montevideo, Uruguai, de 11/08/2019 a 17/08/2019, com ônus CAPES/PRINT. (Solicitação 045889/2019);</p><p>GRAZYELLA CRISTINA OLIVEIRA DE AGUIAR, SIAPE 2279493, lotada no Centro de Blumenau, para realização de Pós-Doutorado, em Guimarães, Portugal, de 19/08/2019 a 17/08/2020, com ônus limitado. (Processo 23080.023513/2019-60);</p><p>LUCIANA RAIMUNDO, SIAPE 2225697, Assistente em Administração, lotada no Departamento de Compras, para cursar Doutorado Sanduíche no Instituto Superior de Economia e Gestão, da Universidade de Lisboa, em Lisboa, Portugal, de 30/08/2019 a 01/03/2020, com ônus limitado. (Processo 23080.041413/2019-15);</p><p>MAICON CLAUDIO DA SILVA, SIAPE 2131720, Assistente em Administração, lotado no Centro Socioeconômico, para Licença Capacitação para realizar aprendizagem em serviço no Centro de Estudos Latinoamericanos na Universidad Nacional Autônoma de México, na Cidade do México, México, de 01/10/2019 a 29/11/2019, com ônus UFSC. (Processo 23080.039249/2019-86);</p><p>MARIANA PEREIRA TORQUATO, SIAPE 2139751, Assistente em Administração, lotada na Secretaria de Educação a Distância, para cursar Mestrado em Políticas Públicas na Hertie School of Governance, em Berlin, Alemanha, de 26/08/2019 a 24/08/2020, com ônus limitado. (Processo 23080.040209/2019-87);</p><p>MICHELE DE SA DECHOUM, SIAPE 1337425, Professor, lotado no Departamento de Ecologia e Zoologia, para participar de EMAPi 15, em Praga, República Tcheca, de 07/09/2019 a 15/09/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.043907/2019-34);</p><p>NEUSA STEINER, SIAPE 2704089, lotada no Departamento de Botânica, para realização de Pós-Doutorado, em Fort Collins, EUA, de 29/08/2019 a 27/08/2020, com ônus CAPES/PRINT. (Processo 23080.018763/2019-88);</p><p>ROBERTA PIRES DE OLIVEIRA, SIAPE 1243327, Professor, lotado no Departamento de Língua e Literatura Vernáculas, para participar de I Jornadas de Lengua y Gramática del DTLLG e Seminario interno DTLLG, em Montevideu, Uruguai, de 07/08/2019 a 11/08/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.043940/2019-64);</p><p>RUBENS ONOFRE NODARI, SIAPE 1156917, Professor, lotado no Departamento de Fitotecnia, para Licença Capacitação para participar de atividades no Rachel Carson Center for Environment and Society (RCC), em Munique, Alemanha, de 17/10/2019 a 14/01/2020, com ônus limitado. (Processo 23080.037157/2019-61);</p><p></p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>