<xml><article id="10540310" name="AGO 29 port DOU" idOficio="5471157" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/08/2019" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="167" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11971979">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 4.811, de 27 de Agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 4.811, de 27 de Agosto de 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Designar Ana Paula Neiva Sousa, Matrícula nº 1479398/SIAPE, Sociólogo, para exercer a função de Chefe do Setor de Planejamento e Gestão da Regional Catalão, FG-2, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, ficando dispensada da FG-5 que atualmente ocupa.(Processo nº 23070.030490/2019-69)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p class="identifica">Portarias de 28 de Agosto de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 4.832 - Autorizar o afastamento do País a Ulisses do Valle, Matrícula nº 1847874/SIAPE, Professor Adjunto, lotado na Faculdade de História, para participar de "Missão de estudos e pesquisa e Coleta de dados", nas cidades de Salamanca e Madrid/Espanha, Lisboa e Porto/Portugal, respectivamente, no período de 06/10/2019 a 03/01/2020, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás e ônus FAPEG, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.021394/2019-20)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 4.834 - Designar Adenilde de Oliveira Souza, Matrícula nº 01556180/SIAPE, Técnico em Assuntos Educacionais, servidora do quadro permanente do Ministério da Educação, para exercer a função de Coordenadora de Assuntos Educacionais da Faculdade de Educação, FG-3, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, ficando dispensada da FG-4 que atualmente ocupa.(Processo nº 23070.030768/2019-06)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 4.838 - Autorizar o afastamento do País a Vania Cristina Casseb Galvao, Matrícula nº 1351833/SIAPE, Professor Titular, lotada na Faculdade de Letras, para participar de "Estágio como Professor Visitante", na cidade de Lecce/Itália, no período de 15/09 a 16/12/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.020152/2019-19)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 4.840 - Designar Julia Parente Cardoso, Matrícula nº 2171492/SIAPE, Secretário Executivo, para exercer a função de Coordenadora de Assuntos Acadêmicos da Pró-Reitoria de Pós-Graduação, FG-2, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União.(Processo nº 23070.030696/2019-99)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 4.841 - Autorizar o afastamento do País a Platon Teixeira de Azevedo Neto, Matrícula nº 2350250/SIAPE, Professor Adjunto A, lotado na Faculdade de Direito, para participar do "Seminário Internacional de Direito do Trabalho - Homenagem ao Centenário da OIT", com apresentação de trabalho, na cidade de Lisboa/Portugal, no período de 22 a 28/09/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.030254/2019-42)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>