<xml><article id="10086049" name="Portarias CGGP - THAIS - 01-08-2" idOficio="5424399" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/08/2019" artClass="00020:00035:04993:03029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade/Diretoria de Planejamento, Administração e Logística/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="92" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=92" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11891548">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JULHO DE 2019</p><p>A COORDENADORA GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE, usando da competência atribuída pela Portaria nº 411/MMA, publicada no Diário Oficial da União de 05 de julho de 2019, e Portaria nº 474/ICMBio, publicada no Diário Oficial da União de 10 de novembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 204 Art.1º - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor SALVADOR GONÇALVES DE SOUSA, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, classe "S", padrão III, matrícula SIAPE n° 0685699, lotado na Estação Ecológica de Uruçui-Una, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional n° 47/2005.</p><p>Art.2º - Declarar vacância da vaga nº 430762, do referido cargo.</p><p>Nº 205 Art.1º - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor IVANALDO CARVALHO DE SOUZA, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, classe "S", padrão III, matrícula SIAPE n° 0679087, lotado na Floresta Nacional de Nísia Floresta, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional n° 47/2005.</p><p>Art.2º - Declarar vacância da vaga nº 426782, do referido cargo.</p><p>Nº 206 Art.1º - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor RAMIRO ERNESTO FERREIRA FILHO, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, classe "S", padrão III, matrícula SIAPE n° 0686884, lotado no Núcleo de Gestão Integrada - NGI ICMBio Costa dos Corais, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional n° 47/2005.</p><p>Art.2º - Declarar vacância da vaga nº 431712, do referido cargo.</p><p>Nº 207 Art.1º - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JOSÉ PONCIANO DIAS FILHO, ocupante do cargo de Analista Ambiental, classe "S", padrão III, matrícula SIAPE n° 0446871, lotado no Núcleo de Gestão Integrada - NGI ICMBio Roraima, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional n° 47/2005.</p><p>Art.2º - Declarar vacância da vaga nº 426149, do referido cargo</p><p>Nº 208 Art.1º - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor MANOEL NOVO DAS NEVES, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, classe "S", padrão III, matrícula SIAPE n° 0684782, lotado na Coordenação de Administração e Logística - COADM/DF, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional n° 47/2005.</p><p>Art.2º - Declarar vacância da vaga nº 430584, do referido cargo.</p><p>Nº 209 Art.1º - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor FRANCISCO BENEDITO DOS SANTOS FILHO, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, classe "S", padrão III, matrícula SIAPE n° 0684122, lotado no Centro Nacional de Pesquisa e Conservação da Biodiversidade Marinha do Nordeste, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional n° 47/2005.</p><p>Art.2º - Declarar vacância da vaga nº 429963, do referido cargo.</p><p>Nº 210 Art.1º - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora FÁTIMA CONCEIÇÃO DOS SANTOS, ocupante do cargo de Analista Ambiental, classe "S", padrão III, matrícula SIAPE n° 0683387, lotado no Parque Nacional da Serra dos Órgãos, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional n° 47/2005.</p><p>Art.2º - Declarar vacância da vaga nº 429312, do referido cargo.</p><p>Nº 211 Art.1º - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor ANTONIO FERNANDO BRUNI LUCAS, ocupante do cargo de Analista Ambiental, classe "S", padrão III, matrícula SIAPE n° 0684860, lotado no Centro Nacional de Pesquisa e Conservação da Biodiversidade Aquática Continental - CEPTA, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional n° 47/2005.</p><p>Art.2º - Declarar vacância da vaga nº 430656, do referido cargo</p><p>Nº 212 Art.1º - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JOSE EUSTAQUIO DE MOURA, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, classe "S", padrão III, matrícula SIAPE n° 0745342, lotado no Centro Nacional de Pesquisa e Conservação de Cavernas - CECAV, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional n° 47/2005.</p><p>Art.2º - Declarar vacância da vaga nº 478737, do referido cargo.</p><p>Nº 213 Art.1º - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor ULISSES SOUZA SCOFIELD, ocupante do cargo de Analista Ambiental, classe "S", padrão III, matrícula SIAPE n° 765197, lotado no Centro de Pesquisa e Conservação da Biodiversidade Marinha do Nordeste - CEPENE/BA, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional n° 47/2005.</p><p>Art.2º - Declarar vacância da vaga nº 486971, do referido cargo.</p><p>Nº 214 Art.1º - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor EDVAL SOARES DOS SANTOS, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, classe "S", padrão III, matrícula SIAPE n° 0679135, lotado na Floresta Nacional de Capão Bonito, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional n° 47/2005.</p><p>Art.2º - Declarar vacância da vaga nº 426823, do referido cargo.</p><p>Nº 215 Art.1º - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora ELOIZA DAGMA PEREIRA SANTOS, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, classe "S", padrão III, matrícula SIAPE n° 0684688, lotada no Núcleo de Gestão Integrada - NGI ICMBio Brasília - Contagem, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional n° 47/2005.</p><p>Art.2º - Declarar vacância da vaga nº 430500, do referido cargo.</p><p>Nº 216 Art.1º - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora MARIA LUZ LOBO, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, classe "S", padrão III, matrícula SIAPE n° 0679147, lotada na Floresta Nacional de Silvânia, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional n° 47/2005.</p><p>Art.2º - Declarar vacância da vaga nº 426832, do referido cargo.</p><p>Nº 217 Art. 1º - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais, à servidora LOURDES MARIA FERREIRA, matrícula nº 1441090, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, lotada na Coordenação de Elaboração e Revisão do Plano de Manejo - COMAN, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no art. 6º, inciso I, II e III, da Emenda Constitucional n° 41/2003.</p><p>Art. 2º - Declarar vacância da vaga nº 764071, do referido cargo.</p><p>Nº 218 Art.1º - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora LÚCIA PIO DOS SANTOS, Matrícula SIAPE nº 1045517, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, lotada na Divisão de Gestão Participativa e Educação Ambiental/DF, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional n° 47/2005.</p><p>Art.2º - Declarar vacância da vaga nº 432147, do referido cargo.</p><p class="assina">THAIS FERRARESI PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>