<xml><article id="10488499" name="PORTARIA GPR 1522" idOficio="5467332" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/08/2019" artClass="00043:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="165" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11964387">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº  1.522, DE 16 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 1.522, DE 16 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA Nº 1043618/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar FERNANDA SATIRO DIAS DO NASCIMENTO, matrícula N. 317.656, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal da Função Comissionada, FC-01, de Executante do 2º Juizado Especial Cível e Criminal da Circunscrição Judiciária do Gama.</p><p>Art. 2º Designar ANGÉLICA SOARES DE ANDRADE SOUTO, matrícula N. 318.898, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-01, de Executante do 2º Juizado Especial Cível e Criminal da Circunscrição Judiciária do Gama, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete destinado ao Secretário do Juiz da referida Unidade.</p><p>Art. 3º Designar a Bacharela em Direito CRISTAL PÉTER MAGALHÃES FIRMINO, matrícula N. 318.452, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete destinado ao Secretário do Juiz do 2º Juizado Especial Cível e Criminal da Circunscrição Judiciária do Gama.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ROMÃO C. OLIVEIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>