<xml><article id="10576672" name="Portaria_190_Cessão_Paulo Sérgio" idOficio="5475160" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/08/2019" artClass="00016:00128:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11979053">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 190, DE 23 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 190, DE 23 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA COORDENAÇÃO DE APERFEIÇOAMENTO DE PESSOAL DE NÍVEL SUPERIOR - CAPES, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Estatuto aprovado pelo Decreto nº 8.977, de 30/1/2017, publicado no Diário Oficial da União de 31 de janeiro de 2017; em observância ao disposto no art. 93 da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no art. 17 do Decreto n° 9.144, de 22 de agosto de 2017; e considerando o contido no item 2, inciso I, alínea "b", da Instrução Normativa nº 10, de 30 de novembro de 1993, da Secretaria de Administração Federal, resolve:</p><p>Art. 1° Autorizar a cessão do servidor pertencente ao Quadro de Pessoal da Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior - CAPES, na forma abaixo indicada:</p><p>Nome: Paulo Sérgio Parro.</p><p>Matrícula SIAPE nº: 1359705.</p><p>Cargo: Analista em Ciência e Tecnologia.</p><p>Para: Ministério da Educação.</p><p>Cargo a ser ocupado: Coordenador-Geral da Coordenadoria Geral de Valorização, Saúde e Bem Estar dos Profissionais de Educação, da Diretoria de Capacitação Técnica, Pedagógica e de Gestão de Profissionais da Educação da Secretaria de Educação Básica, DAS 101.4.</p><p>Amparo Legal: art. 93, inciso I, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p>Responsabilidade do ônus: órgão cedente.</p><p>Processo: 23000.022731/2019-20.</p><p>Art. 2º A cessão poderá ser encerrada a qualquer momento por ato unilateral do cedente, do cessionário ou do agente público cedido.</p><p>Art. 3º O retorno do agente público ao órgão ou à entidade de origem, quando requerido pelo cedente, será realizado por meio de notificação ao cessionário.</p><p>Art. 4º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do servidor, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDERSON RIBEIRO CORREIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>