<xml><article id="10182470" name="Portaria 964, 966, 969, 970, 971" idOficio="5433311" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/08/2019" artClass="00016:00112:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="151" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11907371">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 6 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 6 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 964 - Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo Integral de Contribuição, com fundamento no art. 3º da E.C. nº 47/2005. A aposentadoria será concedida com proventos correspondentes à última remuneração e com direito à paridade, na forma do art. 7º da E.C. nº 41/2003, a partir da data de publicação do ato concessório no Diário Oficial da União. Seguem informações do(a) servidor(a) em tela:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Servidor(a)</p></td><td><p>AURISTELA CORREIA DE ALBUQUERQUE</p></td></tr><tr><td><p>Nº Matrícula SIAPE</p></td><td><p>0383857</p></td></tr><tr><td><p>Cargo</p></td><td><p>Professor do Magistério Superior</p></td></tr><tr><td><p>Código de Vaga</p></td><td><p>297323</p></td></tr><tr><td><p>Lotação</p></td><td><p>Departamento de Biologia - DB</p></td></tr></table><p>Art. 2º - Declarar a vacância do cargo, na forma do art. 33, VII, da Lei nº. 8.112, de 11/12/1990. (UFRPE nº 23082.009137/2019-81)</p><p>Nº 966 - Autorizar, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) VALDOMIRO SEVERINO DE SOUZA JUNIOR, Matrícula SIAPE nº 1538852, ocupante do cargo de Professor(a) do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade e ônus para a CAPES, pelo período de 28/09/2019 a 06/10/2019, para participar de uma Missão de Trabalho no âmbito do Programa CAPES-PrInt-UFRPE na Universidade de Santiago de Compostela e na Universidade da Coruña, nas cidades de Santiago de Compostela e Coruña, Espanha, conforme Decisão nº 75/2019-CTA/DEPA/UFRPE do Conselho Técnico Administrativo do Departamento de Agronomia, de 26/07/2019 e autorização da Administração Superior desta Universidade. (Processo UFRPE nº 23082.014864/2019-60)</p><p>Nº 969 - Nomear em caráter efetivo, para provimento de cargo de Professor do Magistério Superior desta Universidade, Classe "A", Nível 01, denominação Adjunto A, RALF TARCISIO SILVA CORDEIRO, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, aproveitado(a) do Concurso Público da Universidade Federal de Pernambuco - UFPE, regido pelo Edital n° 45/2018, de 10/08/2018, publicado no Diário Oficial da União de 13/08/2018, Seção 03, e suas alterações, homologado através do Edital n° 55/2018, publicado no Diário Oficial da União de 17/12/2018, Seção 03, em Regime de Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da aposentadoria de MARCOS SOUTO ALVES, conforme Portaria n° 271/2019-GR, de 08/03/2019, publicada no Diário Oficial da União de 11/03/2019, Seção 02, a partir da publicação no Diário Oficial da União. Código da Vaga nº 297733. Lotação no(a) Departamento de Biologia - DB. (Processo UFRPE nº 23082.005769/2019-75)</p><p>Nº 970 - Nomear em caráter efetivo, para provimento do cargo de Tecnólogo/Área: Formação em Segurança Pública, Classe/Nível E-I-1, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, ADILSON ALVES RIBEIRO DUARTE, habilitado(a) em Concurso Público de Provas, na vaga decorrente da transformação de cargos através da Portaria nº 907/2017-MEC, publicada no DOU em 26/07/2017, Seção 01, página 113, a partir da data da publicação no Diário Oficial da União. Código da vaga: 986323. Lotação no(a) Departamento de Logística e Serviços - DELOGS. (Processo UFRPE nº 23082.015982/2019-95).</p><p>Nº 971 - Nomear em caráter efetivo, para provimento do cargo de Nutricionista, Classe/Nível E-I-1, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, THAMIZY MORAIS DA SILVA MACEDO, habilitado(a) em Concurso Público de Provas, na vaga decorrente da exoneração a pedido de RAFAEL AUGUSTO BATISTA DE MEDEIROS, conforme Portaria nº 1.224/2018, de 05/10/2018, publicada no DOU em 08/10/2018, Seção 02, página 25, a partir da data da publicação no Diário Oficial da União. Código da vaga: 982649. Lotação no(a) Pró-Reitoria de Gestão Estudantil - PROGEST. (Processo UFRPE nº 23082.015979/2019-71).</p><p>Nº 972 - Nomear em caráter efetivo, para provimento do cargo de Enfermeiro, Classe/Nível E-I-1, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, MONICA GOMES SIMOES MEDEIROS, habilitado(a) em Concurso Público de Provas, na vaga decorrente da redistribuição de JULIUS CHRISTIE DE ARAUJO BRANDAO da UFPRE para a UFPB, através da Portaria nº 747/2019-MEC, de 22/05/2019, publicada no DOU de 23/05/2019, Seção 02, página 21, a partir da data da publicação no Diário Oficial da União. Código da vaga: 259498. Lotação no(a) Departamento de Qualidade de Vida - DQV. (Processo UFRPE nº 23082.015987/2019-18).</p><p class="assina">MARIA JOSÉ DE SENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>