<xml><article id="10166945" name="PORTARIA - Portaria nº 125, 127," idOficio="5431806" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/08/2019" artClass="00038:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Conselho Nacional do Ministério Público/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="150" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11905346">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 125, DE 30 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa><![CDATA[ Designa representante do Conselho Nacional de Justiça para compor o Comitê Interinstitucional destinado a proceder estudos e a apresentar proposta de alinhamento dos planejamentos estratégicos do Ministério Público e do CNMP aos Objetivos de Desenvolvimento Sustentável - Agenda 2030.]]></Ementa>
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 125, DE 30 DE JULHO DE 2019</p><p>A PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 130-A, I, da Constituição Federal, e tendo em vista o disposto no art. 12, XX e § 1º, do Regimento Interno do Conselho Nacional do Ministério Público, resolve:</p><p>Art. 1º Prorrogar, por mais 1 (um) ano, a contar de 1º de setembro de 2019, a requisição da servidora NEILIANE SOUZA PEDREIRA, Assistente Técnico Administrativo do quadro do Ministério Público do Estado da Bahia, constante da Portaria CNMP-PRESI nº 84, de 25 de agosto de 2018, para desempenhar suas atribuições com exclusividade junto ao CNMP, com ônus para a origem quanto aos vencimentos e às vantagens do cargo efetivo.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAQUEL ELIAS FERREIRA DODGE</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 127, DE 3 DE AGOSTO DE 2019</p><p class="ementa">Designa representante do Conselho Nacional de Justiça para compor o Comitê Interinstitucional destinado a proceder estudos e a apresentar proposta de alinhamento dos planejamentos estratégicos do Ministério Público e do CNMP aos Objetivos de Desenvolvimento Sustentável - Agenda 2030.</p><p>A PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso das atribuições previstas nos arts. 11 e 12 do Regimento Interno do Conselho Nacional do Ministério Público e tendo em vista o disposto nos arts. 1º e 2º, XV, da Portaria CNMP-PRESI nº 84, de 16 de julho de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a Conselheira Maria Tereza Uille Gomes para compor o Comitê Interinstitucional destinado a proceder estudos e a apresentar proposta de alinhamento dos planejamentos estratégicos do Ministério Público e do CNMP aos Objetivos de Desenvolvimento Sustentável (ODS) - Agenda 2030 - como representante do Conselho Nacional Justiça.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAQUEL ELIAS FERREIRA DODGE</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 129, DE 2 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso de suas atribuições, com fundamento no art. 12, XX e § 1º, do Regimento Interno do Conselho Nacional do Ministério Público e no art. 1º, §§ 3º e 5º, da Portaria CNMP-PRESI nº 70, de 27 de março de 2014, tendo em vista o disposto no art. 2º, V, da Portaria CNMP-PRESI nº 64, de 29 de maio de 2018 e considerando o que consta nos Processos Administrativos nos 19.00.1000.0004969/2018-49 e 19.00.6620.0004948/2019-24, resolve:</p><p>Art. 1º Designar as Procuradoras do Trabalho CATARINA VON ZUBEN e LYS SOBRAL CARDOSO para atuarem, pelo período de 1 (um) ano, como representantes do Ministério Público do Trabalho no Comitê Nacional do SINALID, sem prejuízo de suas atribuições no órgão de origem.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria CNMP-PRESI nº 69, de 4 de junho de 2018.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAQUEL ELIAS FERREIRA DODGE</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 130, DE 2 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso de suas atribuições, com fundamento no art. 12, XX e § 1º, do Regimento Interno do Conselho Nacional do Ministério Público e considerando o que consta no Processo Administrativo no 19.00.4007.0005254/2019-14, resolve:</p><p>Art. 1º Retificar o inciso III do art. 1° da Portaria CNMP-PRESI nº 96, de 14 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União, Seção 2, edição de 24 de junho de 2019, para constar o nome de MÁRCIO COSTA DE ALMEIDA, Promotor de Justiça do Distrito Federal e Territórios.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAQUEL ELIAS FERREIRA DODGE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>