<xml><article id="10567463" name="APOSENTADORIA ERETUZA 29082019" idOficio="5474137" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/08/2019" artClass="00016:00085:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Bahia/Coordenação de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11977042">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 29 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 29 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O COORDENADOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº. 10/2011, e tendo em vista o que consta do Processo nº 23066.043152/2019-56, resolve:</p><p>Nº 1.954 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a RITA DE CASSIA ANDRADE FERNANDEZ, matrícula SIAPE nº 0286992, ocupante do cargo de Farmacêutico, Classificação E, Nível de Capacitação 04, Padrão de Vencimento 16, lotada no Complexo Hospitalar Universitário Professor Edgard Santos desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005. Declarar vago o respectivo cargo.</p><p>O COORDENADOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº. 10/2011, e tendo em vista o que consta do Processo nº 23066.045555/2019-30, resolve:</p><p>Nº 1.955 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a ERETUZA BORGES NUNES, matrícula SIAPE nº 0284034, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Classificação D, Nível de Capacitação 04, Padrão de Vencimento 16, lotada na Escola de Música desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005. Declarar vago o respectivo cargo.</p><p>O COORDENADOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº 10/2011, e, tendo em vista o que consta do Processo n.º 230660.45493/2019-66, resolve:</p><p>Nº 1.956 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a SELMA ARAÚJO PIMENTEL, matrícula SIAPE n.º 0287578, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classificação C, Nível de Capacitação 04, Padrão de Vencimento 16, lotada no Complexo Hospitalar Universitário Professor Edgard Santos desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005. Declarar vago o respectivo cargo.</p><p>O COORDENADOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº 10/2011, e, tendo em vista o que consta do Processo n.º 23066.041687/2019-92, resolve:</p><p>Nº 1.957 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a MARIA HELENA GONÇALVES LIMA, matrícula SIAPE n.º 0286520 ocupante do cargo de Nutricionista / Habilitação, Classificação E, Nível de Capacitação 04, Padrão de Vencimento 16, lotada na Pró-Reitoria de Ações Afirmativas e Assistência Estudantil desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declara: vago o respectivo cargo.</p><p class="assina">JEILSON BARRETO ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>