<xml><article id="10569312" name="Aviso nº 2_2019__152634" idOficio="5474387" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="30/08/2019" artClass="00099:00039:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="124" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=124" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11977398">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO Nº 2, DE 16 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[PROCURADORIA-GERAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="subtitulo">PROCURADORIA-GERAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS</p><p class="identifica">AVISO Nº 2, DE 16 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A PROCURADORA-GERAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 159, inciso XI, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993 c/c artigo 33 da Resolução CSMPDFT nº 170, de 9 de maio de 2014 e artigo 6º da Resolução CSMPDFT nº 71, de 12 de maio de 2006;</p><p>CONSIDERANDO o disposto na Resolução CSMPDFT nº 71, de 12 de maio de 2006;</p><p>CONSIDERANDO a Manifestação da Chefia de Gabinete da Procuradoria-Geral de Justiça no Ofício nº 048/2019-SECON, de 12 de julho de 2019 (Tabularium nº 08191.074155/2019-11);</p><p>CONSIDERANDO que os afastamentos para fins de estudos, no Brasil ou no exterior, deverão ajustar-se à conveniência do serviço e ao interesse público:</p><p>COMUNICA aos membros do Ministério Publico do Distrito Federal e Territórios a existência de vagas, para o afastamento de Membros do exercício de suas funções, com objetivo de freqüentar cursos de aperfeiçoamento e estudos e para elaboração de dissertações ou teses, no 1º Semestre de 2020, sem prejuízo de eventuais prorrogações solicitadas pelos membros que estão afastados atualmente, da seguinte forma:</p><p>Afastamento de Longa Duração e para frequentar curso da Escola Superior do Ministério Público da União, conforme previsão dos artigos 1º e 5º da Resolução nº 71/2006-CSMPDFT: 1 (uma) vaga. Poderá haver ampliação do número de vagas, a depender da possibilidade de substituição cumulativa durante o período dos afastamentos e desde que não exceda o limite legal (arts. 5º e 8º da Resolução CSMPDFT nº 71/2006).</p><p>Afastamento de Curta Duração, conforme previsão do artigo 3º da Resolução nº 71/2006-CSMPDFT: eventual pedido somente será autorizado se o membro comprovar a possibilidade de substituição cumulativa no período do afastamento solicitado e deste que não exceda o limite legal (art. 8º da Resolução CSMPDFT nº 71/2006).</p><p>Os membros interessados em se habilitar aos afastamentos para estudos deverão endereçar requerimento à Procuradora-Geral de Justiça, manifestando tal intenção, acompanhado da documentação referida nos artigos 2º e 4º da Resolução CSMPDFT nº 71/2006, em 30 (trinta) dias, a contar da publicação do presente aviso no Diário Oficial da União (art. 6º da Resolução CSMPDFT nº 71/2006) e na intranet do MPDFT.</p><p class="assina">FABIANA COSTA OLIVEIRA BARRETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>