<xml><article id="10358996" name="PRPPG 49.2019" idOficio="5451046" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/08/2019" artClass="00016:00090:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Espírito Santo/Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="159" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11935979">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 16 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 16 de agosto de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria nº. 1496 de 03.05.2005 resolve autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 921 - PATRÍCIA ALCÂNTARA CARDOSO, Professora da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 03/09/2019 a 17/09/2019, com ônus/CAPES, para visitas técnico-científicas em universidades francesas por meio do Programa Brafitec, em Paris - França. Processo nº 23068.050223/2019-57.</p><p>Nº 922 - JULIO CESAR SAMPAIO DUTRA, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, SIAPE nº 2016917, para Licença Capacitação no período de 19/08/2019 a 16/11/2019, pelo prazo de 90 (noventa) dias, com ônus limitado/UFES, para curso de inglês no Centre of English Strudies, em Leeds - Reino Unido. Processo nº 23068.035012/2019-94.</p><p>Nº 923 - KLEBER PERINI FRIZZERA, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, SIAPE nº 294924, para Licença Capacitação no período de 15/09/2019 a 13/12/2019, pelo prazo de 90 (noventa) dias, com ônus limitado/UFES, para visitas a projetos urbanísticos, culturais e arquitetônicos em Vancouver e Montreal - Canadá, e Chicago e Nova Iorque - EUA. Processo nº 23068.034739/2019-54.</p><p>Nº 924 - TERCIO GIRELLI KILL, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, SIAPE nº 2528537, para Licença Capacitação no período de 16/09/2019 a 14/12/2019, pelo prazo de 90 (noventa) dias, com ônus limitado/UFES, para visita à instituições de ensino nas cidades de Lisboa, Porto e Coimbra - Portugal. Processo nº 23068.040213/2019-11.</p><p>Nº 925 - Tornar sem efeito a Portarias de Nº 506 de 08/05/2019, publicada no D.O.U em 10/05/2019, seção 2, p. 47, e Nº 532 de 14/05/2019, publicada no D.O.U. de 15/05/2019, seção 2, p. 38, referente aos afastamentos da servidora PATRÍCIA ALCÂNTARA CARDOSO.</p><p class="assina">Ethel Leonor Noia Maciel</p><p class="cargo">Reitor em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>