<xml><article id="10335397" name="DOU dia 15.08.2019 Pro Reitora P" idOficio="5448809" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/08/2019" artClass="00016:00040:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Colégio Pedro II/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="158" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11932214">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DO COLÉGIO PEDRO II, no uso de suas atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência nº 1769, de 23 de outubro de 2013 do Magnífico Reitor, publicada no Diário Oficial da União em 30 de outubro de 2013, seção 2, página 18, resolve:</p><p>Nº 2.799 Contratar pelo período de 31 de julho de 2019 até 19 de dezembro de 2019, com possibilidade de prorrogação, ANGELA CRISTINA DOS SANTOS LOPES, que obteve a 2ª colocação no Processo Seletivo Simplificado, objeto do Edital nº 03/2018, para o cargo de Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, na disciplina de Educação Infantil, Classe D-I, Nível 1, regime de trabalho de 40 horas semanais com aperfeiçoamento, na vaga de GABRIELA BARRETO DA SILVA SCRAMINGNON, por motivo de LICENÇA MATERNIDADE.</p><p>Nº 2.800 Contratar pelo período de 01 de Agosto de 2019 até 31 de dezembro de 2019, com possibilidade de prorrogação, FABIANA REBELO DE OLIVEIRA, que obteve a 11ª colocação no Processo Seletivo Simplificado, objeto do Edital nº 08/2019, para o cargo de Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, na disciplina de Primeiro Segmento, Classe D-I, Nível 1, regime de trabalho de 40 horas semanais com mestrado, na vaga de VANESSA MONTEIRO RAMOS GNISCI, por motivo de AFASTAMENTO PARA ESTUDOS.</p><p>Nº 2.801 Contratar pelo período de 01 de Agosto de 2019 até 31 de dezembro de 2019, com possibilidade de prorrogação, MICHELE JORGE DOS SANTOS DE SOUZA, que obteve a 12ª colocação no Processo Seletivo Simplificado, objeto do Edital nº 08/2019, para o cargo de Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, na disciplina de Primeiro Segmento, Classe D-I, Nível 1, regime de trabalho de 40 horas semanais, na vaga de RITA DE CASSIA CRUZ RODRIGUES, por motivo de AFASTAMENTO PARA ESTUDOS.</p><p>Nº 2.802 Contratar pelo período de 02 de Agosto de 2019 até 31 de dezembro de 2019, com possibilidade de prorrogação, ANA LAURA SIMÃO, que obteve a 1ª colocação no Processo Seletivo Simplificado, objeto do Edital nº 08/2019, para o cargo de Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, na disciplina de Educação Musical, Classe D-I, Nível 1, regime de trabalho de 40 horas semanais com especialização, na vaga de ANA CRISTINA SANTOS DE PAULA, por motivo de APOSENTADORIA.</p><p>Nº 2.803 Contratar pelo período de 02 de Agosto de 2019 até 30 de novembro de 2019, com possibilidade de prorrogação, MARIA DA CONCEIÇÃO BATISTA DOS SANTOS, que obteve a 5ª colocação no Processo Seletivo Simplificado, objeto do Edital nº 08/2019, para o cargo de Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, na disciplina de Biologia, Classe D-I, Nível 1, regime de trabalho de 40 horas semanais com doutorado, na vaga de MARCIA RODRIGUES PEREIRA, por motivo de LICENÇA MÉDICA.</p><p>Nº 2.804 Contratar pelo período de 07 de Agosto de 2019 até 11 de outubro de 2019, com possibilidade de prorrogação, CARLOS RENATO DA SILVA VIEIRA, que obteve a 4ª colocação no Processo Seletivo Simplificado, objeto do Edital nº 08/2019, para o cargo de Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, na disciplina de Educaçaõ Musical, Classe D-I, Nível 1, regime de trabalho de 40 horas semanais com especialização, na vaga de INES DE ALMEIDA ROCHA, por motivo de LICENÇA MÉDICA.</p><p>Nº 2.805 Contratar pelo período de 08 de Agosto de 2019 até 31 de dezembro de 2019, com possibilidade de prorrogação, FELIPE MOREIRA CORREIA, que obteve a 10ª colocação no Processo Seletivo Simplificado, objeto do Edital nº 03/2018, para o cargo de Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, na disciplina de Física, Classe D-I, Nível 1, regime de trabalho de 40 horas semanais, na vaga de JULIEN LOPES PEREIRA, por motivo de AFASTAMENTO PARA ESTUDOS.</p><p class="assina">VIRGILIA AUGUSTA DA COSTA NUNES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>