<xml><article id="10177919" name="PORTARIA ENQUADRAMENTO EBTT 06 0" idOficio="5432628" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/08/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="151" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11906409">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PortariaS de 29 de Julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PortariaS de 29 de Julho de 2019</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Nº 26 - Na Portaria nº 5889, publicada na Seção 2, páginas 13 e 14 do DOU de 16 de julho de 2019: Onde se lê "Enquadrar ao servidor IVANILDE SEGATELLI PITERI ANASTÁCIO e "Portarias de 12 de julho de 2019.", Leia-se " Enquadrar a servidora IVALNILDE SEGATELLI PITTERI ANASTÁCIO.." e "Portaria de 15 de julho de 2019."</p><p>Nº 6.258 - Enquadrar o servidor, CELIA REGINA PINHEIRO, matrícula SIAPE nº 0693408 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, em face ao disposto na Portaria 237 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.004496/2018-18).</p><p>Nº 6.263 - Na Portaria nº 5927, publicada na Seção 2, páginas 14 do DOU de 22 de julho de 2019: Onde se lê "Portarias de 12 de julho de 2019"; "com posicionamento na Classe D, Nível 404.", Leia-se "Portaria de 15 de julho de 2019"; "com posicionamento na Classe D, Nível 304"</p><p class="cargo">ROSANA BOTELHO DO SANTOS</p><p class="identifica">PortariaS de 2 de Agosto de 2019</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Nº 31 - Enquadrar o servidor, FLORIANO VIEIRA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 0701455 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 403, em face ao disposto na Portaria 237 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.003817/2018-59)</p><p>Nº 33 - Enquadrar o servidor, GILZA SOUSA DA SILVA CLAUDINO, matrícula SIAPE nº 1280895 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 243 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125013849/2018-62).</p><p>Nº 34 - Enquadrar o servidor, INEZ MARIA BISCOLI, matrícula SIAPE nº 3041148 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 243 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125014644/2018-02).</p><p>Nº 35 - Enquadrar o servidor, JANDIR PIVA, matrícula SIAPE nº 3011026 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 243 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125020857/2018-65).</p><p>Nº 36 - Enquadrar o servidor, JOÃO CECHINEL, matrícula SIAPE nº 2360122 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 243 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125006979/2018-49).</p><p>Nº 37 - Enquadrar o servidor, JULIA MARIA DOS SANTOS TAVEIRA, matrícula SIAPE nº 2393969 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 243 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125008655/2018-45).</p><p>Nº 38 - Enquadrar o servidor, MARIA DE FATIMA PERLES SCARMOCIN, matrícula SIAPE nº 2338928 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 242 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125021484/2018-40).</p><p>Nº 39 - Enquadrar o servidor, MARIA JOSINETE BATISTA, matrícula SIAPE nº 3052282 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 243 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125014112/2018-67).</p><p>Nº 40 - Enquadrar o servidor, MARIA REGINA AZEVEDO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 2373524 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 243 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125003080/2018-74).</p><p>Nº 41 - Enquadrar o servidor, MARLENE DAS GRAÇAS MARQUES LOPES, matrícula SIAPE nº 2355023 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 243 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125003233/2018-83).</p><p>Nº 42 - Enquadrar o servidor, ONEIDES ANTONELLO, matrícula SIAPE nº 3015526 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 243 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125014421/2018-37).</p><p>Nº 43 - Enquadrar o servidor, ROMY RIBEIRO NOGUEIRA, matrícula SIAPE nº 2381537 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 243 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125008492/2018-09).</p><p>Nº 44 - Enquadrar o servidor, YOLANDA DOMINGOS DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 2394019 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 243 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125014581/2018-86).</p><p class="assina">ROSANA BOTELHO DO SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>