<xml><article id="10428895" name="21.08__165411" idOficio="5457902" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="22/08/2019" artClass="00016:00115:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="162" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11948432">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despacho de 21 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Despacho de 21 de agosto de 2019</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Santa Catarina, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, AUTORIZA o afastamento do país de:</p><p>AIRES JOSE ROVER, SIAPE 1160155, Professor, lotado no Departamento de Direito, para participar do XXX Encuentro Ibero-Latino-Americano de Governo Eletrônico e Inclusão Digital e do X Encontro Internacional do CONPEDI, em Valência, Espanha, de 30/08/2019 a 08/09/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.052182/2019-75);</p><p>ANA LÍVIA DOS SANTOS AGOSTINHO, Professor, SIAPE 2273999, lotada no Departamento de Língua e Literatura Vernáculas, para realização de Pós-Doutorado, em Berkeley, EUA, de 03/09/2019 a 02/09/2020, com ônus CAPES/PRINT. (Processo 23080.008716/2019-26);</p><p>ANTONIO AUGUSTO MEDEIROS FROHLICH, SIAPE 1160654, Professor, lotado no Departamento de Informática e Estatística, para participar atividades de pesquisa, em Parma, Itália e Lugano, Suíça, e para participar da ETFA19, em Saragoça, Espanha de 02/09/2019 a 19/09/2019, com ônus CAPES/PRINT. (Processo 23080.048733/2019-04);</p><p>ENRIQUE MURIEL TORRADO, SIAPE 2232416, Professor, lotado no Departamento de Ciências da Informação, para participar do evento Entre Pares Peru 2019 e para reunião, em Lima, Peru, de 10/09/2019 a 15/09/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.047287/2019-11);</p><p>FÉLIX BAUMGARTEN ROSUMEK, SIAPE 2733968, ocupante do cargo de Biólogo, lotado no Departamento de Ecologia e Zoologia, para participar de Curso Internacional de Hormigas Neotropicales, em Popayán, Colômbia, de 17/11/2019 a 01/12/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.051236/2019-85);</p><p>LISIANE VANDRESEN, Professor, SIAPE 2728414, lotada no Colégio de Aplicação, para realização de Doutorado, em Barcelona, Espanha, de 01/10/2019 a 30/09/2020, com ônus limitado. (Processo 23080.081484/2019-99);</p><p>MARCIO JOSE ROSSI, SIAPE 1566802, Professor, lotado no Departamento de Microbiologia, Imunologia e Parasitologia, para visita ao Instituto de Biologia Experimental e Tecnológica, em Oeiras, Portugal, de 27/08/2019 a 01/10/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.051634/2019-00);</p><p>MAIQUE WEBER BIAVATTI, SIAPE 1681276, Professor, lotada no Departamento de Ciências Farmacêuticas, para atividades de pesquisa no âmbito da CAPES, em Davis e Winston-Salem, EUA, de 03/09/2019 a 18/09/2019, com ônus CAPES/PRINT. ( Processo 23080.051431/2019-13);</p><p>RAFAEL GUSTAVO DE LIMA, SIAPE 1900463, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotado no Centro Socioeconômico, para participar da ICSD 2019, em Nova Iorque, EUA, de 22/09/2019 a 25/09/2019, com ônus UFSC. (Processo 23080.049356/2019-12);</p><p>RAFAEL PETEFFI DA SILVA, SIAPE 1693459, Professor, lotado no Departamento de Direito, para pesquisa acadêmica junto às bibliotecas da Carlos III e Universidade Autônoma de Madrid e para participar de X Encontro Internacional do CONPEDI, em Valência e Madrid, Espanha, de 29/08/2019 a 08/09/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.051718/2019-35);</p><p>RAYMUNDO BAPTISTA, SIAPE 1201433, Professor, lotado no Departamento de Física, para participar de Reunião/Atividades em Board of Directors do Observatório SOAR, em Santiago, Chile, de 04/09/2019 a 07/09/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.051806/2019-37).</p><p class="assina">ALACOQUE LORENZINI ERDMANN</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>No Despacho de Afastamento do País, publicado no DOU n.º 133, de 12/07/2019, Seção 2, página 49, do Prof. MOISÉS LIMA DUTRA, onde se lê: "ônus UFSC", leia-se: " ônus UFSC e CAPES/PROAP", (Processo 23080.041300/2019-10).</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>