<xml><article id="10402735" name="Portaria_ Nomeação Franciele e M" idOficio="5455287" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/08/2019" artClass="00016:00108:00005:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas/Departamento de Administração de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="161" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11943529">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS 20 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS 20 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Reitor DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 7.538 - Nomear, em caráter efetivo, MOISES ROMANINI, em virtude de habilitação em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital Nº 2/2018 de 22 de Janeiro de 2018, homologado em 22 de janeiro de 2018 e de acordo com os artigos 9º, item I e X da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com redação dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União de 25 de setembro de 2013, para o cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe "A" de Professor Adjunto A, Nível I, do Quadro de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de DE (Dedicação Exclusiva), junto ao Departamento de Psicologia Social e Institucional do Instituto de Psicologia, em vaga decorrente da aposentadoria da Professora Gislei Domingas Romanzini Lazzarotto, código nº 275505, ocorrida em 27 de Junho de 2019, conforme Portaria nº. 5377/2019 de 26 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 27 de junho de 2019. Processo nº. 23078.505807/2017-92.</p><p>Nº 7.539 - Tornar sem efeito a Portaria nº 6071 de 17 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da união de 18 de julho de 2019, que nomeou, em caráter efetivo, Roberto Eduardo Kirchheim, para o cargo de Professor do Magistério Superior, de acordo com o que preceitua o § 6º do artigo 13º, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei nº. 9.527, de 10 de dezembro de 1997. Processo nº 23078.509354/2018-54.</p><p>Nº 7.540 - Nomear, em caráter efetivo, FRANCIÉLE SCHWANCK CARLOS, em virtude de habilitação em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital Nº 46/2019 de 4 de Julho de 2019 homologado em 05 de julho de 2019 e de acordo com os artigos 9º, item I e X da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com redação dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União de 25 de setembro de 2013, para o cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe "A" de Professor Adjunto A, Nível I, do Quadro de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de DE (Dedicação Exclusiva), junto ao Departamento de Hidromecânica e Hidrologia do Instituto de Pesquisas Hidráulicas, em vaga decorrente de Criação de Cargos, código nº 263338, ocorrida em 16/04/2018, conforme Portaria nº. 584/2018 de 12/04/2018, publicada no Diário Oficial da União de 09/04/2018. Processo nº. 23078.509354/2018-54.</p><p>Nº 7.541 - Tornar sem efeito a Portaria nº 6069 de 17 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da união de 18 de julho de 2019, que nomeou, em caráter efetivo, Fernando Altair Pocahy, para o cargo de Professor do Magistério Superior, de acordo com o que preceitua o § 6º do artigo 13º, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei nº. 9.527, de 10 de dezembro de 1997. Processo nº 23078.505807/2017-92.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>