<xml><article id="10473978" name="PORTARIA Nº 956 A 959 GR UFFS 20" idOficio="5462622" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/08/2019" artClass="00016:00093:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Fronteira Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="164" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11956567">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA FRONTEIRA SUL (UFFS), no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 956 - Art. 1º DISPENSAR a servidora SILVANA VERONEZE, Administradora, SIAPE nº 2879718, da função de Chefe da Assessoria de Gestão, Administração e Serviços, do Campus Realeza, Código FG-1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos e Funções Gratificadas desta Universidade, função para a qual havia sido designada pela PORTARIA Nº 301/GR/UFFS/2016, de 10 de março de 2016, publicada no DOU subsequente.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 957 - Art. 1º DESIGNAR o servidor MARCELO KAROL GALVAO DE MEIRA, Assistente em Administração, SIAPE nº 2131666, para exercer a Função de Chefe da Assessoria de Gestão, Administração e Serviços, do Campus Realeza, código FG-1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos e Funções Gratificadas desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 958 - Art. 1º DISPENSAR a servidora CATIANE MARIA DALCORTIVO, Tecnica em Contabilidade, SIAPE nº 1770078, da função de Chefe da Assessoria de Logística e Suprimentos, do Campus Realeza, Código FG-3, integrante do Quadro Distributivo de Cargos e Funções Gratificadas desta Universidade, função para a qual havia sido designada pela PORTARIA Nº 436/GR/UFFS/2017, de 31 de março de 2017, publicada no DOU subsequente.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 959 - Art. 1º DESIGNAR o servidor LUIS CARLOS PAIS GULARTE, Assistente em Administração, SIAPE nº 2126760, para exercer a Função de Chefe da Assessoria de Logística e Suprimentos, do Campus Realeza, código FG-3, integrante do Quadro Distributivo de Cargos e Funções Gratificadas desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JAIME GIOLO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>