<xml><article id="10458765" name="2208PRT608E618-SE-SG-S-2" idOficio="5460856" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/08/2019" artClass="00006:00006:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="163" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11953536">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 22 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE AGOSTO DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1 <u>o</u> da Portaria n <u>o</u> 58, de 26 de outubro de 2018, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 608 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>FABIAN BESSONI SEABRA para exercer o cargo temporário de Assessor, código DAS 102.4, na Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 609 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>TAISE DE ALMEIDA FEIJO para exercer o cargo temporário de Assessor, código DAS 102.4, na Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando exonerada do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 610 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>FRANCISMAR RIBEIRO MARTINS para exercer o cargo de Assistente, código DAS 102.2, na Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 611 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>GIOVANA DIAS DA COSTA para exercer o cargo de Assessor, código DAS 102.4, no Gabinete da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 612 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ANA MARIA LEÃO CARNEIRO para exercer o cargo de Assessor, código DAS 102.4, na Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 613 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>LUCYNILA DE NORONHA BRAGA para exercer o cargo de Assessor, código DAS 102.4, na Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 614 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>JANAINA PERES PENA do cargo de Coordenador-Geral de Relações Pública, código DAS101.4, da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 615 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>BRUNO SANTOS ABREU CALIGARIS para exercer o cargo de Assessor, código DAS 102.4, na Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 616 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>PEDRO AUGUSTO JUNGER CESTARI para exercer o cargo de Assessor Técnico, código DAS 102.3, na Subchefia para Assuntos Jurídicos da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 617 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>JUCELI ALVES BORGES do cargo de Coordenador-Geral de Governança, código DAS101.4, da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 618 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>GUSTAVO ANDRADE BRUZZEGUEZ para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Governança, código DAS101.4, da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p class="assina">ANTONIO CARLOS PAIVA FUTURO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>