<xml><article id="10095196" name="PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2019" idOficio="5425424" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/08/2019" artClass="00016:00061:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11893587">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria nº 1903/2015/GAB., publicada no D.O.U. de 25 de novembro de 2015, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.022911/2019-14, resolve:</p><p>Nº 1.733 Art. 1º DISPENSAR o servidor LUIZ CLÁUDIO DOS SANTOS MATNI, matrícula SIAPE 1900140, ocupante do cargo de Engenheiro-Área, da função de Diretor de Engenharia e Infraestrutura/PROAD deste Instituto, código CD-03.</p><p>Art.2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.734 Art. 1º DESIGNAR a servidora DEVANEY CRISTINA LIMA CARDOSO, matrícula SIAPE 2394113, ocupante do cargo de Engenheiro-Área, para exercer a função de Diretor de Engenharia e Infraestrutura/PROAD deste Instituto, código CD-03.</p><p>Art.2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria nº 1903/2015/GAB., publicada no D.O.U. de 25 de novembro de 2015, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.022047/2019-42, resolve:</p><p>Nº 1.735 Art. 1º DESIGNAR o servidor DANILO LUIZ CARDOSO DE LIMA, matrícula SIAPE 2161325, ocupante do cargo de Assistente de Aluno, para responder pela função de Diretor Administrativo do Campus Bragança deste Instituto nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular, código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria nº 1903/2015/GAB., publicada no D.O.U. de 25 de novembro de 2015, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.023687/2019-70, resolve:</p><p>Nº 1.738 Art. 1º Tornar sem efeito, nos termos do § 1o,Artigo 13 da Lei 8.112 de 1990, a nomeação de SEBASTIÃO BORGES FONSECA, CPF 733.120.702-44, para o cargo de ANALISTA DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO, Classe "E I", nível "1", para ocupar vaga na Reitoria, regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, habilitado em 2º lugar, no Concurso Público Edital nº 14/2018, publicado no DOU de 21/12/2018, homologado através do Edital nº 14/2018, publicado no DOU de 20/05/2019, com o código de vaga nº 0977181.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.739 Art. 1º Tornar sem efeito, nos termos do § 1o,Artigo 13 da Lei 8.112 de 1990, a nomeação de DANIELA SANTANA ARAÚJO, CPF 829.004.425-91, para o cargo de ESTATÍSTICO, Classe "E I", nível "1", para ocupar vaga na Reitoria, regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, habilitada em 1º lugar, no Concurso Público Edital nº 14/2018, publicado no DOU de 21/12/2018, homologado através do Edital nº 14/2018, publicado no DOU de 20/05/2019, com o código de vaga nº 0981855.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.740 Art. 1º Tornar sem efeito, nos termos do § 1º, Artigo 13 da Lei 8.112 de 1990, a nomeação de WALBER GONCALVES DE ABREU, CPF 012.594.942-17, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, área LETRAS - HABILITAÇÃO EM PORTUGUÊS E LIBRAS, Classe "D I", nível "1", para ocupar a vaga no Campus TUCURUÍ, regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, habilitado em 1º lugar, em tempo integral, com dedicação exclusiva, no Concurso Público Edital nº 08/2018, publicado no DOU de 27 de junho de 2018, homologado através do Edital nº 8/2018, publicado no DOU de 28 de dezembro de 2018, com o código de vaga nº 0949493.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">André Moacir Lage Miranda</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>