<xml><article id="10120175" name="PORTARIA 31 DE JULHO DE 2019...2" idOficio="5427645" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/08/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="148" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11897676">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2019</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das competências que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maios de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maios de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 31 - Art. 1º - Enquadrar a servidora MARIA ASSUNÇÃO COSTA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 2361542, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 23 de abril de 2019, com base na Portaria nº 857, de 22 de abril de 2019, publicada no DOU nº 77, de 23 de abril de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.002435/2018-79.</p><p>Nº 32 - Art. 1º - Enquadrar a servidora MARIZA DA SILVA BATISTA, matrícula SIAPE nº 2998513, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 23 de abril de 2019, com base na Portaria nº 857, de 22 de abril de 2019, publicada no DOU nº 77, de 23 de abril de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.002433/2018-80.</p><p>Nº 33 - Art. 1º - Enquadrar a servidora MARIA RAIMUNDA COSTA HOLANDA LLORENS, matrícula SIAPE nº 2361545, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 23 de abril de 2019, com base na Portaria nº 857, de 22 de abril de 2019, publicada no DOU nº 77, de 23 de abril de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.002432/2018-35.</p><p>Nº 34 - Art. 1º - Enquadrar a servidora MARIA DE LOURDES CHAGAS DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2392225, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 23 de abril de 2019, com base na Portaria nº 857, de 22 de abril de 2019, publicada no DOU nº 77, de 23 de abril de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.002426/2018-88.</p><p>Nº 35 -Art. 1º - Enquadrar a servidora MARIA GRACIETE PANTOJA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1076905, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 301, a contar de 23 de abril de 2019, com base na Portaria nº 857, de 22 de abril de 2019, publicada no DOU nº 77, de 23 de abril de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.002417/2018-97 e 03154.008140/2019-89.</p><p>Nº 36 -Art. 1º - Enquadrar a servidora ROSENEIDE DOS SANTOS RODRIGUES DE PAULA, matrícula SIAPE nº 2348554, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 23 de abril de 2019, com base na Portaria nº 857, de 22 de abril de 2019, publicada no DOU nº 77, de 23 de abril de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.002413/2018-17.</p><p>Nº 37 - Art. 1º - Enquadrar a servidora MARINA LIMA DE JESUS, matrícula SIAPE nº 2999796, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 23 de abril de 2019, com base na Portaria nº 857, de 22 de abril de 2019, publicada no DOU nº 77, de 23 de abril de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.002411/2018-10.</p><p>Nº 38 - Art. 1º - Enquadrar a servidora MARIA MARLY ARAÚJO DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 2415727, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 23 de abril de 2019, com base na Portaria nº 857, de 22 de abril de 2019, publicada no DOU nº 77, de 23 de abril de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.002409/2018-41 e 03154.008137/2019-65.</p><p>Nº 39 - Art. 1º - Enquadrar a servidora SORAYA RIBEIRO BARBOSA, matrícula SIAPE nº 2351402, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 23 de abril de 2019, com base na Portaria nº 857, de 22 de abril de 2019, publicada no DOU nº 77, de 23 de abril de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.002407/2018-51 e 03154.008136/2019-11.</p><p>Nº 40 - Art. 1º - Enquadrar a servidora EVALDA DOS SANTOS COSTA, matrícula SIAPE nº 2351351, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 23 de abril de 2019, com base na Portaria nº 857, de 22 de abril de 2019, publicada no DOU nº 77, de 23 de abril de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.002406/2018-15 e 03154.008135/2019-76.</p><p>Nº 41 - Art. 1º - Enquadrar o servidor LENO MÁRCIO MIRA FERNANDES, matrícula SIAPE nº 1570580, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 23 de abril de 2019, com base na Portaria nº 857, de 22 de abril de 2019, publicada no DOU nº 77, de 23 de abril de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.002446/2018-59 e 03154.008134/2019-21.</p><p>Nº 42 - Art. 1º - Enquadrar a servidora GIRLENE AMORIM DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2411726, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 23 de abril de 2019, com base na Portaria nº 857, de 22 de abril de 2019, publicada no DOU nº 77, de 23 de abril de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.001803/2018-61 e 03154.008133/2019-87.</p><p>Nº 43 - Art. 1º - Enquadrar o servidor Felipe Eduardo de Pinho Barreiros, matrícula SIAPE nº 3010348, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 23 de abril de 2019, com base na Portaria nº 857, de 22 de abril de 2019, publicada no DOU nº 77, de 23 de abril de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.002698/2018-88 e 03154.008132/2019-32.</p><p>Nº 44 - Art. 1º - Enquadrar a servidora VALDELENA COSTA BARBOSA, matrícula SIAPE nº 2342101, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 23 de abril de 2019, com base na Portaria nº 857, de 22 de abril de 2019, publicada no DOU nº 77, de 23 de abril de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.002699/2018-22 e 03154.008131/2019-98.</p><p>Nº 45 - Art. 1º - Enquadrar a servidora NELMA MÁRCIA FERREIRA BATISTA, matrícula SIAPE nº 2386394, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 23 de abril de 2019, com base na Portaria nº 857, de 22 de abril de 2019, publicada no DOU nº 77, de 23 de abril de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.002701/2018-63 e 03154.008130/2019-43.</p><p>Nº 46 - Art. 1º - Enquadrar a servidora ANTONIA ALVES BEZERRA, matrícula SIAPE nº 2366018, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 23 de abril de 2019, com base na Portaria nº 857, de 22 de abril de 2019, publicada no DOU nº 77, de 23 de abril de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.002703/2018-52 e 03154.008129/2019-19.</p><p>Nº 47 - Art. 1º - Enquadrar a servidora TELMA DA SILVA PINHEIRO, matrícula SIAPE nº 2385816, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 23 de abril de 2019, com base na Portaria nº 857, de 22 de abril de 2019, publicada no DOU nº 77, de 23 de abril de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.002704/2018-05 e 03154.008128/2019-74.</p><p>Nº 48 - Art. 1º - Enquadrar a servidora JOCILENE COSTA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 3010353, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 23 de abril de 2019, com base na Portaria nº 857, de 22 de abril de 2019, publicada no DOU nº 77, de 23 de abril de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.002594/2018-73 e 03154.008127/2019-20.</p><p>Nº 49 - Art. 1º - Enquadrar a servidora CONCEIÇÃO VIEGAS PINHEIRO, matrícula SIAPE nº 2356691, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 23 de abril de 2019, com base na Portaria nº 857, de 22 de abril de 2019, publicada no DOU nº 77, de 23 de abril de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.002595/2018-18 e 03154.008126/2019-85.</p><p>Nº 50 - Art. 1º - Enquadrar a servidora IRAILDE MONTE DE BRITO DOS PASSOS, matrícula SIAPE nº 2339390, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 23 de abril de 2019, com base na Portaria nº 857, de 22 de abril de 2019, publicada no DOU nº 77, de 23 de abril de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.002494/2018-47 e 03154.008124/2019-96.</p><p>Art. 2º - Estas Portarias entram em vigor na data de suas publicações.</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>