<xml><article id="10447114" name="PORT. AFP - 5757 A 5786" idOficio="5459949" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/08/2019" artClass="00016:00100:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="163" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11951480">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais no uso de atribuição que lhe confere a Portaria nº 102, de 21/03/2019, do Ministro de Estado da Economia, e considerando as disposições regimentais e a legislação pertinente, resolve:</p><p>Nº 5.757 - Autorizar o afastamento do país do servidor FERNANDO EDUARDO DE BARROS REY PUENTE, Professor Titular, no período de 06/10/2019 a 13/10/2019, para participar do congresso "Colóquio Internacional Fernando Pessoa &amp; Emil Cioran: Pensadores das Margens da Razão e da Civilização", em Lisboa/Portugal, com ônus limitado. Processo nº 23072.083130/2019-40.</p><p>Nº 5.766 - Autorizar o afastamento do país do servidor LUCAS CARLOS LIMA, Professor Adjunto, no período de 07/10/2019 a 11/10/2019, para participar de Cooperação Internacional, em Assunção/Paraguai, com ônus, conforme autorização nº 201908168680 do Ministro da Educação para concessão de passagens pela UFMG. Processo nº 23072.082881/2019-49.</p><p>Nº 5.768 - Autorizar o afastamento do país do servidor MARCO BOGGI, Professor Adjunto, no período de 01/10/2019 a 30/06/2020, para realização de Pós-Doutorado na Université Grenoble Alpes, em Grenoble/França, com ônus, mediante concessão de auxílio pela CAPES. Processo nº 23072.083196/2019-30.</p><p>Nº 5.776 - Autorizar o afastamento do país da servidora ROSANA PASSOS, Professor Adjunto, no período de 29/10/2019 a 02/11/2019, para participar da "1° Jornada Internacional desde una perspectiva inclusiva: La mirada de la Universidad del centenario", em Santa Fé/Argentina, com ônus limitado. Processo nº 23072.083167/2019-78.</p><p>Nº 5.777 - Autorizar o afastamento do país da servidora VILMA LÚCIA MACAGNAN CARVALHO, Professor Titular, no período de 06/10/2019 a 13/10/2019, para participar do "XXII Congresso Latinoamericano de Ciencia Del Suelo", em Montevidéo/Uruguai, com ônus limitado. Processo nº 23072.083209/2019-71.</p><p>Nº 5.783 - Autorizar o afastamento do país do servidor JOSÉ FRANCISCO GUELFI CAMPOS, Professor Assistente, no período de 20/10/2019 a 26/10/2019, para participar do "XIII Congreso de Archivología del MERCOSUR", em Montevidéu/Uruguai, com ônus limitado. Processo nº 23072.083182/2019-16.</p><p>Nº 5.786 - Autorizar o afastamento do país da servidora LUCIANA DINIZ SILVA, Professor Associado, no período de 06/11/2019 a 12/11/2019, para participar do congresso "The Liver Meeting® 2019 - AASLD", em Boston/EUA, com ônus limitado. Processo nº 23072.083024/2019-66.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>