<xml><article id="10521507" name="UFVDOU0200-de 27.08.2019-portari" idOficio="5469912" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/08/2019" artClass="00016:00152:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="166" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11969945">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, resolve:</p><p>Nº 1.045 - 1. conceder aposentadoria por invalidez, com proventos integrais, a PABLO SILVA PEREIRA, matrículas 11053-1/UFV e 1979102-2/Siape, ocupante da vaga nº 234329 do cargo de Técnico em Radiologia, nível de classificação D, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 05, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 40, § 1º, I, e § 3º, da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003, e dos arts. 186, I, §§ 1º e 3º, e 188, § 2º, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990; 2. declarar vago o referido cargo. (Processo SEI 23114.906385/2019-57)</p><p>Nº 1.046 - 1. conceder aposentadoria por invalidez, com proventos integrais, a CÉSAR REIS, matrículas 6524-2/UFV e 0429926-7/Siape, ocupante da vaga nº 338336 do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe E, denominação Titular, nível 801, em regime de dedicação exclusiva, com doutorado, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 40, § 1º, I, e § 3º, da Constituição Federal, c/c Emenda Constitucional nº 70, de 29/03/2012, e dos arts. 186, I, §§ 1º e 3º, e 188 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990; 2. declarar vago o referido cargo. (Processo SEI 23114.903432/2019-19)</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, considerando o disposto no art. 34 da Lei no8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, e o que consta do Processo SEI 23114.907131/2019-56, resolve</p><p>Nº 1.047 - 1. exonerar, a pedido, o servidor LUCAS ANDRADE FERREIRA, matrículas 12828-7/UFV e 3130130-7/Siape, ocupante do cargo de Assistente em Administração, nível de classificação D, nível de capacitação I e padrão de vencimento 01, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga 202829, a contar de 26 de agosto de 2019; 2. declarar vago o referido cargo.</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, considerando o disposto no art. 33, VIII, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, e o que consta do Processo SEI 23114.907231/2019-82, resolve:</p><p>Nº 1.048 - declarar vago, em razão de posse em outro cargo inacumulável, um cargo de Auxiliar em Administração, nível de classificação C, nível de capacitação III e padrão de vencimento 03, código de vaga 336933, ocupado pela servidora ELIANE MARIA DE OLIVEIRA QUEIROZ, matrículas 12257-2/UFV e 2323236-9/Siape, a partir de 22 de agosto de 2019.</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, considerando a Portaria do Ministério da Educação nº 404, de 23/04/2009, publicada no DOU de 24/04/2009, resolve</p><p>Nº 1.050 - autorizar o afastamento, do País, do Professor Titular ELPÍDIO INÁCIO FERNANDES FILHO, matrículas 7470-5/UFV e 1080252-8/Siape, no período de 20 a 28 de setembro de 2019, incluindo o trânsito, para participar da 8thWorld Conference on Ecological Restoration, bem como organizar o simpósio "Transdisciplinary approaches in tropical forests restoration: Rethinking local communities participation and the physical attributes of the landscape", na Cidade do Cabo, África do Sul, com ônus limitado. (Processo SEI 23114.907060/2019-91)</p><p>Nº 1.051 - autorizar o afastamento, do País, do Professor Titular JOSÉ AMBRÓSIO FERREIRA NETO, matrículas 7646-5/UFV e 1171969-1/Siape, no período de 20 a 28 de setembro de 2019, incluindo o trânsito, para participar da 8thWorld Conference on Ecological Restoration, bem como organizar o simpósio "Transdisciplinary approaches in tropical forests restoration: Rethinking local communities participation and the physical attributes of the landscape", na Cidade do Cabo, África do Sul, com ônus limitado. (Processo SEI 23114.907190/2019-24)</p><p class="assina">DEMETRIUS DAVID DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>