<xml><article id="10564376" name="Afastamento 27.08.2019" idOficio="5473623" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="30/08/2019" artClass="00016:00115:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00010" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11976269">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 27 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 27 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO RIO DE JANEIRO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria MEC n.º 404, de 23 de abril de 2009, AUTORIZA, o afastamento do país os servidores:</p><p>LEONILDE SERVOLO DE MEDEIROS, Professora do Magistério Superior, matrícula SIAPE n.º 0386491, lotada no Departamento de Desenvolvimento, Agricultura e Sociedade do Instituto de Ciências Humanas e Sociais, para participar do evento Journée d'études sobre a questão agraria brasileira que será realizado em Paris, na França, no período de 24/09/2019 a 28/09/2019, com ônus limitado para a UFRRJ.</p><p>Processo: 23083.023861/2019-15.</p><p>PAULO LOURENCO DOMINGUES JUNIOR, Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE n.º 1527717, lotado no Departamento de Ciências Administrativas e Sociais do Instituto de Três Rios, para participar do Work, Stress and Healthy 2019, que será realizado na Filadélfia, nos Estados Unidos, no período de 03/11/2019 a 11/11/2019, com ônus limitado para a UFRRJ.</p><p>Processo: 23083.026762/2019-87.</p><p>HELOISA JUSTEN MOREIRA DE SOUZA, Professora do Magistério Superior, matrícula SIAPE n.º 0386998, lotada no Departamento de Medicina e Cirurgia Veterinária do Instituto de Veterinária, para participar do Purina Institute Scientific Symposium: A Transformational Approach to Managing allergies to Cats que será realizado em Lausanne, na Suiça, no período de 29/09/2019 a 03/10/2019, com ônus limitado para a UFRRJ.</p><p>Processo: 23083.024547/2019-41.</p><p>FABIO PEREIRA CERDERA, Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE n.º 1357817, lotado no Departamento de Artes do Instituto de Ciências Humanas e Sociais, para participar do II Congreso Internacional de Patrimonio Cultural Intangible de CICOP - Identificación, salvaguardia y puesta en valor: una apuesta a la reflexión" que será realizado em Montevidéu, no Uruguai, no período de 01/10/2019 a 05/10/2019, com ônus limitado para a UFRRJ.</p><p>Processo: 23083.025022/2019-23.</p><p>FABRINA PONTES FURTADO, Professora do Magistério Superior, matrícula SIAPE n.º 1425152, lotada no Departamento de Desenvolvimento, Agricultura e Sociedade do Instituto de Ciências Humanas e Sociais, para participar do evento "La Cuestión Rural e Ambiental en América Latina" que será realizado em Villavicencio e Bogotá, na Colômbia, no período de 15/09/2019 a 21/09/2019, com ônus limitado para a UFRRJ.</p><p>Processo: 23083.024940/2019-35.</p><p>LUIZA ALVES DE OLIVEIRA, Professora do Magistério Superior, matrícula SIAPE n.º 2327924, lotada no Departamento de Teoria e Planejamento de Ensino do Instituto de Educação, para participar do X Simpósio Internacional de Estudios de Géneros Textuales - SIGET, que será realizado em Córdoba, na Argentina, no período de 14/09/2019 a 20/09/2019, com ônus limitado para a UFRRJ.</p><p>Processo: 23083.016752/2019-33.</p><p>ALLAN ROCHA DE SOUZA, Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE n.º 1765654, lotado no Departamento de Direito, Humanidade e Letras do Instituto de Três Rios, para participar da reunião inaugural de pesquisa da "Digital Scholarship Institute" que será realizado no KING'S COLLEGE, em Londres, no Reino Unido, no período de 20/09/2019 a 26/09/2019, com ônus limitado para a UFRRJ.</p><p>Processo: 23083.023982/2019-59.</p><p>RAPHAEL CARVALHO DE VASCONCELOS, Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE n.º 1567817, lotado no Departamento de Direito, Humanidade e Letras do Instituto de Três Rios, para participar do II Curso Internacional de Direito, a ser realizado na cidade de Mar del Plata, na Argentina, no período de 27/10/2019 a 02/11/2019, com ônus limitado para a UFRRJ.</p><p>Processo: 23083.026276/2019-69.</p><p>JORGE OSVALDO ROMANO, Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE n.º 0387225, lotado no Departamento de Desenvolvimento, Agricultura e Sociedade do Instituto de Ciências Humanas e Sociais, para participar do WORKSHOP RURAL INSTITUTOS, SERVICES AND EMPOWERMENT, que será realizado na Food and Agriculture Organization of the United Nations (FAO), em Roma, na Itália, no período de 26/09/2019 a 02/10/2019, com ônus limitado para a UFRRJ.</p><p>Processo: 23083.026794/2019-82.</p><p>MARIA HELENA FACIROLLI SOBRINHO, Professora do Magistério Superior, matrícula SIAPE n.º 1323333, lotada no Departamento de Ciências Econômicas e Exatas do Instituto de Três Rios, para participar do XI Congresso Jornadas Interdisciplinares de Estudos Agrários e Agroindustriais que será realizado na Faculdade de Ciências Econômicas da Universidade de Buenos Aires, na Argentina, no período de 02/11/2019 a 10/11/2019, com ônus limitado para a UFRRJ.</p><p>Processo: 23083.026620/2019-10.</p><p>CAMILA DANIEL, Professora do Magistério Superior, matrícula SIAPE n.º 2682428, lotada no Departamento de Ciências Administrativas e Sociais do Instituto de Três Rios, para atuar como Pesquisadora Visitante no Center for Latin American Caribbean Studies (CLACS), que será realizado na New York University, nos Estados Unidos, no período de 12/09/2019 a 10/12/2019, com ônus limitado para a UFRRJ.</p><p>Processo: 23083.009038/2019-99.</p><p class="assina">RICARDO LUIZ LOURO BERBARA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>