<xml><article id="10383083" name="2019_08_15_Publicação_2019_08_20" idOficio="5453501" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/08/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="160" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11940271">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 3.251 - Conceder o afastamento do país a PAULA CHRISTINE JIMENEZ, Professor Adjunto do Departamento de Ciências do Mar do Campus Baixada Santista, no período de 26.08.2019 a 08.09.2019, para realizar visita técnica e atividades de pesquisa na Universidade de Aveiro, e também participar na reunião conjunta do "XVI International Symposium on Marine Natural Products" e "XI European Conference on Marine Natural Products", todos em Portugal, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.110768/2019-81).</p><p>Nº 3.252 - Conceder o afastamento do país a SOLANGE RIOS SALOMÃO, Professor Titular do Departamento de Oftalmologia do Campus São Paulo, no período de 02.09.2019 a 06.09.2019, para participar na cerimônia de entrega do "Prémio António Champalimaud de Visão 2019", em Portugal, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.109952/2019-89).</p><p>Nº 3.253 - Conceder o afastamento do país a ADRIANA BEREZOVSKY, Professor Associado do Departamento de Oftalmologia do Campus São Paulo, no período de 02.09.2019 a 06.09.2019, para participar na cerimônia de entrega do "Prémio António Champalimaud de Visão 2019", em Portugal, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.109956/2019-67).</p><p>Nº 3.254 - Conceder o afastamento do país a SERGIO HENRIQUE HIRATA, Professor Adjunto do Departamento de Dermatologia do Campus São Paulo, no período de 02.09.2019 a 08.09.2019, para participar no "IV Congreso Latinoamericano de Dermatoscopía 2019", no México, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.110625/2019-70).</p><p>Nº 3.255 - Conceder o afastamento do país a CÉLIA MARIA CAMELO SILVA, Médico do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 03.09.2019 a 09.09.2019, para participar no "PICS-AICS 2019", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.109210/2019-53).</p><p>Nº 3.256 - Conceder o afastamento do país a BEATRIZ DA COSTA THOMÉ, Médico do Departamento de Medicina Preventiva do Campus São Paulo, no período de 03.09.2019 a 06.09.2019, para realizar atividades no "Nuffield Council on Bioethics", na Inglaterra, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.110108/2019-09).</p><p>Nº 3.257 - Conceder o afastamento do país a RUBENS BELFORT MATTOS JUNIOR, Professor Titular do Departamento de Oftalmologia do Campus São Paulo, no período de 03.09.2019 a 06.09.2019, para participar na cerimônia de entrega do "Prémio António Champalimaud de Visão 2019", em Portugal, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.109922/2019-72).</p><p>Nº 3.258 - Conceder o afastamento do país a CRISTINA MUCCIOLI, Professor Adjunto do Departamento de Oftalmologia do Campus São Paulo, no período de 03.09.2019 a 10.09.2019, para participar no "EURETINA 2019", na França, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.110476/2019-49).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>