<xml><article id="10221309" name="Publicação 09.08.2019" idOficio="5436446" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/08/2019" artClass="00016:00086:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Cariri" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="153" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11913215">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 278, DE 25 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 278, DE 25 DE JULHO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GRADUAÇÃO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO CARIRI, Plácido Francisco de Assis Andrade, no uso da competência que lhe confere a Resolução n.º 06/CONSUP, de 04 de outubro de 2013 alterada pela Resolução n.º 10/CONSUP, de 26 de janeiro de 2017, tendo em vista a Portaria n.º 277/GR, de 24 de julho de 2019, e considerando o Ofício nº 073/2019/DINFRA/UFCA, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a Comissão Permanente de Licitação de Obras da Universidade Federal do Cariri, responsável pela condução do procedimento licitatório, mediante o recebimento, exame e julgamento dos documentos e propostas apresentados pelos licitantes, composta pelos seguintes servidores:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Função</p></td><td><p>Servidor</p></td><td><p>SIAPE</p></td></tr><tr><td><p>Presidente</p></td><td><p>Wagner Roberto Serapião da Silva</p></td><td><p>2151148</p></td></tr><tr><td><p>Membro 1</p></td><td><p>Igor Silva Santos</p></td><td><p>2314180</p></td></tr><tr><td><p>Membro 2</p></td><td><p>Antony Frank Alves Nunes</p></td><td><p>2203236</p></td></tr><tr><td><p>Suplente 1</p></td><td><p>Tiago das Graças Arrais</p></td><td><p>1749091</p></td></tr><tr><td><p>Suplente 2</p></td><td><p>Bruno Callou Bernardo de Oliveira</p></td><td><p>2156122</p></td></tr></table><p>Art. 2º O Presidente da Comissão será representado, em sua ausência, por qualquer dos membros que se fizerem presentes, respeitando-se a ordem de designação.</p><p>Art. 3º As decisões da Comissão serão tomadas com a presença de 03 (três) membros, no mínimo, e mediante voto singular de cada um deles.</p><p>Art. 4º No caso de licitação na modalidade "Convite", a Comissão de Licitação, excepcionalmente, poderá ser substituída por servidor formalmente designado pela autoridade competente.</p><p>Art. 5º Os membros da Comissão responderão solidariamente pelos atos decisórios que adotar, salvo se a posição divergente for devidamente registrada em ata lavrada na respectiva reunião.</p><p>Art. 6º A investidura dos membros da Comissão não excederá a 01 (um) ano, vedada a recondução da totalidade de seus membros para o período subsequente.</p><p>Art. 7º Revoga-se a Portaria nº 374, de 26 de outubro de 2017, do Gabinete da Reitoria.</p><p>Art. 8º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">PLÁCIDO FRANCISCO DE ASSIS ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>