<xml><article id="10323027" name="Port. APO - 5444 a 5447" idOficio="5447900" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/08/2019" artClass="00016:00099:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="157" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11930671">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 5.444 - Nos termos do art. 3º, da EC nº 47/2005, aposentar ANTÔNIO CARLOS DE ANDRADE, inscrição UFMG nº 011878, matrícula SIAPE nº 0315842, ocupante do cargo de Professor Associado, Nível 4, lotado na Escola de Engenharia, com proventos integrais, por ter provado contar 35 (trinta e cinco) anos de contribuição.</p><p>Nº 5.445 - Nos termos do art. 3º, da EC nº 47/2005, aposentar MARIANGELA ARMOND, inscrição UFMG nº 104493, matrícula SIAPE nº 0322888, ocupante do cargo de Biólogo, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, lotada no Hospital das Clínicas, com proventos integrais, por ter provado contar 39 (trinta e nove) anos de contribuição.</p><p>Nº 5.446 - Nos termos do art. 40, III, a, da CF/88, redação da EC 41/2003, aposentar PATRÍCIA FURST SANTIAGO, inscrição UFMG nº 21227X, matrícula SIAPE nº 1697241, ocupante do cargo de cargo Professor Associado, Nível 1, lotada na Escola de Música, com proventos integrais, por ter provado contar 32 (trinta e dois) anos de contribuição, calculados de acordo com a média aritmética simples das maiores remunerações, conforme o art. 1º, da Lei 10.887/2004.</p><p>Nº 5.447 - Nos termos do art. 3º, da EC nº 47/2005, aposentar SANDRA BÁRBARA PIRES, inscrição UFMG nº 001368, matrícula SIAPE nº 1039823, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, lotada na Escola de Arquitetura, com proventos integrais, por ter provado contar 32 (trinta e dois) anos de contribuição.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>