<xml><article id="10280742" name="PORTARIA GPR 1485" idOficio="5442212" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/08/2019" artClass="00043:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00009" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="155" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11923595">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.485, DE 12 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.485, DE 12 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRITÓRIOS, no uso de suas atribuições legais, com fundamento no artigo 26 da Lei 11.416/2006 e no artigo 6º do Anexo I da Portaria Conjunta nº 3/2007, e em face do contido no PA 17587/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar a Área e a Especialidade de 3 (três) cargos vagos de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Apoio para 3 (três) cargos de Técnico Judiciário, Área Administrativa.</p><p>Parágrafo Único - As vacâncias se deram em decorrência da aposentadoria de:</p><p>I - MARIA DO CARMO GOMES, matrícula 308.934, efetivada por meio da Portaria GPR 1310 de 25 de junho de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 28 de junho de 2018;</p><p>II - MARIA LUZINETE DE ARAÚJO LEAL, matrícula 308.713, efetivada por meio da Portaria GPR 70 de 14 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 21 de janeiro de 2019;</p><p>III - CACILDA MARIA GOMES, matrícula 308.711, efetivada por meio da Portaria GPR 279 de 13 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 20 de fevereiro de 2019.</p><p>Art. 2º Alterar a Área e a Especialidade de 2 (dois) cargos vagos de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Telefonia para 2 (dois) cargos de Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação de Sistemas.</p><p>Parágrafo Único - As vacâncias se deram em decorrência da aposentadoria de:</p><p>I - LISETE REY CARNEIRO, matrícula 309.285, efetivada por meio da Portaria GPR 1823 de 1º de agosto de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 3 de agosto de 2017;</p><p>II - MARCIA FERREIRA SOUSA, matrícula 308.158, efetivada por meio da Portaria GPR 1349 de 2 de julho de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 5 de julho de 2018.</p><p>Art. 3º Alterar a Área e a Especialidade de 4 (quatro) cargos vagos de Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Digitação para 4 (quatro) cargos de Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação de Sistemas.</p><p>Parágrafo Único - As vacâncias se deram em decorrência da aposentadoria de:</p><p>I - EUREDETE LOPES BISPO, matrícula 301, efetivada por meio da Portaria GPR 2577 de 16 de novembro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 21 de novembro de 2017;</p><p>II - MARCO ANTONIO NUNES, matrícula 287, efetivada por meio da Portaria GPR 231 de 6 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 8 de fevereiro de 2018;</p><p>III - SORAYA RIBEIRO FORTALEZA, matrícula 332, efetivada por meio da Portaria GPR 1429 de 16 de julho de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 18 de julho de 2018;</p><p>IV - ELOÍSA PEREIRA GOMES DE ÁVILA, matrícula 300, efetivada por meio da Portaria GPR 2296 de 16 de novembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 20 de novembro de 2018.</p><p>Art. 4º Alterar a Área e a Especialidade de 1 (um) cargo vago de Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Operação de Computador para 1 (um) cargo de Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação de Sistemas, decorrente da aposentadoria de FRANCISCO XAVIER DE CASTRO, matrícula 309.307, efetivada por meio da Portaria GPR 2204 de 30 de outubro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 5 de novembro de 2018.</p><p>Art. 5º Alterar a Área e a Especialidade de 1 (um) cargo vago de Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Cinefotografia e Microfilmagem para 1 (um) cargo de Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação de Sistemas, decorrente da aposentadoria de MARIA TEIXEIRA DE ARAÚJO MOREIRA, matrícula 319, efetivada por meio da Portaria GPR 1403 de 10 de julho de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 16 de julho de 2018.</p><p>Art. 6º Alterar a Área e a Especialidade de 2 (dois) cargos vagos de Técnico Judiciário, área Apoio Especializado, Especialidade Mecânica para 2 (dois) cargos de Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação de Sistemas.</p><p>Parágrafo Único - As vacâncias se deram em decorrência da aposentadoria de:</p><p>I - FRANCISCO DAS CHAGAS DE LIMA, matrícula 307.912, efetivada por meio da Portaria GPR 1822 de 18 de setembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 24 de setembro de 2018;</p><p>II - MARCONY PEREIRA CARVALHO, matrícula 307.947, efetivada por meio da Portaria GPR 211 de 5 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 14 de fevereiro de 2019.</p><p>Art. 7º Alterar a Área e a Especialidade de 4 (quatro) cargos vagos de Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Telecomunicações e Eletricidade para 4 (quatro) cargos de Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação de Sistemas.</p><p>Parágrafo Único - As vacâncias se deram em decorrência da aposentadoria de:</p><p>I - CARMEN LÚCIA DA COSTA COÊLHO GUÉRARD, matrícula 307.920, efetivada por meio da Portaria GPR 1341 de 29 de junho de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 5 de julho de 2018;</p><p>II - ARNALDO CORRÊA NEVES, matrícula 307.892, efetivada por meio da Portaria GPR 2298 de 16 de novembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União 20 de novembro de 2018;</p><p>III - JOÃO DE DEUS MENDES ROCHA, matrícula 307.913, efetivada por meio da Portaria GPR 25 de 8 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 10 de janeiro de 2019;</p><p>IV - HAROLDO GEORGE DE OLIVEIRA, matrícula 307.914, efetivada por meio da Portaria GPR 950 de 27 de maio de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 6 de junho de 2019.</p><p>Art. 8º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ROMÃO C. OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>