<xml><article id="10225476" name="PORTARIA FBN-PRESI Nº 29 - COMIS" idOficio="5436800" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/08/2019" artClass="00008:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Cidadania/Fundação Biblioteca Nacional" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="153" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11913642">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 29, DE 8 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 29, DE 8 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO BIBLIOTECA NACIONAL, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto da Entidade, aprovado pelo Decreto nº 8.297, de 15 de agosto de 2014, publicado no Diário Oficial da União de 18 de agosto de 2014, resolve:</p><p>Art.1º. Reinstituir a Comissão de Habilitação dos projetos inscritos no Edital Nº1 - 2018 do Programa de Apoio à Tradução e à Publicação de Autores Brasileiros no Exterior, publicado no D.O.U. em 22 de junho de 2018, seção 3, página 11.</p><p>Art. 2º Determinar que a referida comissão será composta pelos seguintes membros:</p><p>I. Bruno Thebaldi de Souza, matrícula Siape nº 1551920 - Servidor lotado no Centro de Cooperação e Difusão - FBN.</p><p>II. Camilla Ramos Ribeiro, matrícula Siape nº 2143245 - Servidora lotada no Centro de Cooperação e Difusão - FBN</p><p>III. Fábio Biangolino Teixeira Lima, matrícula Siape nº 1643646 - Servidor lotado no Centro de Cooperação e Difusão - FBN.</p><p>Art. 3º Estabelecer que caberá à comissão analisar a documentação dos projetos inscritos, em concordância com as seções 6 e 7 do referido edital, bem como analisar eventuais recursos ao resultado preliminar da fase de habilitação de acordo com o cronograma previsto.</p><p>Art. 4º. Esta Portaria entrará em vigor na data de sua assinatura.</p><p class="assina">HELENA SEVERO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>