<xml><article id="10551793" name="P6DIVINOPOLIS27__183141" idOficio="5472994" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/08/2019" artClass="00013:00053:00098:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 6ª Região Fiscal/Delegacia da Receita Federal do Brasil em Divinópolis" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="167" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11975257">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 27, DE 28 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 27, DE 28 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Delegado da Delegacia da Receita Federal do Brasil em Divinópolis, no uso das atribuições que lhe confere o inciso II do art. 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 09 de outubro de 2017, publicada no DOU de 11 de outubro de 2017, e o inciso I do art. 24 da Portaria RFB nº 2.383, de 13 de julho de 2017, considerando o disposto no § 6º do art. 6º do Decreto nº 1.590, de 10 de agosto de 1995, na Portaria MF nº 196, de 14 de junho de 2016, e na Portaria RFB nº 2.383, de 13 de julho de 2017, e tendo em vista o que consta no e-Dossiê nº 10010.054019/0819-23, resolve:</p><p>Art. 1º Designar, a partir de 01 de outubro de 2019, a Analista Tributária da Receita Federal do Brasil Elaine Maria Ferreira Cherfên, matrícula Siapecad nº 00060600, para o exercício da atividade de preparo, análise, decisão e execução de processos de arrecadação, cobrança, cumprimento das obrigações acessórias e garantia do crédito tributário, na modalidade de Teletrabalho, pelo período de 6 meses, nos termos do Plano de Trabalho constante do e-Dossiê nº 10030.001176/0918-80.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Boletim de Serviço da RFB.</p><p class="assina">AFONSO DE OLIVEIRA SOBRINHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>