<xml><article id="10211855" name="PORTARIAS 2041_2042_2043_2044_19" idOficio="5435935" pubName="DO2" artType="Portaria Conjunta" pubDate="08/08/2019" artClass="00016:00142:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Rio Grande/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="152" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11912342">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JULHO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE - FURG no uso das atribuições que lhe conferem o Estatuto e o Regimento Geral da Universidade, resolve:</p><p>Nº 2.041 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a contar da data desta publicação, conforme o contido no processo nº 23116.005303/2019-35, a Claudete Barros da Silva, matrícula no SIAPE nº 1097686, ocupante do cargo de ENFERMEIRO-AREA - nível de classificação E, nível de capacitação 4, padrão de vencimento 15, código de vaga 319263, do quadro de pessoal desta IFES, com fundamento no(a) Art. 6º E.C. 41/03.</p><p>Nº 2.042 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a contar da data desta publicação, conforme o contido no processo nº 23116.005702/2019-04, a Rosane Massia da Costa, matrícula no SIAPE nº 409228, ocupante do cargo de AUXILIAR EM ADMINISTRACAO - nível de classificação C, nível de capacitação 4, padrão de vencimento 16, código de vaga 318898, do quadro de pessoal desta IFES, com fundamento no(a) Art. 3º E.C. 47/05.</p><p>Nº 2.043 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a contar da data desta publicação, conforme o contido no processo nº 23116.005521/2019-70, a Vera Torres das Neves, matrícula no SIAPE nº 409327, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR Classe E - TITULAR, nível 01, código de vaga 318950, do quadro de pessoal desta IFES, com fundamento no(a) Art. 6º E.C. 41/03.</p><p>Nº 2.044 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a contar da data desta publicação, conforme o contido no processo nº 23116.005746/2019-26, a Dario de Araujo Lima, matrícula no SIAPE nº 409188, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR Classe D - ASSOCIADO, nível 04, código de vaga 318872, do quadro de pessoal desta IFES, com fundamento no(a) Art. 3º E.C. 47/05.</p><p class="assina">Cleuza Maria Sobral Dias</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>