<xml><article id="10381678" name="PORTARIA Nº 1.543 a 1.547" idOficio="5453260" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/08/2019" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021" artCategory="Ministério da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="160" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11939954">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, em conformidade com o artigo 6º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, e tendo em vista o que dispõe o Decreto nº 9.674, de 02 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.543 - Designar a servidora KISSYLA SENRA MARTINS, Matrícula SIAPE nº 1817983, CPF nº 731.807.341-91, para exercer a Função Gratificada - FG 01, na Secretaria da Economia Criativa, da Secretaria Especial da Cultura, deste Ministério.</p><p>Nº 1.544 - Designar a servidora SHIRLEY COSTA SILVA, Matrícula SIAPE nº 1205217, CPF nº 504.079.961- 68, para exercer a Função Gratificada - FG 01, na Secretaria da Economia Criativa, da Secretaria Especial da Cultura, deste Ministério.</p><p>Nº 1.545 - Designar a servidora ZIFA PEREIRA DA COSTA SCALIA, Matrícula SIAPE nº 0760499, CPF nº 070.733.481-00, para exercer a Função Gratificada - FG 02, na Secretaria da Economia Criativa, da Secretaria Especial da Cultura, deste Ministério.</p><p>Nº 1.546 - Designar a servidora MÁRCIA RUBIA LEVY MIQUETTE, Matrícula SIAPE nº 0456826, CPF nº 116.086.331-87, para exercer a Função Gratificada - FG 03, na Secretaria da Economia Criativa, da Secretaria Especial da Cultura, deste Ministério.</p><p>Nº 1.547 - Designar a servidora ROSANE BRANDÃO ALVES, Matrícula SIAPE nº 1819664, CPF nº 029.758.571-10, para exercer a Função Gratificada - FG 03, na Secretaria da Economia Criativa, da Secretaria Especial da Cultura, deste Ministério, dispensando-a da Função Gratificada que atualmente ocupa.</p><p class="assina">OSMAR GASPARINI TERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>