<xml><article id="10463895" name="2019-08-23 -NOTIFICACAO 020-19 -" idOficio="5461649" pubName="DO2" artType="Edital de Notificação" pubDate="26/08/2019" artClass="00099:00016:00132:00001:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00009:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="OK" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="164" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11954498">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE NOTIFICAÇÃO Nº 20/2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE NOTIFICAÇÃO Nº 20/2019</p><p>O SUBSTITUTO DO SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO ABC (UFABC), nomeado pela Portaria da Reitoria nº 256, de 08/08/2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 153, de 09/08/2019, considerando as competências delegadas pela Portaria da Reitoria nº 325, de 19/09/2017, publicada no DOU nº 183, de 22/09/2017, no uso das atribuições a ele conferidas, NOTIFICA:</p><p>Notificação Nº 20/2019</p><p>Assunto: Reposição ao Erário</p><p>Número do Processo Administrativo: 23006.000750/2019-45</p><p>Data da Notificação: 23/08/2019</p><p>Objeto da Reposição ao Erário: Auxílio-Alimentação e Adiantamento da Gratificação Natalina.</p><p>Prazo para apresentar Manifestação Escrita: 15 dias a contar da data da publicação.</p><p>Nome: Fanny Nascimento Costa</p><p>Matrícula: 1656779</p><p>CPF: 099.125.677-81</p><p>Situação Funcional: ex - servidora Contrato temporário - CDT</p><p>Endereço: Desconhecido</p><p>Trata a presente Notificação do Processo Administrativo nº 23006.000750/2019-45, instaurado para apurar indícios de pagamento indevido de valores por meio do Sistema Integrado de Administração de Recursos Humanos - SIAPE, nos termos da Lei nº 8.745/1993 e Lei nº 12.772/2012.</p><p>O valor total apurado é de R$ 948,03 (Novecentos e quarenta e oito reais e três centavos), e a memória de cálculo e a Nota Nº 20/2019-SUGEPE-DPB, de 23/08/2019, com manifestação sobre a identificação dos indícios de irregularidade e fundamentos jurídicos pertinentes, estão disponíveis para retirada da interessada na Superintendência de Gestão de Pessoas da Fundação Universidade Federal do ABC, situada a Avenida dos Estados, 5001 - Bairro Santa Terezinha - Santo André - SP - CEP 09210-580.</p><p>Nesse sentido, solicitamos a adoção das devidas providências para regularização dos apontamentos destacados, apresentando a esta Unidade de Recursos Humanos, dentro de 15 (quinze) dias consecutivos (contados a partir da data desta publicação), manifestação sobre o assunto, em observância ao direito à ampla defesa e ao contraditório, e as disposições contidas na ON nº 5 de 21 de fevereiro de 2013, da qual transcrevem-se os Arts. 6°, 7°, e 8°:</p><p>"Art. 6º O servidor, aposentado ou beneficiário de pensão civil deverá ser notificado, na forma da Seção II deste Capítulo, e terá o prazo de quinze dias consecutivos, contados de sua ciência, para apresentar manifestação escrita.</p><p>Art. 7º Transcorrido o prazo de quinze dias, com ou sem a manifestação do interessado, o dirigente de recursos humanos deverá emitir decisão, devidamente fundamentada, nos autos do processo, e dar ciência ao interessado, concedendo-lhe o prazo de dez dias para recorrer, nos termos do art. 10 desta Orientação Normativa.</p><p>Art. 8º Não havendo interposição de recurso ou exauridas as instâncias recursais, o dirigente de recursos humanos notificará o interessado para que seja efetuada a reposição do valor apurado no prazo máximo de trinta dias, mediante Guia de Recolhimento à União - GRU, nos termos do art. 46 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p>Parágrafo único - As reposições poderão ser parceladas, a pedido do interessado, por intermédio de desconto em folha de pagamento."</p><p class="assina">Fabio Senigalia</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>