<xml><article id="10279417" name="UFVDOU0183-de 12.08.2019-portari" idOficio="5442018" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/08/2019" artClass="00016:00150:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="155" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11923274">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, considerando a Portaria do Ministério da Educação no404, de 23/04/2009, publicada no DOU de 24/04/2009, resolve</p><p>Nº 980 -. autorizar o afastamento, do País, do Professor Associado MARCIO ARÊDES MARTINS, matrículas 8448-4/UFV e 1511682-7/Siape, no período de 19 a 29 de agosto de 2019, incluindo o trânsito, para participar de missão de trabalho no âmbito do Projeto Capes/Print W2EW, na Universidade de Alberta, em Edmonton, Canadá, com ônus Capes (passagem aérea e diárias). (Processo SEI 23114.906401/2019-10)</p><p>Nº 982 -. autorizar o afastamento, do País, do Professor Adjunto PAULO HENRIQUE REIS FURTADO CAMPOS, matrículas 12560-1/UFV e 1208790-7/Siape, no período de 17 a 31 de agosto de 2019, incluindo o trânsito, para participar de reuniões e visitas técnicas à Wageningen University e à empresa Topigs Norsvin, em Beuningen e Wageningen, Holanda, bem como participar, com apresentação de trabalho, do 70thAnnual Meeting of the European Federation of Animal Science, em Ghent, Bélgica, com ônus limitado. (Processo SEI 23114.906380/2019-24)</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, considerando o que consta do Processo SEI 23114.904075/2019-06, resolve</p><p>Nº 983 -. 1. exonerar, a pedido, a Professora VALÉRIA MONTEZE GUIMARÃES, matrículas 7984-7/UFV e 1127644-7/Siape, da função comissionada de Coordenadora do Curso de Graduação em Bioquímica, FUC-001, do Centro de Ciências Biológicas e da Saúde; 2. designar o Professor RAPHAEL DE SOUZA VASCONCELLOS, matrículas 12215-7/UFV e 2309926-0/Siape, para ocupar a função comissionada de que trata o item anterior.</p><p class="assina">DEMETRIUS DAVID DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>