<xml><article id="10567281" name="Portaria__143521" idOficio="5474084" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/08/2019" artClass="00024:00002:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Goiás" artSize="12" artNotes="" numberPage="89" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=89" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11976989">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[Portaria  Nº 715, DE 9 DE agosto DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria Nº 715, DE 9 DE agosto DE 2019</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NO GOIÁS, no uso de suas atribuições legais conferidas pela Portaria GM/MS nº 2.216, de 01/10/2013, publicada no DOU nº 191, de 02/10/2013 e Portaria SAA/SE/MS nº 1.804, de 01/10/2013, publicada no DOU nº 192, de 03/10/2013, resolve:</p><p>Conceder Pensão à ELZA COELHO DE SOUZA, cônjuge do ex-servidor aposentado JOSE RODRIGUES DA SILVA, matrícula no SIAPE nº 231433, Motorista Oficial, Classe "S", Padrão III, do Nível Intermediário - falecido em 01.08.2019, a contar da data do óbito, com fundamento no Artigo 215 combinado com o Art. 217, inciso I e art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei 8.112/90, alterado pela Lei 13.135/15, combinado com a EC-41/03 e Lei 10.887/04. (Processo 25005.001289/2019-83).</p><p class="assina">MARLI SOREL DE ARAÚJO GONÇALVES</p><p class="identifica">PortariaS DE 26 DE agosto DE 2019</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NO GOIÁS, no uso das atribuições conferidas pela Portaria GM/MS n.º 2.216, de 01/10/2013, publicada no DOU nº 191, de 02/10/2013 e Portaria SAA/SE/MS nº 1.804, de 01/10/2013, publicada no DOU nº 192, de 03.10.2013, resolve:</p><p>Nº 721 - Conceder aposentadoria voluntária integral a JOÃO BOSCO SOARES DOS SANTOS, matrícula no SIAPE nº 0495502, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo (Processo n.º 25005.001178/2019-77).</p><p>Nº 722 - Conceder aposentadoria voluntária integral a JOÃO BATISTA DA CUNHA, matrícula no SIAPE nº 0500139, ocupante do cargo de Guarda de Endemias, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo (Processo n.º 25005.001203/2019-12).</p><p>Nº 723 - Conceder aposentadoria voluntária integral a EURIPEDES GONÇALVES DA SILVA, matrícula no SIAPE nº 0547074, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo (Processo n.º 25005.001284/2019-51).</p><p>Nº 724 - Conceder aposentadoria voluntária integral a ELIANE ABREU FOGAÇA, matrícula no SIAPE nº 0547479, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo (Processo n.º 25005.001340/2019-57).</p><p>Nº 725 - Conceder aposentadoria voluntária integral a JOSE MANOEL PEREIRA, matrícula no SIAPE nº 0494190, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo (Processo n.º 25005.001235/2019-18).</p><p>Nº 727 - Conceder aposentadoria voluntária integral a PAULO ROBERTO BARROSO VITORINO, matrícula no SIAPE nº 0548156, ocupante do cargo de Médico, Classe S, Padrão III, do Nível Superior, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo (Processo n.º 25005.001207/2019-09).</p><p>Nº 728 Conceder aposentadoria voluntária integral a MARIA DAS GRAÇAS BORGES, matrícula no SIAPE nº 0548376, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo (Processo n.º 25005.001312/2019-30).</p><p>Nº 729 - Conceder aposentadoria voluntária integral a PAULO SERGIO DE ASSIS, matrícula no SIAPE nº 0495510, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo (Processo n.º 25005.001236/2019-62).</p><p>Nº 730 - Conceder aposentadoria voluntária integral a VALDECI VASCONCELOS PEREIRA, matrícula no SIAPE nº 0547097, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo (Processo n.º 25005.001301/2019-50).</p><p>Nº 732 - Conceder aposentadoria voluntária integral a TEREZINHA MARIA DE QUEIROZ COELHO, matrícula no SIAPE nº 0547810, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo (Processo n.º 25005.001135/2019-91).</p><p>Nº 733 - Conceder aposentadoria voluntária integral a SANDRA DA SILVA QUINTINO CLEMENTE, matrícula no SIAPE nº 0547120, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo (Processo n.º 25005.001313/2019-84).</p><p>Nº 734 - Conceder aposentadoria voluntária integral a VALDIR GERALDO DE PAULA ALBERNAZ, matrícula no SIAPE nº 0495958, ocupante do cargo de Médico, Classe S, Padrão III, do Nível Superior, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo (Processo n.º 25005.001130/2019-69).</p><p class="assina">MARLI SOREL DE ARAÚJO GONÇALVES</p><p class="identifica">PortariaS DE 27 DE agosto DE 2019</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NO GOIÁS, no uso das atribuições conferidas pela Portaria GM/MS n.º 2.216, de 01/10/2013, publicada no DOU nº 191, de 02/10/2013 e Portaria SAA/SE/MS nº 1.804, de 01/10/2013, publicada no DOU nº 192, de 03.10.2013, resolve:</p><p>Nº 735 - Conceder aposentadoria voluntária integral a WALDIM TEIXEIRA DE ASSUNÇÃO, matrícula no SIAPE nº 0495390, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo (Processo n.º 25005.001228/2019-16).</p><p>Nº 736 - Conceder aposentadoria voluntária integral a ROMILDO VIEIRA DA SILVA, matrícula no SIAPE nº 0548557, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo (Processo n.º 25005.001336/2019-99).</p><p>Nº 737 - Conceder aposentadoria voluntária integral a WALDIR SILVA DE ALMEIDA, matrícula no SIAPE nº 0495362, ocupante do cargo de Motorista Oficial, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo (Processo n.º 25005.001311/2019-95).</p><p class="assina">MARLI SOREL DE ARAÚJO GONÇALVES</p><p class="identifica">PortariaS DE 28 DE agosto DE 2019</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NO GOIÁS, no uso das atribuições conferidas pela Portaria GM/MS n.º 2.216, de 01/10/2013, publicada no DOU nº 191, de 02/10/2013 e Portaria SAA/SE/MS nº 1.804, de 01/10/2013, publicada no DOU nº 192, de 03.10.2013, resolve:</p><p>Nº 742 - Conceder aposentadoria voluntária integral a LENI GOMES DA SILVA, matrícula no SIAPE nº 0499980, ocupante do cargo de Guarda de Endemias, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo (Processo n.º 25005.000980/2019-40).</p><p>Nº 743 - Conceder aposentadoria voluntária integral a ORLANDO PEREIRA DE OLIVEIRA, matrícula no SIAPE nº 0546299, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo (Processo n.º 25005.001278/2019-01).</p><p>Nº 744 - Conceder aposentadoria voluntária integral a JOSE ANGELO DE PAULA, matrícula no SIAPE nº 0494933, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo (Processo n.º 25005.001265/2019-24).</p><p>Nº 745 - Conceder aposentadoria voluntária integral a JALDO VIEIRA DOS SANTOS, matrícula no SIAPE nº 0496964, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo (Processo n.º 25005.001259/2019-77).</p><p>Nº 746 - Conceder aposentadoria voluntária integral a ELIAS AIRES CHAVES, matrícula no SIAPE nº 0495813, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo (Processo n.º 25005.001270/2019-37).</p><p class="assina">MARLI SOREL DE ARAÚJO GONÇALVES</p><p class="identifica">Portarias DE 29 DE agosto DE 2019</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NO GOIÁS, no uso das atribuições conferidas pela Portaria GM/MS n.º 2.216, de 01/10/2013, publicada no DOU nº 191, de 02/10/2013 e Portaria SAA/SE/MS nº 1.804, de 01/10/2013, publicada no DOU nº 192, de 03.10.2013, resolve:</p><p>Nº 747 - Conceder aposentadoria voluntária integral a JOÃO PEREIRA SOBRINHO, matrícula no SIAPE nº 0467464, ocupante do cargo de Motorista, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo (Processo n.º 25005.001249/2019-31).</p><p>Nº 748 - Conceder aposentadoria voluntária integral a RAIMUNDO NONATO DE MIRANDA, matrícula no SIAPE nº 0495280, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo (Processo n.º 25005.001194/2019-60).</p><p class="assina">MARLI SOREL DE ARAÚJO GONÇALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>