<xml><article id="10197961" name="PORTARIA Nº 625 - 2019 - Boanerg" idOficio="5434315" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/08/2019" artClass="00013:00061:00089:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Superintendência da Zona Franca de Manaus/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="152" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11909614">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 625, DE 6 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 625, DE 6 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE SUBSTITUTO DA SUPERINTENDÊNCIA DA ZONA FRANCA DE MANAUS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 10, de 17 de janeiro de 2019, e considerando o disposto no Decreto nº 7.139, de 29 de março de 2010, com suas alterações, na Portaria nº 83-SEI, de 12 de janeiro de 2018 e na Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e os termos constantes do Processo SEI nº 52710.006121/2019-71, resolve:</p><p>CONSIDERANDO o disposto no art. 15 da Lei nº 11.356, de 19 de outubro de 2006.</p><p>CONSIDERANDO o disposto no art. 18 e § 1º da PORTARIA Nº 481, DE 18 DE AGOSTO DE 2014;</p><p>CONSIDERANDO os termos do OFÍCIO SEI Nº 35/2019/CGCON/DFC/SGC/SE-ME de 30 julho DE 2019;</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 52710.007093/2019-17.</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor BOANERGES DA COSTA E SILVA, contador, matrícula SIAPE 2050676, da Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, Nível Superior, vinculada ao Sistema de Contabilidade Federal, Macroprocesso de Acompanhamento e Avaliação Contábil - MPAAC concedida por meio da Portaria nº 289 de 12 de setembro de 2011, publicada no DOU de 14/09/2011.</p><p>Art. 2º Conceder à servidora STHEPHANNIE SUZANA PEREIRA DE SOUSA, contadora, matrícula SIAPE nº 1905037, CRC PA 012886/O-0 T AM, lotada na Coordenação de Contabilidade e Custos, a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, Nível Superior, vinculada ao Sistema de Contabilidade Federal, Macroprocesso de Acompanhamento e Avaliação Contábil - MPAAC, deste Órgão Seccional.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUCIANO MARTINS TAVARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>