<xml><article id="10475712" name="Mat 090-19 Portaria" idOficio="5462803" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/08/2019" artClass="00016:00146:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Roraima" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="164" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11956956">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 766, DE 22 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 766, DE 22 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pela Portaria 127/GR, de 09/03/2016, publicado no D.O.U em 10/03/2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no Memorando eletrônico nº 133/2019-CCGP, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país do Professor MARCELO HENRIQUE OLIVEIRA HENKLAIN, matrícula SIAPE nº 1115507, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado na Coordenação Geral de Graduação em Psicologia, para participar do "STP's 18th Annual Conference on Teaching", que ocorrerá em Denver, Colorado, Estados Unidos, no período de 12 a 22 de outubro 2019, com ônus limitado para esta instituição.</p><p class="assina">Américo Alves de Lyra Junior</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 767, DE 22 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pela Portaria 127/GR, de 09/03/2016, publicado no D.O.U em 10/03/2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no Memorando eletrônico nº 139/2019-CCGP, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país do Professor MARCELO HENRIQUE OLIVEIRA HENKLAIN, matrícula SIAPE nº 1115507, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado na Coordenação Geral de Graduação em Psicologia, para participar dos eventos "XV Congreso Internacional Gallego-Portugués de Psicopedagogía", que ocorrerá na Faculdad de Ciencias da Educación, Campus de Elviña, em Coruña/Espanha, e do "VII Seminário Internacional do Grupo de investigação sobre Cognição, Aprendizagem e Desempenho-GICAD", que ocorrerá na Universidade do Minho, em Braga/Portugal, no período de 29 de agosto a 15 de setembro 2019, com ônus para esta instituição.</p><p class="assina">Américo Alves de Lyra Junior</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 768, DE 22 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pela Portaria 127/GR, de 09/03/2016, publicado no D.O.U em 10/03/2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no Memorando eletrônico nº 137/2019-CCGP, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país da Professora NILZA PEREIRA DE ARAUJO, matrícula SIAPE nº 1515133, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada na Coordenação Geral de Graduação em Psicologia, para apresentar trabalho no "52nd Annual Meeting of the International Society for Developmental Psychobiology", que ocorrerá na cidade de Chigado, Estado de Illinois/Estados Unidos, no período de 14 a 20 de outubro 2019, com ônus para esta instituição.</p><p class="assina">Américo Alves de Lyra Junior</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 769, DE 22 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pela Portaria 127/GR, de 09/03/2016, publicado no D.O.U em 10/03/2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no Memorando eletrônico nº 136/2019-CCGP, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país da Professora ELIANE SILVIA COSTA, matrícula SIAPE nº 2145643, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada na Coordenação Geral de Graduação em Psicologia, para apresentar trabalho no "XXXII Congreso Internacional ALAS Perú 2019: Hacia un nuevo horizonte de sentido histórico de una civilización de vida", que ocorrerá na cidade de Lima/Peru, no período de 28 de novembro a 06 de dezembro de 2019, com ônus para esta instituição.</p><p class="assina">Américo Alves de Lyra Junior</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 770, DE 22 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pela Portaria 127/GR, de 09/03/2016, publicado no D.O.U em 10/03/2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no Memorando Eletrônico nº 14/2019-PPGQ, resolve:</p><p>Designar, a partir do dia 23/08/2019, o Professor LUIZ ANTONIO MENDONÇA ALVES DA COSTA, matrícula SIAPE nº 1461490, para exercer a função de Coordenador Pró-Tempore do Programa de Pós-Graduação em Química - PPGQ da Universidade Federal de Roraima, (FUC-001).</p><p class="assina">Américo Alves de Lyra Junior</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 771, DE 23 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pela Portaria 127/GR, de 09/03/2016, publicado no D.O.U em 10/03/2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Retificar a Portaria nº 628/GR, de 19 de julho de 2019, publicada no DOU em 23 de julho de 2019, seção 2, página 41, que nomeia o Sr. AUGUSTO CARLOS DE AZERÊDO.</p><p>Onde se lê: ... código de vaga nº 0925441...</p><p>Leia-se: ... código de vaga nº 0894967...</p><p class="assina">Américo Alves de Lyra Junior</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 772, DE 23 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pela Portaria 127/GR, de 09/03/2016, publicado no D.O.U em 10/03/2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no processo nº 23129.015032/2019-87, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país da Professora MARIA EDITH ROMANO SIEMS MARCONDES, matrícula SIAPE nº 1323098, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada na Coordenação Geral de Graduação em Pedagogia/CEDUC, para realizar Estágio Pós-Doutoral na área de Educação junto ao Instituto de Educação da Universidade de Lisboa, pelo período de 09/09/2019 a 19/06/2020, totalizando 09 (nove) meses e 10 (dez) dias, com ônus limitado à UFRR.</p><p class="assina">Américo Alves de Lyra Junior</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>