<xml><article id="10475655" name="2019_08_26_troca de funçoes-PROA" idOficio="5462854" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/08/2019" artClass="00016:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="164" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11956963">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 23 de novembro de 2015, publicado no Diário Oficial da União de 24 de novembro de 2015, seção 2, pág. 01; considerando a Portaria/MEC n° 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 19 de julho de 2019; resolve:</p><p>Nº 893 - Art. 1º Revogar a Portaria/IFMS n° 1.469 de 7 de novembro de 2018.</p><p>Art. 2º Desligar a servidora LENIR APARECIDA DOS SANTOS, SIAPE nº 2350355, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Contabilidade da função de Coordenadora Financeira da Pró-Reitoria de Administração do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG - 2.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 894 - Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS n° 1.470 de 7 de novembro de 2018.</p><p>Art. 2º Desligar a servidora VERA LUCIA NETO, SIAPE nº 1828040, ocupante do cargo efetivo de Contadora, da função de Diretora de Orçamento e Finanças da Pró-Reitoria de Administração do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código CD - 4.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 895- Art. 1° Designar o servidor THIAGO MACIEL CASTRO, SIAPE nº 3135722, ocupante do cargo efetivo de contador, como Coordenador Financeiro na Pró-Reitoria de Administração do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG - 2.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 896 - Art. 1° Designar a servidora VERA LÚCIA NETO, SIAPE nº 1828040, ocupante do cargo efetivo de contadora, para responder pela Coordenação de Contabilidade da Pró-Reitoria de Administração (PROAD), do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG - 2.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 897 - Art. 1° Nomear a servidora LENIR APARECIDA DOS SANTOS, SIAPE nº 2350355, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Contabilidade, como Diretora de Orçamento e Finanças da Pró-Reitoria de Administração do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código CD - 4.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Luiz Simao Staszczak</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>