<xml><article id="10201381" name="E LISBOA 07-08-19" idOficio="5434790" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/08/2019" artClass="00023:00177:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Embaixada do Brasil em Lisboa" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="152" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11910238">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 31 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA DE 31 DE JULHO DE 2019</p><p>O EMBAIXADOR DO BRASIL EM LISBOA, no uso de suas atribuições, e tendo em vista o disposto nos artigos 10 e 11 da Instrução Normativa nº 63, de 1º de setembro de 2010, do Tribunal de Contas da União, no que se refere à composição do Rol de Responsáveis do Posto no Sistema Integrado de Administração Financeira do Governo Federal (SIAFI), resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar PEDRO PAULO D'ESCRAGNOLLE TAUNAY, Conselheiro do Quadro Permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF 244.468.741-87, da função de Ordenador de Despesas titular, por delegação de competência;</p><p>Art. 2º - Dispensar JONAS GUIMARÃES FERREIRA, Conselheiro do Quadro Permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF 042.551.958-97, como Ordenador de Despesas substituto;</p><p>Art. 3º - Designar LUCIANO MAZZA DE ANDRADE, Ministro de Segunda Classe do Quadro Permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF 173.568.588-78, como Ordenador de Despesas titular, por delegação de competência;</p><p>Art. 4º - Designar PABLO DUARTE CARDOSO, Ministro de Segunda Classe do Quadro Permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF 072.499.167-00, como Ordenador de Despesas substituto;</p><p>Art. 5º - Confirmar JOHN MONTEIRO MIDDLETON, Segundo-Secretário do Quadro Permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF 100.868.937.85, como Gestor Orçamentário e Financeiro titular;</p><p>Art. 6º - Confirmar IGOR TRABUCO BANDEIRA, Segundo-Secretário do Quadro Permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF 053.995.957-02, como Gestor Orçamentário e Financeiro substituto;</p><p>Art. 7º - Confirmar VANIA MAGDA DE ARAUJO, Assistente de Chancelaria do Quadro Permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF 271.100.101-63, como Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão titular;</p><p>Art. 8º - Confirmar MARCIA CRISTINA FREITAS FUTURO, Assistente de Chancelaria do Quadro Permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF 741.016-507-30, como Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão substituta;</p><p>Art. 9º - Confirmar DIEGO LUIZ MOLINA RUBEL, Oficial de Chancelaria do Quadro Permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF 008.291.319-65, como Responsável pela Gestão do Patrimônio titular;</p><p>Art. 10 - Confirmar CLARISSA MARIA FLECHA DE LIMA ÁLVARES, Oficial de Chancelaria do Quadro Permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF 535.185.196-20, como Responsável pela Gestão do Patrimônio substituta.</p><p class="assina">LUIZ ALBERTO FIGUEIREDO MACHADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>