<xml><article id="10281945" name="Portarias 161 e 162" idOficio="5442353" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/08/2019" artClass="00016:00059:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Campus Bambuí" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="155" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11923896">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE AGOSTO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS - CAMPUS BAMBUÍ, nomeado pela Portaria IFMG nº 72 de 28/09/2015 publicada no DOU de 01/10/2015, Seção 2, pág. 19, e no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria IFMG nº 475, de 06 de abril de 2016, publicada no DOU de 15 de abril de 2016, Seção 2, pág.17, retificada pela Portaria IFMG nº 805, de 04 de julho de 2016, publicada no DOU de 06 de julho de 2016, Seção 2, pág. 22, e pela Portaria IFMG nº 1078 de 27 de setembro de 2016, publicada no DOU de 04 de outubro de 2016, Seção 2, pág. 20, resolve:</p><p>Nº 161 Art. 1º. Restabelecer, a partir de 16 de julho de 2019, o pagamento de aposentadoria de MARCOS GONÇALVES PEREIRA, Matrícula SIAPE nº 0047825, CPF nº 444737536-20, lotado no Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais -Campus Bambuí, tendo em vista que realizou o recadastramento junto ao órgão.</p><p>Nº 162 Art. 1º. Restabelecer, a partir de 16 de julho de 2019, o pagamento de aposentadoria de JOÃO CÂNDIDO DIAS, matrícula SIAPE Nº 47757, CPF Nº 127602186-00, lotado no Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais -Campus Bambuí, tendo em vista que realizou o recadastramento junto ao órgão.</p><p>ART. 2º - Estas portarias entram em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">MÁRIO LUIZ VIANA ALVARENGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>