<xml><article id="10220638" name="DOU - Portaria nº 196 de 6 de ag" idOficio="5436363" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/08/2019" artClass="00043:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="153" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11913100">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 196, DE 6 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 196, DE 6 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE MINAS GERAIS, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Designar MARLÚCIO DA CONCEIÇÃO, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 027ª Zona Eleitoral, de Belo Horizonte, nos termos do Doc. nº 139799/2019, do Processo Administrativo Digital nº 1514106/2015.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 11/6/2019.</p><p>Art. 2º Dispensar PATRÍCIA BRAGA FERREIRA LAUGHTON, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 094ª Zona Eleitoral, de Coração de Jesus, nos termos do Doc. nº 146231/2019, do Processo Administrativo Digital nº 1514257/2015.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 1/7/2019.</p><p>Art. 3º Designar BELIZA DE OLIVEIRA SANTOS, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 094ª Zona Eleitoral, de Coração de Jesus, nos termos do Doc. nº 146231/2019, do Processo Administrativo Digital nº 1514257/2015.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 1/7/2019.</p><p>Art. 4º Dispensar ISABELLA BARBUTO VITORINO, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 233ª Zona Eleitoral, de Resplendor, nos termos do Doc. nº 138654/2019, do Processo Administrativo Digital nº 1513861/2015.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 10/6/2019.</p><p>Art. 5º Designar ARLEM RIBEIRO, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 233ª Zona Eleitoral, de Resplendor, nos termos do Doc. nº 138654/2019, do Processo Administrativo Digital nº 1513861/2015.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 10/6/2019.</p><p>Art. 6º Dispensar RAQUEL SALGADO ZAMBONI, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 240ª Zona Eleitoral, de Rio Preto, nos termos do Doc. nº 133663/2019, do Processo Administrativo Digital nº 1513868/2015.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 6/6/2019.</p><p>Art. 7º Dispensar LEANDRO BARBOSA SILVA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 263ª Zona Eleitoral, de Sete Lagoas, nos termos do Doc. nº 146158/2019, do Processo Administrativo Digital nº 1514458/2015.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 18/6/2019.</p><p>Art. 8º Designar VALSIRENE IMACULADA MENDES DA COSTA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 263ª Zona Eleitoral, de Sete Lagoas, nos termos do Doc. nº 146158/2019, do Processo Administrativo Digital nº 1514458/2015.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 18/6/2019.</p><p>Art. 9º Dispensar CARLOS FREDERICO GANDRA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 273ª Zona Eleitoral, de Três Pontas, nos termos do Doc. nº 131196/2019, do Processo Administrativo Digital nº 1514470/2015.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 3/6/2019.</p><p>Art. 10. Designar LUCIANO BOTREL CARVALHO, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, removido para este Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 273ª Zona Eleitoral, de Três Pontas, nos termos do Doc. nº 146341/2019, do Processo Administrativo Digital nº 1514470/2015.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 10/6/2019.</p><p>Art. 11. Dispensar FABRÍCIO EUSTÁQUIO MARRA BORGES, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 291ª Zona Eleitoral, de Perdizes, nos termos do Doc. nº 132106/2019, do Processo Administrativo Digital nº 1514514/2015.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 05/06/2019.</p><p>Art. 12. Designar FRANCISCO AUGUSTO CARVALHO CRUZ, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 294ª Zona Eleitoral, de Rio Vermelho, nos termos do Doc. nº 134683/2019, do Processo Administrativo Digital nº 1903156/2019.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 13/05/2019.</p><p>Art. 13. Dispensar PAULA COELHO REIS, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 329ª Zona Eleitoral, de Bonfinópolis de Minas, nos termos do Doc. nº 147751/2019, do Processo Administrativo Digital nº 1606068/2016.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 29/5/2019.</p><p>Art. 14. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ROGÉRIO MEDEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>