<xml><article id="10139104" name="Portaria 948, 949, 950, 952 (DOU" idOficio="5429354" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/08/2019" artClass="00016:00112:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="149" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11900429">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 2 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 2 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 948 Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo Integral de Contribuição, com fundamento no art. 3º da E.C. nº 47/2005. A aposentadoria será concedida com proventos correspondentes à última remuneração e com direito à paridade, na forma do art. 7º da E.C. nº 41/2003, a partir da data de publicação do ato concessório no Diário Oficial da União. Seguem informações do(a) servidor(a) em tela:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Servidor(a)</p></td><td><p>EXPEDITO BARACHO JUNIOR</p></td></tr><tr><td><p>Nº Matrícula SIAPE</p></td><td><p>0383914</p></td></tr><tr><td><p>Cargo</p></td><td><p>Professor do Magistério Superior</p></td></tr><tr><td><p>Código de Vaga</p></td><td><p>297369</p></td></tr><tr><td><p>Lotação</p></td><td><p>Departamento de Ciência Florestal - DCFL</p></td></tr></table><p>Art. 2º - Declarar a vacância do cargo, na forma do art. 33, VII, da Lei nº. 8.112, de 11/12/1990. (Processo UFRPE nº 23082.006572/2019-53)</p><p>Nº 949 Autorizar, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) RAFAEL FERREIRA LEITE DE MELLO, Matrícula SIAPE nº 2034579, ocupante do cargo de Professor(a) do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade, pelo período de 21/09/2019 a 27/09/2019, para participar do 19º ACM Symposium on Document Engineering, na cidade de Berlim, Alemanha, conforme Decisão Ad Referendum do DC/UFRPE, de 19/07/2019 e autorização da Administração Superior desta Universidade. (Processo UFRPE nº 23082.015346/2019-63)</p><p>Nº 950 Art. 1º - Designar, para exercer a Função (FCC) de Coordenador(a) do Programa de Mestrado Profissional em Matemática em Rede Nacional da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação, o(a) servidor(a) ANETE SOARES CAVALCANTI, do Quadro Único de Pessoal desta IFES, matrícula SIAPE nº 2557697, a partir da data da publicação no Diário Oficial da União, conforme informações constantes no Processo acima mencionado.</p><p>Art. 2° - Em decorrência, a partir da mesma data, revogar os efeitos da Portaria nº 987/2018-GR, de 09/08/2018, publicada no DOU de 10/08/2018. (Processo UFRPE nº 23082.009085/2019-42)</p><p>Nº 952 Autorizar, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) RAFAEL DUEIRE LINS, Matrícula SIAPE nº 1133636, ocupante do cargo de Professor(a) do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade, pelo período de 17/09/2019 a 27/09/2019, para participar e apresentar dois trabalhos em ICDAR'19 - International Conference Document Analysis and Recognition, na cidade de Sidney, Austrália, conforme Decisão Ad Referendum do DC/UFRPE, de 19/07/2019 e autorização da Administração Superior desta Universidade. (Processo UFRPE nº 23082.015075/2019-46)</p><p class="assina">MARIA JOSÉ DE SENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>