<xml><article id="10525846" name="CG ATLANTA 27-08-19" idOficio="5470108" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/08/2019" artClass="00023:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Consulado-Geral do Brasil em Atlanta" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="166" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11970315">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 27 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 27 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O CÔNSUL-GERAL DO BRASIL EM ATLANTA, no uso de suas atribuições e de acordo com o disposto nos artigos 10 e 11 da Instrução Normativa nº 63, de 1º de setembro de 2010, do Tribunal de Contas da União (TCU), no que se refere à composição do Rol de Responsáveis do Posto no Sistema Integrado de Administração Financeira do Governo Federal (Siafi), resolve:</p><p>Confirmar CARLOS HENRIQUE MOOJEN DE ABREU E SILVA, ministro de primeira classe da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, CPF 296.334.781-20, para a função de Ordenador de Despesas, titular.</p><p>Confirmar LUCIANO DA COSTA PEREIRA DE SOUZA, ministro de segunda classe da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, CPF 006.052.797-80, para a função de Ordenador de Despesas, substituto.</p><p>Confirmar LAURENILDO DOS PASSOS FILHO, assistente de chancelaria, classe Especial, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, CPF 086.993.991-20, para a função de Gestor Financeiro, titular.</p><p>Confirmar TEMÍSTOCLES CABRAL PINHEIRO, assistente de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 106.019.374-49, para a função de Gestor Financeiro, substituto.</p><p>Confirmar MÔNICA MARINHO DE ALBUQUERQUE, oficial de chancelaria, classe C, padrão II, do Ministério das Relações Exteriores, CPF 901.315.687-87, como Responsável, titular, pela Conformidade dos Registros de Gestão.</p><p>Dispensar GEOVANNY CAVALCANTE LEITE, primeiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, CPF 726.368.823-91, para a função de Ordenador de Despesas, interino.</p><p>Dispensar MÔNICA MARINHO DE ALBUQUERQUE, oficial de chancelaria do Serviço Exterior Brasileiro, Classe C, Padrão I, do Ministério das Relações Exteriores, CPF, como Responsável, titular, pela Arrecadação de Receitas.</p><p>Dispensar GEOVANNY CAVALCANTE LEITE, primeiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, CPF 726.368.823-91, como Responsável, substituto, pela Conformidade dos Registros de Gestão.</p><p>Dispensar MARISE PEREIRA DE MEDEIROS, oficial de chancelaria, classe C, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, CPF 610.882.851-04, como Responsável, substituta, pela Arrecadação de Receitas.</p><p>Dispensar FELIPE SALOMÃO PIMENTA DE MORAES, contratado local, CPF 018.174.352-30, como Responsável, titular, pelo Patrimônio e Almoxarifado.</p><p>Dispensar ROBSON VIEIRA DOS SANTOS, contratado local, CPF 664.357.301-72, como Responsável, substituto, pelo Patrimônio e Almoxarifado.</p><p>Designar DANIELE FERNANDES ROCHA, oficial de chancelaria do Serviço Exterior Brasileiro, Classe A, Padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, CPF 053.960.666-95, como Responsável, titular, pela Arrecadação de Receitas.</p><p>Designar DANIELE FERNANDES ROCHA, oficial de chancelaria do Serviço Exterior Brasileiro, Classe A, Padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, CPF 053.960.666-95, como Responsável, substituta, pela Conformidade dos Registros de Gestão.</p><p>Designar, TEMÍSTOCLES CABRAL PINHEIRO, assistente de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 106.019.374-49, como Responsável, titular, pelo Patrimônio e Almoxarifado.</p><p>Designar, excepcionalmente, JORGE FERREIRA DA SILVA, contratado local, CPF 286.865.437-15, como Responsável, substituto, pelo Patrimônio e Almoxarifado.</p><p class="assina">CARLOS HENRIQUE MOOJEN DE ABREU E SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>