<xml><article id="10194979" name="PORTARIAS DE 17 DE JULHO DE 2019" idOficio="5434116" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/08/2019" artClass="00016:00075:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sudeste de Minas Gerais/Campus Barbacena" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="152" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11909322">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE JULHO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO SUDESTE DE MINAS GERAIS - CAMPUS BARBACENA, nomeado pela Portaria nº 556, de 17 de maio de 2017, publicada no D.O.U. nº 94, de 18 de maio de 2017, Seção 2, Página 25, no uso da competência delegada pela Portaria-R nº 19, de 13 de janeiro de 2014, publicada no D.O.U. nº 10, de 15 de janeiro de 2014, Seção 2, Página 21, e, observada a Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, resolve:</p><p>Nº 404 - Dispensar a partir de 31 de julho de 2019, o servidor JOSÉ GERALDO DE ANDRADE, matrícula SIAPE nº 1213873, ocupante do cargo de Cozinheiro, para a Função de Chefe da Seção de Processamento de Vegetais, FG-05, da Coordenação de Projetos e Produção, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sudeste de Minas Gerais - Campus Barbacena.</p><p>Nº 406 - Dispensar a partir de 31 de julho de 2019, a servidora ANA CAROLINE VIEIRA E SILVA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1885510, da Função de Chefe da Secretaria de Apoio da Diretoria de Pesquisa, Inovação e Pós-Graduação, código FG-05, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sudeste de Minas Gerais - Campus Barbacena.</p><p>Nº 407 - Dispensar a partir de 31 de julho de 2019, a servidora ANNE DANIELI NASCIMENTO SOARES, matrícula SIAPE nº 2390016, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da Função de Coordenadora de Pesquisa, Código FG-05, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sudeste de Minas Gerais - Campus Barbacena.</p><p>Nº 409 - Dispensar a partir de 31 de julho de 2019, o servidor DÊNIS DERLY DAMASCENO, matrícula SIAPE nº 1487439, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da Função de Coordenador de Pós-Graduação, Código FG-05, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sudeste de Minas Gerais - Campus Barbacena.</p><p>Nº 411 - Dispensar a partir de 31 de julho de 2019, o servidor RITA DE CÁSSIA CASAGRANDE PINTO, matrícula SIAPE nº 54156, ocupante do cargo de Técnico em Contabilidade, da Função de Chefe da Secretaria de Apoio do Departamento de Administração, Código FG-05, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sudeste de Minas Gerais - Campus Barbacena.</p><p>Nº 412 - Dispensar a partir de 31 de julho de 2019, o servidor ADILSON SANTO DELBEN, ocupante do cargo de Vigilante, Matrícula SIAPE nº 47942, para a Função de Chefe da Seção de Almoxarifado, Código FG-05, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sudeste de Minas Gerais - Campus Barbacena.</p><p>Nº 414 - Dispensar a partir de 31 de julho de 2019, o servidor LUIZ OTÁVIO GARCIA, ocupante do cargo de Técnico em Artes Gráficas, Matrícula SIAPE nº 1096386, da Função de Chefe da Seção de Vigilância, Código FG-05, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sudeste de Minas Gerais - Campus Barbacena.</p><p class="assina">MARCELO JOSÉ MILAGRES DE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>