<xml><article id="10243695" name="Portarias de 07.08.19 P 12.08.19" idOficio="5437797" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/08/2019" artClass="00016:00151:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="154" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11915734">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições regimentais, resolve:</p><p>Nº 932 - Art. 1º Designar RODRIGO CANTARELA, matrícula SIAPE nº 2180156, para exercer a função gratificada (FG-1) de Chefe da Gerência de Infraestrutura da Pró-Reitoria de Planejamento.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 933 - Art. 1º Dispensar PATRÍCIA CRISTINA DOS SANTOS COSTA, SIAPE nº 1790421, de ocupar a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador pro tempore do Curso de Bacharelado em Biomedicina - Turno Integral - Código e-MEC 15789, do Centro de Ciências Biológicas e da Saúde.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 934 - Art. 1º - Designar BIANCA RAMOS MARINS SILVA, matrícula nº 2308267, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador pro tempore do Curso de Bacharelado em Biomedicina - Turno Integral - Código e-MEC 15789, do Centro de Ciências Biológicas e da Saúde.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">RICARDO SILVA CARDOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>