<xml><article id="10078126" name="PORTARIAS - 23-25-26.07.2019-APO" idOficio="5421888" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/08/2019" artClass="00016:00105:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11887177">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto, de 08/10/2015, publicado no D.O.U. de 09/10/2015, resolve:</p><p>Nº 2.729 - Conceder Aposentadoria Voluntária a ANTONIO DE OLIVEIRA LUNA, Matrícula SIAPE nº 1132248, ocupante do cargo de Vigilante, Nível de Classificação "D", Nível de Capacitação IV, Padrão 16, do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, com os proventos integrais do cargo. (Processo 23076.024924/2019-31)</p><p>Nº 2.730 - Conceder Aposentadoria Voluntária a ROSANGELA MARIA DOS SANTOS BUONAFINA, Matrícula SIAPE nº 1131875, ocupante do cargo de Vigilante, Nível de Classificação "D", Nível de Capacitação IV, Padrão 16, do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, com os proventos integrais do cargo. (Processo 23076.016322/2019-19)</p><p>Nº 2.734 - Conceder Aposentadoria Voluntária a ANTONIA AMARA DA SILVA, Matrícula SIAPE n.º 1132986, ocupante do cargo de Técnico em Enfermagem, Nível de Classificação "D", Nível de Capacitação IV, Padrão 16, do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, com os proventos integrais do cargo. (Processo 23076.008931/2019-96)</p><p>Nº 2.740 - Conceder Aposentadoria Voluntária a MURILO JOSE BORBA COSTA, Matrícula SIAPE nº 1132078, ocupante do cargo de Técnico em Eletrotécnica, Nível de Classificação "D", Nível de Capacitação IV, Padrão 16, do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, com os proventos integrais do cargo. (Processo 23076.005913/2019-52)</p><p>Nº 2.731 - Conceder Aposentadoria Voluntária a MARIA MARCIA NOGUEIRA BELTRAO, Matrícula SIAPE nº 0588232, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, Classe Adjunto, Nível 02, com Mestrado em regime de 20 horas semanais, do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, com os proventos integrais do cargo. (Processo 23076.010288/2019-61)</p><p>Nº 2.739 - Conceder Aposentadoria Voluntária a JURANDIR BARBOSA DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 0676489, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Nível de Classificação "C", Nível de Capacitação I, Padrão 16, do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, com os proventos integrais do cargo. (Processo 23076.006200/2019-14)</p><p class="assina">ANÍSIO BRASILEIRO DE FREITAS DOURADO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto, de 08/10/2015, publicado no D.O.U. de 09/10/2015, resolve:</p><p>Nº 2.761 - Conceder Aposentadoria Voluntária a SEVERINA LUCICLEIDE DAS CANDEIAS, Matrícula SIAPE n.º 1134713, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível de Classificação "C", Nível de Capacitação IV, Padrão 15, do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, com os proventos integrais do cargo. (Processo 23076.000030/2019-56)</p><p>Nº 2.762 - Conceder Aposentadoria Voluntária a EDILSON DE MATOS LEAL, Matrícula SIAPE nº 1131986, ocupante do cargo de Vigilante, Nível de Classificação "D", Nível de Capacitação IV, Padrão 16, do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, com os proventos integrais do cargo. (Processo 23076.017301/2019-11)</p><p>Nº 2.768 - Conceder Aposentadoria Voluntária a LUIZ GODOY PEIXOTO FILHO, Matrícula SIAPE n.º 1286223, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, Classe Adjunto, Nível 1, com Doutorado e em regime de 20 (vinte) horas semanais, do Quadro de Pessoal desta Universidade, do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "b", da CF/1988, combinado com o artigo 1º, da Emenda Constitucional nº 41/2003, com os proventos proporcionais a 7241/12775, calculados pela média das remunerações. (Processo nº 23076.019755/2019-18)</p><p>Nº 2.764 - Conceder Aposentadoria Voluntária a MARIA DE FATIMA AGUIAR DE CARVALHO, Matrícula SIAPE nº 1132595, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação "D", Nível de Capacitação IV, Padrão 16, do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, com os proventos integrais do cargo. (Processo 23076.017583/2019-48)</p><p class="assina">ANÍSIO BRASILEIRO DE FREITAS DOURADO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto, de 08/10/2015, publicado no D.O.U. de 09/10/2015, resolve:</p><p>N.º 2.775 - Aposentar ANISIA DE ARAUJO AMORIM, matrícula SIAPE nº 1133675, ocupante do cargo de Continuo, Nível de Classificação "C", Nível de Capacitação IV, Padrão 16, do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 40, inciso I, da Constituição Federal/1988, no artigo 6º-A, da Emenda Constitucional nº 41/2003, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 70/2012, com os proventos integrais do cargo. (Processo n.º 23076.032792/2019-11)</p><p>Nº 2.785 - Conceder Aposentadoria Voluntária a EDNA CRISTINA SALES, Matrícula SIAPE nº 6588142, ocupante do cargo de Médico-Área, Nível de Classificação "E", Nível de Capacitação I, Padrão 16, do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, com os proventos integrais do cargo. (Processo nº 23076.005649/2019-57)</p><p class="assina">ANÍSIO BRASILEIRO DE FREITAS DOURADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>