<xml><article id="10201399" name="DLOG I 07-08-19" idOficio="5434790" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/08/2019" artClass="00023:00278:02587:00020:01718:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Secretaria-Geral das Relações Exteriores/Secretaria de Gestão Administrativa/Departamento de Administração e Logística/Divisão de Recursos Logísticos I" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="152" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11910237">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 6 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA DE 6 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O CHEFE DA DIVISÃO DE RECURSOS LOGÍSTICOS I, no uso das atribuições que lhe confere a Portaria nº 104, de 23 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União em 30 de janeiro de 2019, tendo em vista o disposto no artigo 67 da Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993, no artigo 3º, IV, da Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, e no artigo 7º, II, do Decreto nº 3.555, de 8 de agosto de 2000, e considerando a Instrução Normativa SEGES/MPDG nº 5, de 25 de maio de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores ANGELA FERNANDA BERTOLDO LOBATO, EDUARDO DE CAMPOS TEIXEIRA e LEONEL COUTINHO AFONSO, lotados na Divisão de Licitações, e FELIPE MACEDO COUTO, lotado no Departamento de Administração e Logística, pregoeiros da unidade gestora 240013, pelo período de um ano.</p><p>Art. 2º Designar, como membros da equipe de apoio, os servidores BARBARA DA SILVA ROSA, DÉBORA REIS ALVES DE OLIVEIRA, LILIANE GOMES DE OLIVEIRA, MÁRCIO GUSTAVO BARBOSA MEDEIROS, PRISCILLA DE CARVALHO ANTONELLO E THALITA DE OLIVEIRA CAMPOS, lotados na Divisão de Recursos Logísticos I, e FÁBIO KOICHI FREITAS NOZAKI, lotado no Departamento de Administração e Logística.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIS SAGARRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>