<xml><article id="10397686" name="20-8" idOficio="5454548" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="21/08/2019" artClass="00016:00152:00001:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="161" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11942404">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 20 de Agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 20 de Agosto de 2019</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE UBERLÂNDIA, no uso das atribuições que lhe confere o art. 22 do Estatuto, e da subdelegação de competência que lhe foi conferida pela Portaria nº 314, de 30 de janeiro de 2017, autoriza o afastamento do país dos servidores:</p><p>Alexandre Cacheffo, Professor do Magistério Superior, no período de 26/08/2019 a 01/10/2019, trânsito incluso, para participação no evento Campanha - TROLIX'19 (TROPOMI Validation Experiment 2019, promovido pelo Royal Netherlands Meteorological Institute, Cidade de Lopik, Holanda, ônus limitado. Processo 23117.070795/2019-20.</p><p>Carla Nunes Vieira Tavares, Professora do Magistério Superior, no período de 04/09/2019 a 22/09/2019, trânsito incluso, para Missão de Trabalho no âmbito do Programa CAPES-PRINT e Apresentação de Comunicação no 3rd DiscourseNet - Asociación Latinoamericana de Estudios del Discurso DNC3-ALED Discourse Studies Congress na Université Paris 8 e Université Cergy-Pontoise, Cidade de Paris, França, ônus de diárias e passagens ao Programa CAPES-PRINT - 88887.311516/2018-00. Processo 23117.068224/2019-25.</p><p>Isabela Gerbelli Garbin Ramanzini, Professora do Magistério Superior, no período de 28/09/2019 a 03/10/2019, trânsito incluso, para participar de conferência na Comissão Interamericana de Direitos Humanos da OEA, Cidade de Washington, Estados Unidos da América, ônus de três diárias internacionais para IERI/UFU. Processo 23117.070158/2019-53.</p><p>Jefferson Luís Ferrari, Professor do Magistério Superior, no período de 02/09/2019 a 07/09/2019, trânsito incluso, para participação em simpósio internacional na Faculty of Health Sciences - University of Johannesburg - Cidade de Johannesburg, África do Sul, ônus limitado. Processo 23117.069807/2019-73.</p><p>Maria Virgínia Dias de Ávila, Assistente em Administração, no período de 14/09/2019 a 20/09/2019, trânsito incluso, para participação no Simposio Interncional de Estudios de Géneros Textuales, sediado na Facultad de Lenguas - Universidad Nacional de Córdoba, Cidade de Córdoba, Argentina, ônus limitado. Processo 23117.064769/2019-62.</p><p>Roberto Valdés Puentes, Professor do Magistério Superior, no período de 22/08/2019 a 30/08/2019, trânsito incluso, para realizar visita técnica para ministrar curso sobre teoria da aprendizagem desenvolvimental na Universidad Central "Marta Abreu" de Las Villas, Cidade de Santa Clara, Cuba, ônus limitado. Processo 23117.072198/2019-30.</p><p>Silvio Carlos Rodrigues, Professor do Magistério Superior, no período de 15/09/2019 a 04/10/2019, trânsito incluso, para Missão de Trabalho no Projeto CAPES-PRINT no Departamento de Geografia da Universidade de Barcelona , Cidade de Barcelona, Espanha e apresentação de Trabalho no Evento III ENCONTRO LUSO BRASILEIRO DE GEOPATRIMONIO E GEOCONSERVAÇÃO em Guimarães, Portugal, ônus de diária e passagens à CAPES PRINT (8881.1311521/2018) e Bolsa PQ CNPQ. Processo 23117.068692/2019-08.</p><p>Sthépane Julia, Professor do Magistério Superior, no período de 01/09/2019 a 07/09/2019, trânsito incluso, para participação em banca de doutorado e proferir de palestra nas University of Applied Sciences Hamm-Lippstadt e Oldenburg University, cidades de Lippstadt e Oldenburg, Alemanha, ônus de diárias internacionais para PROPP/UFU. Processo 23117.034039/2019-37.</p><p>Vlademir Marim, Professor do Magistério Superior, no período de 08/09/2019 a 21/09/2019, trânsito incluso, para Missão de Trabalho no Programa de Licenciatura Internacional na Universidade de Coimbra, Cidade de Coimbra, Portugal, ônus limitado. Processo 23117.068936/2019-44.</p><p>Waldenor Barros Moraes Filho, Professor do Magistério Superior, no período de 21/10/2019 a 27/10/2019, trânsito incluso, para participação no CAIE/2019 - Congreso de las Américas sobre Educación Internacional, Cidade de Bogotá, Colômbia, ônus de diárias e passagens para DIPOC/UFU. Processo 23117.064411/2019-30</p><p class="assina">ORLANDO CESAR MANTESE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>