<xml><article id="10165418" name="PORTARIA 05.08.2019__172606" idOficio="5431629" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/08/2019" artClass="00016:00060:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="150" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11905005">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO NORTE DE MINAS GERAIS, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pelo Decreto Presidencial de 19 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 20 de outubro de 2016, e o que consta no Processo nº 23414.002723/2018-14, resolve:</p><p>Nº 287 - I - Exonerar, a servidora RAMONY MARIA DA SILVA REIS OLIVEIRA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº1885061, SIAPECAD nº 01666195, do encargo de substituto de Diretor(a), código CD-03, do(a) Centro de Referência em Formação e Educação a Distância. Efeitos a partir de 26 de julho de 2019.</p><p>Nº 288 - I - Dispensar, a servidora RAMONY MARIA DA SILVA REIS OLIVEIRA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº1885061, SIAPECAD nº 01666195, da função de Coordenador(a) da Coordenação de Ensino, código FG-01, do(a) Centro de Referência em Formação e Educação a Distância. Efeitos a partir de 26 de julho de 2019.</p><p>Nº 289 - I - Nomear o servidor ALESSANDRO FONSECA CAMARA, ocupante do cargo de Administrador, SIAPE nº 2042574, SIAPECAD nº 01826223, para substituir o(a) Diretor(a), código CD - 03, do(a) Centro de Referência em Formação e Educação a Distância, em seus impedimentos legais, eventuais e temporários.</p><p>Nº 290 - I - Designar, a servidora SORAIA ATAIDE LINHARES FROTA, ocupantedo cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1473353,SIAPECAD nº 01232319, para exercer a função de Coordenador(a) da Coordenaçãode Ensino, código FG - 01, do(a) Centro de Referência em Formação e Educação a Distância.</p><p>II - Estas portarias tem efeito a partir da publicação no DOU.</p><p class="assina">ANDRE LUIS RABELO CARDOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>