<xml><article id="10526642" name="AGO 28 port DOU" idOficio="5470212" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/08/2019" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="166" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11970419">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 23 de Agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 23 de Agosto de 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 4.749 - I - Reconduzir Raquel Maracaipe de Carvalho, Matrícula nº 2189535/SIAPE, Professor Adjunto, à função de Coordenadora do Curso de Psicologia da UAE/Ciências Humanas e Letras da Regional Jataí, FCC, a partir de 10/09/2019. II - Reconduzir Nilton Cesar Barbosa, Matrícula nº 1715077/SIAPE, Professor Associado, ao encargo de Vice-coordenador do Curso de Psicologia da UAE/Ciências Humanas e Letras da Regional Jataí, a partir de 09/09/2019. III - Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos.(Processo nº 23070.019665/2019-87)</p><p>Nº 4.751 - Designar Heberson Alcantara, Matrícula nº 2127657/SIAPE, Professor Adjunto, para o encargo de substituto do Vice-Diretor da Faculdade de Direito, em virtude de licença do titular, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação no Boletim de Serviço Eletrônico até 06/11/2019.(Processo nº 23070.029980/2019-12)</p><p>Nº 4.755 - I - Dispensar, a pedido, Silvio Ribeiro da Silva, Matrícula nº 1544485/SIAPE, Professor Adjunto, da função de Coordenador do Curso de Letras - Português da UAE/Ciências Humanas e Letras da Regional Jataí, FCC. II - Designar Paulo Roberto Souza da Silva, Matrícula nº 1465643/SIAPE, Professor Adjunto A, para exercer a função de Coordenador do Curso de Letras - Português da UAE/Ciências Humanas e Letras da Regional Jataí, FCC, ficando dispensado do encargo de Vice-coordenador que atualmente ocupa. III - Designar Thabio de Almeida Silva, Matrícula nº 1058128/SIAPE, Professor Assistente A, para exercer o encargo de Vice- coordenador do Curso de Letras - Português da UAE/Ciências Humanas e Letras da Regional Jataí. IV - Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, no período de 01/09/2019 a 31/08/2021.(Processo nº 23070.027914/2019-16)</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 4.757 - Autorizar o afastamento do País a Elenice Maria Schons Silva, Matrícula nº 1763822/SIAPE, Professor Adjunto, lotada na UAE/Engenharia - Regional Catalão, para participar de " Participação no I International Mineral Processing Conference Eurasia" e "Missão de Trabalho", com apresentação de trabalho, naa cidades de Clausthal-Zellerfeld e Berlin,/Alemanha e Antalya/Turquia, respectivamente, no período de 15/10 a 04/11/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.026601/2019-32)</p><p>Nº 4.758 - Autorizar o afastamento do País a Ana Carolina Eiras Coelho Soares, Matrícula nº 2426019/SIAPE, Professor Associado, lotada na Faculdade de História, para participar do "VII Encontro América Latina, nossa história: o legado cultural e intelectual desde os processos de independência", com apresentação de trabalho, na cidade de Montevidéu/Uruguai, no período de 03 a 07/09/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.028409/2019-81)</p><p>Nº 4.760 - Autorizar o afastamento do País a Andre Carlos Silva, Matrícula nº 1424442/SIAPE, Professor Associado, lotado na UAE/Engenharia - Regional Catalão, para participar de "Missão de Trabalho", com apresentação de trabalho, nas cidades de Roma/Itália, Clausthal-Zellerfeld e Berlim/Alemanha e Antalya/Turquia, no período de 15/10 a 04/11/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.026562/2019-73)</p><p>Nº 4.761 - Autorizar o afastamento do País a Ana Elisa Bauer de Camargo Silva, Matrícula nº 1286972/SIAPE, Professor Associado, lotada na Faculdade de Enfermagem, para participar da "Reunião de Pesquisa e Visita Técnica na École de Santé Publique de lUniversité de Montréal", na cidade de Montreal/Canadá, no período de 07 a 15/09/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.029905/2019-51)</p><p>Nº 4.762 - Autorizar o afastamento do País a Claci Fatima Weirich Rosso, Matrícula nº 2222645/SIAPE, Professor Associado, lotada na Faculdade de Enfermagem, para participar da "XV CONFERENCIA IBEROAMERICA DE EDUCACION EN ENFERMERIA", com apresentação de trabalho, na de Cidade do Panamá/Panamá, representando a UFG como Diretora, no período de 24 a 27/09/2019, com ônus para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.029837/2019-21)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p class="identifica">Portarias de 26 de Agosto de 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 4.775 - I - Dispensar, a pedido, Marcia Maria de Souza, Matrícula nº 1127618/SIAPE, Professor Associado, do encargo de Vice-Diretora da Faculdade de Enfermagem, a contar de 01/09/2019. II - Designar Luana Cassia Miranda Ribeiro, Matrícula nº 1384526/SIAPE, Professor Adjunto A, para exercer "pró-tempore", o encargo de Vice-Diretora da Faculdade de Enfermagem, a partir de 01/09/2019.(Processo nº 23070.030201/2019-21)</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 4.777 - Autorizar o afastamento do País a Yussef Daibert Salomao de Campos, Matrícula nº 2257709/SIAPE, Professor Adjunto, lotado na Faculdade de História, para participar de "Missão de Trabalho", com apresentação de trabalho, nas cidades de Lisboa e Coimbra/Portugal, no período de 02 a 14/09/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.029800/2019-01)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, resolve:</p><p>Nº 4.782 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Luciano Diogo Oliveira Freitas, como Professor Substituto, aprovado conforme Edital nº 38, publicado no D.O.U. de 11/03/2019, em regime de 20 (vinte) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Auxiliar, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Escola de Música e Artes Cênicas, Área/Disciplina: Pedagogia do Teatro, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019.(Processo nº 23070.023308/2018-32)</p><p class="identifica">Portarias de 27 de Agosto de 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 4.792 - Designar Jean Barros e Silva, Matrícula nº 1865958/SIAPE, Assistente de Administração, para exercer a função de "Secretário" da Secretaria dos Órgãos Colegiados, FG-1, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, ficando exonerado da CD-4 que atualmente ocupa, a contar de 23/08/2019.(Processo nº 23070.029811/2019-82)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, resolve:</p><p>Nº 4.796 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Rafael de Siqueira Vinhal, como Professor Substituto, aprovado conforme Edital nº 20, publicado no D.O.U. de 11/03/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Auxiliar, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na UAE de Ciências Humanas da Regional Goiás, Área/Disciplina: Física, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019.(Processo nº 23070.023269/2018-73)</p><p>Nº 4.799 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Luiza Lemos Antunes, como Professor Substituto, aprovada conforme Edital nº 94, publicado no D.O.U. de 22/07/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Escola de Engenharia Civil e Ambiental, Área/Disciplina: Arquitetura e Urbanismo, Projeto de Arquitetura, Construção Sustentável e Tecnologia Amigáveis, Representação Gráfica e Desenho Técnico, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019.(Processo nº 23070.008274/2019-37)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>