<xml><article id="10564259" name="Portarias 29 08 2019 rtf" idOficio="5473631" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/08/2019" artClass="00013:00074:00011:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11976245">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 2.661 - - Conceder aposentadoria ao servidor ABELARDO LEITE DE GUSMAO, matrícula nº 768090, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020828.00000176/2019-32).</p><p>N° 2.662 - Conceder aposentadoria ao servidor ALCEU ALFREDO MATUBAYASHI, matrícula nº 772405, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020870.00000400/2019-03).</p><p>N° 2.663 - Conceder aposentadoria ao servidor ANTONIO AUGUSTO CORREA, matrícula nº 770507, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001.(Processo n° 0020526.00000594/2019-96).</p><p>N° 2.664 - Conceder aposentadoria ao servidor ARIVALDO LIMA DA CRUZ, matrícula nº 768565, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05.declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020881.00000672/2019-30).</p><p>Nº 2.665 - Conceder aposentadoria à servidora CECILIA MENICHETTI JONES, matrícula nº 763793, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020870.00000428/2019-23).</p><p>N° 2.666 - Conceder aposentadoria ao servidor DELIOMAR ARAUJO LOUZEIRO, matrícula nº 767609, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0021064.00000274/2019-10).</p><p>N° 2.667 - Conceder aposentadoria à servidora FERNANDA DA SILVA BASTOS, matrícula nº 768523, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020881.00000706/2019-82).</p><p>N° 2.668 - Conceder aposentadoria ao servidor GENIVALDO FERREIRA DOS SANTOS, matrícula nº 765327, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda</p><p>Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00001210/2019-53).</p><p>N° 2.669 - Conceder aposentadoria à servidora GYLCILENE RIBEIRO STORINO, matrícula nº 763483, ocupante do cargo efetivo de Tecnologista em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00000393/2019-93).</p><p>N° 2.670 - Conceder aposentadoria à servidora LINDINALVA NUNES SILVA, matrícula nº 768749, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020881.00001988/2018-03).</p><p>N° 2.671 - Conceder aposentadoria à servidora LIZETE TABORDA, matrícula nº 771942, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0021097.00000451/2019-78).</p><p>N° 2.672 - Conceder aposentadoria ao servidor MANOEL DE OLIVEIRA, matrícula nº 769344, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001.(Processo n° 0020526.00000579/2019-16).</p><p>N° 2.673 - Conceder aposentadoria ao servidor MARIO CESAR SACRAMENTO, matrícula nº 763575, ocupante do cargo efetivo de Tecnologista em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00001185/2019-49).</p><p>N° 2.674 - Conceder aposentadoria ao servidor MILTON PAULO JUSTEN BOELKE, matrícula nº 773284, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020883.00000479/2019-91).</p><p>N° 2.675 - Conceder aposentadoria ao servidor MOACYR MOREIRA DE SOUZA JUNIOR, matrícula nº 769227, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0021064.00000263/2019-16).</p><p>N° 2.676 - Conceder aposentadoria à servidora ROSINEIDE XAVIER DE SANTANA, matrícula nº 769217, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0021064.00000273/2019-37).</p><p>N° 2.677 - Conceder aposentadoria ao servidor ZOLTAN TOMAS HEGYI, matrícula nº 771976, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0021097.00000359/2019-40).</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>