<xml><article id="10257547" name="PORT1657-2019-DPMM" idOficio="5439874" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/08/2019" artClass="00011:00045:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="154" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11919647">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  1.657/DPMM, DE 8 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.657/DPMM, DE 8 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe confere o contido no inciso I, do art. 19 e com o preconizado no art. 21 e 24 do Decreto no4.034, de 26 de novembro de 2001, combinado com os art. 17, 59 e 60 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980 (Estatuto dos Militares), e em conformidade com o Acórdão prolatado pela Egrégia Segunda Turma do Tribunal Regional Federal da 5ª Região, nos autos do Processo nº 0000888-89.2012.4.05.8100, em trâmite perante a 1ª Vara Federal do Ceará, resolve:</p><p>Art. 1º Promover, por força de decisão judicial, à graduação de Cabo do Quadro de Praças da Armada (QPA), do Corpo de Praças da Armada (CPA), a partir de 13 de dezembro de 2011, o MN-MR 07.3594.46 JOSE NATHANAEL FERREIRA DO NASCIMENTO, devendo ficar posicionado na escala hierárquica contida na Portaria no2453, de 12 de dezembro de 2011, desta Diretoria, publicada no Boletim 05/2011 - Tomo II, entre o MN-MR 07.3546.14 THIAGO MOÇO SINIS e o MN-CI 07.3558.23 MARIO HENRIQUE PEREIRA MORAES.</p><p>Art. 2º Os atrasados devidos ao autor, e todos os demais direitos pecuniários decorrentes da decisão judicial serão pagos na forma do contido no art. 100 da Constituição da República Federativa do Brasil, respeitada a prescrição quinquenal, após o trânsito em julgado.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p>Art. 4º Revoga-se a Portaria no234, de 31 de janeiro de 2019.</p><p class="assina">Vice Alte. SERGIO FERNANDO DE AMARAL CHAVES JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>