<xml><article id="10356016" name="Port 683-2019" idOficio="5450563" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/08/2019" artClass="00011:00045:00009:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais/Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="159" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11935253">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 683/CPesFN, DE 12 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 683/CPesFN, DE 12 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido nos incisos XVI e XVII do art. 3º, da Portaria nº 134, de 26JUL2017, do Comandante-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar a situação de inatividade, dos militares abaixo relacionados, de reformado por idade-limite de permanência na reserva remunerada para reformado por invalidez definitiva, de acordo com a legislação aplicada.</p><p>I) Lei nº 6.880, de 09DEZ1980, art. 104, inciso II; art. 106, inciso II; art. 108, inciso V; e art. 110, § 1º:</p><p>CT (Refª-AFN) 71.0794.67 JOSUÉ JORGE BAESSO a partir de 17ABR2018, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.26813, de 12JUN2019, da JRS1/CPMM, homologado na mesma data pela JSD/CPMM.</p><p>II) Lei nº 6.880, de 09DEZ1980, Legislação Aplicada, art. 104, inciso II; art. 106, inciso II; art. 108, inciso V; e art. 110, §§ 1º e 2º alínea a:</p><p>SO-Refº-FN-IF 62.1675.61 CICERO TOBIAS DA SILVA a partir de 18MAI2016, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.23273, de 20MAI2019, da JRS1/CPMM, homologado na mesma data pela JSD/CPMM; e</p><p>ex-SO-Refº-FN-IF 58.1438.66 FRANCISCO DE ASSIS NOBRE a partir de 31MAR2017, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.18777, de 18SET2018, da JRS1/HNRE, homologado em 29ABR2019 pela JSD/Com3ºDN.</p><p>III) Lei nº 6.880, de 09DEZ1980, Legislação Aplicada, art. 104, inciso II; art. 106, inciso II; art. 108, inciso V; e art. 110, §§ 1º e 2º alínea b:</p><p>2ºSG-Refº-FN-IF 71.1083.60 EDVALDO PESSOA DE ARAUJO FILHO a partir de 08JAN2018, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.18790, de 13MAR2019, da JRS1/HNRE, homologado em 29ABR2019 pela JSD/Com3ºDN.</p><p>IV) Lei nº 6.880, de 09DEZ1980, Legislação Aplicada, art. 104, inciso II; art. 106, inciso II; art. 108, inciso V; e art. 110, §§ 1º e 2º alínea c:</p><p>CB-Refº-FN-IF 61.1022.61MARCONI PINHEIRO CLEMENTE a partir de 28FEV2019, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.21462, de 07MAI2019, da JSD/Com3ºDN;</p><p>CB-Refº-FN-CT 53.3033.69 REINALDO VICENTE AMÉRICO a partir de 07AGO2018, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.24883, de 30MAI2019, da JRS1/CPMM, homologado na mesma data pela JSD/CPMM;</p><p>CB-Refº-FN-AT 70.1460.63 ISMART JUSTINIANO COSSIO FILHO a partir de 29MAR2017, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 018.000.17953, de 07FEV2018, da JRS/HNLA, homologado em 08FEV2018 pela JSD/Com6ºDN;</p><p>ex-CB-Refº-FN-MT 64.1188.60 ANTONIO GALDINO DAS CHAGAS a partir de 25OUT2017, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.24826, de 29MAI2019, da JSD/Com3ºDN; e</p><p>SD-Refº-FN 53.1542.66 JOSÉ FIGUEIRA DE MENESES a partir de 30DEZ2002, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.19176, de 10OUT2018, da JRS1/HNRE, homologado em 29ABR2019 pela JSD/Com3ºDN, devendo ser observado a prescrição quinquenal de que trata o Decreto nº 20.910/32.</p><p>Art. 2º Conceder o benefício Auxílio-Invalidez aos militares abaixo menciona- dos, nos termos do art. 2º, inciso I, alínea g, art. 3º, inciso XV e art. 11, inciso II, da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31AGO2001, regulamentada pelo Decreto nº 4.307, de 18JUL2002 e Lei nº 11.421, de 21DEZ2006, alterada pela Lei 12.702, de 07AGO2012.</p><p>ex-SO-Refº-FN-IF 58.1438.66 FRANCISCO DE ASSIS NOBRE no período de 31MAR2017 a 22MAR2018 (data de seu falecimento), em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.18777, de 18SET2018, da JRS1/HNRE, homologado em 29ABR2019 pela JSD/Com3ºDN;</p><p>CB-Refº-FN-IF 61.1022.61 MARCONI PINHEIRO CLEMENTE a partir de 28FEV2019, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.21462, de 07MAI2019, da JSD/Com3ºDN;</p><p>CB-Refº-FN-CT 53.3033.69 REINALDO VICENTE AMÉRICO a partir de 07AGO2018, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.24883, de 30MAI2019, da JRS1/CPMM, homologado na mesma data pela JSD/CPMM;</p><p>CB-Refº-FN-AT 70.1460.63 ISMART JUSTINIANO COSSIO FILHO a partir de 29MAR2017, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 018.000.17953, de 07FEV2018, da JRS/HNLA, homologado em 08FEV2018 pela JSD/Com6ºDN;</p><p>ex-CB-Refº-FN-MT 64.1188.60 ANTONIO GALDINO DAS CHAGAS no período de 25OUT2017 a 02MAI2018 (data de seu falecimento), em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.24826, de 29MAI2019, da JSD/Com3ºDN; e</p><p>SD-Refº-FN 53.1542.66 JOSÉ FIGUEIRA DE MENESES a partir de 30DEZ2002, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.19176, de 10OUT2018, da JRS1/HNRE, homologado em 29ABR2019 pela JSD/Com3ºDN, devendo ser observado a prescrição quinquenal de que trata o Decreto nº 20.910/32.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V. Alte (FN) CESAR LOPES LOUREIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>