<xml><article id="10094611" name="PORTARIA PRESI-FBN Nº 26- GRUPO " idOficio="5425350" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/08/2019" artClass="00008:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Cidadania/Fundação Biblioteca Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11893457">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 26, DE 31 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 26, DE 31 DE JULHO DE 2019</p><p>A PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO BIBLIOTECA NACIONAL, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto da Entidade, aprovado pelo Decreto nº 8.297, de 15 de agosto de 2014, publicado no Diário Oficial da União de 18 de agosto de 2014,resolve:</p><p>Art. 1º Constituir o GRUPO DE TRABALHO DE REPRESENTAÇÃO DESCRITIVA (GTRD), citado na Decisão Executiva nº 27 de 22 de junho de 2017, com a finalidade de desenvolver estudos e propor normas e padrões para a catalogação dos acervos gerais e especializados da Biblioteca Nacional (BN) além da elaboração e manutenção de um manual de catalogação da BN.</p><p>Art. 2º Os estudos e propostas do Grupo deverão ser encaminhadas à Comissão Interna de Tratamento de Informação (CITI) para validação visando aplicação na catalogação dos acervos gerais e especializados da BN;</p><p>Art. 3º O GTRD será constituído pelos servidores:</p><p>- Adriana Dias Gonçalves, matrícula Siape nº 1624480 e Joyce Lacôrte Pereira Arruda, matrícula Siape nº 2244800 (Seção de Obras Raras);</p><p>- Daniele de Almeida Simas, matrícula Siape nº 3015948 (Seção de Manuscritos);</p><p>- Anapaula Otoni de Amorim Leite, matrícula Siape nº 1551621, (Coordenação da Biblioteca Nacional Digital);</p><p>- Andréa da Silva Barboza, matrícula Siape nº 1697714 e Diana dos Santos Ramos, matrícula Siape nº 1552029 (Seção de Iconografia);</p><p>- Elen Cristina de Aguiar Gomes, matrícula Siape nº 2244482 (Biblioteca Euclides da Cunha);</p><p>- Joelma de Freitas Almeida, matrícula Siape nº 1961864 e Stéphanie da Silva Salgado, matrícula Siape nº 2253722 (Coordenação de Publicações Seriadas;</p><p>- Juliana Borges Cid Taboada, matrícula Siape nº 1868456 e Natália de Souza e Souza, matrícula Siape nº 2669010 (Seção de Representação Descritiva);</p><p>- Maria Dulce de Faria, matrícula Siape nº 0224792 (Seção de Cartografia);</p><p>- Roberta Maria de Oliveira Vieira da Costa, matrícula Siape nº 1551670 (Setor de Autoridades);</p><p>- Taiane Almeida Magalhães, matrícula Siape nº 2668726 (Seção de Música e Arquivo Sonoro); e</p><p>- Amanda de Souza, matrícula Siape nº 1777446 (Seção de Atendimento e Curadoria de Obras Gerais).</p><p>Art. 4º Em caso de impedimento dos membros os coordenadores e os chefes das referidas Coordenações, Seções e Setores devem indicar substituto para apresentação nas reuniões;</p><p>Art. 5º As reuniões do GTRD ocorrerão com a frequência de no mínimo um encontro mensal;</p><p>Art. 6º O GTRD poderá ser auxiliado por servidores das áreas técnicas ou outras, consoante sua experiência profissional ou conhecimento do assunto.</p><p>Art. 7º A presente Decisão entra em vigor na data de sua assinatura</p><p class="assina">HELENA SEVERO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>