<xml><article id="10317521" name="Portaria SG 890, 891, 896, 897, " idOficio="5447310" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/08/2019" artClass="00039:00010:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="157" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11929443">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 899, DE 14 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 899, DE 14 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, nomeado pela Portaria nº 75/PGJ, de 19/1/2015, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, e considerando o teor do Tabularium nº 08191.081072/2019-70, resolve:</p><p>Nomear LORRANE SANTOS DE ALMEIDA, matrícula 5607-3, sem vínculo com a Administração Pública, para exercer o cargo em comissão de Assessor Jurídico I do Núcleo de Apoio Operacional da Chefia de Gabinete da Procuradoria-Geral de Justiça, código CC-01 (52001058).</p><p class="assina">WAGNER DE CASTRO ARAÚJO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, nomeado pela Portaria nº 75/PGJ, de 19/1/2015, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, resolve:</p><p>Nº 890 - Designar o servidor ARLON DE AZEVEDO FAGUNDES DOS SANTOS, matrícula 5459-3, Técnico Judiciário do quadro do Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Assessor Chefe Jurídico I da Assessoria de Análise Processual e de Informação do Grupo de Atuação Especial de Combate ao Crime Organizado, código CC-01 (50080025) (Tabularium nº 08191.082047/2019-11).</p><p>Nº 891 - Dispensar, a contar de 12/8/2019, a servidora ESTER PEREIRA DOS SANTOS, matrícula 1340-4, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, da função de confiança de Chefe da Secretaria Administrativa da Secretaria de Planejamento, código FC-02 (50120002) (Tabularium nº 08191.085079/2019-61).</p><p>Nº 896 - Designar, a contar de 19/08/2019, a servidora JESSICA RODRIGUES ROMA, matrícula 5442-9, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente Técnico I da Chefia de Gabinete da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Sobradinho, código FC-02 (78001017), dispensando, em consequência, a servidora LAURA LUCY FURTADO VIVAS FERREIRA, matrícula 3368-5 (Tabularium nº 08191.085650/2019-47).</p><p>Nº 897 - Art. 1º Designar, a contar de 27/08/2019, a servidora VANESSA RESENDE MENDONCA, matrícula 4816-0, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Chefe de Secretaria de Promotoria da Secretaria Administrativa da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Sobradinho, código FC-03 (78000001), dispensando, em consequência, a servidora CARMEN LUCIA PONTES AZEREDO, matrícula 3096-1.</p><p>Art. 2º Designar, a contar de 27/08/2019, a servidora CARMEN LUCIA PONTES AZEREDO, matrícula 3096-1, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Chefe do Setor de Controle e Acompanhamento de Medidas Alternativas da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Sobradinho, código FC-03 (78001014), dispensando, em consequência, a servidora KELLY GONCALVES DE SOUSA, matrícula 2911-4 (Tabulariuns de nº 08191.085763/2019-42 e 08191.085694/2019-77).</p><p>Nº 898 - Designar a servidora MYRTHES SALES DO NASCIMENTO, matrícula 4961-1, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para substituir, no período de 15 a 16/8/2019, o cargo em comissão de Chefe da Seção de Nomeação e Controle de Cargos e Funções da Secretaria de Gestão de Pessoas, código CC-01 (62050041) (Tabularium nº 08191.085800/2019-12).</p><p class="assina">WAGNER DE CASTRO ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>