<xml><article id="10339475" name="Materia do dia 15.08.2019" idOficio="5449431" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/08/2019" artClass="00016:00103:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="158" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11933075">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 15 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 15 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 1.255 - I - Designar LINCOLN ELOI DE ARAÚJO, Matrícula Siape 18146879, CPF Nº 2330304412, PROFESSOR ASSOCIADO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ENGENHARIA E MEIO AMBIENTE, do CENTRO DE CIÊNCIAS APLICADAS E EDUCAÇÃO, para exercer a função de Pró-Reitor de Extensão e Assuntos Comunitários/PRAC/CD-2, em caráter de substituição, no período de 15.08.2019 a 19.08.2019.</p><p>II - Os efeitos financeiros desta Portaria entram em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo 23074.049485/2019-90).</p><p>Nº 1.256 - I - Designar THIAGO ANTÔNIO CAVALCANTE SILVA, Matrícula Siape 13079171, CPF Nº 88519171400, AUXILIAR EM ADMINISTRAÇÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA DE EXTENSÃO E ASSUNTOS COMUNITÁRIOS, para exercer a função de Pró-Reitor Adjunto de Extensão e Assuntos Comunitários/PRAC/CD-2, em caráter de substituição, no período de 15.08.2019 a 19.08.2019.</p><p>II - Os efeitos financeiros desta Portaria entram em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo 23074.049485/2019-90).</p><p>Nº 1.259 - I - Designar ANA PATRÍCIA GUEDES DE SOUZA, Matrícula Siape 14758799, CPF Nº 2301707490, TÉCNICO EM CONTABILIDADE, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE CONTABILIDADE E FINANÇAS, da PRÓ-REITORIA ADMINISTRATIVA, para exercer a função de Coordenadora de Contabilidade e Finanças/PRA/CD-4, em caráter de substituição, no período de 12.08.2019 a 18.08.2019.</p><p>II - Os efeitos financeiros desta Portaria entram em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo 23074.049848/2019-97).</p><p>Nº 1.260 - I - Conceder pensão civil à MIRAMAR MANGABEIRA COSTA MOREIRA, CPF nº 949.629.017-53, cônjuge do ex-servidor CARLOS MOREIRA, matrícula SIAPE nº 330.921, falecido em 22 de maio de 2019, de acordo com o artigo 217, inciso I, da Lei nº. 8.112/90, c/c artigo 40, § 7º da CF/88, c/c o Artigo 2º inciso I, da Lei nº 10.887/2004;</p><p>II - Estabelecer que a referida pensão corresponderá a 100% (cem por cento) da totalização da cota da pensão;</p><p>III - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, retroagindo seus efeitos a contar da data do óbito. (Processo nº 23074.049842/2019-10).</p><p>Nº 1.261 - I - Conceder pensão civil à IZABEL ZILDA DE CARVALHO, CPF nº 007.467.844-22, cônjuge do ex-servidor JOSﾉ LENILTON DE CARVALHO, matricula SIAPE nº 337.420, falecido em 06 de agosto de 2019, de acordo com o artigo 217, inciso I, da Lei nº. 8.112/90, c/c artigo 40, § 7º da CF/88, c/c o Artigo 2º inciso I, da Lei nº 10.887/2004;</p><p>II - Estabelecer que a referida pensão corresponderá a 100% (cem por cento) da totalização da cota da pensão;</p><p>III - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, retroagindo seus efeitos a contar da data do óbito. (Processo nº 23074.050445/2019-91).</p><p>Nº 1.262 - I - Conceder pensão civil à LEONEIDE NERY E SILVA, CPF nº 251.603.464-49, cônjuge do ex-servidor FRANCISCO ESSENINE E SILVA, matrícula SIAPE nº 331.048, falecido em 12 de agosto de 2019, de acordo com o artigo 217, inciso I, da Lei nº. 8.112/90, c/c artigo 40, § 7º da CF/88, c/c o Artigo 2º inciso I, da Lei nº 10.887/2004;</p><p>II - Estabelecer que a referida pensão corresponderá a 100% (cem por cento) da totalização da cota da pensão;</p><p>III - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, retroagindo seus efeitos a contar da data do óbito. (Processo nº 23074.050334/2019-84).</p><p>Nº 1263 - I - Conceder pensão civil a GABRIEL DANTAS BORGES SOARES, CPF nº 055.470.014-06, filho do ex-servidor VALDES BORGES SOARES, falecido em 04 de agosto de 2019, matrícula SIAPE nº 329.836, de acordo com o artigo 217, inciso IV, "a" da Lei nº. 8.112/90 c/c artigo 40, § 7º da CF/88, c/c o Artigo 2º inciso I, da Lei nº 10.887/2004;</p><p>II - Estabelecer que a referida pensão corresponderá a 100% (cem por cento) da totalização da cota da pensão;</p><p>III - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, retroagindo seus efeitos a contar da data do óbito. (Processo nº 23074.049775/2019-33).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>