<xml><article id="10549459" name="portarias-R DOU 27.08.19 envio e" idOficio="5472890" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/08/2019" artClass="00016:00109:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="167" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11975197">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, resolve:</p><p>Nº 1.435 - Exonerar, a pedido, da função de Vice-Chefe do Departamento de Antropologia, do Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes (CCHLA), o(a) servidor(a) ELIANE TANIA MARTINS DE FREITAS, matrícula nº 1211517, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade. (Processo nº. 23077.062852/2019-11)</p><p>Nº 1.439 - Exonerar, a pedido, da função de Assessor Acadêmico, FG-02, do Centro de Ciências Exatas e da Terra (CCET), o(a) servidor(a) MARJORY CRISTIANY DA COSTA ABREU, matrícula nº 2524467, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade. (Processo nº. 23077.063890/2019-91)</p><p>Nº 1.440 - Exonerar, a pedido, da função de Coordenador de Apoio Linguístico, FG-01, da Secretaria de Relações Internacionais (SRI), o(a) servidor(a) RANIERY DE OLIVEIRA SOUZA, matrícula nº 1758148, Tradutor Intérprete, do Quadro de Pessoal da Universidade. (Processo nº. 23077.060801/2019-54)</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o art. 50, § 7º, do Regimento Geral da UFRN, considerando Portaria nº 1.373 - MEC, de 18/07/2019, e considerando, ainda, o que consta do processo nº 23077.062852/2019-11, resolve:</p><p>Nº 1.437 - Designar LUIZ CARVALHO DE ASSUNÇÃO, matrícula nº 0349700, Professor Titular, do Quadro de Pessoal da Universidade, para responder pela função de Chefe do Departamento de Antropologia, FG-01, Pro-Tempore, do Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes (CCHLA), devendo, no prazo de até 60 (sessenta) dias, ser providenciada a escolha e a designação dos novos Chefe e Vice-Chefe.</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, considerando Portaria nº 1.373 - MEC, de 18/07/2019, resolve:</p><p>Nº 1.438 - Designar MAX HEBERT LIMA DE OLIVEIRA, matrícula nº 2060184, Editor de Imagens, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Chefe do Setor de Operação, FG-02, da Superintendência de Comunicação (COMUNICA). (Processo n.º 23077.065411/2019-71)</p><p>Nº 1.441 - Designar RENATA ARCHANJO, matrícula nº 2211871, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Assessor de Projetos, FG-01, da Secretaria de Relações Internacionais (SRI). (Processo n.º 23077.060801/2019-54)</p><p class="assina">JOSÉ DANIEL DINIZ MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>