<xml><article id="10418204" name="Portaria 278-2019-DG" idOficio="5456515" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/08/2019" artClass="00017:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Transportes Aquaviários" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="162" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11945856">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 278, DE 16 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 278, DE 16 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A DIRETORIA DA AGÊNCIA NACIONAL DE TRANSPORTES AQUAVIÁRIOS - ANTAQ, no uso das atribuições que lhe confere o art. 19 do Regimento Interno, tendo em vista o deliberado em sua 465ª Reunião Ordinária, realizada em 9 de agosto de 2019, e</p><p>Considerando o disposto no Decreto nº 9.759, de 11 de abril de 2019, que extingue e estabelece diretrizes, regras e limitações para colegiados da administração pública federal,</p><p>Considerando os objetivos expressos do Governo Federal relacionados à diminuição da burocracia na Administração Pública, à redução dos níveis e instâncias de decisões e ao fomento à eficiência do serviço público,</p><p>Considerando o fortalecimento dos princípios administrativos da transparência e da economia processual e procedimental, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam extintos os seguintes comitês e comissões:</p><p>I - Comitê Interno de Governança - CIG, instituído pela Portaria nº 410/2018-DG/ANTAQ;</p><p>II - Comitê de Governança, Gestão de Riscos e Controle - CGR, instituído pelo art. 8º do anexo da Portaria nº 71/2018-DG/ANTAQ;</p><p>III - Comitê de Integridade (CIT), instituído pela Portaria nº 414/2018-DG/ANTAQ;</p><p>IV - Comitê Permanente de Desburocratização - CPDA, instituído pela Portaria nº 34/2018-DG/ANTAQ;</p><p>V - Comitê de Qualidade de Vida da ANTAQ, instituído pela Portaria nº 228/2012-DG/ANTAQ e alterações posteriores;</p><p>VI - Comitê Gestor do Portal da ANTAQ, instituído pela Portaria nº 51/2017-DG/ANTAQ;</p><p>VII - Comissão Organizadora do Prêmio ANTAQ, instituída pela Portaria nº 27/2017-DG/ANTAQ;</p><p>VIII - Comissão Gestora do Plano de Gestão de Logística Sustentável - CGPLS, instituída pela Portaria nº 184/2014-DG/ANTAQ;</p><p>IX - Comissão Permanente de Avaliação de Documentos - CPAD, instituída pela Portaria nº 81/2013-DG/ANTAQ; e</p><p>X - Comissão Permanente de Avaliação de Documentos Sigilosos - CPADS, instituída pela Portaria nº 205/2011-DG/ANTAQ.</p><p>Art. 2º Ficam revogados:</p><p>I - A Portaria nº 410/2018-DG/ANTAQ, de 1º de novembro de 2018;</p><p>II - O art. 8º do anexo da Portaria nº 71/2018-DG/ANTAQ, de 11 de março de 2018, e alterações posteriores;</p><p>III - A Portaria nº 34/2018-DG/ANTAQ, de 24 de fevereiro de 2018;</p><p>IV - A Portaria nº 228/2012-DG/ANTAQ, de 19 de novembro de 2012, e alterações posteriores;</p><p>V - A Portaria nº 51/2017-DG/ANTAQ, de 8 de março de 2017;</p><p>VI - A Portaria nº 27/2017-DG/ANTAQ, de 2 de fevereiro de 2017;</p><p>VII - A Portaria nº 184/2014-DG/ANTAQ, de 4 de julho de 2014, e alterações posteriores; e</p><p>VIII - A Portaria nº 332/2014-DG/ANTAQ, de 19 de dezembro de 2014.</p><p>Art. 3º Esta portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MÁRIO POVIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>