<xml><article id="10203684" name="ATO PORTARIA Nº 651" idOficio="5435086" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/08/2019" artClass="00013:00002:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="152" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11910666">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 651, DE 5 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 651, DE 5 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria SEGEP/MP nº 1.166, de 11 de julho de 2012, publicada no Diário Oficial da União, de 12 de julho de 2012, e considerando o disposto no § 2º do art. 84 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, em cumprimento à decisão judicial proferida nos autos do Processo nº 1028922-24.2018.4.01.3400, e considerando os termos do PARECER DE FORÇA EXECUTÓRIA n. 00344/2019/COSEPEQUAD/PRU1R/PGU/AGU, de 17 de julho de 2019, constante no processo nº 10199.102853/2019-87, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar o exercício provisório do servidor RODRIGO ANTUNES DE CARVALHO, Analista de Planejamento e Orçamento, matrícula Siape nº 1454846, na Superintendência Regional de Administração deste Ministério no Estado de Minas Gerais (SRA/MG).</p><p>Art. 2º Caberá ao órgão de destino apresentar o servidor ao seu órgão de lotação ao término do exercício provisório.</p><p>Art. 3º O exercício provisório objeto desta Portaria cessará caso sobrevenha a desconstituição da entidade familiar cuja unidade se pretende assegurar ou na hipótese de novo deslocamento do cônjuge.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">DANIELLE SANTOS DE SOUZA CALAZANS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>