<xml><article id="10097918" name="Portarias de 31.07__185056" idOficio="5425698" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/08/2019" artClass="00016:00134:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11894206">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2019</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, e o art. 35, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 789 - Dispensar a servidora ALINE ANJOS DA ROSA, Matrícula/SIAPE n.º 1853204, Técnica em Assuntos Educacionais, da Função Gratificada (FG-1), de Chefe da Divisão de Programas/DIPROG da Coordenadoria de Ensino de Graduação - COGRAD/PROGRAD.</p><p>Nº 795 - Art. 1º Dispensar o servidor MAIKSON LUIZ VARGAS FRIBEL, Matrícula/SIAPE n.º 2295040, Assistente em Administração, da Função Gratificada (FG-1), de Chefe da Seção de Suporte aos Conselhos Superiores, da Secretaria dos Órgãos Colegiados/SOC.</p><p>Art. 2º Exonerar a Servidora JUCIANE VERONICA NAPOLITANO BRANDÃO, Matrícula/SIAPE n.º 1568541, Assistente em Administração, do cargo de Direção (CD-4), de Secretária dos Órgãos Colegiados/SOC/Gabinete da Reitoria.</p><p>Art. 3º Exonerar a servidora REJANE MANFRÉ, Matrícula/SIAPE n.º 1974872, Assistente em Administração, do cargo de direção (CD-4), de Assessora da Administração Superior para Procedimentos Oficiais e Documentação/Vice-Reitoria.</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, e o art. 35, inciso II, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 792 - Dispensar a pedido o servidor FABIO JORGE SOUTO DE CARVALHO, Matrícula/SIAPE n.º 1700899, Redator, do cargo de Chefe da Divisão de Publicidade e Propaganda (FG4), da Assessoria de Comunicação Social e Relações Públicas/ACS/Reitoria.</p><p>Nº 794 - Dispensar a pedido o servidor THALES ALBANO DE SOUSA PIMENTA, Matrícula/SIAPE n.º 1669665, Programador Visual, do cargo de Chefe da Divisão de Audiovisual (FG4), da Assessoria de Comunicação Social e Relações Públicas/ACS/Reitoria.</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, e nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei n.º 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 790 - Designar a servidora MARCIA TEREZINHA GOETTEMS, Matrícula/SIAPE n.º 1819933, Assistente em Administração, para exercer a Função Gratificada (FG-1), de Chefe da Divisão de Programas /DIPROG da Coordenadoria de Ensino de Graduação - COGRAD/PROGRAD.</p><p>Nº 796 - Art. 1º Designar a servidora JUCIANE VERONICA NAPOLITANO BRANDÃO, Matrícula/SIAPE n.º 1568541, Assistente em Administração, para exercer a Função Gratificada (FG 1), de Secretária dos Órgãos Colegiados/SOC/Gabinete da Reitoria.</p><p>Art. 2º Nomear a servidora ERIKA RIROMI TAKEBE, Matrícula/SIAPE n.º 1752526, Técnica de Laboratório, para exercer o cargo de direção (CD-4), de Assessora da Administração Superior para Procedimentos Oficiais e Documentação/Vice-Reitoria.</p><p>Art. 3º Nomear a servidora REJANE MANFRÉ, Matrícula/SIAPE n.º 1974872, Assistente em Administração, para exercer o cargo de Direção (CD-4), de Assessora de Administração Superior para Projetos e Captação de Recursos/Reitoria.</p><p class="assina">Mirlene Ferreira Macedo Damázio</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>