<xml><article id="10520186" name="Port_5.946_2019_DIR" idOficio="5469725" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/08/2019" artClass="00021:00025:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Energia Elétrica/Diretoria/ANEEL" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="166" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11968947">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5.946, DE 21 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 5.946, DE 21 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA AGÊNCIA NACIONAL DE ENERGIA ELÉTRICA - ANEEL, no uso das atribuições que lhe confere o inciso VII do art. 16 do Regimento Interno da ANEEL, de acordo com deliberação da Diretoria e o que consta do Processo nº 48500.003861/2019-53, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os titulares de coordenações da Secretaria Executiva de Leilões (SEL):</p><p>I. Igor Barra Caminha, matrícula SIAPE nº 1496708, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT II, como Coordenador de Leilões de Geração e de Eficiência Energética;</p><p>II. Haldane Fagundes Lima, matrícula SIAPE nº 2332338, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT II, como Coordenador do Núcleo de Suporte à Administração e Gestão; e</p><p>III. Tatiana Sales Araujo, matrícula SIAPE nº 1536293, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT II, como Coordenadora do Núcleo de Apoio Técnico, Operacional e Administrativo;</p><p>Art. 2º Designar, ainda, os respectivos Coordenadores Adjunto e Substitutos:</p><p>I.Eduardo Jose Fagundes Barreto, matrícula SIAPE nº 1665440, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT II, como Coordenador Adjunto de Leilões de Geração e Eficiência Energética e como substituto do titular em caso de ausências ou afastamentos do titular iguais ou superiores a 10 (dez) dias de duração;</p><p>II.Luiz Antonio Ramos Veras, matrícula SIAPE nº 2206062, como substituto do Coordenador do Núcleo de Suporte à Administração e Gestão em caso de ausências ou afastamentos do titular iguais ou superiores a 10 (dez) dias de duração; e</p><p>III.Roberta de Melo Pimentel, matrícula SIAPE nº 1564778, como substituta da Coordenadora do Núcleo de Apoio Técnico, Operacional e Administrativo em caso de ausências ou afastamentos da titular iguais ou superiores a 10 (dez) dias de duração;</p><p>Art. 3º Designar o Coordenador de Leilões de Geração e de Eficiência Energética, Igor Barra Caminha, como substituto do Gerente Executivo Adjunto da Secretaria Executiva de Leilões, André Luiz Tiburtino da Silva, em caso de ausências ou afastamentos iguais ou superiores a 10 (dez) dias de duração.</p><p>Parágrafo único. O encargo previsto neste artigo será exercido exclusivamente pelo titular da Coordenação.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRÉ PEPITONE DA NÓBREGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>