<xml><article id="10517222" name="PORTARIA DE 21 DE AGOSTO DE 2019" idOficio="5469438" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/08/2019" artClass="00016:00095:00188:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Integração Latino-Americana/Reitoria/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="166" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11968332">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 562, DE 21 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 562, DE 21 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com a Lei nº 8.112/1990; os Decretos nº 91.800/1985 e nº 1.387/1995; a IN nº 1/2017/PROGEPE/UNILA; e o que consta no processo 23422.010911/2019-28, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora SILVIA LILIAN FERRO, Professora do Magistério Superior, SIAPE 2203241, no período de 05 a 08 de setembro de 2019, para participação no evento "I Jornadas de Economía Feminista y XII Jornadas de Economía Crítica", na cidade de Córdoba, Argentina.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, considerando o Artigo 37 da Constituição Federal da República Federativa do Brasil, a Lei nº 4.965/1966, a Lei nº 12.527/2011, e o que consta no processo 23422.007598/2019-45, resolve:</p><p>Nº 564 - Art. 1º Alterar o Art. 1º da Portaria nº 419/2019/GR, publicada no DOU nº 145, s. 2, p. 29, que passa a vigorar com a seguinte redação:</p><p>"Art. 1º Dispensar, a partir de 1 de agosto de 2019, o servidor LEONARDO QUEIROGA RAMIREZ, Assistente em Administração, SIAPE 2160774, da função de Chefe do Departamento de Informações Institucionais, código FG-01, designado pela Portaria nº 5/2017/GR/UNILA, publicada no DOU nº 6, de 6 de janeiro de 2017, s. 2, p. 22." (NR)</p><p>Nº 565 - Art. 1º Alterar o Art. 1º da Portaria nº 420/2019/GR, publicada no DOU nº 145, s. 2, p. 29, que passa a vigorar com a seguinte redação:</p><p>"Art. 1º Dispensar, a partir de 1 de agosto de 2019, o servidor ANDRE BORGES DE CASTRO, Assistente em Administração, SIAPE 2172548, da Função de Chefe da Divisão de Atendimento ao Aluno, código FG-02, designado pela Portaria nº 1.120/2016/GR/UNILA, publicada no DOU nº 145, de 29 de julho de 2016, s. 2, p. 27." (NR)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com a Lei nº 8.112/1990; os Decretos nº 91.800/1985 e nº 1.387/1995; a IN nº 1/2017/PROGEPE/UNILA; resolve:</p><p>Nº 566 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora FRANCISCA PAULA SOARES MAIA, Professora do Magistério Superior, SIAPE 1999781, no período de 04 a 07 de setembro de 2019, para participação no evento "VI Jornadas Internacionales de Fonética y Fonologia", na cidade de Posadas, Argentina. (Proc. 23422.011238/2019-26)</p><p>Nº 567 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora NATALIA DOS SANTOS FIGUEIREDO, Professora do Magistério Superior, SIAPE 1999714, no período de 04 a 07 de setembro de 2019, para participação no evento "VI Jornadas Internacionales de Fonética y Fonologia", na cidade de Posadas, Argentina. (Proc. 23422.011184/2019-29)</p><p>Nº 568 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora DEISE BAUMGRATZ, Assistente em Administração, SIAPE 2148975, no período de 07 a 09 de setembro de 2019, para participação em reunião na Universidad Nacional de Asunción - UNA, referente ao projeto Mercosul "Movilidad de Estudiantes y Graduados", em Assunção, Paraguai. (Proc. 23422.011210/2019-06)</p><p>Nº 569 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora GABRIELA WILLIG, Jornalista, SIAPE 1825719, no dia 06 de setembro de 2019, para participação no evento "4º Expo Carreras 2019", em Puerto Iguazu, Argentina. (Proc. 23422.010943/2019-37)</p><p>Nº 570 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor RAMON FERNANDES LOURENÇO, Relações Públicas, SIAPE 1999734, no dia 06 de setembro de 2019, para participação no evento "4º Expo Carreras 2019", em Puerto Iguazu, Argentina. (Proc. 23422.010943/2019-37)</p><p>Nº 571 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor LUIZ BERNARDO DE SOUZA JUNIOR, Operador de Câmera de Cinema e Tv, SIAPE 2146059, no dia 06 de setembro de 2019, para participação no evento "4º Expo Carreras 2019", em Puerto Iguazu, Argentina. (Proc.23422.010943/2019-37)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>