<xml><article id="10463775" name="PORTARIAS GR - GVR - 2019 III -D" idOficio="5461636" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/08/2019" artClass="00016:00118:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria/Centro de Ciências Rurais" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="164" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11954480">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO CENTRO DE CIÊNCIAS RURAIS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria e no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o que const ado Decreto N. 7.485, publicado no DOU de 19 de maio de 2011, resolve:</p><p>Nº 95.526 - Tornar sem efeito a nomeação de DANIELA RICHTER habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Direito/ Centro de Ciências Sociais e Humanas, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, nomeada através da Portaria N. 95.437, de 15/08/2019, publicada no DOU de 19/08/2019, tendo em vista a desistência formal da candidata. (Processo n. 047145/2019-35)</p><p>Nº 95.527 - Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, FERNANDO HOFFMAM, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, classificado em 3º lugar, pela ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Direito/ Centro de Ciências Sociais e Humanas, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 295351, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo n. 045354/2019-44)</p><p>O DIRETOR DO CENTRO DE CIÊNCIAS RURAIS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 95.528 - Dispensar, a partir de 21 de agosto de 2019, Helena Maria Pillon Licht, Matrícula SIAPE 379586, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Secretária Administrativa da Secretaria do Curso de Geografia do Centro de Ciências Naturais e Exatas, Código FG7.015, para a qual foi designada pela Portaria N. 29.881, de 24/03/1994.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O DIRETOR DO CENTRO DE CIÊNCIAS RURAIS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o que consta do Decreto N. 7.485, de 18 de maio de 2011, publicado no DOU de 19 de maio de 2011, resolve:</p><p>Nº 95.529 - Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, VANESSA FAORO, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, classificada em 1º lugar, pela ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Administração/ Campus Palmeira das Missões, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 274267, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo n. 048487/2019-72)</p><p>Nº 95.530 - Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, JANSEN RODRIGO PEREIRA SANTOS, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, classificado em 1º lugar, pela ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Defesa Fitossanitária/ Centro de Ciências Rurais, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 292960, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo n. 048456/2019-11)</p><p>Nº 95.531 - Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, JULIO CARLOS PEREIRA DA SILVA, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, classificado em 2º lugar, pela ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Defesa Fitossanitária/ Centro de Ciências Rurais, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 292400, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo n. 048458/2019-19)</p><p class="assina">SANDRO LUIS P. MEDEIROS.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>