<xml><article id="10077985" name="255-LUDMILLA DE QUEIROZ, SÔNIA M" idOficio="5419766" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/08/2019" artClass="00043:00004:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="124" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=124" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11883722">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 255, DE 29 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 255, DE 29 DE JULHO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTIÇA, no uso da atribuição conferida pelo art. 21, XXV, do Regimento Interno e considerando o disposto nos arts. 9º, II, e 35, I, da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Efetuar as seguintes alterações no Gabinete do Ministro Herman Benjamin:</p><p>I - Exonerar SÔNIA MARIA VITÓRIO PEREIRA, matrícula S029470, do cargo em comissão de Chefe de Gabinete, código CJ-3;</p><p>II - Dispensar de função de confiança:</p><p>THIAGO GABRIEL DOS SANTOS, matrícula S056957, Assistente V, código FC-5;</p><p>LUDMILLA NOGUEIRA DE QUEIROZ, matrícula S058801, Assistente IV, código FC-4;</p><p>III - Nomear LUDMILLA NOGUEIRA DE QUEIROZ, matrícula S058801, para o cargo em comissão de Chefe de Gabinete, código CJ-3, na vaga decorrente da exoneração de Sônia Maria Vitório Pereira;</p><p>IV - Designar para função de confiança:</p><p>SÔNIA MARIA VITÓRIO PEREIRA, matrícula S029470, Assistente V, código FC-5, na vaga decorrente da dispensa de Thiago Gabriel dos Santos;</p><p>THIAGO GABRIEL DOS SANTOS, matrícula S056957, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da dispensa de Ludmilla Nogueira de Queiroz.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Ministro JOÃO OTÁVIO DE NORONHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>