<xml><article id="10540045" name="DISPENSA ALBERTO VINCENTINI DESI" idOficio="5471124" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/08/2019" artClass="00010:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Instituto Nacional de Pesquisas da Amazônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="167" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11971935">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A Diretora do Instituto Nacional de Pesquisas da Amazônia-INPA, no uso de suas atribuições delegadas pela Portaria nº 407, de 29 de junho de 2006, do Ministério da Ciência e Tecnologia, publicada no DOU n.º 124, de 30.06.2006, seção 2, página 10, resolve:</p><p>Nº 160- Dispensar o servidor ALBERTO VINCENTINI, CPF n.º 110.673.438-65, do encargo de Substituto da Divisão do Curso de Pós-Graduação em Botânica, código FCPE 101.2, da Coordenação de Pós-Graduação deste Instituto.</p><p>Nº 161- Designar a servidora CECÍLIA VERÔNICA NUNEZ, CPF n.º 219.674.728-90, para o encargo de Substituto, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulares, da Divisão do Curso de Pós-Graduação em Botânica, código FCPE 101.2, da Coordenação de Pós-Graduação deste Instituto.</p><p>Nº 162- Designar a servidora GISLENE ALMEIDA CARVALHO ZILSE, CPF n.º 770.212.826-72, para o encargo de Substituto, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulares, da Divisão do Curso de Pós-Graduação em Entomologia, código FCPE 101.2, da Coordenação de Pós-Graduação deste Instituto.</p><p>Nº 163- Designar a servidora FABÍOLA XOCHILT VALDEZ DOMINGOS MOREIRA, CPF n.º 021.448.229-48, para o encargo de Substituto, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulares, da Divisão do Curso de Pós-Graduação em Biologia de Água Doce e Pesca Interior, código FCPE 101.2, da Coordenação de Pós-Graduação deste Instituto.</p><p class="assina">ANTONIA MARIA RAMOS FRANCO PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>