<xml><article id="10399039" name="Documento portaria nº 48" idOficio="5454760" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/08/2019" artClass="00006:00004:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00054:00000" artCategory="Presidência da República/Casa Civil/Instituto Nacional de Tecnologia da Informação" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="161" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11942657">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 48, DE 19 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 48, DE 19 DE AGOSTO DE 2019</p><p><strong>O DIRETOR-PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO, AUTARQUIA FEDERAL, VINCULADA À CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA,</strong>no uso de suas atribuições que lhe confere o art. 9°, inc. III, Anexo I, do Decreto n° 8.985, de 9 de fevereiro de 2017, e tendo disposto no item b da CLÁUSULA SEGUNDA - DAS ATRIBUIÇÕES do Acordo de Cooperação Técnica celebrado entre o ITI e o Colégio Notarial do Brasil Conselho Federal - CNB-CF, com a interveniência da União, por Intermédio da Casa Civil da Presidência da República, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir Grupo de Trabalho Técnico - GTT, com vistas a atender o disposto no item b da CLÁUSULA SEGUNDA - DAS ATRIBUIÇÕES do Acordo de Cooperação Técnica celebrado entre o ITI e o Colégio Notarial do Brasil Conselho Federal - CNB-CF, com a interveniência da União, por Intermédio da Casa Civil da Presidência da República.</p><p>Art. 2º O Grupo de Trabalho Técnico - GTT de que trata o artigo 1º desta Portaria será composto pelos membros abaixo indicados:</p><p>- ANGELA MARIA DE OLIVEIRA, Matricula SIAPE Nº 3094051; e</p><p>- EDUARDO MAGALHÃES DE LACERDA FILHO, Matricula SIAPE Nº1576375.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO AMARO BUZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>