<xml><article id="10111497" name="105-R-2019" idOficio="5426785" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/08/2019" artClass="00016:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="148" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11895765">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 29 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 29 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 594 - I. Exonerar, a pedido, nos termos do Art. 34 da Lei nº 8.112/90, a partir de 01 de agosto de 2019, do Quadro Permanente desta Universidade, o servidor DERLI DOSSA - 1260893, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, classe 4, lotado no Departamento de Economia Rural e Extensão do Setor de Ciências Agrárias. II. Declarar aberta a vaga.</p><p>Nº 595 - I. Tornar sem efeito a publicação no Diário Oficial da União nº 144, de 29 de julho de 2019, Seção 2, pág. 34 da Portaria nº 3.148/PROGEPE, de 26 de julho de 2019, tendo em vista a emissão desta Portaria. II. Exonerar, a pedido, nos termos do Art. 34 da Lei nº 8.112/90, a partir de 09 de julho de 2019, do Quadro Permanente desta Universidade, o servidor VITOR HUGO SAMBATI OLIVA - 2402614, ocupante do cargo de Médico - Área, classe E, lotado na Seção de Políticas Afirmativas, Assuntos Estudantis e Comunitários da Coordenação Acadêmica do Setor Litoral. III. Declarar aberta a vaga.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 30 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 596 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.373/MEC, de 18 de julho de 2019; o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; Decreto nº 7.485, de 18.05.2011, publicado no DOU de 19.05.2011, atualizado pelo Decreto nº 8.259, de 20.05.2014, publicado no DOU de 30.05.2014; Lei nº 12.772/2012 e suas alterações, PALOMA HOHMANN POIER, habilitada em concurso público de provas e títulos, homologado em 19.06.2019, para o cargo de Professora na carreira de Magistério Superior, classe A, Assistente A, nível I, em regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, na área de Terapia Ocupacional e Tecnologia Assistiva, com ênfase em Órtese e Prótese, para o Departamento de Terapia Ocupacional do Setor de Ciências da Saúde, na vaga de código nº 755395.</p><p>Nº 597 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.373/MEC, de 18 de julho de 2019; o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; Decreto nº 7.485, de 18.05.2011, publicado no DOU de 19.05.2011, atualizado pelo Decreto nº 8.259, de 20.05.2014, publicado no DOU de 30.05.2014; Lei nº 12.772/2012 e suas alterações, ANDERSON DA SILVA MARCOLINO, habilitado em concurso público de provas e títulos, homologado em 14.06.2019, para o cargo de Professor na carreira de Magistério Superior, classe A, Adjunto A, nível I, em regime de trabalho de dedicação exclusiva, na área de Computação, para o Departamento de Engenharias e Exatas do Setor Palotina, na vaga de código nº 928758.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 31 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 598 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.373/MEC, de 18 de julho de 2019; o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; Decreto nº 7.485, de 18.05.2011, publicado no DOU de 19.05.2011, atualizado pelo Decreto nº 8.259, de 20.05.2014, publicado no DOU de 30.05.2014; Lei nº 12.772/2012 e suas alterações, FELIPE REZENDE DE LOYOLA, habilitado em concurso público de provas e títulos, homologado em 09.05.2019, para o cargo de Professor na carreira de Magistério Superior, classe A, Adjunto A, nível I, em regime de trabalho de dedicação exclusiva, na área de Refrigeração, Climatização e Controle Térmico, para o Departamento de Engenharia Mecânica do Setor de Tecnologia, na vaga de código nº 264031.</p><p>Nº 599 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.373/MEC, de 18 de julho de 2019; o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; Decreto nº 7.485, de 18.05.2011, publicado no DOU de 19.05.2011, atualizado pelo Decreto nº 8.259, de 20.05.2014, publicado no DOU de 30.05.2014; Lei nº 12.772/2012 e suas alterações, GLAUCIA PANTANO, habilitada em concurso público de provas e títulos, homologado em 09.05.2019, para o cargo de Professora na carreira de Magistério Superior, classe A, Adjunto A, nível I, em regime de trabalho de dedicação exclusiva, na área de Química Analítica, para o Departamento de Química do Setor de Ciência Exatas, na vaga de código nº 265659.</p><p>Nº 600 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.373/MEC, de 18 de julho de 2019; o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; Decreto nº 7.485, de 18.05.2011, publicado no DOU de 19.05.2011, atualizado pelo Decreto nº 8.259, de 20.05.2014, publicado no DOU de 30.05.2014; Lei nº 12.772/2012 e suas alterações, ALCANTARA RAMOS DE ASSIS CESAR, habilitado em concurso público de provas e títulos, homologado em 18.12.2018, para o cargo de Professor na carreira de Magistério Superior, classe Auxiliar, nível I, em regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, na área de Medicina Geral da Família e Comunidade, para a Coordenação do Curso de Medicina do Campus Toledo, na vaga de código nº 931595.</p><p>Nº 601 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.373/MEC, de 18 de julho de 2019; o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; Decreto nº 7.485, de 18.05.2011, publicado no DOU de 19.05.2011, atualizado pelo Decreto nº 8.259, de 20.05.2014, publicado no DOU de 30.05.2014; Lei nº 12.772/2012 e suas alterações, ROBSON DE OLIVEIRA, habilitado em concurso público de provas e títulos, homologado em 24.06.2019, para o cargo de Professor na carreira de Magistério Superior, classe A, Adjunto A, nível I, em regime de trabalho de dedicação exclusiva, na área de Serviço Social, para a Câmara do Curso de Serviço Social do Setor Litoral, na vaga de código nº 931608.</p><p>Nº 602 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.373/MEC, de 18 de julho de 2019; o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; Decreto nº 7.485, de 18.05.2011, publicado no DOU de 19.05.2011, atualizado pelo Decreto nº 8.259, de 20.05.2014, publicado no DOU de 30.05.2014; Lei nº 12.772/2012 e suas alterações, PEDRO AUGUSTO BREDA FONTÃO, habilitado em concurso público de provas e títulos, homologado em 14.06.2019, para o cargo de Professor na carreira de Magistério Superior, classe A, Adjunto A, nível I, em regime de trabalho de dedicação exclusiva, na área de Geografia Física - Climatologia, para o Departamento de Geografia do Setor de Ciências da Terra, na vaga de código nº 262239.</p><p>Nº 603 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.373/MEC, de 18 de julho de 2019; o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; Decreto nº 7.485, de 18.05.2011, publicado no DOU de 19.05.2011, atualizado pelo Decreto nº 8.259, de 20.05.2014, publicado no DOU de 30.05.2014; Lei nº 12.772/2012 e suas alterações, ANDRE IVAN BRADLEY DOS SANTOS DIAS, habilitado em concurso público de provas e títulos, homologado em 27.06.2019, para o cargo de Professor na carreira de Magistério Superior, classe A, Adjunto A, nível I, em regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, na área de Técnica Cirúrgica e Cirurgia Experimental, para o Departamento de Cirurgia do Setor de Ciências da Saúde, na vaga de código nº 262358.</p><p>Nº 604 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.373/MEC, de 18 de julho de 2019; o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; Decreto nº 7.485, de 18.05.2011, publicado no DOU de 19.05.2011, atualizado pelo Decreto nº 8.259, de 20.05.2014, publicado no DOU de 30.05.2014; Lei nº 12.772/2012 e suas alterações, HELENA HIEMISCH LOBO BORBA, habilitada em concurso público de provas e títulos, homologado em 27.06.2019, para o cargo de Professora na carreira de Magistério Superior, classe A, Adjunto A, nível I, em regime de trabalho de dedicação exclusiva, na área de Farmácia Clínica, para o Departamento de Farmácia do Setor de Ciências da Saúde, na vaga de código nº 262205.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>