<xml><article id="10076875" name="port191-19 -redistribuiçao mauri" idOficio="5402589" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/08/2019" artClass="00043:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="128" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=128" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11854170">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>PORTARIA Nº 191, de 15 de julho de 2019</p><p>O DESEMBARGADOR DIVONCIR SCHREINER MARAN, PRESIDENTE EM EXERCÍCIO DESTE EGRÉGIO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso das prerrogativas que lhe são conferidas pelo artigo 22, inciso VI, da Resolução nº 170, de 18/12/97 - Regimento Interno deste Tribunal, e tendo em vista o teor do Processo SEI nº 0000865-76.2019.6.12.8000, resolve:</p><p>Art. 1º REDISTRIBUIR, com fulcro no art. 37 da Lei nº 8.112/90 c/c a Resolução TSE nº 23.563/2018, por reciprocidade, mediante triangulação, o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa - Especialidade Segurança, criado pela Lei n.º 8868, de 14/04/1994, do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal Regional Eleitoral, ocupado pelo servidor MAURÍCIO SILVA REBELO, para o Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Superior do Trabalho.</p><p>Art. 2º A redistribuição do referido cargo dependerá da redistribuição, para este Tribunal, de cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa - Especialidade Segurança, criado pela Lei n.º 5.794, de 17/07/1972, ocupado pelo servidor MÁRCIO CHRÍSTENES DA SILVA, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, bem como da redistribuição, para o Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, de cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa - Especialidade Segurança Judiciária, criado pela Lei n.º 409, de 25/09/1948, ocupado pelo servidor JOSÉ CARLOS BARROS RAMOS, pertencente ao Quadro de Pessoal do Tribunal Superior do Trabalho.</p><p>Art. 3º Conceder o período de trânsito de 10 (dez) dias ao servidor MÁRCIO CHRÍSTENES DA SILVA, contados da publicação do ato de remoção, com fulcro no artigo 18 da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. DIVONCIR SCHREINER MARAN</p><p></p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>