<xml><article id="10544499" name="PORT 824-2019-" idOficio="5472407" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/08/2019" artClass="00016:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="167" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11974382">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 824, DE 28 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 824, DE 28 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias; CONSIDERANDO o constante nos autos do Processo nº 23255.004434/2019-19, CONSIDERANDO a Portaria Nº 596/GABR/REITORIA, de 26 de Julho de 2019, (B.S. nº 370, de 30/07/2019), CONSIDERANDO a Portaria nº 773/GABR/REITORIA, de 20 de Agosto de 2019 (B.S. nº 371, de 22/08/2019); resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar MAURÍCIO SOARES DE ALMEIDA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 2326841, pertencente ao quadro Permanente deste Instituto Federal, da função gratificada, como titular da Coordenadoria de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação, do campus Juazeiro do Norte, Código FG-02, para a qual fora designado mediante a Portaria nº 31/GAB/JUA/DG, de 27/02/2019 (DOU de 01/03/2019).</p><p>Art. 2º - Dispensar LUCINALDO DA SILVA GOMES, Assistente de Laboratório, Matrícula SIAPE nº 1476461, pertencente ao quadro Permanente deste Instituto Federal, da função gratificada, como titular da Coordenadoria de Tecnologia da Informação, do campus Juazeiro do Norte, Código FG-02, para a qual fora designado mediante a Portaria nº 06/GDG, de 31/03/2014 (DOU de 01/04/2014).</p><p>Art. 3º - Designar IVONILSON TRINDADE DE MENEZES JÚNIOR, Tecnólogo de Gestão de Pessoas, Matrícula Siape nº 1749560, integrante do Quadro Permanente do Instituto Federal da Bahia, cedido ao IFCE, para exercer a função gratificada, como titular da Coordenadoria de Contratos, do campus Juazeiro do Norte, Código FG-02.</p><p>Art. 4º - Designar MARTINA SOARES DE FRANÇA ALVES, Auxiliar em Administração, Matrícula Siape nº 2106886, integrante do Quadro Permanente deste Instituto, campus Jaguaribe, para exercer a função gratificada, como titular da Coordenadoria de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação, do campus Juazeiro do Norte, Código FG-02.</p><p>Art. 5º - Designar PAULO JOSÉ TEIXEIRA DOS SANTOS, Analista de Tecnologia da Informação, Matrícula Siape nº 2817641, integrante do Quadro Permanente deste Instituto, campus Iguatu, para exercer a função gratificada, como titular da Coordenadoria de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação, do campus Juazeiro do Norte, Código FG-02.</p><p>Art. 6º - Designar MARIA CLAUDIA PAES FEITOSA JUCÁ, Assistente Social, Matrícula Siape nº 1891117, integrante do Quadro Permanente deste Instituto, para exercer a função gratificada, como titular da Coordenadoria de Assuntos Estudantis, do campus Juazeiro do Norte, Código FG-01.</p><p>Art. 7º - Estabelecer que a presente Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Virgílio Augusto Sales Araripe</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>