<xml><article id="10481577" name="2308PRT623A626-SE-SG-S-2" idOficio="5463074" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/08/2019" artClass="00006:00006:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="164" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11957434">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica"><strong>PORTARIAS DE 23 DE AGOSTO DE 2019</strong></p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria nº 58, de 26 de outubro de 2018, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 623 - Tornar sem efeito a Portaria nº 598, de 19 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 20 de agosto de 2019, Seção 2, que trata da nomeação de FÁBIO RICARDO CIAVOLIH MOTA, ficando mantidos os efeitos da Portaria nº 561, de 17 de julho de 2019.</p><p>Nº 624 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>ROMUALDO HENRIQUE LEITE CAMPOS para a função de Supervisor, código GR-V, na Coordenação de Locomoção da Coordenação-Geral de Transporte da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 625 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>LUCIANO BARBOSA DOS SANTOS para a função de Supervisor, código GR-V, na Coordenação de Locomoção da Coordenação-Geral de Transporte da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 626 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>LUCIANO MARTINS PEDROSO para a função de Supervisor, código GR-V, na Coordenação de Locomoção da Coordenação-Geral de Transporte da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p class="assina">ANTONIO CARLOS PAIVA FUTURO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>