<xml><article id="10316139" name="PORTARIA 1249" idOficio="5447042" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/08/2019" artClass="00016:00097:00001:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="157" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11929105">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA/SEI Nº 1.249, DE 9 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA/SEI Nº 1.249, DE 9 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal de Juiz de Fora, em exercício, no uso das atribuições e competências delegadas através da Portaria nº 01, de 02/01/2017, e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 0043343.000213/2019-51, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear o servidor DANIEL DA SILVA OTTONI, SIAPE 2320046, para substituir ROSILAINE FÁTIMA DE PAULA, SIAPE 1657724, COORDENADORA DE SERVIÇO DE PASSAGEM, HOSPEDAGEM E ALIMENTAÇÃO, código CD-04, em virtude de férias da mesma, no período de 15/05/2019 a 24/05/2019, conforme Ofício/SEI nº 6/2019- COORD-SCDP, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 2º Nomear o servidor GIL MÁRCIO RIBEIRO CORRÊA, SIAPE 1952281, para substituir JULVAN MOREIRA DE OLIVEIRA, SIAPE 1839033, DIRETOR DE AÇÕES AFIRMATIVAS, código CD-04, em virtude de férias do mesmo, no período de 22/07/2019 a 05/08/2019, conforme Ofício/SEI nº 7/2019-DIR-AÇÕES-AFIRMATIVAS, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 3º Nomear o servidor DIOGO MENDES RODRIGUES, SIAPE 2136496, para substituir FERNANDA CUNHA SOUZA, SIAPE 2542332, COORDENADORA DE AÇÕES DE EXTENSÃO, código CD-04, em virtude de férias da mesma, no período de 19/06/2019 a 03/07/2019, conforme Ofício/SEI nº 7/2019-SEC-PROEX, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 4º Esta Portaria Administrativa entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">WARLESON PERES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>