<xml><article id="10547495" name="DESPACHOS GAB.REITOR 2019_II" idOficio="5472845" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="29/08/2019" artClass="00016:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="167" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11975077">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de  28 DE AGOSTO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO de 28 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, pela Portaria MEC n. 188, de 06/03/1995, publicada no Diário Oficial de 08/03/1995, AUTORIZA o Afastamento do País do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>GISELE DALVA SECCO, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE FILOSOFIA, de 02 de Setembro de 2019 à 07 de Setembro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de El Teorema de Cuatro Colores revisited: notas sobre la interacción entre diagramas y programas em Santa Fe/Argentina com ônus para UFSM (Diárias) 02/09/2019 - 03/09/2019; (Processo Nº 23081.037522/2019-28).</p><p>WILLIAM D'ANDREA FONSECA, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE ESTRUTURAS CONSTRUÇÃO CIVIL, de 06 de Setembro de 2019 à 08 de Setembro de 2019, para participar de EAA Summer School 2019 em Leuven/Bélgica com ônus para UFSM (Taxa de Inscrição) 06/09/2019 - 08/09/2019; (Processo Nº 23081.046400/2019-22).</p><p>WILLIAM D'ANDREA FONSECA, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE ESTRUTURAS CONSTRUÇÃO CIVIL, de 09 de Setembro de 2019 à 13 de Setembro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de PyTTa: Open source toolbox for acoustic measurements and signal processing em Aachen/Alemanha com ônus para UFSM(Taxa de Inscrição) 09/09/2019 - 13/09/2019 ; (Processo Nº 23081.046404/2019-19).</p><p>NEY IZAGUIRRY DE FREITAS JUNIOR, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE CIÊNCIAS CONTÁBEIS, de 06 de Outubro de 2019 à 12 de Outubro de 2019, para participar de Visita a UNL em Santa Fé/Argentina com ônus para UFSM (Diárias) 07/10/2019 - 08/10/2019; (Processo Nº 23081.043352/2019-11).</p><p>SANDRO JOSE GIACOMINI, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE SOLOS, de 20 de Setembro de 2019 à 22 de Setembro de 2019, para realizar Afastamento para participar de Banca na instituição Université de La Réunion (Écoles Doctorales - Pôle Recherche), em Paris/França com ônus para ECOSYS do INRA (Diárias) 20/09/2019 - 21/09/2019; com ônus para CIRAD - Centro de cooperação internacional em pesquisa agronômica para o desenvolvimento (Passagens) 20/09/2019 - 22/09/2019; (Processo Nº 23081.049950/2019-01).</p><p>MARIA CATARINA CHITOLINA ZANINI, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE CIÊNCIAS SOCIAIS, de 27 de Setembro de 2019 à 11 de Outubro de 2019, para realizar Afastamento Eventual para viagem a trabalho na instituição Universitá Ca´Foscari, em Veneza/Itália com ônus para UFSM (Passagens) 27/09/2019 - 11/10/2019; (Processo Nº 23081.034309/2019-64).</p><p>NARA CRISTINA SANTOS, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE ARTES VISUAIS, de 07 de Outubro de 2019 à 26 de Outubro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de Neuroscience and Art: Perception as a Sensitive Experience in #18art e Art-Science-Technology: Curatorial Strategies in Festival (FACTORS) in Artech 2019 em Aveiro - Lisboa - Braga/Portugal com ônus para CAPES (Diárias) 07/10/2019 - 26/10/2019; com ônus para CAPES(Passagens) 07/10/2019 - 26/10/2019 ; (Processo Nº 23081.049615/2019-03).</p><p>SERGIO DIAS DA SILVA, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE ECOLOGIA E EVOLUÇÃO, de 31 de Outubro de 2019 à 19 de Novembro de 2019, para participar de Missão Técnica Indian Statistical Institute em Calcutá/Indía com ônus para CAPES (Diárias) 01/11/2019 - 09/11/2019; com ônus para CAPES (Passagens) 31/10/2019 - 19/11/2019 ; (Processo Nº 23081.048445/2019-31).</p><p>ROBERTA CARGNELUTTI, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE QUÍMICA, de 01 de Dezembro de 2019 à 29 de Fevereiro de 2020, para participar de Professor Visitante Júnior - CAPES PrInt na FU Universität Berlin em Berlim/Alemanha com ônus para CAPES(Bolsa) 01/12/2019 - 29/02/2020 ; (Processo Nº 23081.047876/2019-81).</p><p>CARLOS EDUARDO DE SOUZA, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE ENGENHARIA MECÂNICA, de 06 de Outubro de 2019 à 12 de Outubro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de MODELING, SIMULATION AND CONTROL OF AN AIRCRAFT WITH MORPHING WING. em Estocolmo/Suécia Com ônus limitado (Processo Nº 23081.047133/2019-19).</p><p>CASSIANO RECH, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE PROCESSAMENTO DE ENERGIA ELÉTRICA, de 11 de Outubro de 2019 à 18 de Outubro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de Modified Five-Level ANPC Inverter with Output Voltage Boosting Capability em Lisboa/Portugal com ônus para Taxa de bancada de bolsa PQ (CNPq) (Diárias) 11/10/2019 - 18/10/2019; com ônus para Taxa de bancada de bolsa PQ (CNPq)(Passagens) 11/10/2019 - 18/10/2019 ; com ônus para Recursos PPGEE/PROEX (Taxa de Inscrição) 11/10/2019 - 18/10/2019; (Processo Nº 23081.047901/2019-26).</p><p>WILLIAM D'ANDREA FONSECA, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE ESTRUTURAS CONSTRUÇÃO CIVIL, de 14 de Setembro de 2019 à 19 de Setembro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de Room acoustics teaching experiences at the Federal University of Santa Maria (UFSM) em Amsterdam/Holanda com ônus para UFSM(Taxa de Inscrição) 14/09/2019 - 19/09/2019 ; (Processo Nº 23081.046405/2019-55).</p><p>SANDRO JOSE GIACOMINI, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE SOLOS, de 14 de Setembro de 2019 à 19 de Setembro de 2019, para participar de Visita FARE em Reims e ECOSYS do INRA em Paris-Grignon. em Reims-Paris/França com ônus para (Diárias) 15/09/2019 - 18/09/2019 ; com ônus para CIRAD - Centro de cooperação internacional em pesquisa agronômica para o desenvolvimento(Passagens) 14/09/2019 - 19/09/2019 ; (Processo Nº 23081.050085/2019-38).</p><p>ROBSON RAMOS DOS REIS, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE FILOSOFIA, de 13 de Outubro de 2019 à 20 de Outubro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de 1.Fenomenologia Naturalizada, Hermenêutica e Teoria da Enfermidade 2.Teoria da Afetividade e Confiança corporal 3. Rede de Pesquisa Fenomenologia Naturalizada, Hermenêutica e Teoria da Enfermidade 4.Fenomenologia naturalizada e teoria da enfermidade em Bogotá/Colômbia com ônus para CNPq (Diárias) 14/10/2019 - 19/10/2019; com ônus para CNPq (Passagens) 13/10/2019 - 19/10/2019; (Processo Nº 23081.048958/2019-42).</p><p>RAONE SOMAVILLA, Arquivista do DEPARTAMENTO DE ARQUIVOLOGIA, de 20 de Outubro de 2019 à 26 de Outubro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de Restauração do acervo documental no Centro de Pesquisas Genealógicas de Nova Palma, RS, Brasil em Montevideo/Uruguai Com ônus limitado (Processo Nº 23081.049708/2019-20).</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN.</p><p></p><p class="identifica">Retificação</p><p>No despacho publicado no Diário Oficial da União de 2019-07-22, referente ao afastamento do país, da servidora DAÍSE DOS SANTOS VARGAS, Matrícula SIAPE n. 2264797,onde se lê: Afastamento com ônus para: UFSM (Diárias) 08/09/2019 - 15/09/2019; leia-se: Afastamento com ônus para: UFSM (Diárias) 08/09/2019 - 09/09/2019".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>