<xml><article id="10270391" name="Port. 09 DE AGOSTO DE 2019 milit" idOficio="5440928" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/08/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="155" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11921338">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PortariaS de 9 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PortariaS de 9 de agosto de 2019</p><p>O CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RORAIMA, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS, DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições legais que lhe confere o ART. 1º da Portaria nº 13.751, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 58 - Publicar o ato de Transferência para a Reserva Remunerada, a pedido, de acordo com o Decreto Estadual nº 27.295-E, de 15 de julho de 2019, publicado no DOE nº 3517 de 15 de julho de 2019, que transfere para a Reserva Remunerada, a pedido, o MAJOR PM OLDAIR DA SILVA GARCIA, matrícula Siape nº 715556, amparado pelo inciso III do art. 62 da Constituição Estadual; e de conformidade com o que prescreve o art. 31 (Redação dada pela Emenda Constitucional nº 98, de 2017), § 2º (Redação dada pela Emenda Constitucional nº 79, de 2014), da Emenda Constitucional nº 19, de 1998; e de acordo com o que dispõe o art. 50, inciso III, alíneas "d" e "h", Art. 89, inciso I, art. 92, inciso I, art. 93, caput, da Lei nº 6.652, de 30/05/1979, (Estatuto dos Policiais Militares das Polícias Militares dos ex-Territórios Federais do Amapá, de Rondônia e de Roraima); bem como os arts. 3º, 19, 20, 21 e 65, seus parágrafos e incisos, da Lei nº 10.486/2002, com efeitos a partir de 15/07/2019, processo nº 19975.114029/2019-05.</p><p>Nº 57 - Publicar o ato de Transferência para a Reserva Remunerada, a pedido, de acordo com o Decreto Estadual nº 27.281-E, de 12 de julho de 2019, publicado no DOE nº 3516 de 12 de julho de 2019, que transfere para a Reserva Remunerada, a pedido, o CORONEL QCOBM PAULO ROBERTO SOARES BATISTA, matrícula Siape nº 714768, amparado pelo inciso III do art. 62 da Constituição Estadual; e de conformidade com o que prescreve o art. 31 (Redação dada pela Emenda Constitucional nº 98, de 2017), § 2º (Redação dada pela Emenda Constitucional nº 79, de 2014), da Emenda Constitucional nº 19, de 1998; e de acordo com o que dispõe o art. 50, inciso III, alíneas "d" e "h", Art. 89, inciso I, art. 92, inciso I, art. 93, caput, da Lei nº 6.652, de 30/05/1979, (Estatuto dos Policiais Militares das Polícias Militares dos ex-Territórios Federais do Amapá, de Rondônia e de Roraima); bem como os arts. 3º, 19, 20, 21 e 65, seus parágrafos e incisos, da Lei nº 10.486/2002, com efeitos a partir de 12/07/2019, processo nº 19975.114681/2019-11.</p><p class="assina">OIAMA TEIXEIRA DE CASTRO JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>