<xml><article id="10091104" name="Portaria 938, 939, 940, 941 (DOU" idOficio="5425114" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/08/2019" artClass="00016:00112:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11892995">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 31 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 31 DE JULHO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 938 Art. 1º - DISPENSAR o(a) servidor(a) JULIA FIGUEIREDO BENZAQUEN, Matrícula SIAPE nº 1536770, da Função (FCC) de Coordenador(a) do Curso de Bacharelado em Ciências Sociais Ênfase Sociologia Rural, a partir da data de publicação no Diário Oficial da União. Art. 2º - Em decorrência, a partir da mesma data, revogar os efeitos da Portaria n° 660/2018-GR, de 05/06/2018, publicada no Diário Oficial da União de 06/06/2018, que designou o(a) supracitado(a) servidor(a) para a referida Função. (Processo UFRPE nº 23082.007946/2019-58).</p><p>Nº 939 Art. 1º - DISPENSAR o(a) servidor(a) HELENA EMILIA CAVALCANTI DA COSTA CORDEIRO MANSO, Matrícula SIAPE nº 1243237, da Função (FCC) de Coordenador(a) do Curso de Zootecnia, a partir de 01/09/2019. Art. 2º - Em decorrência, a partir da mesma data, revogar os efeitos da Portaria n° 232/2018-GR, de 19/02/2018, publicada no Diário Oficial da União de 20/02/2018, que designou o(a) supracitado(a) servidor(a) para a referida Função. (Processo UFRPE nº 23082.009099/2019-66).</p><p>Nº 940 Art. 1º - DESIGNAR, para exercer a Função (FG-01) Coordenador(a) Geral de Programas Especiais, o(a) servidor(a) FRANCISCO DE ASSIS LEITE SOUZA, do Quadro Único de Pessoal desta IFES, Matrícula SIAPE nº 1929164. Art. 2° - Em decorrência, a partir da mesma data, revogar os efeitos da Portaria nº 629/2017-GR, de 23/05/2017, publicada no DOU em 24/05/2017, e dispensar o(a) servidor(a) MARILIA RIBEIRO SALES CADENA, Matrícula SIAPE nº 2170619, da referida função. (Processo UFRPE nº 23082.016010/2019-18).</p><p>Nº 941 Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo Integral de Contribuição, com fundamento no art. 3º da E.C. nº 47/2005. A aposentadoria será concedida com proventos correspondentes à última remuneração e com direito à paridade, na forma do art. 7º da E.C. nº 41/2003, a partir da data de publicação do ato concessório no Diário Oficial da União. Seguem informações do(a) servidor(a) em tela (Processo UFRPE nº 23082.015126/2019-30):</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>Servidor(a)</p></td><td><p>DJALMA JOSE CORREIA DE FIGUEREDO</p></td></tr><tr><td><p>Nº Matrícula SIAPE</p></td><td><p>0384576</p></td></tr><tr><td><p>Cargo</p></td><td><p>Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico</p></td></tr><tr><td><p>Código de Vaga</p></td><td><p>297622</p></td></tr><tr><td><p>Lotação</p></td><td><p>Colégio Agrícola Dom Agostinho Ikas - CODAI</p></td></tr></table><p>Art. 2º - Declarar a vacância do cargo, na forma do art. 33, VII, da Lei nº. 8.112, de 11/12/1990.</p><p class="assina">MARIA JOSÉ DE SENA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>