<xml><article id="10353112" name="2019-880-882-883-884 PORTARIAS D" idOficio="5447921" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/08/2019" artClass="00016:00120:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Triângulo Mineiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="159" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11930658">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRIÂNGULO MINEIRO - UFTM, nomeado pelo Presidente da Replública, por meio do Decreto de 17 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 18 subsequente, no uso das atribuições regimentais, resolve:</p><p>Nº 880 - Art. 1º Exonerar a servidora ADRIANA MARIA FREIRE DAIBERT, SIAPE 1550947, ocupante do cargo de AUDITOR, como AUDITORA-CHEFE DA AUDITORIA INTERNA (CD-3) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando-se a Portaria nº 35, de 12/01/2018, do Vice-Reitor, publicada no DOU de 16/01/2018.</p><p>Nº 882 - Art. 1º Nomear a servidora ALINE APARECIDA DA SILVEIRA, SIAPE 1879274, ocupante do cargo de AUDITOR, como AUDITORA-CHEFE DA AUDITORIA INTERNA (CD-4) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 883 - Art. 1º Exonerar ANTÔNIO LUIZ VENEU JORDÃO como ASSESSOR ESPECIAL DA REITORIA (CD-4) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando-se a Portaria nº 824 de 02/08/2019, do Reitor, publicada no DOU de 05/08/2019.</p><p>Nº 884 - Art. 1º Nomear ANTONIO LUIZ VENEU JORDÃO como ASSESSOR ESPECIAL DA REITORIA (CD-3) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIZ FERNANDO RESENDE DOS SANTOS ANJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>