<xml><article id="10098000" name="P691919" idOficio="5425704" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/08/2019" artClass="00016:00108:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11894214">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve</p><p>N° 6.919 - Autorizar o afastamento do País de LUCAS DA SILVA OLIVEIRA, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Matemática Pura e Aplicada do Instituto de Matemática e Estatística e com exercício no Programa de Pós-Graduação em Matemática Aplicada, com a finalidade de realizar visita ao Abdus Salam International Center for Theoretical Physics, em Trieste, Itália, no período compreendido entre 30/08/2019 e 02/10/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 83799.</p><p>N° 6.920 - Autorizar o afastamento do País de LÍVIA MARIA BEDIN TOMASI, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Psicologia do Desenvolvimento e da Personalidade do Instituto de Psicologia, com a finalidade de participar da "7th Conference of the International Society for Child Indicators", em Tartu, Estônia, no período compreendido entre 24/08/2019 e 31/08/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 84686.</p><p>N° 6.921 - Autorizar o afastamento do País de LILIAM RAMOS DA SILVA, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Línguas Modernas do Instituto de Letras, com a finalidade de participar das "VI Jornadas de Estudios Afrolatinoamericanos (GEALA2019)", em Buenos Aires, Argentina, no período compreendido entre 01/09/2019 e 06/09/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 85277.</p><p>N° 6.922 - Autorizar o afastamento do País de JOAO MATHEUS JURY GIRALDI, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Matemática Pura e Aplicada do Instituto de Matemática e Estatística, com a finalidade de participar da "International Conference on Hopf Algebras", em Nanjing, China, no período compreendido entre 05/09/2019 e 15/09/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 84537.</p><p>N° 6.923 - Autorizar o afastamento do País de LUCAS DE OLIVEIRA ALVARES, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Biofísica do Instituto de Biociências, com a finalidade de participar da "10th IBRO World Congress of Neuroscience (IBRO 2019)", em Daegu, Coreia Do Sul, no período compreendido entre 19/09/2019 e 27/09/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 85355.</p><p>N° 6.924 - Autorizar o afastamento do País de ALEX DE OLIVEIRA FAGUNDES, Porteiro, lotado na Escola de Educação Física, Fisioterapia e Dança e com exercício no Laboratório de Pesquisa do Exercício, com a finalidade de participar do "International Congress of Parkinson's - Disease and Movement Disorders", em Nice, França, no período compreendido entre 20/09/2019 e 28/09/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 84604.</p><p>N° 6.926 - Autorizar o afastamento do País de JOSÉ RODRIGO FURLANETTO DE AZAMBUJA, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Informática Aplicada do Instituto de Informática, com a finalidade de participar do "30th European Symposium on Reliability of Electron Devices, Failure Physics and Analysis", em Toulouse, França, no período compreendido entre 23/09/2019 e 27/09/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 84171.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>