<xml><article id="10086292" name="DOU2-RJ-1-PT-855-UNI-PR-RJ-00071" idOficio="5424520" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/08/2019" artClass="00039:00007:00040:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="119" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=119" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11891644">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 855, DE 30 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 855, DE 30 DE JULHO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 56, inciso VI, do Regimento Interno Diretivo do Ministério Público Federal, aprovado pela Portaria PGR/MPF nº 357, de 05/05/2015, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar MARCELO POLEGÁRIO LIMA, matrícula 16674, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, do Cargo em Comissão de Assessor - Nível II, CC-2, do GABPRM2-JASRC, da Procuradoria da República no Município de Volta Redonda.</p><p>Art. 2º Dispensar NATÁLIA NARDELLI EMMERICH RIBEIRO, matrícula 20675, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, da Função de Chefe do Setor de Acompanhamento Processual, FC-1, da Procuradoria da República no Município de Volta Redonda.</p><p>Art. 3º Nomear NATÁLIA NARDELLI EMMERICH RIBEIRO, matrícula 20675, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para exercer o Cargo em Comissão de Assessor - Nível II, CC-2, do GABPRM2-JASRC, da Procuradoria da República no Município de Volta Redonda.</p><p>Art. 4º Designar MARCELO POLEGÁRIO LIMA, matrícula 16674, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para exercer a Função de Chefe do Setor de Acompanhamento Processual, FC-1, da Procuradoria da República no Município de Volta Redonda.</p><p>Art. 5º Publique-se, registre-se e cumpra-se.</p><p>RAFAEL ANTONIO BARRETTO DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>