<xml><article id="10112890" name="PORTARIA N 386 - GRUPO TRABALHO " idOficio="5427010" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/08/2019" artClass="00043:00004:00005:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Conselho da Justiça Federal/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="148" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11896038">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA nº  386, DE 1º  DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 386, DE 1º DE AGOSTO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO DA JUSTIÇA FEDERAL, usando de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Art. 1º Os incisos e o parágrafo único do caput do Art. 1º da Portaria CJF n. 233, de 2 de junho de 2014, passam a vigorar com a seguinte redação:</p><p>"Art. 1º [...]</p><p>I - servidores Hilton Vieira Coelho e André Luis Silva da Cunha; representantes do Tribunal Regional Federal da 1ª Região;</p><p>II - servidores André Costa de Sousa e Bruno Guarischi e Benevides, representantes do Tribunal Regional Federal da 2ª Região;</p><p>III - servidores Virgínia Brandão Martins e Augusto César de Castro, representantes do Tribunal Regional Federal da 3ª Região;</p><p>IV - servidores Álvaro Madsen e Rocita Fátima Ferrareze, representantes do Tribunal Regional Federal da 4ª Região;</p><p>V - servidores Jaelson Rodrigues Ferreira e Luiz Cavalcanti de Arruda Filho, representantes do Tribunal Regional Federal da 5ª Região;</p><p>VI - servidores Gustavo Bicalho Ferreira da Silva, Marcelo Barros Marques e Hercílio Luiz Tavares Junior, representantes do Conselho da Justiça Federal.</p><p>Parágrafo único. Designar como Coordenador do grupo de trabalho o Juiz Federal Evaldo de Oliveira Fernandes, filho, Juiz Auxiliar da Corregedoria-Geral da Justiça Federal.".</p><p>Art. 2º Revogam-se as disposições em contrário.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p></p><p class="assina">Ministro JOÃO OTÁVIO DE NORONHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>