<xml><article id="10560262" name="portaria__083911" idOficio="5473131" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/08/2019" artClass="00016:00119:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11975585">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE AGOSTO  DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 3.360 - Conceder o afastamento do país a Suzan Menasce Goldman, Médica lotada no Hospital Universitário-HSP /EX. Tomografia Computadorizada, no período de 17.09.2019 a 24.09.2019, para participar do 26th Annual Symposium of The European Society of Urogenital Radiologyno, que será realizado na Irlanda, com ônus limitado, (Processo nº. 23089.111155/2019-61).</p><p>Nº 3.361 - Conceder o afastamento do país a Laura Maria de Figueiredo Ferreira Guilhoto, Médica lotada no Hospital Universitário-HSP/ Disciplina de Neurologia, no período de 13.09.2019 a 15.09.2019, para participar da Educação Continuada Pediatric Epilepsy Training (PET) da Associação Britânica de Neurologia Infantil, que será realizado na Angola, com ônus limitado, (Processo nº. 23089.110641/2019-62).</p><p>Nº 3.362 - Conceder o afastamento do país a Patrícia Médici Dualib, Médica lotada no Hospital Universitário-HSP/ Ambulatório Diabetes, no período de 15.09.2019 a 21.09.2019, para participar da European Association of the Study of Diabetes 2019, que será realizado na Espanha, com ônus limitado, (Processo nº. 23089.110943/2019-31).</p><p>Nº 3.363 - Conceder o afastamento do país Flavia Ribeiro Machado, Médica lotada no Hospital Universitário-HSP/ UTI Geral Adulto, no período de 27.08.2019 a 31.08.2019, para participar do evento "CCSSA/SASPEN Critical Care Congress 2019", que será realizado na África do Sul, com ônus limitado, (Processo nº. 23089.110129/2019-16).</p><p>Nº 3.364 - Conceder o afastamento do país a Charlles Heldan de Moura Castro, Médico lotado no Hospital Universitário-HSP/Ambulatório Reumatologia, no período de 17.09.2019 a 24.09.2019, para participar do ASBMR 2019 - Annual Meeting, que será realizado no Estados Unidos, com ônus limitado, (Processo nº. 23089.111249/2019-31).</p><p>Nº 3.365 - Conceder o afastamento do país a João Paulo Nogueira Ribeiro, Médico lotado no Hospital Universitário-HSP/ PS Clinica Médica, no período de 21.09.2019 a 26.09.2019, para participar fórum "UBS Philantropy Forum", que será realizado nos Estados Unidos, com ônus limitado, (Processo nº. 23089.110875/2019-18).</p><p>Nº 3.367 - Conceder o afastamento do país a Pedro Ivo de Marqui Moraes, Médico lotado no Hospital Universitário-HSP/ UI Cardiologia, no período de 30.08.2019 a 06.09.2019, para participar do Congresso da European Society of Cardiology - ESC Congress 2019 que será realizado na França, com ônus limitado, (Processo nº. 23089.110859/2019-17).</p><p>Nº 3.368 - Conceder o afastamento do país a Nilton Amorim de Souza, Médico lotado no Hospital Universitário-HSP/PS Neuroclinica, no período de 09.09.2019 a 15.09.2019, para participar do Congresso do 35º Congresso do Comitê Europeu para Tratamento e Pesquisa em Esclerose Múltiplano que será realizado na Suécia, com ônus limitado, (Processo nº. 23089.109217/2019-75).</p><p>Nº 3.369 - Conceder o afastamento do país a Paulo Santoro Belangero, Médico lotado no Hospital Universitário-HSP/ Ambulatório CTO TRAUM/ORT ESPORTE CETE, no período de 16.09.2019 a 21.09.2019, para participar do Congresso do 14º International Congress of Shoulder and Elbow Surgery que será realizado na Argentina, com ônus limitado, (Processo nº. 23089.110240/2019-11).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3.401, DE 23 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Conceder o afastamento do país Marco Aurélio Marchetti Filho, Médico lotado no Hospital Universitário-HSP / UI Cirurgia de Tórax, no período de 12.10.2019 a 27.10.2019, para participar do "International Video-Assiteted Thoracoscopic Surgery (VATS) Conference and Meeting" que será realizado na China, com ônus limitado, (Processo nº. 23089.110995/2019-15).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>