<xml><article id="10297797" name="PORT 722, 723 e 724-2019" idOficio="5443950" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/08/2019" artClass="00016:00050:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="156" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11926342">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 722, DE 9 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 722, DE 9 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o constante nos autos do Processo nº 23255.006290/2019-27, resolve:</p><p>Art.1º - Exonerar, a pedido, a partir de 25/07/2019, o servidor GLAUBER FERREIRA DE CASTRO, matrícula SIAPE nº 2418528, código de vaga 968284, ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará, Campus avançado de Jaguaruana, nos termos do art. 33, inciso I combinado com o art. 34 da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2º - declarar vago o referido cargo.</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 723, DE 13 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o constante nos autos do Processo nº 23483.001978/2019-27, resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar, a pedido, ROMANO MAX FERREIRA CARNEIRO, Técnico de Laboratório Área, Matrícula Siape nº 2424979, pertencente ao quadro Permanente deste Instituto, da função gratificada, como titular da Coordenadoria de Gestão de Pessoas do campus Aracati, Código FG-02, para a qual fora designado mediante a Portaria nº 126/GDG-campus Aracati, de 02/10/2018 (DOU de 04/10/2018).</p><p>Art. 2º - Estabelecer que a presente Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Virgílio Augusto Sales Araripe</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 724, DE 12 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o constante dos autos do Processo nº 23822.000673/2019-18, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar YAGO QUEIROZ DOS SANTOS, Matrícula Siape nº 3121228, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto, para exercer a função comissionada, como titular da Coordenadoria do Curso Técnico Integrado em Redes de Computadores do campus Boa Viagem, Código FCC, considerando a dispensa do servidor VLADYMIR DE LIMA BEZERRA, Matrícula Siape nº 2328715, mediante a Portaria nº 606/2019/GABR/REITORIA-IFCE, de 26 de julho de 2019 (DOU de 29/07/2019, Seção 2, Pág. 23).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Virgílio Augusto Sales Araripe</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>