<xml><article id="10234396" name="PORTARIA DE 08 DE AGOSTO - Reada" idOficio="5437798" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/08/2019" artClass="00016:00044:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="153" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11915735">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais que foram delegadas pelo Decreto de 02 de outubro de 2015, da Presidência da República, publicada no DOU n° 190, de 05 de outubro de 2015, e considerando o Processo n° 23228.500383/2019-71, resolve:</p><p>Nº 1.209 Art. 1.º Tornar sem efeito a Portaria n° 801/2019/GR/IFAP, de 23 de maio de 2019, que concede aposentadoria por invalidez, com proventos proporcionais ao tempo de contribuição, ao servidor Daniel Melo da Silva Júnior, matrícula Siape nº 1829708, em razão de Decisão Judicial.</p><p>Nº 1.210 Art. 1.º Readaptar o servidor Daniel Melo da Silva Júnior, matrícula Siape nº 1829708, em virtude de decisão judicial liminar referente ao Processo nº 1004254-79.2019.4.01.3100 da Seção Judiciária do Estado do Amapá - 6ª Vara Federal Cível da SJAP, devendo o servidor exercer suas atribuições junto ao quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, com redução de carga horária para 20 (vinte) horas semanais, sem prejuízo de remuneração.</p><p class="assina">MARIALVA DO SOCORRO RAMALHO DE OLIVEIRA DE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>