<xml><article id="10421482" name="PORTARIA 143" idOficio="5457066" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/08/2019" artClass="00010:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Centro de Tecnologia da Informação Renato Archer" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="162" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11946651">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 143, de 20 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 143, de 20 de agosto de 2019</p><p>O DIRETOR DO CENTRO DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO RENATO ARCHER - CTI, Unidade de Pesquisa do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações - MCTIC, nomeado por meio da Portaria da Casa Civil nº 1.312, de 10 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 11 de dezembro de 2018, seção 2, página 1, em conformidade com as competências delegadas pela Portaria MCT nº 407, de 29 de junho de 2006, publicada no DOU de 30 de junho de 2006, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor Igor Leandro de Oliveira, matrícula SIAPE nº 2046010, portador do CPF nº 293.692.018-31, para exercer a função de substituto do Chefe da Divisão de Projetos de Infraestrutura (DIPIN), código FCPE 101.2, em seus afastamentos e impedimentos regulamentares.</p><p>Art. 2º Na qualidade de substituto, deverá o servidor valer-se das atribuições e responsabilidades do titular do cargo, bem como do dever de dar continuidade regular as atividades em curso naquela Divisão, sem prejuízo de outras que lhe forem atribuídas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JORGE VICENTE LOPES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>