<xml><article id="10080653" name="Portarias 31.07.19 rtf" idOficio="5423546" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/08/2019" artClass="00013:00074:00011:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11890336">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2019</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 2.361 Conceder aposentadoria ao servidor AIRTON PELLEGRINI, matrícula nº 774348, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. Declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0021309.00001182/2019-48).</p><p>Nº 2.362 Conceder aposentadoria à servidora ANA CECILIA AMARAL PIRES, matrícula nº 768718, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. Declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo nº 0020881.00000565/2019-09).</p><p>Nº 2.363 Conceder aposentadoria ao servidor ANDRE LUIS DA SILVA ALMEIDA, matrícula nº 766984, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. Declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 03604.004310/2017-49).</p><p>Nº 2.364 Conceder aposentadoria ao servidor ANTONIO WILSON LEITAO, matrícula nº 762516, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. Declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020870.00000364/2019-05).</p><p>Nº 2.365 Conceder aposentadoria ao servidor ARTHUR FERREIRA CEPEDA, matrícula nº 763129, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05.Declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00001053/2019-24).</p><p>Nº 2.366 Conceder aposentadoria ao servidor CARLOS LUIS NOGUEIRA GENTIL , matrícula nº 772232, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90.Declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020870.00000359/2019-43).</p><p>Nº 2.367 Conceder aposentadoria ao servidor CARLOS TITO ASSIS SILVA, matrícula nº 772245, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05.Declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020526.00000574/2019-54).</p><p>Nº 2.368 Conceder aposentadoria ao servidor ENIO SCHIAVO, matrícula nº 765186, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90.Declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00000977/2019-39).</p><p>Nº 2.369 Conceder aposentadoria ao servidor GERMANO BEZERRA DA NOBREGA JUNIOR, matrícula nº 771164, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. Declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020681.00000149/2019-16).</p><p>Nº 2.370 Conceder aposentadoria ao servidor GUSTAVO REGINATTO, matrícula nº 773260, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. Declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo nº 0020883.00000417/2019-19).</p><p>Nº 2.371 Conceder aposentadoria ao servidor HENRIQUE CESAR NOGUEIRA GENTIL, matrícula nº 772598, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. Declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020870.00000358/2019-70).</p><p>Nº 2.372 Conceder aposentadoria à servidora IARA ROSANE BARBOSA, matrícula nº 769654, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. Declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0023116.00000226/2019-26).</p><p>Nº 2.373 Conceder aposentadoria à servidora IZABEL CRISTINA DUARTE DE SOUSA, matrícula nº 767139, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05.Declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00001158/2019-02).</p><p>Nº 2.374 Conceder aposentadoria ao servidor JACKSON LUIS BARBOSA GOMES, matrícula nº 772600, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. Declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo nº 0020870.00000360/2019-16).</p><p>Nº 2.375 Conceder aposentadoria ao servidor JORGE LUIS MENEZES DA SILVA, matrícula nº 772456, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. Declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020870.00000346/2019-06).</p><p>Nº 2.376 Conceder aposentadoria ao servidor JORGE PINTO GOMES , matrícula nº 771603, ocupante do cargo efetivo de Tecnologista em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. Declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0021097.00000392/2019-22).</p><p>Nº 2.377 Conceder aposentadoria por invalidez ao servidor JOSE AUGUSTO DENIZ , matrícula nº 771967, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 40, § 1º, Inciso I da Constituição Federal de 1988, com a redação dada pelo Art. 1º da Emenda Constitucional nº 70/12, combinado com o § 1º, Inciso I do Art. 186 e 188 da Lei nº 8.112/90. Declarar vago o referido cargo. Código 041123 (Processo nº 0021097.00000393/2019-92).</p><p>Nº 2.378 Conceder aposentadoria ao servidor JOSE CARLOS SANTOS ESTEVES, matrícula nº 766538, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. Declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00000125/2019-54).</p><p>Nº 2.379 Conceder aposentadoria ao servidor LOURIVAL OLIVEIRA AZAMBUJA NETO, matrícula nº 770763, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. Declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0021309.00001107/2019-36).</p><p>Nº 2.380 Conceder aposentadoria ao servidor LUCIANO POSSIDENTE CAMPANARIO, matrícula nº 763701, ocupante do cargo efetivo de Tecnologista em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. Declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00000739/2019-63).</p><p>Nº 2.381 Conceder aposentadoria à servidora LUCINEIDE GOMES PERES, matrícula nº 772843, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. Declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0023817.00000109/2019-79).</p><p>Nº 2.382 Conceder aposentadoria ao servidor LUIZ EDSON MAZZINI BARRETO, matrícula nº 1178348, ocupante do cargo efetivo de Técnico de Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. Declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00001150/2019-24).</p><p>Nº 2.383 Conceder aposentadoria ao servidor MARCO ANTONIO DE LIMA, matrícula nº 772568, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90.Declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020870.00000361/2019-86).</p><p>Nº 2.384 Conceder aposentadoria à servidora MARIA DO SOCORRO CARMO MIRANDA, matrícula nº 6769645, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 6º da Emenda Constitucional nº 41/03, com redação dada pelo Art. 2º da Emenda Constitucional nº 47/05, combinado com o Art. 186, Inciso III, Alínea "a" da Lei nº 8.112/90. Declarar vago o referido cargo. Código 041054. (Processo n° 0023116.00000222/2019-37).</p><p>Nº 2.385 Conceder aposentadoria ao servidor RAIMUNDO NONATO ARAUJO, matrícula nº 767410, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. Declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo:0021079.00000437/2018-55).</p><p>Nº 2.386 Conceder aposentadoria ao servidor RENATO RIBAS COSTA, matrícula nº 762245, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. Declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00000958/2019-67).</p><p>Nº 2.387 Conceder aposentadoria ao servidor ROGERIO DE SOUZA MACHADO COSTA, matrícula nº 763853, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. Declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo nº 0020870.00000297/2019-68).</p><p>Nº 2.388 Conceder aposentadoria ao servidor SEBASTIAO DAS GRACAS BORGES, matrícula nº 769384, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. Declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020526.00000490/2019-91).</p><p>Nº 2.389 Conceder aposentadoria ao servidor SEBASTIAO RIBEIRO FONTINELE, matrícula nº 775256, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. Declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0021539.00000246/2019-35).</p><p>Nº 2.390 Conceder aposentadoria à servidora SONOE SUGAHARA PINHEIRO, matrícula nº 373972, ocupante do cargo efetivo de Tecnologista em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão I, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos proporcionais a 16/30 (dezesseis, trinta avos), de acordo com Art. 40, Inciso III, Alínea "b" da Constituição Federal de 1988, com redação dada pelo Art. 1º da Emenda Constitucional nº 41/03, combinado com o Art. 186, Inciso III, Alínea "d" da Lei n. º 8.112/90. Declarar vago o referido cargo. Código 041050. (Processo n° 0045142.00000998/2019-54).</p><p>Nº 2.391 Conceder aposentadoria ao servidor WALID NEMER DAMOUS SOBRINHO, matrícula nº 762329, ocupante do cargo efetivo de Analista em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. Declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0000003.00000236/2019-23).</p><p>Nº 2.392 Conceder aposentadoria ao servidor WALMIR VIEIRA DA SILVA, matrícula nº 770975, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05.Declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020668.00000286/2019-13).</p><p>Nº 2.393 Alterar os termos da Portaria CRH nº 79, de 30/01/2009, publicada na página 38, Seção 2, do D.O.U nº 22 de 02/02/2009, que aposentou o ex-servidor DAMIAO JORGE DA CUNHA, matrícula nº 765651, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 40, Inciso III, Alínea "a" da Constituição Federal de 1988, conforme Art. 3º da Emenda Constitucional Nº 41/03, combinado com o Art. 186, Inciso III, Alínea "a" da Lei nº 8.112/90, acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A e Art. 192, Inciso II da Lei 8.112/90, para aposentadoria, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 40, Inciso III, Alínea "a" da Constituição Federal de 1988, conforme Art. 3º da Emenda Constitucional Nº 41/03, combinado com o Art. 186, Inciso III, Alínea "a" da Lei nº 8.112/90, acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei 8.112/90. (Processo nº 03604.008115/2008-05).</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>