<xml><article id="10085185" name="portaria sei nº 88, de 31 de jul" idOficio="5424325" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/08/2019" artClass="00020:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto de Pesquisas Jardim Botânico do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="92" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=92" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11891379">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEI Nº 88, DE 31 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEI Nº 88, DE 31 DE JULHO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PESQUISAS JARDIM BOTÂNICO DO RIO DE JANEIRO, nomeado pelo Decreto de 06 de julho de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 07 de julho de 2016, e no uso das atribuições que lhe conferem a Lei nº 10.316, de 06 de dezembro de 2001, publicada no Diário Oficial da União de 07 de dezembro de 2001, no Decreto nº 8.841, de 25 de agosto de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 26 de agosto de 2016, na Portaria JBRJ nº 180, de 28 de novembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 30 de novembro de 2018, e CONSIDERANDO os autos do Processo SEI nº 02011.000521/2019-81, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária integral, com proventos integrais e paridade total com os ativos à servidora CARMEN SILVIA DE LEMOS MENEZES MACHADO, ocupante do cargo de Analista em C&amp;T, NS, Classe H, Padrão III, matrícula SIAPE nº 0686112, integrante do Quadro de Pessoal deste Instituto de Pesquisas Jardim Botânico do Rio de Janeiro, com fundamento no art. 40, § 1°, inciso III, alínea "a" da CF/88, com a redação dada pelo art. 3º, incisos I, II e III da EC n° 47/2005, e no art. 186, inciso III, alínea "a", da Lei n° 8.112/90.</p><p>Art. 2º Declarar vago o referido cargo.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO BESSERMAN VIANNA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>