<xml><article id="10452146" name="Portarias 2539 de 15.08.2019" idOficio="5460368" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/08/2019" artClass="00016:00074:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="163" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11952670">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA 2.539, DE 15 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA 2.539, DE 15 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, e considerando as informações contidas no processo administrativo nº 23060.001515/2019-36, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país do servidor Geraldo Bulhões Bittencourt Filho, ocupante do cargo de Jornalista, matrícula SIAPE 2155854, Classe/Nível E 303, do quadro de pessoal permanente deste Instituto, Reitoria, para participar do Programa de Doutorado, em Ciências da Comunicação, pela Universidade Católica Portuguesa, em Lisboa-Portugal, no período de 01/09/2019 a 01/09/2022, com ônus limitado para o Instituto Federal de Sergipe, nos termos do art.95 c/c art.96-A da Lei 8.112/90;Decreto nº 91.800/1985; Decreto nº 1.387/95 e Portaria nº 404 de 23/04/2019.</p><p>Art. 2º Determinar que o servidor deve permanecer neste Instituto no exercício das suas funções após o seu retorno por um período igual ao do afastamento concedido, incluídas as prorrogações, sob pena de ressarcir o erário dos gastos com seu aperfeiçoamento, conforme prevê o art. 96-A da Lei8.112/90.</p><p>Art. 3º Estabelecer que o servidor afastado deve encaminhar semestralmente à Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas deste IFS o relatório das atividades desenvolvidas, com assinatura do orientador, juntamente com o histórico escolar atualizado, nos termos da Resolução Nº16/2013/CS/IFS, alterada pelas Resoluções 26/2013/CS/IFS e 58/2013/CS/IFS.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">Ruth Sales Gama de Andrade</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>