<xml><article id="10289276" name="PORTARIAS DE 12 DE AGOSTO - DISP" idOficio="5442676" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/08/2019" artClass="00016:00044:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="156" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11924510">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, designado nos termos da Portaria nº 1.175/2019/GR/IFAP, de 7 de agosto de 2019, publicado no DOU nº 152, página 21, seção 2, em 8 de agosto de 2019, no uso de suas atribuições legais, considerando o Ofício n° 170/2019/Dirger-PG/Ifap, resolve:</p><p>Nº 1.253 Art. 1° Dispensar a servidora Raquel Nominato Araújo, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 1378586, da função de Coordenador do Curso Técnico em Agroecologia do Campus Porto Grande - FUC-01.</p><p>Nº 1.257 Art. 1° Dispensar o servidor Diego Pagung Ambrosini, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 3042478, da função de Coordenador do Curso Técnico em Agronegócio - Proeja do Campus Porto Grande, FUC-01.</p><p>Nº 1.255 Art. 1° Dispensar a servidora Jose Kelly Nunes Tavares, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Pedagogo, matrícula Siape n° 2352469, da função de Coordenadora Geral de Ensino do Campus Porto Grande, FG-01.</p><p>Nº 1.256 Art. 1° Dispensar o servidor Breno Henrique Pedroso de Araújo, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 2299374, do cargo de Diretor do Departamento de Ensino do Campus Porto Grande, CD-04.</p><p>Nº 1.265 Art. 1° Designar Diego Pagung Ambrosini, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 3042478, para a função de Coordenador do Curso Técnico em Agroecologia - FUC-01, vinculado a Coordenação Geral de Ensino do Campus Porto Grande.</p><p>Nº 1.266 Art. 1° Designar Raí Brazão Oliveira, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 2299590, para a função de Coordenador do Curso Técnico em Agronegócio - Proeja do Campus Porto Grande, FUC-01, vinculado a Coordenação Geral de Ensino.</p><p>Nº 1.267 Art. 1° Designar Fabrício Ribeiro Ribeiro, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 2269850, para a função de Coordenador Geral de Ensino do Campus Porto Grande, FG-01.</p><p>Nº 1.268 Art. 1° Designar Jose Kelly Nunes Tavares, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Pedagogo, matrícula Siape n° 2352469, para o cargo de Diretora do Departamento de Ensino do Campus Porto Grande, CD-04.</p><p class="assina">MARLON DE OLIVEIRA DO NASCIMENTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>