<xml><article id="10577369" name="Port. PES - 6064 a 6067" idOficio="5475244" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/08/2019" artClass="00016:00100:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Departamento de Administração de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11979251">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A Diretora-Geral do Departamento de Administração de Pessoal da Universidade Federal de Minas Gerais, no uso da atribuição que lhe confere a Portaria de Subdelegação de Competências nº 003, de 22/03/2018, da Pró-Reitora de Recursos Humanos, resolve:</p><p>Nº 6.064 - Conceder pensão a WALDETE NUNES FEITOSA, CPF nº 198.484.556-04, cônjuge do ex-servidor aposentado ADAUTO JOSÉ FEITOSA, inscrição UFMG nº 020834, matrícula SIAPE nº 0316518, que foi ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe C, com denominação de Professor Adjunto, Nível 04, com fundamento na Constituição Federal de 1988, art. 40º, §§ 2º, 7º e 18, com redação dada pelo art. 1º da EC nº 41/2003, c/c o art. 2º, I, da Lei nº 10.887/2004, e art. 217, I, da Lei nº 8.112/1990, a partir de 14/08/2019, data do óbito do instituidor, de modo vitalício.</p><p>Nº 6.065 - Conceder pensão a SHEILA CURY, CPF nº 056.889.066-34, companheira da ex-servidora aposentada MARIA DAS GRAÇAS RODRIGUES PAULINO, inscrição UFMG nº 045039, matrícula SIAPE nº 0318433, que foi ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe C, com denominação de Professor Adjunto, Nível 04, com fundamento na Constituição Federal de 1988, art. 40º, §§ 2º, 7º e 18, com redação dada pelo art. 1º da EC nº 41/2003, c/c o art. 2º, I, da Lei nº 10.887/2004, e art. 217, III, da Lei nº 8.112/1990, a partir de 04/08/2019, data do óbito do instituidor, de modo vitalício.</p><p>Nº 6.066 - Conceder pensão a SHEILA CURY, CPF nº 056.889.066-34, companheira da ex-servidora aposentada MARIA DAS GRAÇAS RODRIGUES PAULINO, inscrição UFMG nº 141097, matrícula SIAPE nº 6318433, que foi ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe D, com denominação de Professor Associado, Nível 04, com fundamento na Constituição Federal de 1988, art. 40º, §§ 2º, 7º e 18, com redação dada pelo art. 1º da EC nº 41/2003, c/c o art. 2º, I, da Lei nº 10.887/2004, e art. 217, III, da Lei nº 8.112/1990, a partir de 04/08/2019, data do óbito do instituidor, de modo vitalício.</p><p>Nº 6.067 - Conceder pensão a MARIZA DE FÁTIMA ARAÚJO, CPF nº 017.123.836-20, filha da ex-servidora aposentada TEREZINHA BORONI ARAÚJO, inscrição UFMG nº 041025, matrícula SIAPE nº 0318083, que foi ocupante do cargo de Contínuo, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 16, com fundamento na Constituição Federal de 1988, art. 40º, §§ 2º, 7º e 18, com redação dada pelo art. 1º da EC nº 41/2003, c/c o art. 2º, I, da Lei nº 10.887/2004, e art. 217º, IV, da Lei nº 8.112/1990, a partir de 12/04/2019, data do óbito do instituidor, enquanto durar a invalidez.</p><p class="assina">ROSÂNGELA PEREIRA MARQUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>