<xml><article id="10563908" name="ATOS DO DGP 5664;5665;5667 AO 56" idOficio="5473389" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="30/08/2019" artClass="00016:00131:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Decanato de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11975994">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 29 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 29 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O DECANO DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Ato da Reitoria 514, publicado no DOU de 28/4/2017, seção 2, página 31, e de acordo com a competência delegada por meio do Ato da Reitoria 304, de 23/3/2017, publicado no DOU n. 58, de 24/3/2017, R E S O L V E:</p><p>Nº 5.664 - Dispensar o servidor Alessandro Borges Cordeiro da função de Coordenador de Graduação em Música (FCC).</p><p>Nº 5.665 - Designar, por um mandato de dois anos, a servidora Delmary Vasconcelos de Abreu para exercer a função de Coordenadora de Graduação em Música (FCC).</p><p>Nº 5.667 - Dispensar o servidor Marcelo Balaban da função de Coordenador do Curso de Graduação do Instituto de Ciências Humanas (FCC).</p><p>Nº 5.668 - Designar o servidor Jonas Wilson Pegoraro para exercer a função de Coordenador do Curso de Graduação do Instituto de Ciências Humanas (FCC).</p><p>Nº 5.669 - Dispensar, a pedido, a servidora Isabel Belloni Schmidt da função de Coordenadora de Graduação do Curso de Bacharelado em Ciências Ambientais (FCC).</p><p>Nº 5.670 - Designar a servidora Cristiane Gomes Barreto para exercer a função de Coordenadora de Graduação do Curso de Bacharelado em Ciências Ambientais (FCC).</p><p>Nº 5.671 - Retificar Ato da Reitoria 4665/2019, publicado no DOU de 15/7/2019, seção 2, página 55. Onde se lê: "Dispensar a servidora Andréa Cristina dos Santos", leia-se: "Dispensar a servidora Rebecca Neaera Abers ".</p><p class="assina">CARLOS VIEIRA MOTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>