<xml><article id="10462807" name="Port 587-600 - DONIz -" idOficio="5461455" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/08/2019" artClass="00013:00002:00072:00002:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00014" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência de Administração em São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="164" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11954241">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS  DE  22  DE  AGOSTO  DE  2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DA DIRETORIA DE ADMINISTRAÇÃO E LOGÍSTICA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA EM SÃO PAULO, no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo Artigo 5º, Inciso II da Portaria ME/SE nº 284 de 31.01.2019, publicada no Diário Oficial da União de 01.02.2019 e Portaria SRF nº 1671 de 16.06.2005, publicada no Diário Oficial da União de 20.06.2005, resolve:</p><p>Nº 587 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora Sra. KEIKO CECILIA OKA, Matriculas SIAPE: 1143190 e SIAPECAD: 28047, ocupante do cargo efetivo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais. Processo nº 12725.000023/2019-46.</p><p>Nº 588 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora Sra. MARIA DAS GRACAS CUNHA DO CARMO, Matriculas SIAPE: 1335875 e SIAPECAD: 881669, ocupante do cargo efetivo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 6º, Incisos I, II, III e IV da Emenda Constitucional nº 41/2003, com proventos integrais. Processo nº 16050.000010/2019-16.</p><p>Nº 589 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor Sr. CARLOS PAZ DE SOUZA CASTRO, Matriculas SIAPE: 150372 e SIAPECAD: 22794, ocupante do cargo efetivo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais. Processo nº 10845.000022.2019-18.</p><p>Nº 590 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor Sr. LUIS ANTONIO SOARES, Matriculas SIAPE: 98870 e SIAPECAD: 21989, ocupante do cargo efetivo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais. Processo nº 11128.000020/2019-89.</p><p>Nº 591 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor Sr. REINALDO BRIGATTO, Matriculas SIAPE: 99293 e SIAPECAD: 18920, ocupante do cargo efetivo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 e Art. 62-A da Lei 8.112/90, com proventos integrais. Processo nº 10865.000030/2019-18.</p><p>Nº 592 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor Sr. IVAN ANTONIO PELLEGRINI MAIA, Matriculas SIAPE: 98277 e SIAPECAD: 18829, ocupante do cargo efetivo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais. Processo nº 16058.000017/2019-50.</p><p>Nº 593 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora Sra. CECILIA REIKO TAMASHIRO ARAKAKI, Matriculas SIAPE: 936376 e SIAPECAD: 865988, ocupante do cargo efetivo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais. Processo nº 10845.000025/2019-43.</p><p>Nº 594 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora Sra. EDIJARDE MACHADO, Matriculas SIAPE: 1368188 e SIAPECAD: 1170397, ocupante do cargo efetivo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 40, § 1º, Inciso III, alínea "b" da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003. Os proventos serão calculados com base no Art. 1º da Lei nº 10887/04. Processo nº 11879.000004/2019-01.</p><p>Nº 595 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora Sra. CLEIDE MARIA FERNANDES MENESES DA SILVA, Matriculas SIAPE: 934876 e SIAPECAD: 864714, ocupante do cargo efetivo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 e Art. 7º da Lei 9.527/97, com proventos integrais. Processo nº 12725.000025/2019-35.</p><p>Nº 596 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora Sra. SILVANA DEUTSCH DE ALMEIDA WANDEUR, Matriculas SIAPE: 942290 e SIAPECAD: 871192, ocupante do cargo efetivo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais. Processo nº 10409.000008/2019-55.</p><p>Nº 597 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor Sr. EUGENIO PACELLI ROMA FERNANDES, Matriculas SIAPE: 149847 e SIAPECAD: 22529, ocupante do cargo efetivo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais. Processo nº 11128.000022/2019-78.</p><p>Nº 598 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora Sra. SALETE DO CARMO GERALDO, Matriculas SIAPE: 99440 e SIAPECAD: 23313, ocupante do cargo efetivo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais. Processo nº 13830.000013/2019-76.</p><p>Nº 599 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor Sr. DIMAS ROBERTO ZAVATTA, Matriculas SIAPE: 97020 e SIAPECAD: 16022, ocupante do cargo efetivo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais. Processo nº 10865.000045/2019-86.</p><p>Nº 600 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora Sra. STELLA REGINA TEIXEIRA, Matriculas SIAPE: 99523 e SIAPECAD: 26556, ocupante do cargo efetivo de Telefonista, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais. Processo nº 16051.000035/2019-00.</p><p class="assina">DONIZETI DE CARVALHO ROSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>