<xml><article id="10420234" name="7319 7321 7322 7323 7333 7334 DE" idOficio="5456894" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/08/2019" artClass="00016:00108:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="162" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11946330">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS 13 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS 13 DE AGOSTO DE 2019</p><p>a Vice-Reitora DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias , considerando o disposto na Portaria nº 7678, de 30 de setembro de 2016, resolve:</p><p>Nº 7.319 - Designar DANIEL LORSCHEITTER BAPTISTA, Matrícula SIAPE 1654556, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Código 705001, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a função de Diretor do Centro de Microscopia Eletronica, Código SRH 1326, código FG-1, com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União, pelo período de 2 anos, por ter sido reeleito. Processo nº 23078.519414/2019-28.</p><p>Nº 7.321 - Designar MARIBEL DOS SANTOS NUNES, Matrícula SIAPE 0356713, ocupante do cargo de Assistente de Laboratório, Código 701437, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a função de Chefe da Seção de Infraestrutura do Instituto de Geociências, Código SRH 657, código FG-7, com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União. Processo nº 23078.521318/2019-40.</p><p>Nº 7.322 - Designar ANGELA MARIA BORBA DE BITENCOURT, Matrícula SIAPE 0358704, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Código 701200, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a função de Chefe do Setor de Gestão de Pessoas da Gerência Administrativa da Escola de Enfermagem, Código SRH 1332, código FG-5, com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União. Processo nº 23078.520796/2019-32.</p><p>Nº 7.323 - Dispensar, a partir de 05/08/2019, o ocupante do cargo de Assistente em Administração - 701200, do Nível de Classificação DIV, do Quadro de Pessoal desta Universidade, RONALDO ARAUJO SEVERO, matrícula SIAPE 0355108, da função de Chefe da Seção de Infraestrutura do Instituto de Geociências, Código SRH 657, Código FG-7, para a qual foi designado pela Portaria nº 3067/09, de 12/06/2009, publicada no Diário Oficial da União de 19/06/2009. Processo nº 23078.521318/2019-40.</p><p>Nº 7.333 - Dispensar, a partir de 15/07/2019, a ocupante do cargo de Assistente em Administração - 701200, do Nível de Classificação DIV, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ISABEL SCHERER, matrícula SIAPE 2065156, da função de Secretária do CECLIMAR, Código SRH 1302, Código FG-4, para a qual foi designada pela Portaria nº 3342/2016, de 04/05/2016, publicada no Diário Oficial da União de 09/05/2016. Processo nº 23078.518672/2019-97</p><p>Nº 7.334 - Designar MARCIO FIGUEIRO FERREIRA, Matrícula SIAPE 2201572, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Código 701200, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a função de Secretário do CECLIMAR, Código SRH 1302, código FG-4, com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União. Processo nº 23078.518672/2019-97.</p><p class="assina">JANE FRAGA TUTIKIAN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>