<xml><article id="10076042" name="PTS40E41SÃOBERNARDODOCAMPO" idOficio="5400081" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/08/2019" artClass="00013:00058:00239:00020:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência-Regional Sudeste I em São Paulo/Gerência Executiva - B - São Bernardo do Campo/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11849806">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 31 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2019</p><p>A CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA DO INSS SÃO BERNARDO DO CAMPO/SP, em atenção ao art. 18, do Decreto n° 9.746, de 08 de abril de 2019, que aprova a Estrutura Regimental e o Quadro Demonstrativo dos Cargos em Comissão e das Funções de Confiança do INSS, considerando as atribuições previstas noart. 235, I, da Portaria/MDS n.º 414, de 28 de setembro de 2017, publicada no Diário Oficial da União nº 188-A, de 29 de setembro de 2017, que aprova o Regimento Interno do INSS, resolve:</p><p>Nº 40 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora WALÉRIA MOREIRA FERREIRA ROCHA, matrícula Siape 0.941.546, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código 434550, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais integrais, acrescido das demais vantagens a que faz jus .Optou pela incorporação da gratificação de desempenho aos proventos de aposentadoria nos termos dos arts. 88 a 92 da Lei nº 13.324, de 2016, observando o contido no processo nº 35433.000039/2019-30. Em decorrência do ato, declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 41 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora LUCY NAVAS COELHO, matrícula Siape 0.941.440, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código 434550, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais integrais, acrescido das demais vantagens a que faz jus.Optou pela incorporação da gratificação de desempenho aos proventos de aposentadoria nos termos dos arts. 88 a 92 da Lei nº 13.324, de 2016, observando o contido no processo 35433.00114/2019-62. Em decorrência do ato, declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">CÉLIA REGINA MENEGUELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>