<xml><article id="10448942" name="PORTARIA Nº 940 A 943 GR UFFS 20" idOficio="5460120" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/08/2019" artClass="00016:00093:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Fronteira Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="163" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11952224">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA FRONTEIRA SUL (UFFS), no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 940 - Art. 1º DISPENSAR o servidor EDUARDO PAVAN KORF, Professor do Magistério Superior, SIAPE nº 2187214, da função de Coordenador Adjunto de Pesquisa e Pós-Graduação, do Campus Erechim, Código FG-2, integrante do Quadro Distributivo de Cargos e Funções Gratificadas desta Universidade, função para a qual havia sido designado pela PORTARIA Nº 354/GR/UFFS/2018, de 05 de abril de 2018, publicada no DOU subsequente.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 941 - Art. 1º DESIGNAR o servidor ROBSON OLIVINO PAIM, Professor do Magistério Superior, SIAPE nº 2024235, para exercer a Função de Coordenador Adjunto de Pesquisa e Pós-Graduação, do Campus Erechim, código FG - 2, integrante do Quadro Distributivo de Cargos e Funções Gratificadas desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 942 - Art. 1º DISPENSAR a servidora VIVIAN MACHADO DE MENEZES, Professora do Magistério Superior, SIAPE nº 2144383, da função de Coordenadora do Curso Interdisciplinar em Educação do Campo: Ciências Naturais, Matemática e Ciências Agrárias, do Campus Laranjeiras do Sul, Código FCC, integrante do Quadro Distributivo de Cargos e Funções Gratificadas desta Universidade, função para a qual havia sido designada pela PORTARIA Nº 1116/GR/UFFS/2017, de 05 de setembro de 2017, publicada no DOU subsequente.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 943 - Art. 1º DESIGNAR a servidora FERNANDA MARCON, Professora do Magistério Superior, SIAPE nº 1150949, para exercer a Função de Coordenadora do Curso Interdisciplinar em Educação do Campo: Ciências da Natureza, do Campus Laranjeiras do Sul, código FCC, integrante do Quadro Distributivo de Cargos e Funções Gratificadas desta Universidade.</p><p>Art. 2º A servidora passa também a responder pela Coordenação do Curso Interdisciplinar em Educação do Campo: Ciências Naturais, Matemática e Ciências Agrárias, do Campus Laranjeiras do Sul da UFFS, em extinção.</p><p>Art. 3º Fica revogada a PORTARIA Nº 499/GR/UFFS/2019, de 21 de maio de 2019, publicada no Boletim Oficial da UFFS.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JAIME GIOLO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>