<xml><article id="10440755" name="DOU_SP_23082019" idOficio="5458881" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/08/2019" artClass="00042:00001:00002:00008:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Câmara dos Deputados/Diretoria-Geral/Diretoria de Recursos Humanos/Departamento de Pessoal/Coordenação de Secretariado Parlamentar" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="163" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11949984">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 21 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 21 de agosto de 2019</p><p>O Diretor da Coordenação de Secretariado Parlamentar, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pelo artigo 1º da Portaria n.º 53, de 2002, do Senhor Diretor Administrativo, resolve:</p><p>Nº 14.534 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 21 de agosto de 2019, LIDIONEI DA ROSA SANTOS, ponto n.º 244330, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP09, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARIA DO ROSARIO.</p><p>Nº 14.535 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 21 de agosto de 2019, DENISE PASCALE BEMUYAL GUIMARAES, ponto n.º 246629, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP16, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) DELEGADO EDER MAURO.</p><p>Nº 14.536 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 21 de agosto de 2019, MATHEUS ALEX FORTUNATO, ponto n.º 252379, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP23, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) EMANUEL PINHEIRO NETO.</p><p>Nº 14.537 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 21 de agosto de 2019, ANA MARIA DE OLIVEIRA MESQUITA, ponto n.º 258091, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP16, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LEONIDAS CRISTINO.</p><p>Nº 14.538 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 21 de agosto de 2019, EMILIO DUARTE DE SOUZA E SILVA, ponto n.º 260087, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FERNANDO RODOLFO.</p><p>Nº 14.539 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 21 de agosto de 2019, DANIEL CESAR GOMES, ponto n.º 260349, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP06, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) IGOR TIMO.</p><p>Nº 14.540 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 21 de agosto de 2019, MARCELY APARECIDA BARTOLOMEU DE SOUZA, ponto n.º 261461, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP13, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JÚNIOR BOZZELLA.</p><p>Nº 14.541 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 21 de agosto de 2019, ADRIANO DO ALMO MESQUITA, ponto n.º 263648, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP16, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) NEWTON CARDOSO JR.</p><p>Nº 14.542 - TORNAR SEM EFEITO a Portaria n.º 14494 de 16 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 20 de agosto de 2019, que nomeou CLAUDINEI DA SILVA CUSTODIO para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) ALEXANDRE FROTA , o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP03, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 14.543 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, CARLA PRISCILA CORDEIRO NEVES para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) ALINE GURGEL, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP01, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 14.544 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, JHESSY DE MATOS CORREA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) LEDA SADALA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 14.545 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, JOSE AUGUSTO PIRES para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) SAMUEL MOREIRA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP18, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 14.546 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, LEONARDO ALVES LOPES para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) CAROLINE DE TONI, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP22, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 14.547 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, LUCIARA SOUZA DA SILVA SANTANA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) ISNALDO BULHÕES JR., o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP03, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 14.548 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, LUCILENE DE NAZARE PORTAL GOMES para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) DELEGADO EDER MAURO, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP16, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 14.549 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, MATHEUS VITOR LEONE GOMES CARNEIRO para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) MARCO BERTAIOLLI, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP21, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 14.550 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, RAINERY BÁRBARA SOARES ARAÚJO para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) SERGIO TOLEDO, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 14.551 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ROGERIA FREIRE DE FIGUEIREDO para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) PATRUS ANANIAS, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP14, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 14.552 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ROSÂNGELA DE SOUZA SILVA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) NEWTON CARDOSO JR, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP16, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 14.553 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, WILLIAN CESAR FRANCO para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) ALIEL MACHADO, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP12, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p class="assina">Emerson Brito de Melo</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>