<xml><article id="10444921" name="PORT EXONERAÇÃO GAD 22.08.2019 D" idOficio="5459597" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/08/2019" artClass="00016:00085:00001:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Bahia/Reitoria/Pró-Reitoria de Desenvolvimento de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="163" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11950955">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 21 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 21 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A Pró-Reitora de Desenvolvimento de Pessoas da Universidade Federal da Bahia no uso de suas atribuições legais, previstas na Portaria de delegação de competência nº 448, de 17 de maio de 2011, resolve:</p><p>Nº 1.877 - Exonerar, a pedido, a partir de 12/08/2019, ANDRÉ BATISTA GOMES, SIAPE nº2317537 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, denominado Auxiliar, Classe A, Nível 1, código da vaga nº 0904790, lotado(a) na Escola de Nutrição desta Universidade, de acordo com o artigo 34, da Lei nº 8.112, de 11/12/90, tendo em vista o que consta do Processo nº 23066. 043082//2019-36, declara:</p><p>vago o respectivo cargo.</p><p>Nº 1.879 - Exonerar, a pedido, a partir de 19/08/2019, ALAN LOPES MAIA, SIAPE nº14761752 ocupante do cargo de Assistente em Administração, Classe D, Capacitação 4, Padrão 10, código da vaga nº 0216647, lotado(a) na Biblioteca Universitária Reitor Macedo Costa desta Universidade, de acordo com o artigo 34, da Lei nº 8.112, de 11/12/90, tendo em vista o que consta do Processo nº 23066. 043105/2019-11, declara:</p><p>vago o respectivo cargo.</p><p>Nº 1.881 - Exonerar, a pedido, a partir de 15/08/2019, RICARDO ALEXANDRE DE MELO AROXA, SIAPE nº16815941 ocupante do cargo de Músico, Classe E, Capacitação 2, Padrão 05, código da vaga nº 0864270, lotado(a) na Escola de Música desta Universidade, de acordo com o artigo 34, da Lei nº 8.112, de 11/12/90, tendo em vista o que consta do Processo nº 23066. 042661/2019-61, declara:</p><p>vago o respectivo cargo.</p><p class="assina">Denise Vieira da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>