<xml><article id="10428271" name="Mat 088-19 Portaria" idOficio="5457798" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/08/2019" artClass="00016:00144:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="162" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11948210">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 751, DE 20 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 751, DE 20 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pela Portaria 127/GR, de 09/03/2016, publicado no D.O.U em 10/03/2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear a Sr.ª LUCIANA MARA GONÇALVES DE ARAÚJO, portadora da Cédula de Identidade nº 3723326/PA, candidata aprovada em Concurso Público, objeto do Edital nº 87/2017-PROGESP, de 17 de julho de 2017, publicado no D.O.U. em 20 de julho de 2017, homologado pelo Edital nº 199/2017-PROGESP, de 29 de novembro de 2017, publicado no D.O.U. em 01 de dezembro de 2017, prorrogado pelo Edital nº 156/2018-PROGESP, de 28 de novembro de 2018, publicado no D.O.U. em 04 de dezembro de 2018, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Assistente A, portadora de titulação de Mestre, na área: Contabilidade. Sub-área: Contabilidade Societária, com carga horária de 40 (quarenta) horas semanais, em dedicação exclusiva, sob o código de vaga nº 0925443, com lotação no DCO, do Quadro de Pessoal Permanente da Universidade Federal de Roraima.</p><p>Art. 2º A posse deverá ocorrer no prazo de até 30 (trinta) dias, a contar da publicação deste ato no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Américo Alves de Lyra Junior</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 761, DE 20 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pela Portaria 127/GR, de 09/03/2016, publicado no D.O.U em 10/03/2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no memo eletrônico nº 99/2019-DCC, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país da Professora MARCELLE ALENCAR URQUIZA, matrícula SIAPE nº 1491557, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Ciência da Computação, para participar do " XXII Congresso Latino americano de la Ciência del Suelo" com apresentação de trabalho, no período de 07 a 11 de outubro de 2019 em Montevidéu/Uruguai, com ônus para esta instituição</p><p class="assina">Américo Alves de Lyra Junior</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 762, DE 20 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pela Portaria 127/GR, de 09/03/2016, publicado no D.O.U em 10/03/2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no memo eletrônico nº 019/2019-CCCS, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país da Professora Autorizar o afastamento do país da Professora ANA LÚCIA DE SOUSA, matrícula SIAPE nº 0388046, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada na Coordenação do Curso de Ciências Sociais, para apresentação de Trabalhos Científicos no XXXII Congreso Internacional ALAS Peru2019, em Lima/Peru no período 01 de 06 de dezembro de 2019, ônus para esta instituição.</p><p class="assina">Américo Alves de Lyra Junior</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 763, DE 20 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pela Portaria 127/GR, de 09/03/2016, publicado no D.O.U em 10/03/2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no memo eletrônico nº 020/2019-CCCS, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país da Professora FRANCILENE DOS SANTOS RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 0388015, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada na Coordenação do Curso de Ciências Sociais, para apresentação de Trabalhos Científicos no XXXII Congreso Internacional ALAS Peru 2019, em Lima/Peru no período 01 de 06 de dezembro de 2019, ônus para esta instituição.</p><p class="assina">Américo Alves de Lyra Junior</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>