<xml><article id="10118927" name="AFASTAMENTO DO PAÍS (5) EM 01.08" idOficio="5427458" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="02/08/2019" artClass="00016:00129:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="148" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11897402">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 1º DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 1º DE AGOSTO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n. 404/2009, publicada no DOU de 07/05/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o afastamento a seguir:</p><p>CARLA SILVA ROCHA AGUIAR, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para apresentar artigo no congresso Opensym, no período de 18/8/2019 a 24/8/2019 (incluindo trânsito), em Skövde/Sweden, com ônus limitado. Conforme SEI n. 23106.072667/2019-40.</p><p>MARCUS VINICIUS DE LIRA FERREIRA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar Workshop para diretores de Instituto Rei Sejong nas América, no período de 5/8/2019 a 11/8/2019 (incluindo trânsito), em Los Angeles/Estados Unidos da América, com ônus limitado. Conforme SEI n. 23106.080356/2019-54.</p><p>MARILÉIA GOIN, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar de congresso e reuniões, no período de 18/8/2019 a 24/8/2019 (incluindo trânsito), em Santiago do Chile/Chillán/Chile, com ônus limitado. Conforme SEI n. 23106.081159/2019-52.</p><p>OLGAMIR AMANCIA FERREIRA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para representar a UnB no "IV Congreso de Extensión Universitaria de AUGM", no período de 2/11/2019 a 8/11/2019 (incluindo trânsito), em Santiago/Chile, com ônus UnB. Conforme SEI n. 23106.082267/2019-42.</p><p>ELTON LUIZ DANTAS, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar em reunião científica e visita técnica, no período de 1/9/2019 a 7/9/2019 (incluindo trânsito), em Toulouse/França, com ônus CAPES. Conforme SEI n. 23106.085839/2019-45.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>