<xml><article id="10476425" name="PORTARIA N° 3491-SG-MD" idOficio="5462974" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/08/2019" artClass="00011:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="164" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11957135">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.491/SG-MD, DE 19 DE AGOSTO DE 2019   ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.491/SG-MD, DE 19 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO DA DEFESA, no uso da atribuição que lhe confere o Decreto de 10 de janeiro de 2019, da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso I do art. 1º da Portaria nº 162/GM/MD, de 13 de janeiro de 2017, consoante o disposto no art. 1º da Portaria nº 87/GM/MD, de 9 de janeiro de 2017, em conformidade com o inciso IV do art. 2º da Portaria Normativa nº 545/MD, de 7 de março de 2014, e considerando o que consta do Processo Administrativo nº 60000.006493/2019-31, resolve:</p><p>DESIGNAR o Coronel QMB LUIS FELIPE GARCIA FERNANDES, Assessor Militar da Secretaria de Produtos de Defesa (SEPROD), para participar do Seminário Regional sobre Gestão de Munições Convencionais na América Latina e Caribe, na cidade de Lima/Peru. O afastamento do País incluindo o trânsito, com ônus para o Ministério da Defesa, dar-se-á no período de 4 a 7 de setembro de 2019.</p><p>A missão é considerada eventual e de natureza militar, estando enquadrada nos termos da alínea "c" do inciso I e da alínea "b" do inciso II do art. 3º, combinado com o art. 11, todos da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e suas alterações.</p><p class="assina">ALMIR GARNIER SANTOS Almirante de Esquadra</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>