<xml><article id="10512954" name="Portarias 27-08-2019" idOficio="5468789" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/08/2019" artClass="00016:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="166" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11967494">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeado por Decreto Presidencial de 4 de outubro de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 5/10/2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>N° 1.848 - I - Designar o servidor TIAGO ABIMAEL VIEIRA DUARTE, ocupante do cargo de Assistente de Aluno, Matrícula SIAPE nº 2421408, para compor Comissão de Sindicância Investigativa destinada a apurar os fatos constantes no Processo nº 23722.001687/2018-98 e demais fatos conexos que emergirem no curso dos trabalhos.</p><p>II - Estabelecer o prazo de 30 (trinta) dias para que a referida Comissão conclua os trabalhos de investigação, podendo esse prazo ser prorrogado, na forma da Lei nº 8.112/1990, por igual prazo, se as circunstâncias assim o exigirem, e, desde que, essa necessidade seja devidamente justificada.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 1.849 - I - Designar os servidores ANDREIA AOYAGUI NASCIMENTO, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, Matrícula SIAPE nº 1970366, ADRIANA OLIVEIRA DE SANTANA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1788942, e CAIO CÉSAR SPERLING, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 2265166, para, sob a presidência da primeira, comporem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar destinada a promover a apuração dos fatos descritos no Processo nº 23372.000216/2019-61, bem como proceder ao exame dos atos e fatos conexos que emergirem no curso dos trabalhos.</p><p>II - Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para que a referida Comissão conclua os trabalhos de investigação, podendo esse prazo ser prorrogado, na forma da Lei nº 8.112/1990, por igual período, se as circunstâncias assim o exigirem, e, desde que, a necessidade seja devidamente justificada.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 1.852 - Considerando o que consta no Processo 23379.000849/2019-17, nomear a servidora LAIANA ALVES GUIMARÃES DE ALMEIDA, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE n° 1133859, para, em substituição, exercer o cargo Gerente de Pesquisa, Pós-graduação e Extensão Câmpus Luziânia do IFG, Código CD-4, UORG-66, no período de 25 de agosto a 8 de setembro de 2019, em virtude de afastamento da titular.</p><p class="assina">JERÔNIMO RODRIGUES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>