<xml><article id="10527018" name="PORTARIA ORDENADOR DE DESPESAS D" idOficio="5470271" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/08/2019" artClass="00007:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="166" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11970609">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.916, DE 23 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3.916, DE 23 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Diretor da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira - CEPLAC/SDI/MAPA, no uso das suas atribuições regimentais que trata o Inciso V do Art. 42 do Decreto n.º 9.667, de 02/01/2019; considerando o teor do Art. 62 da Lei nº 4.320/64, o §1º do Art. 80, ambos do Decreto Lei n.º 200, de 25 fevereiro de 1967 resolve:</p><p>Art. 1º. Designar, JOÃO BATISTA NOGUEIRA, Coordenador da Superintendência Regional de Desenvolvimento da Lavoura Cacaueira nos Estados de Rondônia e Mato Grosso - SUROM/CEPLAC/SDI/MAPA, código DAS 101.3 CPF: 421.904.102-82, na qualidade de Ordenador de Despesas da Unidade Gestora 130128.</p><p>Art. 2º. Designar, ANILDO FREITAS DE LIMA, Agente Administrativo, exercendo Função Comissionada Técnica, Matrícula SIAPE 0694182, CPF n.º 333.007.047-15, para assinar com o ordenador de despesas, na qualidade de Gestor Financeiro Titular e, WANDERLY CARPINA FARIAS CASARA, Agente Administrativo, exercendo Função Comissionada Técnica, Matrícula SIAPE 703289, CPF n.º 190.906.842-04, Substituto.</p><p>Art. 3º. Dispensar, CACILDO VIANA DA SILVA, Matrícula SIAPE 32438, CPF n.º 328.005.411-72, da qualidade de Ordenador de Despesas das Unidades Gestoras 130128 e 130129.</p><p>Art. 4º. Dispensar, JOSÉ MÁRCIO NEVES, Matrícula SIAPE 32294, CPF n.º 220.880.752-91, Gestor Financeiro Titular e, JANDIRA BITENCOURT DA SILVA, Matrícula SIAPE 29354, CPF n.º 078.841.172-15, Substituta;</p><p>Art. 5º. Designar, PAULO FELD, Agente Administrativo, exercendo Função Comissionada Técnica, Matrícula SIAPE 32126, CPF n.º 326.107.009-97, na qualidade de Ordenador de Despesas da Unidade Gestora 130129, Titular e, AMARILDO PINHEIRO VIRGULINO, Chefe do Centro de Pesquisas, Assistência Técnica e Extensão Rural do Cacau, código DAS 101.2, Matrícula SIAPE 2329646, CPF: 129.321.592-91, Substituto.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">GUILHERME GALVÃO DE OLIVEIRA PINTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>