<xml><article id="10107353" name="Portarias 1648 1649 1650 1655" idOficio="5426178" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/08/2019" artClass="00016:00055:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="148" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11894796">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE AGOSTO DE 2019</p><p>A REITORA SUBSTITUTA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeada pela Portaria nº 467, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 21/2/2018, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>N° 1.648 - I - Considerando o que consta no Memorando n° 78/2019/DG/IFG/Câmpus Senador Canedo, dispensar o servidor LUIZ EDUARDO BENTO RIBEIRO, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 2415984, da função de Coordenador da Coordenação de Integração Escola-Empresa do Câmpus Senador Canedo do IFG, Código FG-2, UORG-380, ficando seu exercício vinculado à UORG-379.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 1.649 - I - Considerando o que consta no Memorando n° 78/2019/DG/IFG/Câmpus Senador Canedo, nomear o servidor LUIZ EDUARDO BENTO RIBEIRO, ocupante do cargo efetivo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 2415984, para exercer o cargo de Gerente de Pesquisa, Pós-Graduação e Extensão do Câmpus Senador Canedo do IFG, Código CD-4, UORG-379.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 1.650 - I - Considerando o que consta no Memorando n° 134/2019 - REI-PROPPG/REITORIA/IFG, exonerar o servidor SAMIR YOUSSIF WEHBI ARABI, ocupante do cargo efetivo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE n° 270896, para exercer o cargo de Diretor da Diretoria de Pesquisa e Inovação da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação do IFG, Código CD-3, UORG-100, ficando seu exercício vinculado à UORG-22.</p><p>II - Nomear o servidor THIAGO EDUARDO PEREIRA ALVES, ocupante do cargo efetivo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE n° 2770532, para exercer o cargo de Diretor da Diretoria de Pesquisa e Inovação da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação do IFG, Código CD-3, UORG-100.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 1.655- Considerando o que consta no Memorando 3/2019 - CP-JATAI/IFG, nomear o servidor MANOEL NAPOLEÃO ALVES DE OLIVEIRA, ocupante do cargo efetivo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE n ° 1615769, para, em substituição, exercer o cargo de Diretor-Geral do Câmpus Jataí do IFG, Código CD-2, UORG-11, no período de 12 a 25 de agosto de 2019, em virtude de férias da titular.</p><p class="assina">ADRIANA DOS REIS FERREIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>