<xml><article id="10575987" name="DOU2-SGMPFADJ-PGR-2-PT-686-UNI-P" idOficio="5475077" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/08/2019" artClass="00039:00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="115" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=115" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11978952">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 686, DE 28 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 686, DE 28 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL ADJUNTA DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 7º - inciso III da Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II, 35 - inciso I e 62 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PRM-JFA-MG-00004978/2019, resolve:</p><p>1. Exonerar FLAVIA RESENDE E SILVA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 17566, do cargo em comissão de Assessora-Chefe Nível V, CC-5, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Onofre de Faria Martins.</p><p>2. Exonerar CARLOS ALBERTO ROCHA DE OLIVEIRA FILHO, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 25326, do cargo em comissão de Assessor Nível V, CC-5, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Onofre de Faria Martins.</p><p>3. Exonerar ANNE KAREN LUCAS, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 27448, do cargo em comissão de Assessora Nível IV, CC-4, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Onofre de Faria Martins.</p><p>4. Dispensar CLEUBER RODRIGUES DOS SANTOS JUNIOR, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 29424, da função de confiança de Assistente Nível III, FC-3, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Onofre de Faria Martins.</p><p>5. Dispensar WALLICE SILVEIRA DA COSTA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 25901, da função de confiança de Secretário Nível II, FC-2, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Onofre de Faria Martins.</p><p>6. Nomear GUSTAVO MOREIRA DA SILVA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 17307, para exercer o cargo em comissão de Assessor-Chefe Nível V, CC-5, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Onofre de Faria Martins.</p><p>7. Nomear FLAVIA RESENDE E SILVA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 17566, para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível V, CC-5, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Onofre de Faria Martins.</p><p>8. Apostilar a nomeação de PEDRO HENRIQUE SILVA NASCIMENTO, Bacharel em Direito, matrícula nº 29902, do cargo em comissão de Assessor Nível IV, CC-4, de Gabinete de Procurador da República na Procuradoria da República no Município de Juiz de Fora, feita originalmente pela Portaria PC/MPF nº 140, de 17 de abril de 2018, publicada no DOU de 18 de abril de 2018, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível IV, CC-4, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Onofre de Faria Martins.</p><p>9. Designar ANNE KAREN LUCAS, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 27448, para exercer a função de confiança de Assistente Nível III, FC-3, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Onofre de Faria Martins.</p><p>10. Designar CARLOS ALBERTO ROCHA DE OLIVEIRA FILHO, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 25326, para exercer a função de confiança de Secretário Nível II, FC-2, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Onofre de Faria Martins.</p><p>11. Designar CLEUBER RODRIGUES DOS SANTOS JUNIOR, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 29424, para exercer a função de confiança de Secretário Nível II, FC-2, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Onofre de Faria Martins, em vaga decorrente da dispensa de Anne Karen Lucas, matrícula nº 27448, ocorrida em 11 de junho de 2019, publicada no DOU de 12 de junho de 2019.</p><p>ELOÁ TODARELLI JUNQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>