<xml><article id="10493625" name="PORTARIAS DE 16 DE AGOSTO DE 201" idOficio="5467906" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/08/2019" artClass="00017:00029:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Aviação Civil/Superintendência de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="165" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11965976">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS, no uso da atribuição que lhe confere o art. 1º, inciso V, da Portaria nº 3.319, de 24 de outubro de 2018, tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o que consta do Processo nº 00058.026791/2019-51, resolve:</p><p>Nº 2.500 - DESIGNAR FELIPE MOREIRA GUILHON, matrícula SIAPE nº 1681277, para exercer o encargo de substituto eventual do Cargo Comissionado Técnico de Coordenador de Aplicação e Serviços de TI, código CCT V, na Gerência de Infraestrutura Tecnológica, da Superintendência de Tecnologia da Informação desta Agência, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 2.501 - DESIGNAR GUILHERME FERNANDES MENEGAZZO, matrícula SIAPE nº 1107098, para exercer o encargo de substituto eventual do Cargo Comissionado Técnico de Coordenador de Data Center e Redes, código CCT V, na Gerência de Infraestrutura Tecnológica, da Superintendência de Tecnologia da Informação desta Agência, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 2.503 - DESIGNAR RAFAEL DE SOUZA BERLANDA, matrícula SIAPE nº 1268428, para exercer o encargo de substituto eventual do Cargo Comissionado Técnico de Coordenador de Facilitação e Operações, código CCT V, na Gerência de Sistemas e Informações, da Superintendência de Tecnologia da Informação desta Agência, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 2.504 - DESIGNAR LUIS FELIPE FREITAS DO NASCIMENTO ALVES TEIXEIRA, matrícula SIAPE nº 2349657, para exercer o encargo de substituto eventual do Cargo Comissionado Técnico de Coordenador de Relacionamento com os Usuários, código CCT V, na Gerência Técnica de Planejamento e Projetos, da Superintendência de Tecnologia da Informação desta Agência, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 2.505 - DESIGNAR ARTUR BRANDAO SAMPAIO SANTOS, matrícula SIAPE nº 2346548, para exercer o encargo de substituto eventual do Cargo Comissionado Técnico de Coordenador de Contratações e Fiscalização, código CCT IV, na Gerência Técnica de Planejamento e Projetos, da Superintendência de Tecnologia da Informação desta Agência, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">EDUARDO BORBA CHAFFIN JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>