<xml><article id="10254996" name="DECIP PORTARIA Nº 4 - DESIGNAÇÃO" idOficio="5439709" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/08/2019" artClass="00013:00044:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União/Superintendência em Roraima" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="154" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11918956">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 4, DE 31 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 4, DE 31 DE JULHO DE 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE DO PATRIMÔNIO DA UNIÃO EM RORAIMA, DA SECRETARIA DE COORDENAÇÃO E GOVERNANÇA DO PATRIMÔNIO DA UNIÃO, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESESTATIZAÇÃO, DESINVESTIMENTO E MERCADOS, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições previstas no art. 59, Inciso I do Regimento Interno da SPU, aprovado pela Portaria GM/MP nº. 11, de 31 de janeiro de 2018, tendo em vista o disposto no art. nº 9 do Decreto-Lei 9.760, de 5 de setembro de 1946, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar os servidores: I - André Sérgio Reis Silveira, SPU/RR, engenheiro civil, SIAPE nº 1282015; II - Antonio Afonso Cordeiro Júnior, SPU/UC, geógrafo, SIAPE nº 2278732; III - Andrés Camilo Rodriguez Hurtado, SPU/AM, geólogo, SIAPE nº 1278594; IV - Carlos Roberto Libonati Machado, SPU/PA, geógrafo, SIAPE nº 1278889; V - Carlos Sergio Pessoa Nogueira, SPU/AM, engenheiro florestal, SIAPE nº 2980447; VI - José Elias de Souza Ávila, meteorologista, SPU/AP, SIAPE nº 1048646; VII - Jorge Macêdo de Souza, geógrafo, SPU/RR, SIAPE nº 0707765; VIII - Juliano Pestana Aragão, SPU/UC, geográfo, SIAPE nº 1706204; IX - Nicollas Milani Simões Silva, geólogo, SPU/MS, SIAPE nº 1355361; X - Osmar Samir Serrao Baxe, SPU/GO, geólogo, SIAPE nº 2354691; e XI - Regina Vignatti, engenheira civil, SPU/RS, SIAPE nº 1277081, membros, para, sob a presidência do primeiro, que em caso de impedimento será substituído pelo segundo, constituírem a Comissão de Identificação e Demarcação das áreas inalienáveis da União existentes nas Glebas Públicas Federais em Roraima/RR: BR 210-I; BR 210-II; Amajari; Baliza; Barauana; BR-174; Branquinho; Cachimbo; Campina; Caracaraí; Caracaranã; Cauamé; Equador; Ereu; Jauaperí; Mucucuaú; Murupu; Niquiá; Normandia; Novo Paraíso; Pretinho; Quitauau; Santa Maria do Boiaçu I; Tacutu; Tepequem; Vista Alegre, a fim de atestar a navegabilidade dos cursos d'água de interesse da União, por meio de técnicas de sensoriamento remoto e processamento digital de imagens, e, em seguida, quando for o caso, efetuar as necessárias correções topográficas, de modo a demarcar com adequada precisão os terrenos marginais da União no estado de Roraima/RR.</p><p>Art. 2º - A conclusão dos trabalhos dar-se-á no prazo de até 12 (doze) meses, contado da data de publicação desta Portaria.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROSILENE OLIVEIRA MAIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>