<xml><article id="10318140" name="Gabarito Despacho de Afastamento" idOficio="5447409" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="15/08/2019" artClass="00016:00133:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Ciências da Saúde de Porto Alegre" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="157" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11929553">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 13 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS DE 13 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A Reitora da Fundação Universidade Federal de Ciências da Saúde de Porto Alegre, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria GM/MEC nº 404, de 23/04/2009, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento da servidora ALESSANDRA DAHMER, Professora do Magistério Superior, no período de 07/09 a 15/09/2019, para participar de "Visita a IBM Headquarters e IBM T J Watson Research Lab", em Armonk - Nova Iorque, Estados Unidos, com ônus limitado (Processo nº 23103.101988/2019-99).</p><p>Autorizar o afastamento da servidora ANA LUIZA SCHNEIDER MOREIRA, Professora do Magistério Superior, no período de 26/09 a 03/10/2019, para participar do "ERS International Congress 2019", em Madri - Espanha, com ônus limitado (Processo nº 23103.101790/2019-13).</p><p>Autorizar o afastamento do servidor PAULO RICARDO MARTINS SOUZA, Professor do Magistério Superior, no período de 10/09 a 26/09/2019, para participar do "Curso de Formação para Médicos", em Lichinga - Niassa, Moçambique, com ônus limitado (Processo nº 23103.101791/2019-50).</p><p>Autorizar o afastamento do servidor AIRTON TETELBOM STEIN, Professor do Magistério Superior, no período de 18/10 a 26/10/2019, para participar do "26º Cochrane Colloquium", Santiago, Chile, com ônus limitado (Processo nº 23103.101733/2019-26).</p><p>Autorizar o afastamento da servidora FLÁVIA MORAES SILVA, Professora do Magistério Superior, no período de 29/08 a 04/09/2019, para participar do "2 41st ESPEN Congress on Clinical Nutrition &amp; Metabolism", em Cracóvia, Polônia, com ônus UFCSPA (Processo nº 23103.101226/2019-92).</p><p class="assina">LUCIA CAMPOS PELLANDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>