<xml><article id="10536228" name="PT 66 A 90 NORDESTE" idOficio="5470568" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/08/2019" artClass="00013:00058:00237:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Nordeste em Recife" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="167" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11971271">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL NORDESTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, no uso das atribuições previstas no Decreto nº 9.746, de 8 de abril de 2019, e da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 2.277 PRES/INSS, de 20 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Nº 66 - Dispensar, a pedido, REGIANNE ALBUQUERQUE COSTA LIMA, matricula nº 1.956.379, CPF nº 004.378.233-77, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Maranguape, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Fortaleza/CE.</p><p>Nº 67 - Dispensar, a contar de 28 de junho de 2019, VERA LÚCIA BEZERRA HOLANDA, matricula nº 0.885.767, CPF nº 243.879.593-04, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Quixadá, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Fortaleza/CE, em virtude de aposentadoria.</p><p>Nº 68 - Dispensar, a pedido, a contar de 20 de agosto de 2019, GRAZIELLA SALES XAVIER, matrícula nº 2.639.450, CPF nº 935.384.135-68, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social São Desidério, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Barreiras/BA.</p><p>Nº 69 - Dispensar, a pedido, JOSEFA MARIANA ANDRADE DA SILVA, matricula nº 1.967.956, Técnico do Seguro Social, CPF nº 958.302.603-44, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Baturité, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Fortaleza/CE.</p><p>Nº 70 - Dispensar, a pedido, a contar de 21 de junho de 2019, JOTACILIO ARAÚJO DE OLIVEIRA, matrícula nº 1.781.702, CPF nº 056.666.874-25, do encargo de substituto eventual do Gerente da Agência da Previdência Social João Câmara, código FCPE-101.1, vinculada à Gerência-Executiva Natal/RN.</p><p>Nº 71 - Dispensar RODRIGO DIAS MEIRELES, matrícula nº 1.634.157, CPF nº 054.948.964-98, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Campina Grande-Digital, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Campina Grande/PB.</p><p>Nº 72 - Designar GUNNAR MENEZES SILVESTRE, matrícula nº 1.447.114, CPF nº 223.035.998-30, para o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Campina Grande-Digital, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Campina Grande/PB, nos afastamentos e impedimentos legais do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 73 - Dispensar, a contar de 29 de setembro de 2017, MARIA DA GLÓRIA REGO DE CARVALHO, matrícula Nº .882.030, CPF nº 195.850.805-59, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Dias D'Avila, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Salvador/BA, em virtude de aposentadoria.</p><p>Nº 74 - Designar DOMINGOS FERREIRA DE JESUS, matrícula nº 0.758.726, CPF nº 268.531.595-00, para o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Dias D'Avila, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Salvador/BA, nos afastamentos e impedimentos legais do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 75 - Designar CASSIO ANDRE MIRANDA, matrícula nº 1.634.537, CPF nº 053.714.374-28, para o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Patos, código FCPE-101.1, vinculada à Gerência-Executiva Campina Grande/PB, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 76 - Designar JOSE ALBERTO DA NOBREGA SIMPLICIO, matrícula nº 1.949.344, CPF nº 055.104.794-18, para o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Campina Grande - Dinamérica, código FCPE-101.2, vinculada a Gerência Executiva Campina Grande/PB, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 77 - Designar JOSE LOPES DA SILVA , matrícula nº 0.899.460, CPF nº 602.370.074-87, para o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Catolé do Rocha, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Campina Grande/PB, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 78 - Dispensar JOAO FRANCISCO SANTOS MAGALHAES, matrícula nº 1.785.490, CPF nº 622.380.603-59, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Agência da Previdência Social Santa Maria da Boa Vista, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Petrolina/PE.</p><p>Nº 79 - Designar ANDERSON ANTONIELLE PEREIRA DO NASCIMENTO, matrícula nº 1.950.307, CPF nº 067.308.344-63, para o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência Santa Maria da Boa Vista, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Petrolina/PE, nos afastamentos e impedimentos legais do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 80 - Designar INGRID GUERRA SCHULZ, matrícula nº 1.947.917, CPF nº 835.804.505-06, para o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Iaçu, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Feira de Santana/BA, nos afastamentos e impedimentos legais do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 81 - Dispensar DIEGO ARAUJO REBOUCAS, matrícula nº 1.957.992, CPF nº 053.909.063-81, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Exu, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Petrolina/PE.</p><p>Nº 82 - Designar ARTUR PEREIRA FELIX, matrícula nº 2.411.217, CPF nº 053.198.553-97, para o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Exu, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Petrolina/PE, nos afastamentos e impedimentos legais do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 83 - Dispensar OSIAS TOMAZ DE SOUZA JUNIOR, matrícula nº 0.879.683, CPF nº 468.858.544-68, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Atendimento Demandas Judiciais Maceió, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Maceió/AL.</p><p>Nº 84 - Designar ALAN BARROS LISBOA, matrícula nº 1.637.325, CPF nº 069.185.924-83, para o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Atendimento Demandas Judiciais Maceió, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Maceió/AL, nos afastamentos e impedimentos legais do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 85 - Dispensar SANDRO DA SILVA, matrícula nº 1.947.202, CPF nº 030.604.914-70, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Porto Calvo, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Maceió/AL.</p><p>Nº 86 - Designar LAURO BRAGA NETO, matrícula nº 1.942.835, CPF nº 022.245.634-50, para o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Porto Calvo, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Maceió/AL, nos afastamentos e impedimentos legais do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 87 - Designar ISABELLA SANTOS MACEDO, matrícula nº 1.988.018, CPF nº 077.296.874-88, para o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Craíbas, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Maceió/AL, nos afastamentos e impedimentos legais do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 88 - Dispensar CLAUDIO HENRIQUE DE QUEIROZ TORRES, matrícula nº 1.701.471, CPF nº 069.135.114-77, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Nova Cruz, código FCPE 101.1, vinculada à Gerencia-Executiva Natal/RN.</p><p>Nº 89 - Designar VIVIANE DA NOBREGA ALVES, matrícula nº 1.738.823, CPF nº 047.690.084-06, para o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Nova Cruz, código FCPE 101.1, vinculada à Gerencia-Executiva Natal/RN, nos afastamentos e impedimentos legais do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 90 - Designar ANA AUGUSTA LIRA MORENO LUNA, matrícula nº 0.898.527, CPF nº 487.016.614-34, para o encargo de substituta da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Cabedelo, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva João Pessoa/PB, nos afastamentos e impedimentos legais do titular e na vacância do cargo, convalidando atos por ela praticados a contar de 8 de julho de 2019.</p><p class="assina">MARCOS DE BRITO CAMPOS JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>