<xml><article id="10120689" name="DOU CONSOLIDADO - Fernando Silve" idOficio="5427663" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="02/08/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="148" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11897790">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 31 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 31 de julho de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 717, de 16 de agosto de 2013, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995, autoriza o(a) Administrador FERNANDO SILVEIRA CAMARGO, Servidor do TCU, à disposição deste Ministério, exercendo a função de Secretário da SDI/MAPA, Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar, como Representante do MAPA na 1ª Missão de Transformação Digital no Vale do Silício Brasil e EUA", a qual acontecerá no Vale do Silício, em San Francisco, Califórnia, Estados Unidos da América, no período de 4 a 10.8.2019, com ônus para o(a) OPERASDI. (Processo n° 04020.000078/2019-65)</p><p>Autoriza o(a) Auditor Fiscal Federal Agropecuário FABIO SANDON DE OLIVEIRA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado no(a) Secretaria de Defesa Agropecuária (SDA/SFA/SP), a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de realizar missão internacional com o objetivo de auditar estabelecimentos chineses processadores de envoltórios Suínos, bovinos e ovinos e seus respectivos produtos, em Pequim, República Popular da China, no período de 30.8 a 13.9.2019, com ônus para o(a) IPOANIMAL. (Processo n° 21000.038984/2019-90)</p><p>Autoriza o(a) Auditor Fiscal Federal Agropecuário JEAN FELIPE CELESTINO GOUHIE, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado no(a) Secretaria de Defesa Agropecuária (SDA/UTRAUDI/MG), a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de realizar missão internacional com o objetivo de auditar estabelecimentos chineses processadores de envoltórios Suínos, bovinos e ovinos e seus respectivos produtos, em Pequim, República Popular da China, no período de 30.8 a 14.9.2019, com ônus para o(a) IPOANIMAL. (Processo n° 21000.038961/2019-85)</p><p>autoriza o(a) Auditor Fiscal Federal Agropecuário MARCELO TORRES BRAGA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado no(a) Secretaria de Defesa Agropecuária (SDA/SIF2588/4ºSIPOA), a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar do evento de capacitação: Curso de Inglês Geral, em Londres, Reino Unido da Grã - Bretanha e Irlanda do Norte, no período de 1 a 31.8.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.029392/2019-87)</p><p>Autoriza o(a) Biólogo MARCELO HENRIQUE AGUIAR DE FREITAS, Servidor da EMBRAPA, à disposição deste Ministério, lotado no(a) Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação - SDI/MAPA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar do Framework Global da Biodiversidade Pós 2020, Plano de Implementação do Protocolo de Cartagena sobre Biossegurança e Protocolo de Nagoya sobre Acesso e Repartição de Benefícios da Convenção sobre Diversidade Biológica (CBD), em(na) Nairóbi, República do Quênia, no período de 22.8 a 3.9.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.048366/2019-58)</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>