<xml><article id="10547498" name="PORTARIAS GR - GVR - 2019 III -D" idOficio="5472845" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/08/2019" artClass="00016:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="167" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11975076">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>N° 95.584-CONCEDER Pensão Civil Temporária a Jonatan Correa Silva, viúvo da ex-servidora Ilda Colpo Silva, falecida no dia 28 de junho de 2019, conforme Certidão de Óbito Matrícula 098996 01 55 2019 4 00160 226 0068462 73, do Ofício do Registro Civil das Pessoas Naturais da 2aZona, Cidade e Comarca de Santa Maria/RS, com fundamento nos Artigos 215, 217, inciso I, e 222, inciso I, V e VII, alínea "b", "4", da Lei n. 8.112/1990, com alteração dada pela Lei n. 13.135/2015, combinado com Artigo 40, §7o, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional n. 41/2003 e combinado com o Artigo 2oda Lei n. 10.887/2004 e com o Artigo 6o-A da Emenda Constitucional n. 41/2003, com redação dada pela Emenda Constitucional n. 70/2012. (Processo n. 035351/2019-01)</p><p>N° 95.586-APOSENTAR, com proventos integrais, Simone Maria Zago, Matrícula SIAPE 1445762, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 10, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 40, §1o, inciso I, e §§ 3oe 21 da Constituição Federal de 1988, com redação dada pelo Artigo 1oda Emenda Constitucional n. 41, de 19.12.2003, combinado com os Artigos 186, inciso I, § 1oda Lei n. 8.112, de 11.12.1990, e 1oda Lei n. 10.887, de 18.06.2004. (Processo n. 043390/2019-73)</p><p>N° 95.587-EXONERAR, a pedido, a partir de 20 de agosto de 2019, o servidor desta Universidade MARCOS VINICIOS RODRIGUES, Matrícula SIAPE 2090915, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotado no Curso de Matemática/CCNE, do Quadro Único desta Instituição, nos termos do Artigo 33, inciso I da Lei n. 8.112, de 11/12/1990. (Processo n. 048657/2019-19)</p><p>N° 95.588- declaraR, de acordo com o inciso VIII, do Artigo 33, da Lei n. 8.112, de 11.12.1990, a existência de uma vaga a partir de 26 de agosto de 2019, no cargo de Técnico em Tecnologia da Informação, no lugar de CRISTIANO SOUZA DE LIMA, Matrícula SIAPE 1637909, lotado no Departamento Técnico/CTISM. (Processo n. 049115/2019-63)</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o que consta do Decreto N. 7.232, publicado no DOU de 20 de julho de 2010, resolve:</p><p>N° 95.589-NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, CAMILA CAMPOS DO AMARILHO, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 85º lugar, pela ampla concorrência, para Santa Maria, para exercer o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 293402. (Processo n. 049309/2019-69)</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA N° 95.645, DE 27 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>DISPENSAR, a partir de 22 de agosto de 2019, Gabriela Heinz, Matrícula SIAPE 2273694, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Chefe do Núcleo Administrativo dos Comitês da Pró-Reitoria de Pós-Graduação e Pesquisa, Código FG1.030, para a qual foi designada pela Portaria N. 78.535, de 01/03/2016.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>