<xml><article id="10094181" name="PorAposentadosAgo19__164813" idOficio="5425269" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/08/2019" artClass="00020:00034:00031:06645:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis/Diretoria de Planejamento, Administração e Logística/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="90" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=90" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11893337">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, usando da competência que lhe foi atribuída pelo Decreto nº 8.973, de 24 de janeiro de 2017, que aprovou a Estrutura Regimental do IBAMA, publicado no Diário Oficial da União do dia subsequente, pelo art. 55 do Regimento Interno do IBAMA, aprovado pela Portaria nº 14-IBAMA, de 29 de junho de 2017, publicada no Diário Oficial da União do dia subsequente e, pela Portaria nº 2.204/2018, publicada no Diário Oficial da União nº 149, seção 1, página nº 61 de 03 de agosto de 2018, resolve:</p><p>Nº 2.743. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JAIME PEREIRA DA COSTA, matrícula SIAPE nº 683884, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 429737, lotado na Superintendência do IBAMA no Estado da Paraíba, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02016.000846/2019-14)</p><p>Nº 2.744. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ANTONIO FERNANDES DA CRUZ, matrícula SIAPE nº 678920, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 426649, lotado na Superintendência do IBAMA no Estado de Sergipe, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02028.000722/2019-08)</p><p>Nº 2.746. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSE LACERDA DA LUZ, matrícula SIAPE nº 684335, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 430167, lotado no Centro de Triagem de Animais Silvestres do IBAMA em Teresina, no Estado do Piauí, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02020.002703/2018-05)</p><p>Nº 2.748. Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA VALQUIRIA DE CASTRO SARMENTO AGRA, matrícula SIAPE nº 683699, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 429574, lotada na Superintendência do IBAMA no Estado de Alagoas, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02003.001211/2019-83)</p><p>Nº 2.750. Conceder aposentadoria por invalidez, com proventos integrais, à servidora ANA MARCIA COSTA BASTOS, matrícula SIAPE nº 1113311, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 425798, lotada na Superintendência do IBAMA no Estado do Ceará, com fundamento no artigo 40, § 1º, inciso I, da Constituição Federal, com a redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 2003, combinado com o artigo 6º-A, incluído pela Emenda Constitucional nº 70, de 29 de março de 2012, e o artigo 186, inciso I, §§ 1º e 3º, da Lei nº 8.112/90, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02007.002547/2019-23)</p><p>Nº 2.751. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor CESAR AUGUSTO DIAS DE CASTRO RAMOS, matrícula SIAPE nº 680342, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 427785, lotado na Superintendência do IBAMA no Estado do Rio Grande do Sul, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02023.004461/2018-56)</p><p>Nº 2.752. Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA CLARISSE PONTES SILVA, matrícula SIAPE nº 680856, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 428201, lotada na Superintendência do IBAMA no Estado do Acre, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02002.000899/2019-94)</p><p>Nº 2.753. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor LUIZ CARLOS PINHEIRO, matrícula SIAPE nº 6050674, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 432280, lotado na Superintendência do IBAMA no Estado de Mato Grosso, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02013.006890/2018-87)</p><p>Nº 2.754. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ANTONIO CARLOS DE JESUS, matrícula SIAPE nº 683994, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 429839, lotado na Superintendência do IBAMA no Estado da Bahia, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02006.001289/2019-78)</p><p>Nº 2.756. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ANDRE LUIZ FERREIRA DE ABREU, matrícula SIAPE nº 680722, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 428093, lotado na Superintendência do IBAMA no Estado da Bahia, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02006.001035/2019-50)</p><p>Nº 2.757. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor FRANCILIO AUGUSTO FERREIRA NETO, matrícula SIAPE nº 683757, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 429628, lotado na Superintendência do IBAMA no estado do Pará, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02018.013447/2018-12)</p><p>Nº 2.759. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ADEMIR GUARNIER, matrícula SIAPE nº 680364, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 427804, lotado na Superintendência do IBAMA no Estado de Mato Grosso do Sul, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02014.100136/2017-41)</p><p>Nº 2.760. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOAO BOSCO FRANCISCO, matrícula SIAPE nº 684360, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 430192, lotado na Unidade Técnica de 2º Nível em Corumbá, no Estado de Mato Grosso do Sul, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005,com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02038.000076/2019-51)</p><p>Nº 2.761. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSE FERREIRA DE ALBUQUERQUE, matrícula SIAPE nº 679178, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 426858, lotado na Gerência Executiva do IBAMA em Marabá, no Estado do Pará, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02047.000671/2019-88)</p><p>Nº 2.762. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor WILSON JOSE DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 684459, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 430285, lotado na Superintendência do IBAMA no Estado de Pernambuco, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02019.001790/2019-95)</p><p>Nº 2.763. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor MAURO SOUSA DE MOURA, matrícula SIAPE nº 683871, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 429727, lotado na Diretoria de Uso Sustentável da Biodiversidade e Florestas - DBFLO/Sede, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02001.015505/2019-11)</p><p>Nº 2.764. Conceder aposentadoria voluntária à servidora SIMONE DE CARVALHO MARTINS, matrícula SIAPE nº 680929, ocupante do cargo de Analista Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 428263, lotada na Superintendência do IBAMA no Estado do Ceará, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02007.001405/2019-49)</p><p>Nº 2.765. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor CARLOS EDUARDO MARTINS DE PROENCA, matrícula SIAPE nº 684365, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 430197, lotado na Diretoria de Uso Sustentável da Biodiversidade e Florestas - DBFLO/Sede, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02001.014502/2019-51)</p><p>Nº 2.766. Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARISA ZERBETTO, matrícula SIAPE nº 685853, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 430896, lotada na Diretoria de Qualidade Ambiental - DIQUA/Sede, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02001.119804/2017-53)</p><p>Nº 2.767. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor CARLOS FRANCISCO ROSETTI, matrícula SIAPE nº 681901, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 429059, lotado na Diretoria de Uso Sustentável dos Recursos Florestais - DBFLO/Sede, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02001.017433/2019-38)</p><p>Nº 2.768. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor PAULO ROBERTO DE OLIVEIRA IRIBARREM, matrícula SIAPE nº 506729, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 426266, lotado na Unidade Técnica de 2º Nível em Rio Grande, no Estado do Rio Grande do Sul, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02616.000254/2019-33)</p><p>Nº 2.769. Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA TEREZA BARROS VIANA, matrícula SIAPE nº 456242, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 426172, lotada na Auditoria Interna - AUDIT/Sede, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02001.012469/2019-25)</p><p>Nº 2.770. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor HUYGHENS CAETANO DA FONSECA, matrícula SIAPE nº 685838, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 430883, lotado na Unidade Técnica de 2º Nível em Uberlândia, no Estado de Minas Gerais, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02553.000602/2018-73)</p><p>Nº 2.771. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor FRANCISCO CARLOS RAMOS, matrícula SIAPE nº 678763, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 426517, lotado na Diretoria de Uso Sustentável da Biodiversidade Florestais - DBFlo/Sede, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02001.013165/2019-85)</p><p>Nº 2.772. Conceder aposentadoria voluntária à servidora ANA NASCIMENTO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 678709, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 426468, lotada na Unidade Técnica de 1º Nível em Ji-Paraná, no Estado de Rondônia, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02502.001303/2018-51)</p><p>Nº 2.773. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSE WILSON DA SILVA, matrícula SIAPE nº 684442, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 430269, lotado na Superintendência do IBAMA no Distrito Federal, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02008.001421/2018-41)</p><p>Nº 2.774. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor WESLEY DA FONSECA AMARAL, matrícula SIAPE nº 702266, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 431994, lotado na Unidade Técnica de 1º Nível em Ji-Paraná, no Estado de Rondônia, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02502.001299/2018-21)</p><p>Nº 2.775. Conceder aposentadoria voluntária à servidora IVONE MARIA CARVALHO ROCHA, matrícula SIAPE nº 679015, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 426726, lotada na Unidade Técnica de 2º Nivel do IBAMA em Uberlândia, no Estado de Minas Gerais, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02553.000398/2019-71)</p><p>Nº 2.776. Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA DE NAZARE GAMA OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 679695, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 429038, lotada na Superintendência do IBAMA no Estado do Pará, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02018.006733/2019-11)</p><p class="assina">WAGNEL ALVES RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>