<xml><article id="10087840" name="Portarias de 31.07.2019" idOficio="5424692" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/08/2019" artClass="00016:00108:00005:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas/Departamento de Administração de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11891985">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2019</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016, resolve</p><p>N° 6.889 - Conceder pensão, a partir de 19 de maio de 2019, a MARIA DA CONCEIÇÃO ZUBARAN GOLDANI, nos termos dos artigos 215 e 217, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo 40 da Constituição Federal de 1988, alterado pela Emenda Constitucional 41 de 2003, regulamentado pela Lei nº 10.887/2004, artigo 2º, I, em decorrência do falecimento de SERGIO ALEXANDRE GOLDANI, matrícula SIAPE n° 6355278, aposentado no cargo de Farmacêutico do quadro de pessoal desta Universidade. Processo n.º 23078.514727/2019-90.</p><p>N° 6.891 - Conceder pensão, a partir de 19 de maio de 2019, a MARIA DA CONCEIÇÃO ZUBARAN GOLDANI, nos termos dos artigos 215 e 217, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo 40 da Constituição Federal de 1988, alterado pela Emenda Constitucional 41 de 2003, regulamentado pela Lei nº 10.887/2004, artigo 2º, I, em decorrência do falecimento de SERGIO ALEXANDRE GOLDANI, matrícula SIAPE n° 0355278, aposentado no cargo de Professor do Magistério Superior do quadro de pessoal desta Universidade. Processo n.º 23078.514727/2019-90.</p><p>N° 6.892 - Conceder pensão, a partir de 13 de junho de 2019, a VENERANDA OLIVEIRA DA SILVA, nos termos dos artigos 215 e 217, inciso III, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo 40 da Constituição Federal de 1988, alterado pela Emenda Constitucional 41 de 2003, regulamentado pela Lei nº 10.887/2004, artigo 2º, I, em decorrência do falecimento de CLAUDIO SOLON DE ANDRADE, matrícula SIAPE n° 0351777, aposentado no cargo de Porteiro do quadro de pessoal desta Universidade. Processo n.º 23078.516474/2019-99.</p><p>N° 6.893 - Conceder pensão, a partir de 20 de junho de 2019, a JOSÉ NUNES, nos termos dos artigos 215 e 217, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo 40 da Constituição Federal de 1988, alterado pela Emenda Constitucional 41 de 2003, regulamentado pela Lei nº 10.887/2004, artigo 2º, I, em decorrência do falecimento de LEILA ROCHA NUNES, matrícula SIAPE n° 0356938, aposentado no cargo de Assistente em Administração do quadro de pessoal desta Universidade. Processo n.º 23078.517334/2019-38.</p><p>N° 6.894 - Conceder pensão, a partir de 24 de junho de 2019, a RITA CARIONI NUNES, nos termos dos artigos 215 e 217, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo 40 da Constituição Federal de 1988, alterado pela Emenda Constitucional 41 de 2003, regulamentado pela Lei nº 10.887/2004, artigo 2º, I, em decorrência do falecimento de LUIZ CARLOS LEANDRO NUNES, matrícula SIAPE n° 0024620, aposentado no cargo de Técnico em Eletricidade do quadro de pessoal desta Universidade. Processo n.º 23078.517473/2019-61.</p><p>N° 6.895 - Conceder pensão com natureza temporária, a partir de 29 de junho de 2019, a LUIS FERNANDO MIRANDA PINHEIRO, nos termos dos artigos 215 e 217, inciso IV, alínea "a", da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo 40 da Constituição Federal de 1988, alterado pela Emenda Constitucional 41 de 2003, regulamentado pela Lei nº 10.887/2004, artigo 2º, I, em decorrência do falecimento de LUIS FERNANDO PINHEIRO DA SILVA, matrícula SIAPE n° 0353646, ativo no cargo de Vigilante do quadro de pessoal desta Universidade. Processo n.º 23078.517009/2019-75.</p><p>N° 6.897 - Conceder pensão, a partir de 10 de junho de 2019, a OSCAR GERALDO HAMPE, nos termos dos artigos 215 e 217, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo 40 da Constituição Federal de 1988, alterado pela Emenda Constitucional 41 de 2003, regulamentado pela Lei nº 10.887/2004, artigo 2º, I, em decorrência do falecimento de MAGDOLNA MARIA VOZARI HAMPE, matrícula SIAPE n° 0353791, aposentado no cargo de Professor do Magistério Superior do quadro de pessoal desta Universidade. Processo n.º 23078.515292/2019-09.</p><p>N° 6.898 - Conceder pensão, a partir de 10 de junho de 2019, a OSCAR GERALDO HAMPE, nos termos dos artigos 215 e 217, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo 40 da Constituição Federal de 1988, alterado pela Emenda Constitucional 41 de 2003, regulamentado pela Lei nº 10.887/2004, artigo 2º, I, em decorrência do falecimento de MAGDOLNA MARIA VOZARI HAMPE, matrícula SIAPE n° 6353791, aposentado no cargo de Professor do Magistério Superior do quadro de pessoal desta Universidade. Processo n.º 23078.515292/2019-09.</p><p>N° 6.899 - Conceder pensão, a partir de 19 de junho de 2019, a BEATRIZ LUIZA DA SILVA DELLA MÉA, nos termos dos artigos 215 e 217, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo 40 da Constituição Federal de 1988, alterado pela Emenda Constitucional 41 de 2003, regulamentado pela Lei nº 10.887/2004, artigo 2º, I, em decorrência do falecimento de PAULO ROGERIO RIBAS DELLA MEA, matrícula SIAPE n° 0354830, aposentado no cargo de Professor do Magistério Superior do quadro de pessoal desta Universidade. Processo n.º 23078.516123/2019-88.</p><p>N° 6.900 - Conceder pensão, a partir de 03 de julho de 2019, a MARIA DE LOURDES PROLLA, nos termos dos artigos 215 e 217, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo 40 da Constituição Federal de 1988, alterado pela Emenda Constitucional 41 de 2003, regulamentado pela Lei nº 10.887/2004, artigo 2º, I, em decorrência do falecimento de JOAO CARLOS PROLLA, matrícula SIAPE n° 0353005, aposentado no cargo de Professor do Magistério Superior do quadro de pessoal desta Universidade. Processo n.º 23078.518343/2019-46.</p><p>N° 6.901 - Conceder pensão, a partir de 21 de setembro de 2018, a NARA BEATRIZ OLIVEIRA DIETRICH, nos termos dos artigos 215 e 217, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo 40 da Constituição Federal de 1988, alterado pela Emenda Constitucional 41 de 2003, regulamentado pela Lei nº 10.887/2004, artigo 2º, I, em decorrência do falecimento de JAIRO ZAIR RODRIGUES DIETRICH, matrícula SIAPE n° 0352933, aposentado no cargo de Encadernador do quadro de pessoal desta Universidade. Processo n.º 23078.526519/2018-52.</p><p>N° 6.902 - Conceder pensão, a partir de 28 de setembro de 2018, a EZALETE MILLIS PIRES, nos termos dos artigos 215 e 217, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo 40 da Constituição Federal de 1988, alterado pela Emenda Constitucional 41 de 2003, regulamentado pela Lei nº 10.887/2004, artigo 2º, I, em decorrência do falecimento de SEBASTIAO PIRES, matrícula SIAPE n° 0355541, aposentado no cargo de Carpinteiro do quadro de pessoal desta Universidade. Processo n.º 23078.527007/2018-11.</p><p>N° 6.903 - Conceder pensão, a partir de 15 de junho de 2018, a MARILENE PRETTO STANGHERLIN, nos termos dos artigos 215 e 217, inciso III, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo 40 da Constituição Federal de 1988, alterado pela Emenda Constitucional 41 de 2003, regulamentado pela Lei nº 10.887/2004, artigo 2º, I, em decorrência do falecimento de EDDO HALLENIUS DE AZAMBUJA BOJUNGA, matrícula SIAPE n° 0352018, aposentado no cargo de Professor do Magistério Superior do quadro de pessoal desta Universidade. Processo n.º 23078.516463/2018-28.</p><p>N° 6.904 - Conceder pensão, a partir de 17 de setembro de 2018, a MARIA APARECIDA ANDRADE, nos termos dos artigos 215 e 217, inciso III, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo 40 da Constituição Federal de 1988, alterado pela Emenda Constitucional 41 de 2003, regulamentado pela Lei nº 10.887/2004, artigo 2º, I, em decorrência do falecimento de HERBERT GUARINI CALHAU, matrícula SIAPE n° 7040902, aposentado no cargo de Professor do Magistério Superior do quadro de pessoal desta Universidade. Processo n.º 23078.527096/2018-98.</p><p>N° 6.905 - Conceder pensão, a partir de 17 de setembro de 2018, a MARIA APARECIDA ANDRADE, nos termos dos artigos 215 e 217, inciso III, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo 40 da Constituição Federal de 1988, alterado pela Emenda Constitucional 41 de 2003, regulamentado pela Lei nº 10.887/2004, artigo 2º, I, em decorrência do falecimento de HERBERT GUARINI CALHAU, matrícula SIAPE n° 6040902, aposentado no cargo de Professor do Magistério Superior do quadro de pessoal desta Universidade. Processo n.º 23078.527096/2018-98.</p><p>N° 6.906 - Conceder pensão, a partir de 09 de julho de 2019, a JAIRO JOSE SIMAS CAMBOIM, nos termos dos artigos 215 e 217, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo 40 da Constituição Federal de 1988, alterado pela Emenda Constitucional 41 de 2003, regulamentado pela Lei nº 10.887/2004, artigo 2º, I, em decorrência do falecimento de JANE PENTEADO CAMBOIM, matrícula SIAPE n° 0352941, aposentado no cargo de Bibliotecário-documentalista do quadro de pessoal desta Universidade. Processo n.º 23078.518476/2019-12.</p><p>N° 6.907 - Conceder pensão, a partir de 17 de junho de 2019, a HELOISA HELENA ROSA ANGRISANI, nos termos dos artigos 215 e 217, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo 40 da Constituição Federal de 1988, alterado pela Emenda Constitucional 41 de 2003, regulamentado pela Lei nº 10.887/2004, artigo 2º, I, em decorrência do falecimento de ENNIO ANGRISANI, matrícula SIAPE n° 0352228, aposentado no cargo de Economista do quadro de pessoal desta Universidade. Processo n.º 23078.516068/2019-26.</p><p>N° 6.908 - Conceder pensão, a partir de 21 de julho de 2019, a ANITA MARIA DA CONCEIÇAO BARCELOS, nos termos dos artigos 215 e 217, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo 40 da Constituição Federal de 1988, alterado pela Emenda Constitucional 41 de 2003, regulamentado pela Lei nº 10.887/2004, artigo 2º, I, em decorrência do falecimento de SAUL DE OLIVEIRA BARCELOS, matrícula SIAPE n° 0355264, aposentado no cargo de Vigilante do quadro de pessoal desta Universidade. Processo n.º 23078.519420/2019-85.</p><p class="assina">MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>