<xml><article id="10564349" name="Publicação DOU - Portaria nº 148" idOficio="5473606" pubName="DO2" artType="Ato Concessório" pubDate="30/08/2019" artClass="00011:00044:00009:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00003:00005" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Leste/1ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11976286">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 148-SSIM/SAP/1-Nit/SSIP/1ª RM, de 26 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 148-SSIM/SAP/1-Nit/SSIP/1ª RM, de 26 de agosto de 2019</p><p>O COMANDANTE DA 1ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe conferem os nº 1. e 2. letra d) do inciso IX, do artigo 2º, da Portaria nº 192-DGP, de 1º OUT 15, que teve sua nova redação dada no artigo 1º, da Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 DEZ 18, resolve:</p><p>1 - Reformar o 2º Sgt JOAREZ BATISTA RAMOS, Prec/CP 34/1311737, Idt 019367933-9/MD, CPF 006.685.557-85, por incapacidade definitiva para o serviço ativo das Forças Armadas, na mesma graduação, com os proventos de 2º Ten, e o Adicional Militar de 19% (dezenove por cento), com fulcro no inciso II, dos artigos nº 104 e 106; inciso V, do artigo nº 108, artigo nº 109 e § 1º e alínea b) do § 2º, do artigo nº 110, da Lei nº 6.680, de 9 DEZ 1980, combinado com o artigo nº 94, do Decreto nº 4.307, de 18 JUL 02; e os artigos 9º e 10 da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31 AGO 01; e</p><p>2 - Conceder o benefício da Isenção do Imposto de Renda (IIR), previsto no inciso XIV, do artigo 6º, da Lei nº 7.713, de 22 DEZ 1988 e suas alterações, tudo a contar de 1º OUT 19, conforme o Parecer Técnico nº 488/19, de 11 JUL 19, do Adjunto da Seção de Perícias Médicas da Diretoria de Saúde, homologado pelo Subdiretor de Legislação e Perícias Médicas em 15 JUL 19, por ter sido julgado "Incapaz definitivamente para o serviço do Exército. É inválido (a). Não necessita de internação especializada e/ou assistência direta e permanente ao paciente e/ou cuidados permanentes de enfermagem".</p><p class="assina">Gen Div FERNANDO JOSÉ SANT'ANA SOARES E SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>