<xml><article id="10526455" name="Port_278_2019-5-2" idOficio="5470167" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/08/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="166" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11970412">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE Agosto DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE Agosto DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.941 - Art. 1º Dispensar GABRIEL MARGONARI RIBEIRO, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS Nº 1.97151, SIAPE nº 2170872, do exercício da função de Chefe do Setor de Convênios e Contratos Fundacionais - SCCF/PF/UFSC, código FG2, para a qual foi designado pela Portaria 835/2019/GR, DE 23 DE ABRIL DE 2019 .</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 58093/2019)</p><p>Nº 1.942 - Art. 1º Dispensar Carolina Kalthoff Salvador de Oliveira, PROCURADOR FEDERAL, MASIS nº 612302, SIAPE nº 1553661, do exercício da função de Coordenador(a) Juridico(a) - CJ/PF/GR, código FG1, para a qual foi designada pela Portaria 1276 /2019/GR, DE 12 DE JUNHO DE 2019.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 58093/2019)</p><p>Nº 1.944 - Art. 1º Designar GABRIEL MARGONARI RIBEIRO, assistente em administração, MASIS Nº 1.97151, SIAPE nº 2170872, para exercer a função de coordenador de convênios e contratos fundacionais da Procuradoria Federal junto à Universidade Federal de Santa Catarina.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 58093/2019)</p><p>Nº 1.945 Art. 1º Designar CAROLINA KALTHOFF SALVADOR DE OLIVEIRA, procuradora federal, MASIS nº 612302, SIAPE nº 1553661, para exercer a função de chefe do Setor de Contencioso da Procuradoria Federal Junto à Universidade Federal de Santa Catarina.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a função gratificada FG2, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Ref. Sol. 58093/2019)</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>