<xml><article id="10301805" name="UFVDOU0185-de 13.08.2019-portari" idOficio="5444188" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/08/2019" artClass="00016:00150:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="156" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11927078">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria nº 0641/2019, de 07/06/2019, publicada no Diário Oficial da União de 10/06/2019, considerando o disposto no art. 34 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, e o que consta do Processo SEI 23114.906170/2019-36, resolve:</p><p>Nº 985 -. 1. exonerar, a pedido, o servidor EDSON AUGUSTO PRACCHIA RIBEIRO, matrículas 12712-4/UFV e 3067626-9/Siape, ocupante do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, classe A, denominação Adjunto A, nível 601, do Quadro da Universidade Federal de Viçosa, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga 917206, a partir de 1º de agosto de 2019; 2. declarar vago o referido cargo.</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria nº 0641/2019, de 07/06/2019, publicada no Diário Oficial da União de 10/06/2019, resolve</p><p>Nº 989 -. anular a Portaria nº 0942/2019, de 1º/08/2019, publicada no DOU de 02/08/2019, Seção 2, p. 48. (Processo 002608/2019)</p><p>Nº 990 -. 1. conceder ao viúvo JOSÉ ESTEVÃO DOMINGOS uma cota de pensão civil instituída pela Sr.ª CLÉA VENCESLAU ATALIBA DOMINGOS, matrículas 2354-X/UFV e 0427847-2/Siape, em razão de seu falecimento ocorrido em 23 de julho de 2019, por força do disposto no art. 40, § 7o, I, da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional no41, de 19/12/2003, c/c art. 2o, I, da Lei no10.887, de 18/06/2004, e dos arts. 215, 217, I, e 218 da Lei no8.112, de 11/12/1990, com redação dada pela Lei no13.135, de 17/06/2015; 2. autorizar o pagamento da referida pensão a contar de 23 de julho de 2019. (Processo SEI 23114.906121/2019-01)_</p><p>Nº 991 -. 1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a MARIA DE FÁTIMA LOPES, matrículas 5253-1/UFV e 0429086-3/Siape, ocupante da vaga no337579 do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe E, denominação Titular, nível 801, com doutorado, em regime de dedicação exclusiva, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3oda Emenda Constitucional no47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005; 2. exonerar a referida Professora da função comissionada de Coordenadora do Curso de Graduação em Ciências Sociais, FUC-001, do Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes; 3. declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">REJANE NASCENTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>