<xml><article id="10160099" name="PORTARIA 02 DE AGOSTO DE 2019 (1" idOficio="5431241" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/08/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="150" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11903801">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das competências que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maios de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maios de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 56 - Art. 1º - Enquadrar o servidor ABEVONE TEIXEIRA RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 2339348, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 221, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027791/2018-03 e 03154.009914/2019-99.</p><p>Nº 57 - Art. 1º - Enquadrar a servidora ADILAMAR COUTINHO CASTRO, matrícula SIAPE nº 2342078, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 221, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027801/2018-01 e 03154.009916/2019-88.</p><p>Nº 58 - Art. 1º - Enquadrar o servidor AGNALDO DE ARAÚJO ASSUNÇÃO, matrícula SIAPE nº 2386314, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 221, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.028621/2018-38 e 03154.009919/2019-11.</p><p>Nº 59 - Art. 1º - Enquadrar a servidora ALIETE LOPES DE ABREU, matrícula SIAPE nº 2366015, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 221, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018. Processo nº. 05504.027776/2018-57 e 03154.009913/2019-44.</p><p>Nº 60 - Art. 1º - Enquadrar a servidora ANA ALICE BRAZÃO DO ROSÁRIO, matrícula SIAPE nº 3041310, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 221, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018. Processo nº. 05504.028560/2018-17 e 03154.009917/2019-22.</p><p>Nº 61 - Art. 1º - Enquadrar a servidora ANGELA MARIA PANTOJA DO AMARAL BAETA, matrícula SIAPE nº 2343515, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 221, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018. Processo nº. 05504.002282/2018-60 e 03154.009908/2019-31.</p><p>Nº 62 - Art. 1º - Enquadrar a servidora ANGELICA DE OLIVEIRA FURTADO, matrícula SIAPE nº 2339352, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 221, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018. Processo nº. 05504.029177/2018-78 e 03154.009921/2019-91.</p><p>Nº 63 - Art. 1º - Enquadrar o servidor ANTONIO CARLOS PEREIRA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 2417905, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 221, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018. Processo nº. 05504.028592/2018-12 e 03154.009918/2019-77.</p><p>Nº 64 - Art. 1º - Enquadrar a servidora ARACY ESPIRITO SANTO DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 2417907, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 221, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018. Processo nº. 05504.027792/2018-40 e 03154.009915/2019-33.</p><p>Nº 65 - Art. 1º - Enquadrar o servidor CARLOS SÉRGIO FONSECA DA CRUZ, matrícula SIAPE nº 2347424, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 221, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018. Processo nº. 05504.001840/2018-70 e 03154.009904/2019-53.</p><p>Nº 66 - Art. 1º - Enquadrar a servidora DORACILDA DE MELO NUNES, matrícula SIAPE nº 2999189, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 221, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018. Processo nº. 05504.002296/2018-83 e 03154.009911/2019-55.</p><p>Nº 67 - Art. 1º - Enquadrar a servidora EDNA SOCORRO PICANÇO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 2999190, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 221, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018. Processo nº. 05504.028625/2018-16 e 03154.009920/2019-46.</p><p>Nº 79 - Art. 1º - Enquadrar a servidora ELISANGELA SORAYA DA SILVA RIBEIRO, matrícula SIAPE nº 2386006, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 221, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018. Processo nº. 05504.002293/2018-40 e 03154.009909/2019-86.</p><p>Nº 80 - Art. 1º - Enquadrar a servidora FRANCISCA NEILA BESSA ARRUDA, matrícula SIAPE nº 2407430, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 221, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018. Processo nº. 05504.027765/2018-77 e 03154.009912/2019-08.</p><p>Nº 81 - Art. 1º - Enquadrar a servidora GILMA DO SOCORRO MORAES DE SOUSA, matrícula SIAPE nº 2394844, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 221, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018. Processo nº. 05504.001837/2018-56 e 03154.009902/2019-64.</p><p>Nº 82 - Art. 1º - Enquadrar a servidora MARIA ALZENIR MARTINS DE LIMA, matrícula SIAPE nº 2367289, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 221, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018. Processo nº. 05504.002295/2018-39 e 03154.009910/2019-19.</p><p>Nº 83 - Art. 1º - Enquadrar a servidora MARIA DO CARMO DE ALMEIDA SALVADOR, matrícula SIAPE nº 2345429, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 221, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018. Processo nº. 05504.001995/2018-14 e 03154.009905/2019-06.</p><p>Nº 84 - Art. 1º - Enquadrar a servidora MARIA ROSINEIDE BENJAMIM DO CARMO, matrícula SIAPE nº 2343524, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 221, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018. Processo nº. 05504.001998/2018-40 e 03154.009907/2019-97.</p><p>Nº 85 - Art. 1º - Enquadrar o servidor PAULO RONALDO DA COSTA BRITO, matrícula SIAPE nº 2363446, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 221, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018. Processo nº. 05504.001839/2018-45 e 03154.009903/2019-17.</p><p>Nº 86 - Art. 1º - Enquadrar a servidora ROSILENE OLIVEIRA REIS, matrícula SIAPE nº 2394865, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 221, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018. Processo nº. 05504.001997/2018-03 e 03154.009906/2019-42.</p><p>Art. 2º - Estas Portarias entram em vigor na data de suas publicações.</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>