<xml><article id="10360623" name="Afastamentos_12 15AGO2019" idOficio="5451294" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="19/08/2019" artClass="00016:00106:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Recôncavo da Bahia/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="159" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11936393">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 12 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO DE 12 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RECÔNCAVO DA BAHIA, no uso da competência subdelegada pela Portaria Ministerial nº 404/MEC, de 23/4/2009, e de acordo com as determinações do Decreto nº 1.387 de 07/2/1995, AUTORIZA o afastamento do País da servidora IONARA MAGALHÃES DE SOUZA, SIAPE nº 1133372, ocupante do cargo de Prof. do Magistério Superior, lotada no CCS, no período de 02/9/2019 a 30/11/2019, para realização de doutorado sanduíche na University of the Western Cape, Bellville, na África do Sul.</p><p class="assina">FÁBIO JOSUÉ SOUZA DOS SANTOS</p><p class="identifica">DESPACHO DE 15 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RECÔNCAVO DA BAHIA, no uso da competência subdelegada pela Portaria Ministerial nº 404/MEC, de 23/4/2009, e de acordo com as determinações do Decreto nº 1.387 de 07/2/1995, AUTORIZA o afastamento do País das servidoras: FRANCESCA MARIA NICOLETTA BASSI ARCAND, SIAPE nº 2271540, ocupante do cargo de Prof. do Magistério Superior, lotada no CECULT, no período de 19 a 25/8/2019, para participar do Encontro de Pesquisa na Universidade de Bologna - Itália; JULIANNA PINELE SANTOS PORTO, SIAPE nº 3002387, ocupante do cargo de Prof. do Magistério Superior, lotada no CETEC, no período de 25/8/2019 a 01/9/2019, para participar da 4th Conference on Geometric Science of Information, em Toulose - França; KELLY BARROS SANTOS, SIAPE nº 2267373, ocupante do cargo de Prof. Magistério Superior, lotada no CECULT, no período de 09 a 14/12/2019, para apresentação de trabalho na Universidade de Harvard, Cambridge - Estados Unidos; OZANA REBOUÇAS SILVA, SIAPE nº 1704208, ocupante do cargo de Téc. Em Assuntos Educacionais, lotada no CAHL, no período de 23 a 26/9/2019, para apresentação de trabalho no III Seminário Internacional Estado, Território y Desarrollo, em Bogotá - Colômbia.</p><p class="assina">FÁBIO JOSUÉ SOUZA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>