<xml><article id="10364222" name="Portaria Delegação nº 5 - para p" idOficio="5451733" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/08/2019" artClass="00013:00045:02718:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Comércio Exterior e Assuntos Internacionais/Secretaria de Assuntos Econômicos Internacionais" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="159" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11937461">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 6, DE 16 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 6, DE 16 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE ASSUNTOS ECONÔMICOS INTERNACIONAIS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria SE/ME nº 451, de 28 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1° Subdelegar competência a MARCOS MACHADO GUIMARÃES, matrícula SIAPE nº 6129848, MARCO AURÉLIO DOS SANTOS ROCHA, matrícula SIAPE nº 23916631, e CARLOS EDUARDO LAMPERT COSTA, matrícula SIAPE nº 7127770, para praticarem, nesta ordem, atos relativos à execução orçamentária e financeira relativa a organismos internacionais, atuando como ordenadores de despesas.</p><p>Art. 2° Subdelegar competência a EDUARDO SALLOUM, matrícula SIAPE nº 1216187, e, em seus impedimentos, a ANDERSON MATHEUS SANTOS NUNES TINOCO, matrícula SIAPE nº 1987497, para praticarem atos relativos à execução orçamentária e financeira para demais despesas, atuando como ordenadores de despesas.</p><p>Art. 3° Subdelegar competência a PAULO ROBERTO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 6095838, e, em seus impedimentos, a PEDRO ARAÚJO CARDOSO, matrícula SIAPE nº 0144321, e ROGÉRIO NUNES CALDAS, matrícula SIAPE nº 2050735, para, nesta ordem, atuarem como gestores financeiros, em conjunto com os ordenadores de despesas.</p><p>Art. 4° Subdelegar competência a GUSTAVO ERICSON DE MELO ALEXANDRE, matrícula SIAPE nº 1752930, e a PAULO ROBERTO PEREIRA LEITE, matrícula SIAPE nº 0095189, para, nesta ordem, realizarem a conformidade de registro de gestão na Unidade Gestora 170191.</p><p>Art. 5° Fica revogada a Portaria nº 3, de 13 de março de 2019.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ERIVALDO ALFREDO GOMES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>