<xml><article id="10270478" name="PORTARIA 1916 GT ATENDIMENTO FAM" idOficio="5440940" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/08/2019" artClass="00012:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00003" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="155" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11921375">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.916, DE 9 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.916, DE 9 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL, no uso das atribuições que lhe confere o inciso II, parágrafo único, do art. 87 da Constituição Federal, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir Grupo de Trabalho com a finalidade de estudar e propor ações de amparo às famílias situadas em regiões de risco ou afetadas por desastres, devidamente identificados e reconhecidos pelo Ministério do Desenvolvimento Regional, nos termos do que dispõe o Capítulo I do Anexo I do Decreto n. 9.666, de 2 de janeiro de 2019.</p><p>Art. 2º O Grupo de Trabalho será composto pelas seguintes unidades integrantes do Ministério do Desenvolvimento Regional, quais sejam, Secretaria-Executiva (Secex), Secretaria Nacional de Habitação (SNH), Secretaria Nacional de Proteção e Defesa Civil (Sedec) e Assessoria Especial de Controle Interno (AECI).</p><p>Art. 3º O Grupo de Trabalho será coordenado pela Secretaria-Executiva deste Ministério.</p><p>Art. 4º São integrantes do Grupo de Trabalho:</p><p>I. Secretaria-Executiva, por meio dos seguintes representantes:</p><p>a) Antônio Oliveira - Titular;</p><p>b) João Carlos Gonçalves Barreto - Suplente;</p><p>II. Secretaria Nacional de Habitação (SNH), por meio dos seguintes representantes:</p><p>a) Andiara Guerreiro Machado Campanhoni - Titular;</p><p>b) Izabel Torres Cordeiro Rennó - Suplente;</p><p>III. Secretaria Nacional de Proteção e Defesa Civil (Sedec), por meio dos seguintes representantes:</p><p>a) Rosilene Vaz Cavalcanti - Titular;</p><p>b) Angelia Amelia Soares Faddoul - Suplente;</p><p>IV. Assessoria Especial de Controle Interno (AECI), por meio dos seguintes representantes:</p><p>a) Sandra Maria de Oliveira - Titular;</p><p>b) Flavia Amaral Silva de Sousa - Suplente;</p><p>Art. 5º O trabalho inicial do GT será a realização de mapeamento de alternativas já existentes para atendimento às diversas naturezas de demandas habitacionais, a exemplo de produção habitacional, locação social, ressarcimentos e indenizações a danos, urbanização de áreas desocupadas, dentre outras, que deverá ser concluído no prazo máximo de 60 dias, a contar da publicação desta Portaria.</p><p>Art. 6º O GT poderá, a qualquer tempo e por período determinado, solicitar participação de outros órgãos federais e instituições relacionadas com o tema habitacional ou de defesa civil, em caráter consultivo, para apoiar no desenvolvimento das atividades do Grupo.</p><p>Art. 7º Identificada a ação mais adequada à cada caso concreto, após avaliação e aprovação do Ministro do Desenvolvimento Regional, deverá ser publicada Portaria no DOU disciplinando a adoção e operação de medidas alternativas voltadas ao atendimento de famílias situadas em áreas de risco ou afetadas por desastres.</p><p>Art. 8º O Grupo de Trabalho terá duração de seis meses, podendo ser prorrogado por iguais períodos, após apresentação de justificativa motivada.</p><p>Art. 9º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GUSTAVO H. RIGODANZO CANUTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>