<xml><article id="10389039" name="PORTARIA Nº 191 - Designa servid" idOficio="5454009" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/08/2019" artClass="00016:00127:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Joaquim Nabuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="160" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11941420">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 191,  DE 16 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 191, DE 16 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Presidente da FUNDAÇÃO JOAQUIM NABUCO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto aprovado pelo Decreto nº 8.994, de 1º de março de 2017; Considerando a divulgação e ampla seleção realizada por meio do Edital de Credenciamento de Instrutores para Ministrar Disciplinas em Cursos de Curta Duração (Edital 02/2019 - DIFOR/FUNDAJ); Considerando previsão editalícia de instituição de Comissão Técnica de Avaliação dos instrutores inscritos por meio de servidores da DIFOR/FUNDAJ; Considerando que o Edital, em seu item 7, subitem 7.1 dispõe que a Comissão Técnica de Avaliação será constituída pelo Diretor da DIFOR, pelo Coordenador Geral da Escola de Governo, pelo Coordenador de Atividade de Lato Sensu e pelo Coordenador de Atividade de Cursos de Curta Duração (de acordo com a disciplina demandada), e Considerando pedido de exoneração da titular do cargo de Coordenadora Geral da Escola de Governo, com efeitos retroativos a 14 de julho deste ano, bem como ante a vacância do Cargo de Coordenador de Atividades de Cursos de Curta Duração, a fim de evitar solução de continuidade no processo, faz-se necessária a constituição da Comissão, com quatro membros, por meio da inclusão da Coordenadora Geral de Cooperação e de Estudos de Inovação em substituição à Coordenação Geral da Escola de Governo, sendo a Coordenação de Atividades de Cursos de Curta Duração representada pela sua substituta eventual, ora em exercício, resolve:</p><p>Art. 1º - Instituir a Comissão Técnica de Avaliação de instrutores inscritos no Credenciamento de Instrutores para Ministrar Disciplinas em Cursos de Curta Duração (Edital 02/2019 - DIFOR/FUNDAJ)</p><p>Art. 2º - A Comissão mencionada no artigo anterior será composta por 04 (quatro) servidores públicos, assim dispostos:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Servidor</p></td><td><p>Matrícula SIAPE</p></td></tr><tr><td><p>Wagner Augusto de Godoy Maciel - Diretor da DIFOR (Presidente)</p></td><td><p>1835393</p></td></tr><tr><td><p>Maria Luiza Lira Maroja Cruz - CGINOV/DIFOR</p></td><td><p>3137108</p></td></tr><tr><td><p>Hérrisson Fábio de Oliveira Dutra - ACLATO/CEGOV/DIFOR</p></td><td><p>1562103</p></td></tr><tr><td><p>Carlota Carla Simone de Araújo Palhano - Substituta CACCD/CEGOV/DIFOR</p></td><td><p>0435752</p></td></tr></table><p>Art. 3º - Compete a presente Comissão avaliar os currículos dos instrutores inscritos, respeitando os critérios estabelecidos no edital. Art. 4º - Esta portaria entrará em vigor na data de sua publicação, revogadas as disposições em contrário.</p><p class="assina">Antônio Ricardo Accioly Campos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>