<xml><article id="10141705" name="AGO 5 port DOU" idOficio="5429461" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/08/2019" artClass="00016:00093:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="149" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11901108">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 31 de Julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 31 de Julho de 2019</p><p>O Reitor da UFG, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56, do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 4.361 - Designar Jose Lucio Goncalves Junior, Matrícula nº 1728833/SIAPE, Professor Adjunto A/EMC, Joaquim Augusto Thees Perillo, Matrícula nº 0300968/SIAPE, Engenheiro/SEINFRA, Vanessa Sayuri Hayashi, Matrícula nº 2296802/SIAPE, Assistente de Administração/SEINFRA, para, sob a presidência do primeiro, comporem Primeira Comissão de Avaliação de Adicionais Ocupacionais - CADOC, com a finalidade de proceder a avaliação para concessão de adicionais ocupacionais e análise recursal no âmbito da Universidade Federal de Goiás, com carga horária de 20 (vinte) horas semanais.(Processo nº 23070.026295/2019-34)</p><p>N° 4.362 - Designar Cynara Mendonca Moreira Tinoco, Matrícula nº 1079766/SIAPE, Professor Adjunto/FCT, Cecilio Rocha Ferreira da Silva, Matrícula nº 6298985/SIAPE, Professor Assistente/EMC, Manfred Schaitl, Matrícula nº 1126943/SIAPE, Engenheiro/SEINFRA, para sob a presidência da primeira, comporem a Segunda Comissão de Avaliação de Adicionais Ocupacionais - CADOC, com a finalidade de proceder a avaliação para concessão de adicionais ocupacionais e análise recursal no âmbito da Universidade Federal de Goiás, com carga horária de 20 (vinte) horas semanais.(Processo nº 23070.026295/2019-34)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p><p class="identifica">Portarias de 1º de Agosto de 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 4.365 - Declarar, nos termos do art. 33, inciso VIII da Lei nº 8.112/90, a vacância do Cargo de Técnico de Laboratório - Área: Saúde, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 101, ocupado por Thiago Sardinha de Oliveira, Matrícula nº 1051852/SIAPE, lotado na UAE/Biotecnologia da Regional Catalão, a contar de 31/07/2019, por posse em outro cargo inacumulável.(Processo nº 23070.024708/2019-46)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, considerando o Acórdão/TCU nº 1126/2019, 1ª Câmara e tendo em vista o que consta do Processo nº 23070.000883/1994-74, resolve:</p><p>N° 4.367 - Revogar os termos da Portaria nº 2765, publicada no D.O.U. de 15/07/2009, seção 2, página 20, que integralizou a aposentadoria concedida a Delfino da Costa Machado, Matrícula nº 0300692/SIAPE.</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>N° 4.368 - Autorizar o afastamento do País a Frederico Guerreiro Ferreira, Matrícula nº 2649583/SIAPE, Psicólogo/Área, lotado na UAE/Biotecnologia - Regional Catalão, para participar de "Missão de Trabalho", com apresentação de trabalho, nas cidades de La Coruña/Espanha e Braga/Portugal, no período de 01/09 a 30/09/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás e ônus CAPES, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.026017/2019-87)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>