<xml><article id="10118157" name="hujb298" idOficio="5427394" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/08/2019" artClass="00016:00085:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Campina Grande/Hospital Universitário Júlio Maria Bandeira de Mello" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="148" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11897178">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 298, DE 1º  DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 298, DE 1º DE AGOSTO DE 2019</p><p>A Superintendente do Hospital Universitário Júlio Bandeira, da Universidade Federal de Campina Grande - HUJB/UFCG, filial Ebserh, nomeada pela Portaria nº 84 de 03 de maio de 2016, publicada no Boletim de Serviço de nº 160, de 05 de maio de 2016 e considerando a delegação de competência de que trata a Portaria-SEI nº 08, de 09 de janeiro de 2019 da presidência da Ebserh, publicada no Boletim de Serviço nº 518, de 09 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1° - Designar a Comissão Permanente de Licitação, sob a presidência do primeiro, os seguintes servidores:</p><p>ANTONIO ROBSON ALVES FERREIRA - Mat. SIAPE: 1746625, CPF 011.572.274-22, ocupante do cargo de Técnico de Enfermagem, exercendo a função de Chefe da Unidade de Compras e Licitações, do quadro permanente de pessoal da UFCG, lotada no HUJB;</p><p>MATHEUS DO NASCIMENTO ALVES - CPF nº 101.318.724-51, matrícula SIAPE nº 2412844, ocupante do cargo de Assistente Administrativo, do quadro permanente de pessoal da Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares - Ebserh, lotado no Hospital Universitário Júlio Bandeira - HUJB;</p><p>MANOEL VENÂNCIO RODRIGUES FILHO, CPF nº. 060.707.054-40, matrícula SIAPE nº. 3074888, ocupante do cargo de Analista Administrativo - Administração, do quadro permanente de pessoal da Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares - Ebserh, lotado no Hospital Universitário Júlio Bandeira - HUJB.</p><p>DENISLEY RODRIGUES LIMA, CPF n° 132.135.418-50, matricula SIAPE nº 3133663, ocupante do cargo de Assistente Administrativo, do quadro permanente de pessoal da Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares - Ebserh, lotado no Hospital Universitário Júlio Bandeira - HUJB</p><p>Art. 2º. - Designar o servidor ANTONIO ROBSON ALVES FERREIRA - Mat. SIAPE: 1746625, pregoeiro da UASG 158705, tendo como substituto MATHEUS DO NASCIMENTO ALVES - Mat. SIAPE: 2412844.</p><p>Art. 3º. - Designar para a equipe de apoio de pregão eletrônico os servidores:</p><p>MANOEL VENÂNCIO RODRIGUES FILHO, matrícula SIAPE nº. 3074888, e DENISLEY RODRIGUES LIMA matricula SIAPE nº 3133663.</p><p>Art. 4º Esta Portaria-SEI entra em vigor na data de sua assinatura, com validade de 01 (um) ano.</p><p class="assina">MARIA MÔNICA PAULINO DO NASCIMENTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>