<xml><article id="10569042" name="Portaria 353 e 356 de 27.08.2019" idOficio="5474330" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/08/2019" artClass="00016:00124:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade da Integração Internacional da Lusofonia Afro-Brasileira" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11977370">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR, PRO TEMPORE, DA UNIVERSIDADE DA INTEGRAÇÃO INTERNACIONAL DA LUSOFONIA AFRO-BRASILEIRA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com a Lei nº 12.289, de 20 de julho de 2010, publicada no DOU de 21.07.2010, e a Portaria n° 831, de 23 de agosto de 2018, publicado no DOU de 24 de agosto de 2018, do Ministério da Educação, resolve:</p><p>Nº 353 - Art. 1º Declarar vago o cargo de Analista de Tecnologia da Informação, código 905896, ocupado por FRANCISCO OTON PINHEIRO NETO, matrícula SIAPE: 2163847, com exercício na Seção de Projetos de Sistema de Informação, vinculado à Diretoria de Tecnologia da Informação da Universidade da Integração Internacional da Lusofonia Afro-Brasileira, em virtude de posse em outro cargo inacumulável, nos termos do art. 33, VIII, da Lei 8.112/90, a partir de 30/08/19 (Processo n.º 23282.504425/2019-98).</p><p>Art. 2º Considerando que o servidor adquiriu a estabilidade prevista no art. 21 da Lei 8.112/90, a presente vacância gera direito à recondução estabelecida no art. 29 da mesma Lei.</p><p>Nº 356 - Art.1º Designar o servidor FRANCISCO MAURICIO LIMA FARIAS, matrícula SIAPE nº 2194934, para assumir a função de Chefe da Seção de Cadastro e Arquivo de Pessoal, código FG-02. .(Processo nº 23282.504211/2019-11)</p><p>Art. 2º Esta portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação.</p><p class="assina">Alexandre Cunha Costa</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>