<xml><article id="10541926" name="Portaria 8995 Comissão Especial " idOficio="5471482" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/08/2019" artClass="00016:00111:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Gestão e Governança" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="167" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11972376">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 8.995, de 28 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 8.995, de 28 de agosto de 2019</p><p>O Pró-Reitor de Gestão e Governança, no uso de suas atribuições delegadas pelo Magnífico Reitor da Universidade Federal do Rio de Janeiro, através da Portaria nº 5235 de 17 de julho de 2015, publicada no D.O.U. nº 139 de 23 de julho de 2015, tendo em vista o que consta no Artigo 53 da Lei 8.666/93, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor Alexandre Augusto Prado da Silva, Administrador, SIAPE nº 1898568, Presidente, Ana Caroline Barbosa da Silva, Técnico em Contabilidade, SIAPE nº 3062138, Membro, Bruna Salvador Guaranho, Assistente em Administração, SIAPE nº 2340821, Membro, Daniele Mendonça Delgado, Administradora, SIAPE nº 2021108 e Rodrigo Bogado, Arquiteto, SIAPE Nº 1977875, Membro, para constituírem a Comissão Especial de Licitação, com atribuições de receber, examinar e julgar todos os documentos e procedimentos relativos à licitação realizada pela Pró-Reitoria de Gestão e Governança, objetivando a contratação de empresa especializada para Elaboração de Projetos Básicos, Executivos e "As-Built" de Elementos de Urbanização e Execução de Obra de Engenharia para a Construção de Edificações de Apoio (Portaria Principal e TCA; Guarita de Serviço; Cisterna/Serviços de Apoio; Subestação e Gerador), de Arruamento Interno (Vias, Estacionamento e Calçadas), de Cercamento/Acesso Principal e do Sistema Fotovoltaico, para implantação do Campus Anexo do Museu Nacional (MN) da Universidade Federal do Rio de Janeiro (UFRJ).</p><p>Art. 2º O Presidente da Comissão, em seus impedimentos, será substituído pelo Membro Daniele Mendonça Delgado.</p><p class="assina">André Esteves da Silva</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>