<xml><article id="10309405" name="Portarias 1742-1744 de 13-08-201" idOficio="5444608" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/08/2019" artClass="00016:00055:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="157" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11927922">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 13 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 13 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A REITORA SUBSTITUTA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeada pela Portaria nº 467, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 21/2/2018, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>N° 1.742 - I - Considerando o que consta no Memorando nº 322/2019 - CP-GOIÂNIA/IFG, dispensar o servidor REGIS SILAS CARDOSO, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1127166, da função de Coordenador do Curso Técnico Integrado ao Ensino Médio em Cozinha na modalidade de Educação de Jovens e Adultos do Câmpus Goiânia do IFG, Código FCC, UORG-457, ficando seu exercício vinculado à UORG-19.</p><p>II - Designar a servidora GISELIA LIMA CARVALHO, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 2372127, para exercer a função de Coordenadora do Curso Técnico Integrado ao Ensino Médio em Cozinha na modalidade de Educação de Jovens e Adultos do Câmpus Goiânia do IFG, Código FCC, UORG-457.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>N° 1.744 - I - Considerando o que consta no Processo nº 23373.002403/2019-79, conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, à servidora JACQUELINE MARIA BARBOSA VITORETTE, Matrícula SIAPE nº 1103661, ocupante do cargo de Professor EBTT, Classe Titular, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, do quadro permanente do IFG, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003 c/c § 5º do artigo 40 da Constituição Federal.</p><p>II - Declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">ADRIANA DOS REIS FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>