<xml><article id="10254200" name="Portaria 128 PGJM" idOficio="5439593" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/08/2019" artClass="00039:00009:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Militar/Procuradoria-Geral de Justiça Militar/Gabinete do Procurador-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="154" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11918822">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 128, de 8 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria nº 128, de 8 de agosto de 2019</p><p>O PROCURADOR-GERAL DE JUSTIÇA MILITAR, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 124, inciso XX, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e tendo em vista o teor do Termo de Deliberação da 258ª Sessão Ordinária do Conselho Superior do MPM, datado de 26 de junho de 2019, em que consta a autorização, à unanimidade do Colegiado, para a realização do 12º Concurso Público para ingresso na Carreira do Ministério Público Militar - 12º CPJM, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a Dra. ANA CAROLINA SCULTORI DA SILVA TELES, Promotora de Justiça Militar, sem prejuízo de suas demais atribuições, para Secretária do 12º Concurso Público para Provimento de Cargos de Promotor de Justiça Militar - 12º CPJM, habilitando-a para o exercício dos encargos previstos na regulamentação do certame.</p><p>Art. 2º Designar os Servidores MARCELO JOSÉ CARRIL PINHEIRO, Analista do MPU/Contabilidade/Perícia e JOÃO BATISTA NUNES DE ANDRADE, Chefe da Assessoria Técnica da Consultoria Jurídica e Técnica, para integrarem a Secretaria do 12º CPJM, desempenhando atividades de assessoramento técnico.</p><p>Art. 3º Designar a Servidora ROSANA LOPES DE SOUSA, Chefe da Seção de Análise e Pesquisa da Consultoria Jurídica e Técnica, para o desempenho das atribuições de assistente técnica da Secretaria do 12º CPJM, tendo como suplente a Servidora MICHELLE DA SILVA LIMA TEIXEIRA PIRES, Secretária do Gabinete do Diretor-Geral, que poderá auxiliar a titular em todas as atividades relacionadas ao concurso.</p><p>Art. 4º A Secretária do Concurso poderá designar outros servidores do MPM para auxiliarem nas atividades da referida Secretaria, com o objetivo de atingir a plena consecução dos trabalhos a serem realizados.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Boletim de Serviço Eletrônico (BSe) do MPM e no Diário Oficial da União (DOU).</p><p class="assina">JAIME DE CASSIO MIRANDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>