<xml><article id="10292951" name="Portaria SG 888 e 889" idOficio="5443294" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/08/2019" artClass="00039:00010:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="156" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11925236">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, nomeado pela Portaria nº 75/PGJ, de 19/1/2015, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, resolve:</p><p>Nº 888 - Designar a servidora ROSANA FURTADO CLEMENS BORGES, matrícula 2212-8, Agente Administrativo do quadro do Ministério dos Transportes, Portos e Aviação Civil, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Assessor Chefe de Contrarrazões da Assessoria Adjunta de Contrarrazões da Coordenação de Recursos Constitucionais, código CC-02 (50060025) (Tabularium nº 08191.081956/2019-24).</p><p>Nº 889 - Art. 1º Designar a servidora BRUNA SOUZA CHAVES, matrícula 5270-1, Técnico do MPU/Administração do quadro do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Chefe da Seção de Controle de Acervo da Coordenadoria de Documentação e Informação, código CC-01 (53030010), dispensando, a contar de 22/7/2019, o servidor THAUAN GLAUBERTH BARBOSA FERREIRA, matrícula 5142-0.</p><p>Art. 2º Dispensar, a contar de 01/07/2019, a servidora BRUNA SOUZA CHAVES, matrícula 5270-1, Técnico do MPU/Administração do quadro do Ministério Público da União, do encargo de substituta da função de confiança de Chefe do Serviço de Secretaria do Setor de Apoio e Controle dos Feitos de Execuções Penais da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código FC-02 (64001011) (Tabularium nº 08191.084382/2019-46).</p><p class="assina">WAGNER DE CASTRO ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>