<xml><article id="10144514" name="01.08" idOficio="5429741" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="05/08/2019" artClass="00016:00115:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="149" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11901589">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despacho de 1º de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Despacho de 1º de agosto de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Santa Catarina, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, AUTORIZA o afastamento do país de:</p><p>AROLDO PROHMANN DE CARVALHO, SIAPE 2159076, Professor, lotado no Departamento de Pediatria, para participar de XVIII Congreso Latino-Americano de Infectologista Pediátrica SLIPE 2019, em Cartagena, Colômbia, de 20/08/2019 a 25/08/2019, com ônus limitado. (Solicitação 043967/2019);</p><p>ENZO MOROSINI FRAZZON, SIAPE 1804979, Professor, lotado no Departamento de Engenharia de Produção e Sistemas, para Atividades no Bremer Institut für Produktion und Logistik GmbH, em Bremen, Alemanha, e para participar de IFAC MIM 2019, em Berlim, Alemanha, de 21/08/2019 a 01/09/2019, com ônus CAPES. (Solicitação 047807/2019);</p><p>FABRICIA SILVA DA ROSA, SIAPE 2507199, Professor, lotada no Departamento de Ciências Contábeis, para participar de XIII Congreso Iberoamericano de Contabilidad de Gestión e I Congreso de Gestión e Innovación para el Desarollo Regional Sostenible , em Puerto Vallarta, México, e Visita/atividades na Universidad La Salle, Cidade do México, México, de 13/08/2019 a 22/09/2019, com ônus UFSC. (Processo 23080.048141/2019-84);</p><p>GLÓRIA GIL, SIAPE 1188505, Professor, lotada no Departamento de Língua e Literatura Estrangeiras, para participar de 2019 IALIC Conference, em Valência, Espanha, de 17/11/2019 a 23/11/2019, com ônus limitado. (Solicitação 045009/2019);</p><p>JOSÉ LUIZ PEDREIRA MOURIÑO, SIAPE 3455247, Professor, lotado no Departamento de Aquicultura, para participar de SIMCAA, em Choluteca, Honduras, e ministrar Capacitação, em Managua, Nicarágua, de 18/08/2019 a 31/08/2019, com ônus limitado. (Solicitação 049557/2019);</p><p>MAILCE BORGES MOTA, SIAPE 2177779, Professor, lotada no Departamento de Língua e Literatura Estrangeiras, para participar de Eleventh Annual Meeting of the Society for the Neurobiology of Language e Palestra Pré-Evento, em Helsinki, Finlândia, de 17/08/2019 a 24/08/2019, com ônus UFSC e CAPES/PROAP. (Processo 23080.049275/2019-12);</p><p>MARIA ELIZA NAGEL HASSEMER, SIAPE 3295590, Professor, lotado no Departamento de Engenharia Sanitária e Ambiental, para participar de 3rd IWA Resource Recovery Conference 2019, em Veneza, Itália, de 05/09/2019 a 16/09/2019, com ônus UFSC. (Processo 23080.047107/2019-92);</p><p>MARÍLIA DE NARDIN BUDÓ, SIAPE 1739619, Professor, lotada no Departamento de Direito, para participar de European Group for the Study of Deviance and Social Control e atividades em Grupo de Estudos na Universitat de Barcelona, em Barcelona, Espanha, de 27/08/2019 a 10/09/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.047680/2019-04);</p><p>ORIDES MEZZAROBA, SIAPE 1160642, Professor, lotado no Departamento de Direito, para Visita/atividades de organização CONPEDI 2020, em Santiago do Chile, Chile, de 04/08/2019 a 07/08/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.048766/2019-46);</p><p>ORIDES MEZZAROBA, SIAPE 1160642, Professor, lotado no Departamento de Direito, para participar de X Encontro Internacional do CONPEDI, em Valência, Espanha, de 30/08/2019 a 10/09/2019, com ônus limitado. (Solicitação 045901/2019);</p><p>RICHARD DEMO SOUZA, SIAPE 1450866, Professor, lotado no Departamento de Engenharia Elétrica, para Visita/atividades na University of Oulu, em Oulu, Finlândia, de 24/08/2019 a 31/08/2019, com ônus CAPES/PRINT. (Processo 23080.047395/2019-85);</p><p>ROBERTO LAMBERTS, SIAPE 1159484, Professor, lotado no Departamento de Engenharia Civil, para Missão de estudos/atividades - JICA - DAIKIN Industries Ltd MME, em Tóquio, Quioto e Osaka, Japão, de 28/09/2019 a 06/10/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.045216/2019-75);</p><p>ROSE MARIE MUELLER LINHARES, SIAPE 1445575, ocupante do cargo de médico, lotada no Hospital Universitário, para participar do ESPE 2019, em Viena, Áustria, de 17/09/2019 a 23/09/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.044304/2019-50);</p><p>WELLISON JOSÉ DE SANTANA GOMES, SIAPE 2052428, Professor, lotado no Departamento de Engenharia Civil, para participar de BRAGFOST 2019, em Munique, Alemanha, de 03/09/2019 a 10/09/2019, com ônus CAPES. (Processo 23080.045921/2019-72).</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>