<xml><article id="10513356" name="prt 334 a 337.2019" idOficio="5468926" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/08/2019" artClass="00016:00046:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas/Campus Parintins" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="166" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11967596">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO IFAM CAMPUS PARINTINS AM, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 1.134-GR/IFAM, de 27 de maio de 2019; considerando o disposto no inciso XII, do Artigo 154, do Regimento Geral do IFAM, considerando a necessidade de alterar o quadro funcional da instituição para a continuidade das demandas administrativas e acadêmicas, resolve:</p><p>Nº 334 Dispensar, o servidor ELIEDER DE OLIVEIRA FARIAS, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1999501, da função comissionada de Coordenador-Geral de Ensino (CGE) do IFAM Campus Parintins, código FCC.</p><p>Nº 335 Dispensar, o servidor MARCUS WILSON TARDELLY LOPES CURSINO, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1791817, da função comissionada de Coordenador do Curso Técnico de Nível Médio em Agropecuária (CCTAgro) do IFAM Campus Parintins, código FCC.</p><p>Nº 336 Designar, o servidor MARCUS WILSON TARDELLY LOPES CURSINO, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1791817, para exercer a função comissionada de Coordenador-Geral de Ensino (CGE) do IFAM Campus Parintins, código FCC.</p><p>Nº 337 Designar, a servidora JOANE PAOLA PAPALEO COSTA MOREIRA, ocupante do cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1267358, para exercer a função comissionada de Coordenadora do Curso Técnico de Nível Médio em Agropecuária (CCTAgro) do IFAM Campus Parintins, código FCC.</p><p class="assina">KLEBER DE BRITTO SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>