<xml><article id="10520042" name="Port_278_2019-3-42" idOficio="5469703" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/08/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="166" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11968836">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE Agosto DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE Agosto DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.935 - Art. 1º Designar, a partir de 01 de Setembro de 2019, Enzo Morosini Frazzon, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe D, nível 1, MASIS nº 175514, SIAPE nº 1804979, para exercer a função de Coordenador(a) do Programa de Pós-Graduação em Engenharia de Produção - CPGEPS/CTC, para um mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a Função Comissionada de Coordenação de Curso, código FCC.(Ref. Sol. 20691/2019)</p><p>Nº 1.937 - Art. 1º Designar, a partir de 19 de Agosto de 2019, OSWALDO DE MEDEIROS RITTER, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe D, nível 1, MASIS nº 117026, SIAPE nº 373082, para exercer a função de Coordenador(a) de Pós-Graduação em Ensino de Física, Nível Mestrado Profissional - CPGEFMP/CFM, para um mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a Função Comissionada de Coordenação de Curso, código FCC.(Ref. Sol. 84/CFM-SEC/FSC/2019)</p><p>Nº 1.939 - Art. 1º Designar, a partir de 01 de Setembro de 2019, ANA CAROLINA MAISONNAVE ARISI, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe E, MASIS nº 123778, SIAPE nº 2298982, para exercer a função de Coordenador(a) do Programa Pós-Graduação em Ciência e Tecnologia de Alimentos - CPGCTA/CCA, para um mandato de 3 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a Função Comissionada de Coordenação de Curso, código FCC.(Ref. Sol. 20203/2019)</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>