<xml><article id="10474430" name="DOU 19 ADIDOS" idOficio="5462661" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="26/08/2019" artClass="00007:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria de Comércio e Relações Internacionais" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="164" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11956659">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 23 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO de 23 de agosto de 2019</p><p>O SECRETÁRIO, SUBSTITUTO, DE COMÉRCIO E RELAÇÕES INTERNACIONAIS DA SCRI/MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso das atribuições conferidas pela Portaria n°1.159, de 14 de dezembro de 2010, autoriza o afastamento do Adido Agrícola GUILHERME ANTÔNIO DA COSTA JÚNIOR, junto à Embaixada do Brasil em Bruxelas/Bélgica, a deslocar-se de Bruxelas para Brasília, República Federativa do Brasil, na forma do disposto no Art. 2º, da citada Portaria, com o objetivo de participar da I Reunião dos Adidos Agrícolas com autoridades Brasileiras MAPA, Apex Brasil MRE e setor privado, no período de 02 a 06.9.2019, com ônus para o PI Adidâncias. (Processo nº 21000.058901/2019-89)</p><p>Autoriza o afastamento do Adido Agrícola MARCEL MOREIRA PINTO, junto à Embaixada do Brasil em Riade/Arábia Saudita, a deslocar-se de Riade para Brasília, República Federativa do Brasil, na forma do disposto no Art. 2º, da citada Portaria, com o objetivo de participar da I Reunião dos Adidos Agrícolas com autoridades Brasileiras MAPA, Apex Brasil MRE e setor privado, no período de 02 a 06.9.2019, com ônus para o PI Adidâncias. (Processo nº 21000.058909/2019-45)</p><p>Autoriza o afastamento do Adido Agrícola JESULINDO NERY DE SOUZA JÚNIOR, junto à Embaixada do Brasil em Pretória/África do Sul, a deslocar-se de Pretória para Brasília, República Federativa do Brasil, na forma do disposto no Art. 2º, da citada Portaria, com o objetivo de participar da I Reunião dos Adidos Agrícolas com autoridades Brasileiras MAPA, Apex Brasil MRE e setor privado, no período de 02 a 06.9.2019, com ônus para o PI Adidâncias. (Processo nº 21000.058907/2019-56)</p><p>Autoriza o afastamento da Adida Agrícola BIVANILDA ALMEIDA TAPIAS, junto à Embaixada do Brasil na Cidade do México/México, a deslocar-se da Cidade do México para Brasília, República Federativa do Brasil, na forma do disposto no Art. 2º, da citada Portaria, com o objetivo de participar da I Reunião dos Adidos Agrícolas com autoridades Brasileiras MAPA, Apex Brasil MRE e setor privado, no período de 02 a 06.9.2019, com ônus para o PI Adidâncias. (Processo nº 21000.058900/2019-34)</p><p>Autoriza o afastamento da Adida Agrícola MARCUS VINÍCIUS SEGURADO COELHO, junto à Embaixada do Brasil em Bogotá/Colômbia, a deslocar-se de Bogotá para Brasília, República Federativa do Brasil, na forma do disposto no Art. 2º, da citada Portaria, com o objetivo de participar da I Reunião dos Adidos Agrícolas com autoridades Brasileiras MAPA, Apex Brasil MRE e setor privado, no período de 02 a 06.9.2019, com ônus para o PI Adidâncias. (Processo nº 21000.058897/2019-59)</p><p>Autoriza o afastamento do Adido Agrícola LUÍS HENRIQUE BARBOSA DA SILVA, junto à Embaixada do Brasil em Genebra/Suíça, a deslocar-se de Genebra para Brasília, República Federativa do Brasil, na forma do disposto no Art. 2º, da citada Portaria, com o objetivo de participar da I Reunião dos Adidos Agrícolas com autoridades Brasileiras MAPA, Apex Brasil MRE e setor privado, no período de 02 a 06.9.2019, com ônus para o PI Adidâncias. (Processo nº 21000.058902/2019-23)</p><p>Autoriza o afastamento da Adida Agrícola PRISCILA RECH PINTO MOSER, junto à Embaixada do Brasil em Buenos Aires/Argentina, a deslocar-se de Buenos Aires para Brasília, República Federativa do Brasil, na forma do disposto no Art. 2º, da citada Portaria, com o objetivo de participar da I Reunião dos Adidos Agrícolas com autoridades Brasileiras MAPA, Apex Brasil MRE e setor privado, no período de 02 a 06.9.2019, com ônus para o PI Adidâncias. (Processo nº 21000.058895/2019-60)</p><p>Autoriza o afastamento da Adida Agrícola MARIA EDUARDA DE SERRA MACHADO, junto à Embaixada do Brasil em Bangkok/Tailândia, a deslocar-se de Bangkok para Brasília, República Federativa do Brasil, na forma do disposto no Art. 2º, da citada Portaria, com o objetivo de participar da I Reunião dos Adidos Agrícolas com autoridades Brasileiras MAPA, Apex Brasil MRE e setor privado, no período de 02 a 06.9.2019, com ônus para o PI Adidâncias. (Processo nº 21000.058895/2019-60)</p><p>Autoriza o afastamento do Adido Agrícola LUIZ CLAUDIO DE SANTANA E CARUSO, junto à Embaixada do Brasil em Washington/Estados Unidos, a deslocar-se de Washington para Brasília, República Federativa do Brasil, na forma do disposto no Art. 2º, da citada Portaria, com o objetivo de participar da I Reunião dos Adidos Agrícolas com autoridades Brasileiras MAPA, Apex Brasil MRE e setor privado, no período de 02 a 06.9.2019, com ônus para o PI Adidâncias. (Processo nº 21000.058911/2019-14)</p><p>Autoriza o afastamento do Adido Agrícola GUSTAVO BRACALE, junto à Embaixada do Brasil em Jacarta/Indonésia, a deslocar-se de Jacarta para Brasília, República Federativa do Brasil, na forma do disposto no Art. 2º, da citada Portaria, com o objetivo de participar da I Reunião dos Adidos Agrícolas com autoridades Brasileiras MAPA, Apex Brasil MRE e setor privado, no período de 02 a 06.9.2019, com ônus para o PI Adidâncias. (Processo nº 21000.058899/2019-48)</p><p>Autoriza o afastamento do Adido Agrícola DALCI DE JESUS BAGOLIN, junto à Embaixada do Brasil em Nova Délhi/Índia, a deslocar-se de Nova Délhi para Brasília, República Federativa do Brasil, na forma do disposto no Art. 2º, da citada Portaria, com o objetivo de participar da I Reunião dos Adidos Agrícolas com autoridades Brasileiras MAPA, Apex Brasil MRE e setor privado, no período de 02 a 06.9.2019, com ônus para o PI Adidâncias. (Processo nº 21000.058905/2019-67)</p><p>Autoriza o afastamento do Adido Agrícola CESAR SIMAS TELES, junto à Embaixada do Brasil no Cairo/Egito, a deslocar-se do Cairo para Brasília, República Federativa do Brasil, na forma do disposto no Art. 2º, da citada Portaria, com o objetivo de participar da I Reunião dos Adidos Agrícolas com autoridades Brasileiras MAPA, Apex Brasil MRE e setor privado, no período de 02 a 06.9.2019, com ônus para o PI Adidâncias. (Processo nº 21000.058896/2019-12)</p><p>Autoriza o afastamento do Adido Agrícola GUTEMBERG BARONE DE ARAÚJO NOJOSA, junto à Embaixada do Brasil em Seul/Coreia do Sul, a deslocar-se de Seul para Brasília, República Federativa do Brasil, na forma do disposto no Art. 2º, da citada Portaria, com o objetivo de participar da I Reunião dos Adidos Agrícolas com autoridades Brasileiras MAPA, Apex Brasil MRE e setor privado, no período de 02 a 06.9.2019, com ônus para o PI Adidâncias. (Processo nº 21000.058896/2019-12)</p><p>Autoriza o afastamento do Adido Agrícola COSAM DE CARVALHO COUTINHO, junto à Embaixada do Brasil em Moscou/Rússia, a deslocar-se de Moscou para Brasília, República Federativa do Brasil, na forma do disposto no Art. 2º, da citada Portaria, com o objetivo de participar da I Reunião dos Adidos Agrícolas com autoridades Brasileiras MAPA, Apex Brasil MRE e setor privado, no período de 02 a 06.9.2019, com ônus para o PI Adidâncias. (Processo nº 21000.058903/2019-78)</p><p>Autoriza o afastamento do Adido Agrícola TIAGO CHARÃO DE OLIVEIRA, junto à Embaixada do Brasil em Hanói/Vietnã, a deslocar-se de Hanói para Brasília, República Federativa do Brasil, na forma do disposto no Art. 2º, da citada Portaria, com o objetivo de participar da I Reunião dos Adidos Agrícolas com autoridades Brasileiras MAPA, Apex Brasil MRE e setor privado, no período de 02 a 06.9.2019, com ônus para o PI Adidâncias. (Processo nº 21000.058898/2019-01)</p><p>Autoriza o afastamento do Adido Agrícola NILSON CESAR CASTANHEIRA GUIMARÃES, junto à Embaixada do Brasil em Rabat/Marrocos, a deslocar-se de Rabat para Brasília, República Federativa do Brasil, na forma do disposto no Art. 2º, da citada Portaria, com o objetivo de participar da I Reunião dos Adidos Agrícolas com autoridades Brasileiras MAPA, Apex Brasil MRE e setor privado, no período de 02 a 06.9.2019, com ônus para o PI Adidâncias. (Processo nº 21000.058908/2019-09)</p><p>Autoriza o afastamento do Adido Agrícola LUCIANA PIMENTA AMBROZEVICIUS, junto à Embaixada do Brasil em Ottawa/Canadá, a deslocar-se de Ottawa para Brasília, República Federativa do Brasil, na forma do disposto no Art. 2º, da citada Portaria, com o objetivo de participar da I Reunião dos Adidos Agrícolas com autoridades Brasileiras MAPA, Apex Brasil MRE e setor privado, no período de 02 a 06.9.2019, com ônus para o PI Adidâncias. (Processo nº 21000.058904/2019-12)</p><p>Autoriza o afastamento do Adido Agrícola JEAN CARLO CURY MANFREDINI, junto à Embaixada do Brasil em Pequim/China, a deslocar-se de Pequim para Brasília, República Federativa do Brasil, na forma do disposto no Art. 2º, da citada Portaria, com o objetivo de participar da I Reunião dos Adidos Agrícolas com autoridades Brasileiras MAPA, Apex Brasil MRE e setor privado, no período de 02 a 06.9.2019, com ônus para o PI Adidâncias. (Processo nº 21000.058906/2019-10)</p><p>Autoriza o afastamento do Adido Agrícola MARCELO DE ANDRADE MOTA, junto à Embaixada do Brasil em Tóquio/Japão, a deslocar-se de Tóquio para Brasília, República Federativa do Brasil, na forma do disposto no Art. 2º, da citada Portaria, com o objetivo de participar da I Reunião dos Adidos Agrícolas com autoridades Brasileiras MAPA, Apex Brasil MRE e setor privado, no período de 02 a 06.9.2019, com ônus para o PI Adidâncias. (Processo nº 21000.058730/2019-98)</p><p class="assina">FLÁVIO CAMPESTRIN BETTARELLO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>