<xml><article id="10165064" name="PORTARIA DE 05 NOVOde agosto 201" idOficio="5431589" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/08/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="150" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11904913">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 5 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RORAIMA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 13.751, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 6.061 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora LUCI BARBOSA CORREA, matrícula SIAPE nº 0709446, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no fundamento artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457719. (Processo nº 05502.001950/2019-32).</p><p>Nº 6.063 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ANA ALEXANDRE BARRETO, matrícula SIAPE nº 0712236, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NA, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no fundamento artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 460221. (Processo nº 05502.001992/2019-73).</p><p>Nº 6.064 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora DULCINALVA CORREA MOTA, matrícula SIAPE nº 0711094, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NA, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no fundamento artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 459171. (Processo nº 05502.002019/2019-71)</p><p>Nº 6.071 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora NEUSA FREITAS DA COSTA, matrícula SIAPE nº 0711626, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NA, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no fundamento artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 459638. (Processo nº 05502.002031/2019-86).</p><p>Nº 6.078 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora NÚBIA DE ARAÚJO BARBOSA, matrícula SIAPE nº 0715462, ocupante do cargo de Copeiro, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no fundamento artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 463237. (Processo nº 05502.002029/2019-15).</p><p>Nº 6.080 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ELIZABET MONTEIRO DA COSTA, matrícula SIAPE nº 0707893, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no fundamento artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456339. (Processo nº 05502.001232/2019-66).</p><p>Nº 6.094 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora CLARA BARBOSA DE CARVALHO, matrícula SIAPE nº 0708489, ocupante do cargo de Assistente Social, Classe S, Padrão III-NS, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no fundamento artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456862. (Processo nº 05502.002033/2019-75).</p><p>Nº 6.119 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora CLEMILDES GOMES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0712258, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no fundamento artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 460243. (Processo nº 05502.002056/2019-80).</p><p>Nº 6.120 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora TEREZA DE ALMEIDA AZEVEDO, matrícula SIAPE nº 0709046, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no fundamento artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457353. (Processo nº 05502.002068/2019-12).</p><p>Nº 6.124 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora IVA ANGELA PEREIRA DE PINHO, matrícula SIAPE nº 0709838, ocupante do cargo de Servente de Limpeza, Classe C, Padrão IV-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no fundamento artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 458073. (Processo nº 05502.002261/2019-45).</p><p>Nº 6.125 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA DO CARMO SILVA BARROS, matrícula SIAPE nº 0716865, ocupante do cargo de Fiscal, Classe S, Padrão III-NS, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no fundamento artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 464020. (Processo nº 05502.002070/2019-83).</p><p>Nº 6.126 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora SORAIA FELICIO SILVA, matrícula SIAPE nº 0713709, ocupante do cargo de Agente de Portaria , Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no fundamento artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 461567. (Processo nº 05502.002083/2019-52).</p><p>Nº 6.127 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ANTONIA MARIA MATIAS DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0713001, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no fundamento artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 460926. (Processo nº 05502.002172/2019-07).</p><p>Nº 6.128 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora INEZ OCETY MORAIS DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0716736, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no fundamento artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 463905. (Processo nº 05502.002208/2019-44).</p><p>Nº 6.130 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora IZABEL CRISTINA REDIN FESTINALLI, matrícula SIAPE nº 0713243, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnologico, NS, Classe D, Nível 404, do Quadro de Pessoal de Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41, de 2003,combinado com o § 5º do artigo 40 da Constituição Federal, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 461139. (Processo nº 05502.002225/2019-81).</p><p>Nº 6.132 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA DARCY DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0709416, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe C, Padrão I-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no fundamento artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457690. (Processo nº 05502.002232/2019-83).</p><p>Nº 6.172 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora RAIMUNDA DA SILVA DIAS, matrícula SIAPE nº 0711828, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no fundamento artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 459833. (Processo nº 05502.002235/2019-17).</p><p>Nº 6.173 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA EXPEDITA GONÇALVES SILVA, matrícula SIAPE nº 0711952, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no fundamento artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 459951. (Processo nº 05502.001229/2019-42).</p><p>Nº 6.221 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor JOSE CARLOS MARINHO DOS PRAZERES, matrícula SIAPE nº 0707346, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no fundamento artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 455862. (Processo nº 05502.002099/2019-65).</p><p>Nº 6.241- Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA DO CARMO SILVA BATISTA, matrícula SIAPE nº 0706121, ocupante do cargo de Datilografo, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no fundamento artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 454754. (Processo nº 05502.001523/2019-54).</p><p>Nº 6.242 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor WALAS GUIMARÃES CABREIRA, matrícula SIAPE nº 0715918, ocupante do cargo de Agente Serviços Engenharia, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 6º, incisos I,II,III e IV da Emenda Constitucional nº 41/2003, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 463644. (Processo nº 05502.001697/2019-17).</p><p>Nº 6.243 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor AFONSO NIVALDO DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 0716825, ocupante do cargo de Agente de Telecomunicações e Eletricidade, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no fundamento artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 463986. (Processo nº 5502.002264/2019-89).</p><p>Nº 6.244 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA LUCIMAR RODRIGUES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0708421, ocupante do cargo de Agente de Portaria, classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no fundamento artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456800. (Processo nº 05502.002266/2019-78).</p><p>Nº 6.245 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora RAIMUNDA SOARES DE SOUSA TAVARES, matrícula SIAPE nº 0708223, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no fundamento artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456632. (Processo nº 5502.002336/2019-98).</p><p>Nº 6.246 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA LINDALVA LIMA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0712325, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NA, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no fundamento artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 460309. (Processo nº 05502.002284/2019-50).</p><p>Nº 6.247 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA JOSE FERNANDES DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 0713873, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no fundamento artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 461705. (Processo nº 05502.003387/2019-37).</p><p>Nº 6.248 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora RAIMUNDA GOMES MENDES, matrícula SIAPE nº 0708626, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no fundamento artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456985. (Processo nº 05502.002366/2019-02).</p><p>Nº 6.250 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA RAIMUNDA DOS SANTOS LEITÃO, matrícula SIAPE nº 0708677, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no fundamento artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457035. (Processo nº 05502.002426/2019-89).</p><p>Nº 6.252 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora IVANDA MENANDRO DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 0706873, ocupante do cargo de Auxiliar Administrativo, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no fundamento artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 455445. (Processo nº 05502.002495/2019-92).</p><p>Nº 6.255 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA DAS GRAÇAS SANTOS LIRA, matrícula SIAPE nº 0707787, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no fundamento artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456252. (Processo nº 05502.002500/2019-67).</p><p>Nº 6.256 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor MILAMAR NUNES, matrícula SIAPE nº 0705421, ocupante do cargo de Artífice de Artes Gráficas,Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no fundamento artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 454116. (Processo nº 05502.002475/2019-11).</p><p>Nº 6.257 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora JANE JOSEFA GARCIA BENEDETTI, matrícula SIAPE nº 0708973, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no fundamento artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457283. (Processo nº 05502.002531/2019-18).</p><p>Nº 6.259 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora JOANA WILLIAMS, matrícula SIAPE nº 0708674, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no fundamento artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457032. (Processo nº 05502.002489/2019-35).</p><p>Nº 6.260 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor ROMULO MAGALHÃES BONATES , matrícula SIAPE nº 0706388, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, NS, Classe D, Nível 404, do Quadro de Pessoal de Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 455001. (Processo nº 05502.002481/2019-79).</p><p>Nº 6.261 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 0713834, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no fundamento artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 461672. (Processo nº 05502.002572/2019-12).</p><p>Nº 6.262 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA DIDI DE VASCONCELOS LIMA, matrícula SIAPE nº 0713706, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no fundamento artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 461564. (Processo nº 05502.002662/2019-03).</p><p>Nº 6.264 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA CÉLIA BEZERRA DE MELO, matrícula SIAPE nº 0705826, ocupante do cargo de Datilografo, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no fundamento artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 454475. (Processo nº 05502.002806/2019-13).</p><p>Nº 6.265 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor CEZAR AUGUSTO SALUSTIANO DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 0706166, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Ex-Território, NS, Classe D, Nível 402, do Quadro de Pessoal de Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 454798. (Processo nº 05502.002482/2019-13).</p><p>Nº 6.266 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora DALVANIRA DOS REIS SALUSTIANO, matrícula SIAPE nº 0706250, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, NS, Classe D, Nível 402, do Quadro de Pessoal de Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 454879. (Processo nº 05502.002496/2019-37).</p><p>Nº 6.267 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora NILZA DE OLIVEIRA WILSON, matrícula SIAPE nº 0706433, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no fundamento artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 455045. (Processo nº 5502.002659/2019-81).</p><p>Nº 6.268 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor RUBEN DE ALBUQUERQUE SINDEAUX, matrícula SIAPE nº 0706313, ocupante do cargo de Técnico em Radiologia, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no fundamento artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 454937. (Processo nº 05502.000829/2019-93).</p><p>Nº 6.269 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA DE LOURDES SOARES DE MELO, matrícula SIAPE nº 0709018, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no fundamento artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457327. (Processo nº 05502.002660/2019-14).</p><p>Nº 6.270 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ESTER BARROS DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1037416, ocupante do cargo Técnico de Contabilidade, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no fundamento artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 464412. (Processo nº 05502.002810/2019-81).</p><p>Nº 6.271 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora IOLANDA GAMA DE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 0713895, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no fundamento artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 461722. (Processo nº 05502.002844/2019-76).</p><p>Nº 6.272 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA LIMA, matrícula SIAPE nº 0709417, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no fundamento artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457691. (Processo nº 05502.002867/2019-81).</p><p>Nº 6.273 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora LEONICE LIMA MONTEIRO, matrícula SIAPE nº 0706201, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Ex-Território, Classe D, Padrão 402-NS, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no fundamento artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 454833. (Processo nº 5502.002861/2019-11).</p><p>Nº 6.274 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor SÉRGIO DA SILVA COSTA, matrícula SIAPE nº 0711066, ocupante do cargo de Operador de Computação, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no fundamento artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 459144. (Processo nº 05502.002835/2019-85).</p><p class="assina">OIAMA TEIXEIRA DE CASTRO JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>