<xml><article id="10518524" name="27.08 - Funções Morrinhos e Ipor" idOficio="5469525" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/08/2019" artClass="00016:00055:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="166" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11968525">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA GOIANO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto de 11 de março de 2016, publicado no DOU de 14 de março de 2016, republicado no DOU de 15 de março de 2016, Seção 2, página 2, e considerando a Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, publicada no DOU de 30 de dezembro de 2008, resolve:</p><p>Nº 744 - Considerando o processo nº 23221.001074/2019-82, dispensar, a partir de 23.08.2019, a servidora LEILA ROLING SCARIOT DA SILVA, Professora de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 1436120, da Função de Coordenadora do Curso de Bacharelado em Ciência da Computação, Código FCC, deste Instituto Federal Goiano - Campus Morrinhos.</p><p>Nº 745 - Considerando o processo nº 23221.001074/2019-82, designar o servidor JESMMER DA SILVEIRA ALVES, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 1440959, para exercer a função de Coordenador do curso Bacharelado em Ciência da Computação, Código FCC, deste Instituto Federal Goiano - Campus Morrinhos.</p><p>Nº 746 - Considerando o processo nº 23220.001665/2019-60, dispensar o servidor RODRIGO ALVES MOREIRA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula 2128007, da função gratificada de Chefia da Unidade de Educação Profissional Técnico de Nível Médio, código FUC-01, do Campus Iporá.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando os efeitos da Portaria nº 37/2019.</p><p>Nº 747 - Considerando o processo nº 23220.001665/2019-60, exonerar o servidor MARLUCIO TAVARES DO NASCIMENTO, Professor do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula 1945289, do cargo de direção, código CD-04, na Gerência de Ensino do Campus Iporá.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando os efeitos da Portaria nº 39/2017.</p><p>Nº 748 - Considerando o processo nº 23220.001665/2019-60, nomear o servidor RODRIGO ALVES MOREIRA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula 2128007, para exercer o cargo de direção, código CD-04, na Gerência de Ensino do Campus Iporá.</p><p>N° 749 - Designar o servidor ROMANO ROBERTO VALICHESKI, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula 1538266, da função gratificada de Chefia da Unidade de Educação Profissional Técnico de Nível Médio, código FUC-01, do Campus Iporá.</p><p class="assina">VICENTE PEREIRA DE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>