<xml><article id="10096998" name="PORTARIA CONJUNTA Nº 27 - CGAU -" idOficio="5425674" pubName="DO2" artType="Portaria Conjunta" pubDate="01/08/2019" artClass="00006:00009:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00022:00002" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União/Corregedoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11894053">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CONJUNTA Nº 27, 30 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA CONJUNTA Nº 27, 30 DE JULHO DE 2019</p><p><strong>A CORREGEDORA-GERAL e o</strong><strong>CORREGEDOR-GERAL DA CONTROLADORIA-GERAL DA UNIÃO,</strong>no uso das atribuições legais previstas no art. 5º, incisos I e VI, da Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993, art. 143 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e art. 40, inciso IX, do Anexo I do Decreto nº 7.392, de 13 de dezembro de 2010, considerando o que consta do Processo Administrativo Disciplinar nº 00406.000985/2016-86, resolvem:</p><p>Art. 1º Designar o Procurador da Fazenda Nacional SANDRO BRITO DE QUEIROZ, matrícula SIAPE nº 1321900, o Procurador da Fazenda Nacional FLÁVIO DE FREITAS PANNUTI, matrícula SIAPE nº 0153910, e o Advogado da União MARCOS OSSAMU NAKAGUMA, matrícula SIAPE nº 1286851, todos em exercício na Corregedoria-Geral da Advocacia da União, para, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar com vistas a dar continuidade, no prazo de 60 (sessenta) dias, aos trabalhos de apuração das possíveis irregularidades de que trata o Relatório de Verificação Preliminar nº 70/2015-CGAU/AGU, concernente ao Processo Administrativo nº 00400.003820/2013-73, iniciados pela Comissão nomeada pela Portaria Conjunta CGAU/CGU nº 13, de 17 de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 163, de 24 de agosto de 2016, bem como proceder ao exame dos fatos, ações e omissões outros que, no curso de seus trabalhos, surjam conexos aos anteriormente referidos.</p><p>Art. 2º Designar o Procurador da Fazenda Nacional SEBASTIÃO GILBERTO MOTA TAVARES, matrícula SIAPE nº 1205418, em exercício na Corregedoria-Geral da Advocacia da União, para atuar como Defensor Dativo do indiciado PAULO RODRIGUES VIEIRA, nos autos do referido Processo Administrativo Disciplinar, inclusive para apresentar defesa escrita.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor em 2 de agosto de 2019.</p><p class="assina">VLÁDIA POMPEU SILVA</p><p class="cargo">Corregedora-Geral da Advocacia da União</p><p class="assina">GILBERTO WALLER JÚNIOR</p><p class="cargo">'Corregedor-Geral da União</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>