<xml><article id="10517805" name="2 GABMI PORTARIA 4264" idOficio="5469454" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/08/2019" artClass="00010:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="166" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11968410">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.264, DE 26 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4.264, DE 26 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos II e IV do parágrafo único do art. 87 da Constituição Federal, e tendo em vista o disposto no § 3º do art. 30 do Decreto nº 5.906, de 26 de setembro de 2006, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar as designações para o Comitê da Área de Tecnologia da Informação - CATI - CT INFO/CATI, ficando a nova composição consolidada da seguinte forma:</p><p>I - representantes do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações - MCTIC:</p><p>a) PAULO CÉSAR REZENDE DE CARVALHO ALVIM, titular, que coordenará o Comitê e exercerá as funções de Secretário-Executivo;</p><p>b) JOSÉ GUSTAVO SAMPAIO GONTIJO, titular;</p><p>c) HAMILTON JOSÉ MENDES DA SILVA, suplente;</p><p>d) HENRIQUE DE OLIVEIRA MIGUEL, suplente.</p><p>II - representantes do Ministério da Economia - ME:</p><p>a) LUCIANO CUNHA DE SOUSA, titular;</p><p>b) RICARDO CORDEIRO CRUZ, suplente.</p><p>III - representantes do Conselho Nacional de Desenvolvimento Científico e Tecnológico - CNPq:</p><p>a) ADRIANA MARIA TONINI, titular;</p><p>b) ALEXANDRE GARCIA COSTA DA SILVA, suplente.</p><p>IV - representantes do Banco Nacional de Desenvolvimento Econômico e Social - BNDES:</p><p>a) RICARDO RIVERA DE SOUSA LIMA, titular;</p><p>b) CARLOS EDUARDO AZEN ALVES, suplente.</p><p>V - representantes da Financiadora de Estudos e Projetos - Finep:</p><p>a) ALBERTO PINHEIRO DANTAS, titular;</p><p>b) JOANA SOUZA DE MEIRELLES, suplente.</p><p>VI - representantes do setor empresarial:</p><p>a) BENJAMIN BENZAQUEM SICSÚ, titular, indicado pela Confederação Nacional da Indústria - CNI;</p><p>b) RICARDO DE FIGUEIREDO CALDAS, suplente, indicado pela CNI;</p><p>c) GUSTAVO VALE, titular, indicado pela Associação para Promoção da Excelência do Software Brasileiro - Softex;</p><p>d) JACQUES LEITE SANTIAGO, suplente, indicado pela Softex.</p><p>VII - representantes da comunidade científica:</p><p>a) LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE, titular, indicado pela Sociedade Brasileira de Computação - SBC;</p><p>b) THAIS BATISTA VASCONCELOS, suplente, indicado pela SBC;</p><p>c) JOSE ALEXANDRE DINIZ, titular, indicado pela Sociedade Brasileira de Microeletrônica - SBMICRO;</p><p>d) MARCELO SOARES LUBASZEWSKI, suplente, indicado pela SBMICRO.</p><p>Art. 2º Com a presente consolidação, ficam revogadas todas as portarias de designações anteriores.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>