<xml><article id="10575639" name="Portarias 1241 a 1244, 1247, 124" idOficio="5475017" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/08/2019" artClass="00016:00080:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11978866">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Substituto do Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro, no uso de suas atribuições legais, conferida pela Portaria IFTM nº 284 de 17/02/2017, publicada no DOU de 24/02/2017, e Lei nº 11.892 de 29/12/2008, publicada no DOU de 30/12/2008, resolve:</p><p>Nº 1.241 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2019, o(a) servidor(a) BRUNO BERNARDES CARVALHO - Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 2049253, da função de Coordenador(a) de Licitações, Contratos e Compras, Código FG-02, do IFTM - Campus Uberaba.</p><p>Nº 1.242 - I - Exonerar, a partir de 01/09/2019, o(a) servidor(a) BRUNO BERNARDES CARVALHO - Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 2049253, do cargo de Substituto(a) do(a) Coordenador(a) Geral de Administração e Planejamento, Código CD-04, do IFTM - Campus Uberaba.</p><p>Nº 1.243 - I - Designar, a partir de 01/09/2019, o(a) servidor(a) KAROLINE MASO DOS REIS - Auxiliar em Administração, matrícula SIAPE nº 1995911, para a função de Coordenador(a) de Licitações, Contratos e Compras, Código FG-02, do IFTM - Campus Uberaba.</p><p>Nº 1.244 - I - Nomear, a partir de 01/09/2019, o(a) servidor(a) KAROLINE MASO DOS REIS - Auxiliar em Administração, matrícula SIAPE nº 1995911, para o cargo de Substituto(a) do(a) Coordenador(a) Geral de Administração e Planejamento, Código CD-04, do IFTM - Campus Uberaba.</p><p>Nº 1.247 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2019, o(a) servidor(a) ANNE CAROLINE DE CASTRO INACIO - Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1668445, da função de Coordenador(a) de Auditoria Interna, Código FG-01, do IFTM - Campus Uberlândia.</p><p>Nº 1.248 - I - Designar, a partir de 01/09/2019, o(a) servidor(a) STHÉFANY ARAÚJO MELO - Secretário Executivo, matrícula SIAPE nº 2964588, para a função de Coordenador(a) de Auditoria Interna, Código FG-01, do IFTM - Campus Uberlândia.</p><p>Nº 1.250 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2019, o(a) servidor(a) WESLEY OLIVEIRA MELO - Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 2064569, da função de Coordenador(a) de Gestão de Pessoas, Código FG-02, do IFTM - Campus Paracatu.</p><p>Nº 1.251 - I - Designar, a partir de 01/09/2019, o(a) servidor(a) WALDAIR MOREIRA SILVA - Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 2034410, para a função de Coordenador(a) de Gestão de Pessoas, Código FG-02, do IFTM - Campus Paracatu.</p><p>Nº 1.256 - I - Autorizar o afastamento do país do(a) servidor(a) GUILHERME AUGUSTO DUARTE COPATI - Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1036460, lotado no Campus Ituiutaba, do quadro permanente do IFTM, para cursar o programa de pós-graduação modalidade Doutorado em Estudos Literários na East Carolina University, em Greenville/North Carolina/Estados Unidos, no período de 01/11/2019 a 30/04/2020, com ônus limitado para o IFTM e bolsa via CAPES, nos termos do Processo nº 23202.001697/2019-83.</p><p>Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p class="assina">JOSÉ ANTÔNIO BESSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>