<xml><article id="10154173" name="PORTARIA Nº 1414" idOficio="5430318" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/08/2019" artClass="00010:00073:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="150" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11902499">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.414, DE 5 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.414, DE 5 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 46 do Regulamento da Agência, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, tendo em vista o disposto no art. 96-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, CONSIDERANDO a Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, que dispõe sobre o regime jurídico dos servidores públicos civis da União, das autarquias e das fundações públicas federais; CONSIDERANDO a Portaria nº 667, de 1º de agosto de 2011; CONSIDERANDO o Decreto nº 91.800, de 18 de outubro de 1985; CONSIDERANDO o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995; e, CONSIDERANDO os autos do processo nº 53500.006266/2019-18, resolve:</p><p>Art. 1º Deferir o pedido de afastamento integral e autorizar o afastamento do País da servidora MARIANA MOUTINHO FONSECA, Matrícula Siape nº 2244221, ocupante do cargo efetivo de Especialista em Regulação de Serviços Públicos de Telecomunicações, pelo período de 19 de Agosto de 2019 a 21 de maio de 2020, inclusive trânsito, com ônus limitado, para participação no programa "LLM US Legal Studies", parte integrante do programa de pós-graduação stricto sensu de Mestrado em Direito da Universidade de Brasília - UnB, em Connecticut, Estados Unidos, com base no artigo 96-A, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e alterações posteriores, face à caracterização do interesse da administração.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria nº 489, de 18 de março de 2019, a partir de 18 de agosto de 2019.</p><p>Art. 3º Notifique-se a servidora e publique-se no Boletim de Serviço Eletrônico e no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EMMANOEL CAMPELO DE SOUZA PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>