<xml><article id="10445281" name="PORTARIAS DE 21 DE AGOSTO DE 201" idOficio="5459661" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/08/2019" artClass="00022:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="163" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11951084">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria n° 160, de 07 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 9 de março de 2018, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.673, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 781 - Designar FRANCISCO GOMES DA SILVA para exercer o encargo de substituto do cargo de Coordenador da Coordenação-Geral de Logística da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração, da Secretaria-Executiva deste Ministério, código DAS 101.3, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 782 - Designar DENILSON NASCIMENTO DE ANDRADE, para exercer o encargo de substituto do cargo de Coordenador da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração, da Secretaria-Executiva deste Ministério, código DAS 101.3, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 785 - Dispensar, a pedido, DAVID DOS SANTOS LEIPNITZ, da Função Gratificada na Comissão de Anistia deste Ministério, código FG-1, a partir de 1º de setembro de 2019.</p><p>Nº 786 - Designar LEONARDO DE VARGAS MARQUES, para exercer o encargo de substituto da função de Coordenador-Geral de Gestão e Inovação da Diretoria de Gestão Estratégica da Secretaria-Executiva deste Ministério, código FCPE 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Nº 787 - Exonerar MAYARA NORONHA DE ALBUQUERQUE, do cargo de Coordenador-Geral da Comissão Interministerial de Avaliação do Departamento de Gestão e Relações Interinstitucionais da Secretaria Nacional dos Direitos da Pessoa com Deficiência deste Ministério, código DAS 101.4.</p><p class="assina">TATIANA BARBOSA DE ALVARENGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>