<xml><article id="10488616" name="UFVDOU0197-de 26.08.2019-portari" idOficio="5467274" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/08/2019" artClass="00016:00152:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="165" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11964261">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, considerando a Portaria do Ministério da Educação no404, de 23/04/2009, publicada no DOU de 24/04/2009, e o que consta do Processo SEI 23114.907152/2019-71, resolve:</p><p>Nº 1.039 - Autorizar o afastamento, do País, do Professor VLADIMIR OLIVEIRA DI IORIO, Diretor de Relações Internacionais, matrículas 6942-6/UFV e 0431203-4/Siape, no período de 17 a 30 de setembro de 2019, incluindo o trânsito, para participar de missão de trabalho no âmbito do Programa Institucional de Internacionalização- Capes-Print, na Zhejiang A&amp;F University e na Zhejiang University, em Hangzhou, na Nanjing Agricultural University, em Nanjing, na Hunan Agricultural University, em Changsha, no Institute of Sbtropical Agriculture, em Changsha, e na Southwest University, em Chongging, China, com ônus Capes/Proap (treze diárias) e ônus limitado (passagem aérea).</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, resolve</p><p>Nº 1.040 - 1. Exonerar o servidor ELIAS VICTOR BRANDÃO GONTIJO, matrículas 8891-9/UFV e 1673980-1/Siape, da função gratificada de Chefe de Serviço - Gestão de Contratos, FG-2, da Diretoria Administrativa Financeira do Campus UFV-Florestal; 2. designar a servidora SILVANA RODRIGUES CRISTINO, matrículas 12813-9/UFV e 1350949-0/Siape, para ocupar a função gratificada de que trata o item anterior. (Processo SEI 23114.907342/2019-99)</p><p>Nº 1.042 - Reconduzir o Professor JAIRO ANTÔNIO DA PAIXÃO, matrículas 12004-9/UFV e 1857448-6/Siape, à função comissionada de Coordenador do Curso de Licenciatura em Educação Física, FUC-001, do Centro de Ciências Biológicas e da Saúde. (Processo SEI 23114.906328/2019-78)</p><p>Nº 1.044 - 1. Conceder aposentadoria por invalidez, com proventos proporcionais à razão de 35/35 (trinta e cinco trinta e cinco avos), a LAFAIETE VICENTE DE SOUZA, matrículas 9928-7/UFV e 0430296-9/Siape, ocupante da vaga nº 338695 do cargo de Pedreiro, nível de classificação B, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 40, § 1º, I, e § 3º, da Constituição Federal, c/c Emenda Constitucional nº 70, de 29/03/2012, e dos arts. 186, I, §§ 1º e 3º, e 188 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990; 2. declarar extinto o referido cargo. (Processo SEI 23114.906431/2019-18)</p><p class="assina">DEMETRIUS DAVID DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>