<xml><article id="10239245" name="AFASTAMENTOS 08-08" idOficio="5438270" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="09/08/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="153" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11916767">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 8 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS DE 8 DE AGOSTO DE 2019</p><p>Nº 267 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA substituto, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, o Delegado de Polícia Federal DISNEY ROSSETI, Diretor-Executivo da Polícia Federal, com o objetivo de participar de visita institucional à Ameripol para reforçar o compromisso do Brasil com a organização com discussão de diretrizes para a atuação do Brasil à frente da Secretaria-Executiva da Ameripol, bem como irá realizar visita às autoridades do país e participar da posse do Delegado de Polícia Federal Adriano Mendes Barbosa, Oficial de Ligação junto à Secretaria-Executiva da Ameripol, em Bogotá, Colômbia, no período de 19 a 23 de agosto de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08211.003688/2019-24).</p><p>Nº 268 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA substituto, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, o Agente de Polícia Federal KILDES BEZERRA SILVA, lotado na Delegacia de Repressão a Drogas da Delegacia Regional de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Superintendência Regional de Polícia Federal no Distrito Federal, para participar do Curso sobre Medidas de Investigação Operativa e Criminalista para Combate ao Tráfico de Drogas, em Manágua, Nicarágua, no período de 26 de outubro a 24 de novembro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08280.012196/2019-14).</p><p>Nº 270 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA substituto, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus limitado, o servidor MARCOS KOREN, Assessor Especial do Ministro, para realizar visita oficial à Antártica, no período de 26 a 30 de agosto de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08001.002783/2019-86).</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>