<xml><article id="10528964" name="POR 1549 a 1560" idOficio="5470430" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/08/2019" artClass="00016:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="166" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11970950">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS DE 27 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 26 da Lei no8.216, de 13 de agosto de 1991, bem como ao contido no Decreto no9.665, de 2 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1oda Portaria MEC no1.427, de 6 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.549 - Designar ROSALY NISHIZAWA, Matrícula SIAPE nº 0046928, para exercer a Função Gratificada, Código FG-1, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Subsecretaria de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.550 - Designar MARIA DESIRE FERNANDES RODRIGUES, Matrícula SIAPE nº 0039903, para exercer a Função Gratificada, Código FG-2, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Subsecretaria de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC.</p><p>Nº 1.551 - Designar BERNADETE DE JESUS LIMA, Matrícula SIAPE nº 0039224, para exercer a Função Gratificada, Código FG-1, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Subsecretaria de Assuntos Administrativos da Secretaria- Executiva deste Ministério - SE-MEC.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto no9.665, de 2 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º, alínea "e" da Portaria n° 1427, de 6 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.552 - Designar RUBENS WILFREDY DA SILVA SOUSA, matrícula SIAPE nº 1663789, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral, DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas - CGGP, da Diretoria de Gestão da Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior - CAPES, durante os afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo do titular.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da competência que lhe foi outorgada pela alínea "g", inciso I, do art. 1º da Portaria MEC nº 1.427, de 6 de agosto de 2019, e em observância ao disposto no Decreto nº. 9.144, de 22 de agosto de 2017, e na Portaria MP nº 342, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 1.553 - Art. 1º Autorizar a cessão da servidora pertencente ao Quadro de Pessoal da Universidade Federal do Pará (UFPA), na forma abaixo indicada:</p><p>Nome: SANDRA HELENA RIBEIRO CRUZ</p><p>Matrícula SIAPE nº: 1152647</p><p>Cargo: Professor do Magistério Superior</p><p>Para: Assembleia Legislativa do Estado do Pará</p><p>Cargo a ser ocupado: Secretária Parlamentar, nível 17</p><p>Amparo Legal: art. 93, §1º, da Lei nº 8.112, 11 de dezembro de 1990</p><p>Responsabilidade do ônus: Órgão cessionário</p><p>Processo: 23073.014616/2019-28</p><p>Art. 2º A cessão poderá ser encerrada a qualquer momento por ato unilateral do cedente, do cessionário ou do agente público cedido.</p><p>Art. 3º O retorno do agente público ao órgão ou à entidade de origem, quando requerido pelo cedente, será realizado por meio de notificação ao cessionário.</p><p>Art. 4º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência da servidora, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso das atribuições subdelegadas pelo Art. 2º da Portaria nº 1.427, de 6 de agosto de 2019, em conformidade com a delegação de competência outorgada pela Portaria MP nº 79, de 28 de fevereiro de 2002, e considerando o disposto no art. 37 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve redistribuir:</p><p>Nº 1.554 - Servidor: BRUNA HERCULANO DA SILVA BEZERRA</p><p>Mat. SIAPE: 1158799</p><p>Cargo: Professor do Magistério Superior, Classe 4, Nível 501</p><p>Código da vaga: 244682</p><p>Da: Universidade Federal Rural de Pernambuco</p><p>Para: Universidade Federal de Pernambuco</p><p>Contrapartida</p><p>Servidor: Cargo vago</p><p>Cargo: Professor do Magistério Superior</p><p>Código da vaga: 0587747</p><p>Da: Universidade Federal de Pernambuco</p><p>Para: Universidade Federal Rural de Pernambuco</p><p>Processo: 23082.015972/2019-50</p><p>Nº 1.555 - Servidora: FERNANDA ARRUDA DE SANTANA CLEMENT</p><p>Mat. SIAPE: 1631955</p><p>Cargo: Secretário-Executivo</p><p>Nível de Classificação: E</p><p>Nível de Capacitação: III</p><p>Padrão de Vencimento: 04</p><p>Código da vaga: 985314</p><p>Da: Fundação Universidade Federal de Sergipe</p><p>Para: Universidade Federal da Bahia</p><p>Contrapartida</p><p>Servidor (a): Cargo vago</p><p>Cargo: Assistente Social</p><p>Código da vaga: 0978335</p><p>Da: Universidade Federal da Bahia</p><p>Para: Fundação Universidade Federal de Sergipe</p><p>Processo: 23113.035483/2019-18</p><p>Nº 1.556 - Servidor: FERNANDO KIDELMAR DANTAS DE OLIVEIRA</p><p>Mat. SIAPE: 1580909</p><p>Cargo: Professor do Magistério Superior, Classe 6, Nível 601</p><p>Código da vaga: 250161</p><p>Da: Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará</p><p>Para: Universidade Federal de Campina Grande</p><p>Contrapartida</p><p>Servidor: Cargo vago</p><p>Cargo: Professor do Magistério Superior</p><p>Código da vaga: 0261944</p><p>Da: Universidade Federal de Campina Grande</p><p>Para: Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará</p><p>Processo: 23096.032148/2018-43</p><p>Nº 1.557 - Servidora: LILIAN FERNANDA SOUZA SILVA</p><p>Mat. SIAPE: 1996012</p><p>Cargo: Técnico em Assuntos Educacionais</p><p>Nível de Classificação: E</p><p>Nível de Capacitação: IV</p><p>Padrão de Vencimento: 05</p><p>Código da vaga: 865997</p><p>Da: Fundação Universidade Federal do Acre</p><p>Para: Fundação Universidade de Brasília</p><p>Contrapartida</p><p>Servidor(a): Cargo vago</p><p>Cargo: Médico - Área</p><p>Código da vaga: 0312220</p><p>Da: Fundação Universidade de Brasília</p><p>Para: Fundação Universidade Federal do Acre</p><p>Processo: 23107.012709/2019-83</p><p>Nº 1.558 - Servidor: RODRIGO DUGNANI</p><p>Mat. SIAPE: 2312932</p><p>Cargo: Professor do Magistério Superior, Classe 4, Nível 602</p><p>Código da vaga: 775655</p><p>Da: Fundação Universidade Federal do Vale do São Francisco</p><p>Para: Universidade Federal Rural de Pernambuco</p><p>Contrapartida</p><p>Servidor: Cargo vago</p><p>Cargo: Professor do Magistério Superior</p><p>Código da vaga: 0297762</p><p>Da: Universidade Federal Rural de Pernambuco</p><p>Para: Fundação Universidade Federal do Vale do São Francisco</p><p>Processo: 23402.014019/2019-24</p><p>Nº 1.559 - Servidor: WASHINGTON LUIZ ABREU DE JESUS</p><p>Mat. SIAPE: 1465316</p><p>Cargo: Professor do Magistério Superior, Classe 6, Nível 601</p><p>Código da vaga: 217895</p><p>Da: Fundação Universidade Federal de São Carlos</p><p>Para: Universidade Federal da Bahia</p><p>Contrapartida</p><p>Servidor: Cargo vago</p><p>Cargo: Professor do Magistério Superior</p><p>Código da vaga: 0219705</p><p>Da: Universidade Federal da Bahia</p><p>Para: Fundação Universidade Federal de São Carlos</p><p>Processo: 23112.002229/2019-35</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da competência que lhe foi outorgada pela alínea "g", inciso I, do art. 1º da Portaria MEC nº 1.427, de 6 de agosto de 2019, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e em observância ao disposto no Decreto nº. 9.144, de 22 de agosto de 2017, e na Portaria MP nº 342, de 31 de outubro de 2017, e demais informações que constam do processo nº 23255.003579/2019-94, resolve:</p><p>Nº 1.560 - Art. 1º Ceder, por tempo indeterminado, o servidor JOSÉ ALCÂNTARA NETO, matrícula nº 1282435, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao Quadro de Pessoal do Instituto Federal do Ceará, para exercício junto ao Governo do Estado do Ceará.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cessionário.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto nos arts. 4º e 6º da Orientação Normativa SEGEP/MP nº 4, de 2015.</p><p>Art. 4º A cessão poderá ser encerrada a qualquer momento por ato unilateral do cedente, do cessionário ou do agente público cedido.</p><p>Art. 5º O retorno do agente público ao órgão ou à entidade de origem, quando requerido pelo cedente, será realizado por meio de notificação ao cessionário.</p><p>Art. 6º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do servidor, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ANTONIO PAULO VOGEL DE MEDEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>