<xml><article id="10118184" name="UFVDOU0176-de 1.08.2019-portaria" idOficio="5427397" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/08/2019" artClass="00016:00150:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="148" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11897181">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE AGOSTO DE 2019</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria nº 0641/2019, de 07/06/2019, publicada no Diário Oficial da União de 10/06/2019, resolve</p><p>Nº 942 - tornar sem feito a Portaria Nº 926/2019, de 29/07/2019, publicada no DOU de 30/07/2019, Seção 2, p. 39. (Processo 002608/2019)</p><p>Nº 943 - 1. exonerar, por término de mandato, a Professora ÁUREA LÚCIA SILVA ANDRADE, matrículas 10074-9/UFV e 1737298-7/Siape, da função comissionada de Coordenadora do Curso de Graduação em Administração, FUC-001, do Campus UFV-Rio Paranaíba; 2. designar a Professora RAQUEL SANTOS SOARES MENEZES, matrículas 10073-0/UFV e 1737149-2/Siape, para ocupar a função comissionada de que trata o item anterior. (Processo SEI 23114.906014/2019-75)</p><p>Nº 945 - exonerar o servidor JOÃO BATISTA DE CASTRO, matrículas 11525-8/UFV e 2065710-5/Siape, da função gratificada de Chefe de Seção - Patrimônio, FG-7, do Campus UFV - Florestal, a partir de 20 de julho de 2019. (Processo SEI 23114.905578/2019-91)</p><p>Nº 946 - 1. exonerar a servidora MARÍLIA LÉLIS RIBEIRO, matrículas 8989-3/UFV e 1716512-4/Siape, da função gratificada de Chefe do Serviço de Assuntos Comunitários, FG-2, da Divisão de Assuntos Comunitários - Assistência Estudantil, da Diretoria Administrativa Financeira do Campus UFV-Rio Paranaíba; 2. designar o servidor WASHINGTON MARTINS PONTES, matrículas 12479-6/UFV e 1077574-1/Siape, para ocupar a função gratificada de que trata o item anterior. (Processo SEI 23114.905739/2019-46)</p><p>Nº 948 - 1. conceder à companheira MARIA DAS GRAÇAS SILVA uma cota de pensão civil instituída pelo Sr. ANTONIO MENDES, matrículas 0538-X/UFV e 0427007-2/Siape, servidor aposentado desta Instituição, em razão de seu falecimento ocorrido em 23 de julho de 2019, por força do disposto no art. 40, § 7o, I, da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional no41, de 19/12/2003, c/c art. 2o, I, da Lei no10.887, de 18/06/2004, e dos arts. 215, 217, III, e 218 da Lei no8.112, de 11/12/1990, com redação dada pela Lei no13.135, de 17/06/2015; 2. autorizar o pagamento da referida pensão a contar de 23 de julho de 2019. (Processo SEI 23114.906030/2019-68)</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria nº 0641/2019, de 07/06/2019, publicada no Diário Oficial da União de 10/06/2019, considerando a Portaria do Ministério da Educação no404, de 23/04/2009, publicada no DOU de 24/04/2009, e o que consta do Processo SEI 23114.905157/2019-60, resolve</p><p>Nº 947 - autorizar o afastamento, do País, do Professor Associado EMERSON MEDEIROS DEL PONTE, matrículas 11719-6/UFV e 1539364-2/Siape, no período de 2 a 11 de agosto de 2019, incluindo o trânsito, para participar do Plant Health 2019, em Cleveland, EUA, bem como realizar visita técnica à The Pensylvania State University, no University Park, com ônus Programa de Pós-Graduação em Fitopatologia - Capes/Proex (passagem aérea e taxa de inscrição) e CNPq (diárias).</p><p class="assina">REJANE NASCENTES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>