<xml><article id="10448666" name="PORTARIA Nº 1051-PRES, DE 07 DE " idOficio="5460134" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/08/2019" artClass="00018:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="163" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11952206">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.051, DE 7 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.051, DE 7 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº. 9.010, de 23/03/2017, combinado com o Decreto nº 7.689, de 02/03/2012, e com a Portaria CC-PR nº 2.061, de 19 de julho 2019; e informações constantes no Relatório de Atividades SEGAT/CR-BSF, de 25/06/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir Comissão de Pagamento para continuidade dos procedimentos administrativos indenizatórios aos ocupantes não indígenas pelas benfeitorias derivadas das ocupações de boa-fé instaladas na Terra Indígena Atikum, localizada no Município no Carnaubeira da Penha, Estado de Pernambuco em conformidade com a Resolução nº 186, DOU de 31/10/2006, Seção I Pag. 286. 2.</p><p>Art. 2º Designar para compor a Comissão de Pagamento, os servidores Ivo Augusto Oliveira e Silva Ferreira, Indigenista Especializado, Mat. 1815045, Coordenador dos trabalhos e Paulo Jorge Ferreira, Técnico Agrícola, Mat. 0445063, lotados na Coordenação Regional do Baixo São Francisco.</p><p>Art. 3º Autorizar o deslocamento dos servidores à Terra Indígena, concedendo o prazo de 10 (dez) dias para a realização dos trabalhos, a contar da data da publicação, os procedimentos administrativos indenizatórios serão executados de conformidade com as normas previstas na Instrução Normativa nº. 002, de 03/02/2012 - DOU de 06/02/2012.</p><p>Art. 4º Delegar competência ao servidor Ivo Augusto Oliveira e Silva Ferreira para representar a FUNAI em instrumentos públicos de reconhecimento de Terra Indígena, de seu domínio pela União e de sua posse permanente e usufruto exclusivo indígena, junto ao Cartório da Comarca da situação.</p><p>Art. 5º Justificar que a presente missão está inserida no âmbito das ações prioritárias desta Fundação, cuja interrupção comprometerá a continuidade de atividades imprescindíveis desta Funai, no processo de regularização fundiária da Terra Indígena Atikum.</p><p>Art. 6º As despesas para execução dos trabalhos correrão à conta do Programa Proteção e Promoção dos Direitos dos Povos Indígenas, PO: Delimitação, Demarcação e Regularização de Terras Indígenas, PTRES 089642-PI 69REG.</p><p>Art. 7º Determinar que a Coordenação Regional do Baixo São Francisco preste o apoio operacional e logístico necessário à realização dos trabalhos.</p><p>Art. 8º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO XAVIER DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>