<xml><article id="10316142" name="PORTARIA 1252" idOficio="5447042" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/08/2019" artClass="00016:00097:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="157" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11929107">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA/SEI Nº 1.252, DE 9 DE AGOSTO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA/SEI Nº 1.252, DE 9 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Juiz de Fora, no uso de suas atribuições legais e regulamentares, e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 0043343.000213/2019-51, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear o servidor FÁBIO MARTINS BRUM, SIAPE 2546749, para substituir JANEZETE APARECIDA PURGATO MARQUES, SIAPE 1150846, PRÓ-REITORA ADJUNTA DE INFRAESTRUTURA E GESTÃO, código CD-03, em virtude de férias da mesma, no período de 22/07/2019 a 31/07/2019, conforme Ofício nº 211/2019-PROINFRA, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 2º Nomear o servidor LEONARDO DE OLIVEIRA CARNEIRO, SIAPE 2577431, para substituir ROBERT DAIBERT JÚNIOR, SIAPE 2612215, DIRETOR DO INSTITUTO DE CIÊNCIAS HUMANAS, código CD-03, em virtude de férias do mesmo, no período de 01/07/2019 a 15/07/2019, conforme Ofício nº 042/2019-ICH, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 3º Nomear a servidora MARINA MONTEIRO DE CASTRO E CASTRO, SIAPE 2612107, para substituir ALEXANDRA APARECIDA LEITE TOFFANETTO SEABRA EIRAS, SIAPE 1165245, DIRETORA DA FACULDADE DE SERVIÇO SOCIAL, código CD-03, em virtude de férias da mesma, no período de 17/07/2019 a 31/07/2019, conforme Ofício/SEI nº 4/2019-SEC-SERVIÇO SOCIAL, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 4º Esta Portaria Administrativa entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">MARCUS VINÍCIUS DAVID</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>