<xml><article id="10230874" name="EXTRATOPORTARIA DOU 09.08 Sérgio" idOficio="5437541" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/08/2019" artClass="00016:00146:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São João Del Rei/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="153" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11914781">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 8 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 8 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO JOÃO DEL-REI - UFSJ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 402 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária à servidora DYLIA LYSARDO DIAS, matrícula SIAPE nº 1123632, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, Classe Titular, Nível 801, Doutora, em regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São João del-Rei, com fundamento no artigo 40, § 1º, inciso III, alínea "a" da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003, DOU de 31.12.2003, com proventos calculados na forma do Art. 1º da Lei nº 10.887/2004.</p><p>Art. 2º Declarar vago, para fins de direito, o cargo de Professor do Magistério Superior, código de vaga 0342840, referido no artigo 1º da presente Portaria. (Processo nº 23122015648/2019-18)</p><p>Nº 403 - Art. 1º Tornar sem efeito o artigo 2º da Portaria/Reitoria no 390/2019, publicada no DOU de 01.08.2019, seção 2, página 81, que nomeou a servidora LUCIANA ANGÉLICA DA SILVA LEAL para exercer a função de Chefe do Setor de Processamento Técnico, FG-4.</p><p>Nº 404 - Art. 1º Declarar encerrado, a partir de 22 de julho de 2019, o afastamento em tempo integral concedido pela Portaria/Reitoria nº 484, de 23.08.2018, publicada no DOU de 24.08.2018, seção 2, página 14, ao professor JÚLIO ONÉSIO FERREIRA MELO, lotado no Departamento de Ciências Exatas e Biológicas, para cursar pós-doutorado na Universidade de Lisboa, em Portugal, em virtude da conclusão do curso.</p><p>Art. 2º Fica estabelecido que o docente deve retornar às suas atividades no departamento de lotação. (Processo nº 23122010507/2018-28)</p><p>Nº 405 - Art. 1º Autorizar o afastamento em tempo integral da professora MARIA DO SOCORRO ALENCAR NUNES MACEDO, lotada no Departamento de Ciências da Educação, para desenvolvimento parte de sua pesquisa de pós-doutorado na Goldsmiths University of London, em Londres, na Inglaterra, pelo período de 21 de agosto de 2019 a 3 de fevereiro de 2020, com ônus limitado para a UFSJ. (Processo nº 23122.023834/2018-40)</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">SÉRGIO AUGUSTO ARAÚJO DA GAMA CERQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>