<xml><article id="10313241" name="1183_portaria_13_agosto_2019_Mar" idOficio="5445060" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/08/2019" artClass="00016:00066:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio Grande do Norte/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="157" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11928447">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.183, DE 13 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.183, DE 13 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE, no uso de suas atribuições legais e CONSIDERANDO o que consta no Processo nº 23057.005422.2019-30, de 2 de julho de 2019, resolve:</p><p>Conceder PENSÃO VITALÍCIA a MARIA TAVEIRA DE BRITO, ex-cônjuge do ex-servidor FRANCISCO DE ASSIS PEREIRA DE BRITO, Matrícula Siape nº 276929, aposentado no Cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Código nº 707001, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 01, do Quadro Permanente desta Instituição Federal de Ensino, falecido em 21 de junho de 2019, com direito a uma cota (50%) com fundamento nos artigos 215, 217, inciso II e 218, da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015; e a MARLENE ROMEIRO DA COSTA, na condição de companheira, com direito a uma cota (50%) com fundamento nos artigos 215, 217, inciso III e 218, da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015; calculadas na forma do artigo 40, § 7º, inciso I, da Constituição Federal, com a redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o artigo 2º, inciso I, parágrafo único, da Lei nº 10.887/2004, com base na totalidade dos proventos percebidos pelo aposentado na data anterior à do óbito e reajustada em conformidade com o Art. 40, § 8º, da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 15, da Lei nº 10.887/2004, com a redação dada pela Lei nº 11.784/2008.</p><p class="assina">MARCOS ANTÔNIO DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>