<xml><article id="10475005" name="PORT 893" idOficio="5462777" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/08/2019" artClass="00024:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="164" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11956824">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 893, DE 22 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[ANEXO]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 893, DE 22 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no inciso II do artigo 93 da Lei nº 8.112 de 12 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, resolve:</p><p>Artigo 1º - Colocar à disposição da Secretaria de Estado de Saúde do Governo do Distrito Federal, com ônus para a origem, o servidor do Quadro de Pessoal deste Ministério, constante do anexo, em conformidade com o Convênio SUS nº 01/2015, publicado no Diário Oficial da União nº 180, de 21 de setembro de 2015, firmado entre o Ministério da Saúde e o Governo do Distrito Federal, representado pela Secretaria de Estado de Saúde do Distrito Federal.</p><p>Artigo 2º - Cumpre a Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas (COGEP/SAA/MS) e à Secretaria de Estado de Saúde do Governo do Distrito Federal, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde, (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25000.131232/2019-58).</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="subtitulo">ANEXO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>SIAPE</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>CARGO</p></td></tr><tr><td><p>0241686</p></td><td><p>Núbia Patrícia Aquino Alves</p></td><td><p>Atendente - 30 Horas</p></td></tr></table>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>