<xml><article id="10361347" name="Portaria 1026, 1027, 1028, 1029 " idOficio="5451413" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/08/2019" artClass="00016:00112:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="159" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11936547">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 16 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 16 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.026 AUTORIZAR, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) FLAVIA LUCENA FREDOU, Matrícula SIAPE nº 1347979, ocupante do cargo de Professor(a) do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade e ônus para a ICCAT, pelo período de 26/09/2019 a 04/10/2019, para participar da Reunião de coordenadores de grupo e a SCRS (Scientific Commit of Research and Statistics) no âmbito da ICCAT (Comissão Internacional de Conservação do Atlântico) que ocorrerá em Madrid, Espanha, conforme autorização da Administração Superior desta Universidade. (Processo UFRPE nº 23082.016672/2019-98).</p><p>Nº 1.027 AUTORIZAR, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) THIERRY FREDOU, Matrícula SIAPE nº 1546321, ocupante do cargo de Professor(a) do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade e ônus para a ICCAT (AOTTP), pelo período de 25 a 30/08/2019, para participar do evento inaugural do projeto intitulado "TRIATLAS: South and Tropical Atlantic - climate-based marine ecosystem prediction for sustainable management (TRIATLAS), que ocorrerá na cidade de Bergen, Noruega, conforme autorização da Administração Superior desta Universidade. (Processo UFRPE nº 23082.016992/2019-48).</p><p>Nº 1.028 AUTORIZAR, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) FABIO HISSA VIEIRA HAZIN, Matrícula SIAPE nº 0385026, ocupante do cargo de Professor(a) do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade e com ônus para a Organização para a Alimentação e a Agricultura da Organização das Nações Unidas (FAO/ONU) e para a Comissão Internacional para a Conservação dos Tunídeos do Atlântico (ICCAT), pelo período de 17/08/2019 a 23/08/2019, para participar, como representante da FAO, de reunião na sede da ONU, em Nova Iorque/ EUA, e, como representante da ICCAT, da CITES CoP18 Sharks Appendix II Discussion Panel, em Genebra/ Suiça, conforme Decisão n° 43/2019, do Conselho Técnico-Administrativo do Departamento de Pesca e Aquicultura, de 08/08/2019, e autorização da Administração Superior desta Universidade. (Processo UFRPE nº 23082.016851/2019-25).</p><p>Nº 1.029 AUTORIZAR, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) ANISIO FRANCISCO SOARES, Matrícula SIAPE nº 6382973, ocupante do cargo de Professor(a) do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade, pelo período de 21/09/2019 a 28/09/2019, para participar de Reunião de trabalho na condição de coordenador do projeto PASANTIA "Fortalecimento de la Inclusión a la Educación", a ser realizado no Instituto de Educación Superior nº 28 Olga Cossetini na cidade de Rosário, Santa Fé - Argentina, conforme Decisão nº 63/2019-CTA/DMFA/UFRPE do Conselho Técnico Administrativo do Departamento de Morfologia e Fisiologia Animal, de 14/08/2019 e autorização da Administração Superior desta Universidade. (Processo UFRPE nº 23082.017334/2019-73).</p><p class="assina">MARIA JOSÉ DE SENA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>