<xml><article id="10459122" name="Ps_6021_6022_6023_6024_6027_2019" idOficio="5460956" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/08/2019" artClass="00024:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="164" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11953649">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PortariaS de 20 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PortariaS de 20 de agosto de 2019</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, ÓRGÃO VINCULADO AO MINISTÉRIO DA SAÚDE /MS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n° 1.339, publicada no Diário Oficial da União n° 125, de 29 de junho de 2012, Seção 1, página 60, e na forma do disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve:</p><p>Nº 6.021 - Autorizar afastamento do país de LIA LAURA LEWIS XIMENEZ DE SOUZA RODRIGUES, Tecnologista em Saúde Pública do Instituto Oswaldo Cruz, SIAPE nº 1355885, com a finalidade de participar de atividades de projetos como Pesquisadora Visitante no Departamento de Imunologia, Universidade de Washington, como objetivo principal analisar o Transcriptoma de Células Mononucleares periféricas e a expressão gênica associado com a programação da imunidade inata e adaptativa no curso natural da infecção aguda pelo vírus da Hepatite B, em Seattle, Washington, nos Estados Unidos, no período de 31/08/2019 a 04/03/2020, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25030.000147/2019-91).</p><p>Nº 6.022 - Autorizar afastamento do país de ADRIANA MARCOS VIVONI, Tecnologista em Saúde Pública do Instituto Oswaldo Cruz, SIAPE nº 14760711, com a finalidade de participar e apresentar trabalho em forma de poster na Conferência Internacional: A biologia do Antraz, com o resumo: "PRIORIZAÇÃO DE LOCAIS DE COLETA PARA ISOLAMENTO DE BACILLUS ANTHRACIS NA ANTÁRTICA POR PROCESSO DE ANÁLISE HIERÁRQUICA", em Bari, Itália, no período de 01/09/2019 a 08/09/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25030.000122/2019-98).</p><p>Nº 6.023 - Autorizar afastamento do país de PAULO ERNANI GADELHA VIEIRA, Pesquisador em Saúde Pública da Presidência desta Fundação, SIAPE nº 0463086, com a finalidade de participar de reuniões para finalizar os preparativos do G-STIC 2019, para discutir em conjunto o programa de saúde, juntamente com a cooperação com a OCDE, a UNESCO e a SDSN, no âmbito do G-STIC, reunião na Sorbone e participar da Cerimônia de Entrega do Título Honoris Causa ao Pesquisador Wilson Savino, e finalizar com Reunião com o Diretor do Instituto Pasteur, em Paris, França, no período de 04/09/2019 a 15/09/2019, inclusive transito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo nº 25380.000264/2019-85).</p><p>Nº 6.024 - Autorizar afastamento do país de LÉO HELLER, Especialista do Instituto René Rachou, SIAPE nº 6320550, com a finalidade de participar da 42º Sessão do Conselho de Direitos Humanos, em Genebra, Suíça, em seguida irá participar da "Jornada Internacional", como Relator Especial das Nações Unidas sobre os Direitos Humanos a Água e Saneamento, em Sevilha, Espanha, no período de 07/09/2019 a 18/09/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25381.000055/2019-21).</p><p>Nº 6.027 - Autorizar afastamento do país de JORGE OTAVIO MAIA BARRETO, Pesquisador em Saúde Pública da Gerência Regional de Brasília, SIAPE nº 1043857, com a finalidade de participar de Reunião da Rede de Aprendizagem Rápida em Sistemas Sociais (PERLSS), promovida pela Partners for Evidence, em Joanesburgo, África do Sul, no período de 09/09/2019 a 13/09/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo nº 25027.000020/2019-21).</p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>