<xml><article id="10430765" name="Port_5.924_2019_DIR" idOficio="5458098" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/08/2019" artClass="00021:00025:00325:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Energia Elétrica/Diretoria/ANEEL" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="162" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11948863">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5.924, DE 13 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 5.924, DE 13 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA AGÊNCIA NACIONAL DE ENERGIA ELÉTRICA-ANEEL, no uso das atribuições que lhe confere o inciso III do art. 7º do Regimento Interno da ANEEL, considerando o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, de acordo com a deliberação da Diretoria e o que consta no processo nº 48500.006160/2018-95, resolve:</p><p>Art. 1º Designar as titulares das coordenações da Auditoria Interna (AIN):</p><p>I - Rachel Carvalho Sanches, matrícula SIAPE nº 1451696, nomeada no Cargo Comissionado Técnico - CCT IV, por meio da Portaria nº 4.146/2016, como Coordenadora dos Processos de Auditoria e Consultoria;</p><p>II - Estefania Torres Gomes da Silva, matrícula SIAPE nº 2521022, nomeada no Cargo Comissionado Técnico - CCT IV, por meio da Portaria nº 5.480/2018, como Coordenadora de Suporte à Administração, Atendimento de Órgãos de Controle e Gestão de Riscos.</p><p>Art. 2º Designar, ainda, as coordenadoras Rachel Carvalho Sanches e Estefania Torres Gomes da Silva como substitutas respectivas da coordenação que não são as titulares.</p><p>Parágrafo único. As substitutas assumirão as funções das titulares, no caso de ausências ou afastamentos iguais ou superiores a 10 (dez) dias de duração.</p><p>Art. 3º Designar a Coordenadora de Suporte à Administração, Atendimento de Órgãos de Controle e Gestão de Riscos a que se refere o art. 1º, inciso II, como substituta do Gerente Executivo Adjunto de Auditoria Interna em caso de ausências ou afastamentos iguais ou superiores a 10 (dez) dias de duração.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRÉ PEPITONE DA NÓBREGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>