<xml><article id="10323757" name="Portarias 13.08.2019 - Marcos Ba" idOficio="5448026" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/08/2019" artClass="00016:00063:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="157" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11930842">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 13 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p></p><p class="identifica">Portarias de 13 de agosto de 2019</p><p>O Reitor em exercício do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria nº 909 de 27 de junho de 2018, publicada no Diário Oficial da União no dia 29 de junho de 2018, seção 2, página 27, resolve:</p><p>Nº 1.212 - Dispensar STELLA ALONSO ROCHA, SIAPE nº 1668288, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenadora do Curso Médio Técnico em Química, FCC, do Campus Umuarama, a partir de 17 de junho de 2019.</p><p>Nº 1.213 - Art. 1º Autorizar a prorrogação do afastamento para prestar colaboração técnica junto ao Instituto Federal Catarinense, a servidora TATIANA DE MEDEIROS CANZIANI, SIAPE nº 1601120, ocupante do cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotada no Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, com remuneração, no período do dia 31 de julho de 2019 até 31 de dezembro de 2019.</p><p>Art. 2º Fica sob a responsabilidade do Instituto Federal Catarinense, o encaminhamento da frequência, da citada servidora, até o 5º (quinto) dia útil de cada mês, junto a este IFPR - Campus Curitiba.</p><p class="assina">MARCOS ANTONIO BARBOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>