<xml><article id="10089904" name="Portaria nº 1713 1714 1715 1716 " idOficio="5425018" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/08/2019" artClass="00016:00083:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alfenas" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11892416">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR da Universidade Federal de Alfenas, usando de suas atribuições legais e tendo em vista o contido no DECRETO Nº 9.725, DE 12 DE MARÇO DE 2019, que extingue cargos em comissão e funções de confiança e limita a ocupação, a concessão ou a utilização de gratificações, resolve:</p><p>Nº 1.713 - Dispensar, a partir de 31-07-2019, o servidor Alex Trindade Barbosa, ocupante do cargo de Arquivista, matrícula Siape nº 2029618, da função gratificada de Chefe da Seção de Protocolo-FG.4, desta Universidade, designado por meio da Portaria nº 1876/2017, alterada pela Portaria nº 1272/2018 (Processo nº 23087.013406/2019-63).</p><p>Nº 1.714 - Dispensar, a partir de 31-07-2019, a servidora Sônia dos Santos Pedrezini, ocupante do cargo de Assistente em Administração, matrícula Siape nº 1672190, da função gratificada de Coordenadora de Gestão de Pessoas do Campus de Poços de Caldas-FG.4, desta Universidade, designada por meio da Portaria nº 56/2016 (Processo nº 23087.013406/2019-63).</p><p>Nº 1.715 - Dispensar, a partir de 31-07-2019, a servidora Rúbia Carla Penaforte de Vasconcelos, ocupante do cargo de Assistente em Administração, matrícula Siape nº 1916187, da função gratificada de Coordenadora de Gestão de Pessoas do Campus de Varginha-FG.4, desta Universidade, designada por meio da Portaria nº 52/2016 (Processo nº 23087.013406/2019-63).</p><p>Nº 1.716 - Dispensar, a partir de 31-07-2019, a servidora Rozélis Sales Danziger, ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, matrícula Siape nº 0394595, da função gratificada de Coordenadora de Concursos Públicos e Processos Seletivos-FG.4, da Diretoria de Processos Seletivos (DIPS), desta Universidade, designada por meio da Portaria nº 925/2016, alterada pela Portaria nº 2530/2018 (Processo nº 23087.013406/2019-63).</p><p class="assina">Sandro Amadeu Cerveira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>