<xml><article id="10514011" name="MODELO_dispensas_designações_nom" idOficio="5469061" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/08/2019" artClass="00043:00056:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 17ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="166" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11967774">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA DÉCIMA SÉTIMA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve</p><p>Nº 310 - DISPENSAR Creusa Gonçalo Fraga, Agente Administrativo, Requisitada da Prefeitura Municipal de Aracruz, da função comissionada de Secretário de Audiência - FC-04, e, ao mesmo tempo, designá-lo(a) para exercer a função comissionada de Auxiliar Especializado - FC-01, ambas do(a) Vara do Trabalho de Aracruz.</p><p>Nº 311 - DISPENSAR Renata Pimentel Feliciano, Requisitada da Prefeitura Municipal de Aracruz, da função comissionada de Assistente - FC-02, e, ao mesmo tempo, designá-lo(a) para exercer a função comissionada de Secretário de Audiência - FC-04, ambas do(a) Vara do Trabalho de Aracruz.</p><p>Nº 312 - DISPENSAR Margarete Pereira dos Santos, Requisitada da Prefeitura Municipal de Aracruz, da função comissionada de Calculista - FC-04, e, ao mesmo tempo, designá-lo(a) para exercer a função comissionada de Assistente - FC-02, ambas do(a) Vara do Trabalho de Aracruz.</p><p>Nº 313 - DESIGNAR Camila Sôares Lubiana, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Ativo com Vínculo, para exercer a função comissionada de calculista - FC-04 da Vara do Trabalho de Aracruz.</p><p class="assina">Ana Paula Tauceda Branco</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>