<xml><article id="10487815" name="Portarias 18421843,1844,1845 e 1" idOficio="5467093" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/08/2019" artClass="00016:00085:00001:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Bahia/Reitoria/Pró-Reitoria de Desenvolvimento de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="165" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11964058">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 19 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 19 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A Pró-Reitora de Desenvolvimento de Pessoas da Universidade Federal da Bahia, no uso de suas atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência nº 448, de 17/05/2011, tendo em vista o constante do Decreto 7.232, de 20/07/2010 e da Portaria Interministerial nº 316/2017, de 19/10/2017,resolve:</p><p>Nº 1.842 Nomear, com fundamento no art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11.12.90, KLEBER CARVALHO FERREIRA, habilitado (a) em concurso público, homologado em 07/05/2018 para o cargo de Administrador, Nível Superior, Classificação E, Capacitação 1, Padrão 01, em regime de 40 horas sem anais, com lotação no(a) Sistema Universitário de Bibliotecas no campus de Salvador, em vaga de código nº 0974984.</p><p>A Pró-Reitora de Desenvolvimento de Pessoas da Universidade Federal da Bahia, no uso de suas atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência nº 448, de 17/05/2011, tendo em vista o constante do Decreto 7.232, de 20/07/2010 e da Portaria Interministerial nº 316/2017, de 19/10/2017,resolve:</p><p>Nº 1.843 Nomear, com fundamento no art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11.12.90, CAMILA DA SILVA SANTOS, habilitado (a) em concurso público, homologado em 07/05/2018, conforme Lei nº 12.990/2014, para o cargo de Técnico em Laboratório/ Química, Nível Médio, Classificação D, Capacitação 1, Padrão 01, em regime de 40 horas semanais, com lotação no(a) Instituto de Ciência, Tecnologia e Inovação - Campus de Camaçari, em vaga de código nº 0966122 .</p><p>A Pró-Reitora de Desenvolvimento de Pessoas da Universidade Federal da Bahia, no uso de suas atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência nº 448, de 17/05/2011, tendo em vista o constante do Decreto 7.232, de 20/07/2010 e da Portaria Interministerial nº 316/2017, de 19/10/2017,resolve:</p><p>Nº 1.844 Nomear, com fundamento no art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11.12.90, LUIZ EDUARDO LACERDA DE OLIVEIRA, habilitado (a) em concurso público, homologado em 07/05/2018 para o cargo de Biólogo / Microbiologia, Nível Superior, Classificação E, Capacitação 1, Padrão 01, em regime de 40 horas semanais, com lotação no(a) Instituto de Ciências da Saúde no campus de Salvador, em vaga de código nº 0217515.</p><p>A Pró-Reitora de Desenvolvimento de Pessoas da Universidade Federal da Bahia, no uso de suas atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência nº 448, de 17/05/2011, tendo em vista o constante do Decreto 7.232, de 20/07/2010 e da Portaria Interministerial nº 316/2017, de 19/10/2017,resolve:</p><p>Nº 1.845 Nomear, com fundamento no art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11.12.90, GILSON COSTA DOS SANTOS, habilitado (a) em concurso público, homologado em 07/05/2018 para o cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Nível Superior, Classificação E, Capacitação 1, Padrão 01, em regime de 40 horas semanais, com lotação no(a) Faculdade de Educação no campus de Salvador, em vaga de código nº 0312756.</p><p>A Pró-Reitora de Desenvolvimento de Pessoas da Universidade Federal da Bahia, no uso de suas atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência nº 448, de 17/05/2011, tendo em vista o constante do Decreto 7.232, de 20/07/2010 e da Portaria Interministerial nº 316/2017, de 19/10/2017,resolve:</p><p>Nº 1.846 Nomear, com fundamento no art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11.12.90, JANIO FLAVIO DA SILVA, habilitado (a) em concurso público, homologado em 07/05/2018, conforme Lei nº 12.990/2014, para o cargo de Administrador, Nível Superior, Classificação E, Capacitação 1, Padrão 01, em regime de 40 horas semanais, com lotação no(a) Superintendência de Tecnologia da Informação no campus de Salvador, em vaga de código nº 0227349.</p><p class="assina">Denise Vieira da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>