<xml><article id="10442853" name="Port. APO - 5653 a 5661" idOficio="5459269" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/08/2019" artClass="00016:00100:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="163" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11950513">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 5.653 - Nos termos do art. 3º, da EC nº 47/2005, aposentar CLAUDIA MARCIA DE RESENDE SILVA, inscrição UFMG nº 124354, matrícula SIAPE nº 1144314, ocupante do cargo de Médico-Área, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 15, lotada no Hospital das Clínicas, com proventos integrais, por ter provado contar 30 (trinta) anos de contribuição.</p><p>Nº 5.654 - Nos termos do art. 3º, da EC nº 47/2005, aposentar LUIZ ORLANDO LADEIRA, inscrição UFMG nº 06498-X, matrícula SIAPE nº 0320099, ocupante do cargo Professor Titular, Nível Único, lotado no Instituto de Ciências Exatas, com proventos integrais, por ter provado contar 45 (quarenta e cinco) anos de contribuição.</p><p>Nº 5.655 - Nos termos do art. 3º, da EC nº 47/2005, aposentar MARIA NAZARETH LEITE PEREIRA, inscrição UFMG nº 007307, matrícula SIAPE nº 0315463, ocupante do cargo de Auxiliar de Laboratório, Nível de Classificação B, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, lotada no Instituto de Ciências Agrárias, com proventos integrais, por ter provado contar 34 (trinta e quatro) anos de contribuição.</p><p>Nº 5.656 - Nos termos do art. 3º, da EC nº 47/2005, aposentar MARIA LUCIA CASTANHEIRA inscrição UFMG nº 246808, matrícula SIAPE nº 6320691, ocupante do cargo de Professor Titular, Nível Único, lotada na Faculdade de Educação, com proventos integrais, por ter provado contar 30 (trinta) anos de contribuição.</p><p>Nº 5.657 - Nos termos do art. 3º, da EC nº 47/2005, aposentar MANOEL BERNARDINO DE PAULA, inscrição UFMG nº 004006, matrícula SIAPE nº 1039849, ocupante do cargo de Bombeiro Hidráulico, Nível de Classificação B, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, lotado no Departamento de Manutenção e Operação da Infraestrutura, com proventos integrais, por ter provado contar 38 (trinta e oito) anos de contribuição.</p><p>Nº 5.658 - Nos termos do art. 3º, da EC nº 47/2005, aposentar AROLDO PEREIRA DOS SANTOS, inscrição UFMG nº 119253, matrícula SIAPE nº 0324005, ocupante do cargo de Auxiliar de Agropecuária, Nível de Classificação B, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, lotado no Instituto de Ciências Agrárias, com proventos integrais, por ter provado contar 36 (trinta e seis) anos de contribuição.</p><p>Nº 5.659 - Nos termos do art. 6º da EC nº 41/2003, aposentar MARTA MARIA DA SILVA, inscrição UFMG nº 121606, matrícula SIAPE nº 1144071, ocupante do cargo de Técnico em Enfermagem, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 15, lotada no Hospital das Clínicas, com proventos integrais, por ter provado contar 37 (trinta e sete) anos de contribuição.</p><p>Nº 5.660 - Nos termos do art. 3º, da EC nº 47/2005, aposentar LUIZ FERNANDO ANDRADE DE CASTRO inscrição UFMG nº 087866, matrícula SIAPE nº 0321843, ocupante do cargo de Professor Titular, Nível Único, lotado na Escola de Engenharia, com proventos integrais, por ter provado contar 42 (quarenta e dois) anos de contribuição.</p><p>Nº 5.661 - Nos termos do art. 6º da EC nº 41/2003, aposentar TANIA MONICA FAUSTINO, inscrição UFMG nº 146048, matrícula SIAPE nº 1243631, ocupante do cargo de Auxiliar de Laboratório, Nível de Classificação B, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 14, lotada no Hospital das Clínicas, com proventos integrais, por ter provado contar 30 (trinta) anos de contribuição.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>