<xml><article id="10369388" name="Portaria nº 31 - GT RPPS" idOficio="5452156" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/08/2019" artClass="00013:00050:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Secretaria de Previdência" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="159" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11938207">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 31, DE 16 DE agosto DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 31, DE 16 DE agosto DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE PREVIDÊNCIA DA SECRETARIA ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições legais, nos termos do inciso III do art. 68 e do art. 170 do Anexo I do Decreto nº 9.679, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1° Instituir Grupo de Trabalho com o objetivo de avaliar o modelo de projeções atuariais do Regime Próprio de Previdência Social - RPPS dos servidores civis da União, receber e analisar estudos e sugestões formuladas por pesquisadores e elaborar propostas para o seu aperfeiçoamento.</p><p>Art. 2° A avaliação a que se refere o art. 1º será realizada atendendo a necessidade do aperfeiçoamento contínuo do atual modelo utilizado pela Secretaria de Previdência, e contemplará:</p><p>I - a adequabilidade do arcabouço metodológico empregado;</p><p>II - a aderência das premissas e hipóteses utilizadas;</p><p>III - a razoabilidade dos impactos de alterações das regras dos benefícios previdenciários.</p><p>§ 1° Para a consecução da avaliação do modelo de projeções atuariais do RPPS poderão ser realizadas reuniões, encontros e debates com representantes de instituições de pesquisas e outros interessados, cuja participação incluirá, necessariamente, a contribuição ao debate por meio da apresentação de estudos e propostas.</p><p>§ 2º As contribuições apresentadas pelos representantes de que trata o § 1° serão apreciadas pelo Grupo de Trabalho, o qual registrará as deliberações adotadas no relatório a que se refere o art. 4º.</p><p>Art. 3° O Grupo de Trabalho será composto por representantes dos seguintes órgãos e entidades:</p><p>I. Jose Wilson Silva Neto, da Subsecretaria do Regimes Próprios de Previdência Social da Secretaria de Previdência - SPREV, da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho do Ministério da Economia;</p><p>II. Felipe Inácio Xavier de Azevedo, da Subsecretaria do Regimes Próprios de Previdência Social da Secretaria de Previdência - SPREV, da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho do Ministério da Economia;</p><p>III. Mirian Lucia Bittencourt Guimaraes da Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal da Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital do Ministério da Economia;</p><p>IV. Flavia Fernandes Rodrigues Barbosa, da Secretaria do Tesouro Nacional - STN, da Secretaria Especial de Fazenda do Ministério da Economia;</p><p>V. Bernardo Patta Schettini, da Subsecretaria de Política Fiscal da Secretaria de Política Econômica do Ministério da Economia;</p><p>VI. Luis Eduardo Afonso da Universidade de São Paulo - USP;</p><p>VII. Claudio Hamilton Matos dos Santos do Instituto de Pesquisa de Economia Aplicada - IPEA;</p><p>VIII. Mauro Antonio Orrego da Costa e Silva, da Consultoria de Orçamento e Fiscalização Financeira da Câmara dos Deputados - CONOF;</p><p>IX. Raul Velloso, da Fundação Instituto de Administração (FIA) da Universidade de São Paulo;</p><p>X. Alessandro Casalecchi, do Instituto Fiscal Independente - IFI/SF;</p><p>XI. Crésio Pereira de Freitas, da Associação Nacional dos Auditores Fiscais - ANFIP;</p><p>XII. Felipe Araldi do Instituto Brasileiro de Atuária - IBA.</p><p>§ 1° O Grupo de Trabalho será coordenado por um dos integrantes indicado pela SPREV e poderá se organizar em subgrupos, que elaborarão relatórios parciais sobre os estudos realizados e as propostas a serem encaminhadas.</p><p>§ 2° O Grupo de Trabalho poderá convidar para participar das discussões, além de prepostos mencionados no § 1° do art. 2º, representantes de instituições, públicas ou privadas, que possam colaborar na consecução dos objetivos de que trata o caput do art. 1°.</p><p>§ 3º A participação no Grupo de Trabalho será considerada prestação de serviço público relevante, não remunerada.</p><p>§ 4º O Grupo de Trabalho deverá divulgar sua agenda de trabalho e de encontros.</p><p>§ 5º O Instituto Serzedello Corrêa (ISC), escola de governo do Tribunal de Contas da União (TCU), prestará apoio logístico e técnico ao Grupo de Trabalho durante o andamento de suas atividades.</p><p>Art. 4° As atividades do Grupo de Trabalho terão duração de 30 (trinta) dias, contados da publicação desta Portaria, prorrogável por igual período, devendo, ao final, ser apresentado relatório com a descrição das atividades realizadas, resultados alcançados e propostas formuladas.</p><p>Art. 5° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LEONARDO JOSÉ ROLIM GUIMARÃES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>