<xml><article id="10454573" name=".DOU MAPA CONSOLIDADO - Fabiano " idOficio="5460738" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="23/08/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="163" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11953286">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 21 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 21 de agosto de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 717, de 16 de agosto de 2013, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995:</p><p>Autoriza o servidor FABIANO MALUF AMUI, ocupante de cargo comissionado de Assessor da Secretaria Executiva do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, lotado na SE/MAPA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de acompanhar o Sr. Secretário Executivo Marcos Montes Cordeiro e participar da "X Reunión Extraordinaria Del Consejo Agropecuario Del Sur (CAS)", em Montevidéu, República Oriental do Uruguai, no período de 26 a 28.8.2019, com ônus para OPERASEDE. (Processo n° 21000.060091/2019-21)</p><p>Autoriza o Engenheiro Agrônomo FRANCISCO FABIO DE ASSIS PAIVA, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado na Agroindústria Tropical, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar de atividades de projeto "Implantação e implementação de unidade de processamento do caju na Guiné Bissau", para finalizar o projeto arquitetônico das instalações físicas do Centro de Promoção de Caju (CPC), em Bissau, República da Guiné-Bissau, no período de 23.8 a 1.9.2019, com ônus para a ABC/MRE. (Processo n° 21153.003016/2019-19)</p><p>Torna sem efeito a autorização que trata do afastamento do país do Secretário de Comércio e Relações Internacionais, Embaixador ORLANDO LEITE RIBEIRO, no período de 17 a 22.8.2019, publicado no D.O.U de 1.8.2019.</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>