<xml><article id="10489072" name="PORTARIA 23 DE AGOSTO DE 2019 - " idOficio="5467552" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/08/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="165" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11965237">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A SUBSTITUTA EVENTUAL DA CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETÁRIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das competências que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maio de 2015, publicado no DOU nº 94, de 20 de maio de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 200 - Art. 1º - Enquadrar o servidor ADIMAR BARRETO DE MELO, matrícula SIAPE nº 1017031, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 302, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 234, de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.processos nºs. 05504.002297/2018-28 e 03154.009666/2019-86.</p><p>Nº 201 - Art. 1º - Enquadrar a servidora ALAIDE LIMA MONTEIRO, matrícula SIAPE nº 1017324, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 401, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 234, de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.processos nºs. 05504.002043/2018-18 e 03154./2019-42.</p><p>Nº 202 - Art. 1º - Enquadrar a servidora ANA PAULA BARBOSA DE LIMA, matrícula SIAPE nº 1016315, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 201, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 234, de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.processos nºs. 05504.001841/2018-14 e 03154.009662/2019-06.</p><p>Nº 203 - Art. 1º - Enquadrar a servidora FRANCISCA LIMA COSTA, matrícula SIAPE nº 1017346, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 302, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 234, de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.processos nºs. 05504.002100/2018-51 e 03154.009659/2019-84.</p><p>Nº 204 - Art. 1º - Enquadrar o servidor JORGE SUZUKI, matrícula SIAPE nº 1015541, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 403, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 234, de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.processos nºs. 05504.002196/2018-57 e 03154.009657/2019-95.</p><p>Nº 205 - Art. 1º - Enquadrar a servidora MARIA ALICE RAMALHO DE OLIVEIRA TENORIO, matrícula SIAPE nº 1009374, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 234, de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.processos nºs. 05504.002154/2018-16 e 03154.009656/2019-41.</p><p>Nº 206 - Art. 1º - Enquadrar a servidora MARIA DE LOURDES SOUSA CAVALCANTE, matrícula SIAPE nº 1011824, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 401, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 234, de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.processos nºs. 05504.002190/2018-80 e 03154.009654/2019-51.</p><p>Nº 207 - Art. 1º - Enquadrar a servidora MARIA ZENI LOBATO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1016174, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 302, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 234, de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.processos nºs. 05504.028469/2018-93 e 03154.009652/2019-62.</p><p>Nº 208 - Art. 1º - Enquadrar o servidor NILSON NUNES SOARES, matrícula SIAPE nº 1017475, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 302, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 234 e 235, de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018. processos nºs. 05504.001989/2018-59, 05504.027449/2018-03, 03154.009650/201973 e 03154.009617/2019-43.</p><p>Nº 209 - Art. 1º - Enquadrar o servidor OTAVIO ROBERTO PINHEIRO DA COSTA, matrícula SIAPE nº 1015571, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 234, de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.processos nºs. 05504.002048/2018-32 e 03154.009649/2019-49.</p><p>Nº 210 - Art. 1º - Enquadrar o servidor RAIMUNDO MAGNO DE SÁ, matrícula SIAPE nº 1080569, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 302, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 234, de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.processos nºs. 05504.028518/2018-98 e 03154.009648/2019-02.</p><p>Nº 211 - Art. 1º - Enquadrar a servidora TELMA RUTE FRANKLIN DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1039062, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 401, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 234, de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018. processos nºs. 05504.001727/2018-94 e 03154.009647/2019-50.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 212 - Art. 1º - Enquadrar a servidora TEREZINHA MARIA SANTOS DE ARAUJO, matrícula SIAPE nº 1016293, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 402, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 234, de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018. processos nºs. 05504.002166/2018-41 e 03154.009646/2019-13.</p><p>Nº 213 - Art. 1º - Enquadrar o servidor WILSON JOSE QUEIROGA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1012081, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 402, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 234, de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.processos nºs. 05504.002455/2018-40 e 03154.009644/2019-16.</p><p>Art. 2º - Estas Portarias entram em vigor na data de suas publicações.</p><p class="assina">MARCILENE MIDONES BASTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>