<xml><article id="10364231" name="PORTARIA CIVIL CINTIA" idOficio="5451734" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/08/2019" artClass="00013:00002:00072:00002:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência de Administração no Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="159" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11937482">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 01 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 560 - Conceder pensão a CINTIA ELAINE SILVA LEÃO, CPF: 634.644.112-49; LUIZA DE MARILAC PEREIRA DA SILVA, CPF: 076.355.697-16; e JOÃO VICENTE LEÃO DA SILVA, CPF: 063.571.787-56, na qualidade de viúva, ex-cônjuge, e filho, correspondente à 1/3 cota parte a cada, perfazendo 100%, do ex-servidor JOÃO MANUEL DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 1919038, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de AUDITOR FISCAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, Classe Especial, Padrão IV, calculado pela Tabela do RGPS a partir da aposentadoria, com efeitos financeiros a partir do óbito 10.05.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Incisos I e II; e 222, Inciso VII, alínea "b", itens "5 e 6"; e Art. 217, Inciso IV, alínea "a", da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. (Proc. SEI nº 10768.101243/2019-64).</p><p>Nº 569 - Conceder pensão a HEBE DANTAS DOS SANTOS, CPF: 270.183.507-00, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de viúva, do ex-servidor aposentado MARIO ALVES DOS SANTOS, Matrícula SIAPE Nº 128847, data do óbito 08.02.2019 do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de TÉCNICO FEDERAL DE FINANÇAS E CONTROLE, Classe Especial, Padrão IV, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da Lei 13.327/2016, com efeitos financeiros a partir da renúncia do benefício do INSS em 11.07.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. (Proc. SEI nº 10768.100663/2019-23).</p><p>Nº 570 - Conceder pensão a YEDDA NÓBREGA PEREIRA, CPF: 709.923.207-04, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de viúva, do ex-servidor aposentado NAIRE PEREIRA, Matrícula SIAPE Nº 909513, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de AUDITOR FISCAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da Lei 13.327/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito 19.01.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. (Proc. SEI nº 10768.100570/2019-07).</p><p>Nº 571 - Conceder pensão a MARGARIDA HELENA DEL GAUDIO CANTAGALLI, CPF: 235.559.206-34, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de companheira, do ex-servidor aposentado MARIO HOFFMANN FILHO, data do óbito 13.04.2019, Matrícula SIAPE Nº 6157601, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de AUDITOR FISCAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da Lei 13.327/2016, com efeitos financeiros a partir da renúncia de pensão em 01.08.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso III; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. (Proc. SEI nº 10768.101251/2019-19).</p><p>Nº 572 - Conceder pensão Judicial a ANA CAROLINA MARTINS LEANDRO CARDEMAN, CPF: 156.832.637-86, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de bisneta, da ex-servidora aposentada ANA BEATRIZ MARTINS, Matrícula SIAPE Nº 124150, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de ANALISTA TRIBUTÁRIO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da Lei MP 441/2008, com efeitos financeiros a partir do óbito 17.04.2015, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso IV; alínea "b", da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. Processo Judicial nº 0092750-27.2015.4.02.5101 (2015.51.01.092150-6) 26ª Vara Federal - RJ. (Proc. SEI nº 10768.000739/2015-98).</p><p class="assina">MARIA ANGELA MOREIRA CARNAVAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>