<xml><article id="10293620" name="trt234584" idOficio="5443367" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/08/2019" artClass="00043:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 23ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="156" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11925377">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 126, de 13 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[ANEXO]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 126, de 13 de agosto de 2019</p><p>O EXCELENTÍSSIMO DESEMBARGADOR VICE-PRESIDENTE ROBERTO BENATAR, NO EXERCÍCIO REGIMENTAL DA PRESIDÊNCIA DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 23ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais; Considerando a Resolução Conjunta STF/MPU n. 3, de 20 de junho de 2018, que orienta os órgãos do Poder Judiciário da União, do Ministério Público da União (MPU) e o Conselho Nacional do Ministério Público (CNMP) sobre a concessão do benefício especial de que trata a Lei n. 12.618, de 30 de abril de 2012;Considerando que o benefício especial será pago pelo órgão a que estiver vinculado o membro ou servidor, por ocasião da concessão de aposentadoria, inclusive por invalidez, ou da pensão por morte, paga pelo regime próprio de previdência da União, de que trata o art. 40 da Constituição Federal, enquanto perdurar o benefício pago por esse regime, inclusive junto com a gratificação natalina, e será atualizado pelo mesmo índice aplicável ao benefício de aposentadoria ou pensão mantido pelo regime geral de previdência social, nos termos do art. 4º, caput e §1º, e §2º do art. 3º da referida resolução; Considerando que, por ocasião da opção de migração para o Regime de Previdência Complementar, o benefício especial foi apurado em Processo Administrativo Virtual - PROAD próprio, conforme relacionado no PROAD n. 806/2019, e os respectivos valores foram fornecidos aos magistrados interessados mediante certidão; Considerando o disposto no § 1º do art. 3º da resolução supracitada. resolve: Art. 1º. Publicar relação de magistrados que aderiram ao Regime de Previdência Complementar, nos termos da Lei n. 12.618/2012, com as respectivas datas de migração e os valores do benefício especial calculados pela Secretaria de Gerenciamento Humano, conforme anexo único. Art. 2º. Determinar o registro do valor do benefício especial nos assentamentos funcionais dos magistrados.</p><p class="subtitulo">ANEXO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Magistrado</p></td><td><p>CPF</p></td><td><p>Data da Migração</p></td><td><p>Benefício Especial</p></td></tr><tr><td><p>PAULO CÉSAR NUNES DA SILVA</p></td><td><p>936.420.911-72</p></td><td><p>29/03/2019</p></td><td><p>R$ 6.548,55</p></td></tr><tr><td><p>PLINIO GEVEZIER PODOLAN</p></td><td><p>713.592.731-15</p></td><td><p>01/03/2019</p></td><td><p>R$ 10.005,16</p></td></tr><tr><td><p>ROSANA MARIA DE BARROS CALDAS</p></td><td><p>496.541.011-49</p></td><td><p>29/03/2019</p></td><td><p>R$ 25.034,31</p></td></tr><tr><td><p>WANDERLEY PIANO DA SILVA</p></td><td><p>080.268.228-62</p></td><td><p>29/03/2019</p></td><td><p>R$ 21.527,44</p></td></tr></table><p class="assina">ROBERTO BENATAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>