<xml><article id="10377485" name="PORTARIAS - 14.08.2019-NOM.-EXON" idOficio="5452580" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/08/2019" artClass="00016:00105:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="160" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11938972">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 14 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 14 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 33, alínea "g", do Estatuto da Universidade e nos termos do artigo 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo 22, do Plano Único de Classificação e Retribuição de Cargos e Empregos, estruturado pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, alterada pela Lei nº 12.863, de 24 de setembro de 2013, resolve:</p><p>Nº 3.143 - Nomear JEYDSON LOPES DA SILVA, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos para o Departamento de Engenharia Elétrica, cuja homologação ocorreu em 31.07.2019, para o Quadro Permanente desta Universidade, no cargo de Professor de Magistério Superior, Classe A, Denominação Assistente A, Referência 1, nos termos do Regime Jurídico Único dos Servidores Públicos Civis da União e Plano Único de Classificação e Retribuição de Cargos e Empregos, em Regime de Trabalho de dedicação exclusiva, código de vaga 917742. (Processo nº. 23076.022723/2018-19).</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 3.146 - I - Exonerar, a pedido, a partir de 02 de Setembro de 2019, RODRIGO CAVALCANTI MACHADO DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 3675512, do Cargo de Médico-área, Classe E, Nível I, Padrão 4, lotado(a) no(a) Coordenação do Núcleo de Atenção à Saúde do Servidor, de acordo com o artigo 34 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990. Código da vaga 223551. II - Consequentemente considerar vago o cargo supracitado. (Processo 23076.038032/2019-18)</p><p class="assina">ANÍSIO BRASILEIRO DE FREITAS DOURADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>