<xml><article id="10153828" name="Portaria 193-26-7-2019" idOficio="5430230" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/08/2019" artClass="00007:00003:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="150" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11902425">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 193, de 26 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria nº 193, de 26 de julho de 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso das atribuições que lhe confere o Art. 44, inciso VII, alínea "a" e Inciso XXII, do Regimento Interno das Superintendências Federais de Agricultura, Pecuária e Abastecimento, aprovado através Portaria Ministerial nº 428, de 09 de junho de 2010, publicada no Diário Oficial da União de 14 de junho de 2010 e alterada pela Portaria Ministerial nº 257, de 21 de novembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 22 de novembro de 2016, e de acordo com o disposto no Artigo 28-A, acrescido à Lei nº 8.171, de 17 de janeiro de 1991, através da Lei nº 9.712, de 20 de novembro de 1998, que preconiza a organização das ações de vigilância e defesa sanitária dos animais e dos vegetais em um Sistema Unificado de Atenção à Sanidade Agropecuária e considerando ainda o que consta no processo eletrônico 21044.002798/2019-14, resolve:</p><p>Art. 1° - Reformular o Comitê Estadual de Sanidade Avícola - COESA/RJ, incumbido da promoção, coordenação e acompanhamentos das ações do Programa Nacional de Sanidade Avícola - PNSA, desenvolvidas no âmbito da Superintendência Federal de Agricultura no Estado do Rio de Janeiro, na forma estabelecida no regulamento constante do ANEXO I, aprovado pela Portaria nº 468, de 26 de julho de 2012.</p><p>Parágrafo Único - Os procedimentos necessários ao funcionamento do COESA/RJ, bem como aqueles relacionados com as medidas sanitárias decorrentes de competência que lhes for delegada; será objeto de ato normativo próprio, editado pelo Comitê.</p><p>Art. 2º - Constituir o Comitê Estadual de Sanidade Avícola - COESA/RJ com os nomes (membros) abaixo relacionados, indicados representantes pelos órgãos que o compõem.</p><p>1. Serviço de Fiscalização de Insumos e Saúde Animal - SISA/DDA/SFA-RJ;</p><p>Rachel Ferreira</p><p>2.Coordenadoria de Defesa Sanitária Animal - CDSA/SEAPPA-RJ</p><p>Valquíria Agnes Cardoso Côrtes</p><p>3. Coordenadoria de Defesa Sanitária Animal - NDA Três Rios/SEAPPA-RJ;</p><p>Jamaira Ferreira Veras e Barros</p><p>4. Coordenadoria de Defesa Sanitária Animal - NDA Petrópolis/SEAPPA-RJ;</p><p>Astrid Paola Mattheis Cruz</p><p>5. Coordenadoria de Controle de Qualidade de Produtos Agropecuários Industriais - SIE/SEAPPA-RJ;</p><p>Benedito Leônidas Luz</p><p>6. Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio de Janeiro - IFRJ;</p><p>Marcos Fabio de Lima</p><p>7. Empresa de Pesquisa Agropecuária do Estado do Rio de Janeiro - PESAGRO-RIO;</p><p>Rita de Cássia Figueira Silva</p><p>8. Universidade Federal Fluminense - UFF;</p><p>Virgínia Léo de Almeida Pereira</p><p>9. Conselho Regional de Medicina Veterinária - CRMV-RJ;</p><p>Elmiro Rosendo do Nascimento</p><p>10. Universidade Federal Rural do Rio de Janeiro - UFRRJ</p><p>Fernando Augusto Curvello</p><p>11. Universidade Estadual do Norte Fluminense - UENF;</p><p>Karoll Andrea Alfonso Torres Cordido</p><p>12. Empresa de Assistência Técnica e Extensão Rural do Rio de Janeiro - EMATER/RJ;</p><p>José Henrique Carvalho Moraes</p><p>13. Iniciativa Privada/ Indicação AFAS - Associação Fluminense de Avicultura e Suinocultura:</p><p>Márcio Figueiredo Carvalho, Sérgio Moreira dos Santos, Ramon Loureiro Pimenta e Cássia Rampini Velasco</p><p>Art. 3º - Fica Revogada a portaria GAB/SFA/RJ Nº 589, de 26/11/2014, publicada na Seção 2 do Diário Oficial da União de 27/11/2014.</p><p>Art. 4º - Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">Gilberto Alencar Belo</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>