<xml><article id="10545213" name="PTDP N 1455 A 1457 GEFIC" idOficio="5472704" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/08/2019" artClass="00024:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="167" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11974831">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 54, III, § 3º, aliado aos arts. 7°, XII e 53, I, §§ 1º e 3º do Regimento Interno aprovado nos termos do Anexo I da Resolução da Diretoria Colegiada - RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018, resolve autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 1.455 LEANDRO RODRIGUES PEREIRA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1476557, para participar da Feira Médica e de reunião com a Autoridade Regulatória da Alemanha, em Düsseldorf, Alemanha, no período de 16/11/19 a 23/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 302/2019. (Processo nº 25351.924337/2019-73).</p><p>Nº 1.456 FERNANDO MENDES GARCIA NETO, Diretor, SIAPE Nº 3372021, para participar da Feira Médica e de reunião com a Autoridade Regulatória da Alemanha, em Düsseldorf, Alemanha, no período de 16/11/19 a 23/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 302/2019. (Processo nº 25351.924337/2019-73).</p><p>Nº 1.457 ARTUR MACIEL, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 2330120, com a finalidade de participar das Reuniões de Pré-Qualificação da OMS, em Copenhague, Dinamarca, no período de 14/9/19 a 21/9/19, incluído o trânsito, com ônus limitado para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada em Circuito Deliberativo nº 237/2019. (Processo nº 25351.903772/2019-64).</p><p class="assina">WILLIAM DIB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>