<xml><article id="10270096" name="PORTARIA 132 PENSAO VITALICIA MA" idOficio="5440870" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/08/2019" artClass="00006:00009:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União/Secretaria-Geral de Consultoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="155" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11921289">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 132, DE 9 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 132, DE 9 DE AGOSTO DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO-GERAL DE CONSULTORIA DA ADVOCACIA-GERAL DA UNIÃO</strong>, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria AGU nº 1.663, de 2 de dezembro de 2009, alterada pela Portaria AGU nº 247, de 12 de julho de 2013, e de acordo com o que consta no Processo Administrativo nº 00404.003835/2019-97, resolve:</p><p>Conceder, em virtude do falecimento de FRANCISCO DE ASSIS COUTINHO FILHO, aposentado no cargo de Advogado da União, 2ª Categoria, matrícula Siape 0040478, a contar de 18 de julho de 2019, data do óbito:</p><p>I - pensão vitalícia a MARINA MARIA SIQUEIRA COUTINHO, cônjuge, com fundamento no art. 40, § 7º, inciso I, e § 18, e art. 37, inciso XI, da Constituição Federal, redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, c/c art. 2º, inciso I, e arts. 5º e 15 da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004; e art. 215; e art. 217, inciso I, e art. 218, e art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, redação da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015; e</p><p>II - pensão temporária a SABRINA SIQUEIRA COUTINHO, filha, com fundamento no art. 40, § 7º, inciso I, e § 18, e art. 37, inciso XI, da Constituição Federal, redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, c/c art. 2º, inciso I, e arts. 5º e 15 da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004; e art. 215; e art. 217, inciso IV, alínea "a", e art. 218 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, redação da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015.</p><p class="assina">RENATO DE LIMA FRANÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>