<xml><article id="10166444" name="P 1061-2019-GR DOU Contrata Prof" idOficio="5431773" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/08/2019" artClass="00016:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="150" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11905206">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.061, DE 5 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.061, DE 5 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE PERNAMBUCO, em conformidade com a Lei nº 11.892, de 29/12/2008, publicada no DOU de 30/12/2008, seção 1, página 1 a 3, nomeada pelo Decreto Presidencial de 12/04/2016, publicado no DOU de 13/04/2016, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, e considerando o artigo 2º do Decreto nº 7.311, de 22/09/2010, DOU de 23/09/2010, resolve:</p><p>Contratar para atender à necessidade temporária de Excepcional Interesse Público, nos termos do Artigo 37, Inciso IX da Constituição Federal, dos preceitos específicos da Lei nº 8.745/93, de 09/12/1993 - DOU de 10/12/1993 com suas alterações posteriores, o disposto no Artigo 7º, Inciso II, do Decreto nº 7.312, de 22/09/2010 - DOU de 23/09/2010, Portaria Interministerial nº 149, de 10/06/2011 - DOU de 13/06/2011, Portaria MEC nº 1.738, de 09/12/2011 - DOU de 13/12/2011 e o Edital de Abertura do Concurso Público para Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico nº 125, de 29/08/2016 - DOU de 30/08/2016, como Professor Substituto, conforme subitem 14.9 do Edital Nº 125/2016-GR, homologado através do Edital nº 23, de 03/03/2016 - DOU de 06/03/2016, com salário correspondente ao de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, em Regime de 20 horas semanais:</p><p>IAGO DE ARAÚJO PEREIRA BROXADO - no Eixo Profissional LINGUAGENS, CÓDIGOS E SUAS TECNOLOGIAS (Opção 109), Classe/Padrão D-101, com Mestrado, no período de 29/07/2019 a 28/10/2019, conforme Termo de Contrato nº 01/2019-DGCOLI, na vaga decorrente do afastamento de CECÍLIA BARBOSA LINS AROUCHA, com base no Inciso I, do Art. 14, do Decreto 7.485/2011- DOU de 19/05/2011 - código da vaga nº 939691 -, com lotação para o Campus OLINDA.</p><p class="assina">ANÁLIA KEILA RODRIGUES RIBEIRO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>