<xml><article id="10248066" name="PORTARIA 07.08.2019" idOficio="5438718" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/08/2019" artClass="00016:00060:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="154" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11917442">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO NORTE DE MINAS GERAIS, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pelo Decreto Presidencial de 19 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 20 de outubro de 2016, e o que consta no Processo nº 23393.002009/2019-01, resolve:</p><p>Nº 316 - I - Dispensar, o servidor WELINGTON DOS SANTOS SILVA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 4728174, SIAPECAD nº 01784796, da função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Informática para Internet, FCC - 01, do(a) Campus Januária</p><p>Nº 317 - I - Dispensar, o servidor FABIO RODRIGUES BARBOSA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2496074, SIAPECAD nº 01527354, da função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Manutenção e Suporte em Informática, FCC - 01, do(a) Campus Januária.</p><p>Nº 318 - I - Designar, o servidor PAULO VELOSO SANTOS JUNIOR, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2733011, SIAPECAD nº 01852612, para exercer a função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Informática para Internet Integrado ao Ensino Médio, código FCC - 01, do(a) Campus Januária.</p><p>Nº 319 - I - Designar, o servidor GIULIANO VIANA DE ALKMIM, ocupante docargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1473965,SIAPECAD nº 01266051, para exercer a função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Manutenção e Suporte em Informática Concomitante/Subsequente, código FCC - 01, do(a) Campus Januária.</p><p>II - Estas portarias tem efeito a partir da publicação no DOU.</p><p class="assina">JOSÉ RICARDO MARTINS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>