<xml><article id="10390483" name="19.08.2019 PRES" idOficio="5454303" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/08/2019" artClass="00018:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="160" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11941912">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 1.087-Dispensar o servidor MAIRSON FRANCISCO, matrícula nº 0447459, CPF nº 385.943.311-34, do encargo de substituto do Coordenador Regional, código DAS 101.3, da Coordenação Regional Campo Grande-MS.</p><p>Nº 1.088-Designar o servidor RODRIGO AUGUSTO GOMES DOS SANTOS, matrícula nº 1916703, CPF nº 223.599.868-21, para exercer o encargo de substituto do Coordenador Regional, código DAS 101.3, da Coordenação Regional Campo Grande-MS, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.089-Designar o servidor ARIZOMAR EREIRA TELLES, matrícula nº 0695418, CPF nº 220.487.822-72, para exercer o encargo de substituto do Chefe, código FCPE 101.1, da Coordenação Técnica Local em Ji-Paraná I-RO, subordinada à Coordenação Regional Ji-Paraná-RO, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.090-Dispensar o servidor CARLOS MELO DE OLIVEIRA PAULINO, matrícula nº 1819874, CPF nº 358.406.698-06, do encargo de substituto do Chefe, código FCPE 101.1, da Coordenação Técnica Local em São Paulo-SP, subordinada à Coordenação Regional Litoral Sudeste-SP.</p><p>Nº 1.091-Designar o servidor FERNANDO MACENA DE LIMA, matrícula nº 1922188, CPF nº 725.079.771-91, para exercer o encargo de substituto do Chefe, código FCPE 101.1, da Coordenação Técnica Local em São Paulo-SP, subordinada à Coordenação Regional Litoral Sudeste-SP, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.092-Dispensar, a pedido, o servidor CARLOS ALBERTO DA CRUZ AZAMBUJA JUNIOR, matrícula nº 1210729, CPF nº 940.363.300-04, do encargo de substituto do Chefe do Serviço de Gestão Ambiental e Territorial, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Médio Purus-AM.</p><p>Nº 1.093-Dispensar, a pedido, a servidora KARINA MIDORI ONO, matrícula nº 1823130, CPF nº 351.931.948-93, do encargo de substituta do Chefe de Serviço de Planejamento e Orçamento, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Litoral Sudeste-SP.</p><p>Nº 1.094-Designar a servidora MARIA ESPEDITA DOS SANTOS SILVA, matrícula nº 0445142, CPF nº 195.348.254-68, para exercer o encargo de substituta do Chefe de Serviço de Planejamento e Orçamento, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Litoral Sudeste-SP, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO XAVIER DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>