<xml><article id="10158611" name="3706,3707,3710,3714" idOficio="5431032" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/08/2019" artClass="00016:00102:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="150" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11903505">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 05 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs de 05 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 3.706 - Considerar autorizado o afastamento do país do servidor PAULO ALEXANDRE PORTO PINHEIRO matrícula SIAPE-2308734, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO do quadro de pessoal desta Universidade, lotado na ESCOLA DE MÚSICA (EMUFPA) do INSTITUTO DE CIÊNCIAS DA ARTE (ICA), no período de 08 de julho de 2019 a 06 de julho de 2023 para realizar Curso de Doutorado em Educação na Facultad de Humanidades y Artes de la Universidad Nacional de Rosário, na Cidade de Rosário, ARGENTINA, com ônus limitado.</p><p>Nº 3.707 - Autorizar o afastamento do país da servidora CIBELLE JEMIMA ALMEIDA DONZA matrícula SIAPE-2937956, ocupante do cargo efetivo de PROFESSORA DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO do quadro de pessoal desta Universidade, lotada na ESCOLA DE MÚSICA (EMUFPA) do INSTITUTO DE CIÊNCIAS DA ARTE (ICA), no período de 23 de agosto de 2019 a 21 de agosto de 2021 para realizar Curso de MESTRADO EM MÚSICA - REGÊNCIA em ITHACA COLLEGE, na Cidade de NOVA YORK - EUA, com ônus limitado.</p><p>Nº 3.710 - Designar o servidor JOSÉ JAILTON HENRIQUE FERREIRA JÚNIOR, matrícula SIAPE-2244883, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior do quadro de pessoal desta Universidade para exercer por 2 (dois) anos, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, o Mandato correspondente à Função Gratificada de Diretor da FACULDADE DE COMPUTAÇÃO, Código FCC - nível Único, do CAMPUS UNIVERSITÁRIO DE CASTANHAL, ficando dispensado dessa Função o Professor do Magistério Superior TÁSSIO COSTA DE CARVALHO, por término de mandato.</p><p>Nº 3.714 - Considerar revogada, com vigência a partir de 01 de julho de 2019, a Portaria n. 2850/2018 desta Reitoria, publicada no Diário Oficial da União, Seção 2 de 11/06/2018, que autorizara a cessão da servidora LAURICEIA SEABRA DA SILVA VALENTE DE OLIVEIRA, ocupante do cargo efetivo de Médico-Área, do quadro de pessoal desta Universidade, lotada no Hospital Universitário João de Barros Barreto, para o exercício do Cargo em Comissão de Gerente de Atenção à Saúde, código GF-0022, junto à Superintendência do Complexo Hospitalar Universitário da Universidade Federal do Pará, tendo em vista a sua exoneração desse cargo em comissão, nos termos da Portaria-SEI n° 403/2019/EBSERH, de 09/07/2019.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>