<xml><article id="10569729" name="Portaria 630-6" idOficio="5474474" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/08/2019" artClass="00016:00138:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="74" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=74" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11977489">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 630 - Nomear em caráter efetivo, RODRIGO CASSIO MARINHO DA SILVA, habilitado em Concurso Público para provimento de cargos efetivos da carreira de Técnico Administrativo em Educação desta Universidade, com homologação e prorrogação publicadas no Diário Oficial da União em 27.03.2018 e 15.03.2019, respectivamente, para o cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO-PCD, Classe D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, em regime de trabalho de 40 horas semanais, Campus Universitário de CUIABÁ, com autorização do Decreto n. 7.232, de 19.07.2010, publicado no DOU de 20.07.2010, e da Portaria Interministerial MPOG/MEC n. 316, de 09.10.2017, publicada no DOU de 19.10.2017, na vaga decorrente do banco de referência do quadro de pessoal técnico-administrativo, sob o código de vaga n. 327051. Esta Portaria conta seus efeitos a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.075301/2019-11).</p><p>Nº 632 - Autorizar o afastamento do país da servidor (a) Adriana Yuki Mello Prado, matrícula SIAPE nº 2984608, CPF nº 940.379.491-72, no período de 08 a 12/10/2019, para participar do XXXII Congresso Latinoamericano de Patologia, na ser realizado pela Sociedade Latinoamericana de Patologia (SLAP), em Lima-Peru, com ônus limitado para a UFMT. (Processo n.º 23108.070094/2019-08).</p><p>Nº 636 - Autorizar o afastamento do país do servidor Olivan da Silva Rabêlo, matrícula SIAPE nº 1785678, CPF nº 981.395.095-15, no período de 22/09 a 01/10/2019, para participar da Conferência de Inovação, Empreendedorismo e Internacionalização, a ser realizada pela Associação Europeia para Educação Internacional-EAIE 2019, em Helsinki - Finlândia, com ônus limitado para a UFMT. (Processo n.º 23108.074999/2019-49).</p><p>N° 637 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da EC nº 47/2005, ao servidor ARNALDO DE CARVALHO, matricula SIAPE nº 1123765, ocupante do cargo de servente de limpeza, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 13% (treze) de Anuênios - Artigo 244 da Lei 8.112/90, conforme processo nº 23108.067437/2019-49. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.067437/2019-49).</p><p>Nº 638 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da EC nº 47/2005, à servidora ONEVIA EVANGELISTA SIQUEIRA, matricula SIAPE nº 1124091, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 4% (quatro) de Anuênios - Artigo 244 da Lei 8.112/90 e Incentivo a Qualificação, conforme processo nº 23108.069157/2019-75. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.069157/2019-75).</p><p>Nº 639 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da EC nº 47/2005, ao servidor ARNULFO BARROSO DE VASCONCELLOS, matrícula SIAPE nº 416101, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 18% (dezoito) por cento de Anuênios - Artigo 244 da Lei 8.112/90, VPNI Art. 62 - A Lei 8.112/90 (Referente à incorporação de 02/05 da FG-002 e 02/05 da FG - 001) e RT - Retribuição por Titulação, conforme processo nº 23108.069233/2019-42. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.069233/2019-42).</p><p>Nº 640 - Nomear, em caráter efetivo, FERNANDA BRANCO LYRA PORTO, habilitada em Concurso Público para provimento de cargos efetivos da carreira de Técnico Administrativo em Educação desta Universidade, com homologação e prorrogação publicadas no Diário Oficial da União em 27.03.2018 e 15.03.2019, respectivamente, para o cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO-PCD, Classe D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, em regime de trabalho de 40 horas semanais, Campus Universitário de CUIABÁ, com autorização do Decreto n. 7.232, de 19.07.2010, publicado no DOU de 20.07.2010, e da Portaria Interministerial MPOG/MEC n. 316, de 09.10.2017, publicada no DOU de 19.10.2017, na vaga decorrente do banco de referência do quadro de pessoal técnico-administrativo, sob o código de vaga n. 326806. Esta Portaria conta seus efeitos a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.075743/2019-59)</p><p class="assina">MYRIAN THEREZA DE MOURA SERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>