<xml><article id="10211726" name="2019-08-07; PORTARIAS; 08-08-201" idOficio="5435916" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/08/2019" artClass="00016:00062:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia da Paraíba/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="152" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11912298">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DA PARAÍBA, nomeado pelo Decreto Presidencial de 22-10-2018, publicado no Diário Oficial da União em 23-10-2018, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 1.819 - Art. 1º Exonerar a servidora FLORA ALEXANDRE MEIRA COSTA, Matrícula nº 1926432, CPF nº 054.575.504-27, do Cargo de Direção de Diretora de Extensão Tecnológica e Assuntos Comunitários, código CD-04, da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura.</p><p>Nº 1.820 - Art. 1º Nomear o servidor ALYSSON ANDRE REGIS OLIVEIRA, Matrícula nº 1569557, CPF nº 010.513.284-54, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, para exercer o Cargo de Diretor de Extensão Tecnológica e Assuntos Comunitários, código CD-04, da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, ficando exonerado do Cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.821 - Art. 1º Nomear a servidora MARIA JOSE BATISTA BEZERRA DE MELO, Matrícula nº 1096305, CPF nº 690.040.134-15, ocupante do cargo de Assistente Social, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, para exercer o Cargo de Diretora de Extensão Tecnológica e Assuntos Comunitários, código CD-04, da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CÍCERO NICÁCIO DO NASCIMENTO LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>