<xml><article id="10979686" name="Portarias de 23 de Setembro P 25" idOficio="5514625" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/09/2019" artClass="00016:00153:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="186" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12047416">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições regimentais, resolve:</p><p>Nº 1.150 - Art. 1º Dispensar MARIA GABRIELA BELLO KOBLITZ, SIAPE nº 1279285, de ocupar a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador pro tempore do Curso de Doutorado Acadêmico em Alimentos e Nutrição - CAPES 31021018017D1, do Centro de Ciências Biológicas e da Saúde.</p><p>Art. 2 º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 1.151 - Art. Art. 1º Dispensar MARIANA SIMÕES LARRAZ FERREIRA, SIAPE nº 1898681, de ocupar a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador pro tempore do Curso de Mestrado Acadêmico em Alimentos e Nutrição - CAPES 31021018017M1, do Centro de Ciências Biológicas e da Saúde.</p><p>Art. 2 º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 1.152 - Art. 1º Designar MARIANA SIMÕES LARRAZ FERREIRA, matrícula nº 1898681, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador pro tempore do Curso de Doutorado Acadêmico em Alimentos e Nutrição - CAPES 31021018017D1, do Centro de Ciências Biológicas e da Saúde.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.153 - Art. 1º - Designar RICARDO FELIPE ALVES MOREIRA, matrícula nº 2205508, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador pro tempore do Curso de Mestrado Acadêmico em Alimentos e Nutrição - CAPES 31021018017M1, do Centro de Ciências Biológicas e da Saúde.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">RICARDO SILVA CARDOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>