<xml><article id="10953879" name="DESPACHOS DA VICE-REITORA-EXERC." idOficio="5511908" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="24/09/2019" artClass="00016:00107:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="185" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12042898">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO  DE 6 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO DE 6 de setembro de 2019</p><p>A VICE-REITORA NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404-MEC, de 23 de abril de 2009, autoriza o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>CARLOS DANIEL PEREZ, SIAPE nº 1542741, lotado(a) no(a) Núcleo de Biologia, no período de 17/09/2019 a 23/09/2019, trânsito incluído, para participar do International Conference on Genomics-Ocean, em Qingdao/China, ônus limitado. (Processo nº 23076.039396/2019-15)</p><p>FABIO BARBOSA DE SOUZA, SIAPE nº 2475838, lotado(a) no(a) Departamento de Prótese e Cirurgia Buco-Facial, no período de 23/10/2019 a 27/10/2019, trânsito incluído, para participar do International Virtual Exchange Conference, em Tacoma/Estados Unidos, ônus limitado. (Processo nº 23076.040207/2019-57)</p><p>FABIO TULIO BARROSO, SIAPE nº 2455356, lotado(a) no(a) Departamento de Direito Público Especializado, no período de 02/09/2019 a 08/09/2019, trânsito incluído, para participar do XI Congreso Regional Americano y XXI Jornadas Rioplatenses de Derecho del Trabajo y de la Seguridad Social, em Cordoba/Argentina, ônus limitado. (Processo nº 23076.037578/2019-51)</p><p>SILVANA MARIA BASTOS AFONSO DA SILVA, SIAPE nº 2223613, lotado(a) no(a) Departamento de Engenharia Civil e Ambiental, no período de 16/09/2019 a 19/09/2019, trânsito incluído, para participar do Civil-Comp-Opti 2019 - Fifth International Conference on Soft Computing &amp; Optimisation in Civil, Strutural and Environmental Engineering, em Riva Del Garda/Itália, ônus para a UFPE e CNPq. (Processo nº 23076.039612/2019-22)</p><p>VINICIUS SAITO MONTEIRO DE BARROS, SIAPE nº 1800093, lotado(a) no(a) Departamento de Energia Nuclear, no período de 12/09/2019 a 23/09/2019, trânsito incluído, para participar do 19th International Conference on Solid State Dosimetry, em Hiroshima/Japão, ônus limitado. (Processo nº 23076.041433/2019-55)</p><p class="assina">FLORISBELA DE ARRUDA CAMARA E SIQUEIRA CAMPOS</p><p class="identifica">DESPACHO DE 11 de setembro de 2019</p><p>A VICE-REITORA NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404-MEC, de 23 de abril de 2009, autoriza o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>JOAQUIM FERREIRA MARTINS FILHO, SIAPE nº 2226204, lotado(a) no(a) Departamento de Engenharia Eletrônica e Sistemas, no período de 09/11/2019 a 17/11/2019, trânsito incluído, para participar do IMOC 2019 - International Microwaves and Optpeletronics Conference, em Aveiro/Portugal, ônus para o CNPq. (Processo nº 23076.041522/2019-00)</p><p>JOSE ALMIR CIRILO, SIAPE nº 2130589, lotado(a) no(a) Núcleo de Tecnologia, no período de 14/09/2019 a 22/09/2019, trânsito incluído, para participar do XIV SILUSBA - Simpósio de Hidráulica e Recursos Hídricos dos Países de Língua Oficial Portuguesa, em Praia/Cabo Verde, ônus limitado. (Processo nº 23076.040071/2019-85)</p><p>LUCIO CAMARA E SILVA, SIAPE nº 1898197, lotado(a) no(a) Núcleo de Tecnologia, no período de 04/10/2019 a 12/10/2019, trânsito incluído, para participar do IEEE International Conference on Systems, Man, and Cybernetics 2019, em Bari/Itália, ônus limitado. (Processo nº 23076.039083/2019-67)</p><p>RICARDO EUGENIO VARELA AYRES DE MELO, SIAPE nº 1133987, lotado(a) no(a) Departamento de Prótese e Cirurgia Buco-Facial, no período de 17/10/2019 a 27/10/2019, trânsito incluído, para participar do XLVII Aniversário de Creación de la Facultad em el Congreso Cientifico Internacional, em Lima/Peru, ônus limitado. (Processo nº 23076.041326/2019-27)</p><p class="assina">FLORISBELA DE ARRUDA CAMARA E SIQUEIRA CAMPO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>