<xml><article id="10627869" name="P794119" idOficio="5480015" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/09/2019" artClass="00016:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="170" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11987554">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve</p><p>Nº 7.941 - Retificar a Portaria n° 7735/2019, de 27/08/2019, publicada no Diário Oficial da União - DOU em 28 de agosto de 2019, Seção 2, Página 35, que concedeu autorização para afastamento do País a LUIZ ROBERTO MALABARBA, Professor do Magistério Superior, com exercício na Vice-Direção do Instituto de Biociências</p><p>Onde se lê: com ônus CNPq,</p><p>leia-se: com ônus CAPES/PROAP, ficando ratificados os demais termos. Solicitação nº 86907.</p><p>Nº 7.946 - Retificar a Portaria n° 7234/2019, de 09/08/2019, publicada no Diário Oficial da União - DOU em 12 de agosto de 2019, Seção 2, Página 39, que concedeu autorização para afastamento do País a HERALDO LUIS DIAS DA SILVEIRA, Professor do Magistério Superior, com exercício no Departamento de Cirurgia e Ortopedia da Faculdade de Odontologia</p><p>Onde se lê: no período compreendido entre 30/08/2019 e 18/09/2019,</p><p>leia-se: no período compreendido entre 21/10/2019 e 09/11/2019, ficando ratificados os demais termos. Solicitação nº 86656.</p><p>Nº 7.964 - Retificar a Portaria n° 6962/2019, de 02/08/2019, publicada no Diário Oficial da União - DOU em 05 de agosto de 2019, Seção 2, Página 33, que concedeu autorização para afastamento do País a ELIANE MURATORE, Museólogo, com exercício no Museu da UFRGS</p><p>Onde se lê: com a finalidade de participar do "ICOM KYOTO 2019", em Quioto, Japão, no período compreendido entre 29/08/2019 e 07/09/2019, com ônus limitado e participar do "UMAC Tokyo Seminar 2019", em Tóquio, Japão, no período compreendido entre 08/09/2019 e 10/09/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias),</p><p>leia-se: com a finalidade de participar do "ICOM KYOTO 2019", em Quioto, Japão, no período compreendido entre 29/08/2019 e 07/09/2019, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Extensão: diárias)e participar do "UMAC Tokyo Seminar 2019", em Tóquio, Japão, no período compreendido entre 08/09/2019 e 10/09/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias), ficando ratificados os demais termos. Solicitação nº 86875.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>