<xml><article id="10592395" name="Portarias 30.08.2019__134238" idOficio="5476484" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2019" artClass="00016:00110:00005:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas/Departamento de Administração de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11981166">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE AGOSTO DE 2019</p><p>o Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016, resolve</p><p>Nº 7.872 - Conceder pensão, a partir de 11 de julho de 2019, a MARIA LEONICE COSTA LIMA, nos termos dos artigos 215 e 217, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo 40 da Constituição Federal de 1988, alterado pela Emenda Constitucional 41 de 2003, regulamentado pela Lei nº 10.887/2004, artigo 2º, I, em decorrência do falecimento de FLAVIO LUIS CESAR DE LIMA, matrícula SIAPE n° 0356068, ativo no cargo de Técnico em Mecânica do quadro de pessoal desta Universidade. Processo n.º 23078.518463/2019-43.</p><p>Nº 7.873 - Conceder pensão, a partir de 15 de julho de 2019, a RENATO LOVATTO PENNA, nos termos dos artigos 215 e 217, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo 40 da Constituição Federal de 1988, alterado pela Emenda Constitucional 41 de 2003, regulamentado pela Lei nº 10.887/2004, artigo 2º, I, em decorrência do falecimento de ADRIANA BERLEZE, matrícula SIAPE n° 1447491, aposentado no cargo de Professor do Magistério Superior do quadro de pessoal desta Universidade. Processo n.º 23078.519645/2019-31.</p><p>Nº 7.874 - Conceder pensão, a partir de 27 de julho de 2019, a LORENA DE BONA MAGRO, nos termos dos artigos 215 e 217, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo 40 da Constituição Federal de 1988, alterado pela Emenda Constitucional 41 de 2003, regulamentado pela Lei nº 10.887/2004, artigo 2º, I, em decorrência do falecimento de FRANCISCO HUMBERTO SIMOES MAGRO, matrícula SIAPE n° 0352435, aposentado no cargo de Professor do Ensino Superior do quadro de pessoal desta Universidade. Processo n.º 23078.519998/2019-31.</p><p>Nº 7.875 - Conceder pensão, a partir de 17 de julho de 2019, a GILSI CLELIA VARGAS SCHWARZBOLD, nos termos dos artigos 215 e 217, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo 40 da Constituição Federal de 1988, alterado pela Emenda Constitucional 41 de 2003, regulamentado pela Lei nº 10.887/2004, artigo 2º, I, em decorrência do falecimento de ALBANO SCHWARZBOLD, matrícula SIAPE n° 0350960, aposentado no cargo de Professor do Magistério Superior do quadro de pessoal desta Universidade. Processo n.º 23078.520808/2019-29.</p><p>Nº 7.877 - Conceder pensão, a partir de 18 de julho de 2019, a DILCE SOUZA DE OLIVEIRA, nos termos dos artigos 215 e 217, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo 40 da Constituição Federal de 1988, alterado pela Emenda Constitucional 41 de 2003, regulamentado pela Lei nº 10.887/2004, artigo 2º, I, em decorrência do falecimento de JOSE PAULO DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE n° 0356449, ativo no cargo de Contramestre-ofício do quadro de pessoal desta Universidade. Processo n.º 23078.521591/2019-74.</p><p>Nº 7.878 - Conceder pensão, a partir de 25 de julho de 2019, a HENRIQUE CARLOS DE OLIVEIRA DE CASTRO, nos termos dos artigos 215 e 217, inciso III, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo 40 da Constituição Federal de 1988, alterado pela Emenda Constitucional 41 de 2003, regulamentado pela Lei nº 10.887/2004, artigo 2º, I, em decorrência do falecimento de SONIA MARIA RANINCHESKI, matrícula SIAPE n° 1166755, ativo no cargo de Professor do Magistério Superior do quadro de pessoal desta Universidade. Processo n.º 23078.521584/2019-72.</p><p>Nº 7.879 - Conceder pensão, a partir de 02 de agosto de 2019, a IONE TEREZINHA VASSIAM TRAVESSAS, nos termos dos artigos 215 e 217, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo 40 da Constituição Federal de 1988, alterado pela Emenda Constitucional 41 de 2003, regulamentado pela Lei nº 10.887/2004, artigo 2º, I, em decorrência do falecimento de JOAO CARLOS GOMES TRAVESSAS, matrícula SIAPE n° 0352998, aposentado no cargo de Técnico em Móveis e Esquadrias do quadro de pessoal desta Universidade. Processo n.º 23078.520483/2019-84.</p><p class="assina">MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>