<xml><article id="10659135" name="AFASTAMENTO DO PAIS FERNANDO AUG" idOficio="5483016" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="05/09/2019" artClass="00016:00085:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11992536">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 4 DE SETEMBRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 4 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, usando da competência subdelegada pela Portaria Ministerial nº. 404/MEC, de 23 de abril de 2009, e de acordo com as determinações do decreto nº. 1.387, de 07.02.95, AUTORIZA, os Afastamentos do País dos seguintes servidores:</p><p>FERNANDO AUGUSTO MOREIRA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Associado, lotado no Departamento de Engenharia Elétrica da Escola Politécnica desta Universidade, no período de 01 de outubro de 2019 a 31 de agosto de 2020, com ônus para CAPES-Print no período de 01 de novembro de 2019 a 31 de janeiro de 2020, para realizar Pós-Doutorado junto a Universidade de British Columbia em Vancouver/Canadá, (processo nº 23066.030704/2019-66).</p><p>ROBERTO BRAZILEIRO PAIXÃO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Adjunto, lotado no Departamento de Administração da Escola de Administração desta Universidade, no período de 01 de novembro de 2019 a 31 de outubro de 2020, com ônus para CAPES-Print no período de 01 de novembro de 2019 a 31 de março de 2020, para realizar Pós-Doutorado junto a Universidade de Minnesota nos Estados Unidos, (processo nº 23066.043331/2019-93).</p><p class="assina">JOÃO CARLOS SALLES PIRES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>