<xml><article id="10826838" name="PORTARIA CIVIL ANGELA" idOficio="5499697" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2019" artClass="00013:00002:00072:00002:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência de Administração no Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12021379">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 01 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.061 - Conceder pensão a ANGELA MARIA SILVA DE PAULA, CPF: 042.761.977-75, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de viúva, do ex-servidor aposentado JOSÉ JOAQUIM MAIA, Matrícula SIAPE Nº 908103, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da MP.765/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito em 22.07.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 70/2012. (Proc. SEI nº 10768.102178/2019-94).</p><p>Nº 2.079 - Conceder pensão a ANTONIA DE PAULA MOREIRA, CPF: 966.557.717-49, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de viúva, do ex-servidor aposentado GERALDO MOREIRA, Matrícula SIAPE Nº 0107600, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da MP.765/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito em 14.08.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. (Proc. SEI nº 10768.102528/2019-12).</p><p>Nº 2.092 - Conceder pensão a SÔNIA REGINA RODRIGUES MAIA, CPF: 025.548.867-09, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de viúva, do ex-servidor aposentado NELSON FIALHO MAIA, Matrícula SIAPE Nº 0247080, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Auditor Fiscal do Trabalho, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da MP.765/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito em 16.08.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. (Proc. SEI nº 10768.102516/2019-98).</p><p>Nº 2.101 - Conceder pensão a NELLY MACHADO DE CARVALHO, CPF: 052.189.227-90, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de viúva, do ex-servidor aposentado WELLYS MACHADO DE CARVALHO, Matrícula SIAPE Nº 107957, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Engenheiro, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da Lei 13.324/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito em 02.08.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. (Proc. SEI nº 10768.102422/2019-19).</p><p>Nº 2.115 - Conceder pensão a LENI MARIA PESSANHA LACERDA, CPF: 030.714.287-66, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de viúva, do ex-servidor aposentado LEVY LANNES LACERDA, Matrícula SIAPE Nº 138640, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Artífice Carpintaria Marcenaria, Classe Especial, Padrão IV, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da Lei 13.324, com efeitos financeiros a partir do óbito em 30.05.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 70/2012. (Proc. SEI nº 10768.101586/2019-29).</p><p>Nº 2.138 - Conceder pensão a JOÃO RIBEIRO DE AVELAR, CPF: 022.763.807-72, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de viúvo, da ex-servidora aposentada REGINA COELI MELLO RIBEIRO DE AVELAR, Matrícula SIAPE Nº 124228, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, Classe Especial, Padrão II, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da MP.765/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito em 23.05.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. (Proc. SEI nº 10768.101711/2019-09).</p><p class="assina">MARIA ANGELA MOREIRA CARNAVAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>