<xml><article id="10932301" name="SET 23 port DOU" idOficio="5509908" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/09/2019" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="184" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12039442">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 17 de Setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 17 de Setembro de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.232, publicado no D.O.U. de 20/07/2010, resolve:</p><p>Nº 5.253 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Lyris Meruvia Pinto, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 101, publicado no D.O.U. de 28/09/2015, para provimento do cargo de Psicólogo/Área: Clínica e da Saúde - Regional Goiás, Nível de Classificação E, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga redistribuída conforme Portaria/MEC nº 1320/2019, publicada no D.O.U. de 16/07/2019, código nº 984483.(Processo nº 23070.004500/2015-87)</p><p>Nº 5.254 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Italo Hernane Silva Santiago, candidato negro, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 225, publicado no D.O.U. de 05/07/2018, para provimento do cargo de Assistente em Administração - Regional Jataí, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga decorrente da aposentadoria de Ronaldo José Cardoso, conforme Portaria nº 4857/2019, publicada no D.O.U. de 28/08/2019, código nº 867012.(Processo nº 23070.003661/2018-04)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.485, publicado no D.O.U. de 19/05/2011, resolve:</p><p>Nº 5.263 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Eduardo Vignoto Fernandes, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 155, publicado no D.O.U. de 26/06/2018, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação na UAE/Ciências Biológicas da Regional Jataí, na vaga decorrente da redistribuição de Fabiano Rodrigues de Melo, conforme Portaria nº 1330/2019, publicada no D.O.U. de 07/08/2019, código 0580305.(Processo nº 23070.003011/2018-51)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p class="identifica">Portarias de 19 de Setembro de 2019</p><p>O Reitor da UFG, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.232, publicado no D.O.U. de 20/07/2010, resolve:</p><p>Nº 5.322 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Luiz Henrique da Silva, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 86, publicado no D.O.U. de 28/09/2015, para provimento do cargo de Médico Veterinário(Clínica Médica Veterinária) - Regional Jataí, Nível de Classificação E, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga redistribuída conforme Portaria/MEC nº 1320/2019, publicada no D.O.U. de 16/07/2019, código nº 278975.(Processo nº 23070.004500/2015-87)</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 5.323 - Autorizar o afastamento do País a Ana Flavia Silva Frazao de Medeiros, Matrícula nº 2352755/SIAPE, Professor Associado, lotada na Escola de Música e Artes Cênicas, para participar do "Concertos na University of Georgia e na Furman University in South Caroline", na cidade de Athens/EUA, no período de 30/09 a 11/10/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.033087/2019-91)</p><p>O Reitor da UFG, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.232, publicado no D.O.U. de 20/07/2010, resolve:</p><p>Nº 5.324 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Murilo Aires Moreira, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 75, publicado no D.O.U. de 29/06/2017, para provimento do cargo de Analista de Tecnologia da Informação/Área: Desenvolvimento de Sistemas, Nível de Classificação E, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga decorrente da exoneração de Adailton Ferreira de Araújo, conforme Portaria nº 4081/2019, publicada no D.O.U. de 22/07/2019, código nº 279530.(Processo nº 23070.015613/2016-99)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>