<xml><article id="10951107" name="PORTARIA N° 3918-EMCFA-MD" idOficio="5511389" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/09/2019" artClass="00011:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="185" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12042257">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 3.918/EMCFA-MD, DE 20 DE SETEMBRO DE 2019   ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 3.918/EMCFA-MD, DE 20 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O CHEFE DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS, no uso da competência subdelegada pelo Ministro da Defesa de acordo com o inciso I do art. 1º da Portaria nº 162/GM/MD, de 13 de janeiro de 2017, considerando o parágrafo único do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, e o Processo nº 64536.022913/2019-30, resolve:</p><p>DESIGNAR o Major (EB) SÉRGIO AUGUSTO PAZZETO MORAIS e o Capitão (EB) MARCIO VITOR CARNEIRO LIMA, do Comando do Exército, para integrar o Grupo de Monitores Interamericanos (GMI), da Missão de Assistência da Organização dos Estados Americanos (OEA) ao Plano Nacional de Desminagem da Colômbia, nos seguintes períodos:</p><p>- de 10 a 23 de janeiro de 2020, para treinamento e capacitação para assunção do cargo de Monitor Internacional do GMI-Colômbia; e</p><p>- de 24 de janeiro de 2020 a 23 de janeiro de 2022, como Monitor Internacional do GMI-Colômbia.</p><p>A missão é considerada transitória, militar, com mudança de sede e com dependentes, estando enquadrada na alínea "b" do inciso I e na alínea "b" do inciso II do art. 3º e no inciso IV do art. 5º, tudo da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e suas alterações.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RAUL BOTELHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>