<xml><article id="10795393" name="PORTARIA 11 DE SETEMBRO DE 2019 " idOficio="5496164" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/09/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12015825">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das competências que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maios de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maios de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 1.708 - Art. 1º - Enquadrar a servidora ANUB SONE MONTEIRO DA COSTA, matrícula SIAPE nº 2363441, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 243 de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.026720/2018-85 e 03154.009779/2019-81.</p><p>Nº 1.711- Art. 1º - Enquadrar a servidora RAIRA BIANCA AMORAS OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 2386024, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 243 de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027233/2018-30 e 03154.009783/2019-40.</p><p>Nº 1.712 - Art. 1º - Enquadrar a servidora RISETE DO NASCIMENTO RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 3026338, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 243 de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027230/2018-04 e 03154.009784/2019-94.</p><p>Nº 1.716 - Art. 1º - Enquadrar a servidora ROMA REIS DE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 2394909, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 243 de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027228/2018-27 e 03154.009785/2019-39.</p><p>Nº 1.719 - Art. 1º - Enquadrar a servidora SANDRA BETANIA SANTANA DA SILVA NUNES, matrícula SIAPE nº 2386028, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 243 de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.026845/2018-13 e 03154.009781/2019-51.</p><p>Nº 1.721 - Art. 1º - Enquadrar a servidora SUELI DA CONCEIÇÃO BRAGA, matrícula SIAPE nº 3017962, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 243 de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027226/2018-38 e 03154.009786/2019-83.</p><p>Nº 1.723 - Art. 1º - Enquadrar a servidora VANJA NUNES VASCONCELOS, matrícula SIAPE nº 3041339, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 243 de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027221/2018-13 e 03154.009782/2019-03.</p><p>Nº 1.725 - Art. 1º - Enquadrar o servidor ZIMAR ROMÃO DE AQUINO, matrícula SIAPE nº 2342103, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 243 de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.026841/2018-27 e 03154.009769/2019-46.</p><p>Art. 2º - Estas Portarias entram em vigor na data de suas publicações.</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>