<xml><article id="10741273" name="PORT 887, 888-889-2019" idOficio="5491460" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/09/2019" artClass="00016:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="175" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12007301">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o que consta no processo nº 23266.001600/2019-98, resolve:</p><p>Nº 887 - Art. 1 - Conceder Aposentadoria Voluntária com Proventos Integrais, nos termos do Art. 3º, da EC Nº 47/2005, de 05/07/2005 (DOU de 06/07/2005), à ANTONIO DEMONTIÊU AURÉLIO SOARES, Matrícula nº 1107090, no cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe DIV, Nível 04, Código de Vaga nº 347368, jornada de trabalho de 40h com Dedicação Exclusiva, Título de Mestre, do Quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará, lotado no campus Iguatu, com:</p><p>-Proventos correspondentes à mesma Classe e Padrão;</p><p>- 04(quatro) anuênios - Art. 244 da Lei nº 8.112/90;</p><p>-VPNI - Art. 62 da Lei nº 8.112/90 em Decisão Judicial não Transitado em Julgado;</p><p>-VPNI - Art. 62 da Lei nº 8.112/90;</p><p>-RT-Retribuição por Titulação (RSC III) - Art. 18 da Lei nº 12772/2012.</p><p>Art. 2º - Declarar vago, em decorrência, o cargo acima mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o que o constante do Processo nº 23255.004434/2019-19, resolve:</p><p>Nº 888 - Artigo único - Retificar a Portaria nº 758/GABR/REITORIA, de 19 de agosto de 2019, publicada no DOU de 23/02/2019, Seção 2, Pág. 33, somente onde se trata do cargo do servidor MARCOS VINICIUS CRUZ CORDEIRO, Matrícula Siape nº 1708214, de forma que:</p><p>Onde se lê: "Art. 2º - "Dispensar, a partir de 26/07/2019, MARCUS VINÍCIUS CRUZ CORDEIRO, Auxiliar em Administração(...)";</p><p>Leia-se: "Art. 2º - "Dispensar, a partir de 26/07/2019, MARCUS VINÍCIUS CRUZ CORDEIRO, Assistente em Administração(...)".</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o que o constante do Processo nº 23255.004434/2019-19, resolve:</p><p>Nº 889 - Artigo único - Retificar a Portaria nº 824/GABR/REITORIA, de 28 de agosto de 2019, publicada no DOU de 29/08/2019, Seção 2, Pág. 30, somente onde se trata da função gratificada a ser exercida pelo servidor PAULO JOSÉ TEIXEIRA DOS SANTOS, Matrícula Siape nº 2817641, de forma que:</p><p>Onde se lê: "Art. 5º - "Designar PAULO JOSÉ TEIXEIRA DOS SANTOS, Analista de Tecnologia da Informação (...) para exercer a função gratificada, como titular da Coordenadoria de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação, do campus Juazeiro do Norte, Código FG-02(...)";</p><p>Leia-se: "Art. 5º -"Designar PAULO JOSÉ TEIXEIRA DOS SANTOS, Analista de Tecnologia da Informação (...) para exercer a função gratificada, como titular da Coordenadoria de Tecnologia da Informação, do campus Juazeiro do Norte, Código FG-02(...)".</p><p class="assina">Virgílio Augusto Sales Araripe</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>