<xml><article id="10668870" name="Port_49_2019-4-28" idOficio="5484198" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/09/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11994748">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 2.006 - Art. 1º Dispensar, a pedido, OSCAR AVILA NETO, TÉCNICO EM ARTES GRÁFICAS, MASIS nº 118480, SIAPE nº 1202709, do exercício da função de Chefe Div. Operacional - DO/IU/PROAD, código FG3, para o qual foi designado pela Portaria 1178/2018/GR, de 25 de maio de 2018.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 60012/2019)</p><p>Nº 2.007 - Art. 1º Designar MAURO JOSE ELIAS, JARDINEIRO, MASIS nº 85612, SIAPE nº 1158916, para exercer a função de Chefe Div. Operacional - DO/IU/PROAD.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG3, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 60012/2019)</p><p>Nº 2.009 - Dispensar, a partir de 16 de setembro de 2019, João Henrique Corte Medeiros, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 187555, SIAPE nº 1994961, do exercício da função de Chefe da Divisão de Controle Acadêmico stricto sensu - DCA/CAP/DPG/PROPG, código FG3, para o qual foi designado pela Portaria 109/2019/GR, de 11 de janeiro de 2019.(Ref. Sol. 59039/2019)</p><p>Nº 2.010 - Dispensar, a partir de 16 de setembro de 2019, RENATA PACHECO, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 200187, SIAPE nº 2229013, do exercício da função de Coordenador(a) Acompanhamento de Programas - CAP/DPG/PROPG, código FG1, para o qual foi designada pela Portaria 1742/2016/GR, de 26 de julho de 2016.(Ref. Sol. 59039/2019)</p><p>Nº 2.011 - Art. 1º Designar, a partir de 16 de setembro de 2019, João Henrique Corte Medeiros, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 187555, SIAPE nº 1994961, para exercer a função de Coordenador(a) Acompanhamento de Programas - CAP/DPG/PROPG.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 59039/2019)</p><p class="assina">ALACOQUE LORENZINI ERDMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>