<xml><article id="10997453" name="Portaria 3 EBTT enquadramento 23" idOficio="5516175" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/09/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="187" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12050286">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 23 de Setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 23 de Setembro de 2019</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Nº 3.078 - Enquadrar o servidor, DARÇA ALVES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0696987, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível302, fundamentada na Portaria 258, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.018279/2018-05).</p><p>Nº 3.079 - Enquadrar o servidor, IRACEMA MELQUIDE TIM, matrícula SIAPE nº 0696598, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 258, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.018136/2018-95).</p><p>Nº 3.081 - Enquadrar o servidor, HELENA FUZO, matrícula SIAPE nº 0698800, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 258, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.018131/2018-62).</p><p>Nº 3.082 - Enquadrar o servidor, DELAIAS VIEIRA LEAL, matrícula SIAPE nº 0697953, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202 , fundamentada na Portaria 258, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.018127/2018-02).</p><p>Nº 3.083 - Enquadrar o servidor, ELZA GONÇALVES PEREIRA, matrícula SIAPE nº 0696510, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401 , fundamentada na Portaria 258, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.016729/2018-17).</p><p>Nº 3.085 - Enquadrar o servidor, MARGARIDA ROCHA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 0698511, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 258, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.015291/2018-50).</p><p>Nº 3.087 - Enquadrar o servidor, JOAO EDILSON RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 0699368, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, fundamentada na Portaria 258, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.015232/2018-81).</p><p>Nº 3.088 - Enquadrar o servidor, LUCIMAR MARTINS DE CARVALHO, matrícula SIAPE nº 0699994, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 258, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.014784/2018-72).</p><p>Nº 3.089 - Enquadrar o servidor, BALDUINA AMORIM DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0696587, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 258, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.014748/2018-17).</p><p>Nº 3.090 - Enquadrar o servidor, LIBIA LOURENÇO DE LIMA, matrícula SIAPE nº 0699715, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 303, fundamentada na Portaria 258, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.014429/2018-01).</p><p>Nº 3.091 - Enquadrar o servidor, ANILDA NOMERG FERREIRA, matrícula SIAPE nº 0698209, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 258, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.014445/2018-96).</p><p>Nº 3.092 - Enquadrar o servidor, NEUZA MARIA DE PONTES FREIRE, matrícula SIAPE nº 0701060, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 258, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.010468/2018-21).</p><p>Nº 3.093 - Enquadrar o servidor, ELIZABETE ROCHA CAVASIN , matrícula SIAPE nº 0696438, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, fundamentada na Portaria 258, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.010781/2018-60).</p><p>Nº 3.097 - Enquadrar o servidor, GERALDO BIANCHINI , matrícula SIAPE nº 0696919, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 303, fundamentada na Portaria 258, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.010801/2018-01).</p><p>Nº 3.098 - Enquadrar o servidor, MARIA LUCIA NEVES OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0698184, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 258, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.014576/2018-73).</p><p>Nº 3.099 - Enquadrar o servidor, MARIA IVONEIDE MARTINS, matrícula SIAPE nº 0701753, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, fundamentada na Portaria 258, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.003153/2018-28).</p><p>Portarias de 24 de Setembro de 2019</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Nº 3.361 - Enquadrar o servidor, MARIA DA PENHA CARVALHO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0696734, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301 , fundamentada na Portaria 257, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 24 do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.019142/2018-60).</p><p>Nº 3.250 - Enquadrar o servidor, JOSEFA DE ARAUJO GONÇALVES STURZENEGGER, matrícula SIAPE nº 0700935, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 303, fundamentada na Portaria 258, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.003618/2018-41).</p><p>Nº 3.291 - Enquadrar o servidor, ADELIR DE FATIMA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 0696841, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 259, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.019355/2018-91).</p><p>Nº 3.295 - Enquadrar o servidor, AELEM FATIMA FERREIRA TAVARES, matrícula SIAPE nº 0697433, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, fundamentada na Portaria 259, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.019362/2018-93).</p><p>Nº 3.297 - Enquadrar o servidor, EDNILCE UCHOA DE MIRANDA, matrícula SIAPE nº 0700793, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, fundamentada na Portaria 259, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.003181/2018-45).</p><p>Nº 3.298 - Enquadrar o servidor, ELDICE DO NASCIMENTO RAMALHO, matrícula SIAPE nº 0700415, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 259, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.018985/2018-49).</p><p>Nº 3.299 - Enquadrar o servidor, GENI CARDOSO RIBEIRO, matrícula SIAPE nº 0702657, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 259, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.003213/2018-11).</p><p>Nº 3.301 - Enquadrar o servidor, IVONE DE ALMEIDA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 0698275, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 303, fundamentada na Portaria 259, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.019416/2018-11).</p><p>Nº 3.302- Enquadrar o servidor, IVONE DE SOUZA BARBOSA, matrícula SIAPE nº 0697344, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 259, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.019348/2018-90).</p><p>Nº 3.303 - Enquadrar o servidor, IVONE RIGOLON, matrícula SIAPE nº 0699423, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, fundamentada na Portaria 259, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.019354/2018-47).</p><p>Nº 3.306 - Enquadrar o servidor, LUCINDRO DE SOUSA, matrícula SIAPE nº 0700132, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 259, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.019358/2018-25).</p><p>Nº 3.307 - Enquadrar o servidor, MADALENA KREUZBERG, matrícula SIAPE nº 0699252, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, fundamentada na Portaria 259, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.019530/2018-41).</p><p>Nº 3.308 - Enquadrar o servidor, MANOEL CARLOS AUGUSTO, matrícula SIAPE nº 0696435, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, fundamentada na Portaria 259, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.020548/2018-95).</p><p>Nº 3.310 - Enquadrar o servidor, MARGARETE MARIA MARQUES, matrícula SIAPE nº 0698530, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 259, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.019518/2018-36).</p><p>Nº 3.311 - Enquadrar o servidor, MARIA CICERA FREIRE, matrícula SIAPE nº 0698180, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 259, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.019535/2018-73).</p><p>Nº 3.312 - Enquadrar o servidor, MARIA DE LURDES DE ABREU SOUZA, matrícula SIAPE nº 0700006, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 259, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.019431/2018-69).</p><p>Nº 3.313 - Enquadrar o servidor, MARISTELA BRANDÃO DE ANDRADE, matrícula SIAPE nº 0699869, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 303, fundamentada na Portaria 259, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.021163/2018-45).</p><p>Nº 3.314 - Enquadrar o servidor, MARTA COSTA GOMES, matrícula SIAPE nº 0696689, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 259, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.010924/2018-33).</p><p>Nº 3.315 - Enquadrar o servidor, NINA ROSA DOS SANTOS FONSECA, matrícula SIAPE nº 0701717, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 259, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.003175/2018-98).</p><p>Nº 3.316 - Enquadrar o servidor, SAMUEL JOHNSON, matrícula SIAPE nº 0701007, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, fundamentada na Portaria 259, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.003138/2018-80).</p><p>Nº 3.318 - Enquadrar o servidor, TEREZINHA BARBOSA, matrícula SIAPE nº 0698036, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 259, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.010861/2018-15).</p><p class="assina">ROSANA BOTELHO DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>