<xml><article id="10843460" name="Port 767-2019" idOficio="5500805" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/09/2019" artClass="00011:00045:00009:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais/Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="180" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12023780">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 767/CPesFN, DE 12 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 767/CPesFN, DE 12 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido nos incisos XVI e XVII do art. 3º, da Portaria nº 134, de 26JUL2017, do Comandante-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar a situação de inatividade, dos militares abaixo relacionados, de reformado por idade-limite de permanência na reserva remunerada para reformado por invalidez definitiva, de acordo com a legislação aplicada.</p><p>I) Lei nº 6.880, de 09DEZ1980, Legislação Aplicada, art. 104, inciso II; art. 106, inciso II; art.</p><p>108, inciso V, e art. 110, §§ 1º e 2º alínea b:</p><p>1ºSG-Refº-FN-IF 57.1082.69 JOSÉ LUIZ DO NASCIMENTO a partir de 23MAI2017, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.26109, de 24ABR2019, da JRS/PNSPA, homologado em 04JUN2019 pela JSD/CPMM: 1ºSG-Refº-FN-CN 70.1018.68 EDISON GOMES DOS REIS a partir de 01NOV2018, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.32742, de 16JUL2019, da JSD/CPMM</p><p>2ºSG-Refº-FN-UM 62.1440.65 VALDELINO AQUINO TEIXEIRA a partir de 11NOV2011, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.31260, de 26ABR2019, da JRS1/HNBe, homologado em 08JUL2019 pela JSD/Com7ºDN, devendo ser observado a prescrição quinquenal de trata o Decreto nº 20.910/32. 2ºSG-Refº-FN-CN 62.1875.62 ERNESTO RIBEIRO TAGLIABUI a partir de 28DEZ2018, em consonância com laudo exrado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.26045, de 16MAI2019, da JRS/PNSPA, homologado em 06JUN2019 pela JSD/CPMM:</p><p>2ºSG-Refº-FN-ES 70.1941.65 ELISEU SILVEIRA RODRIGUES a partir de 03JUL2019, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.31032, de 03JUL2019, da JRS1/CPMM, homologado na mesma data pela JSD/CPMM; e</p><p>3ºSG-Refº-FN-AT 65.1683.64 GERSON ALVES MONTEIRO a partir de 01MAR2018, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.32383, de 10JUL2019, da JSD/CPMM.</p><p>II) Lei nº 6.880, de 09DEZ1980, Legislação Aplicada, art. 104, inciso II; art. 106, inciso II; art. 108, inciso V; e art. 110, §§ 1º e 2º alínea c:</p><p>SD-Refº-FN-MO 48.0597.65 NAZARENO VICENTE DA SILVA a partir de 21MAI2019, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.31023, de 23MAI2019, da JRS/HNBra, homologada em 02JUL2019 pela JSD/Com7ºDN.</p><p>Art. 2º Conceder o benefício Auxílio-Invalidez aos militares abaixo menciona- dos, nos termos do art. 2º, inciso I, alínea g, art. 3º, inciso XV e art. 11, inciso II, da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31AGO2001, regulamentada pelo Decreto nº 4.307, de 18JUL2002 e Lei nº 11.421, de 21DEZ2006, alterada pela Lei 12.702, de 07AGO2012.</p><p>SO-Refº-FN-ES 82.0685.69 SERGIO SILVESTRE MENDONÇA DA SILVA a partir de 18ABR2019, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.32018, de 10JUL2019, da JRS/CPMM, homologado na mesma data pela JSD/CPMM</p><p>1ºSG-Refº-FN-CN 70.1018.68 EDISON GOMES DOS REIS a partir de 01NOV2018, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.32742, de 16JUL2019, da JSD/CPMM;</p><p>1ºSG-Refº-FN-CN 70.1018.68 EDISON GOMES DOS REIS a partir de 01NOV2018, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.32742, de 16JUL2019, da JSD/CPMM;</p><p>2ºSG-Refº-FN-MU 62.1440.65 VALDELINDO AQUINO TEIXEIRA a partir de 11NOV2011, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.31260, de 26ABR2019, da JRS1/HNBe, homologado em 08JUL2019 pela JSD/Com4ºDN, devendo ser observado a prescrição quinquenal de que trata o Decreto nº 20.910/32;</p><p>2ºSG-Refº-FN-ES 70.1941.65 ELISEU SILVEIRA RODRIGUES a partir de 03JUL2019, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.31032, de 03JUL2019, da JRS1/CPMM, homologado na mesma data pela JSD/CPMM; e</p><p>SD-Refº-FN-MO 48.0597.65 NAZARENO VICENTE DA SILVA a partir de 21MAI2019, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.31023, de 23MAI2019, da JRS/HNBra, homologada em 02JUL2019 pela JSD/Com7ºDN.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V Alte (FN) CESAR LOPES LOUREIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>