<xml><article id="10619576" name="PRPPG 53.2019" idOficio="5479353" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/09/2019" artClass="00016:00091:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:967973" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Espírito Santo/Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="170" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11986105">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 2 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 2 de setembro de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria nº. 1496 de 03.05.2005 resolve autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 967 - GILVAN VENTURA DA SILVA, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 05/10/2019 a 20/10/2019, com ônus/CAPES, para conferência e visita à Universidade do Minho - Portugal. Processo nº 23068.041856/2019-74.</p><p>Nº 968 - JOÃO PAULO ANDRADE ALMEIDA, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 23/09/2019 a 18/09/2019, com ônus/CAPES, para participar do evento MULTI 2019, Munique - Alemanha. Processo nº 23068.050610/2019-93.</p><p>Nº 969 - ROBERTA SPERANDIO TRASPADINI, Professora da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 05/09/2019 a 08/09/2019, com ônus limitado/UFES, para palestras na Escuela Egidio Brunetto, em Assunção - Paraguai. Processo nº 23068.047893/2019-96.</p><p>Nº 970 - TERCIO GIRELLI KILL, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, pelo período de 21/02/2020 a 20/02/2021, no prazo de 12 (doze) meses e com ônus limitado/UFES, para realizar Estágio Pós-doutoral na Universidade de Lisboa - Portugal. Processo nº 23068.025174/2019-14.</p><p>Nº 971 - MARCIO PAULO CZEPAK, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, pelo período de 01/03/2020 a 28/02/2021, no prazo de 12 (doze) meses e com ônus limitado/UFES, para realizar Estágio Pós-doutoral no Instituto Politécnico de Bragança - Portugal. Processo nº 23068.043288/2019-46.</p><p>Nº 972 - ENEIDA MARIA SOUZA MENDONÇA, Professora da Universidade Federal do Espírito Santo, SIAPE nº 297736, para Licença Capacitação no período de 09/09/2019 a 12/12/2019, pelo prazo de 90 (noventa) dias, com ônus limitado/UFES, para realizar atividades da Rede de Pesquisa Quapá-Sel - USP e Rede Lusófona de Morfologia Urbana - Portugal. Processo nº 23068.084767/2018-31.</p><p>Nº 973 - LUIS FERNANDO DUBOC DA SILVA, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, SIAPE nº 1671865, para Licença Capacitação no período de 03/09/2019 a 30/11/2019, com ônus limitado/UFES, para realizar estudos programados em línguas inglesa no ILAC, em Vancouver - Canadá. Processo nº 23068.039952/2019-52.</p><p class="assina">Reinaldo Centoducatte</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>