<xml><article id="10788207" name="resp pt 1001" idOficio="5495833" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/09/2019" artClass="00013:00050:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="177" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12015111">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.001, DE 4 DE SETEMBRO DE 2019 (*)]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.001, DE 4 DE SETEMBRO DE 2019 (*)</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 71, inciso I, do Decreto nº 9.745 de 8 de abril de 2019, resolve</p><p>Art. 1º Instituir Grupo de Altos Estudos do Trabalho - GAET, no âmbito da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho do Ministério da Economia, com o objetivo de avaliar o mercado de trabalho brasileiro sob a ótica da modernização das relações trabalhistas e matérias correlatas.</p><p>Art. 2º O GAET será composto pelos seguintes membros:</p><p>I - Bruno Silva Dalcolmo - Secretário de Trabalho, Coordenador-Presidente;</p><p>II - Agostinho do Nascimento Netto - Consultor Jurídico de Direito Trabalhista - PGFN;</p><p>III - Adolfo Sachsida - Secretário de Política Econômica do Ministério da Economia;</p><p>IV - Ricardo Paes de Barros - Professor do INSPER;</p><p>V - Carlos Henrique Leite Corseuil - Coordenador de Estudos de Trabalho do IPEA;</p><p>VI - Ives Gandra Martins Filho - Ministro do Tribunal Superior do Trabalho;</p><p>VII - Ana Luiza Fischer Teixeira de Souza Mendonça - Juíza do Trabalho do Tribunal Regional do Trabalho da 3ª Região;</p><p>VIII - Felipe Mêmolo Portela - Presidente da Fundacentro;</p><p>IX - Miguel Cabrera Kauam - Diretor de Programa da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho;</p><p>X - Helio Zyberstajn - Professor da USP;</p><p>XI -Wolnei Tadeu Ferreira - Advogado Trabalhista, Sindical e Previdenciário.</p><p>Art. 3º O GAET contará com 04 (quatro) Grupos de Estudos Temáticos - GET, que se dedicarão ao estudo de temas específicos, como se segue:</p><p>I - Grupo de Estudo de Economia do Trabalho.</p><p>a) Eficiência do mercado de trabalho e das políticas públicas para os trabalhadores;</p><p>b) Informalidade;</p><p>c) Rotatividade;</p><p>d) Futuro do trabalho e novas tecnologias.</p><p>II - Grupo de Estudo de Direito do Trabalho e Segurança Jurídica.</p><p>a) Simplificação e desburocratização de normas legais;</p><p>b) Segurança jurídica;</p><p>c) Redução da judicialização.</p><p>III - Grupo de Estudo de Trabalho e Previdência.</p><p>a) Insalubridade e Periculosidade;</p><p>b) Regras de notificação de acidentes de trabalho - CATs;</p><p>c) Nexo Técnico Epidemiológico;</p><p>d) Efeitos previdenciários de decisões da Justiça do Trabalho;</p><p>e) Direitos do trabalhador decorrentes de benefícios previdenciários.</p><p>IV - Grupo de Estudo de Liberdade Sindical.</p><p>a) Formato de negociações coletivas;</p><p>b) Representatividade nas negociações coletivas;</p><p>c) Registro sindical.</p><p>§ 1º O GAET ou os GETs poderão abordar outros temas que avaliem como relevantes em suas atividades e no relatório final, sem prejuízo do disposto nos incisos de I a IV.</p><p>§ 2º O GET de Economia do Trabalho será composto pelos membros abaixo relacionados:</p><p>I - Ricardo Paes de Barros - Professor do INSPER - Coordenador;</p><p>II - Carlos Henrique Leite Corseuil - Coordenador de Estudos e Pesquisa em Trabalho e Renda (IPEA) - Coordenador adjunto;</p><p>III - José Marcio Antônio Guimarães de Camargo - Professor do Departamento de Economia da PUC-RJ;</p><p>IV - André Portela Fernandes de Souza - Professor da Escola de Economia de São Paulo da FGV-SP;</p><p>V - Miguel Nathan Foguel - Pesquisador de Estudos de Trabalho - DISOC/IPEA.</p><p>§ 3º O GET de Direito do Trabalho e Segurança Jurídica será composto pelos membros abaixo relacionados:</p><p>I - Ives Gandra Martins Filho - Ministro do Tribunal Superior do Trabalho - Coordenador;</p><p>II - Ana Luiza Fischer Teixeira de Souza Mendonça - Juíza do Trabalho do Tribunal Regional do Trabalho da 3ª Região - Coordenadora Adjunta;</p><p>III - Alexandre de Souza Agra Belmonte - Ministro do Tribunal Superior do Trabalho;</p><p>IV - Douglas Alencar Rodrigues - Ministro do Tribunal Superior do Trabalho;</p><p>V - Bento Herculano Duarte Neto - Desembargador do TRT 21ª Região;</p><p>VI - João Bosco Pinto Lara - Desembargador do TRT da 3ª Região;</p><p>VII - Sônia Aparecida Costa Mascaro Nascimento - Desembargadora do TRT da 2ª Região;</p><p>VIII - André Araújo Molina - Juiz do TRT da 23ª Região;</p><p>IX - Rodrigo Dias da Fonseca - Juiz do TRT da 18ª Região;</p><p>X - José Eduardo Duarte Saad - Advogado trabalhista;</p><p>XI - Antônio das Dores Pereira da Silva - Assessor legislativo.</p><p>§ 4º O GET de Trabalho e Previdência será composto pelos membros abaixo relacionados:</p><p>I - Felipe Mêmolo Portela - Presidente da Fundacentro - Coordenador;</p><p>II - Miguel Cabrera Kauam - Diretor de Programa da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho - coordenador adjunto;</p><p>III - Carlos Gustavo Moimaz Marques - Procurador Federal - Chefe da Subprocuradoria Regional do INSS em São Paulo;</p><p>IV - Zélia Luiza Perdoná - Procuradora Regional da República da 3ª Região;</p><p>V - Fernando Gallego Dias - Auditor Fiscal do Trabalho;</p><p>VI - Orion Savio Santos de Oliveira - Coordenador-Geral de Benefícios e Reabililitação Profissional da Secretaria de Previdência;</p><p>VII - Adauto de Oliveira Duarte - Advogado Especialista em Relações de Trabalho;</p><p>VIII - Reinaldo de Francisco Fernandes - Advogado, doutor em Direito do Trabalho (USP).</p><p>§ 5º O GET de Liberdade Sindical será composto pelos membros abaixo relacionados:</p><p>I - Helio Zylberstajn - Professor da USP - Coordenador;</p><p>II - Wolnei Tadeu Ferreira - Advogado Trabalhista, Sindical e Previdenciário, Administrador de Empresas - Coordenador Adjunto;</p><p>III - Luiz Carlos Amorim Robortella - Advogado Trabalhista, Doutor em Direito do Trabalho (USP);</p><p>IV - Nelson Mannrich - Professor de Direito do Trabalho da USP;</p><p>V - Magnus Ribas Apostolico - Administrador de Empresas, especialista em negociações trabalhistas;</p><p>VI - Alencar Naul Rossi - Advogado Trabalhista;</p><p>VII - Antonio Galvão Peres - Advogado Trabalhista, Doutor em Direito do Trabalho.</p><p>Art. 4º O Grupo de Altos Estudos de Trabalho se reunirá ordinariamente a cada 04 (quatro) semanas e extraordinariamente, a qualquer tempo, mediante convocação do Secretário de Trabalho da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho do Ministério da Economia.</p><p>Art. 5º Os Grupos de Estudos Temáticos se reunirão ordinariamente de forma quinzenal e extraordinariamente, a qualquer tempo, mediante convocação de sua coordenação.</p><p>Art. 6º A critério do Coordenador-Presidente e dos demais coordenadores, poderão ser convidados outros especialistas para participar das discussões do GAET ou dos GETs, em especial:</p><p>I - Representações de Trabalhadores;</p><p>II - Representações de Empregadores;</p><p>III - Universidades;</p><p>IV - Organismos Internacionais.</p><p>Art. 7º Cada GET produzirá relatório decorrente das discussões, diagnósticos, referências bibliográficas, além de projeções e estimativas, quando couberem.</p><p>§ 1º Os coordenadores e coordenadores-adjuntos de cada GET serão os responsáveis pela elaboração do relatório mencionado no caput.</p><p>§ 2º Os relatórios deverão ser encaminhados ao Secretário de Trabalho pelos coordenadores dos GETs no prazo de 60 dias, a contar da data de publicação desta portaria.</p><p>Art. 8º A participação no GAET ou nos GETs será considerada prestação de serviço público relevante, não remunerada.</p><p>Art. 9º O GAET e os GETs poderão contar, para o desenvolvimento dos trabalhos, com o apoio técnico necessário da Fundacentro, da Secretaria de Política Econômica do Ministério da Economia, do Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada e do Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística.</p><p>Art. 10. Tanto o GAET quanto os GETs terão apoio administrativo da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho, por meio da Coordenação-Geral de Colegiados, da Subsecretaria de Assuntos Coorporativos.</p><p>Art. 11. O GAET terá prazo de 90 (noventa dias), a contar da data de publicação desta Portaria, para apresentar suas propostas ao Secretário Especial de Previdência e Trabalho.</p><p>Parágrafo único. O prazo previsto no caput poderá ser prorrogado por ato do Secretário Especial de Previdência e Trabalho, por até 30 dias.</p><p>Art. 12. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO MARINHO</p><p class="nota">Republicado por ter saído, no DOU de 5/9/2019, seção 2, páginas 21/22, com incorreção no original.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>