<xml><article id="10760713" name="Portaria 612 e 613" idOficio="5493719" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/09/2019" artClass="00013:00049:00059:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda/Secretaria do Tesouro Nacional/Subsecretaria de Assuntos Corporativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12011339">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS CORPORATIVOS DA SECRETARIA DO TESOURO NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria STN nº 157, de 18 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 19 de março de 2019, resolve:</p><p>Nº 612 - Art. 1oDesignar os servidoresmariana marreco cerqueira, Auditora Federal de Finanças e Controle, Matrícula SIAPE no01514300 eBRUNO BHERING DOMINONI, Auditor Federal de Finanças e Controle, Matrícula SIAPE no00877683, para, nesta ordem, sucessivamente, substituírem o Coordenador-Geral de Análise, Informações e Execução de Transferências Financeiras Intergovernamentais, da Subsecretaria de Relações Financeiras Intergovernamentais, Código DAS 101.4, em seus afastamentos ou impedimentos legais e eventuais.</p><p>Art. 2oFica revogada a Portaria STN/ME no542, de 13 de agosto de 2019, publicada no DOU no156, Seção 2, página 23, de 14 de agosto de 2019.</p><p>Nº 613 - Art. 1oDesignar os servidoresROBERTOMENDES ALTAVILLA LUTTNER, Auditor Federal de Finanças e Controle, Matrícula SIAPE no01622140 eguilherme batistelli aragon fernandes, Auditor Federal de Finanças e Controle, Matrícula SIAPE no02137715, para, nesta ordem, sucessivamente, substituírem o Gerente da Gerência de Análise e Execução de Transferências Intergovernamentais, da Coordenação-Geral de Análise, Informações e Execução de Transferências Financeiras Intergovernamentais, da Subsecretaria de Relações Financeiras Intergovernamentais, Código FCPE 101.2, em seus afastamentos ou impedimentos legais e eventuais.</p><p>Art. 2oFica revogada a Portaria STN/ME no588, de 2 de setembro de 2019, publicada no DOU no170, Seção 2, página 13, de 3 de setembro de 2019.</p><p class="assina">LÍSCIO FÁBIO DE BRASIL CAMARGO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>