<xml><article id="10714813" name="JÁ ENVIADA REQUISIÇÃO" idOficio="5489100" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/09/2019" artClass="00012:00002:00409:01357:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Secretaria Executiva/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12002810">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.092, DE 4 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.092, DE 4 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ADMINISTRAÇÃO, SUBSTITUTO, DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL, no uso da competência que lhe foi delegada pelo inciso XV do art. 3º da Portaria MDR n. 412, de 12 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União n. 35, do dia 19 subsequente, considerando o disposto no art. 93 da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei n. 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto n. 9.144, de 22 de agosto de 2017, na Portaria MP n. 342, de 31 de outubro de 2017, na Orientação Normativa SEGEP/MP n. 4, de 12 de junho de 2015, na Lei n. 9.007, de 17 de março de 1995, e demais informações que constam no Processo n. 59000.021391/2019-67 resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição, por prazo indeterminado, do servidor DANIEL DE BRITO TAVARES FILHO, matrícula Siape n. 2089932, ocupante do cargo efetivo de Assistente Técnico-Administrativo do Quadro de Pessoal deste Ministério do Desenvolvimento Regional, para exercer suas atribuições na Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Caberá ao órgão requisitante efetivar a apresentação do servidor ao seu órgão de origem ao término da requisição.</p><p>Art. 4º Cumpre ao órgão requisitante comunicar, mensalmente, ao órgão requisitado a frequência do servidor.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ELIAS MARQUES COTRIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>