<xml><article id="10926744" name="PORTARIA 19 DE SETEMBRO DE 2019-" idOficio="5509250" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/09/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="184" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12038463">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das competências que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maios de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maios de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 2742 - Art. 1º - Enquadrar a servidora DULCICLEIA DE AMORIM PANTOJA, matrícula SIAPE nº 2386003, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 218, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.001804/2018-14 e 14021.100771/2019-81.</p><p>Nº 2.743 - Art. 1º - Enquadrar a servidora FRANCISCA CLEONEIDE RODRIGUES DE CASTRO, matrícula SIAPE nº 2392593, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 218, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.002598/2018-51 e 12600.125160/2019-07.</p><p>Nº 2.744 - Art. 1º - Enquadrar o servidor FRANCISCO JOSELITO FERREIRA, matrícula SIAPE nº 2388377, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 218, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.001844/2018-58 e 12600.125147/2019-40.</p><p>Nº 2.745 - Art. 1º - Enquadrar a servidora GIULIANE PANTOJA NUNES, matrícula SIAPE nº 2411727, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 218, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.001728/2018-39 e 12600.125143/2019-61.</p><p>Nº 2.746 - Art. 1º - Enquadrar a servidora KATIA SIMONE ALMEIDA SETUBAL, matrícula SIAPE nº 2386366, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 218, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.001735/2018-31 e 12600.125145/2019-51.</p><p>Nº 2.747 - Art. 1º - Enquadrar a servidora LISLENE NERI DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2417919, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 218, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.001674/2018-10 e 12600.125141/2019-72.</p><p>Nº 2.749 - Art. 1º - Enquadrar a servidora LUCICARME DO CARMO BARRETO, matrícula SIAPE nº 2417920, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 218, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.001798/2018-97 e 12600.125146/2019-03.</p><p>Nº 2.750 - Art. 1º - Enquadrar o servidor MARCEL OLIVEIRA RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 2345943, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 218, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.003482/2018-30 e 12600.125162/2019-98.</p><p>Nº 2.837 - Art. 1º - Enquadrar a servidora MARCIA CANTÃO RODRIGUES ISACKSSON, matrícula SIAPE nº 2361578, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 218, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.002202/2018-76 e 12600.125150/2019-63.</p><p>Nº 2.839 - Art. 1º - Enquadrar a servidora MARIA APARECIDA FURTADO AMANAJÁS, matrícula SIAPE nº 2385809, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 218, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.003602/2018-07 e 12600.125164/2019-87.</p><p>Nº 2.752 - Art. 1º - Enquadrar a servidora MARIA DE JESUS FERNANDES DA SILVA GOMES, matrícula SIAPE nº 2366032, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 218, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.002042/2018-65 e 12600.125149/2019-39.</p><p>Nº 2.753 - Art. 1º - Enquadrar a servidora MARIA DE LOURDES MIRANDA DE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 3005590, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 218, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.001675/2018-56 e 14021.100767/2019-12.</p><p>Nº 2.754 - Art. 1º - Enquadrar a servidora MARIA ISANELMA DO NASCIMENTO TAVARES, matrícula SIAPE nº 2367295, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 218, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.001806/2018-03 e 14021.100772/2019-25.</p><p>Nº 2.756 - Art. 1º - Enquadrar a servidora MARIA MIRTES TEIXEIRA ROCHA, matrícula SIAPE nº 2353496, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 218, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.002041/2018-11 e 14021.100777/2019-58.</p><p>Nº 2.757 - Art. 1º - Enquadrar a servidora MARIZENDA DE VILHENA LOBATO, matrícula SIAPE nº 2398984, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 218, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.002253/2018-06 e 14021.100780/2019-71.</p><p>Nº 2.758 - Art. 1º - Enquadrar a servidora MARLY MARTA FERREIRA LIMA, matrícula SIAPE nº 2361562, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 218, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.002197/2018-00 e 14021.100778/2019-01.</p><p>Nº 2.759 - Art. 1º - Enquadrar a servidora NUBIA SANTOS DA SOLEDADE, matrícula SIAPE nº 2427216, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 218, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.002040/2018-76 e 14021.100776/2019-11.</p><p>Nº 2.760 - Art. 1º - Enquadrar a servidora RAIMUNDA EUCLELIA DUARTE BRANDÃO, matrícula SIAPE nº 2348062, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 218, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.001676/2018-09 e 14021.100768/2019-67.</p><p>Nº 2.761 - Art. 1º - Enquadrar a servidora SEBASTIANA MESQUITA DOS SANTOS MORAIS, matrícula SIAPE nº 2348539, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 218, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.002201/2018-21 e 14021.100779/2019-47.</p><p>Nº 2.762 - Art. 1º - Enquadrar a servidora SONIA MARIA PENHA RAMOS, matrícula SIAPE nº 2339374, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 218, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.001932/2018-50 e 14021.100773/2019-70.</p><p>Art. 2º - Estas Portarias entram em vigor na data de suas publicações.</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>