<xml><article id="10921159" name="PORTARIAS DE 9 DE SETEMBRO DE 20" idOficio="5508945" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/09/2019" artClass="00017:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Aviação Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12037942">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE AVIAÇÃO CIVIL - ANAC, no uso das atribuições que lhe conferem os arts. 16 da Lei nº 11.182, de 27 de setembro de 2005, e 35, inciso II, do Anexo I do Decreto nº 5.731, de 20 de março de 2006, tendo em vista o Regimento Interno aprovado pela Resolução nº 381, de 14 de junho de 2016, e alterações posteriores, considerando o que consta do processo nº 00066.018401/2019-70, resolve:</p><p>Nº 2.818 - Exonerar MAURICIO DE PAULA FERREIRA VELOSO, matrícula SIAPE nº 1762706, do Cargo Comissionado Técnico, código CCT IV, da Gerência de Engenharia de Produto, da Gerência-Geral de Certificação de Produto Aeronáutico, da Superintendência de Aeronavegabilidade desta Agência, em São José dos Campos - Representação Regional de São Paulo e São José dos Campos (SP).</p><p>Nº 2.819 - Exonerar RODRIGO HIRAYAMA, matrícula SIAPE nº 1649661, do Cargo Comissionado Técnico, código CCT III, da Gerência de Engenharia de Produto, da Gerência-Geral de Certificação de Produto Aeronáutico, da Superintendência de Aeronavegabilidade desta Agência, em São José dos Campos - Representação Regional de São Paulo e São José dos Campos (SP).</p><p>Nº 2.820 - Exonerar FABIANO HERNANDES, matrícula SIAPE nº 1587123, do Cargo Comissionado Técnico, código CCT III, da Gerência de Engenharia de Produto, da Gerência-Geral de Certificação de Produto Aeronáutico, da Superintendência de Aeronavegabilidade desta Agência, em São José dos Campos - Representação Regional de São Paulo e São José dos Campos (SP).</p><p>Nº 2.821 - Nomear DIEGO PIVOTO PALMA, matrícula SIAPE nº 1472685, para exercer o Cargo Comissionado Técnico, código CCT IV, na Gerência de Engenharia de Produto, da Gerência-Geral de Certificação de Produto Aeronáutico, da Superintendência de Aeronavegabilidade desta Agência, em São José dos Campos - Representação Regional de São Paulo e São José dos Campos (SP).</p><p>Nº 2.822 - Nomear JULIO VITAL DINIZ DE PAULA, matrícula SIAPE nº 1762561, para exercer o Cargo Comissionado Técnico, código CCT III, na Gerência de Engenharia de Produto, da Gerência-Geral de Certificação de Produto Aeronáutico, da Superintendência de Aeronavegabilidade desta Agência, em São José dos Campos - Representação Regional de São Paulo e São José dos Campos (SP).</p><p>Nº 2.823 - Nomear RAFAEL RIBEIRO CORREIA, matrícula SIAPE nº 1586966, para exercer o Cargo Comissionado Técnico, código CCT III, na Gerência de Engenharia de Produto, da Gerência-Geral de Certificação de Produto Aeronáutico, da Superintendência de Aeronavegabilidade desta Agência, em São José dos Campos - Representação Regional de São Paulo e São José dos Campos (SP).</p><p class="assina">JOSÉ RICARDO PATARO BOTELHO DE QUEIROZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>