<xml><article id="11011017" name="3127, 3129, 3130 (24.9.19) SE-AD" idOficio="5517669" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/09/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="187" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12053070">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.065677/2019-81, resolve:</p><p>Nº 3.127 - Dispensar JOÃO GUILHERME ROSADO MAIA ARAÚJO, matrícula SIAPE nº 2171583, da Função Comissionada Técnica, de Analista em Desenvolvimento Agropecuário III, código FCT-6, da Secretaria-Executiva.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União, de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019 e o que consta no Processo SEI nº 21053.000891/2019-77, resolve:</p><p>Nº 3.129 - Designar JANDERSOM PAULO DOS SANTOS LOPES, matrícula SIAPE nº 2175394, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Seção, símbolo FG-1, do Laboratório Federal de Defesa Agropecuária no Estado de São Paulo, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223 de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.068119/2019-78, resolve:</p><p>Nº 3.130 - Dispensar, a partir de 23 de setembro de 2019, MARILIA PEREIRA CARVALHO, matrícula SIAPE nº 172550, da Função Gratificada de Assistente Intermediário, símbolo FG-1, da Secretaria de Defesa Agropecuária, em virtude de sua aposentadoria.</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>