<xml><article id="10585924" name="PTS118A122SÃOPAULOCENTRO" idOficio="5448929" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2019" artClass="00013:00058:00239:00004:00081:00012:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência-Regional Sudeste I em São Paulo/Gerência Executiva - A - em São Paulo - Centro/Serviço de Administração/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11932339">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas da Gerência Executiva do INSS São Paulo - Centro, Substituta, no uso das atribuições que lhe confere o art. 18, do Decreto nº 9.746, de 08 de abril de 2019, que aprova a Estrutura Regimental e o Quadro Demonstrativo dos Cargos em Comissão e das Funções de Confiança do INSS, considerando o art. 235, inciso I, alínea "b", do Regime Interno do INSS, aprovado pela Portaria MDS nº 414 de 28.09.2017, publicada no DOU Nº 188-A, de 29.09.2017, resolve:</p><p>Nº 118 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora MARIA APARECIDA ALVES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 0.941.613, ocupante do cargo de TÉCNICO DO SEGURO SOCIAL, NI, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 05/07/2005, com proventos integrais, acrescido das demais vantagens a que faz jus. Observado o contido no Processo nº 35664.000631/2019-18. Em consequência, declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 119 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora MARIA DAS GRAÇAS DA SILVA VIEIRA, matrícula SIAPE 1.098.038, ocupante do cargo de TÉCNICO DO SEGURO SOCIAL, NI, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 05/07/2005, com proventos integrais, acrescido das demais vantagens a que faz jus. Observado o contido no Processo nº 35664.000810/2019-55. Em consequência, declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 120 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora ANA FERREIRA COSENTINO, matrícula SIAPE 0.941.910, ocupante do cargo de DATILÓGRAFO, NI, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 05/07/2005, com proventos integrais, acrescido das demais vantagens a que faz jus. Observado o contido no Processo nº 35664.000840/2019-61. Em consequência, declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 121 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora MARGARETH DE ABREU PARANHOS CAMPOS, matrícula SIAPE 1.097.810, ocupante do cargo de TÉCNICO DO SEGURO SOCIAL, NI, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 6º, incisos I, II, III e IV da Emenda Constitucional nº 41/2003, com proventos integrais. Observado o contido no Processo nº 35664.000843/2019-03. Em consequência, declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 122 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora LUCIA AKEMI NAKAHARA matrícula SIAPE 0.932.976, ocupante do cargo de TÉCNICO DO SEGURO SOCIAL, NI, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 05/07/2005, com proventos integrais, acrescido das demais vantagens a que faz jus. Observado o contido no Processo nº 35664.000887/2019-25. Em consequência, declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">VALÉRIA HÖENISCH ROMANI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>