<xml><article id="10601890" name="PORTARIAS DE 30 DE AGOSTO - NOME" idOficio="5477602" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2019" artClass="00016:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11983337">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais que foram delegadas pelo Decreto de 02 de outubro de 2015, da Presidência da República, publicada no DOU n° 190, de 05 de outubro de 2015, resolve:</p><p>Nº 1.577 Art. 1° Nomear, em caráter efetivo, no quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, Campus Laranjal do Jari, nos termos do artigo 9°, inciso I, da Lei n° 8.112/90, Raullyan Vicente de Aquino, habilitado no Concurso Público, conforme resultado final e homologação, Edital n° 11/2016, publicado no DOU de 06/06/2016, Seção III, páginas 44-48, retificado pelo Edital n° 13/2016, publicado no DOU de 16/06/2016, Seção III, pagina 37, para exercer o cargo de Assistente em Administração, Classe D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 101, através da Lei n° 11.091, de 12/01/2005, DOU de 13/01/2005, em regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, na vaga de código: 0964809.</p><p>Nº 1.578 Art. 1° Tornar sem efeito a Portaria n° 1.565/2019/GAB/RE/IFAP, de 29/08/2019, publicada no DOU de 30 de agosto de 2019, que nomeou em caráter efetivo, no quadro de pessoal deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, Iracema Cardoso da Silva, para o cargo de Assistente em Administração, Campus Laranjal do Jari, em razão de manifestação pela desistência da vaga.</p><p>Nº 1.580 Art. 1° Dispensar Elisabete Piancó de Sousa, Servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professora do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 2256087, da função de Coordenadora do Curso Superior de Tecnologia em Alimentos - Campus Macapá, FCC, código FUC-001 a contar de 16/08/2019.</p><p>Nº 1.582 rt. 1° Designar Patricia Suelene Silva Costa Gobira, Servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professora de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 1938727, para a função de Coordenadora do Curso Superior em Tecnologia em Alimentos, FCC, FUC-01, do Campus Macapá a partir de 30/08/2019.</p><p class="assina">MARIALVA DO SOCORRO RAMALHO DE OLIVEIRA DE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>