<xml><article id="10752911" name="Portarias de 10.09" idOficio="5493240" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/09/2019" artClass="00016:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12010058">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitor, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 602 de 13 de junho de 2019, publicada no DOU n.º 114, de 14 de junho de 2019, seção 2, página 47 e pelo § 3º do art. 25 do Estatuto da UFGD, e o art. 35, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 985 - Dispensar a partir de 09 de setembro de 2019, o servidor JOSÉ WILSON DOS SANTOS, Matrícula/SIAPE n.º 2252162, Professor Adjunto, da Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador Pro Tempore do Curso de Graduação em Matemática da Faculdade de Ciências Exatas e Tecnologia/FACET.</p><p>O VICE-REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitor, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 602 de 13 de junho de 2019, publicada no DOU n.º 114, de 14 de junho de 2019, seção 2, página 47 e pelo § 3º do art. 25 do Estatuto da UFGD, e nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 986 - Art. 1º Designar o servidor JOSÉ WILSON DOS SANTOS, Matrícula/SIAPE n.º 2252162, Professor Adjunto, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador do Curso de Graduação em Matemática da Faculdade de Ciências Exatas e Tecnologia/FACET, com mandato até 28 de fevereiro de 2021.</p><p>Art. 2º Convalidar os atos praticados pelo Coordenador desde 09 de setembro de 2019.</p><p class="assina">Luciano Oliveira Geisnhoff</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>