<xml><article id="10977926" name="Publicação do dia 25 de setembro" idOficio="5514404" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/09/2019" artClass="00016:00120:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul da Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="186" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12047009">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 23 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 23 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA da UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 674 - Tornar sem efeito a nomeação do candidato FABIANO BARBOSA NOVAIS, ocorrida através da Portaria n° 605 de 21 de agosto de 2019, publicada no DOU de 23 de agosto de 2019, de nº 163, Seção 2, página 47, por motivo de não comparecimento para a posse, de acordo com o que preceitua o § 6° do artigo 13 da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p>A REITORA da UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, com fundamento no art. 9º, inciso I, da Lei 8.112 de 11.12.90, resolve:</p><p>Nº 675 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, JOSE FREDERICO BAYLAO NETO, habilitado(a) em concurso público normatizado pelo Edital nº 06/2019, DOU 01/04/2019 da Universidade Federal do Sul da Bahia, homologado conforme Edital nº 14/2019, DOU de 11/06/2019, para o cargo de Professor do Magistério Superior - Área: Medicina Intensiva / Tutoria / Habilidades / PIESC / Conferências / Internato, Classe A, regime de 20 horas semanais, com lotação no Campus Paulo Freire, código de vaga nº 0221663.</p><p>Art. 2º A posse do nomeado ocorrerá no prazo de 30(trinta) dias, contados da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, conforme parágrafo 1º do artigo 13, da Lei 8.112/90.</p><p class="assina">Joana Angélica Guimarães da luz</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>