<xml><article id="10832835" name="DOU 13.09.19ANAJULIA" idOficio="5500245" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2019" artClass="00016:00105:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12022783">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 4 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 4 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 1.404 - Autorizar afastamento do País a ELIANA SOUZA BEZERRA, Matrícula SIAPE 17590589, TÉCNICO EM ASSUNTOS EDUCACIONAIS, Regime de Trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA DE PÓS-GRADUAÇÃO, para, no período de 07/10/2019 a 22/12/2019, participar de atividades de formação de professores e gestores da Rede Estadual de Ensino, na Finlândia, com ônus limitado. (Processo nº 23074.055924/2019-01).</p><p>Nº 1.405 - Autorizar afastamento do País a THEREZA PATRÍCIA PEREIRA PADILHA, Matrícula SIAPE 16297454, PROFESSOR ASSOCIADO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE CIÊNCIAS EXATAS (LN-RT), do CENTRO DE CIÊNCIAS APLICADAS E EDUCAÇÃO, para, no período de 01/02/2020 a 31/01/2022, realizar Pós-Doutorado no Instituto de Tecnologia da Geórgia, nos EUA, com ônus limitado. (Processo nº 23074.055221/2019-75).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.406, DE 5 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a PORTARIA R/PROGEP/Nº 1383, de 20.08.2019, publicada no D.O.U., nº 172, de 05.09.2019, Seção 2, Página 38, que designou DEMOSTENES BURÉGIO DE OLIVEIRA LIMA, Matrícula Siape 15522454, CPF Nº 02147209422, TÉCNICO EM CONTABILIDADE, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO, da PRÓ-REITORIA ADMINISTRATIVA, para exercer a função de Diretor da Divisão de Material/PRA/CD-4, a partir de 15.09.2019. (Processo nº 23074.050874/2019-68).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIA DE 6 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 1.409 - Autorizar afastamento do País a MARIA DAS GRAÇAS DE ALMEIDA BAPTISTA, Matrícula SIAPE 03968576, PROFESSOR ASSOCIADO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE FUNDAMENTAÇÃO DA EDUCAÇÃO, do CENTRO DE EDUCAÇÃO, para, no período de 03/12/2019 a 06/12/2019, participar do 5° Congresso Latino Americano de Filosofia de la Educación, na Faculdad de Educación de la Pontificia Universidad Catolica de Chile, em Santiago do Chile, com ônus limitado. (Processo nº 23074.043653/2019-33).</p><p>Nº 1.410 - Autorizar afastamento do País a ÁLVARO FERREIRA LIMA JÚNIOR, Matrícula SIAPE 13560766, MEDICO, Regime de Trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no SERVIÇO DE ANATOMIA E PATOLOGIA, do HOSPITAL UNIVERSITÁRIO LAURO WANDERLEY, para, no período de 05/09/2019 a 14/09/2019, participar do 31° Congresso Europeu de Patologia, a ser realizado na cidade de Nice, França, com ônus limitado. (Processo nº 23074.056003/2019-58).</p><p>Nº 1.411 - Autorizar afastamento do País a DUINA MOTA DE FIGUEIREDO PORTO, Matrícula SIAPE 18582423, PROFESSOR ADJUNTO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE CIÊNCIAS JURÍDICAS, do CENTRO DE CIÊNCIAS JURÍDICAS, para, no período de 09/10/2019 a 21/10/2019, participar do IV Congresso Internacional de Direitos Humanos de Coimbra, em Coimbra, Portugal, com ônus limitado. (Processo nº 23074.042214/2019-11).</p><p>Nº 1.412 - Autorizar afastamento do País a CELSO JOSÉ BRUNO DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE 15526701, PROFESSOR ASSOCIADO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ZOOTECNIA, do CENTRO DE CIÊNCIAS AGRÁRIAS, para, no período de 16/09/2019 a 27/09/2019, participar de Missão de Estudos na Ohio State University, na cidade de Columbus, EUA, com ônus limitado. (Processo nº 23074.042796/2019-28).</p><p>Nº 1.413 - Autorizar afastamento do País a TÂNIA RODRIGUES PALHANO, Matrícula SIAPE 20086756, PROFESSOR ASSOCIADO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE FUNDAMENTAÇÃO DA EDUCAÇÃO, do CENTRO DE EDUCAÇÃO, para, no período de 02/12/2019 a 07/12/2019, participar do Congresso Latinoamericano de Filosofia de la Educación, em Santiago do Chile, com ônus limitado. (Processo nº 23074.043654/2019-88).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIA DE 10 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 1.421 - Tornar sem efeito a PORTARIA R/PROGEP/Nº 1320, de 26/08.2019, publicada no D.O.U., Nº 166, de 28.08.2019, Seção 2, Página 33, que designou PAULO ROBERTO FREIRE CORREA, Matrícula Siape 03313499, CPF Nº 16247957491, ECONOMISTA, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ- REITORIA DE PLANEJAMENTO, para exercer a função de Coordenador de Orçamento/PROPLAN/CD-3, em caráter de substituição, no período de 23.09.2019 a 29.09.2019. (Processo nº 23074.056349/2019-47).</p><p>Nº 1.422 - I - Designar FERNANDO ANTÔNIO BEZERRA DA COSTA JÚNIOR, Matrícula Siape 16812031, CPF Nº 07196361407, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REIORIA DE PLANEJAMENTO, para exercer a função de Coordenador de Orçamento/PROPLAN/CD-3, no período de 23.09.2019 a 29.09.2019.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.056349/2019-47).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIA DE 11 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 1.427 - I - Designar HALLILSON COSMO DE MELO, Matrícula Siape 20957668, CPF Nº 01227705441, CONTADOR, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA ADMINISTRATIVA, para exercer a função de Diretor da Divisão de Material/PRA/CD-4, a partir de 15.09.2019.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.050874/2019-68).</p><p>Nº 1.428 - Autorizar afastamento do País a CLARICE MARIA DE LUCENA MARTINS, Matrícula SIAPE 23675574, PROFESSOR ADJUNTO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE EDUCAÇÃO, do CENTRO DE CIÊNCIAS DA SAÚDE, no período de 08.09.2019 a 15.09.2019, a fim de participar no Healthy and Active Children Meeting, em Verona, na Itália, com ônus limitado. (Processo nº 23074.052215/2019-66).</p><p>Nº 1.429 - Autorizar afastamento do País a DANIEL MARINHO PELLEGRINO, Matrícula SIAPE 22855579, PROFESSOR TITULAR, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE MATEMÁTICA, do CENTRO DE CIÊNCIAS EXATAS E DA NATUREZA, no período 07.12.2019 a 16.12.2019, a fim de realizar visita científica à Universidade de Valência, na Espanha, com ônus pelo CNPq. (Processo nº 23074.052471/2019-53).</p><p>Nº 1.431 - Autorizar Afastamento do País a DANIELA PRISCILA MARCHI SALVADOR, Matrícula SIAPE 17754778, PROFESSOR ASSOCIADO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE BIOLOGIA MOLECULAR, do CENTRO DE CIÊNCIAS EXATAS E DA NATUREZA, no período 06.09.2019 a 25.09.2019, a fim de participar de visita técnica e reuniões na Universidade Central da Flórida, na cidade de Orlando, Flórida, Estados Unidos América, com ônus limitado. (Processo nº 23074.055068/2019-86).</p><p>Nº 1.432 - Autorizar Afastamento do País a OTÁVIO SOARES DE PINHO NETO, Matrícula SIAPE 03323281, MÉDICO, Regime de Trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na CLÍNICA DE DOENÇAS INFECTO-CONTAGIOSAS, do HOSPITAL UNIVERSITÁRIO LAURO WANDERLEY, no período 20.09.2019 a 26.09.2019, a fim de participar como conferencista na 2ª Conferência Internacional de Cuidados Paliativos 2019, na cidade de Praga, República Checa, com ônus limitado. (Processo nº 23074.055033/2019-64).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIA DE 12 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 1.433 - I - Designar SEVERINO GONZAGA NETO, Matrícula Siape 12936983, CPF Nº 72738391400, PROFESSOR ASSOCIADO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ZOOTECNIA do CENTRO DE CIÊNCIAS AGRÁRIAS, para exercer a função de Pró-Reitor de Administração/PRA/CD-2, em caráter de substituição, no período de 24.09.2019 a 18.10.2019.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.056448/2019-38).</p><p>Nº 1.434 - I - Designar LEONARDO BRUNO RAMOS DOS SANTOS, Matrícula Siape 15674033, CPF Nº 00826621422, CONTADOR, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO, da PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO, para exercer a função de Assessor da Reitoria para Assuntos da Pró-Reitoria de Administração/PRA/CD-4, em caráter de substituição, no período de 24.09.2019 a 18.10.2019.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.056448/2019-38).</p><p>Nº 1.436 - Autorizar afastamento do País a IOLANDA BESERRA DA COSTA SANTOS, Matrícula SIAPE 03356759, PROFESSOR TITULAR, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ENFERMAGEM CLÍNICA, do CENTRO DE CIÊNCIAS DA SAÚDE, no período de 30.09.2019 a 04.10.2019, a fim de participar do curso Intensivo de Conversação na Língua Inglesa, na Escola de Línguas/BERLITZ, na cidade de Orlando/Flórida, com ônus limitado. (Processo nº 23074.051048/2019-36).</p><p>Nº 1.437 - Autorizar afastamento do País a ANA LOISA DE LIMA E SILVA ARAÚJO, Matrícula SIAPE 22756708, PROFESSOR ADJUNTO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE FONOAUDIOLOGIA, do CENTRO DE CIÊNCIAS DA SAÚDE, no período de 29.10.2019 a 02.11.2019, a fim de participar da Federación Latinoamericana de Simulación Clínica y Seguridade del paciente, em Cancun no México, com ônus limitado. (Processo nº 23074.047143/2019-35).</p><p>Nº 1.438 - Autorizar afastamento do País a ELIEZER LEITE ROLIM FILHO, Matrícula SIAPE 10312737, PROFESSOR ADJUNTO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ARQUITETURA, do CENTRO DE TECNOLOGIA, no período de 01.10.2019 a 31.09.2020, a fim realizar Pós-Doutorado, na Faculdade de Arquitetura da Universidade do Porto, em Portugal, com ônus limitado. (Processo nº 23074.014343/2019-10).</p><p>Nº 1.440 - I - Designar FERNANDO ANTÔNIO BEZERRA DA COSTA JUNIOR, Matrícula Siape 16812031, CPF Nº 07196361407, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA DE PLANEJAMENTO, para exercer a função de Coordenador de Orçamento/PROPLAN/CD-3, em caráter de substituição, no período de 08.09.2019 a 19.09.2019.</p><p>II - Os efeitos financeiros desta Portaria entram em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.058409/2019-75).</p><p>Nº 1.441 - Dispensar GALDINO TOSCANO DE BRITO FILHO, Matrícula Siape 10242160, CPF Nº 15101479420, PROFESSOR ASSOCIADO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE HABILITAÇÕES PEDAGÓGICAS, do CENTRO DE EDUCAÇÃO, da função de Assessor da Reitoria para Assuntos Multicampi/GR/CD-4, a partir de 30.08.2019. (Processo nº 23074.055435/2019-41).</p><p>Nº 1.442 - I - Designar ANTÔNIO MARCUS ALVES DE SOUZA, Matrícula Siape 11232516, CPF Nº 54933110468, JORNALISTA, regime de trabalho T-25, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na TV UNIVERSITÁRIA, para exercer a função de Assessor da Reitoria para Assuntos Multicampi/GR/CD-4, a partir de 01.09.2019.</p><p>II - Os efeitos financeiros desta Portaria entram em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.055435/2019-41).</p><p>Nº 1.443 - I - Designar RENATA PAES DE BARROS CÂMARA, Matrícula Siape 135339678, CPF Nº 04950787861, PROFESSOR ASSOCIADO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE FINANÇAS E CONTABILIDADE, do CENTRO DE CIÊNCIAS SOCIAIS APLICADAS, para exercer função de Pró-Reitora de Planejamento/PROPLAN/CD-2, em caráter de substituição, no período de 08.09.2019 a 19.09.2019.</p><p>II - Os efeitos financeiros desta Portaria entram em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.058409/2019-75).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>