<xml><article id="10893740" name="Decisão - Indeferimento Reconsid" idOficio="5506371" pubName="DO2" artType="Decisão" pubDate="19/09/2019" artClass="00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="182" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12032799">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DECISÃO de 18 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DECISÃO de 18 de setembro de 2019</p><p>Referência: Processo nº 21000.032496/2016-26</p><p>Interessados: Gabinete da Ministra, Corregedoria-Geral do MAPA e Gil Bueno de Magalhães</p><p>Assunto: Pedido de reconsideração em face da cassação de aposentadoria do ex-servidor Auditor Fiscal Federal Agropecuário GIL BUENO DE MAGALHÃES, CPF nº ***.185.089-**, realizada por meio da Portaria nº 84, de 3 de maio de 2019, publicada no DOU de 6 de maio de 2019, da lavra da Ministra da Agricultura, Pecuária e Abastecimento.</p><p>Considerando o que consta dos autos epigrafados, notadamente à vista da manifestação contido nº Parecer nº 00660/2019/CONJUR-MAPA/CGU/AGU (SEI nº 8391627), no Despacho nº 002212/2019/CONJUR-MAPA/CGU/AGU (SEI nº 8391654) e no Despacho nº 283/2019/CORREGEDORIA-GERAL (SEI nº 7825661), inseridos no processo em referência, que acolho e agrego integralmente à decisão, para dela serem parte integrante, à guisa de fundamentação, independentemente de sua transcrição, nos termos do § 1º do art. 50 da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, bem como, fundado nas disposições da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolvo:</p><p>a) conhecer do recurso administrativo apresentado pelo Requerente, ante o preenchimento dos requisitos de admissibilidade (cabimento, legitimidade e tempestividade) do seu apelo, a luz dos artigos 105 a 109 da Lei 8.112/90;</p><p>b) no mérito, negar provimento ao pleito formulado, mantendo in totum a decisão proferida por esta Autoridade, no bojo do Processo Administrativo Disciplinar nº 21000.032496/2016-26, haja vista que, como demonstrado nas manifestações supramencionadas, não cabe acolhida o pedido de reconsideração apresentado pelo Requerente;</p><p>c) determinar à Corregedoria-Geral que, após publicação desta decisão no Diário Oficial da União, proceda o lançamento da presente decisão no Sistema CGU-PAD, consignando todos os dados e documentos pertinentes da demanda, a fim de dar ciência à Corregedoria-Geral da União, quanto ao deslinde do feito disciplinar.</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p><p class="cargo">Ministro Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>