<xml><article id="10958720" name="PORTARIA Nº 3218, DE 13 DE SETEM" idOficio="5512903" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/09/2019" artClass="00013:00049:31148:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda/Secretaria de Orçamento Federal/Coordenação-Geral de Desenvolvimento Institucional" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="185" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12044795">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.218, DE 13 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.218, DE 13 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL, Substituta, da Secretaria de Orçamento Federal, da Secretaria Especial de Fazenda, do Ministério da Economia, tendo em vista o disposto no inciso VI do art. 57 do Anexo I do Decreto no 9.745, de 8 de abril de 2019, e a delegação de competência de que trata o item 1 da alínea "a" do inciso IV do art. 1o da Portaria SOF no 24, de 23 de abril de 2019, e o constante no Processo SEI no 19953.100456/2019-56, resolve:</p><p>Art. 1oProrrogar pelo prazo de 36 (trinta e seis) meses o exercício do servidor ANDRÉ ARTUR POMPEIA CAVALCANTI, Analista de Planejamento e Orçamento, matrícula Siape no 2283229, deste Ministério, no Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística - IBGE, a contar da data de publicação desta Portaria.</p><p>Art. 2oO retorno ao órgão de origem do servidor poderá ocorrer a qualquer tempo, por ato formal desta Secretaria ou do IBGE.</p><p>Art. 3oCabe ao IBGE assegurar que o servidor colocado à sua disposição não exercerá atividades que não correspondam às suas atribuições no órgão de origem, de forma a não ocorrer desvio de função.</p><p>Art. 4oEsta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LEILA BARBIERI DE MATOS FROSSARD</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>