<xml><article id="10835045" name="DOU MAPA - Jorge Caetano e outro" idOficio="5500468" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="16/09/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12023134">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de  12 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 12 de setembro de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 717, de 16 de agosto de 2013, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995, autoriza JORGE CAETANO JUNIOR, Coordenador-Geral de Sanidade Animal, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de Participar da 10ª Reunião do Comitê Diretivo Regional do Marco Mundial para o Controle Progressivo das Doenças Transfronteiriças dos Animais (GF-TADs) para as Américas, a realizar-se na Cidade do Panamá, República do Panamá, no período de 16 a 19.9.2019, com ônus para PCEDANIMAL. (Processo n° 21000.063730/2019-18)</p><p>Autoriza BRUNO CAVALHEIRO BREITENBACH, Chefe da DRPF, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da 15º Reunião do Comitê de Revisão da Convenção de Estocolmo sobre Poluentes Orgânicos Persistentes e da 15ª Reunião do Comitê de Revisão Química da Conversão de Roterdã, em Roma, República Italiana, no período de 29.9 a 12.10.2019, com ônus para VIGIFIAS. (Processo n° 21016.000511/2019-41)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário SUZANA BRESSLAU, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da 7ª Sessão da Força Tarefa sobre Resistência aos Antimicrobianos do Codex Alimentarius, em Pyeongchan, República da Coreia, no período de 3 a 15.12.2019, com ônus para PI - FISCMED. (Processo n° 21000.062431/2019-58)</p><p>Autoriza SUEME MORI ANDRADE, exercendo o cargo comissionado de Coordenadora-Geral do Departamento de Promoção Internacional - DPI, lotada na Secretaria e Comércio de Relações Internacionais - SCRI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de acompanhar e assessorar a Ministra de Estado da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, Tereza Cristina, em Missão Oficial, em Colônia e Genebra, República Federal da Alemanha e Confederação Suíça, no período de 2 a 8.10.2019, com ônus para SCRI/PI:Missão. (Processo n° 21000.064366/2019-03)</p><p>Retifica o período de afastamento do país da Auditora Fiscal Federal Agropecuário LUCIANA PICH GOMES, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, onde se lê: 2.9.2019 a 23.7.2021, Leia-se: 11.12.2019 a 17.07.2021, publicado no D.O.U., de 13.9.2019. (Processo nº 21000.049801/2019-61)</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>