<xml><article id="11019258" name="PORT 1040 E 1041" idOficio="5518107" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/09/2019" artClass="00024:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="188" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12053759">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no Art. 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do Art. 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, Art. 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, Art. 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, NUP: 25023.001493/2019-86, resolve:</p><p>Nº 1.040 - Art. 1º - Ceder o servidor REINALDO FRANCISCO DE CARVALHO, matrícula SIAPE nº 0491004, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria de Estado de Saúde do Paraná, do Governo do Estado do Paraná, conforme o Convênio SUS nº 209/2015, com o Extrato publicado no Diário Oficial da União nº 182, Seção 3, de 23 de setembro de 2015, firmado entre o Ministério da Saúde e o Governo do Estado do Paraná, representado por sua Secretaria de Estado de Saúde.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Paraná e à Secretaria de Estado de Saúde do Paraná, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, Seção 1, de 11 de março de 2015.</p><p>Art. 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no Art. 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do Art. 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, Art. 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, Art. 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, NUP: 25023.002155/2019-61, resolve:</p><p>Nº 1.041 - Art. 1º - Ceder o servidor ADILSON PADILHA WAVZINSKI, matrícula SIAPE nº 0444975, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria de Estado de Saúde do Paraná, do Governo do Estado do Paraná, conforme o Convênio SUS nº 209/2015, com o Extrato publicado no Diário Oficial da União nº 182, Seção 3, de 23 de setembro de 2015, firmado entre o Ministério da Saúde e o Governo do Estado do Paraná, representado por sua Secretaria de Estado de Saúde.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Paraná e à Secretaria de Estado de Saúde do Paraná, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, Seção 1, de 11 de março de 2015.</p><p>Art. 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>