<xml><article id="10604762" name="DOU EMBRAPA - José Francisco e o" idOficio="5477915" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="02/09/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11983997">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 30 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 30 de agosto de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, SUBSTITUTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 717, de 16 de agosto de 2013, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995, autoriza JOSÉ FRANCISCO MONTENEGRO VALLS, Pesquisador contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Recursos Genéticos e Biotecnologia, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar, a convite do Secretariado do Tratado Internacional sobre Recursos Fitogenéticos para Alimentação e Agricultura (TIRFAA), de Consulta regional preparatória para a Oitava Sessão do Conselho de Administração do Tratado, em Buenos Aires, República da Argentina, no período de 9 a 13.9.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.061536/2019-90)</p><p>Autoriza MARCOS VINICIUS GUALBERTO BARBOSA DA SILVA, Pesquisador contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Gado de Leite, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de ministrar palestra intitulada "How sustainable are the Gir and Girolando breeding programs in Brazil" no workshop internacional "Strategic Interest Research Group Meeting on Livestock Improvement". Ainda será realizada reunião técnica com pesquisadores do referido instituto para discurssão de estabelecimento de parceira em projeto de pesquisa, em Ibadan, República da Nigéria, no período de 31.8 a 6.9.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21179.003383/2019-24)</p><p>Autoriza DÉBORA PIRES PAULA, Pesquisadora contratada pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotada no Recursos Genéticos e Biotecnologia, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de finalizar análises moleculares em amostras de projeto em cooperação bilateral entre a Embrapa e a Universidade de Minnesota, em Minnesota, Saint Paul-MN, Estados Unidos da América, no período de 26.8 a 26.11.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21195.002693/2019-23)</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>