<xml><article id="10712759" name="Portarias de 03.09.2019__152815" idOficio="5488834" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/09/2019" artClass="00016:00087:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Cariri" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12002218">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO CARIRI, Ricardo Luiz Lange Ness, no uso da atribuição que lhe confere o Decreto Presidencial de 31 de maio de 2019, publicado no Diário oficial da União no dia 3 de junho de 2019, seção 2, página 1, resolve:</p><p>N° 330 - Art. 1° Dispensar o servidor FRANCISCO CELESTINO DE ANDRADE FILHO, SIAPE n° 2229418, da função de Gerente, código FG-02, da Divisão de Articulação com a Sociedade, da Secretaria de Acessibilidade. (Processo n° 23507.003570/2019-82).</p><p>N° 331 - Art. 1° Alterar a nomenclatura da Divisão de Produção e Edição de Materiais Bibliográficos Acessíveis para Divisão de Serviços Acessíveis.</p><p>Art. 2° Designar a servidora RUTE DA SILVA LEANDRO, SIAPE n° 2279024, para exercer a função de Gerente, código FG-02, da Divisão de Serviços Acessíveis, da Secretaria de Acessibilidade, ficando em consequência dispensada da função de Gerente, código FG-02, da Divisão de Produção e Edição de Materiais Bibliográficos Acessíveis, da mesma unidade administrativa (Processo n° 23507.003571/2019-55).</p><p>N° 332 - Art. 1° Designar o servidor IGOR SILVA SANTOS, SIAPE n° 2314180, para exercer a função de Assessor Técnico, código FG-01, da Diretoria de Infraestrutura, atuando como membro titular da Comissão Permanente de Licitação de Obras, ficando em consequência dispensado da função de Gerente, código FG-02, da Divisão de Documentação, da mesma unidade administrativa (Processo n° 23507.003572/2019-28).</p><p>N° 333 - Art. 1° Designar a servidora ALANA DE OLIVEIRA SOUSA, SIAPE n° 2146874, para exercer a função de Chefe, código FG-01, do Núcleo de Gestão da Pró-Reitoria de Administração, ficando em consequência dispensada da função de Gerente, código FG-02, da Divisão de Execução Orçamentária, da Coordenadoria de Contabilidade e Finanças, da Pró-Reitoria de Administração (Processo n° 23507.003656/2019-88).</p><p>N° 334 - Art. 1° Designar o servidor VICENTE HUDSON SOUSA PEREIRA, SIAPE n° 3150781, para exercer a função de Gerente, código FG-02, da Divisão de Controle Orçamentário, da Coordenadoria Executiva da Pró-Reitoria de Administração (Processo n° 23507.003657/2019-61).</p><p>N° 335 - Art. 1° Designar o servidor ANTONY FRANK ALVES NUNES, SIAPE n° 2203236, para exercer a função de Gerente, código FG-02, da Divisão de Controle Orçamentário da Coordenadoria de Planejamento e Controle Orçamentário, da Pró-Reitoria de Planejamento e Orçamento, ficando em consequência dispensado da função de Gerente, código FG-02, da Divisão de Normatização e Controle Interno, da Coordenadoria Executiva da Pró-Reitoria de Administração (Processo n° 23507.003610/2019-69).</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO LUIZ LANGE NESS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>