<xml><article id="10646832" name="DOU02_PORTARIA_CGP_PR_198_199_20" idOficio="5481926" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/09/2019" artClass="00043:00059:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 20ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="171" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11990950">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA  Nº 198, de 3 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 198, de 3 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 20ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o contido no PROAD nº 3522/2019, resolve:</p><p>1. Designar a Bacharela em Direito GABRIELA MELO LIMA REZENDE, Analista Judiciário - Área Judiciária do Quadro Permanente de Pessoal da Secretaria deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de ASSISTENTE DE GABINETE (FC-5), ficando dispensada da Função Comissionada de CHEFE DE GABINETE (FC-5), ambas do Gabinete do Exmo. Desembargador Thenisson Santana Dória, com efeitos a contar de 4/9/2019.</p><p>2. Tornar sem efeito a Portaria CGP.PR Nº 188/2019, publicada no Diário Oficial da União nº 169, de 2 de setembro de 2019.</p><p class="assina">VILMA LEITE MACHADO AMORIM</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 199, de 3 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 20ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o contido no PROAD nº 3522/2019, resolve:</p><p>1. Designar o Bacharel em Direito JARBAS DA CONCEIÇAO LISBOA, Técnico Judiciário - Área Administrativa do Quadro Permanente de Pessoal da Secretaria deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de CHEFE DE GABINETE (FC-5), ficando dispensado da Função Comissionada de ASSISTENTE DE GABINETE (FC-5), ambas do Gabinete do Exmo. Desembargador Thenisson Santana Dória, com efeitos a contar de 4/9/2019.</p><p>2. Tornar sem efeito a Portaria CGP.PR Nº 189/2019, publicada no Diário Oficial da União nº 169, de 2 de setembro de 2019.</p><p class="assina">VILMA LEITE MACHADO AMORIM</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 200, de 3 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 20ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o contido no PROAD nº 3750/2019, resolve:</p><p>1. Autorizar o afastamento do servidor EDUARDO DORIA LIMA, ocupante do cargo de Analista Judiciário - Área Apoio Especializado - Especialidade Tecnologia da Informação do Quadro Permanente de Pessoal da Secretaria deste Tribunal, para ministrar o curso "Infraestrutura Ágil com Práticas em DevOps", no período de 3 a 7/9/2019, na sede do Tribunal Regional do Trabalho da 6ª Região, em Recife/PE.</p><p>2. As despesas com passagens aéreas e diárias de viagem serão custeadas com recursos do TRT da 6ª Região.</p><p class="assina">VILMA LEITE MACHADO AMORIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>