<xml><article id="10830164" name="AFASTAMENTOS 12-09" idOficio="5500062" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="16/09/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12022436">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 12 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 12 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>Nº 359 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA substituto, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, altera o Despacho nº 282, de 12 de agosto de 2019, publicado no Diário Oficial da União nº 156, de 14 de agosto de 2019, Seção 2, página 47, referente ao Afastamento do País do Delegado de Polícia Federal OSVALDO SCALEZI JÚNIOR, Chefe do Serviço de Análise de Dados de Inteligência Policial da Coordenação-Geral de Polícia de Repressão a Drogas e Facções Criminosas da Diretoria de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Polícia Federal, para fazer constar que a viagem ocorrerá no período de 16 de setembro a 7 de outubro de 2019, inclusive trânsito, com ônus, mantidas as demais condições. (Processo nº 08211.002645/2019-21).</p><p>Nº 360 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA substituto, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, o servidor IGOR MONTEZUMA SALES FARIAS, Diretor de Gestão de Ativos da Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas, para participar da "XLVII Reunión del Grupo de Expertos para el Control del Lavado de Activos - Gelavex", em Bogotá, Colômbia, no período de 23 a 26 de setembro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08129.009681/2019-55).</p><p>Nº 362 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA substituto, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, a servidora GEORGIA RENATA SANCHEZ DIOGO, Chefe da Assessoria Especial Internacional, para participar da Sétima Reunião de Ministros em Matéria de Segurança Pública das Américas - MISPA VII, em Quito, Equador, no período de 29 de outubro a 1º de novembro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08000.026564/2019-01).</p><p>N° 363 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA substituto, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, o servidor ALEXANDRE BARRETO DE SOUZA, Presidente do Conselho Administrativo de Defesa Econômica, para participar da "IX Reunión Anual del Grupo de Trabajo sobre Comercio y Competencia de América Latina y el Caribe - GTCC", em Assunção, Paraguai, no período de 2 a 5 de outubro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08700.004179/2019-15).</p><p>N° 365 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA substituto, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, o Agente de Polícia Federal DANTE PEREIRA MORAIS, lotado na Delegacia de Repressão a Corrupção e Crimes Financeiros da Delegacia Regional de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Superintendência Regional de Polícia Federal no Distrito Federal, para participar do Curso sobre Meios e Métodos Modernos de Combate à Corrupção, ao Branqueamento de Capitais e aos Crimes Econômicos, em Manágua, Nicarágua, no período de 23 de novembro a 22 de dezembro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08280.015089/2019-30).</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>