<xml><article id="10885017" name="PORTARIA CREF13-BA Nº 071 - DOU " idOficio="5505062" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/09/2019" artClass="00044:00175:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Educação Física da 13ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="182" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12031125">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 71, DE 26 AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 71, DE 26 AGOSTO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE EDUCAÇÃO FÍSICA DA 13ª REGIÃO - CREF13/BA, no uso de suas atribuições legais, observado o disposto no art. 36, IV e X do seu Estatuto e Resolução CREF13/BA nº14/2017;</p><p>CONSIDERANDO o quanto disposto no art. 44, V do Regimento Interno do CREF13/BA que determina que incumbe ao Presidente "baixar atos de competência do plenário, ad referendum deste, em matéria que, por sua urgência, reclame disciplina ou decisão imediata.";</p><p>CONSIDERANDO a necessidade da criação do cargo de confiança de COORDENADOR(A) DE ATENDIMENTO/REGISTRO do CONSELHO REGIONAL DE EDUCAÇÃO FÍSICA DA 13ª REGIÃO - CREF13/BA.</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de que este cargo seja ocupado por funcionária do quadro efetivo do CONSELHO REGIONAL DE EDUCAÇÃO FÍSICA DA 13ª REGIÃO - CREF13/BA; , resolve:</p><p>Art. 1º - Criar o Cargo de Coordenador(a) de Atendimento/Registro com as seguintes atribuições: assessorar o Superintendente Executivo nas demandas do Setor de Atendimento e de Registro e coordenar e orientar os Assistentes Administrativos da equipe interna do Setor de Atendimento e de Registro no cumprimento das normas internas e na realização dos procedimentos e atividades administrativas, dentre outras inerentes ao Setor de Atendimento e de Registro.</p><p>Art. 2º - Nomear a funcionária do quadro efetivo RAFAELA FELIX DOS SANTOS, portadora da identidade nº143. 767.772-07 SSP/BA e do CPF nº038.083.155-47, para o Cargo de Coordenador(a) de Atendimento/Registro do CREF13/BA, recebendo a mesma remuneração de R$1.682,62 (um mil, seiscentos e oitenta e dois reais e setenta e dois centavos), acrescida de 40% (quarenta por cento) relativa a gratificação pelo pleno exercício do cargo de confiança.</p><p>Art. 3º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, com efeitos para o dia 02 de setembro de 2019.</p><p></p><p class="assina">Rogério Jean Moura Gonçalves</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>