<xml><article id="11020791" name="PORTARIA PEDRO REIS" idOficio="5518435" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/09/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="188" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12054170">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 3.658,  de 25 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 3.658, de 25 de setembro de 2019</p><p>O CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RORAIMA, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS, DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 1º da Portaria nº. 13.751, de 27 de dezembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º - Torna sem efeito a Portaria nº 429, de 08 de fevereiro de 2017, publicada no DOU nº 29, de 09 de fevereiro de 2017, Seção 2, página 52, que tornou sem efeito a portaria 638 de 03.06.2013 de aposentadoria do servidor Pedro Pereira dos Reis matricula SIAPE nº 1036473, ocupante do cargo de Técnico de Contabilidade, Classe "S" Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, em cumprimento a Decisão Judicial, de 19 de setembro de 2019, expedida no processo nº 1000425-88.2019.4.01.4200, que tornou nulo o Termo de Opção assinado em 10 de janeiro de 2017, confirmada pelo Parecer de Força Executória nº 00145/2019/SECJUD/PURR/PGU/AGU de 23 de setembro de 2019,(processo nº 19975.122175/2019-04).</p><p>Art. 2º - Restabelecer a Portaria 638 de 03 de junho de 2013, publicada no DOU nº 105 de 04 de junho de 2013, que concedeu a aposentadoria do servidor Pedro Pereira dos Reis, matrícula SIAPE nº 1036473, com base na Decisão Judicial e Parecer de Força Executória citados no art. 1º desta portaria.</p><p>Art. 3º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">OIAMA TEIXEIRA DE CASTRO JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>