<xml><article id="10586209" name="PTS146A152NITEROI" idOficio="5454656" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2019" artClass="00013:00058:00240:00017:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sudeste II em Belo Horizonte/Gerência Executiva - B - Niterói/Seção Operacional de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11942509">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 19 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 19 de agosto de 2019</p><p>A CHEFIA DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA-EXECUTIVA DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL (INSS) NITERÓI, no uso das atribuições que lhe confere o art. 235, I, "b" da Portaria /MDS nº 414, de 28 de setembro de 2017, publicada no Diário Oficial da União nº 188, de 29 de setembro de 2017, que aprova o Regimento Interno do INSS, resolve:</p><p>Nº 146 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora Regina Célia Rosa de Assis Mello, matrícula nº 0913679, ocupante do cargo de Datilógrafo, código 434078, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 35318.000546/2019-90, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 147 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor Paulo Roberto Sardinha, matrícula nº 0922164, ocupante do cargo de Datilógrafo, código 434078, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 35318.000235/2019-21, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 148 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora Dioneth Farah Sabb Mansur, matrícula nº 0913253, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código 434550, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 35318.000503/2019-12, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 149 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora Verônica Maciel Daltro, matrícula nº 0917762, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código 434550, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 35318.000945/2018-70, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 150 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora Rosangela Teixeira Casemiro, matrícula nº 0917338, ocupante do cargo de Terapeuta Ocupacional, código 434004, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 35318.000427/2019-37, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 151 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora Vania da Silva Gomes dos Santos, matrícula nº 0921.223, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código 434550, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 35318.000518/2019-72, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 152 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora Maria de Fátima da Ponte Gonçalves, matrícula nº 0923138, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código 434550, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 35318.000519/2019-17, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p class="assina">PEDRO BAUMGARTEN BOTAFOGO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>