<xml><article id="10625296" name="Portaria de Nomeação 1942, 1943," idOficio="5479744" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/09/2019" artClass="00016:00084:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alfenas" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="170" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11986986">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR da Universidade Federal de Alfenas, usando de suas atribuições legais e da competência que lhe foi subdelegada, pela Portaria MEC nº 1.427, publicada no DOU de 07-08-2019, Seção 1, fls. 38, resolve:</p><p>Nº 1.942 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o art. 9º, Item I e art. 10 da Lei nº 8.112/90, GIOVANI AUGUSTO FERREIRA, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, regido pelo Edital nº 33/2019, publicado no DOU de 03-04-2019, fls. 61 a 64, homologado através do Edital nº 113/2019, publicado no DOU de 26-07-2019, fls. 61, Seção 3, para o cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, regime de trabalho de 40 horas semanais, no Quadro de Pessoal desta Universidade, para a Sede, em vaga código SIAPE nº 0805975. A posse do nomeado dar-se-á no prazo de 30 dias, contados da publicação deste ato no DOU.</p><p>Nº 1.943 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o art. 9º, Item I e art. 10 da Lei nº 8.112/90, PABLO TAVARES ANTUNES DE OLIVEIRA, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, regido pelo Edital nº 33/2019, publicado no DOU de 03-04-2019, fls. 61 a 64, homologado através do Edital nº 113/2019, publicado no DOU de 26-07-2019, fls. 61, Seção 3, para o cargo de Técnico em Contabilidade, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, regime de trabalho de 40 horas semanais, no Quadro de Pessoal desta Universidade, para a Sede, em vaga código SIAPE nº 0305589. A posse do nomeado dar-se-á no prazo de 30 dias, contados da publicação deste ato no DOU.</p><p>Nº 1.944 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o art. 9º, Item I e art. 10 da Lei nº 8.112/90, PETRUS PIRES MARQUES, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, regido pelo Edital nº 33/2019, publicado no DOU de 03-04-2019, fls. 61 a 64, homologado através do Edital nº 113/2019, publicado no DOU de 26-07-2019, fls. 61, Seção 3, para o cargo de Técnico de Laboratório/Área: Análises Clínicas, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, regime de trabalho de 40 horas semanais, no Quadro de Pessoal desta Universidade, para a Sede, em vaga código SIAPE nº 0305542. A posse do nomeado dar-se-á no prazo de 30 dias, contados da publicação deste ato no DOU.</p><p>Nº 1.945 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o art. 9º, Item I e art. 10 da Lei nº 8.112/90, CRISTIANE BELO DE ARAÚJO, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, regido pelo Edital nº 33/2019, publicado no DOU de 03-04-2019, fls. 61 a 64, homologado através do Edital nº 113/2019, publicado no DOU de 26-07-2019, fls. 61, Seção 3, para o cargo de Psicólogo, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, regime de trabalho de 40 horas semanais, no Quadro de Pessoal desta Universidade, para o Campus de Varginha, em vaga código SIAPE nº 0305691. A posse da nomeada dar-se-á no prazo de 30 dias, contados da publicação deste ato no DOU.</p><p>Nº 1.946 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o art. 9º, Item I e art. 10 da Lei nº 8.112/90, DIEGO AZEVEDO LEITE, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, regido pelo Edital nº 33/2019, publicado no DOU de 03-04-2019, fls. 61 a 64, homologado através do Edital nº 113/2019, publicado no DOU de 26-07-2019, fls. 61, Seção 3, para o cargo de Psicólogo, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, regime de trabalho de 40 horas semanais, no Quadro de Pessoal desta Universidade, para a Sede, em vaga código SIAPE nº 0581461.</p><p>A posse do nomeado dar-se-á no prazo de 30 dias, contados da publicação deste ato no DOU.</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR da Universidade Federal de Alfenas, usando de suas atribuições legais e da competência que lhe foi subdelegada, pela Portaria MEC nº 1.427, publicada no DOU de 07-08-2019, Seção 1, fls. 38, resolve:</p><p>Nº 1.953 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o art. 9º, Item I e art. 10 da Lei nº 8.112/90, SERGIO ALVES DIAS JUNIOR, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, regido pelo Edital nº 68/2019, publicado no DOU de 30-05-2019, fls. 104 a 106, homologado através do Edital nº 131/2019, publicado no DOU de 02-09-2019, fls. 69, Seção 3, para o Cargo de Enfermeiro/Área: Ambulatorial-Hospitalar, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, regime de trabalho de 40 horas semanais, no Quadro de Pessoal desta Universidade, para a Sede, em vaga código SIAPE nº 0223804. A posse do nomeado dar-se-á no prazo de 30 dias, contados da publicação deste ato no DOU.</p><p>Nº 1.954 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o art. 9º, Item I e art. 10 da Lei nº 8.112/90, ANDERSON MICHEL FURTADO, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, regido pelo Edital nº 68/2019, publicado no DOU de 30-05-2019, fls. 104 a 106, homologado através do Edital nº 131/2019, publicado no DOU de 02-09-2019, fls. 69, Seção 3, para o Cargo de Médico/Área: Psiquiatria, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, regime de trabalho de 20 horas semanais, no Quadro de Pessoal desta Universidade, para a Sede, em vaga código SIAPE nº 0224908. A posse do nomeado dar-se-á no prazo de 30 dias, contados da publicação deste ato no DOU.</p><p>Nº 1.955 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o art. 9º, Item I e art. 10 da Lei nº 8.112/90, LOGAN SOUZA NOGUEIRA, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, regido pelo Edital nº 68/2019, publicado no DOU de 30-05-2019, fls. 104 a 106, homologado através do Edital nº 131/2019, publicado no DOU de 02-09-2019, fls. 69, Seção 3, para o Cargo de Técnico de Laboratório/Área: Eletrônica, Eletroeletrônica ou Mecatrônica, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, regime de trabalho de 40 horas semanais, no Quadro de Pessoal desta Universidade, para o Campus de Poços de Caldas, em vaga código SIAPE nº 0967111. A posse do nomeado dar-se-á no prazo de 30 dias, contados da publicação deste ato no DOU.</p><p class="assina">Sandro Amadeu Cerveira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>