<xml><article id="11056898" name="Portaria ENQUADRAMENTO EBTT 25 0" idOficio="5521958" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/09/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12060754">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 25 de Setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 25 de Setembro de 2019</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Nº 3.482 - Enquadrar o servidor, ELZA RODRIGUES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0698862, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 260, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.005699/2018-13).</p><p>Nº 3.485 - Enquadrar o servidor, MARIA ISABEL VILAS BOAS GOMES, matrícula SIAPE nº 0698945, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 260, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.006060/2018-55).</p><p>Nº 3.486 - Enquadrar o servidor, ANTONIA BRANCHIER, matrícula SIAPE nº 0698398, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 260, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.006392/2018-30).</p><p>Nº 3.489 - Enquadrar o servidor, MARIA DE JESUS SOUZA FRANCO, matrícula SIAPE nº 0696761, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 260, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.006404/2018-26).</p><p>Nº 3.490 - Enquadrar o servidor, JANE SHOCKNESS DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 0700872, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 260, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.002949/2018-63).</p><p>Nº 3.493 - Enquadrar o servidor, VALBA TEREZA OLIVEIRA LOPES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0702174, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, fundamentada na Portaria 260, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.002971/2018-11).</p><p>Nº 3.494 - Enquadrar o servidor, MARIA DE LOURDES MENDES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0700850, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, fundamentada na Portaria 260, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.002973/2018-01).</p><p class="assina">ROSANA BOTELHO DOS SANTOS</p><p class="identifica">Portarias de 26 de Setembro de 2019</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Nº 3.748 - Enquadrar o servidor, IZABEL CRISTINA DAVES DE MORAES SOUZA, matrícula SIAPE nº 0701045, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 261, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.003392/2018-88).</p><p>Nº 3.750 - Enquadrar o servidor, ZUILA DE OLIVEIRA BRAGA, matrícula SIAPE nº 0695437, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, fundamentada na Portaria 261, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.0033872018-75).</p><p>Nº 3.751 - Enquadrar o servidor, RUTE ALVES DA SILVA CARVALHO, matrícula SIAPE nº 0701634, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 261, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.003386/2018-21).</p><p>Nº 3.753 - Enquadrar o servidor, CLESSI CORREIA ALMEIDA BRAGA, matrícula SIAPE nº 0702031, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 261, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.003381/2018-06).</p><p>Nº 3.756 - Enquadrar o servidor, MARIA DE FATIMA MORAES MOREIRA, matrícula SIAPE nº 0700908, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 261, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.001200/2018-07).</p><p>Nº 3.758 - Enquadrar o servidor, DAMARIS LUZ DA ROCHA, matrícula SIAPE nº 0701640, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 261, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.001269/2018-22).</p><p>Nº 3.759 - Enquadrar o servidor, AGLAEE CHRISTINA DENNY DA COSTA, matrícula SIAPE nº 0701152, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 303, fundamentada na Portaria 261, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.001957/2018-92).</p><p>Nº 3.761 - Enquadrar o servidor, DOMINGA VALENTE DOS SANTOS OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0701228, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 261, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.003409/2018-05).</p><p>Nº 3.762 - Enquadrar o servidor, AUGUSTA PEREIRA DOS SANTOS ANJOS, matrícula SIAPE nº 0697929, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 261, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.018195/2018-63).</p><p>Nº 3.763 - Enquadrar o servidor, JUDITH TAMIYO SHIMOFUSA ITIKAWA, matrícula SIAPE nº 0698192, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, fundamentada na Portaria 261, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.018214/2018-51).</p><p>Nº 3.764 - Enquadrar o servidor, ADELCINA PEREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0698520, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 261, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.016732/2018-31).</p><p>Nº 3.766 - Enquadrar o servidor, LUCIA ALVES DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 0701136, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 261, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.005449/2018-83).</p><p>Nº 3.770 - Enquadrar o servidor, LADMA GERTRUDES DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 0700913, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 261, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.003397/2018-19).</p><p>Nº 3.771 - Enquadrar o servidor, FRANCISCO EDSON DA SILVA SANTOS, matrícula SIAPE nº 0701444, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, fundamentada na Portaria 275, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.002113/2018-69).</p><p>Nº 3.774 - Enquadrar o servidor, BENILDE FERREIRA DE SENA, matrícula SIAPE nº 2400185, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 275, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.002235/2018-55).</p><p>Nº 3.775 - Enquadrar o servidor, LEURICE ALVES MONTEIRO, matrícula SIAPE nº 0696634, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 275, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.001274/2018-35).</p><p>Nº 3.777 - Enquadrar o servidor, LUZIA VELEIDA DE ALMEIDA MORAIS, matrícula SIAPE nº 0701403, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 275, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.001941/2018-80).</p><p>Nº 3.779 - Enquadrar o servidor, ELISABETE DA SILVA BORGES, matrícula SIAPE nº 0698321, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 303, fundamentada na Portaria 275, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.014742/2018-31).</p><p>Nº 3.780 - Enquadrar o servidor, NILCE INACIO DE MORAIS, matrícula SIAPE nº 0696963, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 275, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.012557/2018-11).</p><p>Nº 3.781 - Enquadrar o servidor, IRENE DOS SANTOS MENDES RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 0701006, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 275, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.002986/2018-71).</p><p>Nº 3.782 - Enquadrar o servidor, VANDERLINA LEITE RIBEIRO, matrícula SIAPE nº 0699156, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 303, fundamentada na Portaria 275, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.010696/2018-00).</p><p>Nº 3.783 - Enquadrar o servidor, ANA DA SILVA SARAIVA, matrícula SIAPE nº 0697324, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 275, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.010706/2018-07).</p><p>Nº 3.784 - Enquadrar o servidor, ANDRELINA MARIA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 0696772, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 276, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.010891/2018-21).</p><p>Nº 3.785 - Enquadrar o servidor, GENIVAL PEREIRA TAVARES, matrícula SIAPE nº 0696243, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, fundamentada na Portaria 276, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.007138/2018-59).</p><p>Nº 3.787 - Enquadrar o servidor, JOAO PEQUENO NETO, matrícula SIAPE nº 0702612, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 304, fundamentada na Portaria 276, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.007168/2018-65).</p><p>Nº 3.788 - Enquadrar o servidor, MARIA APARECIDA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0696945, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 303, fundamentada na Portaria 276, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.010882/2018-31).</p><p>Nº 3.789 - Enquadrar o servidor, MARIA DA PENHA, matrícula SIAPE nº 0696340, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, fundamentada na Portaria 276, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.007147/2018-40).</p><p>Nº 3.790 - Enquadrar o servidor, MARIA DE FATIMA BARROS, matrícula SIAPE nº 0697552, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 276, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.010950/2018-61).</p><p>Nº 3.791 - Enquadrar o servidor, MARIA DO CARMO DOS SANTOS OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0696866, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 276, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.007450/2018-42).</p><p>Nº 3.792 - Enquadrar o servidor, MARIA DO CARMO RIBEIRO MOREIRA, matrícula SIAPE nº 0698083, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 276, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.007452/2018-31).</p><p>Nº 3.793 - Enquadrar o servidor, MARIA JOSE DENIZ PAIVA, matrícula SIAPE nº 0697781, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 276, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.007270/2018-61).</p><p>Nº 3.794 - Enquadrar o servidor, NADIR JOSE DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0696835, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 276, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.020528/2018-14).</p><p>Nº 3.798 - Enquadrar o servidor, ODILSA ASSUNCAO, matrícula SIAPE nº 0699726, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 276, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.010888/2018-16).</p><p>Nº 3.799 - Enquadrar o servidor, ROSA NASCIMENTO DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 0698102, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 276, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.010886/2018-19).</p><p>Nº 3.800 - Enquadrar o servidor, ROSALENE CEREZOLI DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº,0700060, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 303, fundamentada na Portaria 276, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.007508/2018-58).</p><p>Nº 3.802 - Enquadrar o servidor, ROSINEIA MARTINS, matrícula SIAPE nº,0696932, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 303, fundamentada na Portaria 276, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.019100/2018-29).</p><p>Nº 3.803 - Enquadrar o servidor, SERGIO LUIZ BOSCARDIN, matrícula SIAPE nº,0698396, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 276, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.007486/2018-26).</p><p>Nº 3.805 - Enquadrar o servidor, SONIA MARIA DA SILVA ARAUJO, matrícula SIAPE nº,0696386, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, fundamentada na Portaria 276, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.010942/2018-15).</p><p>Nº 3.806 - Enquadrar o servidor, SONIA MARIA PEDROZA BEZERRA TAVARES, matrícula SIAPE nº,0699018, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401 , fundamentada na Portaria 276, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.007135/2018-15).</p><p>Nº 3.807 - Enquadrar o servidor, SUELI BARBOSA SIKONSKI, matrícula SIAPE nº,0699241, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 276, de 02 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 28, do Diário Oficial da União de 07 de agosto de 2019. (03125.007492/2018-83).</p><p class="assina">ROSANA BOTELHO DOS SANTOS</p><p class="identifica">Retificação</p><p>Na Portaria Nº 3.302, de 24 de setembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26setembro de 2019, Seção 2, pág. 18, onde se lê: "IVONE DE SOUZA BARBOSA", leia-se: "IVONE DE SOUZA SILVA".</p><p class="cargo">ROSANA BOTELHO DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>