<xml><article id="10961252" name="Matéria do dia 23.09.2019" idOficio="5512575" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/09/2019" artClass="00016:00105:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="185" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12043840">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 16 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 16 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 1.444 - Autorizar afastamento do País a FÁBIO MURA, Matrícula SIAPE 16793249, PROFESSOR ASSOCIADO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE CIÊNCIAS SOCIAIS, do CENTRO DE CIÊNCIAS APLICADAS E EDUCAÇÃO, no período de 30.09.2019 a 11.10.2019, a fim de participar de atividades acadêmicas no âmbito de CIESAS-SURESTE, em San Cristóbal de lãs Casas, México, com ônus pela CAPES. (Processo nº 23074.046238/2019-31)</p><p>Nº 1.445 - Autorizar afastamento do País a ALEXANDRA BARBOSA DA SILVA, Matrícula SIAPE 17162935, PROFESSOR ASSOCIADO, Regime de Trabalho DEDICACAO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE CIÊNCIAS SOCIAIS, do CENTRO DE CIÊNCIAS APLICADAS E EDUCAÇÃO, no período de 28.09.2019 a 13.10.2019, a fim de participar de atividades acadêmicas, em San Cristóbal de las Casas, México, com ônus limitado. (Processo nº 23074.046221/2019-84).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIAs DE 17 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 1.460 - I - Designar DUINA MOTA DE FIGUEIREDO PORTO, Matrícula Siape 18582423, CPF Nº 95017534415, PROFESSOR ADJUNTO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE CIÊNCIAS JURÍDICAS, do CENTRO DE CIÊNCAIS JURÍDICAS, para exercer a função de Coordenadora de Acompanhamento e Avaliação dos Programas e Cursos de Pós-Graduação/CAAPG/PRPG/CD-4, no período de 13.09.2019 a 04.10.2019.</p><p>II - Os efeitos financeiros desta Portaria entram em vigor a partir da data de sua publicação. (PROCESSO 23074.059054/2019-31).</p><p>Nº 1.461 - I - Designar GUSTAVO TAVARES DA SILVA, Matrícula Siape 21946074, CPF Nº 46842462487, PROFESSOR TITULAR, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE HISTÓRIA, do CENTRO DE CIÊNCIAS HUMANAS, LETRAS E ARTES, para exercer a função de Pró-Reitor de Planejamento/PROPLAN/CD-2, no período de 20.09.2019 a 26.09.2019.</p><p>II - Os efeitos financeiros desta Portaria entram em vigor a partir da data de sua publicação. (PROCESSO 23074.059011/2019-56).</p><p>Nº 1.462 - I - Designar BRIVALDO ANDRE MARINHO DA SILVA, Matrícula Siape 20157220, CPF Nº 84851961472, PROFESSOR ADJUNTO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO, do CENTRO DE CIÊNCIAS SOCIAIS APLICADAS, para exercer a função de Coordenador de Planejamento/PROPLAN/CD-3, no período de 20.09.2019 a 26.09.2019.</p><p>II - Os efeitos financeiros desta Portaria entram em vigor a partir da data de sua publicação. (PROCESSO 23074.059011/2019-56).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIAs DE 20 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 1.468 - Tornar sem efeito, a partir de 09/09/2019, a Portaria R/PROGEP n 1275 de 16/08/2019, publicada no D.O.U. n 159, de 19/08/2019, página 33, Seção 2, que removeu judicialmente a servidora LARA TOLEDO HENRIQUES, Matrícula Siape n 17256611. (Processo nº 23074.049352/2019-13)</p><p>Nº 1.470 - Autorizar afastamento do País a TERESA CRISTINA FURTADO MATOS, Matrícula SIAPE 16575501, PROFESSOR ASSOCIADO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE CIÊNCIAS SOCIAIS, do CENTRO DE CIÊNCIAS HUMANAS, LETRAS E ARTES, para, no período de 01/11/2019 a31/10/2020, realizar Estágio Pós-Doutoral na Universidade Autônoma do México, com ônus limitado. (Processo nº 23074.039708/2019-19)</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.191, DE 18 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAIBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>I - Nomear em caráter efetivo, nos termos do Artigo 9º da Lei nº. 8.112,de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei nº. 12.772, de 28 de dezembro de 2012, PATRICIA MONTEIRO CRUZ MENDES , para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto - A, Nível I, Regime de Trabalho de DE horas semanais, no Departamento de Comunicação, candidato (a) aprovado (a) em Concurso Público para o Quadro de Pessoal da Universidade Federal da Paraíba, aberto pelo Edital Reitor nº. 115, de 2018, publicado no DOU em 03/12/2018, DOU nº 231, Seção 3, página 72, cujo resultado foi homologado pelo Edital nº. 07, de 17/04/2019, publicado no DOU em 23/04/2019, Seção 3, página 45, código de vaga. 0255204, autorizado pelo Decreto nº. 7.485, de 18/05/2011, publicado no DOU de 19/05/2011 (Processo nº: 23074. 056200/2019-77 ).</p><p>II - A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados a partir da data da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.220, DE 20 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAIBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>I - Nomear em caráter efetivo, nos termos do Artigo 9º da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei nº. 12.772, de 28 de dezembro de 2012, EDUARDO SÉRGIO SOARES SOUSA , para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto - A, Nível I, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, no Departamento de obstetrícia e ginecologia, aprovado (a) em 1º lugar em Concurso Público realizado por esta instituição, aberto pelo Edital nº. 46, de 30/05/2019, publicado no DOU de 31/05/2019 , cujo resultado foi homologado pelo Edital nº. 06, de 22/08/2019, publicado no DOU em 23/08/2019, código de vaga 260636, autorizado pelo Decreto nº. 7.485, de 18/05/2011, publicado no DOU de 19/05/2011. (Processo nº: 23074. 056200/2019-77 ).</p><p>II - A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados a partir da data da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>