<xml><article id="10597609" name="DOU_02-09-2019 - FC - Titulares" idOficio="5477275" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="02/09/2019" artClass="00042:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Poder Legislativo/Câmara dos Deputados" artSize="12" artNotes="" numberPage="121" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=121" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11982383">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de 30 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATOS de 30 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA CÂMARA DOS DEPUTADOS, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 1º, inciso I, alínea "a" do Ato da Mesa n.º 205, de 28 de junho de 1990, resolve:</p><p>Dispensar, de acordo com o artigo 35, inciso I, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, CHARLES ANTONIO NASCIMENTO COSTA, ponto nº 7432, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Analista Legislativo - atribuição Analista de Informática Legislativa, Classe Especial, Padrão 09, da função comissionada de Chefe da Seção de Soluções de Gestão de Pessoal, FC-1, da Coordenação de Soluções de TIC para a Área de Recursos Humanos, da Diretoria de Inovação e Tecnologia da Informação, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Dispensar, de acordo com o artigo 35, inciso I, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, DANIELA MARIA RAMOS BOTELHO, ponto nº 3906, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Analista Legislativo - atribuição Técnica Legislativa, Classe Especial, Padrão 10, da função comissionada de Assistente de Controle Interno, FC-2, da Secretaria de Controle Interno, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Dispensar, de acordo com o artigo 35, inciso I, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, MARCELO FREITAS ABATE FILHO, ponto nº 7312, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Técnico Legislativo - atribuição Assistente Administrativo, Classe B, Padrão 08, da função comissionada de Assistente de Finanças, FC-1, do Departamento de Finanças, Orçamento e Contabilidade, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Dispensar, de acordo com o artigo 35, inciso I, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, MARIA JOSE DO NASCIMENTO SOUSA, ponto nº 3141, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Técnico Legislativo - atribuição Agente de Serviços Legislativos - Serviços de Atendimento, Classe Especial, Padrão 10, da função comissionada de Assistente de Gabinete, FC-1, do Gabinete do Primeiro Vice-Presidente, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Dispensar, de acordo com o artigo 35, inciso I, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, TIAGO LEÔNIDAS FRANCA DE MELO, ponto nº 7197, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Técnico Legislativo - atribuição Agente de Polícia Legislativa, Classe Especial, Padrão 09, da função comissionada de Chefe da Seção de Expedição e Arquivo, FC-1, da Coordenação de Polícia Judiciária, do Departamento de Polícia Legislativa, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>O PRESIDENTE DA CÂMARA DOS DEPUTADOS, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 1º, inciso I, alínea "a" do Ato da Mesa n.º 205, de 28 de junho de 1990, e o artigo 6º da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Designar, na forma do artigo 13 da Resolução n.º 21, de 4 de novembro de 1992, JOSÉ AUGUSTO CERQUEIRA CONDÉ, ponto n° 7499, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Analista Legislativo - atribuição Analista de Informática Legislativa, Classe Especial, Padrão 09, para exercer a função comissionada de Chefe da Seção de Soluções de Gestão de Pessoal, FC-1, da Coordenação de Soluções de TIC para a Área de Recursos Humanos, da Diretoria de Inovação e Tecnologia da Informação, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Designar, na forma do artigo 13 da Resolução n.º 21, de 4 de novembro de 1992, JULIO CESAR DOS SANTOS GERALDO, ponto n° 7575, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Técnico Legislativo - atribuição Assistente Administrativo, Classe B, Padrão 07, para exercer a função comissionada de Assistente de Finanças, FC-1, do Departamento de Finanças, Orçamento e Contabilidade, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Designar, na forma do artigo 13 da Resolução n.º 21, de 4 de novembro de 1992, LUIZ CLÁUDIO BORGES DE VASCONCELOS, ponto n° 8284, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Técnico Legislativo - atribuição Agente de Polícia Legislativa, Classe A, Padrão 03, para exercer a função comissionada de Chefe da Seção de Expedição e Arquivo, FC-1, da Coordenação de Polícia Judiciária, do Departamento de Polícia Legislativa, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Designar, na forma do artigo 13 da Resolução n.º 21, de 4 de novembro de 1992, PAULA TANNUS DUTRA JARDIM, ponto n° 4496, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Técnico Legislativo - atribuição Assistente Administrativo, Classe Especial, Padrão 10, para exercer a função comissionada de Assistente de Gabinete, FC-1, do Gabinete do Primeiro Vice-Presidente, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Designar, na forma do artigo 13 da Resolução n.º 21, de 4 de novembro de 1992, RAIANE DE CASTRO BARBOSA, ponto n° 8195, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Analista Legislativo - atribuição Técnica Legislativa, Classe A, Padrão 03, para exercer a função comissionada de Chefe da Seção de Gestão de Proposição, FC-1, da Secretaria da Comissão de Defesa dos Direitos da Mulher, da Coordenação de Comissões Permanentes, do Departamento de Comissões, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Designar, na forma do artigo 13 da Resolução n.º 21, de 4 de novembro de 1992, SIMONE REBÊLO GAMA, ponto n° 7816, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Analista Legislativo - atribuição Técnica Legislativa, Classe B, Padrão 06, para exercer a função comissionada de Assistente de Controle Interno, FC-2, da Secretaria de Controle Interno, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p class="assina">Rodrigo Maia</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>