<xml><article id="10810839" name="DEPES_2019_09_12_Portarias" idOficio="5498212" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/09/2019" artClass="00013:00054:00011:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Banco Central do Brasil/Área de Administração/Departamento de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12018898">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Chefe do Departamento de Gestão de Pessoas do Banco Central do Brasil, no uso da competência que lhe confere o artigo 51, inciso I, do Regimento Interno, aprovado pela Portaria nº 84.287, de 27 de fevereiro de 2015, resolve:</p><p>Nº 104.566 - Conceder a ANTONIA CANDEIA DE LIMA MARQUES pensão civil por morte, a partir de 26 de agosto de 2019, como beneficiária do instituidor Sr. HILDEBRANDO BASTOS MARQUES, matrícula 4.200.128-5, ocupante do cargo de Analista, Classe Especial, Padrão IV, do Quadro de Pessoal desta Autarquia, com fundamento no art. 40, § 7º da Constituição Federal, com a redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com os arts. 215 e 217, inciso I, todos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, calculada com base no art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, observado o critério de revisão estabelecido no art. 3º, parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, combinado com o art. 7º da Emenda Constitucional nº 41, de 2003, tendo em vista o que consta do processo nº 163225.</p><p>Nº 104.568 - Conceder a VIVIAN BENEVIDES MELO pensão civil por morte, a partir de 6 de agosto de 2019, como beneficiária do instituidor Sr. ALVARO MELO FILHO, matrícula 0.617.228-8, ocupante do cargo de Procurador, Categoria Especial, do Quadro de Pessoal desta Autarquia, com fundamento no art. 40, § 7º da Constituição Federal, com a redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com os arts. 215 e 217, inciso II, todos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 tendo em vista o que consta do processo nº 163105.</p><p class="assina">MARCELO FORESTI DE MATHEUS COTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>