<xml><article id="10618230" name="02 de setembro portarias 2703, 2" idOficio="5479311" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/09/2019" artClass="00016:00130:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="170" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11986007">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2017, resolve:</p><p>Nº 2.703 - Retificar a Portaria nº 2364/2019, datada de 22/07/2019, publicada no DOU nº 141, de 24/07/2019, seção 02, pg. 39.</p><p>ONDE SE LÊ: "Art. 2º - DESIGNAR FRANCISCO LUAN RAMIRES DA SILVA, ..., de Secretária do Instituto de Natureza e Cultura - INC/UFAM,..."</p><p>LEIA-SE: " Art. 2º - DESIGNAR o servidor FRANCISCO LUAN RAMIRES DA SILVA, ..., de Secretário do Instituto de Natureza e Cultura - INC/UFAM,...".</p><p>Nº 2.704 - Designar a servidora WANIA RIBEIRO FERNANDES, matrícula SIAPE n.º 1968725, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Gratificada FG-01, de Assessora Técnica da Assessoria de Relações Internacionais e Interinstitucionais da Universidade Federal do Amazonas, convalidando os atos praticados no exercício da função a partir de 16/08/2019.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p><p class="identifica">PORTARIA N° 2.707, DE 2 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando de suas atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar MAYARA DOMINGUES MONTEIRO, matrícula SIAPE n.º 1976569, da função de Diretora da Divisão de Museologia, junto ao Museu Amazônico da Universidade Federal do Amazonas.</p><p>Art. 2º Designar LUCIMERY RIBEIRO DE SOUZA, matrícula SIAPE n.º 3089702, para função não gratificada de Diretora da Divisão de Museologia, junto ao Museu Amazônico da Universidade Federal do Amazonas.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>