<xml><article id="10751090" name="SET 11 port DOU" idOficio="5493018" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/09/2019" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12009768">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 9 de Setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 9 de Setembro de 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 5.060 - I - Dispensar, a pedido, Danival Vieira de Freitas, Matrícula nº 1790044/SIAPE, Professor Associado, lotado na UAE/Ciências Agrárias, da função de Assessor de Planejamento e Gestão da Regional Jataí, FG-1. II - Designar Danival Vieira De Freitas, Matrícula nº 1790044/SIAPE, Professor Associado, lotado na UAE/Ciências Agrárias, para exercer a função de Diretor do Parque Científico e Tecnológico da Regional Jataí, FG-1, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União.(Processo nº 23070.029928/2019-66)</p><p>Nº 5.068 - I - Dispensar Olimpio de Paula e Silva, Matrícula nº 1127097/SIAPE, Assistente de Administração, da função de Diretor da Divisão de Material do Departamento de Material e Patrimônio, FG-2. II - Designar Lidia Maria de Moura Nogueira, Matrícula nº 3069561/SIAPE, Assistente de Administração, para exercer a função de Diretora da Divisão de Material do Departamento de Material e Patrimônio, FG-2, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir de 01/10/2019.(Processo nº 23070.032446/2019-93)</p><p>Nº 5.084 - I - Dispensar, a pedido, Sergio de Almeida Moura, Matrícula nº 1802318/SIAPE, Professor Adjunto, da função de Coordenador do Curso de Educação Física - Licenciatura da Faculdade de Educação Física e Dança, FCC. II - Designar Lenin Tomazett Garcia, Matrícula nº 1257582/SIAPE, Professor Adjunto A, para exercer a função de Coordenador do Curso de Educação Física - Licenciatura da Faculdade de Educação Física e Dança, FCC. III - Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, a partir de 20/09/2019.(Processo nº 23070.031876/2019-98)</p><p>Nº 5.093 - I - Dispensar, a pedido, Fernando Cezar Melo de Oliveira, Matrícula nº 1050651/SIAPE, Secretário Executivo, da função de Coordenador Administrativo da Faculdade de Informação e Comunicação, FG-3. II - Designar Yura Peixoto Leonel, Matrícula nº 2262803/SIAPE, Assistente de Administração, para exercer a função de Coordenadora Administrativa da Faculdade de Informação e Comunicação, FG-3, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União.(Processo nº 23070.032234/2019-14)</p><p>Nº 5.095 - Autorizar o afastamento do País a Dyrney Araujo dos Santos, Matrícula nº 2273743/SIAPE, Professor Adjunto, lotado no Instituto de Química, para realizar Pós-Doutorado, em "Simulação do Processo de Moagem por Jato de Ar em Um Leito Fluidizado", na Universidade de Erlangen-Nuremberg , na cidade de Erlangen/Alemanhã, no período de 01/03/2020 a 28/02/2021, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, inciso II, do Decreto 91.800/1985 e art. 1º inciso VI do Decreto 1387/1995.(Processo nº 23070.029209/2019-45)</p><p>Nº 5.098 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Alana Coelho Maciel, como Professor Substituto, aprovada conforme Edital nº 108, publicado no D.O.U. de 26/08/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na UAE de Ciências Exatas da Regional Jataí, Área/Disciplina: Química Analítica e Química Geral, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019.(Processo nº 23070.019722/2019-28)</p><p>Nº 5.101 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Gloria Narjara Santos da Silva, como Professor Substituto, aprovada conforme Edital nº 105, publicado no D.O.U. de 26/08/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Faculdade de Farmácia, Área/Disciplina: Farmacognosia, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019.(Processo nº 23070.021407/2019-61)</p><p>Nº 5.103 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Elbio Roberto Quinta Junior, como Professor Substituto, aprovado conforme Edital nº 103, publicado no D.O.U. de 26/08/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Faculdade de História, Área/Disciplina: História do Brasil, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019.(Processo nº 23070.021399/2019-52)</p><p>Nº 5.104 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Lígia Marquez Andrade, como Professor Substituto, aprovada conforme Edital nº 104, publicado no D.O.U. de 26/08/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Faculdade de Farmácia, Área/Disciplina:</p><p>Farmacotécnica e Tecnologia Farmacêutica, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019.(Processo nº 23070.021403/2019-82)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>