<xml><article id="10997852" name="PTS2693A2696INSS" idOficio="5516255" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/09/2019" artClass="00013:00058:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="187" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12050368">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.693 - Dispensar, a pedido, GLEICE KELLEN DANTAS PEREIRA matrícula nº 1.637.650, CPF nº 894.201.872-68, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Digital Porto Velho, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Porto Velho/RO.</p><p>Nº 2.694 - Dispensar, a pedido, DANIELE SAYURI ENOMOTO, matrícula nº 2.116.112, CPF nº 304.043.498-54, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Atendimento Demandas Judiciais São João da Boa Vista, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva São João da Boa Vista/SP.</p><p>Nº 2.695 - Dispensar, a pedido, a contar de 13 de setembro de 2019, DANIEL MARINHO SILVEIRA, matrícula nº 1.987.011, CPF nº 628.116.493-87, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Açailândia, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Imperatriz/MA.</p><p>Nº 2.696 - Designar GRAZYELLY ALEXANDRE BARROS ARAUJO, matrícula nº 1.975.476, CPF nº 004.586.243-57, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Icó, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Juazeiro do Norte/CE.</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>