<xml><article id="10778171" name="AFASTAM_EXTERIOR_11_09 - REITOR" idOficio="5494605" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/09/2019" artClass="00016:00089:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="177" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12012872">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  5 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, com o Decreto nº 1.387, de Fevereiro de 1995 e com o Decreto nº 91.800, de 18 de Outubro de 1985, resolve:</p><p>Nº 4.856 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior GREGORIO PACELLI FEITOSA BESSA SIAPE: 1165632, lotado no Departamento de Matemática do Centro de Ciências, durante o período de 01/09/2019 a 30/08/2020, a fim de prosseguir Pós-Doutorado na Universidade da Pensilvânia, Filadélfia, Estados Unidos, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.031956/2019-01).</p><p>Nº 4.858 - Autorizar o afastamento da Médica SILVANA DAHER COSTA SIAPE: 1454127, lotada no Hospital Universitário Walter Cantídio, durante o período de 04/11/2019 a 12/11/2019, a fim de participar e apresentar trabalho no Congresso Renal 2019, em Washington, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.050499/2019-45).</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 09 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, com o Decreto nº 1.387, de Fevereiro de 1995 e com o Decreto nº 91.800, de 18 de Outubro de 1985, resolve:</p><p>Nº 4.898 - Autorizar o afastamento do(a) Professor do Magistério Superior YURI FIRMEZA, matrícula SIAPE: 1893640, lotado(a) no(a) Instituto de Cultura e Arte, durante o período de 14/09/2019 a 13/09/2020, a fim de prosseguir Doutorado em Belas Artes na Universidade de Lisboa, em Lisboa, Portugal, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.039364/2019-29).</p><p>Nº 4.899 - Autorizar o afastamento do Médico RAFAEL PATROCINIO DE PAULA COSTA, SIAPE: 2085484, lotado no(a) Hospital Universitário Walter Cantídio, durante o período de 07/10/2019 a 11/10/2019, a fim de realizar curso Skills Lab em Ombro, em Verona, Itália, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.047494/2019-35).</p><p>Nº 4.900 - Autorizar o afastamento do Médico RAFAEL PATROCINIO DE PAULA COSTA, SIAPE: 2085484, lotado no(a) Hospital Universitário Walter Cantídio, durante o período de 16/09/2019 a 21/09/2019, a fim de participar do 14 º Congresso Internacional de Ombro e Cotovelo, em Buenos Aires, Argentina, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.046246/2019-77).</p><p>Nº 4.901 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior BERNARDO DINIZ COUTINHO SIAPE: 2087955, lotado no Departamento de Fisioterapia da Faculdade de Medicina, durante o período de 02/10/2019 a 06/10/2019, a fim de proferir palestra no IV Congresso Internacional em Medicina Tradicional, Ancestral, Natural e Terapias Complementarias, em Nicarágua, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.051174/2019-80).</p><p>Nº 4.904 - Autorizar o afastamento da Professora do Magistério Superior MARIA LÚCIA MAGALHÃES BOSI, SIAPE: 6372115, lotado no(a) Departamento de Saúde Comunitária da Faculdade de Medicina, durante o período de 03/10/2019 a 21/10/2019, a fim de representar a UFC no projeto CAPES/DFATD - "Pesquisa Qualitativa em Saúde no Canadá: Estratégias Metodológicas para a Excelência na Educação de Pesquisadores", em Toronto, Canadá, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.053217/2019-61).</p><p>Nº 4.906 - Retificar a portaria n° 6587, de 18/12/2018, publicada no Diário Oficial da União de 21/12/2018, referente ao afastamento do Professor do Magistério Superior PAULO ALEXANDRE COSTA ROCHA, matrícula SIAPE: 2532580.</p><p>Onde se lê: "com ônus limitado para a UFC"</p><p>Leia-se: "com ônus limitado para a UFC e auxílio financeiro para a CAPES".</p><p>Nº 4.937 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior MARCO AURELIO HOLANDA DE CASTRO, SIAPE: 2202601, lotado no(a) Departamento de Engenharia Hidráulica e Ambiental do Centro de Tecnologia, durante o período de 09/09/2019 a 20/09/2019, a fim de participar de Cooperação Internacional no âmbito do Projeto PRINT na Universidade de Lisboa, Portugal, e na Universidad Politecnica de Valencia, Espanha, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.047888/2019-93).</p><p>Nº 4.940 - Cancelar de 02/09/2019 a 25/09/2019 os efeitos da Portaria no 4043, de 21/09/2018, publicada no DOU em 25/09/2018, a qual concedeu afastamento ao servidor JACKSON SOARES SILVA, matrícula SIAPE: 1571365, tendo em vista o que consta no Ofício nº 24. (Processo nº 23067.044056/2018-34).</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, com o Decreto nº 1.387, de Fevereiro de 1995 e com o Decreto nº 91.800, de 18 de Outubro de 1985, resolve:</p><p>Nº 4.963 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior JOAO VILNEI DE OLIVEIRA FILHO, SIAPE: 2265583, lotado no(a) Campus da UFC em Quixadá, durante o período de 15/10/2019 a 21/10/2019, a fim de participar do congresso "#18.ART: DA ADMIRÁVEL ORDEM DAS COISAS: arte, emoção e tecnologia?", em Lisboa, Portugal, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.053755/2019-56).</p><p>Nº 4.966 - Retificar a portaria n° 4195 de 06/08/2019, publicada no Diário Oficial da União em 09/08/2019, referente ao afastamento de VIRGINIA OLIVEIRA FERNANDES CORTEZ, SIAPE: 2442395.</p><p>Onde se lê: "com ônus limitado para a UFC"</p><p>Leia-se: "com ônus limitado para a UFC e auxílio financeiro para o PROAP/CAPES"</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>