<xml><article id="10806926" name="Port. SUBPGFN Nºs 1930 e 1931 de" idOficio="5497879" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/09/2019" artClass="00013:00043:00437:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional/Subprocuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12018435">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 12 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A SUBPROCURADORA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso VIII do artigo 1º da Portaria PGFN nº 527, de 30 de maio de 2019, publicada no e-BPS nº 103, de 3 de junho de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 10951.103795/2019-30, resolve:</p><p>Nº 1.930 - Designar MARILIA PESSOA NUNES VIEIRA, Advogada da União, matrícula SIAPE nº 1356051, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Coordenador-Geral, código FCPE-101.4, da Coordenação-Geral de Assuntos de Direito Trabalhista da Consultoria Jurídica de Direito Trabalhista desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional, ficando, em consequência, dispensada do encargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.931 - Designar JULIANA MOREIRA BATISTA, Advogada da União, matrícula SIAPE nº 1552921, para substituir, nos afastamentos e impedimentos simultâneos, o Coordenador-Geral, código FCPE-101.4, da Coordenação-Geral de Assuntos de Direito Trabalhista da Consultoria Jurídica de Direito Trabalhista desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional, e seu substituto eventual.</p><p class="assina">ANA PAULA LIMA VIEIRA BITTENCOURT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>