<xml><article id="10595239" name="Portaria 3 EBTT 29 08 2019" idOficio="5476918" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11981874">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 16 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 16 de agosto de 2019</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Nº 73 - Enquadrar o servidor, DENISE BASTOS PINHEIRO, matrícula SIAPE nº 3046462 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 215 de 09 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 34 do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019.(03125.014170/2018-91).</p><p>Nº 74 - Enquadrar o servidor, ALESSANDRA DE OLIVEIRA MARTINS, matrícula SIAPE nº 2999286 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 217 de 09 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 35 do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019. (03125.010636/2018-89).</p><p>Nº 75 - Enquadrar o servidor, ALICE FRANCISCA DOS SANTOS SILVA, matrícula SIAPE nº 2398023 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 217 de 09 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 35 do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019. (03125.009978/2018-56).</p><p>Nº 76 - Enquadrar o servidor, CLAUDIO COSTA CAMPOS, matrícula SIAPE nº 2398034 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 217 de 09 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 35 do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019. (03125.021491/2018-41).</p><p>Nº 77 - Enquadrar o servidor, DONIZETE APARECIDO DE ASSIS, matrícula SIAPE nº 2356748 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 217 de 09 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 35, do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019. (03125.011697/2018-63).</p><p>Nº 78 - Enquadrar o servidor, EDNA MARIA DE FREITAS MUNIZ, matrícula SIAPE nº 3002081 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 217 de 09 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 35 do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019. (03125.011701/2018-93).</p><p>Nº 79 - Enquadrar o servidor, FRANCINETE REGO SOARES TEIXEIRA, matrícula SIAPE nº 2392805 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 217 de 09 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 358 do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019. (03125.010609/2018-14).</p><p>Nº 80 - Enquadrar o servidor, FRANCISCA CABREIRA QUINTAO, matrícula SIAPE nº 2393961 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 217 de 09 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 35 do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019. (03125.010963/2018-31).</p><p>Nº 81 - Enquadrar o servidor, HELOISA PEREIRA FERREIRA TSUNO, matrícula SIAPE nº 2381506 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 217 de 09 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 35 do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019. (03125.019840/2018-65).</p><p>Nº 82 - Enquadrar o servidor, INALDA APARECIDA MENEZES SANTOS, matrícula SIAPE nº 2381507 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 217 de 09 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 35 do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019. (03125.006509/2018-85).</p><p>Nº 83 - Enquadrar o servidor, JULIA MARIA FRANCO, matrícula SIAPE nº 2148471 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 217 de 09 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 35 do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019. (03125.019784/2018-69).</p><p>Nº 84 - Enquadrar o servidor, MARIA DE FATIMA MARCELINO CALACA, matrícula SIAPE nº 3002106 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 217 de 09 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 35 do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019. (03125.019826/2018-61).</p><p>Nº 86 - Enquadrar o servidor, MARIA DE LOURDES RIBEIRO, matrícula SIAPE nº 2392004 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 217 de 09 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 35 do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019. (03125.010638/2018-78).</p><p>Nº 87 - Enquadrar o servidor, MARLENE MARQUES SEGANTINI, matrícula SIAPE nº 2355164 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 217 de 09 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 35 do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019. (03125.021485/2018-94).</p><p>Nº 88 - Enquadrar o servidor, MARLY GUARTIERI, matrícula SIAPE nº 2403500 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 217 de 09 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 35 do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019. (03125.011083/2018-81).</p><p>Nº 89 - Enquadrar o servidor, NELY CLEUSA PEQUENO, matrícula SIAPE nº 2400190 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 217 de 09 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 35 do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019. (03125.021488/2018-28).</p><p>Nº 90 - Enquadrar o servidor, ROBERTO MARCIO BRANDAO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2409443 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 217 de 09 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 35 do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019. (03125.011080/2018-48).</p><p>Nº 91 - Enquadrar o servidor, ROSANA GOMES NEPOMOCENO REIS, matrícula SIAPE nº 2403352 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 217 de 09 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 35 do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019. (03125.012133/2018-48).</p><p>Nº 92 - Enquadrar o servidor, SANDRA MARA VILLA RIBEIRO, matrícula SIAPE nº 2398063 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 217 de 09 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 35 do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019. (03125.021502/2018-93).</p><p>Nº 93 - Enquadrar o servidor, SILVANA DE QUEIROZ CARVALHO, matrícula SIAPE nº 2398065 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 217 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.025248/2018-01).</p><p class="assina">ROSANA BOTELHO DOS SANTOS</p><p class="identifica">Portaria Nº 95, de 23 de agosto de 2019</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Enquadrar o servidor, VANDA FANTIN, matrícula SIAPE nº 2360165 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 215 de 09 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 34 do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019. (03125.019353/2018-01).</p><p class="assina">ROSANA BOTELHO DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>