<xml><article id="10760188" name="PORT 891 e 893-2019" idOficio="5493680" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/09/2019" artClass="00016:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12011292">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 10 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o constante nos autos do Processo nº 23258.001599/2019-09, resolve:</p><p>Nº 891-Art. 1º -Dispensar MÁRIO CESAR DE OLIVEIRA LUZ, Técnico de Tecnologia da Informação, Matrícula Siape nº 2231265, integrante do quadro permanente deste Instituto, da função gratificada, como titular da Coordenadoria de Tecnologia da Informação do campus Quixadá, Código FG-02, para a qual fora designado mediante a Portaria nº 332/GABR/REITORIA, de 30/04/2018 (DOU de 03/05/2018).</p><p>Art. 2º- Designar ADRIANA MARA DE ALMEIDA SOUZA, Técnica de Tecnologia da Informação, Matrícula Siape nº1276143, integrante do quadro permanente deste Instituto, para exercer a função gratificada, como titular da Coordenadoria de Tecnologia da Informação do campus Quixadá, Código FG-02.</p><p>Art. 3º - Estabelecer que a presente Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o constante dos autos do Processo nº 23255.005646/2018-24, resolve:</p><p>Nº 893 - Art. 1º - Designar JOSÉ CLÁUDIO KARAM DE OLIVEIRA, Matrícula Siape nº 269598, Economista, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto Federal, para exercer a função gratificada, como Assistente da Auditoria Interna/Reitoria, Código FG - 02.</p><p>Art. 2º - Estabelecer que a presente Portaria entre em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Virgílio Augusto Sales Araripe</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>