<xml><article id="10589633" name="port" idOficio="5476115" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2019" artClass="00016:00139:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="82" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=82" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11980550">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 19 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs de 19 de agosto de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I a IV do art. 6º da Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, e considerando o contido no Processo nº 23104.017531/2019-97, resolve:</p><p>Nº 1.285 - Conceder aposentadoria voluntária a JAIME FERREIRA DA SILVA, matrícula Siape nº 4171767, código de vaga nº 268346, integrante da Carreira do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Professor, Classe Associado, Nível 1, com Doutorado, em regime de Dedicação Exclusiva, com proventos integrais.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I, II e III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, e considerando o contido no Processo nº 23104.020800/2019-01, resolve:</p><p>Nº 1.287 - Conceder aposentadoria voluntária a CLEONICE FRANCISCA DA SILVA MARTINS, matrícula Siape nº 0433229, código de vaga nº 341489, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Auxiliar de Cozinha, Classe B, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, com proventos integrais e doze por cento de anuênio.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p class="identifica">PORTARIAs de 21 de agosto de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I, II e III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, e considerando o contido no Processo nº 23104.023193/2019-22, resolve:</p><p>Nº 1.300 - Conceder aposentadoria voluntária a IEDA MARIA GONCALVES PACCE BISPO, matrícula Siape nº 1199745, código de vaga nº 715462, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Enfermeiro-Área, Classe E, Nível de Capacitação 2, Padrão 13, com proventos integrais e dois por cento de anuênio.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I, II e III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, e considerando o contido no Processo nº 23104.020737/2019-02, resolve:</p><p>Nº 1.301 - Conceder aposentadoria voluntária a MARLY HUGUENEY LACAVA, matrícula Siape nº 0431955, código de vaga nº 340255, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Administrador, Classe E, Nível de Capacitação 3, Padrão 16, com proventos integrais e vinte e dois por cento de anuênio.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I, II e III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, e considerando o contido no Processo nº 23104.020411/2019-77, resolve:</p><p>Nº 1.302 - Conceder aposentadoria voluntária a EUGENIO OLIVEIRA MARTINS DE BARROS, matrícula Siape nº 0522591, integrante da Carreira do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Professor, Classe Adjunto, Nível 4, com Doutorado, em regime de dedicação exclusiva, com proventos integrais e dezenove por cento de anuênio.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I, II e III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, e considerando o contido no Processo nº 23104.007674/2016-48, resolve:</p><p>Nº 1.303 - Conceder aposentadoria voluntária a SYLVIO DE OLIVEIRA FILHO, matrícula Siape nº 0433638, código de vaga nº 341885, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Almoxarife, Classe C, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, com proventos integrais e quatorze por cento de anuênio.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.310, de 22 de agosto de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I, II e III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, e considerando o contido no Processo nº 23104.049933/2018-70, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária a JOSÉ DE SOUZA SILVA, matrícula Siape nº 0432559, código de vaga nº 340841, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Servente de Limpeza, Classe A, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, com proventos integrais e dezoito por cento de anuênio.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p class="identifica">PORTARIAs de 23 de agosto de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no § 1º do art. 186 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com inciso I do § 1º do art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, e considerando o contido no Processo n.º 23104.019008/2019-03, resolve:</p><p>Nº 1.324 - Aposentar JOSÉ SOARES RIBEIRO, matrícula Siape nº 2115522, código de vaga nº 924035, integrante da Carreira do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Professor, Classe Assistente, Nível 2, com Mestrado, em regime de dedicação exclusiva, com proventos integrais calculados nos termos do art. 1º da Lei nº 10.887, de 12 de junho de 2004, e do § 21 do art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no inciso I do § 1º do art. 40 da Constituição Federal, com a redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, e com o art. 6-A da Emenda Constitucional nº 41, de 2003, incluído pela Emenda Constitucional nº 70, de 29 de março de 2012, e com o § 1º do art. 186 da Lei nº 8112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o contido no Processo n.º 23104.002827/2013-18, resolve:</p><p>Nº 1.325 - Aposentar COSME APARECIDO DA COSTA, matrícula Siape nº 0433780, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Servente de Obras, Classe A, Nível de Capacitação 1, Padrão 13, com proventos integrais e nove por cento de anuênio.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I, II e III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, e considerando o contido no Processo nº 23104.023199/2019-08, resolve:</p><p>Nº 1.326 - Conceder aposentadoria voluntária a ANTONIO JOSÉ ANGELO MOTTI, matrícula Siape nº 0749083, código de vaga nº 477707, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Classe E, Nível de Capacitação 1, Padrão 16, com proventos integrais e quatorze por cento de anuênio.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.339, de 28 de agosto de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista o disposto nos incisos I, II e III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, e considerando o contido no Processo nº 23104.012401/2018-87, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária a RAMÃO ANIVALDO DIOGO MARTINS, matrícula Siape nº 0433536, código de vaga 341789, integrante da Carreira Técnico-Administrativa do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Auxiliar de Cozinha, Classe B, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, com proventos integrais e onze por cento de anuênio.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p class="identifica">PORTARIAs de 29 de agosto de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no inciso I do § 1º do art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pelo § 18 da Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com art. 6-A da Emenda Constitucional nº 41/2003, incluído pela Emenda Constitucional nº 70, de 29 de março de 2012, e considerando o contido no Processo nº 23104.017297/2019-06, resolve:</p><p>Nº 1.345 - Aposentar a Servidora ISAURA PATRICIA DA CUNHA SILVA, matrícula Siape nº 1435953, código de vaga nº 773385, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe C, Nível de Capacitação 3, Padrão 10, com proventos proporcionais ao tempo de contribuição à razão de quinze trinta avos.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I, II e III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, e considerando o contido no Processo nº 23104.000267/2019-52, resolve:</p><p>Nº 1.347 - Conceder aposentadoria voluntária a MÔNICA DE CARVALHO MAGALHÃES KASSAR, matrícula Siape nº 1144760, código de vaga nº 341422, integrante da Carreira do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Professor Titular, com Doutorado, em regime de Dedicação Exclusiva, com proventos integrais e seis por cento de anuênio.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>