<xml><article id="11010990" name="Portaria 284 - Cessão do servido" idOficio="5517666" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/09/2019" artClass="00013:00075:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="187" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12053062">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 284, DE  25  DE SETEMBRO DE  2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 284, DE 25 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PESQUISA ECONÔMICA APLICADA, considerando o disposto no inciso I do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, com redação dada pelo Decreto nº 9.707/2019; e ainda o disposto na Lei nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008; e no § 1º do art. 5º da Portaria ME nº 357, de 02 de setembro de 2019; e demais informações que constam do Processo nº 03001.003491/2019-47, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor IVANILDO ALVES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 776825, ocupante do cargo de Auxiliar Técnico, pertencente ao Quadro de Pessoal da Fundação Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA, a fim de exercer atividades no Gabinete do Ministro de Estado da Economia, nos termos do artigo 128 da lei nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008; e do artigo 1º da lei nº 9.625, de 7 de abril de 1988.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão de origem ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS VON DELLINGER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>