<xml><article id="11005115" name="Portaria 45 - Designa Membros Co" idOficio="5517147" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/09/2019" artClass="00024:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria de Ciência, Tecnologia, Inovação e Insumos Estratégicos em Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="187" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12052130">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 45, DE 25 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 45, DE 25 DE SETEMBRO DE 2019</p><p></p><p>Ref.: 25000.075637/2019-07, 0011359468.</p><p>O SECRETÁRIO DE CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÃO E INSUMOS ESTRATÉGICOS EM SAÚDE DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso das atribuições que lhe conferem o Art. 51 do Anexo I ao Decreto nº 9.795, de 17 de maio de 2019, e considerando o disposto no parágrafo 2º do artigo 6º do Decreto nº 10.001, de 3 de setembro de 2019, que dispõe sobre o Comitê Deliberativo das Parcerias para o Desenvolvimento Produtivo e a Comissão Técnica de Avaliação das Parcerias para o Desenvolvimento Produtivo, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados os membros da Comissão Técnica de Avaliação para análise e avaliação de Parcerias para o Desenvolvimento Produtivo.</p><p>Art. 2º A Comissão Técnica de Avaliação terá a seguinte composição:</p><p>I - Flávio de Oliveira Gonçalves (titular) e Daiane dos Santos Soares (suplente) - Secretaria de Ciência, Tecnologia, Inovação e Insumos Estratégicos em Saúde (SCTIE) do Ministério da Saúde;</p><p>II - Genivano Pinto de Araújo (titular) e Roberto Ferreira Dias (suplente) - Secretaria Executiva (SE) do Ministério da Saúde;</p><p>III - Gustavo Wissmann Neto (titular) e Ariadne Gisele Muniz Bonvino (suplente) - Secretaria de Vigilância em Saúde (SVS) do Ministério da Saúde;</p><p>IV - Lucas Wollmann (titular) e Maximiliano das Chagas Marques (suplente) - Secretaria de Atenção Primária à Saúde (SAPS) do Ministério da Saúde;</p><p>V - Fabiano Romanholo Ferreira (titular) e Eduardo David Gomes de Sousa (suplente) - Secretaria de Atenção Especializada em Saúde (SAES) do Ministério da Saúde;</p><p>VI - Thiago de Mello Moraes (titular) e Thais Haline Vaz Sousa (suplente) - Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações (MCTIC);</p><p>VII - Carla Reis (titular) e Beatriz Meirelles (suplente) - Banco Nacional do Desenvolvimento Econômico e Social (BNDES);</p><p>VIII - Laila Cristina Boff Boaventura (titular) e Rodrigo Rocha Secioso de Sá (suplente) - Financiadora de Inovação e Pesquisa (FINEP); e</p><p>IX - Daniela Cerqueira Marreco (titular) e Bernardo Luiz Moraes Moreira (suplente) - Agência Nacional de Vigilância Sanitária (ANVISA).</p><p>Art. 3º Os representantes não designados nesta Portaria serão indicados em ato subsequente.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DENIZAR VIANNA ARAUJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>