<xml><article id="10601328" name="Portarias de 30.08" idOficio="5477501" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2019" artClass="00016:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="81" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=81" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11983246">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27 e nos termos do art. 35, inciso I da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 913 - Dispensar o servidor EDVALDO CESAR MORETTI, Matrícula/SIAPE n.º 0433697, Professor Titular, da Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador do Curso de Graduação em Geografia da Faculdade de Ciências Humanas/FCH.</p><p>Nº 916 - Dispensar o servidor ANDRE GERALDO BEREZUK, Matrícula/SIAPE n.º 1614084, Professor Associado, da Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador do Curso de Pós-graduação em Geografia da Faculdade de Ciências Humanas/FCH.</p><p>Nº 920 - Dispensar o servidor FERNANDO PERLI, Matrícula/SIAPE n.º 1301700, Professor Adjunto, da Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador do Curso de Pós-graduação em História da Faculdade de Ciências Humanas/FCH.</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27 e nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei n.º 8.112/90, com a redação dada pela Lei n.º 9.527/97, resolve:</p><p>Nº 914 - Art.1º Designar o servidor ALEXANDRE BERGAMIN VIEIRA, Professor Adjunto, Matrícula/SIAPE n.º 1862159, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador do Curso de Graduação em Geografia/FCH, com mandato até 28 de fevereiro de 2021.</p><p>Art.2º Convalidar os atos praticados pelo Coordenador desde 1º de setembro de 2019.</p><p>Nº 918 - Art.1º Designar o servidor EDVALDO CESAR MORETTI, Matrícula/SIAPE n.º 0433697, Professor Titular, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), do Programa de Pós-Graduação em Geografia/FCH, com mandato até 31 de agosto de 2021.</p><p>Art.2º Convalidar os atos praticados pelo Coordenador do Programa desde 1º de setembro de 2019.</p><p>Nº 922 - Art.1º Designar a servidora NAUK MARIA DE JESUS, Matrícula/SIAPE nº 1336897, Professor Associado, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), do Programa de Pós-Graduação em História/FCH, com mandato até 31 de agosto de 2021.</p><p>Art. 2º Convalidar os atos praticados pela Coordenadora do Programa desde 1º de setembro de 2019.</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27 e tendo em vista o que consta do Processo n° 23005.011216/2019-74, resolve:</p><p>Nº 925 - Conceder aposentadoria voluntária, a EDILEUZA ALVES MARTINS, Matrícula/ SIAPE n.° 2145046, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Classe E, Padrão 406, do quadro de pessoal desta Universidade, lotada na Faculdade de Educação a Distância, nos termos do art. 3°, inciso I a III da Emenda Constitucional n.° 47/2005, publicada no DOU de 06 de julho de 2005, com proventos integrais e 04% de anuênios.</p><p class="assina">Mirlene Ferreira Macedo Damázio</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>