<xml><article id="10741267" name="PORT882, 883-885-2019" idOficio="5491460" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/09/2019" artClass="00016:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="175" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12007300">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o constante dos autos do Processo nº 23255.007766/2019-47, resolve:</p><p>Nº 882 - Art. 1º - Designar VICTOR RIBEIRO LEITÃO, Matrícula Siape nº 2104160, Assistente em Administração, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto Federal, para exercer a função gratificada, como titular da Coordenadoria de Pessoal/DAP/PROGEP/Reitoria, Código FG - 01, considerando a dispensa da servidora HELDA ARAÚJO DE QUEIROZ PONTES, Matrícula Siape nº 47349, conforme Portaria nº 873/GABR, de 05.09.2019 (DOU 09.09.2019).</p><p>Art. 2º - Estabelecer que a presente Portaria entre em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o que consta dos autos do Processo nº 23255.007766/2019-47, resolve:</p><p>Nº 883 - Artigo único - Excluir a servidora HELDA ARAÚJO DE QUEIROZ PONTES, Assistente em Administração, Matrícula Siape nº 47349, da Portaria Nº 614/GR, de 04/07/2017, que designa servidores para atuarem como substitutos nos afastamentos e impedimentos dos titulares de cargos de direção e função gratificadas no âmbito da Pró-reitoria de Gestão de Pessoas/Reitoria.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o constante dos autos do Processo nº 23255.007766/2019-47, resolve:</p><p>Nº 885 - Artigo único - Dispensar, a partir de 09 de setembro de 2019, HELDA ARAÚJO DE QUEIROZ PONTES, Assistente em Administração, Matrícula Siape nº 47349, pertencente ao quadro Permanente deste Instituto Federal, da função gratificada, como titular da Coordenadoria de Pessoal, Código FG-01, para a qual fora designada mediante a Portaria nº 816/GR, de 07/08/2013 (DOU de 13/08/2013), por motivo de sua aposentadoria.</p><p class="assina">Virgílio Augusto Sales Araripe</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>