<xml><article id="10800769" name="PPENS 48 a 52 - 12.09.2019" idOficio="5496998" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/09/2019" artClass="00012:00033:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Departamento Nacional de Obras Contra as Secas/Coordenadoria Estadual na Paraíba" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12016824">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 12 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 12 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR ESTADUAL DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE OBRAS CONTRA AS SECAS NA PARAÍBA, usando da competência que lhe foi delegada através da Portaria nº 402/DG/DA/CRH, de 30 de agosto de 2013, publicada no Boletim Administrativo, Edição Extra, de mesma data, resolve:</p><p>Nº 48 - Conceder pensão a Cleonilda Nunes dos Anjos, filha maior inválida do ex-servidor João Nunes dos Anjos, aposentado no cargo de Artífice de Mecânica, código 481060, Classe C, Padrão NI-IV, SIAPE 0737347, do Quadro de Pessoal do DNOCS, pertencente a esta Coordenadoria Estadual, com fundamento nos artigos 215, 217, inciso IV, alínea "b" e 222, inciso III, da Lei nº 8.112/1990, alterada pela Lei nº 13.135/2015, c/c o artigo 40, § 7º, inciso I da Constituição Federal de 1988, com a redação dada pela Emenda Constitucional 41/2003, calculada com base no artigo 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/2004, com vigência a partir de 28 de julho de 2019, data do falecimento do ex-servidor. Processo nº 59412.001443/2019-37.</p><p>Nº 49 - Conceder pensão vitalícia a Josefa da Silva Rodrigues, cônjuge do ex-servidor João Rodrigues, aposentado no cargo de Agente de Defesa Florestal, código 481021, Classe B, Padrão NI-V, SIAPE 6735167, do Quadro de Pessoal do DNOCS, pertencente a esta Coordenadoria Estadual, com fundamento nos artigos 215, 217, inciso I, e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/1990, alterada pela Lei nº 13.135/2015, c/c o artigo 40, § 7º, inciso I da Constituição Federal de 1988, com a redação dada pela Emenda Constitucional 41/2003, calculada com base no artigo 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/2004, com vigência a partir de 23 de agosto de 2019, data do falecimento do ex-servidor. Processo nº 59412.001430/2019-68.</p><p>Nº 50 - Conceder pensão vitalícia a Maria Ìris Bezerra de Sousa, ex-esposa pensionada do ex-servidor Gilvan Braz de Macêdo, aposentado no cargo de Economista, código 476002, Classe S, Padrão NS-III, SIAPE 0735155, do Quadro de Pessoal do DNOCS, pertencente a esta Coordenadoria Estadual, com fundamento nos artigos 215, 217, inciso II, e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/1990, alterada pela Lei nº 13.135/2015, c/c o artigo 40, § 7º, inciso I da Constituição Federal de 1988, com a redação dada pela Emenda Constitucional 41/2003, calculada com base no artigo 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/2004, com vigência a partir de 17 de agosto de 2019, data do falecimento do ex-servidor. Processo nº 59412.001427/2019-44.</p><p>Nº 51 - Conceder pensão a Beatriz Chaves Braz, filha do ex-servidor Gilvan Braz de Macêdo, aposentado no cargo de Economista, código 476002, Classe S, Padrão NS-III, SIAPE 0735155, do Quadro de Pessoal do DNOCS, pertencente a esta Coordenadoria Estadual, com fundamento nos artigos 215, 217, inciso IV, alínea "a" , e 222, inciso IV, da Lei nº 8.112/1990, alterada pela Lei nº 13.135/2015, c/c o artigo 40, § 7º, inciso I da Constituição Federal de 1988, com a redação dada pela Emenda Constitucional 41/2003, calculada com base no artigo 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/2004, com vigência a partir de 17 de agosto de 2019, data do falecimento do ex-servidor. Processo nº 59412.001426/2019-08.</p><p>Nº 52 - Conceder pensão a Rafaela Chaves Braz, filha do ex-servidor Gilvan Braz de Macêdo, aposentado no cargo de Economista, código 476002, Classe S, Padrão NS-III, SIAPE 0735155, do Quadro de Pessoal do DNOCS, pertencente a esta Coordenadoria Estadual, com fundamento nos artigos 215, 217, inciso IV, alínea "a" , e 222, inciso IV, da Lei nº 8.112/1990, alterada pela Lei nº 13.135/2015, c/c o artigo 40, § 7º, inciso I da Constituição Federal de 1988, com a redação dada pela Emenda Constitucional 41/2003, calculada com base no artigo 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/2004, com vigência a partir de 17 de agosto de 2019, data do falecimento do ex-servidor. Processo nº 59412.001425/2019-55.</p><p class="assina">Alberto Gomes Batista</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>