<xml><article id="10710400" name="DOU - Port. 722-SEI 0008296-96.2" idOficio="5488479" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/09/2019" artClass="00043:00029:00005:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Piauí/Secretaria de Administração, Orçamento e Finanças/Coordenadoria de Material e Patrimônio" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12001733">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 722, de 6 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 722, de 6 de setembro de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PIAUÍ, no exercício de suas atribuições legais e regimentais, e considerando decisões proferidas nos autos dos Processos SEI nº 0008296-96.2019.6.18.8000 e nº 0009066-89.2019.6.18.8000, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear o candidato FRANCISCO DIÓGENES FAÇANHA PIRES, em virtude de habilitação em Concurso Público de Provas realizado pelo Tribunal Regional Eleitoral do Piauí em 2015, destinado ao provimento de vagas e cadastro de reserva, nos termos do inciso II do artigo 37 da Constituição Federal vigente c/c os artigos 5º, § 2º, 9º, inciso I e 10 da Lei nº 8.112/1990 e com o artigo 7º da Lei nº 11.416/2006, observada a ordem de classificação e a validade do certame, para ocupar o cargo de Técnico Judiciário - Área Apoio Especializado - Especialidade Programação de Sistemas, Classe "A", Padrão 1, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, em vaga decorrente de redistribuição por reciprocidade com o Tribunal Regional Eleitoral do Rio Grande do Norte, conforme Port. nº 105, publicada no DOU nº 105, de 3/6/2019, Seção 2, p. 98.</p><p>Parágrafo único. O cargo recebido foi criado pela Lei nº 11.202, de 29/11/2005, e sua vacância decorre da posse em outro cargo inacumulável do servidor Wellington Silva de Sousa, publicado no DJE-RN nº 018, de 30/1/2019, p. 3.</p><p>Art. 2º A presente nomeação encontra-se enquadrada nos limites autorizados no Anexo I da Port. TSE nº 671/2017, alterada pelas Portarias do TSE nº 574/2018, nº 1.091/2018, nº 383/2019 e nº 602/2019.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. FRANCISCO ANTONIO PAES LANDIM FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>