<xml><article id="10714867" name="PORTARIA DE 06 DE SETEMBRO - REI" idOficio="5489080" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/09/2019" artClass="00016:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12002794">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais que foram delegadas pelo Decreto de 02 de outubro de 2015, da Presidência da República, publicada no DOU n° 190, de 05 de outubro de 2015, resolve:</p><p>N° 1.651 - Art. 1º Designar Fabricio Ribeiro Ribeiro, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivode Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape nº 2269850, para responder pela Direção Geral do Campus Porto Grande, CD-02, no interstício de 09.09.2019 a 13.09.2019, em virtude de viagem a serviço do titular.</p><p>N° 1.652 - Art. 1º Designar o servidor Fabricio Ribeiro Ribeiro, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 2269850, para, sem prejuízo de suas funções, responder como Ordenador de Despesa do Campus Porto Grande, CD-02 no período de 09.09.2019 a 13.09.2019, por motivo de viagem a serviço do titular.</p><p>N° 1.653 - Art. 1º Designar o servidor Dejildo Roque de Brito, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 2063921, para, sem prejuízo de suas funções, responder pela Reitoria, CD-01, no interstício de 09.09.2019 a 13.09.2019, em virtude de viagem a serviço da titular.</p><p>N° 1.654 - Art. 1º Designar o servidor Dejildo Roque de Brito, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 2063921, para, sem prejuízo de suas funções, responder como Ordenador de Despesa Substituto da Reitoria, CD-01, no interstício de 09.09.2019 a 13.09.2019, em virtude de viagem a serviço da titular</p><p class="assina">MARIALVA DO SOCORRO RAMALHO DE OLIVEIRA DE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>