<xml><article id="11019186" name="Portaria 751-6" idOficio="5518133" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/09/2019" artClass="00016:00138:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="188" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12053789">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 751 - Autorizar o afastamento do país da servidora docente DEJACY DE ARRUDA ABREU, matrícula SIAPE nº 3448166, CPF nº 570.150.401-82, no período de 24/10 a 03/11/2019, para participação e apresentação de trabalho científico no Primer Simposio: Formación y Profesionalidad Docente, da Univerdad de Antioquia, em Medellin - Colômbia, com ônus limitado para a UFMT. (Processo n.º 23108.082279/2019-57).</p><p>Nº 752 - Autorizar o afastamento do país da servidora docente ROSE CLEIA RAMOS DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2306070, CPF nº 352.785.951-91, no período de 23/10 a 01/11/2019, para participação e apresentação de trabalho científico no Primer Simposio: Formación y Profesionalidad Docente, da Univerdad de Antioquia, em Medellin - Colômbia, com ônus limitado para a UFMT. (Processo n.º 23108.082663/2019-50).</p><p>Nº 753 - Autorizar o afastamento do país da servidora docente GLADYS DENISE WIELEWSKI, matrícula SIAPE nº 1152519, CPF nº 502.478.161-91, no período de 27/09 a 07/10/2019, para participação e apresentação de trabalho científico no Internacional - Seminário de la Asociación Latino Americana de investigación de educación en Ciências - LASERA 2019, da Latin American Science Education Research Association, em Guanajuato - México, com ônus para a UFMT. (Diárias e passagens: PROAP/Programa de Pós-Graduação em Educação em Ciências e Matemática - PPGECEM/REAMEC). Autorização MEC nº .20190924.9042. (Processo n.º 23108.082025/2019-39).</p><p>Nº 754 - Autorizar o afastamento do país da servidora docente MARTA MARIA DARSIE, matrícula SIAPE nº 417367, CPF nº 395.272.639-72, no período de 27/09 a 07/10/2019, para participação e apresentação de trabalho científico no evento Internacional, da Latin American Science Education Research Association, em Guanajuato - México, com ônus para a UFMT. (Diárias e passagens: PROAP/ Programa de Pós Graduação em Educação em Ciências e Matemática PPGECEM/REAMEC). Autorização MEC nº .20190924.9060. (Processo n.º 23108.082026/2019-83).</p><p>Nº 755 - Autorizar o afastamento do país do servidor Vitor Hugo Marani, matrícula SIAPE nº 2993079, CPF nº 010.459.529-90, no período de 01/11/2019 a 31/10/2020, para realizar Doutorado Sanduíche na University of Maryland, em College Park, Maryland - USA, com ônus para a CAPES e ônus limitado para a UFMT. (Processo n.º 23108.066580/2019-13).</p><p>Nº 756 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da EC nº 47/2005, ao servidor EDUARDO GUIMARÃES COUTO, matrícula SIAPE nº 417217, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 12% (doze) por cento de Anuênios - Artigo 244 da Lei 8.112/90 e RT - Retribuição por Titulação, conforme processo nº 23108.078033/2019-81. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.078033/2019-81).</p><p>Nº 757 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da EC nº 47/2005, ao servidor JAMIL AUGUSTO SANTANA, matricula SIAPE nº 416969, ocupante do cargo de Assistente em Administração, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 14% (catorze) por cento de Anuênios - Artigo 244 da Lei 8.112/90, VPNI Art. 62 - A Lei 8.112/90 (Referente à incorporação de 04/05 da FG-006) e Incentivo à Qualificação, conforme processo nº 23108.078734/2019-10. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.078734/2019-10).</p><p class="assina">MYRIAN THEREZA DE MOURA SERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>