<xml><article id="10894037" name="SET 19 port DOU" idOficio="5506413" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/09/2019" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="182" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12032985">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 17 de Setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 17 de Setembro de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 5.236 - Atribuir o código FG-1, à Função de Coordenador do Curso de Educação Física da UAE de Biotecnologia da Regional Catalão, atualmente ocupado por Ana Carla Dias Carvalho, Matrícula nº 1803356/SIAPE, Professor Adjunto, mantendo em vigor, o mandato de dois anos, no período de 01/10/2018 a 30/09/2020, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União.(Processo nº 23070.033207/2019-51)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 5.237 - Autorizar o afastamento do País a Alexandre Ferraz Herbetta, Matrícula nº 1905190/SIAPE, Professor Adjunto, lotado na Faculdade de Ciências Sociais, para participar do "III Encuentro Internacional Laboratorios Socionaturales Vivos y Milpas Educativas", com apresentação de trabalho, na cidade de San Cristobal de las Casas/México, no período de 18 a 24/09/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.032401/2019-19)</p><p>Nº 5.238 - Autorizar o afastamento do País a Paulo Sergio Scalize, Matrícula nº 1212697/SIAPE, Professor Associado, lotado na Escola de Engenharia Civil e Ambiental, para participar do " XXIII CONGRESO CHILENO DE INGENIERÍA SANITARIA Y AMBIENTAL", com apresentação de trabalho, na cidade de Santiago/Chile, no período de 14 a 19/10/2019, com ônus para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.033054/2019-41)</p><p>Nº 5.240 - Autorizar o afastamento do País a Daniel Silva Goulart, Matrícula nº 2326539/SIAPE, Médico Veterinário, lotado no Instituto de Patologia Tropical e Saúde Pública, para participar do 2019 AALAS National Meeting Preliminary Program, na cidade de Denver/EUA, no período de 11 a 17/10/2019, com ônus para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.030080/2019-18)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 5.242 - I - Reconduzir Regina Maria Bringel Martins, Matrícula nº 0300908/SIAPE, Professor Titular, à função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Medicina Tropical do Instituto de Patologia Tropical e Saúde Pública, FCC.</p><p>II - Reconduzir Mara Rubia Nunes Celes, Matrícula nº 1978952/SIAPE, Professor Adjunto, ao encargo de Vice-Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Medicina Tropical do Instituto de Patologia Tropical e Saúde Pública.</p><p>III - Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 12/09/2021.(Processo nº 23070.033608/2019-19)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 5.243 - Autorizar o afastamento do País a Daniel Alves Rosa, Matrícula nº 1581727/SIAPE, Professor Associado, lotado no Instituto de Ciências Biológicas, para participar do "XV Latin American Symposium on Chronobiology 2019", com apresentação de trabalho, na cidade de Colonia del Sacramento/Uruguai, no período de 05 a 12/10/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.031824/2019-11)</p><p>Nº 5.244 - Autorizar o afastamento do País a Emilliano Alves de Freitas Nogueira, Matrícula nº 1753715/SIAPE, Professor Assistente, lotado na UAE/Ciências Sociais Aplicadas - Regional Goiás, para participar do "III Seminario Internacional de Investigación en Arte y Cultura Visual", com apresentação de trabalho, na cidade de Montevidéu/Uruguai, no período de 15 a 19/10/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.030549/2019-19)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 5.245 - Dispensar Katariny Labore Barbosa da Luz, Matrícula nº 1862016/SIAPE, Técnico em Assuntos Educacionais, da função de Assessora em Assuntos Pedagógicos da Diretoria de Acompanhamento e Desenvolvimento de Pessoas, FG4, a contar de 20/08/2019.(Processo nº 23070.029571/2019-16)</p><p>Nº 5.248 - Designar Arlete Iuri Matunaga Batista, Matrícula nº 6302087/SIAPE, Porteiro, para exercer a função de Coordenadora de Registros Funcionais da Diretoria de Administração de Pessoas, FG-2, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União.(Processo nº 23070.034041/2019-90)</p><p>Nº 5.252 - I - Dispensar Natallia dos Santos Liborio, Matrícula nº 3074426/SIAPE, Assistente de Administração, da função de Assessor para Atividades Especiais do Gabinete da Reitoria, FG-2.</p><p>II - Designar Vinicius Sado Rodrigues, Matrícula nº 1849847/SIAPE, Assistente de Administração, para exercer a função de Assessor para Atividades Especiais do Gabinete da Reitoria, FG-2, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União.(Processo nº 23070.033910/2019-69)</p><p>Nº 5.259 - I - Nomear, nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, Celia Aparecida Ribeiro Rodrigues, Matrícula nº 1673223/SIAPE, Secretário Executivo, para exercer o cargo de Assessora do Chefe de Gabinete da Reitoria, CD-4, ficando dispensada da FG-1 que atualmente ocupa.</p><p>II - Designar Denise Barboza Ribeiro de Castro, Matrícula nº 2266839/SIAPE, Assistente de Administração, para exercer a função de Coordenadora de Ouvidoria, FG-1, ficando exonerada da CD-4 que atualmente ocupa.</p><p>III - Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União.(Processo nº 23070.033792/2019-99)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p class="identifica">Portarias de 18 de Setembro de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, resolve:</p><p>Nº 5.271 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Mara Rúbia da Silva Miranda, como Professor Substituto, aprovada conforme Edital nº 112, publicado no D.O.U. de 02/09/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Faculdade de Ciências e Tecnologia, Área/Disciplina: Engenharia de Produção, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019.(Processo nº 23070.024351/2019-04)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 5.272 - Designar Geovana Reis, Matrícula nº 1460203/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer a função de Coordenadora Geral do Centro de Seleção, FG-2, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União.(Processo nº 23070.033536/2019-00)</p><p>Nº 5.274 - I - Dispensar, a pedido, Joao Teodoro Padua, Matrícula nº 0300796/SIAPE, Professor Titular/EVZ, do encargo de Substituto do Secretário de Projetos Especiais do Gabinete da Reitoria, CD-3, designado através da Portaria nº 2311, publicada no DOU de 26/04/2019.</p><p>II - Designar Yasmyne Petini Bonfim, Matrícula nº 2019186/SIAPE, Administrador, exercer o encargo de Substituta do Secretário de Projetos Especiais do Gabinete da Reitoria, CD-3, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União.(Processo nº 23070.033912/2019-58)</p><p>Nº 5.277 - Designar Andre Henrique Freiria de Oliveira, Matrícula nº 1986842/SIAPE, Professor Adjunto/ICB, para substituir o Coordenador Geral de Graduação da Pró-Reitoria de Graduação, CD-4, em virtude de afastamento do titular, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros no período de 23/09 a 11/10/2019.(Processo nº 23070.034043/2019-89)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>