<xml><article id="10670384" name="DOU_CRH_20190904" idOficio="5484270" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/09/2019" artClass="00013:00074:00011:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11994969">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>N° 2.713 - Designar IURY MILHOMEM SANTANA NASCIMENTO, CPF nº 040.695.651-08, para exercer a Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Goiás, FG - 2, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 2.723 - Dispensar da Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa III, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Distrito Federal, FG - 3, desta Fundação, por motivo da aposentadoria de seu ocupante, MOACYR MOREIRA DE SOUZA JUNIOR, CPF nº 244.896.701-68, na forma do disposto no art. 35, Inciso I, da Lei nº 8.112/90, a partir de 30/08/2019.</p><p>N° 2.724 - Designar ROGERIO DAMASCENO LOPES, CPF nº 317.380.521-68, para exercer a Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa III, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Distrito Federal, FG - 3, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 2.725 - Dispensar da Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa II, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Distrito Federal, FG - 2, desta Fundação, por motivo da aposentadoria de seu ocupante, ROSINEIDE XAVIER DE SANTANA, CPF nº 265.740.711-00, na forma do disposto no art. 35, Inciso I, da Lei nº 8.112/90, a partir de 30/08/2019.</p><p>N° 2.726 - Designar VLADIMIR DE ANDRADE STEMPLIUK, CPF nº 758.619.337-15, para exercer a Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa II, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Distrito Federal, FG - 2, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>