<xml><article id="11047313" name="Portarias de Aposentadoria Adema" idOficio="5520962" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/09/2019" artClass="00007:00003:00071:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Rio Grande do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12058811">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA NO ESTADO DO RIO GRANDE DO SUL, usando das atribuições que lhe conferem os artigos 262 e 292, do Regimento Interno da Secretaria Executiva, Portaria nº 561, de 11.04.2018, publicada no Diário Oficial da União de 13.04.2018, combinada com a Portaria nº 1.393, de 21.08.2018, publicada no Diário Oficial da União de 23.08.2018, resolve:</p><p>Nº 330 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor Ademar Lourenço Moróstica, matrícula SIAPE 23338, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária Industrial de Produtos de Origem Animal, código 104001, nível NI, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005. (Processo nº 21042.011131/2019-14).</p><p>Nº 331 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor Claudio Silva Silveira, matrícula SIAPE 14199, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária Industrial de Produtos de Origem Animal, código 104001, nível NI, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005.(Processo nº 21042.011134/2019-58).</p><p>Nº 332 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor Clovis Tadeu Dornelles, matrícula SIAPE 13852, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária Industrial de Produtos de Origem Animal, código 104001, nível NI, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005. (Processo nº 21042.011135/2019-01).</p><p>Nº 333 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor Henrique Zigler Hundertmarck, matrícula SIAPE 13681, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária Industrial de Produtos de Origem Animal, código 104001, nível NI, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005. (Processo nº 21042.011136/2019-47).</p><p>Nº 334 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor Jose Adão Ortiz Moreira, matrícula SIAPE 14140, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional em Agropecuária, código 104020, nível NA, classe S, padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005.(Processo nº 21042.0011137/2019-91).</p><p>Nº 335 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor Jose Alberto Ravison, matrícula SIAPE 13547, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, código 409010, nível NS, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005. (Processo nº 21042.011138/2019-36).</p><p>Nº 336 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor Reginaldo Nunes Souza, matrícula SIAPE 14017, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária Industrial de Produtos de Origem Animal, código 104001, nível NI, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005. (Processo nº 21042.0011139/2019-81).</p><p class="assina">Bernardo Todeschini</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>