<xml><article id="10759674" name="10.09" idOficio="5493674" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="11/09/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12011286">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despacho de 10 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Despacho de 10 de setembro de 2019</p><p>A reitora em exercício da Universidade Federal de Santa Catarina, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, AUTORIZA o afastamento do país de:</p><p>ROSANGELA HAMMES RODRIGUES, SIAPE 1160051, Professor, lotado no Departamento de Língua e Literatura Vernáculas, para participar do X SIGET UNC 2019 e para coordenação de Simpósio Temático, em Córdoba, Argentina, de 14/09/2019 a 20/09/2019, com ônus CAPES/PROEX. (Processo 23080.55134/2019-39);</p><p>DANIEL LAZARO GALLINDO BORGES, SIAPE 2691445, Professor, lotado no Departamento de Química, para participar do 15th Rio Symposium on Atomic Spectrometry, em Mendoza, Argentina, de 05/10/2019 a 13/10/2019, com ônus CNPq. (Solicitação 054987/2019);</p><p>FELIPE DO NASCIMENTO VIEIRA, SIAPE 1656616, ocupante do cargo de Engenheiro Agrônomo, lotado no Centro de Ciências Agrárias, para participar do Aquaculture Europe 2019, em Berlim, na Alemanha, de 06/10/2019 a 13/10/2019, com ônus limitado. (Solicitação 55321/2019);</p><p>FABIOLA BRANCO FIIPPIN MONTEIRO, SIAPE 2504510, Professor, lotada no Departamento de Análises Clínicas, para atividades na University of Cambridge, em Cambridge, Reino Unido, de 03/11/2019 a 22/11/2019, com ônus CAPES/PRINT. (Solicitação 055159/2019);</p><p>PATRICIA KUERTEN ROCHA, SIAPE 3477550, Professor, lotado no Departamento de Enfermagem, para Visita em Alliance for Vascular Access Teaching and Research Group, Menzies Health Institute at Gríffíth Uníversity, em Brisbane, Austrália, de 01/11/2019 a 21/12/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.054423/2019-11);</p><p>ALEX RAFACHO, SIAPE 1805643, Professor, lotado no Departamento de Ciências Fisiológicas, para atividades de projeto no âmbito da CAPES/PRINT, em Elche, Alicante, na Espanha, de 09/11/2019 a 26/11/2019, com ônus CAPES/PRINT. (Processo 23080.053391/2019-36);</p><p>ALTAIR BORGERT, SIAPE 1159744, Professor, lotado no Departamento de Ciências Contábeis, para participar do XVI Congresso Internacional de Custos, em Mendoza, Argentina, de 24/09/2019 a 28/09/2019, com ônus UFSC. (Processo 23080.054861/2019-89);</p><p>VANIA BOGORNY, SIAPE 1711009, Professor, lotado no Departamento de Informática e Estatística, para visita/atividades (Projeto CAPES/PRINT) em Institute for Big Data Analytics, em Halifax, Canadá, de 25/09/2019 a 08/10/2019, com ônus CAPES/PRINT. (Processo 23080.054931/2019-07);</p><p>CRISTINA SCHEIBE WOLFF, SIAPE 1159700, Professor, lotada no Departamento de História, para participar de atividades relacionadas ao Projeto PRINT, II Congresso ABRE e participação em banca, em Paris, França, de 14/09/2019 a 27/09/2019, com ônus CAPES/PRINT. (Processo 23080.056812/2019-81);</p><p>MARCOS ROBERTO MACHADO, SIAPE 2246251, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotado no Centro de Blumenau, para Doutoramento na Faculdade de Ciências, da Universidade de Lisboa, em Lisboa, Portugal. (Processo 23080.056258/2019-31);</p><p>PATRICIA BODANESE PRATES, SIAPE 2060707, ocupante do cargo de Químico, lotada no Departamento de Engenharia Mecânica, para cursar Doutorado Sanduiche na Universidade de Aveiro, em Aveiro, Portugal, de 20/10/2019 a 08/11/2019, em período integral, com ônus limitado. (Processo 23080.056090/2019-64);</p><p>CARLOS ALBERTO SAPATTA CARUBELLI, SIAPE 2025466, ocupante do cargo de Administrador, lotado no Centro de Ciências Agrárias, para cursar Doutorado em Administração e Política Pública, na Universidad Nacional de Córdoba, em Córdoba, Argentina, de 31/12/2019 a 29/12/2020, em período integral, com ônus limitado. (Processo 23080.054150/2019-12);</p><p>MARCELO CARVALHO CHAIN, SIAPE 1159460, Professor, lotado no Departamento de Odontologia, para participar do XIV Congreso de Egresados y VI Curso de Actualización Nacional e Internacional Odontologica, em Vera Cruz, México, de 11/09/2019 a 15/09/2019, com ônus limitado. (Solicitação 59779/2019).</p><p class="assina">ALACOQUE LORENZINI ERDMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>