<xml><article id="10901218" name="2468 19974 100590 2019 17 GÉSSIC" idOficio="5507060" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/09/2019" artClass="00024:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Saúde/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="182" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12034573">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nª 2.468, DE 17 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nª 2.468, DE 17 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA SAÚDE, considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda, pela Lei nº 11.355, de 19 de outubro de 2006, e demais informações que constam no NUP nº 19975.111634/2019-16, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora GÉSSICA JANAÍNA DA TRINDADE, matrícula SIAPE nº 1559730, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde para percepção da Gratificação Temporária as Unidades Gestoras dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, nível superior, junto ao Gabinete da Secretaria de Governo Digital da Secretaria Especial do Ministério da Economia.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observando o disposto no artigo 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de 30 (trinta) dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIZ HENRIQUE MANDETTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>