<xml><article id="10831431" name="PORTARIA Nº 4025, DE 12 DE SETEM" idOficio="5500158" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2019" artClass="00017:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12022555">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.025, DE 12 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4.025, DE 12 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso da competência estabelecida no inciso XXVI da Portaria nº 2.787, de 24 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 25 de junho de 2019, Seção 1, fls. 35/36, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir Grupo de Trabalho com o objetivo colaborar com a execução das atribuições desenvolvidas pelo antigo Departamento de Infraestrutura Portuária e Gestão Ambiental - DIPGA e do Instituto Nacional de Pesquisa Hidroviária - INPH, cujas competências foram delegadas para o Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes - DNIT por meio da Portaria GM/MInfra nº 547, de 06 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 09 de setembro de 2019, Seção 1, fl. 168.</p><p>Art. 2º O Grupo de Trabalho será composto pelos seguintes membros: ALEXANDER DE CASTRO AMADO LAJES, Matrícula 2109213, TENILLE DE MORAES LOLI, Matrícula nº 1345924, LUIZ MARCELO SOUZA MELLO DE OLIVEIRA, Matrícula nº 1365994, WAGNER MARTINS DOS SANTOS, Matrícula nº 2134614, EDUARDO NINA PINHEIRO PEREZ, Matrícula nº 1818208, OSIRIS DOS SANTOS, Matrícula nº 2546716, ELEXANDER AMARAL DE SOUZA, Matrícula nº 3366156, JOSÉ GUILHERME SANTOS PALHARES, Matrícula nº 1708441, ADILSON FARIA, Matrícula nº. 1794149; ALUISIO SILVERIO DA COSTA, Matrícula nº. 1792136; ANA LUCIA CLARO, Matrícula nº. 1114704; ANTONIO PAULO DOS SANTOS PINTO, Matrícula nº. 2598717; BERENICE MOTA VARGAS, Matrícula nº. 1794130; DENISE PARAVATO TAVARES DA SILVA, Matrícula nº. 1598875; DOMENICO ACCETTA, Matrícula nº. 1582579; GABRIEL CURI NETO, Matrícula nº. 1666501, ISAIAS VILLANOVA DO NASCIMENTO, Matrícula nº. 1791929; JOÃO LUIZ PIRES LEMOS, Matrícula nº. 1794078; JOSÉ EUDES DIAS PEREIRA, Matrícula nº. 1794298; LUIS PEDRO FRANCO BICALHO, Matrícula nº. 1794033; LUIZ CARLOS PUCCI, Matrícula nº. 1792072, LUIZ FIORI RAMOS CASAROLI, Matrícula nº. 1792148; LUIZ RICARDO KONARSKI, Matrícula nº. 6993146, MARCOS FONSECA DA COSTA DOURADO, Matrícula nº. 1794280, ORLANDO VELLOSO FILHO, Matrícula nº. 1794309; JORGE SEVERINO BATISTA, Matrícula nº. 1794210; MIROSLAW NOWICKI, Matrícula nº. 1792029; PAULO CÉSAR DA SILVA FREIRE, Matrícula nº 1582568; PAULO CÉSAR MAIORANO, Matrícula nº 1582564; PEDRO CARLOS TAVARES DA SILVA, Matrícula nº. 1792167; RICARDO MARCELO SAMPAIO, Matrícula nº. 1792000; RICARDO TADEU GONZAGA DE CAMPOS, Matrícula nº 8842625; ROBERTO BIANCO, Matrícula nº. 1934091, ROBERTO MACHADO PINTO, Matrícula nº. 1791938; SEBASTIÃO PORTELA DA SILVA, Matrícula nº. 1791790, SILVIO PAULO LAGO ROSA, Matrícula nº. 1791886, VANDERLEI NUNES DUARTE, Matrícula nº. 1791834, WAGNER SANTOS SCISINIO DIAS, Matrícula nº. 1587811, WALTER ALVES, Matrícula nº. 179426.</p><p>Art. 3º A coordenação do Grupo de Trabalho será definida pelo Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes - DNIT, em até 15 (quinze) dias.</p><p>Art. 4º O prazo de duração do Grupo de Trabalho será de 01 (um) ano, podendo ser prorrogado por igual período.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">VIVIANE ESSE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>