<xml><article id="10757052" name="Port_5.998_2019_DIR" idOficio="5493492" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/09/2019" artClass="00021:00025:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Energia Elétrica/Diretoria/ANEEL" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12010971">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 5.998, DE 9 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 5.998, DE 9 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA AGÊNCIA NACIONAL DE ENERGIA ELÉTRICA - ANEEL, no uso das suas atribuições regimentais, tendo em vista o disposto no Regimento Interno, aprovado pela Portaria MME nº 349, de 28 de novembro de 1997, de acordo com a delegação da Diretoria estabelecida pela Portaria nº 3.795, de 8 de dezembro de 2015, e com base no que consta do Processo nº 48500.003205/2019-51, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do País, na forma do disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, com a nova redação dada pelo Decreto nº 2.349, de 15 de outubro de 1997, em face da concessão de Licença para Capacitação, conforme Portaria SRH nº 5.964, de 30 de agosto de 2019, nos termos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 do(a) servidor(a):</p><p>NOME: Juliena Nunes Mendes Stambowsky. MATRÍCULA SIAPE: 1494176. CARGO/FUNÇÃO: Técnico Administrativo. ÓRGÃO: Agência Nacional de Energia Elétrica - ANEEL. PAÍS DE DESTINO: Austrália. FINALIDADE DO AFASTAMENTO: Curso de inglês. PERÍODO: 10/2/2020 a 9/5/2020. TIPO DE AFASTAMENTO: com ônus limitado. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: Art. 1º, inciso IV.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRÉ PEPITONE DA NÓBREGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>