<xml><article id="10855392" name="17 09 I" idOficio="5502480" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="17/09/2019" artClass="00018:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="180" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12026507">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 13 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS DE 13 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>Nº 170 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL substituto, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 12 da Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 80, de 26 de abril de 2019, autoriza que se afaste do País o Delegado de Polícia Federal JANDERLYER GOMES DE LIMA, para participar do Seminário Regional "El Lavado de Activos: uniendo esfuerzos para una cooperación más efectiva", na Cidade do Panamá/Panamá, no período de 5 a 9 de novembro de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado (Processo nº 08211.003838/2019-08).</p><p>Nº 171 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL substituto, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 12 da Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 80, de 26 de abril de 2019, autoriza que se afaste do País o Agente de Polícia Federal MÁRCIO DE ANDRADE SILVA, para participar do Curso para treinamento avançado de técnica de uso do Equipamento Cellebrite, em Lima/Peru, no período de 21 a 28 de setembro de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado (Processo nº 08200.017275/2019-56).</p><p>Nº 172 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL substituto, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 12 da Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 80, de 26 de abril de 2019, altera o Despacho nº 89, de 12 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União nº 135, de 16 de julho de 2019, Seção 2, página 40, para fazer constar que referente ao Afastamento do País dos Delegados de Polícia Federal THIAGO MARCANTONIO FERREIRA e LUIZ AUGUSTO PESSOA NOGUEIRA, a viagem ocorrerá no período de 1º a 10 de outubro de 2019, inclusive trânsito, mantidas as demais condições. (Processo nº 08211.002881/2019-48).</p><p class="assina">DISNEY ROSSETI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>