<xml><article id="10666309" name="PORT. AFP - 6179 A 6199 E RETIFI" idOficio="5484066" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/09/2019" artClass="00016:00100:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11994571">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais no uso de atribuição que lhe confere a Portaria nº 102, de 21/03/2019, do Ministro de Estado da Economia, e considerando as disposições regimentais e a legislação pertinente, resolve:</p><p>Nº 6.179 - Autorizar o afastamento do país da servidora ANGÉLICA THOMAZ VIEIRA, Professor Adjunto, no período de 05/09/2019 a 25/09/2019, para realização de Cooperação Internacional na University of Technology Sydney, em Sydney/Austrália, com ônus limitado. Processo nº 23072.083003/2019-41.</p><p>Nº 6.180 - Autorizar o afastamento do país do servidor LOIC PASCAL GILLES CERF, Professor Adjunto, no período de 05/09/2019 a 23/09/2019, para realização de visita técnica no Institut National des Sciences Appliquées, em Lyon/França, com ônus limitado. Processo nº 23072.083471/2019-15.</p><p>Nº 6.182 - Autorizar o afastamento do país do servidor GABRIEL COSTA OSANAN, Professor Adjunto, no período de 06/10/2019 a 11/10/2019, para participar do workshop "Cero Muerte Materna", em Kingston/Jamaica, com ônus limitado. Processo nº 23072.083432/2019-18.</p><p>Nº 6.187 - Autorizar o afastamento do país do servidor LEORGES MORAES DA FONSECA, Professor Titular, no período de 01/10/2019 a 12/10/2019, para realização de visita técnica na Exposição Mundial de Leite e Gado Leiteiro (World Dairy Expo) em Madison, e na Exposição de Processamento de Alimentos (Process Expo) em Chicago, ambos nos EUA, com ônus, mediante concessão de diárias pela FUNDEP. Processo nº 23072.082989/2019-31.</p><p>Nº 6.190 - Autorizar o afastamento do país da servidora SARA DE PINHO CUNHA PAIVA, Professor Adjunto, no período de 26/10/2019 a 02/11/2019, para participar da "CENTILE 2019 Conference: Strategies to Promote the Well-Being of Health Professionals in the Learning and Work Environments", em Washington/EUA, com ônus limitado. Processo nº 23072.083430/2019-29.</p><p>Nº 6.199 - Autorizar o afastamento do país do servidor FABRÍCIO DE ARAÚJO MOREIRA, Professor Associado, no período de 15/10/2019 a 19/10/2019, para participar do simpósio "Cannabis Medicinal: Progresso, Pragmática e Possibilidades", em San Diego/EUA, com ônus limitado. Processo nº 23072.083384/2019-68.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria nº 8559, de 27/12/2018, retificada no DOU de 29/08/2019, Seção 2, pág. 36, que autorizou o afastamento do país ao servidor HERMES CARVALHO, onde se lê: "...com ônus CAPES...", leia-se: "...no período de 15/02/2019 a 30/09/2019 com ônus limitado, e no período de 01/10/2019 a 14/02/2020 com ônus CAPES...".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>