<xml><article id="10780207" name="Publicação do dia 12 de setembro" idOficio="5494958" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/09/2019" artClass="00016:00120:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul da Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="177" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12013340">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 6 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 6 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O VICE REITOR, no exercício do cargo de reitor da UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 648 - Exonerar, a partir de 30/08/2019, o servidor LEONARDO EVANGELISTA MORAES, matrícula SIAPE 1041340, da função de Coordenador de Sustentabilidade, da Diretoria de Sustentabilidade e Integração Social, da Pró-Reitoria de Sustentabilidade e Integração Social- PROSIS, código CD-04, desta Universidade.</p><p>Nº 649 - Exonerar, a partir de 03/09/2019, a servidora LUANA CAMPINHO REGO, matrícula SIAPE 1051730, da função de Chefe da Seção de Gestão Sustentável dos Campi, da Coordenação de Sustentabilidade, da Diretoria de Sustentabilidade e Integração Social, da Pró-Reitoria de Sustentabilidade e Integração Social, código FG-02, desta Universidade.</p><p>Nº 650 - Art 1º - Nomear LUANA CAMPINHO REGO, matrícula SIAPE 1051730, para exercer o cargo de Coordenador de Sustentabilidade, da Diretoria de Sustentabilidade e Integração Social, da Pró-Reitoria de Sustentabilidade e Integração Social- PROSIS, código CD-04, desta Universidade.</p><p>Art 2º- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Francisco José Gomes Mesquita</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 654, DE 11 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA da UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias e na subdelegação constante no artigo 1º, da Portaria do Ministério da Educação de nº 404 de 23 de abril de 2009, CONSIDERANDO o disposto no inciso IV, artigo 1º, do Decreto 1387/95, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do País, da servidora LENIR SILVA ABREU, SIAPE 1148159, para a cidade de Londres/Inglaterra, no período de 15 de setembro de 2019 a 20 de setembro de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado para esta Universidade, para visitar e apresentar a UFSB para profissionais que atuam no, ou em parceria com o Department of Civil, Environmental and Geomatic Engineering.</p><p class="assina">Joana Angélica Guimarães da luz</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>