<xml><article id="10920645" name="Portaria nº 1856, 1858, 1859" idOficio="5508924" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/09/2019" artClass="00016:00134:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12037771">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 1.856, DE 19 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.856, DE 19 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral da Universidade Federal do Amapá e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 128/2019 - CCECIVIL, de 12.09.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar, a partir de 01/10/2019, a servidora CRISTINA MARIA BADDINI LUCAS, Matrícula SIAPE 2339068, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, da função de Coordenadora do Curso de Engenharia Civil - CCECIVIL , FUC - 01.</p><p>Art. 2º - Designar, a partir de 01/10/2019, o servidor REGIS BRITO NUNES, Matrícula SIAPE 3001707, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função de Coordenador do Curso de Engenharia Civil - CCECIVIL , FUC - 01.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.858, DE 19 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral da Universidade Federal do Amapá e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 183/2019 - DDP, de 16.09.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar a servidora EDIANE CAROLINE CUNHA, matrícula SIAPE 2127468, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Laboratório, da função de Chefe da Divisão de Qualidade de Vida - DQV, FG-03.</p><p>Art. 2º - Designar a servidora CAMILA LIMA FILOCREAO, matrícula SIAPE 1338397, ocupante do cargo efetivo de Psicólogo-Área, para exercer a função de Chefe da Divisão de Qualidade de Vida - DQV, FG-03.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.859, DE 19 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral da Universidade Federal do Amapá e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 179/2019 - PROGEP, de 18.09.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar o servidor ANTONIO SABINO DA SILVA NETO, matricula SIAPE 2333874, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, da função de Diretor da Editora Universitária - EDITUNIFAP, FG-02.</p><p>Art. 2º - Designar o servidor STEVE WANDERSON CALHEIROS DE ARAÚJO, matricula SIAPE 1453726, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função de Diretor da Editora Universitária - EDITUNIFAP, FG-02.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>