<xml><article id="11015125" name="MATERIA DOU - PORT1 SETEMBRO" idOficio="5516922" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/09/2019" artClass="00011:00044:00015:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sul/5ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="188" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12051311">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 321-SSIP/5, DE 11 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 321-SSIP/5, DE 11 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA 5ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Ch DGP na Portaria nº 192, de 1º de outubro de 2015, alterada pela Port nº 210-DGP/DCIPAS, de 3 de agosto de 2018 e 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>1 - Reformar o 1º Sgt (052091984-6) HEROLUIZ JARDEL NADOLNY, de acordo com o inciso II do art. 104, inciso II do art. 106, inciso III do art. 108 e art. 109 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, com os proventos amparados pelos art. 9º e 10º da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31 de agosto de 2001, por ter sido julgado "Incapaz definitivamente para o serviço do Exército. Não é inválido".</p><p>2 - Conceder ao 1º Sgt (052091984-6) HEROLUIZ JARDEL NADOLNY, o benefício de isenção do imposto de renda, previsto no inciso XIV do art. 6º da Lei nº 7.713, de 22 de dezembro de 1988, a partir 1º de novembro de 2019, em face do enquadramento de sua incapacidade física ter sido motivada por acidente em serviço.</p><p class="assina">Gen Bda ALESSIO OLIVEIRA DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 326-SSIP/5, DE 20 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA 5ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Ch DGP na Portaria nº 192, de 1º de outubro de 2015, alterada pela Port nº 210-DGP/DCIPAS, de 3 de agosto de 2018 e 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>1 - Reformar o Cabo (053956474-0) MELQUISEDEQUE ASAFE DOS SANTOS, de acordo com o inciso II do art. 104, inciso II do art. 106, inciso V do art. 108 e art. 109 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, com os proventos amparados pelos art. 9º e 10º da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31 de agosto de 2001, por ter sido julgado "Incapaz C. É inválido. Necessita de internação especializada e/ou assistência direta e permanente ao paciente e/ou cuidados permanentes de enfermagem".</p><p>2 - Conceder ao Cabo reformado (053956474-0) MELQUISEDEQUE ASAFE DOS SANTOS, o benefício da remuneração com base no soldo do grau hierárquico imediato, previsto no § 1º e alínea c) do § 2º do art. 110 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, a partir de 1º de novembro de 2019 e o benefício do auxílio-invalidez, previsto no inciso XV do art. 3º da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31 de agosto de 2001, combinado com o art. 55 da Lei nº 12.702, de 7 de agosto de 2012, observado o art. 78 do Decreto nº 4.307, de 18 de julho de 2002, no período compreendido entre 1º de novembro de 2019 e 31 de outubro de 2024, por ter sido julgado "Incapaz C. É inválido. Necessita de internação especializada e/ou assistência direta e permanente ao paciente e/ou cuidados permanentes de enfermagem". Conceder, ainda, o benefício de isenção do imposto de renda, previsto no inciso XIV do art. 6º da Lei nº 7.713, de 22 de dezembro de 1988, a partir 1º de novembro de 2019, em face de ser portador de doença capitulada em Lei.</p><p class="assina">Gen Bda ALESSIO OLIVEIRA DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>