<xml><article id="10775456" name="19-92-Aposentadoria Weber Guimar" idOficio="5494130" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="12/09/2019" artClass="00043:00058:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 19ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="177" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12012299">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 92, DE 6 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 92, DE 6 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA DÉCIMA NONA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o que consta no PROAD TRT 19ª 4209/2019, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria por invalidez, com fundamento legal no art. 40, § 1º, inciso I, da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003, c/c com o art. 186, inciso I, § 1º, da Lei n. 8.112/90, a WEBER GUIMARÃES ARARUNA, no cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Judiciária, Nível Superior, Classe "C", Padrão 13, integrante do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, com proventos integrais calculados de acordo com o art. 6º-A da EC n. 41/2003, acrescido pela EC n. 70/2012, e com paridade, de acordo com o art. 7º da EC n. 41/2003, c/c o Parágrafo único do art. 6º-A da mesma Emenda; com a incidência da Gratificação de Atividade Judiciária - GAJ, estabelecida pelo art. 11 da Lei n. 11.416/2006, calculada com o percentual de 140% (cento e quarenta por cento) sobre o valor do vencimento básico do cargo estabelecido no Anexo II da mesma Lei, observado o contido em seu art. 13, § 1º, inciso VIII, alterada pela Lei n. 13.317/2016, acrescidos da incorporação de 1/5 (um quinto) de FC-4 e 4/5 (quatro quintos) de FC-5, transformados em VPNI (art.15, § 1º, da Lei n. 9.527/97); de 5% (cinco por cento) de GATS (anuênios; do Adicional de Qualificação, no percentual de 7,5% (sete vírgula cinco por cento), conforme os artigos 14 e 15, inciso III, da Lei n. 11.416/2006.</p><p>Os efeitos desta aposentadoria vigoram a partir da publicação deste Ato, conforme dispõe o art. 188 da Lei nº. 8.112/90.</p><p class="assina">Desª ANNE HELENA FISCHER INOJOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>