<xml><article id="10888030" name="Portarias 2067 2069 2074" idOficio="5505466" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/09/2019" artClass="00016:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="182" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12031633">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA SUBSTITUTA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeada pela Portaria nº 467, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 21/2/2018, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>N° 2.067 - I - Considerando o que consta no Processo 23373.002946/2019-96, conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor SUPERCILIO BARROS FILHO, Matrícula SIAPE nº 6271243, ocupante do cargo de Odontólogo, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação II e Padrão de Vencimento 8, em regime de trabalho de 30 (trinta) horas semanais, do quadro permanente do IFG, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005.</p><p>II - Declarar vago o referido cargo.</p><p>N° 2.069 - I - Considerando o que consta no Processo 23372.004002/2019-63, designar o servidor NANDO JOSÉ DE SOUZA ROCHA, ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, Matrícula SIAPE nº 2171181, para exercer a função de Coordenador de Gestão da Informação da Diretoria de Tecnologia da Informação da Reitoria do IFG, Código FG-2, UORG-566.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 2.074 - Considerando o que consta no Processo 23373.003432/2019-58, conceder ao servidor SÉRGIO RENATO XAVIER BITENCURT, Matrícula SIAPE nº 1165179, ocupante do cargo de Professor EBTT, Classe D-IV, Nível 1, Abono de Permanência nos termos do art. 2º da Emenda Constitucional 41/2003, com efeitos financeiros a partir de 17/9/2019.</p><p class="assina">ADRIANA DOS REIS FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>