<xml><article id="10648304" name="2774" idOficio="5482079" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="04/09/2019" artClass="00043:00006:00010:00005:00004:00001:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Secretaria/Diretoria de Pessoal/Coordenadoria de Provimento e Informações Funcionais/Seção de Provimento e Vacância" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="171" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11991218">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ATO Nº 2.774,  DE 3 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 2.774, DE 3 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 013208/19-00.08 do Sistema Eletrônico de Informações, e</p><p>Considerando que o Dr. Jorge Marcolino dos Santos foi designado, pelo Ato nº 161/2011, para exercer a função de Diretor do Foro da 1ª CJM, no período de 29 de agosto de 2011 a 29 de agosto de 2013;</p><p>Considerando que o Dr. Carlos Henrique Silva Reiniger Ferreira foi designado, pelos Atos nos 358/2013 e 1467/2015, para exercer a função de Diretor do Foro da 1ª CJM, no período de 2 de setembro de 2013 a 2 de setembro de 2017;</p><p>Considerando que a Drª Marilena da Silva Bittencourt foi designada, pelo Ato nº 2269/2019, para exercer a função de Diretor do Foro da 1ª CJM, no período de 3 de setembro de 2017 a 3 de setembro de 2019;</p><p>Considerando que a Drª Marilena da Silva Bittencourt declinou do direito de continuar atuando como Diretor do Foro da 1ª CJM, conforme o disposto no artigo 1º do Provimento nº 103/2011;</p><p>Considerando que a Drª Maria Placidina de Azevedo Barbosa Araújo declinou do direito de atuar como Diretor do Foro da 1ª CJM;</p><p>Considerando a necessidade de observância dos critérios de antiguidade e rotatividade previstos no artigo 7º, § 2º, da Resolução STM nº 80/1998, com a redação dada pela Resolução STM nº 145, de 4 de outubro de 2006, resolve:</p><p>Designar o Dr. JORGE MARCOLINO DOS SANTOS, matrícula 1008, Juiz Federal da 1ª Auditoria da 1ª CJM, para exercer, cumulativamente, a função de DIRETOR DO FORO DA 1ª CJM, no período de 4 de setembro de 2019 a 4 de setembro de 2021.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>