<xml><article id="11001115" name="4567,4573,4575,4576" idOficio="5516667" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/09/2019" artClass="00016:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="187" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12051041">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 25 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs de 25 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 4.567 - Designar a Professora do Magistério Superior MANUELA DO CORRAL VIEIRA, para exercer a função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Comunicação, Cultura e Amazônia, FCC-Nível Único, do Instituto de Letras e Comunicação, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensando da referida função a Professora ELAIDE MARTINS DA CUNHA.</p><p>Nº 4.573 - Autorizar o afastamento do servidor CARLOS EMMERSON FERREIRA DA COSTA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no INSTITUTO DE CIENCIAS EXATAS E NATURAIS, no período de 05 a 19 de outubro de 2019, para participar de elaboração de projetos, reuniões para elaboração de artigos científicos, com objetivo de incentivar o aproveitamento de oportunidades de colaboração entre grupos de pesquisa vinculados aos Programas de Pós-Graduação desta Universidade, a ser realizado na Universitá degli Studi di Genova, na Itália, com ônus para UFPA.</p><p>Nº 4.575 - Autorizar o afastamento do servidor SAULO DE MESQUITA DILES, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no CAMPUS UNIVERSITARIO DE SALINOPOLIS, no período de 21 a 31 de outubro de 2019, para ministrar minicurso intitulado "Hidrodinâmica Relativista" e visita acadêmica com vistas a pesquisa de colaboração à FONDECYT, na Universidad de Valparaíso, no Chile, com ônus para a UFPA.</p><p>Nº 4.576 - Considerar autorizado o afastamento do servidor FRANCISCO SERGIO SILVA ROCHA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no INSTITUTO DE CIENCIAS JURIDICAS, no período de 23 a 27 de setembro de 2019, para participar da XII Jornadas Ítalo-Brasileñas-Españolas de Derecho Constitucional, com o tema "Transparencia, acceso a información pública y lucha contra la corrupción. Tres experiencias a examen: Italia, Brasil, España", realizado na Universidade de Cadiz, na Espanha, com ônus limitado.</p><p class="assina">NELSON JOSE DE SOUZA JUNIOR</p><p class="cargo">Pró-Reitor de Extensão no exercício da Reitoria</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>