<xml><article id="10749072" name="2019_09_04_Publicação_2019_09_11" idOficio="5492333" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/09/2019" artClass="00016:00119:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12008794">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 3.547 - Conceder o afastamento do país a GUSTAVO JOSÉ DA SILVA PEREIRA, Professor Adjunto do Departamento de Farmacologia do Campus São Paulo, no período de 14.09.2019 a 03.10.2019, para realizar missão de trabalho junto à Universidade de Roma "Tor Vergata", na Itália, com ônus CAPES PRINT (diárias e passagens aéreas) (Processo SEI nº 23089.110898/2019-14).</p><p>Nº 3.548 - Conceder o afastamento do país a AUGUSTO PARANHOS JUNIOR, Professor Adjunto do Departamento de Oftalmologia do Campus São Paulo, no período de 15.09.2019 a 22.09.2019, para realizar palestras e participar no Congresso Indiano de Glaucoma, na Índia, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.111743/2019-03).</p><p>Nº 3.549 - Tornar sem efeito a Portaria nº 2.927 de 19.07.2019, publicada no D.O.U. de 26.07.2019, Seção 2, Página 43, que trata do afastamento do país de DENILSON BOTELHO DE DEUS.</p><p>Nº 3.550 - Conceder o afastamento do país a ANDREIA GOMES BEZERRA, Biomédico do Departamento de Psicobiologia do Campus São Paulo, no período de 18.09.2019 a 27.09.2019, para participar no "World Sleep 2019", no Canadá, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.110361/2019-54).</p><p>Nº 3.551 - Conceder o afastamento do país a VANIA D'ALMEIDA, Professor Associado do Departamento de Psicobiologia do Campus São Paulo, no período de 19.09.2019 a 27.09.2019, para participar no "World Sleep 2019", no Canadá, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.110819/2019-75).</p><p>Nº 3.552 - Conceder o afastamento do país a HENRIQUE BALLALAI FERRAZ, Professor Adjunto do Departamento de Neurologia e Neurocirurgia do Campus São Paulo, no período de 19.09.2019 a 26.09.2019, para participar no "International Congress of Parkinson's Disease and Movement Disorders", na França, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.112276/2019-21).</p><p>Nº 3.553 - Conceder o afastamento do país a MONICA LEVY ANDERSEN, Professor Associado do Departamento de Psicobiologia do Campus São Paulo, no período de 19.09.2019 a 27.09.2019, para participar no "World Sleep 2019", no Canadá, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.112181/2019-15).</p><p>Nº 3.554 - Conceder o afastamento do país a DEBORAH SUCHECKI, Professor Associado do Departamento de Psicobiologia do Campus São Paulo, no período de 20.09.2019 a 25.09.2019, para participar no "48th Meeting of the European Brain and Behaviour Society", na República Tcheca, com ônus CNPq (diárias e passagens aéreas) (Processo SEI nº 23089.111990/2019-00).</p><p>Nº 3.555 - Conceder o afastamento do país a GUSTAVO ANTONIO MOREIRA, Médico do Departamento de Pediatria do Campus São Paulo, no período de 19.09.2019 a 26.09.2019, para participar no "World Sleep 2019", no Canadá, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.111578/2019-81).</p><p>Nº 3.556 - Conceder o afastamento do país a BRUNO LEITE MOURATO, Professor Adjunto do Departamento de Ciências do Mar do Campus Baixada Santista, no período de 22.09.2019 a 05.10.2019, para participar da Delegação do Brasil nas Reuniões do Subcomitê de Estatística e do Grupo de Espécies da Comissão Internacional para Conservação do Atum do Atlântico - ICCAT, na Espanha, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.110665/2019-11).</p><p>Nº 3.557 - Conceder o afastamento do país a ALVARO LUIZ FAZENDA, Professor Associado do Departamento de Ciência e Tecnologia do Campus São José dos Campos, no período de 23.09.2019 a 27.09.2019, para participar na "15th IEEE International Conference on e-Science", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.110659/2019-64).</p><p>Nº 3.558 - Conceder o afastamento do país a ALEXANDRE SALGADO BASSO, Professor Associado do Departamento de Microbiologia, Imunologia e Parasitologia do Campus São Paulo, no período de 23.09.2019 a 27.09.2019, para participar no "3rd ASNI Course", no Canadá, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.111753/2019-31).</p><p>Nº 3.559 - Conceder o afastamento do país a RENE ORLANDO MEDRANO TORRICOS, Professor Adjunto do Departamento de Física do Campus Diadema, no período de 23.09.2019 a 16.10.2019, para participar nos seguintes eventos: "International Workshop on Complex Systems and Networks 2019", na Alemanha; reuniões de colaboração científica na "Humboldt-Universität zu Berlin", na Alemanha; reuniões de colaboração científica no "Imperial College London", no Reino Unido, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.111650/2019-71).</p><p>Nº 3.560 - Conceder o afastamento do país a HENRIQUE CARRETE JUNIOR, Professor Adjunto-A do Departamento de Diagnóstico por Imagem do Campus São Paulo, no período de 25.09.2019 a 29.09.2019, para participar no "XXI Congreso Ecuatoriano de Radiología Dr. Juan Garces Garces", no Equador, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.110678/2019-91).</p><p>Nº 3.561 - Conceder o afastamento do país a MARCOS GONÇALVES QUILES, Professor Associado do Departamento de Ciência e Tecnologia do Campus São José dos Campos, no período de 25.09.2019 a 04.10.2019, para realizar atividades do projeto "Dynamical Phenomena in Complex Network", junto à "Humboldt-Universität zu Berlin", na Alemanha, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.111800/2019-46).</p><p>Nº 3.562 - Conceder o afastamento do país a ITALO BRAGA DE CASTRO, Professor Adjunto do Departamento de Ciências do Mar do Campus Baixada Santista, no período de 29.09.2019 a 07.10.2019, para realizar atividades do projeto "Shell Alterations in Gastropod Mollusks as Putative Biomarker for Multi-impacted Coastal Areas", na Argentina, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.110433/2019-63).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>