<xml><article id="10812643" name="PORTARIAS DGER 12-09-2019" idOficio="5498388" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/09/2019" artClass="00042:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12019348">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 885830, resolve:</p><p>Nº 7.895 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, CELSO ANTONIO DE FARIA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSEGOMES - Gabinete do Senador Eduardo Gomes.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 885842, resolve:</p><p>Nº 7.896 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, LARISSA ALVES PEREIRA BRAGA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSDALCOL - Gabinete do Senador Davi Alcolumbre.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 885915, resolve:</p><p>Nº 7.897 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, LURDIMEIRY RIBEIRO DIAS para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão COMPER/CMCVM - Comissão Permanente Mista de Combate à Violência Contra a Mulher.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 885843, resolve:</p><p>Nº 7.898 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JESSYCA PRISCYLLA DE VASCONCELOS PIRES, matrícula no336728, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSDALCOL - Gabinete do Senador Davi Alcolumbre.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 886035, resolve:</p><p>Nº 7.899 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LUCAS JACINTO BAUER, matrícula no254268, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 886036, resolve:</p><p>Nº 7.900 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, MÁRCIA ROBERTHA BARBOSA DE SOUSA, matrícula no241857, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSCNOG - Gabinete do Senador Ciro Nogueira, para ocupar o mesmo cargo no órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulares, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.015352/2019-21, resolve:</p><p>Nº 7.901 - tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral n.º 7888, publicada no Diário Oficial da União, dia 12/09/2019, Seção 2, que exonerou SUZI RAQUEL BARBOSA RODRIGUES, matricula nº 304338, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão COMPER/CMCVM - Comissão Permanente Mista de Combate à Violência Contra a Mulher.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 886057, resolve:</p><p>Nº 7.902 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOHNNY CATARINO SANTOS DIAS, matrícula no348706, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSDRIBEI - Gabinete da Senadora Daniella Ribeiro.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>