<xml><article id="11033851" name="Portarias 26.09.2019 - Zanatta" idOficio="5519847" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/09/2019" artClass="00016:00064:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="188" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12056970">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 26 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 26 de setembro de 2019</p><p>O Reitor pro tempore do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria MEC nº 603 de 08 de julho de 2016, publicada no Diário Oficial da União no dia 11 de julho de 2016, seção 2, página 14, resolve:</p><p>Nº 1.341 - Dispensar, a pedido, MATEUS DAS NEVES GOMES, SIAPE nº 1626391, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso de Mestrado em Ciência, Tecnologia e Sociedade, FCC, do Campus Paranaguá, a partir do dia 30 de setembro de 2019.</p><p>Nº 1.342 - Dispensar LUCIMARA FÁTIMA DE PAULA, SIAPE nº 1811448, Contadora, da função de Coordenadora Contábil, Financeira e Orçamentária, FG-01, do Campus Assis Chateaubriand, a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 1.344 - Art. 1º Designar LUCIMARA FÁTIMA DE PAULA, SIAPE nº 1811448, Contadora, para exercer a função de Coordenadora Administrativa, FG-01, do Campus Assis Chateaubriand, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 180 de 19 de fevereiro de 2010, publicada no DOU de 22 de fevereiro de 2010, seção I, página 17. Art. 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>