<xml><article id="10641044" name="4163,4164,4170,4178,4179,4182,41" idOficio="5481363" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/09/2019" artClass="00016:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="171" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11989477">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS 3 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS 3 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 4.163 - Autorizar a cessão, para a Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares (EBSERH), criada pela Lei n. 12.550, de 15/12/2011 e vinculada ao Ministério da Educação (MEC), da servidora LÚCIA DI PAULA MOREIRA DA COSTA, matrícula SIAPE-2045817, ocupante do cargo efetivo de ENFERMEIRA - ÁREA do quadro de pessoal desta Universidade, lotada no HOSPITAL UNIVERSITÁRIO BETTINA FERRO DE SOUZA (HUBFS), para o exercício do Cargo em Comissão de Chefe da Unidade de Cirurgia/RPA e CME, código GF-0027, junto à Gerência de Atenção à Saúde do Complexo Hospitalar Universitário desta Universidade, em conformidade com o disposto no artigo 17 do Decreto n. 9.144, de 22/08/2017 e de acordo com o Contrato de prestação de serviços celebrado por esta IFES com a referida Empresa, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 4.164 - Autorizar a cessão, para a Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares (EBSERH), criada pela Lei n. 12.550, de 15/12/2011 e vinculada ao Ministério da Educação (MEC), do servidor MAURÍCIO CEZAR SOARES BEZERRA, matrícula SIAPE-1187019, ocupante do cargo efetivo de MÉDICO - ÁREA do quadro de pessoal desta Universidade, lotado no HOSPITAL UNIVERSITÁRIO JOÃO DE BARROS BARRETO (HUJBB), para o exercício do Cargo em Comissão de Gerente de Atenção à Saúde, código GF-0022, junto à Superintendência do Complexo Hospitalar Universitário desta Universidade, em conformidade com o disposto no artigo 17 do Decreto n. 9.144, de 22/08/2017 e de acordo com o Contrato de prestação de serviços celebrado por esta IFES com a referida Empresa, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 4.170 - Autorizar a cessão, para a Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares (EBSERH), criada pela Lei n. 12.550, de 15/12/2011 e vinculada ao Ministério da Educação (MEC), da servidora SÂMIA DEMACHKI, matrícula SIAPE-1175761, ocupante do cargo efetivo de PROFESSORA DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, lotada no INSTITUTO DE CIÊNCIAS DA SAÚDE (ICS), para o exercício do Cargo em Comissão de Chefe da Unidade de Laboratório e Anatomia Patológica, código GF-0027, junto à Divisão de Apoio Diagnóstico e Terapêutico do Complexo Hospitalar Universitário desta Universidade, em conformidade com o disposto no artigo 17 do Decreto n. 9.144, de 22/08/2017 e de acordo com o Contrato de prestação de serviços celebrado por esta IFES com a referida Empresa, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 4.178 - Exonerar JORGE RONALDO SILVA RAMOS, do Cargo de Direção de Assessor, código CD-3, da Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoas (PROGEP), a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 4.179 - Alterar de CD-4 para CD-3, o Cargo de Direção de Coordenador da Assessoria Técnica da Pró-Reitoria de Administração, do servidor FRANCISCO JORGE RODRIGUES NOGUEIRA, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, do Quadro de Pessoal desta Universidade, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 4.182 - Nomear o servidor MARCUS VINICIUS DOMINGUES, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer o Cargo de Direção de Assessor, código CD-4, da Pró-Reitoria de Relações Internacionais, a partir da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 4.187 - Considerar dispensado da função de Coordenador do Curso de Educação do Campo da Faculdade de Etnodiversidade, FCC-Nível Único, do Campus Universitário de Altamira, o servidor MARCOS MARQUES FORMIGOSA, matrícula Siape nº 2328014, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, desde 25 de agosto de 2019, em virtude de seu afastamento para cursar Doutorado em Ensino, conforme Portaria nº 3201/2019.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>