<xml><article id="10824041" name="PORTARIA Nº 287 - Comitê Gestor " idOficio="5499332" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2019" artClass="00025:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Turismo/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12020811">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 287, DE 13 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 287, DE 13 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DO TURISMO, Substituto, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição, e tendo em vista o que dispõe a Cláusula Segunda, do Acordo de Cooperação Técnica Nº 002/2017, resolve:</p><p>Art. 1° Fica instituído o Comitê Gestor Interministerial para dar cumprimento ao disposto na cláusula segunda, do Acordo de Cooperação Técnica Nº 002/2017, celebrado entre o Ministério do Turismo, o Ministério do Meio Ambiente, o Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade - ICMBio e o Instituto Brasileiro de Turismo - EMBRATUR, com vistas à implantação de ações conjuntas para desenvolver o turismo ecológico e integrado à diversidade sociocultural e à conservação da biodiversidade nas Unidades de Conservação Federais, bem como atuar na sua promoção e apoio à comercialização em âmbito nacional e internacional.</p><p>Art. 2º O Comitê Gestor Interministerial é composto pelos servidores representantes dos órgãos partícipes, a seguir designados:</p><p>I - Ministério do Turismo:</p><p>a) Titular: Nicole Ferreira Facuri, que o coordenará;</p><p>b) Suplente: Sinara Leandra Silva Alves de Souza;</p><p>c) Titular: Cristiano Araujo Borges;</p><p>d) Suplente: Elisabete Baptista Teixeira de Brito.</p><p>II - Ministério do Meio Ambiente:</p><p>a) Titular: André Pitaguari Germanos;</p><p>b) Suplente: Gentil Venâncio Palmeira Filho.</p><p>III - Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade - ICMBio:</p><p>a) Titular: Homero de Giorge Cerqueira;</p><p>b) Suplente: Thiago do Val Simardi Beraldo Souza.</p><p>IV - Instituto Brasileiro de Turismo - EMBRATUR:</p><p>a) Titular: Osvaldo Matos de Melo Junior;</p><p>b) Suplente: Silvio Santos do Nascimento.</p><p>Art. 3º Este Comitê opera em caráter temporário, com prazo de duração de 01 (um) ano.</p><p>Art. 4º Os integrantes do Comitê Gestor Interministerial poderão ser substituídos, a qualquer tempo, a critério dos titulares dos Órgãos e Entidades Partícipes do Acordo de Cooperação Técnica/MTur/MMA/ICMBio/EMBRATUR/Nº 002/2017.</p><p>Art. 5º Fica revogada a Portaria nº 39, de 21 de fevereiro de 2018.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">HERCY AYRES RODRIGUES FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>