<xml><article id="11001917" name="Portaria-359-2019" idOficio="5516825" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/09/2019" artClass="00016:00087:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Cariri" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="187" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12051208">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 359, DE 20 DE SETEMBRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA N° 359, DE 20 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO CARIRI, Laura Hévila Inocencio Leite, no uso da atribuição que lhe confere a Portaria n.° 229/GR/UFCA, de 21 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União no dia 24 de junho de 2019, edição n° 119, seção 2, página 23;</p><p>CONSIDERANDO a necessidade da realização das perícias do Subsistema Integrado de Atenção à Saúde do Servidor Público Federal (SIASS), descritas no Manual de Perícia Oficial em Saúde do Servidor Público Federal; resolve:</p><p>Art. 1° Designar servidor Miguel Marx, matrícula SIAPE: 2574140, CPF n° 625.810.903-91, ocupante do cargo de Médico/Área e Chefe do Núcleo de Perícias e Segurança do Trabalho (NPST)/PROGEP, para atuar em perícias médicas do SIASS como médico perito singular e como membro integrante de junta médica para, nas dependências da UFCA ou externamente, realizar todos os atos médico - periciais relativos à condição de saúde dos servidores da UFCA e seus dependentes onde quer que estejam internados ou recebendo assistência médica.</p><p>Art. 2° Autorizar, observadas as normas regulamentares, a atuação como médico perito singular e como membro integrante de junta médica de outros servidores da Administração Pública Federal e seus dependentes, bem como em outras nas unidades SIASS conveniadas.</p><p>Art. 3° Convalidar os atos médico-periciais realizados, previstos nesta Portaria, realizados nos termos da legislação vigente no período de 28 de julho de 2016 a 19 de setembro de 2019.</p><p>Art. 4° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">LAURA FIÉVILA INOCENCIO LEITE</p><p class="cargo">no exercício da Reitoria</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>