<xml><article id="10823645" name="Mat 100-19 Portaria" idOficio="5499253" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2019" artClass="00016:00146:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12020719">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 824, DE 11 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 824, DE 11 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pelo Decreto Presidencial, publicado na Seção 02, do D.O.U de 03/03/2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no Memorando s/nº, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a Portaria n° 764/GR de 21 de agosto de 2019, publicada no D.O.U em 23 de agosto de 2019, Seção 2, página 50, que autoriza o afastamento do país da Professora CÁTIA MONTEIRO WANKLER, matrícula SIAPE nº 1057511, para representar o Magnífico Reitor da UFRR na delegação de reitores das IFES da Amazônia na Alemanha.</p><p class="assina">Jefferson Fernandes do Nascimento</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 825, DE 11 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pelo Decreto Presidencial, publicado na Seção 02, do D.O.U de 03/03/2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no processo nº 23129.015033/2019-21, resolve:</p><p>Art. 1º. Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, ao servidor KENNETH HARRY PIERCE, matrícula SIAPE nº 0388134, código de vaga nº 300064, ocupante do cargo Professor do Magistério Superior, Classe: Adjunto/Mestrado, Nível: II, em regime de 40(quarenta) horas semanais com dedicação exclusiva, lotado no CADECON/Departamento de Administração, do quadro de Pessoal desta Instituição de Ensino Superior, com fundamento no art. 40, § 1º, inciso III, alínea "B" da CF/88, com redação dada pela Emenda Constitucional 41/03, os proventos serão calculados com base no art. 1º da Lei nº 10887/04, com proventos proporcionais da média e vantagem da Retribuição por Titulação-RT de que trata a Lei 11.784/2008 (DOU de 23/09/2008), incorporando 12% (doze por cento) de Anuênio, de acordo com o art. 244 da Lei 8.112/90 e Oficio-Circular nº 036/SRH/MP, de 29/06/2001.</p><p>Art. 2º. Declaro vago o referido cargo.</p><p>Art. 3º. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">Jefferson Fernandes do Nascimento</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>