<xml><article id="10811349" name="DESPACHOS DE 12 DE SETEMBRO DE 2" idOficio="5498230" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="13/09/2019" artClass="00017:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Aviação Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12019071">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE AVIAÇÃO CIVIL - ANAC, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 16 da Lei nº 11.182, de 27 de setembro de 2005, e o art. 35, inciso VI, do Anexo I do Decreto nº 5.731, de 20 de março de 2006, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país do servidor ELY RODRIGUES NETTO JUNIOR, matrícula SIAPE nº 1332453, Técnico em Regulação de Aviação Civil, a fim de participar do evento de capacitação "Advanced Security Testing Workshop Overview", promovido pela Administração de Segurança do Transporte do Departamento de Segurança Interna dos Estados Unidos (TSA/DHS), em conjunto com a Direção Geral de Aviação Civil do Peru, em Lima - Peru, no período de 15 a 21 de setembro de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00058.031749/2019-51.</p><p>Autorizar o afastamento do país do servidor RENATO FERRANTE, matrícula SIAPE nº 2032992, Especialista em Regulação de Aviação Civil, a fim de realizar exame de proficiência de pilotos, em Marignane - França, no período de 2 a 6 de outubro de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00058.033818/2019-61.</p><p>Autorizar o afastamento do país dos servidores AILTON JOSÉ DE OLIVEIRA JUNIOR, matrícula SIAPE nº 1648905, Especialista em Regulação de Aviação Civil, no período de 26 de outubro a 2 de novembro de 2019, inclusive trânsito, com ônus, e RAFAEL GASPARINI MOREIRA, matrícula SIAPE nº 1763773, ocupante de cargo comissionado código CGE IV, Especialista em Regulação de Aviação Civil, no período de 26 de outubro a 3 de novembro de 2019, a fim de participarem da 15ª Reunião do Painel sobre Sistemas de Aeronaves Remotamente Pilotadas (RPASP/15), da Organização de Aviação Civil Internacional (OACI), em Montreal - Canadá. Processo nº 00058.031500/2019-46.</p><p>Autorizar o afastamento do país da servidora ANA REGINA DAS NEVES, matrícula SIAPE nº 1580322, Técnica em Regulação de Aviação Civil, ocupante de cargo comissionado código CGE III, a fim de participar do evento "Milipol Paris", em Paris - França, no período de 17 a 24 de novembro de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00058.033499/2019-94.</p><p class="assina">JOSÉ RICARDO PATARO BOTELHO DE QUEIROZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>