<xml><article id="10997144" name="PRT SE MF 3373 EM 25.09.2019" idOficio="5516066" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/09/2019" artClass="00013:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="187" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12050222">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 3.373, DE 24 DE setembro DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 3.373, DE 24 DE setembro DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria ME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pela Portaria ME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, considerando o disposto no inciso I, do art. 93, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pelo art . 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, no Decreto nº 9.144 , de 22 de agosto de 2017, na Lei nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, e demais informações que constam no Processo nº 12100.103163/2019-12, resolve:</p><p>Art. 1º - Ceder o servidor EVÂNIO ANTONIO DE ARAÚJO JÚNIOR, matrícula SIAPE nº 1907282, pertencente ao quadro de pessoal do Ministério da Economia, para ocupar o cargo de Assessor na Secretaria de Educação do Governo do Estado de Minas Gerais.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração é do órgão cessionário.</p><p>Art. 3º - O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão de origem ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO PACHECO DOS GUARANYS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>