<xml><article id="10875104" name="Port. PES - 6511 a 6515" idOficio="5504457" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/09/2019" artClass="00016:00100:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Departamento de Administração de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12029941">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A Diretora-Geral do Departamento de Administração de Pessoal da Universidade Federal de Minas Gerais, no uso da atribuição que lhe confere a Portaria de Subdelegação de Competências nº 003, de 22/03/2018, da Pró-Reitora de Recursos Humanos, resolve:</p><p>Nº 6.511 - Conceder pensão a NILZA LOPES DA SILVA, CPF nº 409.118.456-15, cônjuge do ex-servidor aposentado LUIZ FRANCISCO DA SILVA, inscrição UFMG nº 037982, matrícula SIAPE nº 0317834, que foi ocupante do cargo de Porteiro, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 14, com fundamento na Constituição Federal de 1988, art. 40º, §§ 2º, 7º e 18, com redação dada pelo art. 1º da EC nº 41/2003, c/c o art. 2º, I, da Lei nº 10.887/2004, e art. 217º, I, da Lei nº 8.112/1990, a partir de 25/07/2019, data do óbito do instituidor, de modo vitalício.</p><p>Nº 6.512 - Conceder pensão a CÉSAR BERNADINO AMORIM COSTA, CPF nº 874.940.436-91, filho da ex-servidora aposentada ODETE FERREIRA DE AMORIM, inscrição UFMG nº 11183X, matrícula SIAPE nº 0323442, que foi ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, Classe C, com denominação de Professor Assistente, Nível 1, com fundamento na Constituição Federal de 1988, art. 40º, §§ 2º, 7º e 18, com redação dada pelo art. 1º da EC nº 41/2003, c/c o art. 2º, I, da Lei nº 10.887/2004, e art. 217º, IV, da Lei nº 8.112/1990, a partir de 04/01/2019, data do óbito do instituidor, enquanto durar a invalidez.</p><p>Nº 6.515 - Conceder pensão a MARIA EMÍLIA VIEIRA TOSTES, CPF nº 012.021.146-79, cônjuge do ex-servidor aposentado RODRIGO OTÁVIO GONTIJO TOSTES, inscrição UFMG nº 058009, matrícula SIAPE nº 0319529, que foi ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, Classe C, com denominação de Professor Adjunto, Nível 4, com fundamento na Constituição Federal de 1988, art. 40º, §§ 2º, 7º e 18, com redação dada pelo art. 1º da EC nº 41/2003, c/c o art. 2º, I, da Lei nº 10.887/2004, e art. 217º, I, da Lei nº 8.112/1990, a partir de 14/08/2019, data do óbito do instituidor, de modo vitalício.</p><p class="assina">ROSÂNGELA PEREIRA MARQUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>