<xml><article id="11033050" name="AFASTAMENTOS 26-09" idOficio="5519784" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="27/09/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="188" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12056828">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 26 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 26 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>Nº 397 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afastem do País, com ônus, os Delegados de Polícia Federal MAURÍCIO LEITE VALEIXO, Diretor-Geral da Polícia Federal, e SILVIA AMÉLIA FONSECA DE OLIVEIRA, Coordenadora-Geral de Cooperação Internacional da Diretoria-Executiva da Polícia Federal, para participarem da Reunião de trabalho com a Polícia Federal da Bélgica e da "European Police Chiefs Convention 2019", organizada pela EUROPOL, nas cidades de Bruxelas, Bélgica e Haia, Holanda, respectivamente, no período de 28 de setembro a 4 de outubro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08211.003974/2019-90).</p><p>Nº 398 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, o Delegado de Polícia Federal ELVIS APARECIDO SECCO, Coordenador-Geral de Polícia de Repressão a Drogas e Facções Criminosas da Diretoria de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Polícia Federal, para participar da Reunião de trabalho com a Polícia Federal da Bélgica e realizar visita ao Porto de Antuérpia, nas cidades de Bruxelas e Antuérpia, Bélgica, no período de 28 de setembro a 3 de outubro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08211.003974/2019-90).</p><p>Nº 399 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, o Delegado de Polícia Federal RICARDO ANDRADE SAADI, lotado na Superintendência Regional de Polícia Federal no Rio de Janeiro, para participar da "European Police Chiefs Convention 2019", organizada pela EUROPOL, na cidade da Haia, Holanda, no período de 30 de setembro a 4 de outubro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08211.003974/2019-90).</p><p class="assina">LUIZ PONTEL DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>