<xml><article id="10691395" name="DOU 05-09-19 Portarias__162723" idOficio="5486898" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/09/2019" artClass="00016:00053:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="173" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11999276">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FARROUPILHA - RS, nomeada pelo Decreto Presidencial de 29 de outubro de 2012, publicado no Diário Oficial da União de 30 de outubro de 2012, e reconduzida pelo Decreto Presidencial de 28 de novembro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 29 de novembro de 2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.349 - Dispensar a(o) servidor(a) ANDRÉIA DOS SANTOS FELIPE, Matrícula SIAPE Nº 1796184, ocupante do cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Assistente em Administração, da função de Secretário(a) Executivo(a), código da função FG - 0001, do Instituto Federal Farroupilha - Reitoria, a contar de 04 de setembro de 2019.</p><p>Nº 1.350 - I - Conceder aposentadoria, voluntária, a contar de 06 de setembro de 2019, com proventos integrais a servidora SANDRA ELISABET BAZANA NONENMACHER, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, código de vaga nº 691232, matrícula SIAPE nº 1668342, Classe D, Padrão 403, do Quadro Permanente de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus Panambi, com fundamento no Art. 6º, da Emenda Constitucional nº 41/03, c/c Art. 40 parágrafo 5º da CF/88, conforme o Processo nº 23240.000854/2019-87.</p><p>II - Declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 1.351 - I - Conceder aposentadoria, voluntária, a contar de 06 de setembro de 2019, com proventos integrais ao servidor IVAN OLIVEIRA STURZBECHER, ocupante do cargo de Técnico-Administrativo em Educação- Padeiro, código de vaga nº 295813, matrícula SIAPE nº 1077830, Classe B, Padrão 415, do Quadro Permanente de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus Frederico Westphalen, com fundamento no Art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/05, conforme o Processo nº 23789.000921/2019-76.</p><p>II - Declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 1.352 - Dispensar a(o) servidor(a) VALTER ANTÔNIO SENGER, Matrícula no SIAPE nº 2147034, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da Função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Edificações, Integrado e Subsequente ao Ensino Médio, Código da Função FCC, do Instituto Federal Farroupilha - Campus Santa Rosa.</p><p>Nº 1.354 - Designar a(o) servidor(a) NEIDI KUNKEL, Matrícula no SIAPE nº 2177873, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a Função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Edificações, Integrado e Subsequente ao Ensino Médio, Código da Função FCC, do Instituto Federal Farroupilha - Campus Santa Rosa.</p><p class="assina">CARLA COMERLATO JARDIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>