<xml><article id="11052929" name="Port. SUBPGFN Nº 4004, 4006 e 40" idOficio="5521733" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/09/2019" artClass="00013:00043:00437:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional/Subprocuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12060404">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 27 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A SUBPROCURADORA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso VIII do artigo 1º da Portaria PGFN nº 527, de 30 de maio de 2019, publicada no e-BPS nº 103, de 3 de junho de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 19839.106725/2019-02, resolve:</p><p>Nº 4.004 - Dispensar CAMILA UGHINI NEDEL BIANCHI, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 2041895, do encargo de substituta eventual do Chefe de Divisão da Dívida Ativa da União, código FCPE-101.2, da Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 3ª Região, no Estado de São Paulo.</p><p>Nº 4.006 - Designar RAFAEL SOARES FERREIRA, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 2041640, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Chefe de Divisão da Dívida Ativa da União, código FCPE-101.2, da Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 3ª Região, no Estado de São Paulo.</p><p>Nº 4.007 - Designar MARILIA MACHADO GATTEI, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1436755, para substituir, nos afastamentos e impedimentos simultâneos, o Chefe de Divisão da Dívida Ativa da União, código FCPE-101.2, da Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 3ª Região, no Estado de São Paulo, e seu substituto eventual.</p><p class="assina">ANA PAULA LIMA VIEIRA BITTENCOURT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>