<xml><article id="11014666" name="2509PRT298A301-GSI-DGES-S2" idOficio="5517717" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/09/2019" artClass="00006:00011:00002:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional/Secretaria Executiva/Departamento de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="187" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12053222">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 25 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE SETEMBRO DE 2019</p><p><strong>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA,</strong>no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo art. 2º da Portaria nº 66, de 1º de julho de 2019, do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 298 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>os militares a seguir relacionados para exercerem a função de ASSISTENTE, Código GR IV, na Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República:</p><p>- 1º Sgt BMDF CÍCERO FÁBIO DA SILVA; e</p><p>- 1º Sgt BMDF ROBERTO DE OLIVEIRA NASCIMENTO.</p><p>Nº 299 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>os militares a seguir relacionados para exercerem a função de ESPECIALISTA, Código GR II, na Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República:</p><p>- 2º Sgt BMDF ANTONIO MARCOS MORAES SANTANA;</p><p>- 2º Sgt BMDF EVANDRO DE ABREU OJEDA, e</p><p>- 2º Sgt BMDF ERISVALDO BONFIM DA SILVA.</p><p>Nº300 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>a 1S FAB CRISTIANE DE OLIVEIRA DO NASCIMENTO<strong></strong>para exercer a função de ASSISTENTE, Código GR IV, na Secretaria-Executiva do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República.</p><p>Nº301 -<strong>TORNAR SEM EFEITO</strong></p><p>a Portaria nº 287 - DGES/SE/GSI/PR, de 13 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2019, Seção 2, página 3.</p><p class="assina">GLADSTONE BARREIRA JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>