<xml><article id="10748264" name="PORTARIAS GR - GVR - 2019 III -D" idOficio="5491816" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/09/2019" artClass="00016:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12008143">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o que consta do Decreto n. 7.232, publicado no DOU de 20 de julho de 2010, resolve:</p><p>Nº 95.821- Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, JOCELITO OLIVEIRA DE OLIVEIRA, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 3º lugar, pela reserva de vagas: pessoas com deficiência, para Santa Maria, para exercer o cargo de Administrador, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 899578. (Processo n. 051830/2019-66)</p><p>Nº 95.823- Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, MATHIAS RAFAEL HENCKES DOS SANTOS, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 86º lugar, pela ampla concorrência, para Santa Maria, para exercer o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 641956. (Processo n. 051828/2019-97)</p><p>Nº 95.824- Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, TATIANA BECKER VENTURA, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 87º lugar, pela ampla concorrência, para Santa Maria, para exercer o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 293989. (Processo n. 051827/2019-42)</p><p>Nº95.825- Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, MIGUEL ANGELO NASCIMENTO DE PAULA, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 6º lugar, pela reserva de vagas: pessoas com deficiência, para Santa Maria, para exercer o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 295541. (Processo n. 051829/2019-31)</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>