<xml><article id="10585978" name="PT 90 e 92 BAURU-SP" idOficio="5448549" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2019" artClass="00013:00058:00239:00009:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência-Regional Sudeste I em São Paulo/Gerência Executiva - B - Bauru/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11931781">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A Chefe da Seção Operacional de Gestão de Pessoas do Instituto Nacional do Seguro Social em Bauru/SP, no uso das atribuições conferidas pelo Art. 235, inciso I, alínea "b" da Portaria MDS Nº 414, publicada no DOU nº 188 de 29/09/2017, que aprovou o Regimento Interno do INSS, resolve:</p><p>Nº 90 - Conceder Aposentadoria Voluntária à servidora Silvanete Teixeira Marabolim Bassan, matrícula 0948288, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de servidores do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais e demais vantagens a que faz jus, observado o contido no Processo nº 35378.000240/2019-29. Em consequência, declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 91 - Conceder Aposentadoria Voluntária à servidora Elisabete Savi, matrícula 0932678, ocupante do cargo de Contador, Classe S, Padrão IV, do quadro de servidores do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais e demais vantagens a que faz jus, observado o contido no Processo nº 35378.000237/2019-13. Em consequência, declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 92 - Conceder Aposentadoria Voluntária à servidora Denise Ortigosa Bueno, matrícula 0942015, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de servidores do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais e demais vantagens a que faz jus, observado o contido no Processo nº 35378.000231/2019-38. Em consequência, declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">Cibele Machado Ponce</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>