<xml><article id="10908467" name="DIPAP_18_09 5173 5174" idOficio="5507416" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/09/2019" artClass="00016:00089:00001:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12034992">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas por meio da Portaria nº. 1831, de 12 de maio de 2017, do Magnífico Reitor, resolve:</p><p>Nº 5.173 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais e paridade, nos termos do art. 40, da Constituição Federal de 1988, combinado com o art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, a GISELA COSTA CAMARÃO, doutora, matrícula SIAPE - 0291873, SIAPECAD - 374703, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Associado, Nível 4, em regime de dedicação exclusiva, assegurando o percentual de 18% (dezoito por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço. (Processo nº. 23067.038033/2019-71).</p><p>Nº 5.174 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais e paridade, nos termos do art. 40 da Constituição Federal de 1988, combinado com o art. 6º, incisos I a IV, da Emenda Constitucional nº 41 de 2003, a SERAFIM FIRMO DE SOUZA FERRAZ, doutor, matrícula SIAPE - 1348135, SIAPECAD - 1125899, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Titular, Nível Único, em regime de dedicação exclusiva. (Processo nº. 23067.054816/2019-01).</p><p class="assina">Marcus Vinícius Veras Machado</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>