<xml><article id="10613502" name="Matéria DOU 2019 - Portarias de " idOficio="5478379" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/09/2019" artClass="00016:00153:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="170" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11984739">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições legais e estatutárias, da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Nº 404/MEC, de 23.04.2009, resolve:</p><p>Nº 1.046 - Autorizar o afastamento do país com ônus limitado (sem custeio de diárias e passagens para a UNIRIO), do servidor SILVIO LEITE MONTEIRO DA SILVA, ocupante do cargo de Médico Veterinário, matrícula SIAPE nº 1688753, CPF nº 080.606.197-99, no período de 28 de setembro a 04 de outubro de 2019, incluindo trânsito, para participar do 18th Annual Workshop on the Pathology of Mouse Models for Human Disease, em Bar Harbor, Maine, EUA. (Processo nº 23102.004125/2019-84).</p><p>Nº 1.047 - Autorizar o afastamento do país com ônus limitado, do servidor JOSE LUIZ LIGIERO COELHO ocupante do cargo de Professor Titular, matrícula SIAPE nº 398553, CPF nº 270.437.627-15, no período de 02 a 16 de setembro de 2019, incluindo trânsito, para participar do "Festival Internacional de Teatro del Caribe 30 años", em Santa Marta, Colômbia. (Processo nº 23102.004783/2019-76).</p><p class="assina">RICARDO SILVA CARDOSO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições legais e estatutárias, da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Nº 404/MEC, de 23.04.2009, resolve:</p><p>Nº 1.078 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor JOSE FERNANDO GUEDES CORREA, ocupante do cargo de Professor Titular, matrícula SIAPE nº 398147, CPF nº 402.901.407-06, no período de 04 a 09 de setembro de 2019, incluindo trânsito, para participar do "4th Theoretical &amp; Practical International Course in Peripheral Nerve &amp; Brachial Plexus Surgery", em Buenos Aires, Argentina. (Processo nº 23102.004764/2019-40).</p><p>Nº 1.079 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora DENISE HACK NICARETTA, ocupante do cargo de Professor Adjunto, matrícula SIAPE nº 2408663, CPF nº 922.140.107-34, no período de 21 a 27 de setembro de 2019, incluindo trânsito, para participar do "International Congresso Parkinson's Disease na Movement Disorders", em Nice, França. (Processo nº 23102.004789/2019-43).</p><p>Nº 1.080 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor RODOLFO FRED BEHRSIN, ocupante do cargo de Professor Assistente, matrícula SIAPE nº 1141702, CPF nº 058.751.608-96, no período de 27 de setembro a 03 de outubro de 2019, incluindo trânsito, para participar do "29th International Congress of the European Respiratory Society", em Madri, Espanha. (Processo nº 23102.004790/2019-78).</p><p>Nº 1.081 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor JOSIMAR MACHADO GOMES CARNEIRO, ocupante do cargo de Professor Associado, matrícula SIAPE nº 1296728, CPF nº 852.073.737-40, no período de 10 a 23 de outubro de 2019, incluindo trânsito, para participar de Concertos e MasterClasses em La Seyne-sur-Mer e Toulouse, na França; e na Cidade do Porto, em Portugal. (Processo nº 23102.004919/2019-48).</p><p class="assina">RICARDO SILVA CARDOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>