<xml><article id="10909446" name="38.1 - Port-86-2019-SECIRM-Missa" idOficio="5507490" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/09/2019" artClass="00011:00045:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Secretaria da Comissão Interministerial para os Recursos do Mar" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12035282">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 86/SECIRM, DE 17 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 86/SECIRM, DE 17 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DA COMISSÃO INTERMINISTERIAL PARA OS RECURSOS DO MAR, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 237/MB/2016, anexo I, art. 5º, § 1º, inciso VI, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os militares abaixo relacionados para realizarem missão no exterior:</p><p>CC 95.0640.87 LUIZ GABRIEL RIBEIRO; e</p><p>1ºSG-MO 98.0210.01 GLAUBER VIEIRA FARIA.</p><p>Missão: Compor a equipe de adestramento do Grupo-Base que operará a nova EACF, durante a 1ª Etapa da OPERANTAR XXXVIII.</p><p>Local: NApOcARongel, Punta Arenas (Chile) e EACF.</p><p>Período: 14 de outubro a 29 de novembro de 2019, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>a) Em 8 de outubro, suspender do NApOcARongel, na cidade do Rio de Janeiro, com destino ao porto de Rio Grande-RS, permanecendo atracado nos dias 12 e 13 de outubro;</p><p>b) Em 14 de outubro, suspender da cidade de Rio Grande-RS, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), permanecendo atracado de 20 a 22 de outubro.</p><p>c) Em 23 de outubro, suspender da cidade de Punta Arenas (Chile), com destino à Antártica;</p><p>d) Em 27 de outubro, desembarque para EACF;</p><p>e) Em 24 de novembro, embarque no NApOcARongel, fundeado nas proximidades da EACF;</p><p>f) Em 25 de novembro, desembarque, por ocasião do fundeio do Navio nas proximidades da Base Aérea Chilena Presidente Eduardo Frei Montalva, de onde partirão a bordo de aeronave da FAB, no 2º Voo de Apoio, com destino à cidade de Punta Arena (Chile), e retorno para o Brasil, na mesma aeronave, no dia 29 de novembro.</p><p>Art. 2º A missão é enquadrada como transitória, militar, sem mudança de sede e sem dependentes, inferior a três meses, de acordo com a alínea b do inciso I e alínea b do inciso II do art. 3º, § 2º, inciso VI do art. 5º, da Lei no 5.809/1972; e em consonância com o art. 4.3, anexo M, volume II da SGM-302 (5ª Revisão).</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Contra-Almirante SÉRGIO GAGO GUIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>