<xml><article id="10740372" name="SET 10 port DOU" idOficio="5491320" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/09/2019" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="175" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12007079">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 2 de Setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 2 de Setembro de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.232, publicado no D.O.U. de 20/07/2010, resolve:</p><p>Nº 4.946 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Flávia Megumi Ohara, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 217, publicado no D.O.U. de 05/07/2018, para provimento do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga decorrente da vacância de Caroline Anielle Souza Batista Pires de Oliveira, conforme Portaria nº 1792/2017, publicada no D.O.U. de 06/04/2017, código nº 231508.(Processo nº 23070.003661/2018-04)</p><p>Nº 4.947 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Thais Aparecida dos Santos, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 217, publicado no D.O.U. de 05/07/2018, para provimento do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga decorrente da aposentadoria de Vera Lucia Alves da Silva Gurgel, conforme Portaria nº 1707/2019, publicada no D.O.U. de 02/04/2019, código nº 231576.(Processo nº 23070.003661/2018-04)</p><p>Nº 4.948 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Luciana Jaqueline da Cruz Dutra, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 217, publicado no D.O.U. de 05/07/2018, para provimento do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga decorrente da contrapartida de redistribuição de Rodrigo Morency Arouca Barbosa, conforme Portaria nº 1044/2019, publicada no D.O.U. de 27/06/2019, código nº 227848.(Processo nº 23070.003661/2018-04)</p><p>Nº 4.949 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Antonio Carlos Alves Junior, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 219, publicado no D.O.U. de 05/07/2018, para provimento do cargo de Mestre de Edificações e Infraestrutura, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga redistribuída conforme Portaria/MEC nº 629/2019, publicada no D.O.U. de 20/03/2019, código nº 247704.(Processo nº 23070.003661/2018-04)</p><p>Nº 4.951 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Flávio Gomes Coutinho, candidato negro, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 75, publicado no D.O.U. de 29/06/2017, para provimento do cargo de Analista de Tecnologia da Informação/Área: Desenvolvimento de Sistemas, Nível de Classificação E, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga decorrente da contrapartida da redistribuição de Janaína de Cássia Magalhães, conforme Portaria nº 330/2019, publicada no D.O.U. de 27/03/2019, código nº 811037.(Processo nº 23070.015613/2016-99)</p><p>Nº 4.952 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Ricardo Henricki Dias Borges, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 75, publicado no D.O.U. de 29/06/2017, para provimento do cargo de Analista de Tecnologia da Informação/Área: Desenvolvimento de Sistemas, Nível de Classificação E, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga decorrente da vacância por óbito de Alexandre Ferreira de Melo, conforme Portaria nº 4112/2019, publicada no D.O.U. de 24/07/2019, código nº 230828.(Processo nº 23070.015613/2016-99)</p><p>Nº 4.954 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Adriana Faria Miguel de Pina Gomes Mello, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 75, publicado no D.O.U. de 29/06/2017, para provimento do cargo de Médico/Área:Psiquiatria, Nível de Classificação E, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga decorrente da exoneração de Ana Paula Martins de Castro Andrade, conforme Portaria nº 3932/2019, publicada no D.O.U. de 17/07/2019, código nº 770525.(Processo nº 23070.015613/2016-99)</p><p>Nº 4.955 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Jakelini de Jesus Marques, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 217, publicado no D.O.U. de 05/07/2018, para provimento do cargo de Técnico de Laboratório/Área: Saúde, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga decorrente da vacância de Thiago Sardinha de Oliveira, conforme Portaria nº 4365/2019, publicada no D.O.U. de 05/08/2019, código nº 966130.(Processo nº 23070.003661/2018-04)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p class="identifica">Portarias de 3 de Setembro de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 4.966 - I - Designar Liliane do Nascimento Vale, Matrícula nº 2622235/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Ciências da Computação da UAE-Biotecnologia da Regional Catalão, FCC.(Processo nº 23070.028628/2019-60) II - Designar Nubia Rosa da Silva Guimaraes, Matrícula nº 2259289/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer o encargo de Vice-coordenadora do Curso de Ciências da Computação da UAE-Biotecnologia da Regional Catalão. III - Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, no período de 26/10/2019 a 25/10/2021.</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 4.968 - Autorizar o afastamento do País a Eugenio Rezende de Carvalho, Matrícula nº 2196701/SIAPE, Professor Titular, lotado na Faculdade de História, para participar do "Seminário Internacional Futuros en disputa" e "Reunião de Trabalho", com apresentação de trabalho, na Cidade do México/México, representando a UFG como Diretor, no período de 18 a 24/11/2019, com ônus para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.030460/2019-52)</p><p>Nº 4.969 - Autorizar o afastamento do País a Ana Carolina Eiras Coelho Soares, Matrícula nº 2426019/SIAPE, Professor Associado, lotada na Faculdade de História, para participar do "XXXII Congreso Internacional ALAS Perú 2019",com apresentação de trabalho, na cidade de Lima/Peru, no período de 30/11 a 07/12/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.028395/2019-03)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 4.970 - Designar Luiz Felipe Fernandes Neves, Matrícula nº 2264552/SIAPE, Jornalista, para exercer a função de Diretor de Jornalismo da UFG da Secretaria de Comunicação, FG-1, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União.(Processo nº 23070.030342/2019-44)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 4.975 - Autorizar o afastamento do País a Marilza Vanessa Rosa Suanno, Matrícula nº 2625841/SIAPE, Professor Adjunto, lotada na Faculdade de Educação, para participar do "Seminário Compacto do Programa de Doctorado no Escolarizado en Educación Superior 2019", com apresentação de trabalho, na cidade de La Paz/Bolívia, no período de 07 a 21/09/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.026370/2019-67)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 4.976 - Conceder aposentadoria voluntária a Modesto Batista Borges, Matrícula nº 6299668/SIAPE, Assistente de Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação IV, Padrão 09, lotado na Faculdade de Artes Visuais, nos termos do art. 40 § lº, inciso III alínea 'a', da Constituição Federal, sendo os proventos calculados pelo Art. 1º da Lei 10.887/04, que regulamentou a EC nº 41, de 19/12/2003, pela média dos salários de contribuição, sem paridade.(Processo nº 23070.018513/2019-67)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p class="identifica">Portarias de 4 de Setembro de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 4.977 - I - Dispensar Americo Nunes da Silveira Neto, Matrícula nº 1542118/SIAPE, Professor Associado, da função de Chefe da UAE de Ciências Agrárias da Regional Jataí, FG-1. II - Designar Gustavo Henrique Marques Araujo, Matrícula nº 2134331/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer, "protempore", a função de Chefe da UAE de Ciências Agrárias da Regional Jataí, FG-1, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir 15/09/2019, ficando dispensado do encargo de Subchefe que atualmente ocupa.(Processo nº 23070.031472/2019-02)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, resolve:</p><p>Nº 4.979 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Bruna de Paula Cruvinel, como Professor Substituto, aprovada conforme Edital nº 97, publicado no D.O.U. de 05/08/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Faculdade de Educação Física e Dança, Área/Disciplina: Metodologia do Ensino da Educação Física e Estágio, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019.(Processo nº 23070.019717/2019-15)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 4.983 - Autorizar o afastamento do País a Andre Carlos Silva, Matrícula nº 1424442/SIAPE, Professor Associado, lotado na UAE/Engenharia - Regional Catalão, para participar do International Mineral Processing Conference, com apresentação de trabalho, na cidade de Santiago/Chile, no período de 19 a 23/11/2019, com ônus para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.031201/2019-49)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 5.004 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Robson Correa de Camargo, Matrícula nº 0412990/SIAPE, Professor Associado, Classe D, Nível 3, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado na Escola de Música e Artes Cênicas, nos termos do art. 6º da Emenda Constitucional nº 41/03, de 19/12/2003.(Processo nº 23070.023807/2019-19)</p><p>Nº 5.005 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Ivone Garcia Barbosa, Matrícula nº 1127032/SIAPE, Professor Titular, Classe E, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotada na Faculdade de Educação, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da Emenda Constitucional nº 47 de 06/07/2005, mantida a vantagem prevista no art. 62-A, da Lei nº 8112/90, correspondente à incorporação de 02/05 (dois quintos) da FG-1, em cumprimento à decisão judicial nº 2005.35.00.00660-8 (Processo nº 23070.003271/2015-83).(Processo nº 23070.024581/2019-65)</p><p>Nº 5.006 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Alvaro de Almeida Caparica, Matrícula nº 1127240/SIAPE, Professor Titular, Classe E, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado no Instituto de Física, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da Emenda Constitucional nº 47 de 06/07/2005, mantida a vantagem prevista no art. 62-A, da Lei nº 8112/90, correspondente à incorporação de 2/5 (dois quintos) da FG-1.(Processo nº 23070.027112/2019-06)</p><p>Nº 5.009 - Conceder pensão vitalícia a Luzimar Melo Meireles, portador do CPF nº 057.152.021-91, viúvo da ex-servidora Orlinda Maria De Fatima Carrijo Melo, Matrícula nº 0299548/SIAPE, Professor Adjunto, aposentada, falecida em 29/07/2019, conforme Certidão de Óbito do 1º Registro Civil e Tabelionato de Notas, Município e Comarca de Goiânia/GO, nos termos do art. 217, inciso I, da Lei nº 8.112/90 e alterações, combinada com o art. 222, incisos I e VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 13.135/2015 e art. 40, § 7º, inciso I, da CF, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/03, c/c o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18/06/2004.(Processo nº 23070.027630/2019-11)</p><p>Nº 5.012 - Conceder pensão vitalícia a Luzimar Melo Meireles, portador do CPF nº 057.152.021-91, viúvo da ex-servidora Orlinda Maria de Fatima Carrijo Melo, Matrícula nº 6299548/SIAPE, Professor Associado, aposentada, falecida em 29/07/2019, conforme Certidão de Óbito do 1º Registro Civil e Tabelionato de Notas, Município e Comarca de Goiânia/GO, nos termos do art. 217, inciso I, da Lei nº 8.112/90 e alterações, combinada com o art. 222, incisos I e VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 13.135/2015 e art. 40, § 7º, inciso I, da CF, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/03, c/c o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18/06/2004.</p><p>Nº 5.019 - Tornar sem efeito os termos da Portaria nº 3681, publicada no D.O.U. de 04/07/2019, seção 2, página 33, que contratou Loyde Vieira de Abreu Harbich, Matrícula nº 3037603/SIAPE, Professor Substituto, lotada na Faculdade de Artes Visuais.(Processo nº 23070.102409/2017-98)</p><p>Nº 5.024 - I - Dispensar, a pedido, Nilson Jose Fernandes, Matrícula nº 2210874/SIAPE, Professor Adjunto, do encargo de Subchefe da UAE de Engenharia da Regional Catalão. II - Designar Antover Panazzolo Sarmento, Matrícula nº 1854612/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer a função de Chefe da UAE de Engenharia da Regional Catalão, FG-1. III - Designar Marco Paulo Guimaraes, Matrícula nº 1578512/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer o encargo de Subchefe da UAE de Engenharia da Regional Catalão. IV - Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de quatro anos, a partir de 08/10/2019.(Processo nº 23070.031758/2019-80)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p class="identifica">Portarias de 5 de Setembro de 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, resolve:</p><p>Nº 5.028 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Maicon da Silva Camargo, como Professor Substituto, aprovado conforme Edital nº 107, publicado no D.O.U. de 26/08/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Faculdade de História, Área/Disciplina: História Moderna, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019.(Processo nº 23070.021401/2019-93)</p><p>Nº 5.030 - Autorizar o afastamento do País a Lincoln Lucilio Romualdo, Matrícula nº 1766319/SIAPE, Professor Associado, lotado na UAE/Química - Regional Catalão, para participar do 15th RIO SYMPOSIUM ON ATOMIC SPECTROMETRY, com apresentação de trabalho, na cidade de Mendoza/Argentina, no período de 05 a 12/10/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.028431/2019-21)</p><p>Nº 5.031 - Autorizar o afastamento do País a Vanessa Nunes Alves, Matrícula nº 2898092/SIAPE, Professor Adjunto, lotada na UAE/Química - Regional Catalão, para participar do 15th Rio Symposium on Atomic Spectrometry, com apresentação de trabalho, na cidade de Mendoza/Argentina, no período de 05 a 12/10/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.031739/2019-53)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>