<xml><article id="10664809" name="Ps_6093_6094_6095_6096_6097_6098" idOficio="5483881" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/09/2019" artClass="00024:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11993755">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 4 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 4 de setembro de 2019</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Decreto de 03 de janeiro de 2017, da Presidência da República e pelo Decreto nº 8.932, de 14 de dezembro de 2016 - Estatuto da Fiocruz, resolve:</p><p>Nº 6.093 - Dispensar, a pedido, FATIMA MARIA ALVES DA SILVA, do encargo de substituto eventual de chefe do Serviço Econômico Financeiro, código FCPE 101.1, n.º 45.0319, do INSTITUTO AGGEU MAGALHÃES, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.094 - Dispensar, a pedido, FATIMA MARIA ALVES DA SILVA, da Função Gratificada, código FG 3, n.º 45.0320, do INSTITUTO AGGEU MAGALHÃES, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.095 - Designar, MARIA FABIANA COUTINHO MARCAL, para a Função Gratificada, código FG 3, n.º 45.0320, do INSTITUTO AGGEU MAGALHÃES, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.096 - Dispensar, a pedido, FATIMA MARIA ALVES DA SILVA, do encargo de substituto eventual de chefe do Serviço Econômico Financeiro, código FCPE 101.1, n.º 45.0319, do INSTITUTO AGGEU MAGALHÃES, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.097 - Designar, REBEKA ANDRADE FURTADO, para o encargo de substituto eventual de chefe do Serviço Econômico Financeiro, código FCPE 101.1, n.º 45.0319, do INSTITUTO AGGEU MAGALHÃES, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.098 - Dispensar, LEONARDO SANTOS DE OLIVEIRA, da Função Gratificada, código FG 2, n.º 45.0009, da PRESIDÊNCIA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.099 - Dispensar, a pedido, BRUNA DA COSTA MARTINS, da Função Gratificada, código FG 3, n.º 45.0093, da COORDENAÇÃO-GERAL DE ADMINISTRAÇÃO, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>